<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 76</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:18:05 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/420071</guid>
<pubDate>2012-11-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420071</link>
<title>Цитата #420071</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Готовлю макет к сдаче в печать. Прошу менеджера, занимающегося заказом, уточнить требования к печати. На что получаю письмо с эпичным содержанием: «Приветики, уточнили). Сдавай!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420070</guid>
<pubDate>2012-11-28 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420070</link>
<title>Цитата #420070</title>
<description><![CDATA[Артём:<br>у меня у тараканов вообще министерство в моей голове<br>есть посольства других стран, там сидят послы тараканов из других голов<br>иногда у нас конфликты, войны<br>но я качаю дипломатию]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420069</guid>
<pubDate>2012-11-28 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420069</link>
<title>Цитата #420069</title>
<description><![CDATA[X_serg: Зато там будет восьмиядерный ARM-чип от Самсунг! Не то, что Ваша керамическая крышка. Не то что аккумулятор, который держит неделю. Не то что принципиально новый интерфейс, с максимальным юзабилити. И куда там новому, неразбивающемуся корпусу.<br>Ребят, я уважаю все бренды, в принципе. По-своему, но уважаю.<br>Но где же инновации? Реальные инновации.<br>А Роберт Земекис думал, что в 2012 машины летать будут. И одежда сама сушиться.<br>XprogeR: Ну знаете, по повод машин не обещаю, но подозреваю если кол-во ядер в процессоре будет возрастать такими темпами то в 2013, одежда таки будет сушиться сама, стоит только в карман положить подобный девайс...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420068</guid>
<pubDate>2012-11-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420068</link>
<title>Цитата #420068</title>
<description><![CDATA[Хабр, «Разработка Firefox 64 bit под Windows прекращена».<br>xHR: Это что получается, Лиса не сможет отожрать больше 4 гигабайт?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420067</guid>
<pubDate>2012-11-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420067</link>
<title>Цитата #420067</title>
<description><![CDATA[ххх: И помните, лучшая защита - это нападение!!!<br>ууу: Отличная мысль. Если видишь впереди толпу пьяных гопников, не теряйся, а с матом вбегай в толпу и начинай драться. Они будут обескуражены и растеряны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420066</guid>
<pubDate>2012-11-28 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420066</link>
<title>Цитата #420066</title>
<description><![CDATA[СМС-переписка с мамой:<br>М: напиши мне мой электронный адрес<br>Я: я его не помню<br>М: ну примерно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420065</guid>
<pubDate>2012-11-28 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420065</link>
<title>Цитата #420065</title>
<description><![CDATA[Radio_MANGO: В Интернете тебя встречают по аватару, а провожают по умению обособлять запятыми деепричастные обороты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420064</guid>
<pubDate>2012-11-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420064</link>
<title>Цитата #420064</title>
<description><![CDATA[Lex: прихожу к начальнику. сзади него стоит шкаф с полупрозрачными дверцами<br>Lex: я в отражении вижу: смотрит порно без звука и при этом втирает мне про то, что у нас продажи упали. ну не мудак ли?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420063</guid>
<pubDate>2012-11-28 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420063</link>
<title>Цитата #420063</title>
<description><![CDATA[xxx работает в майкрософте<br><br>ххх: тут просто чувак из нокии рядом сидит, задавайте свои ответы<br>ууу: ххх, спроси собирается ли нокия перейти на Андроид<br>ххх: Меня расстреляют, я в офисе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420062</guid>
<pubDate>2012-11-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420062</link>
<title>Цитата #420062</title>
<description><![CDATA[ххх: играю в Walking Dead (игра про зомби и группу выживших).<br>ххх: мир уничтожен, толпы зомби, жрачки не хватает. Обшариваю очередной дом на наличие полезного.<br>ххх: На столе пакет, пытаюсь взять, звучит реплика: &quot;Надеюсь мы никогда не дойдем до того, чтобы есть собачий корм&quot;.<br>ххх: я один в детстве его хавал, когда не давали денег на вкусняшку? о_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420061</guid>
<pubDate>2012-11-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420061</link>
<title>Цитата #420061</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Уважаемые работники фитнесов. Те, которые за баром. Не надо пожалуйста взбивать коктейли дольше 1 минуты. Это ж просто невозможно сосать сметану через тоненькую трубочку. Я ж не Саша Грей! Суки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420060</guid>
<pubDate>2012-11-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420060</link>
<title>Цитата #420060</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас вчера такая ночка была!<br>xxx: у малого живот болел, орал дурниной. еле успокоила, он заснул некрепко. тут мелкая кошка разоралась - она свалилась в пространство между шкафом и стеной. причем под своей тяжестью спускалась все ниже и ниже. понятно, что разбудила малого, и теперь они орали уже вместе.<br>xxx: я полезла спасать кошку, и у меня застряла рука. дуэт превратился в трио. на наш концерт прибежал муж. он вытащил меня, но застрял сам.<br>xxx: ... и тут пришла кошка Матильда. Она услышала, что орет ее котенок, увидела застрявшего в том же углу мужа и как вцепится в него. МУЖ СТАЛ СОЛИСТОМ НАШЕГО КВАРТЕТА.<br>xxx: и это все в два часа ночи! вот она, НАСТОЯЩАЯ МЕСТЬ СОСЕДЯМ<br>xxx: все нормально, при эвакуации ни одно животное не пострадало (ни хомо сапиенсы, ни мяуки хвостатусы). про хомо соседусов ничего не известно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420059</guid>
<pubDate>2012-11-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420059</link>
<title>Цитата #420059</title>
<description><![CDATA[Переписываюсь со своей девушкой по поводу НГ:<br>Д: пиццу на новый год делать?<br>Я: Да, а сейчас можешь тестовую сделать?<br>Д: какую? какую?<br>Я: тестовую!<br>Д: Что это значит? Из теста что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420058</guid>
<pubDate>2012-11-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420058</link>
<title>Цитата #420058</title>
<description><![CDATA[xxx: Правда ли, что количество и размер файлов на рабочем столе влияет на производительность ос Windows?<br>yyy: Конечно. А SQL-запрос, набранный капсом, работает быстрее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420057</guid>
<pubDate>2012-11-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420057</link>
<title>Цитата #420057</title>
<description><![CDATA[Katty: нет, ну представляешь, я на новой работе всево полтора месяца а со мной уже познакомились и охраник, и старший менеджер, програмист а еще директор в кино приглашал. ужас столько ухожоров тут<br>More[KOBKA]: Ну ты прямо, как магнит. Попробуй одеваться менее вызывающе. Кстати, у тебя уши целые?<br>Katty: чото я не поняла а причом тут уши то?????<br>More[KOBKA]: Забей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420056</guid>
<pubDate>2012-11-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420056</link>
<title>Цитата #420056</title>
<description><![CDATA[C хабра. Обсуждение систем шифрования данных.<br><br>kriokamera:<br>А есть системы, в которых достаточно удалить, скажем, первые 0,1% данных, чтобы расшифровываться что-то перестало в принципе, даже с верными паролями и максимальном содействии владельца данных?<br><br>StShadow:<br>А теперь смоделируйте ситуацию — паяльник уже греется, а вам надо быстро и главное понятно объяснить, что данные расшифровать уже невозможно. Честно-честно невозможно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420055</guid>
<pubDate>2012-11-27 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420055</link>
<title>Цитата #420055</title>
<description><![CDATA[Ж: И почему наверное дела в &quot;норме&quot;?<br>М: в смысле почему не &quot;отлично&quot; или &quot;лучше всех&quot;?<br>М: ну, я сломал руку в чужом городе, сейчас отхожу от операции на съемной квартире, принимая обезболивающие, работать не смогу еще месяца 2-3, это в лучшем случае. в общем у меня просто в норме )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420054</guid>
<pubDate>2012-11-27 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420054</link>
<title>Цитата #420054</title>
<description><![CDATA[Sav: Сижу в пустой квартире и горько плачу. Луковый Суп - serius business.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420053</guid>
<pubDate>2012-11-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420053</link>
<title>Цитата #420053</title>
<description><![CDATA[Baszczynski: был у меня один приятель, до которого я никогда дозвониться нормально не мог- то абонент не абонент, то ловлю его исключительно в метро, следовательно что-нибудь отчетливое услышать практически нереально. И лишь спустя 1,5 года, от общих знакомых, я узнал, что парень этот работает машинистом ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420052</guid>
<pubDate>2012-11-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420052</link>
<title>Цитата #420052</title>
<description><![CDATA[хxx: у меня совесть борется с жадностью<br>уyy: ?<br>хxx: пришли 50 дефицитных телеков, хочу их все продать своему клиенту. но остальные менеджеры сделали страшные лица и сказали, что в таком случае сожрут меня с потрохами<br>хxx: наверное поделим поровну<br>...<br>хxx: а не, уже все. начальник отдела продал все 50 своему клиенту<br>уyy: спорим, вас перекосило?<br>хxx: мило улыбаемся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420051</guid>
<pubDate>2012-11-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420051</link>
<title>Цитата #420051</title>
<description><![CDATA[Работаю в фирме по продаже-обслуживанию 1С. Пришла клиентка (К) говорит менеджеру (М) что у нее ничего не работает и не получается.<br><br>К.: У меня ничего не получается, новая версия программы какая-то сложная и не понятная.<br>М.: У вас какой-то конкретный вопрос по ней или вы не знаете как бухгалтерию вести?<br>К.: Конкретный вопрос, да, как бухгалтерию вести?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420050</guid>
<pubDate>2012-11-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420050</link>
<title>Цитата #420050</title>
<description><![CDATA[Краказябля: И был я счастлив со своим ником, пока не придумали фильтры матов :&#039;(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420049</guid>
<pubDate>2012-11-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420049</link>
<title>Цитата #420049</title>
<description><![CDATA[ххх: Недавно доказал для себя что фраза &quot;Кто знает что происходит в твоей светлой голове?&quot;, для мужского населения является комплиментом, а для женского оскорблением...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420048</guid>
<pubDate>2012-11-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420048</link>
<title>Цитата #420048</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В принципе, мне нравится идея переносить Шерлока Холмса в наши дни. Но я никак, никак не могу уложить в своей голове, что он, такой умный, разбирается в истории и литературе и такой, бац и не знает про Конана Дойля и его книги. Или знает и внутренне каждый раз ржот, называя свое имя...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420047</guid>
<pubDate>2012-11-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420047</link>
<title>Цитата #420047</title>
<description><![CDATA[Из описания Call of Duty Black Ops 2 в Steam:<br>Внимание: Этот товар предназначен для распространения только на территории Армении, Азербайджана, Беларуси, Грузии, Казахстана, Киргизии, Молдавии, России, Таджикистана, Туркменистана, Украины и Узбекистана. Распространение за пределами этих стран нелицензировано. Игра может быть активирована и запущена только на территории перечисленных стран.<br>Внимание: Эта версия игры не содержит русский язык. В ней доступны только английский, французский, испанский, итальянский и немецкий языки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420046</guid>
<pubDate>2012-11-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420046</link>
<title>Цитата #420046</title>
<description><![CDATA[911-666: Я раньше думала, что совы - милые, очаровательные, славные существа<br>911-666: ...до тех пор, пока начальство не стало просыпаться к вечеру и давать срочные задания под конец рабочего дня]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420045</guid>
<pubDate>2012-11-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420045</link>
<title>Цитата #420045</title>
<description><![CDATA[xxx: шикарней всего они измеряют рост и вес. Ты заходишь и они говорят: &quot;Какой у вас рост и вес?&quot;.<br>yyy: надо говорить &quot;идеальный&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420044</guid>
<pubDate>2012-11-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420044</link>
<title>Цитата #420044</title>
<description><![CDATA[С официального форума Diablo III:<br><br>Иван: ЧТО ДЕЛАТЬ СО СПУТНИКАМИ???<br>MKC: на сайте роскосмоса этот вопрос нужно задавать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420043</guid>
<pubDate>2012-11-27 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420043</link>
<title>Цитата #420043</title>
<description><![CDATA[demmus: Все тесты на трезвость, прохождение по бревну и выдры в гетрах - это фигня<br>demmus: Ты попробуй выделить курсором длинную строчку в опенофисе так, чтобы не выделилась вся ячейка таблицы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420042</guid>
<pubDate>2012-11-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420042</link>
<title>Цитата #420042</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда уже во всплывающих меню сделают кнопку &quot;я сюда нажал случайно, верните всё назад как было, не надо ничего делать&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420041</guid>
<pubDate>2012-11-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420041</link>
<title>Цитата #420041</title>
<description><![CDATA[Техподдержка веселит:<br>&lt;[130] ВТО&gt; Добавил, теперь всё хорошо<br>&lt;[130] ВТО&gt; Оу, нитуда<br>&lt;[130] ВТО&gt; Но у вас тоже все хорошо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420040</guid>
<pubDate>2012-11-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420040</link>
<title>Цитата #420040</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Вот ты постоянно жалуешься, что неудобно сидеть с вэб-агента.<br>ХХХ: Почему бы не поставить тогда нормальную прогу?<br>УУУ: Понимаешь, системный администратор запретил устанавливать всякую мешающую работе херню.<br>УУУ: Есть правда одна смущающая меня весчь в этой ситуации. Всё дело в том, что системный администратор - это я...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420039</guid>
<pubDate>2012-11-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420039</link>
<title>Цитата #420039</title>
<description><![CDATA[Insane: как там кошачьи года в соотношении с человеческими считаются? А то расстался с девушкой, и у нее остался мой внебрачный кот. Сколько мне покупать ему вискас, катсан и когтеточки?!?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420038</guid>
<pubDate>2012-11-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420038</link>
<title>Цитата #420038</title>
<description><![CDATA[&lt;bethrezen&gt; в папку общую в test/Music залил я музон всякий<br>&lt;bethrezen&gt; слушайте на здоровье<br>&lt;kreksoverzum&gt; Почему пусто в папке Anal Vomit?<br>&lt;kreksoverzum&gt; Нет, это не первое, что привлекло моё внимание]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420037</guid>
<pubDate>2012-11-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420037</link>
<title>Цитата #420037</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения семейного планшета на форуме.<br><br>ххх: а что в нем семейного?<br>ууу: то, что после покупки этого планшета вся семья соберется, сядет на диван и подумает: «нах@я мы его купили?»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420036</guid>
<pubDate>2012-11-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420036</link>
<title>Цитата #420036</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; ГРАБЛИ!!! О ДА<br>&lt;xxx&gt; мы на них не наступаем<br>&lt;xxx&gt; а прыгаем с разбегу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420035</guid>
<pubDate>2012-11-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420035</link>
<title>Цитата #420035</title>
<description><![CDATA[ххх: слова &quot;я уже всё посчитала&quot; неизбежно ведут к ссоре]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420034</guid>
<pubDate>2012-11-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420034</link>
<title>Цитата #420034</title>
<description><![CDATA[Чурчхелла: сын-первоклашка возвращается из школы и жалуется, что водитель школьного автобуса постоянно ругается. Мы спросили что говорит. Потом рыдали пацтулом<br>Чурчхелла: сказал, что постоянно повторяет 2 ругательства - жеваный крот и братская щука)))<br>Paviski: да жеваный же крот, шож ты делаешь, я ж на обучении сижу - ржать низя, давлюсь тут весь красный...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420033</guid>
<pubDate>2012-11-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420033</link>
<title>Цитата #420033</title>
<description><![CDATA[xxx: на самом деле жаль, что у рефератов есть некие рамки оформления...<br>xxx: эх я бы оформил. со скринами, разметкой, комментариями автора<br>yyy: и разбором механики этических учений Сократа?<br>xxx: ну преподу же скучно читать текст<br>xxx: сидишь такой, проверяешь очередной копипаст, а тут - картинки! я вот радуюсь когда в книжках картинки вижу :&gt;<br>yyy: уже представил умиляющееся лицо нашего историка, просматривающего фотографии чьих-то останков]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420032</guid>
<pubDate>2012-11-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420032</link>
<title>Цитата #420032</title>
<description><![CDATA[ххх: Весь день воюю с нашими коммунальщиками. Это пиздец какой-то. 7500 коммуналки + 1500 за елестричество. Как тебе? Это за месяц...<br>ууу: я знал, что ты во дворце живешь = )<br>ххх: А то :) Классический средневековый дворец: рвы по периметру, дыры в стенах, сквозняки, отсутствие отопления...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420031</guid>
<pubDate>2012-11-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420031</link>
<title>Цитата #420031</title>
<description><![CDATA[[mika] сделал предкам удаленный доступ к моей медиапомойке<br>ну, вы знаете – терабайты натгео, дискавери и прочих энималпланетов<br>через полчаса звонят: что такое /hentai и почему access denied?<br>ок, если так настаиваете...<br>и вот уже несколько часов – тишина в эфире<br>волнуюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420030</guid>
<pubDate>2012-11-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420030</link>
<title>Цитата #420030</title>
<description><![CDATA[Anonymous: А зачем мне увеличивать член, если я им всё равно не пользуюсь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420029</guid>
<pubDate>2012-11-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420029</link>
<title>Цитата #420029</title>
<description><![CDATA[Mithgol: Опечатка «срипт» гениальна; по своей силе она вполне способна вытеснить из грубого жаргона прежний (слишком длинный) термин «говноскрипт».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420028</guid>
<pubDate>2012-11-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420028</link>
<title>Цитата #420028</title>
<description><![CDATA[xxx: мне страшно подумать, какую деталь снегохода можно поменять при помощи граблей.<br>yyy: водителя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420027</guid>
<pubDate>2012-11-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420027</link>
<title>Цитата #420027</title>
<description><![CDATA[xxx: Это я раньше почему дождь любил? Потому что у меня телескопа не было!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420026</guid>
<pubDate>2012-11-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420026</link>
<title>Цитата #420026</title>
<description><![CDATA[Оля: За что я люблю бесплатные муниципальные клиники, так за недорогие услуги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420025</guid>
<pubDate>2012-11-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420025</link>
<title>Цитата #420025</title>
<description><![CDATA[с фриланса<br>&quot;Требуется создать логотип дизайн-агентства&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420024</guid>
<pubDate>2012-11-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420024</link>
<title>Цитата #420024</title>
<description><![CDATA[Александр&gt; Звонит клиент: &quot;Здравствуйте, я 18 ноября купил в Кирове антенну направленного действия, и она у меня не взлетела... Могу я обменять ее у вас или ехать в Киров?&quot;. Что ответить?<br>Денис&gt; Спроси, каким топливом заправляли и заправляли ли вообще!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420023</guid>
<pubDate>2012-11-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420023</link>
<title>Цитата #420023</title>
<description><![CDATA[Горожанин: Правовой отдел у депутатов, видимо, отдыхает в полном составе. Пора запрещать зиму, пробки, отключения воды и электричества, чаепития до 18-00 и тому подобное<br>масяня: Надеюсь, они этот форум не читают. А то запретят пробки и начнут штрафовать всех, кто в пробке стоит :((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420022</guid>
<pubDate>2012-11-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420022</link>
<title>Цитата #420022</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>Программист из США решил разнообразить свою жизнь подарками. Его программа берет случайное слово и ищет в Амазоне товары по этому ключевому слову. Если это книга, CD или DVD и стоит меньше бюджета который он заложил, то программа покупает этот товар. Программа работает в цикле пока не растратит весь бюджет или не купит определенное количество подарков. О том, что купил скрипт он узнает только получив товар по почте.<br><br>imater: Мне кажется, проще завести жену. Она справится с случайными покупками лучше<br>Silver_Clash: У жены сложнее программировать лимит бюджета...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420021</guid>
<pubDate>2012-11-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420021</link>
<title>Цитата #420021</title>
<description><![CDATA[xxx: санек отжог<br>ххх: на завод устроился<br>ххх: там четырехзначные номера местных телефонов<br>ууу: и че?<br>ххх: че че, позвонил с мобилы начальнице<br>ххх: вечером нам рассказывал что начальница готова исполнить его самые сокровенные желания]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420020</guid>
<pubDate>2012-11-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420020</link>
<title>Цитата #420020</title>
<description><![CDATA[Albi: что ни ломается, все к лучшему<br>Albi: в основном к апгрейду :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420019</guid>
<pubDate>2012-11-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420019</link>
<title>Цитата #420019</title>
<description><![CDATA[Алёна: Ты завтра во сколько кто?<br>Яна: с утра я кладбище с 12 я центр]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420018</guid>
<pubDate>2012-11-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420018</link>
<title>Цитата #420018</title>
<description><![CDATA[xxx: В занятии любовью с женой самое сложное - уложить ребенка спать :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420017</guid>
<pubDate>2012-11-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420017</link>
<title>Цитата #420017</title>
<description><![CDATA[Сижу играю в NFS most wanted 2<br>ххх: а еще если проходить опасные и резкие повороты, как в автошколе учили, то реально безопаснее получается.<br>ххх: не зря в автошколу ходил хоть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420016</guid>
<pubDate>2012-11-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420016</link>
<title>Цитата #420016</title>
<description><![CDATA[ччч: Допрогался до того, что при чтении списка университетов США, пытался прочитать Oxford как шестнадцатеричное число.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420015</guid>
<pubDate>2012-11-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420015</link>
<title>Цитата #420015</title>
<description><![CDATA[@akterpnd: Жена постирала iPod. Ну что ж... по крайней мере, он теперь чистый )<br>@bigoodis: посуши, поди выкарабкается )<br>@akterpnd: Положил в рис на два дня. Говорят, помогает<br>@bigoodis: главное рис теперь не сварите]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420014</guid>
<pubDate>2012-11-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420014</link>
<title>Цитата #420014</title>
<description><![CDATA[А: а я в прошлом году календарь с димкиным псом делала на новый год.<br>С: зачем?<br>А: в подарок.<br>С: псу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420013</guid>
<pubDate>2012-11-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420013</link>
<title>Цитата #420013</title>
<description><![CDATA[xxx: Иногда так хочется наполнить чью-то жизнь смыслом. <br>xxx: Например, свою...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420012</guid>
<pubDate>2012-11-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420012</link>
<title>Цитата #420012</title>
<description><![CDATA[xxx: В наших берцах главное, чтобы нога приобрела форму ботинка, а потом все отлично и удобно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420011</guid>
<pubDate>2012-11-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420011</link>
<title>Цитата #420011</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>На работе &quot;добавили оптимизма&quot;. Меняют всем медицинские полисы и, пока новые полисы делают, выдали временные. Временные полисы действительны до 21.12.2012.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420010</guid>
<pubDate>2012-11-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420010</link>
<title>Цитата #420010</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>а вообще, я считаю, что вы мужики - истерички<br>один на нервах из-за того, что ему не дают.<br>другой на нервах, из-за того, что ему дают, но не любят.<br>третий на нервах, что ему дают, но не те.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420009</guid>
<pubDate>2012-11-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420009</link>
<title>Цитата #420009</title>
<description><![CDATA[Комментарий к ЭЛЕКТРОННОЙ КНИГЕ: Эксплуатация показала что использовать ее для прослушивания mp3 крайне неудобно, поэтому вероятно буду присматривать другую модель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420008</guid>
<pubDate>2012-11-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420008</link>
<title>Цитата #420008</title>
<description><![CDATA[По заснеженной дороге, соединяющей Алтайский край и Новосибирскую область, со скоростью чуть больше 40 км/ч едет МАЗ с цистерной &quot;огнеопасно&quot; и гордой надписью на заднем брызговике STREET RACER.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420007</guid>
<pubDate>2012-11-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420007</link>
<title>Цитата #420007</title>
<description><![CDATA[Звал подругу долгое время на мероприятие, наконец уговорил, согласилась, собралась компания, вечер уже, звоню ей, сбрасывает, молчит. Долго ждали, плюнули, уехали. На следующий день спросил её, почему не поехала, на что получил всего один ответ, с которым не в силах был бороться.<br><br>Надюшка:<br>Ну я не обещала ничего, а просто сказала что поеду =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420006</guid>
<pubDate>2012-11-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420006</link>
<title>Цитата #420006</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt;: Смотрю на тикеты в очереди, упало два тестовых - вчера ночной дежурный заводил, тестил систему заказа всякой фигни. Заказ на сетевое гнездо, описание: &quot;Свито из веток сетевыми зябликами&quot;. Второй тикет на удаление гнезда, описание: &quot;Зяблики улетели и гнездо больше не нужно&quot;. Примечание: &quot;Курлы-курлы&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420005</guid>
<pubDate>2012-11-23 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420005</link>
<title>Цитата #420005</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Котятки, если бы Apple делали IAuto - то они бы запатентовали прозрачное лобовое стекло, открывающиеся наружу двери и вывод выхлопных газов вне салона, а потом таскали по судам тех, кто не сделает газенваген?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420004</guid>
<pubDate>2012-11-23 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420004</link>
<title>Цитата #420004</title>
<description><![CDATA[Жена только что показала смс-ку с неизвестного номера &quot;Леня, выходи в скайп, мы на кладбище&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420003</guid>
<pubDate>2012-11-23 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420003</link>
<title>Цитата #420003</title>
<description><![CDATA[THUNDERMAN:<br>&quot;ледовый дворец в Горках построили в три раза быстрее нормативных сроков&quot;<br><br>Распоряжением губернатора срок проектного набора прочности бетоном сокращён с 28 до 7 суток!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420002</guid>
<pubDate>2012-11-23 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420002</link>
<title>Цитата #420002</title>
<description><![CDATA[Burzumcheg: друг принёс системник древний, сказал оператива не пашет. видели бы вы его рожу, когда я её достал, облизнул с двух сторон, воткнул обратно и она заработала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420001</guid>
<pubDate>2012-11-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420001</link>
<title>Цитата #420001</title>
<description><![CDATA[xxx: Как только дети начинают жить отдельно от родителей и на свои деньги, они начинают понимать, что они – не самые умные, а их родители - не самые глупые.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420000</guid>
<pubDate>2012-11-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420000</link>
<title>Цитата #420000</title>
<description><![CDATA[Стою на автобусной остановке, рядом с очень молодой мамой и её чадом, лет пяти. Ребенок показывает пальцем на большую красную букву А в расписании и говорит:<br>- А я знаю что это значит - это Абъявление!<br>- Нет, сынок, объявление пишется через букву О, а это А,значит - Астановка!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419999</guid>
<pubDate>2012-11-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419999</link>
<title>Цитата #419999</title>
<description><![CDATA[С форума:<br><br>XXX: У нас дача под Обнинском. Так вот там был магазин, который хозяева неосмотрительно назвали &quot;Друг для друга&quot;. Местные жители тут же переименовали магазин в &quot;Голубую устрицу&quot;. И как хозяева потом этот магазин не переименовывали, он так и остался в народе &quot;Голубой устрицей&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419998</guid>
<pubDate>2012-11-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419998</link>
<title>Цитата #419998</title>
<description><![CDATA[boro-bvb: есть вопрос, который наверняка будет мучить меня до конца дней моих. Производители ноутбуков располагают 2 USB-порта так близко, что воткнув шнур в один из них, в другой уже ничего не влезает. НА ХРЕНА???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419997</guid>
<pubDate>2012-11-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419997</link>
<title>Цитата #419997</title>
<description><![CDATA[Картинка с надписью &quot;МГУ - это такой вуз, где каждый преподаватель норовит прямо на семинаре исправлять учебник&quot;. Комментарии:<br><br>Студент: который, как правило, написал его коллега из соседней аудитории<br><br>Преподаватель: А Кадомцев, написав учебник по аналитической геометрии, стал читать лекции не так, как написано в его учебнике, заявив, что &quot;иначе не интересно&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419996</guid>
<pubDate>2012-11-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419996</link>
<title>Цитата #419996</title>
<description><![CDATA[ууу: у тебя перья везде..не мешают?<br>ххх: вот я даже не знаю, обижаться мне или нет. ладно, спрошу по-другому: я курица или ангел?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419995</guid>
<pubDate>2012-11-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419995</link>
<title>Цитата #419995</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Купил, значит, зимние ботинки блатные, в них есть аккумулятор для подогрева в случае чего. В комплекте с ботами USB-порт для зарядки от компьютера. Прихожу домой, чтобы потестить, захожу в комнату к отцу, и на автомате говорю, мол, освободи комп, мне ботинки зарядить надо. Видел бы ты его глаза.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419994</guid>
<pubDate>2012-11-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419994</link>
<title>Цитата #419994</title>
<description><![CDATA[Andy Yapov: удручает в американских сериалах &quot;русская речь&quot;, когда американские актёры начинают разговаривать на &quot;русском&quot;, а я ещё больше удручает то, что английские субтитры на эти моменты добавляют, а русские нет, и я, как русский человек не могу понять, о чём там говорят эти &quot;русскоговорящие&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419993</guid>
<pubDate>2012-11-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419993</link>
<title>Цитата #419993</title>
<description><![CDATA[xxx: какова ваша последняя должность?<br>yyy: писателем работала. мне нравилось. отрабатывала стиль.<br>xxx: о чем писала?<br>yyy: о том как нефть бороздит просторы нефтепровода :X]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419992</guid>
<pubDate>2012-11-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419992</link>
<title>Цитата #419992</title>
<description><![CDATA[111: ну так позови его к себе))<br>222: Угу, я представляю эту картину: &quot;Мама, с этим парнем мы познакомились по интернету три дня назад, он старше меня на 7 лет, а в анкете у него написано, что он любит хардкор и сиськи. Сегодня ему негде ночевать, потому что он расстался с девушкой и она выгнала его из дома. Можно одну ночь он поспит в моей комнате?&quot;<br>222: А она такая: &quot;Да-да, конечно, милая, только диван не заляпайте&quot; xDD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419991</guid>
<pubDate>2012-11-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419991</link>
<title>Цитата #419991</title>
<description><![CDATA[Переписка на одном из сайтов, где продают деревянную клавиатуру Oree:<br><br>xxx: класс! еще бы деревянный монитор...<br>yyy: и деревянную мышь<br>xxx: и деревянный системник с деревянной материнской платой :-D<br>yyy: теперь фраза &quot;у меня комп сгорел&quot; приобретает правильный смысл)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419990</guid>
<pubDate>2012-11-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419990</link>
<title>Цитата #419990</title>
<description><![CDATA[ххх: Используй силу, Люк. Сила есть - ума не надо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419989</guid>
<pubDate>2012-11-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419989</link>
<title>Цитата #419989</title>
<description><![CDATA[xxx: В твоем доме нет соседей с перфоратором? Я думал они везде есть.<br>yyy: В моем подъезде живет дядя Вова, суров, крупногабаритен, волосат. Работает по ночам, следовательно спит днем. Если трезв, по утрам бывает угрюм, отчего парализует дворовых собак и слабонервных людей взглядом. 80% случаев встреч йети и бигфута - на самом деле дядя Вова. Попытка использовать перфоратор во время отдыха дяди Вовы - это высокий шанс попасть в fucking machine. Прирост соседей-перфораторщиков для всех фракций равен нулю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419988</guid>
<pubDate>2012-11-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419988</link>
<title>Цитата #419988</title>
<description><![CDATA[Если я заведу собаку, то назову ее Кракен, чтобы когда я уеду куда-нибудь и мне позвонят и скажут: &quot;Твоя собака просится на улицу.&quot;, я бы ответил: &quot;Выпускайте Кракена!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419987</guid>
<pubDate>2012-11-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419987</link>
<title>Цитата #419987</title>
<description><![CDATA[Разговор со знакомым (з):<br>з: мне сегодня смс пришла &quot;ваш телефон заблокирован, чтобы разблокировать его отравьте любое смс на наш номер&quot;<br>я: да это спам, чисто развод<br>з: я знаю, написал им &quot;обойдётесь&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419986</guid>
<pubDate>2012-11-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419986</link>
<title>Цитата #419986</title>
<description><![CDATA[xxx: Линус Торвальдс говорил, что после прочтения Толкиена в оригинале невероятно прокачал английский<br>yyy: Ты не брался таким образом прокачивать английский? )<br>xxx: все никак не возьмусь :(<br>yyy: Лень-матушка?<br>xxx: матан-отец]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419985</guid>
<pubDate>2012-11-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419985</link>
<title>Цитата #419985</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот вам хорошая история про велики.<br>xxx: У мня один кореш в мотосалоне работал. На работу ездил на велике за сотку (я уж хрен знает, что там может столько стоить) и парковал его в уголке шоурума.<br>xxx: И какой-то клиент навороченный погуляв по шоуруму как-то обронил: мотоциклы у вас говно, а вот велик - охуенный.<br>xxx: Кореша через неделю уволили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419984</guid>
<pubDate>2012-11-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419984</link>
<title>Цитата #419984</title>
<description><![CDATA[ххх: Мою улицу раскопали черные археологи. Похоже они ищут следы потерянной древней канализации.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419983</guid>
<pubDate>2012-11-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419983</link>
<title>Цитата #419983</title>
<description><![CDATA[MagicIsNotHere: Если у вас в квартире отключилось электричество, и вы кричите: &quot;Ура, наконец-то спать&quot;, то это отличный повод задуматься...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419982</guid>
<pubDate>2012-11-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419982</link>
<title>Цитата #419982</title>
<description><![CDATA[xxx: Как я люблю советские фильмы, во дворах максимум одна машина.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419981</guid>
<pubDate>2012-11-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419981</link>
<title>Цитата #419981</title>
<description><![CDATA[случай на работе.<br>aaa: я тут вчера тюбик с жидкими гвоздями оставил, где он?<br>bbb: там на второй полке возьми.<br>aaa: спасибо... а куда жидкий молоток положили?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419980</guid>
<pubDate>2012-11-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419980</link>
<title>Цитата #419980</title>
<description><![CDATA[XXX: Всегда умиляла тенденция записывать английские слова русскими буквами. Особенно порадовала реклама с заголовком &quot;фитотампоны &quot;КЛИН&quot; =))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419979</guid>
<pubDate>2012-11-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419979</link>
<title>Цитата #419979</title>
<description><![CDATA[Пришел соискатель на должность инженера<br>У него спрашивают:<br>XXX: А какой ток в розетке? Постоянный или переменный?<br>YYY: Постоянный.<br>XXX: А с чего такие выводы?<br>YYY: Ну как, он же там постоянно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419978</guid>
<pubDate>2012-11-22 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419978</link>
<title>Цитата #419978</title>
<description><![CDATA[[5:07:52] BenDeR: Блин ну вот почему всегда, когда ложишься спать, зная что тебе спать немного осталось, вместо сна лезут мысли от принципа работы компьютерной мышки до смысла теории струн и устройства вселенной? (angry)<br>[5:09:24] BenDeR: подозреваю, что в ту самую ночь Менделеев на самом деле не спал, а только пытался уснуть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419977</guid>
<pubDate>2012-11-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419977</link>
<title>Цитата #419977</title>
<description><![CDATA[xxx: Не можете долго дозвониться до человека? <br>xxx: Набейте рот едой и попробуйте еще раз - 100% работает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419976</guid>
<pubDate>2012-11-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419976</link>
<title>Цитата #419976</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я понял, что мне нужно увеличить и разнообразить свой гардероб после того, как бухгалтер сказала: &quot;Жалюзи мы подберём под цвет обоев, линолеума и футболки админа&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419975</guid>
<pubDate>2012-11-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419975</link>
<title>Цитата #419975</title>
<description><![CDATA[xxx: Смотрю вакансии одной службы занятости в распечатке, там на букву &quot;м&quot; между &quot;милиционером&quot; и &quot;монтажником&quot; втесался &quot;яойщик посуды&quot;. Страшная работа, наверно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419974</guid>
<pubDate>2012-11-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419974</link>
<title>Цитата #419974</title>
<description><![CDATA[Коментарий к новости о создании электрогенератора, работающего на моче.<br><br>xxx: То есть Василий Алибабаевич, разбавлявший бензин ослиной мочой, не расхищал социалистическую собственность, а применял технологии, опередившие свое время?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419973</guid>
<pubDate>2012-11-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419973</link>
<title>Цитата #419973</title>
<description><![CDATA[Статья про городскую электричку в Ростове-на-Дону:<br>&quot;...подойдет тем, кто работает до 18:00 в районе Кизитеринки и Сельмаша. Со станции Кизитеринка электричка отправляется в 18:01...&quot;<br><br>комментарий: вот это забег будет... )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419972</guid>
<pubDate>2012-11-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419972</link>
<title>Цитата #419972</title>
<description><![CDATA[ххх: как думаешь, назвать вай-фай сеть Packard и поставить на нее пароль Hewlett это идиотизм?<br>ууу: нет<br>ууу: это эдакая подсказка для знающих<br>ууу: которые заюзают вайфай, улыбнутся и мысленно тебе скажут спасибо<br>ууу: или &quot;вот баклан&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419971</guid>
<pubDate>2012-11-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419971</link>
<title>Цитата #419971</title>
<description><![CDATA[С хабры из статьи о марсоходе Curiosity:<br><br>Zelenyikot:<br>...Все три прибора исследуют газовые среды, поэтому SAM изучает все газообразное, а что не газообразное, он нагревает до 1000° С и изучает, как газообразное.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419970</guid>
<pubDate>2012-11-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419970</link>
<title>Цитата #419970</title>
<description><![CDATA[squared cube: После общения с некоей очень стройной, очень своеобразной особой решил добавить в русский фольклор еще одного персонажа - &quot;заебушка на курьих ножках&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419969</guid>
<pubDate>2012-11-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419969</link>
<title>Цитата #419969</title>
<description><![CDATA[С хабра.<br><br>GeckoPelt: Моя любимая тема! Троллинг спамеров.<br>Во-первых, заведите привычку вместо «алло» говорить «прачечная», «синагога», или «дежурный капитан Атабаев слушает!».<br>Это иногда вызывает смешной разрыв шаблона:)<br>Еще можно вместо алло сразу сказать: «Добрый день, Сергея Петровича позовите пожалуйста!».<br><br>Пару раз на прачечную говорили: «дааа? ой извините...». А однажды был просто чумовой диалог:<br>Я: Синагога!<br>Спамер: Алло! Это квартира?<br>Я: Я же вам говорю, это СИНАГОГА!<br>Спамер: вы организация?<br>Я: А по вашему-таки синагога не организация?<br>Спамер: (вешает трубку).<br><br>Далее, если нет времени. Не отключаетесь, а просто кладете трубку рядом на стол и продолжаете заниматься своими делами. Пусть там себе распинается в пустоту.<br><br>Можно выслушать монолог, а потом сказать: «Простите, я вас не слушал. Повторите, пожалуйста, это все еще раз» :)<br><br>И самый злобный и жестокий троллинг: сделать вид, что страшно заинтересован в предлагаемой услуге, но слышно просто ужасно плохо. Громко говорите в трубку, просите повторить. «Чтоооо? Какая скорость интернета говорите?? АААА? Простите?? Повторите еще раз! ПЛОХО СЛЫШНО! Ух ты!!! Какое отличное предложение! ЧТО? ПОВТОРИТЕ ГРОМЧЕ ПОЖАЛУЙСТА! Плохо слышно!» :D :D :D Но это очень зло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419968</guid>
<pubDate>2012-11-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419968</link>
<title>Цитата #419968</title>
<description><![CDATA[RT @too_white: Инопланетяне существуют. Это они едут стоя в автобусе в семь утра И УЛЫБАЮТСЯ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419967</guid>
<pubDate>2012-11-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419967</link>
<title>Цитата #419967</title>
<description><![CDATA[Дикий Шмель: советую безпроводную клаву и мышку. оч.удобная вещь.<br>Alex_kz: безпроводную мышь не советую, у неё задержки бывают.<br>r6izhik: Alex_kz, возьми самца]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419966</guid>
<pubDate>2012-11-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419966</link>
<title>Цитата #419966</title>
<description><![CDATA[kungurov@lj:<br>...У меня один знакомый препод в университете решил приколоться, дал курсовую студентам-экономистам - составить инвестиционный проект строительства СШГЭС, БАМа, атомного ледокольного флота, Норильского меткомбината, Камского автозавода, как будто бы их нет, но надо построить в сегодняшних условиях. Он сам потом офигел, изучив порядка 20 работ своих студентиков. Ни одному из них даже в голову не пришло, что такие масштабные проекты возможно осуществить за счет внутренних резервов (и это в условиях нефтяной халявы, когда баррель за сотку!), а уж сроки окупаемости проектов вообще получились какими-то фантастическими. Например, один будущий рулевой экономики новой России (кстати, закончил вуз с красным дипломом) пришел к выводу о том, что если СШГЭС построить сегодня, то окупаемость проекта будет достигнута через 60 лет. Даже если допустить, что он ошибся вдвое, и окупятся затраты всего лишь через 30 лет, все равно очевидно, что подобный прожект сегодня нереализуем в принципе. Никто не будет вкладывать деньги в затею с таким сроком окупаемости, если можно дать взятку, кому следует, отмутить землю возле оживленной трассы, построить там гипермаркет и отбить баблозатраты через 2-3 года.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419965</guid>
<pubDate>2012-11-21 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419965</link>
<title>Цитата #419965</title>
<description><![CDATA[Дружаня заказал наушники.<br>xxx: я идиот<br>xxx: я вместо фамилии и имени ник написал<br>xxx: теперь мне на почте не дают наушники]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419964</guid>
<pubDate>2012-11-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419964</link>
<title>Цитата #419964</title>
<description><![CDATA[xxx: дома отключили батареи. я в духовке картошку испекла. выключила, открыла ее остывать, ушла. прихожу - в духовке кошка сидит.<br>xxx: там тепло]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419963</guid>
<pubDate>2012-11-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419963</link>
<title>Цитата #419963</title>
<description><![CDATA[xxx: работаю в отделе обработки претензий клиентов в одном крупном сотовом операторе. Коллега звонит абоненту на сотовый, диалог: &quot;Здравствуйте, меня зовут Елена. Вы обращались к нам с претензией по поводу качества связи по адресу такому-то. Скажите пожалуйста, проблема ещё наблюдается? Алё! Алёёёё! Меня зовут Елена! У вас была претензия по качеству связи. Проблема ещё наблюдается? Что? Алёёё! Вы меня слышите? Да, так вот, проблема осталась? Алёёёёёёёёёё!&quot; После этого кладёт трубку, и тихо так, вполголоса: &quot;судя по всему, осталась&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419962</guid>
<pubDate>2012-11-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419962</link>
<title>Цитата #419962</title>
<description><![CDATA[kex: сегодня звонок телефонный разбудил<br>kex: банк звонит. Говорят - придите за своим призом.<br>kex: я - о_О<br>kex: они - Ну Вы же в конкурсе участвовали<br>kex: я - О_О<br>kex: они - Ваш рисунок в конкурсе детских рисунков выиграл приз зрительских симпатий.<br>kex: Я вспомнил - в очереди сидел и нарисовал там кота жирнющего со стеклянными глазами<br>kex: И подписал<br>kex: Серёжа, 28 годиков<br>kex: Надо идти забирать, чо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419961</guid>
<pubDate>2012-11-21 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419961</link>
<title>Цитата #419961</title>
<description><![CDATA[xxx: представил себе, как будет выглядеть порнофильм в постановке Джеки Чана...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419960</guid>
<pubDate>2012-11-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419960</link>
<title>Цитата #419960</title>
<description><![CDATA[xxx: Да у него мозг отсутствует как класс!<br>xxx: ...нет, всё же как объект.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419959</guid>
<pubDate>2012-11-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419959</link>
<title>Цитата #419959</title>
<description><![CDATA[(техподдержка, входящий звонок)<br>- Здравствуйте! Я _сисадмин_ клиента такого-то. У меня такая-то проблема.<br>- Да, вижу, тут две заявки от вас: две недели назад и неделю назад... так... для решения такой-то проблемы вам нужно сделать то-то и то-то.<br>- Спасибо!<br>- Постойте! Тут у меня отмечено, что вам в прошлые разы тоже говорили сделать то-то и то-то. Вы сделали?<br>- Нет... я думала, оно само как-то...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419958</guid>
<pubDate>2012-11-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419958</link>
<title>Цитата #419958</title>
<description><![CDATA[Болтаем с другом в скайпе, он параллельно играет в Скайрим, диалог:<br><br>xxx: а вообще, мне нужно нетбук в ремонт отнести<br>yyy: а че с ним?<br>xxx: да мне его вернули из прошлого ремонта, сказали что они бессильны, и только ОДИН человек может его починить, и дали его координаты. Чувствую, что мне придётся подниматься на одну из гор Тибета, искать там храм...<br>yyy(из Скайрима): ТВОЮ МАТЬ, ЭТО Ж ДРАКОН<br>xxx: чувствую, я так и скажу, когда найду храм...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419957</guid>
<pubDate>2012-11-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419957</link>
<title>Цитата #419957</title>
<description><![CDATA[Bukich: Сегодня на работе играли в эмоциональные игры )))<br>Lisa: Да? Это как?<br>Bukich: Заказчик выбесил меня и я наорал на него за его тупизну. Тот в свою очередь тоже был на взводе и наорал на начальство мое, что я не смею повышать на него голос. Тот в свою очередь наорал на меня. И заодно на заказчика.<br>Bukich: Игра: &quot;Передай другому, что он мудак&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419956</guid>
<pubDate>2012-11-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419956</link>
<title>Цитата #419956</title>
<description><![CDATA[hellrs: Ночное прозрение - увы, но большинство людей, которые спорят какого рода кофе, делают это только для того, чтобы понять ихний или ихнее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419955</guid>
<pubDate>2012-11-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419955</link>
<title>Цитата #419955</title>
<description><![CDATA[из комментариев на Яндекс-маркете про очень дорогие наушники<br>Недостатки: ... плохие записи в них лучше не становятся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419954</guid>
<pubDate>2012-11-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419954</link>
<title>Цитата #419954</title>
<description><![CDATA[с @дневников:<br><br>Каждый день дьявол тысячу раз пытается искусить нас.<br>Вот, например, заходишь ты такой в лифт, и тут в плеере начинает гангнам стайл играть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419953</guid>
<pubDate>2012-11-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419953</link>
<title>Цитата #419953</title>
<description><![CDATA[xxx: ты что делаешь завтра?<br>yyy: з.<br>yyy: хз.<br>xxx: Бонд. Джеймс Бонд.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419952</guid>
<pubDate>2012-11-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419952</link>
<title>Цитата #419952</title>
<description><![CDATA[Kosha: Сын моего друга на школьной олимпиаде на вопрос какие животные ходят по шахматной доске(слон, конь, кот), ответил вполне логично:<br>кот! он даже иногда на ней спит, когда его мама с пылесоса сгоняет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419951</guid>
<pubDate>2012-11-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419951</link>
<title>Цитата #419951</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>вот это лубофф, помыл кота, а он все равно ко мне притопал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419950</guid>
<pubDate>2012-11-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419950</link>
<title>Цитата #419950</title>
<description><![CDATA[С хабра, камменты к статье &quot;Обрыв связи с МКС и другими спутниками в Роcсии&quot;<br><br>Nickel3000: МКС по ошибке внесли в список запрещенных.<br>Goodkat: К счастью, в Роскосмосе не дураки сидят, и подключились через американский прокси.  ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419949</guid>
<pubDate>2012-11-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419949</link>
<title>Цитата #419949</title>
<description><![CDATA[Aza: шубе - конец!))<br>Павел: ???<br>Aza: салат закончился<br>Павел: бляяяяяяяяяяяяяяяяяяяяяяя!!!!!!!!!!!!!!! я думал ШУБЕ!!!!! Я думал.. думаллл.. новую надо теперь!!!!!!! я столько всего передумал........]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419948</guid>
<pubDate>2012-11-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419948</link>
<title>Цитата #419948</title>
<description><![CDATA[xxx: Дизайнеры всегда недовольны.<br>Уверен, в школе дизайнеров есть экзамен по недовольству. Так и представляю:<br>- Берите билет<br>- ГОВНО ВАШ БИЛЕТ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419947</guid>
<pubDate>2012-11-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419947</link>
<title>Цитата #419947</title>
<description><![CDATA[xxx: Знаете ли вы, что самое распространённое слово, употребляемое женщиной после выражения «настоящий мужчина» — это слово «должен»?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419946</guid>
<pubDate>2012-11-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419946</link>
<title>Цитата #419946</title>
<description><![CDATA[на обучении в интернет-компании<br>лектор: Пакеты по сети сейчас может отправлять даже монтировка!<br>слушатель: Простите, а какие пакеты отправляет монтировка?<br>лектор: Битые!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419945</guid>
<pubDate>2012-11-20 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419945</link>
<title>Цитата #419945</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В детстве никогда не понимал родителей. Вечером - &quot;Так, иди умывайся, тогда быстрее заснешь&quot;, утром - &quot;Проснулся? Ну иди умывайся, чтоб сон прогнать&quot; Блин, мне почти тридцатьник, а до сих пор вопросом мучаюсь - да как так это возможно-то??!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419944</guid>
<pubDate>2012-11-20 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419944</link>
<title>Цитата #419944</title>
<description><![CDATA[с хабра:<br><br>menraen:<br>Неисправность: телевизор не включается при нажатии кнопки питания<br>Их инструкция: проверьте, подключен ли шнур питания к розетке<br>Наша инструкция: проверьте наличие напряжения +7,5В на базе транзистора VT85 (квадрат В-3 схемы принципиальной электрической). При необходимости отрегулируйте напряжение потенциометром R328.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419943</guid>
<pubDate>2012-11-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419943</link>
<title>Цитата #419943</title>
<description><![CDATA[Света: Сегодня утром я поняла, что мой холодильник — девочка!!!<br>Рене: В смысле?<br>Света: Яиц нет!<br>Рене: Кастрат он у тебя!<br>Света: Почему это?<br>Рене: Ну раньше-то были )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419942</guid>
<pubDate>2012-11-20 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419942</link>
<title>Цитата #419942</title>
<description><![CDATA[Jackie: милый, а как ты смотришь на то, что моя мама приедет к нам в гости?<br>Оджей: я не говорю нет. я говорю &quot;ТЫ НЕ ПРОЙДЕШЬ!!!&quot;, гневно размахиваю бородой и стучу посохом о скалу. а чо тут еще скажешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419941</guid>
<pubDate>2012-11-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419941</link>
<title>Цитата #419941</title>
<description><![CDATA[xxx: Я думал он служит, а он на курорте :)<br>yyy: меня как-то раз спросили - &quot;ты в армии или в интернет кафе?&quot;=D<br>xxx: Ты в штабе трудишься?<br>yyy: хлеще, бери выше =)<br>xxx: А чо может быть выше штаба? там же все начальство сидит<br>yyy: я выше начальства, мне сам командир базы не указ 8)<br>xxx: Повар чтоли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419940</guid>
<pubDate>2012-11-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419940</link>
<title>Цитата #419940</title>
<description><![CDATA[мама: цветы полей<br>я: деревья лесов! а что?<br>мама: надо полить цветы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419939</guid>
<pubDate>2012-11-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419939</link>
<title>Цитата #419939</title>
<description><![CDATA[xxx: так ладно, давайте поговорим серьезно. у вас есть возможность взять 5 предметов в бункер.<br>yyy: я возьму старкрафт<br>yyy: и ноут<br>xxx: нельзя взять старкрафт!<br>xxx: там света не будет!<br>xxx: ты что дурак?<br>xxx: это же конец света!<br>yyy: я буду при свечах играть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419938</guid>
<pubDate>2012-11-20 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419938</link>
<title>Цитата #419938</title>
<description><![CDATA[ххх: братан, я на работе, емана :)<br>ууу: И как там?)<br>ххх: темно и страшно :)<br>ххх: а не, свет включили<br>ххх: теперь только страшно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419937</guid>
<pubDate>2012-11-20 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419937</link>
<title>Цитата #419937</title>
<description><![CDATA[xxx: В 60-е новая пластинка еще была поводом пригласить девушку в гости.<br>yyy: Фильмы же скачивают, приглашают<br>zzz: Жалко, торт нельзя скачать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419936</guid>
<pubDate>2012-11-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419936</link>
<title>Цитата #419936</title>
<description><![CDATA[xxx: Ок. Как на счет встретиться в конце месяца?<br>yyy: Мой конец месяца может наступить завтра, так как мне постоянно звонят и угрожают странные люди, и я решил покончить с этим раз и навсегда завтра утром.<br>xxx: И что ты решил сделать?<br>yyy: Все-таки сходить в военкомат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419935</guid>
<pubDate>2012-11-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419935</link>
<title>Цитата #419935</title>
<description><![CDATA[xxx: понимаешь, у нас на работе вообще &quot;своя атмосфера&quot;<br>вот сейчас ищут редактора, приходят такие серьезные дяди и тети на собеседование и все дружно понимают, что они не вписываются<br>а вот если бы кто-то вкатился под gangnam style танцуя как PSY - с руками бы оторвали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419934</guid>
<pubDate>2012-11-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419934</link>
<title>Цитата #419934</title>
<description><![CDATA[Летом купили автомобиль, сегодня мама думает вслух:<br>- Что тебе на день рождения подарить? Наверное, что-нибудь связанное с машиной. О, давай тебе подарим посудомоечную машину!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419933</guid>
<pubDate>2012-11-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419933</link>
<title>Цитата #419933</title>
<description><![CDATA[Я: Юра, Хэш суммы разошлись.<br>Юра: Сильно??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419932</guid>
<pubDate>2012-11-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419932</link>
<title>Цитата #419932</title>
<description><![CDATA[Komzpa: &quot;сделай музыку тише, соседи спят!&quot; - сказала мама и пошла на кухню бить молотком мясо об стол.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419931</guid>
<pubDate>2012-11-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419931</link>
<title>Цитата #419931</title>
<description><![CDATA[&lt;%Sku&gt; гуглю в углу<br>&lt;+БесДнищ&gt; подотри куки за собой!<br>&lt;%Sku&gt; а ты прав]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419930</guid>
<pubDate>2012-11-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419930</link>
<title>Цитата #419930</title>
<description><![CDATA[xxx: Составляя вакансию, нужно писать о себе как можно больше, иначе не заинтересуются тобой.<br>yyy: Согласен, но слишком много тоже лучше не писать.<br>yyy: Босс как-то отказал кандидату на должность бухгалтера, потому что испугался пункта &quot;черный пояс по карате&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419929</guid>
<pubDate>2012-11-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419929</link>
<title>Цитата #419929</title>
<description><![CDATA[tron: Это бидааа... какой полумный ввел эти обратные улыбки х.х<br>Razor[on]: Чо там<br>tron: Да тетенька звонила сейчас, говорит компьютер не включается.<br>tron: Я ей говорю, что сейчас мол буду. Прихожу, у нее система слетела с компа.<br>tron: Стал спрашивать, что, где, когда мол.<br>tron: На что слышу чудесную историю о том, что ей друг рассказал про секретную команду счастья.<br>tron: Названную формат улыбки, блять, которую нужно ввести в командную строку<br>tron: Да-да, именно format C:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419928</guid>
<pubDate>2012-11-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419928</link>
<title>Цитата #419928</title>
<description><![CDATA[xxx: из своих личных наблюдений я сделал вывод, что если девушка ведёт себя в твоём присутствии как дура, значит она в тебя влюблена.<br>yyy: ага (: или она дура.<br>yyy: хотя в твоём случае, думаю, это, в принципе, одно и то же....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419927</guid>
<pubDate>2012-11-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419927</link>
<title>Цитата #419927</title>
<description><![CDATA[Exler: Холодильник Витязь реально жил по 20 лет. В те времена советским людям чаще менять холодильник не нужно было.<br>Бабубыкин: А зачем его менять, если он работает? Это же не айфон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419926</guid>
<pubDate>2012-11-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419926</link>
<title>Цитата #419926</title>
<description><![CDATA[&lt;ssh&gt; спать то как хочется<br>&lt;ssh&gt; отоспаться сегодня чтоли<br>&lt;Script&gt; попробуй, я вчера попробовал и мне понравилось, думаю еще как-нибудь сделать это, но боюсь попасть в зависимость]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419925</guid>
<pubDate>2012-11-19 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419925</link>
<title>Цитата #419925</title>
<description><![CDATA[Morph: работаю в военкомате. Иногда заказываем пиццу на обед. Очень долго приходится ждать курьера :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419924</guid>
<pubDate>2012-11-19 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419924</link>
<title>Цитата #419924</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения на хабре статьи про то как Samsung повысил на 20% цены на процессоры для Apple и получит почти 1 миллиард долларов дополнительной прибыли:<br><br>Orion: Похоже теперь этот миллиард так между ними и будет курсировать :)<br>Vokabre: Квантовая физика в экономике, грузовик денег в состоянии суперпозиции.<br>JohnnyD: Грузовик Шредингера?<br>danielnewman: Под управлением кота.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419923</guid>
<pubDate>2012-11-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419923</link>
<title>Цитата #419923</title>
<description><![CDATA[Игорь:<br>Он распечатнанный был или на компе где-то потерялся?<br><br>Анастасия:<br>я потеряла распечатанный<br>а сейчас на компе не могу найти<br><br>Игорь:<br>комп - ноутбук?<br><br>Анастасия:<br>нет<br><br>Игорь:<br>А в каком формате курсач был?<br><br>Анастасия:<br>а4]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419922</guid>
<pubDate>2012-11-19 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419922</link>
<title>Цитата #419922</title>
<description><![CDATA[Andy: кстати, а сколько ты весишь?<br>Jane: Ты охренел? Я лучше скажу, сколько мне лет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419921</guid>
<pubDate>2012-11-19 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419921</link>
<title>Цитата #419921</title>
<description><![CDATA[&lt;MISTIQUE&gt; а я так надеялась что мы закончим ремонт и к НГ переедем уже<br>&lt;MISTIQUE&gt; плакала моя мечта((<br>&lt;MISTIQUE&gt; прощай новый кухонный гарнитур ((<br>&lt;MISTIQUE&gt; прощай новый холодильник...<br>&lt;MISTIQUE&gt; и посудомоечная машина тоже прощай...<br>&lt;УДВ&gt; Здравствуй, губозакаточная машика!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419920</guid>
<pubDate>2012-11-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419920</link>
<title>Цитата #419920</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Да что вы знаете о сбрасывании негатива? Вот у меня знакомый, из деревни, с матерью разругался, пошел во двор, облил бензином и поджег баню, которую только что построил. Пар спустил, так сказать. Мама его тоже пар спустила - написала заявление в милицию! Он отсидел 15 суток. Живут теперь спокойно они, без негатива, но и без бани)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419919</guid>
<pubDate>2012-11-19 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419919</link>
<title>Цитата #419919</title>
<description><![CDATA[xxx: Расскажи как ты меня любишь?<br>yyy: очень очень<br>xxx: И все? Расскажи в красках<br>yyy: &lt;font color=&quot;red&quot;&gt;очень очень&lt;/font&gt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419918</guid>
<pubDate>2012-11-19 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419918</link>
<title>Цитата #419918</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>подарил жене фотик, теперь бегает по хате со словами: &quot;Кошка, кошка, ну постой, ну повернись. ну и ладно. ХОМЯКИ!!!!!!!!! Ну хомяки... ну и ладно прячьтесь... Цветочкииииииии!!!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419917</guid>
<pubDate>2012-11-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419917</link>
<title>Цитата #419917</title>
<description><![CDATA[Мария: что делать, если ты 167, а холодильник 190?<br>Александр: я рос]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419916</guid>
<pubDate>2012-11-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419916</link>
<title>Цитата #419916</title>
<description><![CDATA[xxx: между прочим, lancer по-английски означает копейщик<br>yyy: так что ж, получается, я на копейке езжу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419915</guid>
<pubDate>2012-11-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419915</link>
<title>Цитата #419915</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на Лепре того, как правильно руль держать:<br>ххх: Мне еще уточнили, что если представить руки стрелками часов, то они должны показывать определенное время.<br>ууу: Текущее время! Таким образом, если тебе надо будет узнать текущее время — то не нужно будет доставать часы, достаточно только посмотреть на руль!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419914</guid>
<pubDate>2012-11-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419914</link>
<title>Цитата #419914</title>
<description><![CDATA[Егор: У тебя какое настроение?<br>Sirota: видишь, вооот где-то там высоко возвышается... плинтус...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419913</guid>
<pubDate>2012-11-19 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419913</link>
<title>Цитата #419913</title>
<description><![CDATA[Коллеги, нас опять обманывают. Ведь понятно, что должно быть 21.12.2112 и никак иначе!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419912</guid>
<pubDate>2012-11-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419912</link>
<title>Цитата #419912</title>
<description><![CDATA[(18.07.12) АППОлон: Знаете ли Вы, что &quot;чайник долго остывает&quot; и &quot;чайник долго не остывает&quot; - одно и то же?!<br>(29.07.12) Stalker oK: а знаете ли, шо &quot;давно был секс&quot; и &quot;давно не было секса&quot; одно и то же?<br>...<br>(08.11.12) potroxa: про чайник прикольней было]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419911</guid>
<pubDate>2012-11-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419911</link>
<title>Цитата #419911</title>
<description><![CDATA[&lt;Федора&gt; я вообще молодец<br>&lt;Федора&gt; сына спать уложила<br>&lt;Федора&gt; думаю надо дела поделать<br>&lt;Федора&gt; убралась дома. приготовила жрать. постирала. погладила. испекла пирог.<br>&lt;Федора&gt; и сука проснулась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419910</guid>
<pubDate>2012-11-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419910</link>
<title>Цитата #419910</title>
<description><![CDATA[xxx: Папа порадовал своей оговоркой, когда мы заговорили об отдыхе за рубежом: &quot;я понимаю: может быть не стоит куда-то лететь, если у тебя есть дети, или ещё какие-то проблемы&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419909</guid>
<pubDate>2012-11-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419909</link>
<title>Цитата #419909</title>
<description><![CDATA[С Хабра. Обсуждение закрытие lurkmore. Народ отписывается, у кого работает/заблокирован сайт.<br><br>vk2: Вы, товарищи, только что выдали провайдеров, которые работают плохо, неоперативно, непатриотично.<br>vladvoron: ...или просто сохраняют здравый смысл.<br>vk2: Сохранять здравый смысл противозаконно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419908</guid>
<pubDate>2012-11-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419908</link>
<title>Цитата #419908</title>
<description><![CDATA[Борис: Кто подскажет ближайший местяк, где можно сфотатся?<br>Борис: Для визы надо, без ковра и не в зеркало]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419907</guid>
<pubDate>2012-11-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419907</link>
<title>Цитата #419907</title>
<description><![CDATA[xxx: Это чувство неловкости, когда понимаешь, что родители думают, что ты уже спишь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419906</guid>
<pubDate>2012-11-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419906</link>
<title>Цитата #419906</title>
<description><![CDATA[С хабры про лурк:<br><br>ksenobayt:<br>Достаточно тонкий троллинг, скажу я вам.<br>Впрочем, у меня после практики в ОВД до сих пор перед глазами мелькают постановления суда, нарекающие экстремистским «файл book.docx, распространяется на дисках TDK синего цвета».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419905</guid>
<pubDate>2012-11-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419905</link>
<title>Цитата #419905</title>
<description><![CDATA[xxx: Я когда въезжаю в я яму, представляю что из машины выбивается монетка как в марио, когда он об кирпичи бъётся. И когда этих монеток наберется достаточно много их придется отдать за ремонт подвески.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419904</guid>
<pubDate>2012-11-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419904</link>
<title>Цитата #419904</title>
<description><![CDATA[&lt;Alnair Lindalwe&gt; угу. У меня почему-то после каждого ремонта пара перчаток исчезает.<br>&lt;Alnair Lindalwe&gt; В недрах машины ))<br>&lt;zaga&gt; хорошо, что ты не стал хирургом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419903</guid>
<pubDate>2012-11-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419903</link>
<title>Цитата #419903</title>
<description><![CDATA[Не говори &quot;оп&quot;, пока не секси лейди]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419902</guid>
<pubDate>2012-11-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419902</link>
<title>Цитата #419902</title>
<description><![CDATA[xxx: го в выходные на каток?)<br>yyy: Тебе тоже рассказать грустную историю про мальчика, которому мал 47 размер коньков?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419901</guid>
<pubDate>2012-11-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419901</link>
<title>Цитата #419901</title>
<description><![CDATA[xxx: А вы когда-нибудь разбирали объектив зеркалки? :(<br>yyy: а вы зачем это сделали?<br>xxx: yyy, Там что-то хрустело<br>yyy: xxx, а теперь?<br>xxx: А теперь все сложно )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419900</guid>
<pubDate>2012-11-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419900</link>
<title>Цитата #419900</title>
<description><![CDATA[Раздолбайка: я себя сейчас злым гением чувствую. сижу в кресле, отдаю распоряжения, глажу кота. романтика ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419899</guid>
<pubDate>2012-11-17 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419899</link>
<title>Цитата #419899</title>
<description><![CDATA[natasjka_: &quot;На рабочем столе найдены неиспользуемые ярлыки - магистерская.doc. Частота использования - никогда. Удалить?&quot; мда, умеет же винда пристыдить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419898</guid>
<pubDate>2012-11-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419898</link>
<title>Цитата #419898</title>
<description><![CDATA[Нас с братом послали в погреб. В общем всё сделали, стою на поверхности, жду когда он вылезет. Из проёма высовывается перемазанная грязью физиономия и задумчиво так протягивает:<br>- Ну, теперь я понимаю, почему зомби добрыми не вылезают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419897</guid>
<pubDate>2012-11-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419897</link>
<title>Цитата #419897</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я в детстве любила(!) мыть посуду. Когда родители уезжали на весь день, давали нам с сестрой задания, сестра должна была делать уборку, а я мыть посуду. Так вот после отъезда родителей, сестра мне говорила что разрешит мне помыть посуду при условии, что я сделаю уборку. А я радовалась и делала все за двоих. Лет в 10 поняла, как жестоко меня сестра эксплуатировала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419896</guid>
<pubDate>2012-11-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419896</link>
<title>Цитата #419896</title>
<description><![CDATA[Свет очей моих разговаривает со своим персонажем в диабле, жуя пиццу:<br>-- Спасайся как хочешь, у меня рука жирная!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419895</guid>
<pubDate>2012-11-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419895</link>
<title>Цитата #419895</title>
<description><![CDATA[xxx: А теперь нужно сохранить файл. Для этого нажми на пиктограмму с изображением дискеты.<br>yyy: С изображением чего???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419894</guid>
<pubDate>2012-11-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419894</link>
<title>Цитата #419894</title>
<description><![CDATA[Profitability:<br>Буквально на днях. Иду с собакой на погулять. Вдруг подлетает девушка и тыркает меня в плечо: &quot;Вы не знаете где здесь ближайший супермаркет?&quot;.<br>Собака напряглась.<br>Я собаке: &quot;нет&quot;.<br>Девушка: &quot;но вы же здесь живете... &quot;. Поразмыслив: &quot;К вам вообще можно обратиться?&quot;<br>Я девушке: &quot;можно&quot;<br>Собака (думая, что это ей можно): &quot;гав&quot;<br>Я - собаке: &quot;нельзя&quot;<br>Девушка (в недоумении): &quot;Вы мне?&quot;<br>Я: &quot;Вам - можно. Собаке - нет. Супермаркет за углом&quot;.<br>Впервые почувствовала себя такой дурой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419893</guid>
<pubDate>2012-11-16 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419893</link>
<title>Цитата #419893</title>
<description><![CDATA[Родственники пришли в гости. Тетя рассказывает, что племянница-студентка<br>попала в плохую компанию. На что бабушка ей ответила:<br>- &quot;Связалась пади с этими, как их... с атеистами!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419892</guid>
<pubDate>2012-11-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419892</link>
<title>Цитата #419892</title>
<description><![CDATA[xxx: По ящику снова Гарри Потер. Наконец-то понял кого мне они все напоминают. Приключения Петрова и Васечкина, ёпт. Все то же самое, два оболтуса и девчонка-отличница]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419891</guid>
<pubDate>2012-11-16 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419891</link>
<title>Цитата #419891</title>
<description><![CDATA[я: С Днем Рождения!<br>Meta: да :( Совет на будущее. Если твой ребенок читает Джеральда Даррела и загадочно улыбаясь говорит &quot;Я знаю, что подарить тебе на День Рождения&quot; - беги из дома!<br>я: паук?<br>Meta: змея :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419890</guid>
<pubDate>2012-11-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419890</link>
<title>Цитата #419890</title>
<description><![CDATA[xxx: Сидишь такой в интернете на Mac/Linux и тут внезапно, откуда ни возмись, выскакивает трясущееся окно Windows XP и утверждает, что нашлось over9000 ошибок у меня на диске C...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419889</guid>
<pubDate>2012-11-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419889</link>
<title>Цитата #419889</title>
<description><![CDATA[AK90:<br>Посмотрел видео с вомбатом. Посреди всех &quot;мимими, какой милашка&quot; выделялся шикарный коммент: &quot;Вашу мать. Это кротокрыс из Fallout!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419888</guid>
<pubDate>2012-11-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419888</link>
<title>Цитата #419888</title>
<description><![CDATA[xxx: Думала, что диктор в телевизоре меня видит. <br>xxx: Было стыдно, когда включали программу &quot;Время&quot;, а в комнате не прибрано, убирала (дура), сестра почему-то всегда ржала (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419887</guid>
<pubDate>2012-11-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419887</link>
<title>Цитата #419887</title>
<description><![CDATA[Как же точно выразилась моя 4хлетняя дочь: отдашь эту бумажку своему главному, который ВАМИ РАБОТАЕТ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419886</guid>
<pubDate>2012-11-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419886</link>
<title>Цитата #419886</title>
<description><![CDATA[Обсуждение демотиватора с текстом ШАНСЫ УМЕРЕТЬ И ЗАБЕРЕМЕНЕТЬ НА СЕЛЬСКОЙ ДИСКОТЕКЕ ПРИМЕРНО РАВНЫ.<br><br>Первый же комментарий:<br>xxx: Это смотря у кого. У мальчика шансы умереть гораздо выше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419885</guid>
<pubDate>2012-11-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419885</link>
<title>Цитата #419885</title>
<description><![CDATA[&quot;о детских разочарованиях&quot;<br><br>xxx:<br>В дет.саде нас знатно троллила одна воспитательница, говорила кто первый уснет во время тихого часа, тому она в сон поставит пленку с новыми мультиками и каждый раз просыпаясь я дико негодовал, что какая-то сцука опять уснула раньше меня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419884</guid>
<pubDate>2012-11-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419884</link>
<title>Цитата #419884</title>
<description><![CDATA[ххх: он того типа людей, которые могут спросить: &quot;хочешь пирожное? с ягодами?&quot; и принести тебе помидор со взбитыми сливками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419883</guid>
<pubDate>2012-11-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419883</link>
<title>Цитата #419883</title>
<description><![CDATA[Dickie Dudgeon: Работаю в школе звукооператором. И вот, значит, первоклассников посвящают в гимназисты. Вот, стоят на сцене 10 ребят, ведущий проверяет, насколько они готовы к школе: загадки про школьные принадлежности и задание закончить пословицу про учебу. И вот, мальчику попалось &quot;век живи - век...&quot;, он не задумываясь громко и уверенно &quot;страдай!&quot;. Врослая часть зала лежала в истерике.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419882</guid>
<pubDate>2012-11-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419882</link>
<title>Цитата #419882</title>
<description><![CDATA[xxx: Да ладно, вы на самом деле не меньше нашего на сексе повернуты. Или больше. Только не говори, что это не так, и что ты с подругами не обсуждаешь размеры и позы )))<br>yyy: Женщины говорят, что все мужчины помешаны на сексе. Мужчины говорят, что на сексе помешаны женщины. На самом деле миллионы мужчин и женщин спокойно живут, занимаются тысячами самых разных дел, учатся, работают, и втайне переживают: &quot;Ох, все вокруг помешаны на сексе, а я о нем почти не думаю. Везде культ обнаженного тела, везде или сам секс, или что-то с ним связанное. Никто не видит в этом чрезмерности. Значит, все остальные нормальные, а со мной что-то не то... Я тоже буду притворяться, что только о сексе и думаю!&quot;<br>xxx: Ты раскрыла заговор производителей нижнего белья и презервативов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419881</guid>
<pubDate>2012-11-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419881</link>
<title>Цитата #419881</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вчера по телеку показывали первую часть Гарри Потера. Сидим, смотрим.<br>Кадр, где шляпа распределяет по факультетам. Садиться Малфой и шляпа орет: &quot;Слизерин!&quot;<br>Папа смотрит и переспрашивает: &quot;Что? Слесарем?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419880</guid>
<pubDate>2012-11-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419880</link>
<title>Цитата #419880</title>
<description><![CDATA[rockbas: в случае нехватки министров выдавить шнур, вытащить Шойгу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419879</guid>
<pubDate>2012-11-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419879</link>
<title>Цитата #419879</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Приходит как-то к нам в тех. отдел девочка-супервайзер и говорит: &quot;Я письмо писала по поводу замены мышки, но заменить нужно клавиатуру.&quot; Все отвлеклись и повернулись к ней, и тут она поясняет: &quot;Я подошла потыкала мышкой - не работает, присмотрелась, а это - клавиатура&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419878</guid>
<pubDate>2012-11-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419878</link>
<title>Цитата #419878</title>
<description><![CDATA[Даша: Дим, помоги, не заходит в контакт. Говорит, что неправильный пароль.<br>Моисей Неожиданный: Введи правильный.<br>Даша: Я ввожу правильный!<br>Моисей Неожиданный: Ну я не знаю, чем я должен тебе помочь? Сказать &quot;Даш, вбей tctf94, подожди 15 секунд, после этого F1, съешь банан и нажми Enter, тогда всё заработает&quot;?<br>&lt;Спустя минуту&gt;<br>Даша: Дим, куда вводить tctf94?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419877</guid>
<pubDate>2012-11-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419877</link>
<title>Цитата #419877</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне кажется порой, что если бы у нашего правительства был кот, оно бы ему просто запретило срать, и нет проблем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419876</guid>
<pubDate>2012-11-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419876</link>
<title>Цитата #419876</title>
<description><![CDATA[&amp;#8207;@severin812<br>&quot;Деньги не пахнут.Смердит потом твоя репутация&quot;©]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419875</guid>
<pubDate>2012-11-15 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419875</link>
<title>Цитата #419875</title>
<description><![CDATA[C хабра на тему &quot;Microsoft патентует новый вид DRM защиты&quot;<br><br>Antelle:<br>Подходишь ты к телеку, хочешь посмотреть кино. А он такой: «это кто это там сзади тебя ходит? мама? а она фильм оплатила? вон из комнаты! теперь станцуй мазурку, докажи что ты не робот… окей, но этот фильм только 18+, тебе 18 есть? покажи-ка паспорт… грязный какой-то, на подделку похож. дай сетчатку отсканирую, по базе проверю… нет такого, кино не покажу, извини».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419874</guid>
<pubDate>2012-11-15 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419874</link>
<title>Цитата #419874</title>
<description><![CDATA[Комментарий на ютубе к видео, где опрокинулся лесовоз:<br><br>xxx: Блин, у машины дрова&amp;#65279; слетели, придётся переустанавливать :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419873</guid>
<pubDate>2012-11-15 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419873</link>
<title>Цитата #419873</title>
<description><![CDATA[&lt;t0xa&gt; поставил пельмени<br>&lt;t0xa&gt; не забыть бы, как в прошлые 5 раз<br>&lt;t0xa&gt; когда-нибудь я точно пожар устрою...<br>&lt;t0xa&gt; напомните мне через 10 минут<br>&lt;t0xa&gt; или звоните 01 через 20 ))))<br>&lt;[GRC]maxman&gt; &#039;Алло? Пожарная? Пожар! Пожар! Какой адрес? Ах да - 83.149.21.5&#039; ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419872</guid>
<pubDate>2012-11-15 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419872</link>
<title>Цитата #419872</title>
<description><![CDATA[Харб/ВК<br>Какими ресурсами Вы предпочитаете пользоваться для самообучения?<br><br>xxx: Грабли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419871</guid>
<pubDate>2012-11-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419871</link>
<title>Цитата #419871</title>
<description><![CDATA[Tir4iK: Полтора часа до конца рабочего дня, пятница, вырубили свет. Голос из кабинет сисамина: &quot;УРААА!&quot;<br>Tir4iK: Пищат упсы, через пять секунд свет включается, тот же голос: &quot;БЛЯЯЯЯ!(&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419870</guid>
<pubDate>2012-11-15 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419870</link>
<title>Цитата #419870</title>
<description><![CDATA[xxx: За годы работы вахтовым методом у меня сложилось впечатление, что в магазинах существует отдел &quot;Подушки и матрацы для общежития&quot;<br>xxx: Где их продают сразу обоссаными]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419869</guid>
<pubDate>2012-11-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419869</link>
<title>Цитата #419869</title>
<description><![CDATA[Louis Fahrenheit:<br>Маман рассказывает. Пока я был на работе, бабка сняла мою карту Скайрима из стекла и спрашивает:<br>– Где тут Митино?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419868</guid>
<pubDate>2012-11-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419868</link>
<title>Цитата #419868</title>
<description><![CDATA[Kosya2011: При поступлении в институт у меня был предмет литература. Т.е. сочинение. А по этому предмету у меня пробел. Среди стандартных тем по классикам литературы была и свободная тема: &quot;Герои труда в произведениях советских авторов&quot;.<br>Ха! Спасибочки! Я тогда работал на заводе. И у меня весь участок стал героями произведения. А мой друг - &quot;советским автором&quot;. За сочинение я получил 4 за само сочинение и 5 за грамотность. Когда на участке читали мое произведение - ржали до упаду. Только начальник ОТК огорчился. Он в моем произведении героически погиб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419867</guid>
<pubDate>2012-11-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419867</link>
<title>Цитата #419867</title>
<description><![CDATA[У нас с мужем есть такая забава: приходя домой, он иногда шутливо-грозно спрашивает меня: &quot;Где он?!&quot; (любовник то есть)<br>Тут как-то муж ждет меня домой на обед, я врываюсь и с порога грозно ору: &quot;Где она?!&quot;<br>и вижу в туалете тетеньку-управдома, зашедшую, как выяснилось, опломбировать счетчики.<br>Тетенька покраснела и сбежала со словами: &quot;Э-э...Пошла я. Пусть муж объясняется))&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419866</guid>
<pubDate>2012-11-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419866</link>
<title>Цитата #419866</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати прикол был, почти новый мерин продавали за бесценок. в причинах цены написали &quot;стойки трупный запах в салоне&quot;)<br>yyy: барсук где-нибудь под капотом умер<br>yyy: я слышал, барсуки часто приходят в город в поиска мерса, чтобы умереть там достойно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419865</guid>
<pubDate>2012-11-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419865</link>
<title>Цитата #419865</title>
<description><![CDATA[Анна:<br>Сережа<br>у меня не печатает хром :(<br><br>Сергей:<br>а у меня не пишет никель<br>и молчит молибден<br>а вольфрам вообще не ходит<br><br>Анна:<br>ты злой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419864</guid>
<pubDate>2012-11-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419864</link>
<title>Цитата #419864</title>
<description><![CDATA[xxx: Ох уж этот политех. Забыл как обычным калькулятором пользоваться...<br>yyy: Что, давно под руками проще MATLABa ничего не было?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419863</guid>
<pubDate>2012-11-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419863</link>
<title>Цитата #419863</title>
<description><![CDATA[У меня веселая работа. Принесли мне на ламинацию ценники 400 шт, предварительно нарезанные, чтобы их сложить в пленке, заламинировать, а потом нарезать снова. Я, кажется, понимаю, как люди становятся мизантропами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419862</guid>
<pubDate>2012-11-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419862</link>
<title>Цитата #419862</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>эт всё фигня ваши страшные сны. Я вчера &quot;ходячие мертвецы&quot; посмотрел и спать лёг. форточку открыл, чтобы продувало, лежу а в голове всякие зомбякские сценарии прокручиваю. жути на себя нагнал короче... и тут по оконной решётке с грохотом и царапанием когтей по стеклу начинает карабкаться ко мне в форточку кошка уличная...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419861</guid>
<pubDate>2012-11-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419861</link>
<title>Цитата #419861</title>
<description><![CDATA[- Ну что, где вчера были?<br>- Да в креведческий музей музей ходили ...<br>- Ну и как там креведко?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419860</guid>
<pubDate>2012-11-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419860</link>
<title>Цитата #419860</title>
<description><![CDATA[- Сколько нужно пролог-программистов, чтобы вкрутить лампочку?<br>- Да.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419859</guid>
<pubDate>2012-11-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419859</link>
<title>Цитата #419859</title>
<description><![CDATA[Nick: Когда закончу все-таки этот универ, сделаю по этому поводу себе татуировку на<br>плече.<br>Nick: Якорь!<br>Nick: Якорь двигателя постоянного тока.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419858</guid>
<pubDate>2012-11-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419858</link>
<title>Цитата #419858</title>
<description><![CDATA[xxx: Не высыпасюсь я. Решили лечь пораньше. А она уснуть не может, всё болтает что-то... ну я ее так рукой глажу по волосам значит, по плечу. Она мне: &quot;А что это ты меня всё наглаживаешь?&quot; И надо же было ляпнуть: &quot;А я не глажу. Я кнопку ВЫКЛ. ищу!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419857</guid>
<pubDate>2012-11-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419857</link>
<title>Цитата #419857</title>
<description><![CDATA[xxx: помнишь анекдоты о запорожце и мерседесе?<br>xxx: так вот у меня отчим сейчас попал в эпичное ДТП<br>xxx: выехал на жигулёнке, стоит на обочине<br>ххх: и тут прекрасный майбах сдирает на себе краску о бок гордого детища российского автопрома<br>ххх: это я к чему... растет уровень благосостояния, растет)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419856</guid>
<pubDate>2012-11-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419856</link>
<title>Цитата #419856</title>
<description><![CDATA[Mike&gt; С тех пор как стал работать в транснациональной компании<br>Mike&gt; И внедрять проекты в разных странах<br>Mike&gt; Я знаю фразу «Что это за х@#ня?» на семи языках]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419855</guid>
<pubDate>2012-11-14 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419855</link>
<title>Цитата #419855</title>
<description><![CDATA[xxx: Дискеты 5,25 я тоже застал. На 286 были дисководы и 5,25 и 3,5.<br>xxx: Я любил отодвигать окошко и трогать магнитную поверхность.<br>yyy: Порнуха какая-то :[]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419854</guid>
<pubDate>2012-11-14 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419854</link>
<title>Цитата #419854</title>
<description><![CDATA[eugenius_nsk: Правильно так: кофе — среднего рода, а кофий — мужского.<br>Mithgol: Причёмъ въ слов&#1123; «кофій» сл&#1123;дуетъ записывать «і».<br>(И н&#1123;тъ, это не сарказмъ, а нам&#1123;реніе достигнуть строжайшаго сл&#1123;дованія традиціямъ русскаго языка времёнъ Имперіи.)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419853</guid>
<pubDate>2012-11-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419853</link>
<title>Цитата #419853</title>
<description><![CDATA[о кактусах рядом с монитором:<br>ххх: А от радиации лучше всего помогает арбуз, если перед монитором положить. У него площадь поглощения больше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419852</guid>
<pubDate>2012-11-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419852</link>
<title>Цитата #419852</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Дело было в Мурманске.<br>Покупаем с женой серёжки. Рядом парень кольцо помолвочное выбирает. У него продавщица спрашивает: &quot;А вы как размер пальца вашей избранницы замеряли&quot;.<br>Парень, ничуть не смутясь ответил: &quot;Штангенциркулем&quot;. На него весь зал потом с трепетом смотрел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419851</guid>
<pubDate>2012-11-14 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419851</link>
<title>Цитата #419851</title>
<description><![CDATA[(Речь идет про нашпигованное багами приложение на абсолютно неповоротливой архитектуре &quot;Досталось в наследство&quot;).<br><br>xxx: Андрюха мне сейчас пытался показать хитрый баг и случайно открыл еще один.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419850</guid>
<pubDate>2012-11-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419850</link>
<title>Цитата #419850</title>
<description><![CDATA[Комментарий к татуировке в виде штрихкода:<br>xxx: Подожди, скоро бесплатно будут делать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419849</guid>
<pubDate>2012-11-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419849</link>
<title>Цитата #419849</title>
<description><![CDATA[Манагера на работе заставили писать объяснительную о причине отсутствия на собрании. Его все вконец достало, вот текст:<br><br>Объяснительная записка.<br><br>Я отсутствовал 06.11.2012 на совещании, посвященному совещанию, по причине своего нахождения в данное время на объекте у заказчика, в 120 км от места проведения совещания. Даже в самом кошмарном сне мне не могло предвидеться, что выехав на объект в выходной день, понедельник, 5 (пятого) ноября 2012 года, я вернусь обратно вечером во вторник, 6 (шестого) ноября 2012 года. Только мои глубочайшие наивность и вера в то, что непосредственные заказчики дают работу нашим монтажникам, мне – позволяют заработать на хлеб, а руководству нашей компании позволяют получить готовый хлеб с икрой, позволили мне поступить таким подлым образом. Я никоим образом не хотел подорвать авторитет наших глубокоуважаемых руководителей, а также их советников.<br>Ввиду того, что за мной уже были замечены «невыходы» на совещания, предлагаю наказать меня по всей строгости порядков, принятых в ЗАО «Имярек». Для искупления своей вины готов принять любое наказание, вплоть до моего увольнения.<br><br>Я предложил внести только 2 правки: 1. После &quot;я&quot; в начале написать &quot;раб лампы&quot; и 2. Вместо &quot;вплоть до увольнения&quot; - &quot;вплоть до порки розгами&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419848</guid>
<pubDate>2012-11-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419848</link>
<title>Цитата #419848</title>
<description><![CDATA[S: блин на ноут кефиром брызнул<br>S: теперь объясняй всем что это кефир]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419847</guid>
<pubDate>2012-11-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419847</link>
<title>Цитата #419847</title>
<description><![CDATA[Hellraiser: Блин, носки сложил чистые все в пакет, чтобы не потерялись и где-то потерял весь пакет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419846</guid>
<pubDate>2012-11-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419846</link>
<title>Цитата #419846</title>
<description><![CDATA[wa1demar: Сижу в шоке. Минут 5 назад звонил заказчик - бла бла бла... есть сайт, нужно его немного реставрировать, условие - дизайн менять нельзя (худшего и вырвиглазнейшего дизайна я еще не видел).<br>Я: Cкиньте мне на почту доступ, я посмотрю что там можно сделать.<br>З: Я доступ никому давать не буду и тем более на почту скидывать.<br>Я: Без доступа вам никто ничего не сможет сделать.<br>З: Я знаю<br>Я: И как вы это себе представляете?<br>З: Ну, я думал вы мне посоветуете...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419845</guid>
<pubDate>2012-11-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419845</link>
<title>Цитата #419845</title>
<description><![CDATA[Xxx: раньше в темноте наступал на кота, а теперь еще и на робот-пылесос!<br>Yyy: что, мяукал или визжал?<br>Xxx: ничего, но походу злобу затаил, как бы мусор в тапки не вывалил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419844</guid>
<pubDate>2012-11-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419844</link>
<title>Цитата #419844</title>
<description><![CDATA[Я видеокарта, и я не хочу отрисовывать НФС, я хочу о, как много разноцветных треугольников, на, хозяин, посмотри!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419843</guid>
<pubDate>2012-11-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419843</link>
<title>Цитата #419843</title>
<description><![CDATA[xxx: Смотрели тут объявления по трудоустройству.<br>xxx: &quot;Требуется сотрудник в ритуальную службу. Обязанности: наработка клиентской базы.&quot;<br>xxx: Даже и не знаю, как жить дальше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419842</guid>
<pubDate>2012-11-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419842</link>
<title>Цитата #419842</title>
<description><![CDATA[ненаглядная: на какую тему коллаж сделать!?<br>я: чего?<br>ненаглядная: НА КАКУЮ ТЕМУ КОЛЛАЖ СДЕЛАТЬ!? так понятнее?)<br>я: какой еще коллаж?)<br>ненаглядная: ННАА ККААККУУЮЮ ТТЕЕММУУ ККООЛЛААЖЖ ССДДЕЕЛЛААТТЬЬ!!??<br>я: у тебя из всех процессов только увеличение громкости работает? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419841</guid>
<pubDate>2012-11-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419841</link>
<title>Цитата #419841</title>
<description><![CDATA[arxont: Идеальный размер груди (для меня по крайней мере) это как logitech mx revolution<br>arxont: кладешь руку на грудь и сразу ощущение чего-то родного]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419840</guid>
<pubDate>2012-11-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419840</link>
<title>Цитата #419840</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>учить инглиш - это полезно!<br><br>yyy:<br>Тогда играй в игрухи на инглише без русиша - оч способствует изучению оного<br><br>xxx:<br>у меня так с майнкрафтом было. пока егор, не понимающий английского, хотя вроде учит его в школе, не поменял настройки. у меня инглиш большого дискомфорта не вызывал. правда, после стало настоящим откровением то, что wool - это шерсть! у меня было два дома построено из шерсти, чтоб ее! и линия метро. меня еще удивляло, чего она, чтоб ее, постоянно горит!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419839</guid>
<pubDate>2012-11-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419839</link>
<title>Цитата #419839</title>
<description><![CDATA[Новость на сайте: Карты Apple потребляют в пять раз меньше трафика, чем Google Maps<br><br>Коммент: ...так как содержат в 5 раз меньше полезной информации.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419838</guid>
<pubDate>2012-11-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419838</link>
<title>Цитата #419838</title>
<description><![CDATA[xxx: моя кошатина науяилась дверь открывать<br>xxx: прыгает, лапами нажимает ручку, и открывает<br>yyy: Знаешь этот прикол: мол, безобидная фраза &quot;снять двушку&quot; читается некоторыми как &quot;снять девушку&quot;?<br>xxx: да<br>yyy: Вот я щас из твоего &quot;науяилась&quot; ТАКОЕ прочитала..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419837</guid>
<pubDate>2012-11-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419837</link>
<title>Цитата #419837</title>
<description><![CDATA[Оля: кто же за тебя ответит?<br>Євген: пока мама. потом подросту - и девушка отвечать будет. а потом жена]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419836</guid>
<pubDate>2012-11-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419836</link>
<title>Цитата #419836</title>
<description><![CDATA[Фотография где парень играет на гитаре.<br>Комменты:<br>Tanya: сыграешь мне? )<br>Ramon Cortez: Tanya, я пока не умею играть, умею только выебываться. Хочешь я для тебя повыебываюсь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419835</guid>
<pubDate>2012-11-13 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419835</link>
<title>Цитата #419835</title>
<description><![CDATA[XXX: дома у меня сейчас 2 компа моих, 2 жены и 1 сервер =)<br>YYY: А 2 жены - это круто. Но насколько я знаю, в России незаконно :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419834</guid>
<pubDate>2012-11-13 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419834</link>
<title>Цитата #419834</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот раздражает то как - стоишь в магазине, смотришь себе что-нибудь, а какая нибудь бабуля принимает тебя за продавца и начинает приставать, мол сколько эта штука стоит?<br>ууу: это еще фигня... у нас когда инэт в магазине проводили и сисадмин на стремянке под потолком с проводами разбирался, подошла к стремянке дама и за штанину сисадмина дергает, спрашивает &quot;сколько стоит этот свитер на манекене?&quot;...<br>ууу: Сисадмина! На стремянке! Под потолком!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419833</guid>
<pubDate>2012-11-13 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419833</link>
<title>Цитата #419833</title>
<description><![CDATA[xxx: 99 % людей забывают регулировщика после сдачи экзаменов)<br>yyy: регулировщики НИКОГДА не показывают те логичные позы из известной книжки, он машут руками, свистят в нужную сторону, матом объясняют дорогу, а своей волшебной палочкой только угрожают тем, кто не понял его танцев на перекрестке!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419832</guid>
<pubDate>2012-11-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419832</link>
<title>Цитата #419832</title>
<description><![CDATA[ххх: я б на тебе женился, если бы не одно но!<br>ууу: какое но? Я не играю в твои танки?<br>ххх: хм, значит два но!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419831</guid>
<pubDate>2012-11-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419831</link>
<title>Цитата #419831</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; ебург портит маленькое метро. город уже давно его перерос, были бы нормально три линии как на том же плане который на каждой станции висит и жить было бы нормально<br><br>yyy&gt; да вообще. вот так иногда сидишь и думаешь - стоит ли попробовать мутить с девушкой с ЖБИ? или с Химмаша)) потом - не, ну нафиг, с двумя пересадками, полтора часа ехать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419830</guid>
<pubDate>2012-11-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419830</link>
<title>Цитата #419830</title>
<description><![CDATA[emi: Обнять бы твоё тёпленькое жирненькое тельце.<br>emi: И слюнообмен совершить.<br>danyonok: Я тоже соскучился, солнышко]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419829</guid>
<pubDate>2012-11-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419829</link>
<title>Цитата #419829</title>
<description><![CDATA[Flandr: <br>Алкоголь - это пищевой продукт, только и всего.<br><br>MdSel:<br>супер. много ли людей сожралось булкой? &quot;он съел мороженное и избил детей и жену&quot; &quot;как наестся супа, так на него смотреть страшно&quot; &quot;их было несколько, я сразу испугалась, потому что они были наетые колбасой&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419828</guid>
<pubDate>2012-11-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419828</link>
<title>Цитата #419828</title>
<description><![CDATA[&lt;maks&gt; в очередной раз кончилось место. в очередной раз почистил торренты<br>&lt;maks&gt; после третьего раза полез смотреть что там качается<br>&lt;maks&gt; жена поставила закачку - 110 гиг рамочек для фото...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419827</guid>
<pubDate>2012-11-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419827</link>
<title>Цитата #419827</title>
<description><![CDATA[ides11: Ммммм... Этот волнительный момент знакомства новой мобилы с домашним вайфаем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419826</guid>
<pubDate>2012-11-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419826</link>
<title>Цитата #419826</title>
<description><![CDATA[foxbat: сегодня омский филиал просил приобрести два процессора и два монитора<br>Hokum: да? ну купи им 2 процессора :-D<br>foxbat: пришлось послать две картинки, процессора и системного блока и спросить, выберите на картинке, что вам нужно<br>Hokum: что-нибудь уже ответили? :)<br>foxbat: ага.. ответ был гениальный, чисто бухгалтерский, был прислан прошлогодний счёт с просьбой купить ТАКОЕ<br>Hokum: видать картинки их вконец смутили :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419825</guid>
<pubDate>2012-11-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419825</link>
<title>Цитата #419825</title>
<description><![CDATA[xxx: назвала папку 10_октября... какая-то удивлённая папка получилась...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419824</guid>
<pubDate>2012-11-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419824</link>
<title>Цитата #419824</title>
<description><![CDATA[xxx: У кого-то есть опыт прохождения проверки? Комунальное предприятие. Спасибо!<br>yyy: Конечно же есть. Не за что.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419823</guid>
<pubDate>2012-11-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419823</link>
<title>Цитата #419823</title>
<description><![CDATA[xxx: Если выхода нет, то должен быть вход, через который можно выйти, насрав на правила.<br>yyy: Объясни это электронам, которые попадают в диод :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419822</guid>
<pubDate>2012-11-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419822</link>
<title>Цитата #419822</title>
<description><![CDATA[Играли в Элиту с другом на спектруме в новогодние каникулы 4 дня подряд. Сначала вместе, потом по очереди он спал я играл и наоборот. Жрали сначала нормальную еду, потом печенье, потом крупы. Потом пришёл его отец (Полковник) и начал искать баб в комнате, так как до этого мой друг всегда ночевал дома. Мои родители думали что Денис (мой друг) уходил домой по вечерам а по утрам приходил. Все были шокированы когда узнали правду. Мы нет. Нам было некогда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419821</guid>
<pubDate>2012-11-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419821</link>
<title>Цитата #419821</title>
<description><![CDATA[@skadavr: В NFSMW ТОЛЬКО ЧТО НЕ ПРОГРУЗИЛСЯ МОСТ. То есть прохожу я гонку, мост вовремя не прогружается, и я со всеми соперниками падаю в реку.<br>@skadavr: Теперь я понимаю, что означает МОСТ ВОНТЕД.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419820</guid>
<pubDate>2012-11-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419820</link>
<title>Цитата #419820</title>
<description><![CDATA[xxx: Визуально болт от винта отличается только головкой. У винта - под отвертку, у болта - под ключ.<br>xxx: Так как правильно назвать ту хрень с шестигранной головкой и прорезями под крестовую отвертку?! o_O<br>yyy: Все просто, если ты закручиваешь его в корпус с резьбой - это винт, а если накручиваешь на него гайку, то болт.<br>xxx: а если я с ним ничего не делаю, он у меня просто на столе валяется?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419819</guid>
<pubDate>2012-11-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419819</link>
<title>Цитата #419819</title>
<description><![CDATA[XXX: А ведь правда: если весь костюм Золушки в 12:00 превратился в лохмотья, почему ТУФЕЛЬКА ОСТАЛАСЬ?<br>YYY: Не надета была.<br>YYY: Это такой намёк от феи, что золушка до 12 уже должна была раздеться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419818</guid>
<pubDate>2012-11-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419818</link>
<title>Цитата #419818</title>
<description><![CDATA[xxx: наш админ, когда на корпоративах спиртное в рюмки доливает, спрашивает: &quot;ну что, F5?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419817</guid>
<pubDate>2012-11-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419817</link>
<title>Цитата #419817</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения Скайпа На Хабре.<br><br>rroyter:<br>По вашему, представитель МС зашел в магазин, взял с полки коробку с надписью «Компания Skype», подошел к милой девушке на кассе, протянул коробку и сказал — «Здраствуйте, как поживаете?». После чего милая девушка по имени Комиссия Трейдовна Федеральная, пробила покупку на кассе, и с улыбкой сказала — «Спасибо, хорошо. С вас 8 миллиардов долларов, пожалуйста. Будете платить карточкой или наличкой?».<br>— «Можно чеком?»<br>— «Конечно, но я должна вас предупредить, что в случае возращённого чека, штраф $25.»<br>— «Нет проблем», и представитель МС расмашисто выписывает чек на восемь миллиардов долларов, подхватывает завернутую коробку подмышкой, и посвистывая выходит из магазина. Ему ещё надо заскочить к программистам, отдать коробку и сказать чтобы быстренько отключили лайв мессенджер и подключили скайп]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419816</guid>
<pubDate>2012-11-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419816</link>
<title>Цитата #419816</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пришло тут недавно письмо от &quot;... менеджера по человеческим ресурсам...&quot;. Может меня на органы хотят пустить под предлогом собеседования?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419815</guid>
<pubDate>2012-11-12 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419815</link>
<title>Цитата #419815</title>
<description><![CDATA[xxx: Мама просит научить &quot;ходить в интернет&quot;. Сейчас скачал ей одну аркаду - отвлеклась. Но игра кончается, что делать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419814</guid>
<pubDate>2012-11-12 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419814</link>
<title>Цитата #419814</title>
<description><![CDATA[клиент пишет:<br>- По статистике Яндекса, еще вчера к нам зашло 12 пользователей из России (это аномально много. Из России не больше 3 человек в сутки заходит обычно). Похоже на DdoS-атаку роботов... Что думаешь?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419813</guid>
<pubDate>2012-11-12 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419813</link>
<title>Цитата #419813</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему у тебя в аське статус &quot;дома&quot;?<br>yyy: не поверишь, но потому что я сегодня именно дома...<br>xxx: А почему на работу не поехал?<br>yyy: тебе знакома поговорка &quot;не понос, так золотуха&quot;?<br>xxx: да)<br>yyy: так вот у меня сегодня - не золотуха.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419812</guid>
<pubDate>2012-11-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419812</link>
<title>Цитата #419812</title>
<description><![CDATA[skp: решил добавить на сайт при регистрации контрольный вопрос: &quot;Напишите СЛОВОМ первую ЦИФРУ года вашего рождения&quot;, и после этого резко упало кол-во рег на сайте<br>skp: посмотрев ответы причина стала ясна - около половины юзеров писала в ответе ТЫСЯЧА.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419811</guid>
<pubDate>2012-11-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419811</link>
<title>Цитата #419811</title>
<description><![CDATA[ххх: Только с выходом на экраны &quot;Сумерек&quot; начинаешь по настоящему ценить и понимать Блейда...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419810</guid>
<pubDate>2012-11-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419810</link>
<title>Цитата #419810</title>
<description><![CDATA[xxx: он ко мне придти сегодня обещал )<br>yyy: у тебя что-то с компом?<br>xxx: даа )<br>yyy: с которого ты сейчас нормально пишешь?<br>xxx: даа )<br>yyy: это все, конечно же, подстроено? :D<br>xxx: неет )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419809</guid>
<pubDate>2012-11-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419809</link>
<title>Цитата #419809</title>
<description><![CDATA[XXX: С помощью говнофанеры, саморезов и офицерского ремня починил кресло.<br>YYY: Слушай, а раскрой, пожалуйста, великий мужской секрет: откуда берутся нужные и полезные в хозяйстве Офицерские Ремни? мне тут уже по нескольким разным поводам советовали &quot;сделать из офицерского ремня&quot;, но у меня его нет! где-то можно добыть офицера и сделать из него ремень?<br>XXX: Вообще, их, наверное, можно купить в каком-нить военторге, но самый надежный способ - иметь в семейном клане офицеров; у меня их было трое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419808</guid>
<pubDate>2012-11-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419808</link>
<title>Цитата #419808</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня сплю, открывается дверь в мою комнату<br>xxx: голос мамы: &quot;принимайте пакет!&quot;<br>xxx: далее: &quot;пакет, проходи!&quot;<br>xxx: и в комнату тапком под зад протискивается кошка<br>xxx: пакет принят! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419807</guid>
<pubDate>2012-11-12 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419807</link>
<title>Цитата #419807</title>
<description><![CDATA[Сегодня видел настоящего таксиста-неформала. По первому взгляду на его морально приготовился слушать всю дорогу радио &quot;Шансон&quot;, но он разорвал шаблон - пока ехали, слушал &quot;Детское радио&quot; с невероятно задумчивым, каменным лицом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419806</guid>
<pubDate>2012-11-12 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419806</link>
<title>Цитата #419806</title>
<description><![CDATA[xxx: Купил тут себе новую толстовку под цвет глаз<br>yyy: Голубую?<br>xxx: Нет, красную]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419805</guid>
<pubDate>2012-11-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419805</link>
<title>Цитата #419805</title>
<description><![CDATA[С хабра. Сравнение Macbook Air и HP ENVY 14 SPECTRE<br><br>vvzvlad: А вам говорят о том, что цена ОС — мизер по сравнению с ценой ноутбука. 20 евро из 1000 это смешно. Это все равно что «глупо покупать в макдональдсе обед и не использовать зубочистки, входящие в стоимость»<br><br>noma4i: Вот же блин. Знал, что-то упускаю в этом Макдаке…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419804</guid>
<pubDate>2012-11-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419804</link>
<title>Цитата #419804</title>
<description><![CDATA[Вопрос начальника:<br><br>А какая разница между фейсбуком и ноутбуком? Фейсбук круче?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419803</guid>
<pubDate>2012-11-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419803</link>
<title>Цитата #419803</title>
<description><![CDATA[&lt;&lt;&lt; Международная переписка технической поддержки<br><br>Марина:<br>Владелец автомобиля HYUNDAY c регистрационным номером ХХХ, просьба срочно подойти к своему автомобилю, т.к он загораживает выезд автомобиля начальника YYY.<br><br>Andrey: я беспокоюсь, начальник смог проехать?<br><br>Вадим: Украинский офис даже перепарковал свои Хюндаи на всякий случай, а то мало ли чего…<br><br>Алексей: В Таджикистане по этому поводу митинг.<br><br>Павел: Коллеги, спокойно. Мы вынесли машину начальника на руках. Все могут расходиться по домам. Критический момент уже позади. В случае возникновения каких-либо непредвиденных ситуаций или поломки машины начальника я вам наберу!<br><br>Tatyana: Мы во Флориде тоже прониклись, и сбросили все Hyundai в океан.<br><br>Павел: Нам надо согласовать это с коллегами из Таджикистана.<br>Лёша, какое решение приняли на митинге?<br><br>Алексей: Ждем флоридские хьюндаи на белорусском рынке…<br><br>Надежда: Спасибо всем за отличное настроение, а особенно начальнику без которого ничего бы не было. :)<br><br>Andrey: А где сам начальник?<br><br>Евгений: Начальник на метро уехал)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419802</guid>
<pubDate>2012-11-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419802</link>
<title>Цитата #419802</title>
<description><![CDATA[stalker-xxl: Читаю инструкцию: &quot;Чтобы добавить пакет Media Center для Windows 8 на компьютер с операционной системой Windows 8 Профессиональная, сделайте следующее.<br>Проведите пальцем от правого края экрана к центру и коснитесь пункта Поиск.&quot;<br>stalker-xxl: провел пальцем - и нифига<br>stalker-xxl: может потому, что у меня монитор не сенсорный?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419801</guid>
<pubDate>2012-11-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419801</link>
<title>Цитата #419801</title>
<description><![CDATA[с хабра(пост о программировании в детстве):<br><br>IgorKamenev:<br>Хорошо им, игры были.<br>А мне бк 0010-01 купили, а дальше — сам :) Что игры можно купить — я не знал :) (мне тогда было ~10) <br>Пришлось осваивать бейсик по книжке «ПРОГРАММИРОВАНИЕ НА ФОРТРАНе» (!)<br>(ну она была единственной в книжном магазине по программированию).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419800</guid>
<pubDate>2012-11-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419800</link>
<title>Цитата #419800</title>
<description><![CDATA[xxx: мои друзья, было дело, купили годовалому сыну в секондхенде кутку–косуху, типа мотоциклетную. Напяливали, напяливали — всё вроде нормалды, вот только рукава коротки и в растопырку. При внимательном изучении выяснилось — куртка для бультерьера. :–)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419799</guid>
<pubDate>2012-11-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419799</link>
<title>Цитата #419799</title>
<description><![CDATA[ххх: тогда он еще не пил, не курил<br>ххх: даже девственником еще не был, не то что сейчас...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419798</guid>
<pubDate>2012-11-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419798</link>
<title>Цитата #419798</title>
<description><![CDATA[С хабры<br>Nagg:<br>Тоже пронастольгировал — никогда не думал что стану программистом — началось всё с того, что кто-то случайно забыл у меня диск с Visual Studio 6 и докой по MFC.<br><br>n0b0dy:<br>Так вот как размножаются программисты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419797</guid>
<pubDate>2012-11-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419797</link>
<title>Цитата #419797</title>
<description><![CDATA[ххх: Икра правой ноги чот ноет<br>yyy: Нерест?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419796</guid>
<pubDate>2012-11-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419796</link>
<title>Цитата #419796</title>
<description><![CDATA[- Эх, опять начало месяца и снова куча работы. Еще и ждать, пока рабочую инфу скинут на фтп....<br>- Когда ты уже наконец все это автоматизируешь?<br>- Автоматизировать все не получится, тут все завязано на человеческом факторе: когда захотят - тогда инфу для работы и сбрасывают.<br>- Ну так раздавай пиздюли, чтоб быстрее сбрасывали!<br>- О, а вот это неплохо было бы автоматизировать :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419795</guid>
<pubDate>2012-11-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419795</link>
<title>Цитата #419795</title>
<description><![CDATA[С форума о рыбках:<br>ххх: Сомики классные рыбки! Были у меня в детстве, но их попугай сожрал *cry*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419794</guid>
<pubDate>2012-11-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419794</link>
<title>Цитата #419794</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Наш дизайнер присылает менеджеру файл &quot;фудболка.cdr&quot;. Она ему звонит и говорит, что футболка пишется через &quot;Т&quot;. Следующий файл назывался &quot;фудтболка.cdr&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419793</guid>
<pubDate>2012-11-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419793</link>
<title>Цитата #419793</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня на буке любимой увидел замечательный поисковой запрос в гугле.<br>ххх: &quot;ЧТО ЗНАЧИТ ОТПУСТИТЬ КАПС&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419792</guid>
<pubDate>2012-11-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419792</link>
<title>Цитата #419792</title>
<description><![CDATA[выписка из анкет тайных покупателей<br><br>Мне было странно, когда два кассира обсуждали, нужен мне пакет или нет, а потом вдвоём они решили, что не нужен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419791</guid>
<pubDate>2012-11-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419791</link>
<title>Цитата #419791</title>
<description><![CDATA[Укладываемся спать, муж подгребает под себя все подушки и мило интересуется:<br>- Тебе подушку дать?... Или сама отберешь?.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419790</guid>
<pubDate>2012-11-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419790</link>
<title>Цитата #419790</title>
<description><![CDATA[Пост в &quot;Типичном программисте&quot;:<br><br>Learn C++, they said. It will be fun, they said.<br><br>Комментарий:<br><br>21 days, they said.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419789</guid>
<pubDate>2012-11-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419789</link>
<title>Цитата #419789</title>
<description><![CDATA[ххх&gt; ох уж эти даты в паролях<br>ххх&gt; мы, помнится, специально разводились в день свадьбы, чтобы пароль не менять<br>ххх&gt; это еще на субботу пришлось, а они типа в субботу не разводят. Но мы договорились, чтобы нам в пятницу штамп за субботу проставили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419788</guid>
<pubDate>2012-11-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419788</link>
<title>Цитата #419788</title>
<description><![CDATA[На паре, обсуждаем с преподавателем(П) технику безопасности при разборке ПК.<br>П: На что нельзя класть материнскую плату?<br>С: На шерстяные поверхности.<br>П: На что еще?<br>С: На кошку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419787</guid>
<pubDate>2012-11-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419787</link>
<title>Цитата #419787</title>
<description><![CDATA[Давеча был на собеседовании, напротив меня сидела видимо HR менеджер:<br>HR: Вы знаете язык программирования ХЭТЭМЭЭЛЬ?<br>Я: HTML - это не язык программирования.<br>HR: Вы нам не подходите.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419786</guid>
<pubDate>2012-11-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419786</link>
<title>Цитата #419786</title>
<description><![CDATA[Реклама на ивановском радио:<br>Вы всегда мечтали стать моделью? Вы хотели научиться двигаться и выглядеть, как известные модели? Вы хотели заниматься модельным бизнесом? Тогда приводите СВОИХ ДЕТЕЙ в модельную студию...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419785</guid>
<pubDate>2012-11-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419785</link>
<title>Цитата #419785</title>
<description><![CDATA[ххх: как удобно сушить шторы...<br>ххх: не надо придумывать, куда их повесить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419784</guid>
<pubDate>2012-11-09 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419784</link>
<title>Цитата #419784</title>
<description><![CDATA[Я сегодня побила свой собственный рекорд: еще не дошла до работы, а уже устала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419783</guid>
<pubDate>2012-11-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419783</link>
<title>Цитата #419783</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне сегодня вынесли мозг в двух банках. (<br>yyy: ЧЕЙ?!<br>yyy: в литровых?! &lt;:D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419782</guid>
<pubDate>2012-11-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419782</link>
<title>Цитата #419782</title>
<description><![CDATA[@adworse: Вспомнил вчера, как девочка-маша определяет дабстеп: а, говорит, ты опять слушаешь, как инопланетяне ебут слона. Соответственно, у дабстепа есть две фазы — «слон доволен» и «слон не рад». Klayton вчера показал третью — «слон ошарашен».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419781</guid>
<pubDate>2012-11-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419781</link>
<title>Цитата #419781</title>
<description><![CDATA[Yavanosta, 4 ноября 2012 в 16:28<br>Как уже надоело это. Во всех новостях одно и тоже. «Сегодня правительство решило поднять цены на гречку и запретить свободную продажу зубных щеток. По мнению экспертов это решение больно ударит по производителям детской порнографии. Теперь заживем!». Тьфу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419780</guid>
<pubDate>2012-11-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419780</link>
<title>Цитата #419780</title>
<description><![CDATA[В чате WOT<br>XXX: А что, у британцев у всех скорость такая маленькая?<br>yyy: Это чтобы чай не расплескать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419779</guid>
<pubDate>2012-11-09 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419779</link>
<title>Цитата #419779</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне только сегодня почту сделали. Настроила, туда-сюда, потом заметила, что я там дмитриевна. Пишу им, что я александровна. А они ответили: а почему? Не знаю, чё ответить... )))<br>yyy: по паспорту)<br>xxx: По батюшке)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419778</guid>
<pubDate>2012-11-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419778</link>
<title>Цитата #419778</title>
<description><![CDATA[wog39: сменю паспортные данные на &quot;Достоевский Александр Сергеевич&quot; и перепишу &quot;Войну и мир&quot; в стихотворной форме, чтоб затроллить будущих учителей литературы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419777</guid>
<pubDate>2012-11-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419777</link>
<title>Цитата #419777</title>
<description><![CDATA[Про Тойоту 4раннер на одном форуме:<br><br>ХХХ: А вот про стекло багажника - это да, есть беда, открывать надо. Правда для охоты на кабана из-за этого машина идеальна.<br><br>УУУ: Т.е. стрелять из засидки в джипике?  или на обгон?<br>Поясни, ПЛС, молодому охотнику.<br><br>ХХХ: Да, из засидки в жыпике. Эту авту очень любила братва в 90-тых именно из-за открывающегося стекла багажника. Стреляешь из автомата, все гильзы в машине остаются. Теперь времена поспокойнее, но на охоту на этих машинах ездят...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419776</guid>
<pubDate>2012-11-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419776</link>
<title>Цитата #419776</title>
<description><![CDATA[С хабра, статья &quot;Прототип Google Nexus 4 забыт в баре&quot;<br>Комментарий:<br>Ronin: Думаю Apple надо запатентовать потерю прототипов в барах. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419775</guid>
<pubDate>2012-11-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419775</link>
<title>Цитата #419775</title>
<description><![CDATA[xxx: Как заетрахал этот новояз с отсутствием взаимосвязи между словами<br>xxx: &quot;Спорт интернет магазин&quot;.<br>xxx: двенадцать крокодил изба, бля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419774</guid>
<pubDate>2012-11-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419774</link>
<title>Цитата #419774</title>
<description><![CDATA[xxx: А потом мне четко пояснили, что на вопрос &quot;Че, умный дох*я?!&quot; было ошибкой заявить, что &quot;только до спинного мозга&quot;(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419773</guid>
<pubDate>2012-11-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419773</link>
<title>Цитата #419773</title>
<description><![CDATA[xxx: Эллочка-людоедка обходилась 30 словами. <br>xxx: Современные девушки в соцсетях пошли дальше: им для общения хватает 5 слов: ясно, понятно, ммм, ну да и норм.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419772</guid>
<pubDate>2012-11-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419772</link>
<title>Цитата #419772</title>
<description><![CDATA[- Вы получили груз?<br>- Нет, мы получим его в конце ноября.<br>- Но в логистической компании сказали, что судно уже прибыло в Россию.<br>- И?<br>- Ну да, вот, 30 октября судно прибыло во Владивосток. Это же РОСCИЯ. Как же вы до сих пор не получили груз?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419771</guid>
<pubDate>2012-11-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419771</link>
<title>Цитата #419771</title>
<description><![CDATA[2100 год. Корпорация Google установила диктатуру на Земле и платит гражданам за обнаружение дыр в законах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419770</guid>
<pubDate>2012-11-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419770</link>
<title>Цитата #419770</title>
<description><![CDATA[xxx: Извини, но ты сейчас произнесла какую-то кашу из слов. ) Основную мысль и направление твоего &quot;хотения&quot; я понял, но это похоже знаешь на что.. если вместо &quot;Я хочу эклер&quot; сказать &quot;Я хочу муку, крем, сахар. Мне нравится пекарня, повар, плита и спички. Хочу читать книжки в которых рецепты&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419769</guid>
<pubDate>2012-11-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419769</link>
<title>Цитата #419769</title>
<description><![CDATA[xxx: мой котенок знает больше сочетаний горячих клавиш, чем я]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419768</guid>
<pubDate>2012-11-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419768</link>
<title>Цитата #419768</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас в городе нет Макдональдса. Спрашивается, зачем нашему университету филологический факультет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419767</guid>
<pubDate>2012-11-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419767</link>
<title>Цитата #419767</title>
<description><![CDATA[asterixos: Я в электричке обычно в интернете сижу, и зная, что после Реутова связь пропадала, я до того момента даже не отрывался от ноута, зная, что мне выходить, когда связь пропадет. Поэтому я хорошо помню тот день, когда Yota начала ловить в Железнодорожном и далее...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419766</guid>
<pubDate>2012-11-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419766</link>
<title>Цитата #419766</title>
<description><![CDATA[Обсуждение здоровой пищи в жж:<br><br>zuhra_f_k: За 5 лет питания &quot;магазинной&quot; едой превратилась в аллергика.<br>zloradskij: Это еще что. Один мой знакомый за 70 лет питания ею превратился в маразматика!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419765</guid>
<pubDate>2012-11-08 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419765</link>
<title>Цитата #419765</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>недавно вспомнил случай, как у одного мужика с нашей деревни случился пожар - баня загорелась. так соседи, и я в том числе, прибежали тушить. бегаем, суетимся, а он пьяный около дерева сидит и кричит таким строгим голосом: &quot;Виноград не топчите!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419764</guid>
<pubDate>2012-11-08 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419764</link>
<title>Цитата #419764</title>
<description><![CDATA[Хабр:<br><br>Grawl: Я был бы крайне счастлив, если бы на клавиатуре была кнопка с глобусом, как это сделано в iOS. Очень понятный символ.<br>vvzvlad: Мне непонятный. А что она делает? Просто переключает раскладку?<br>Dimarik: А может сафари запускает?<br>vvzvlad: Наверное это ярлык для make world, не иначе.<br>zloool: Да нет же, это карты<br>vvzvlad: А может схема разрезки торта?<br>iStyx: Или апельсина.<br>imater: вызов Бэтмена.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419763</guid>
<pubDate>2012-11-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419763</link>
<title>Цитата #419763</title>
<description><![CDATA[С форума &quot;Новосибирск&quot;.<br><br>Кстати было такое, ребенок какого-то черта из садика притащил кучу носков. Типа разобраться - где тут мои, всё смешалось. Остальные дети домой босиком ушли.<br>В общем, все постирали и принесли обратно в сад, они там еще месяц на виду лежали, никто не забрал - думали чужие.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419762</guid>
<pubDate>2012-11-08 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419762</link>
<title>Цитата #419762</title>
<description><![CDATA[arxont: Ну скажи пароль от своего вайфая!<br>nyasha: Ты в гости пришел, только потому, что дома инета нет?<br>arxont: Нет, не только. Еще бы похавать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419761</guid>
<pubDate>2012-11-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419761</link>
<title>Цитата #419761</title>
<description><![CDATA[xxx: Работаю я, значит, сисадмином. Но меня на работе называют &quot;программистом&quot;, я уже смирился. И тут была встреча с настоящими кодерами, и говорят они мне гоповатым тоном &quot;слыш, братиш, программист ты говорят? на чем пишешь? исходники есть посмотреть?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419760</guid>
<pubDate>2012-11-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419760</link>
<title>Цитата #419760</title>
<description><![CDATA[Вчера в аптеку приходил мужик с мальчиком лет 9-10 ругаться по поводу якобы неправильно отпущенного лекарства накануне его жене. Угрожал побить витрины, всех уволить, наказать страшно, требовал начальство, буянил минут пятнадцать. Наконец конфликт разрешили, он уходит. Сынок в дверях спрашивает папу: &quot;А ты витрины бить не будешь? А ЗАЧЕМ МЫ ТОГДА СЮДА ПРИХОДИЛИ?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419759</guid>
<pubDate>2012-11-08 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419759</link>
<title>Цитата #419759</title>
<description><![CDATA[[Обсуждение рынка зарплат]<br><br>xxx: Мой муж считает, что зарабатывать меньше 150 тысяч позорно для мужчины<br>yyy: а зарабатывает пятнашку? Бывает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419758</guid>
<pubDate>2012-11-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419758</link>
<title>Цитата #419758</title>
<description><![CDATA[wog39: ни на какую другую команду windows не реагирует так быстро, как на случайно нажатую кнопку выключения питания на клавиатуре.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419757</guid>
<pubDate>2012-11-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419757</link>
<title>Цитата #419757</title>
<description><![CDATA[xxx: Приходишь домой. Думаешь лечь спать пораньше. Посматриваешь на часы: 21:00, 21:14, 21:27... 23:55 сука :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419756</guid>
<pubDate>2012-11-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419756</link>
<title>Цитата #419756</title>
<description><![CDATA[&lt;seriyps&gt; &quot;обожаю&quot; когда так делают... Спросят, потом напишут &quot;всё, сам разобрался&quot; и не пояснят как именно<br>&lt;ne_formal&gt; all, как получить миллион долларов, ничего не делая?<br>&lt;ne_formal&gt; а, всё, сам разобрался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419755</guid>
<pubDate>2012-11-08 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419755</link>
<title>Цитата #419755</title>
<description><![CDATA[xxx: я когда вторую машину брал, то сразу договорился, что каждый свою сам обслуживает, ибо обе тянуть это ппц<br>xxx: я-то договорился, а вот подруга походу нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419754</guid>
<pubDate>2012-11-08 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419754</link>
<title>Цитата #419754</title>
<description><![CDATA[Тема на форуме: &quot;Мне нравятся длинные красивые платья, корсеты. Так жаль, что мы, девушки, такие платья никогда не примерим. А вам бы хотелось в машине времени отправиться на бал 18-19-го века? Немного пожить в те времена? Я в последнее время часто мечтаю...&quot;<br><br>Один из ответов: &quot;Больше всего в авторах меня умиляет то, что они все поголовно уверены в своем дворянском происхождении. А привезет Вас, автор, машина времени прямиком на сеновал или в коровник, навоз убирать за коровкой, да с кузнецом обжиматься&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419753</guid>
<pubDate>2012-11-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419753</link>
<title>Цитата #419753</title>
<description><![CDATA[xxx: Лена, она как дрожжи, за 10 минут до конца рабочего дня начинает бродить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419752</guid>
<pubDate>2012-11-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419752</link>
<title>Цитата #419752</title>
<description><![CDATA[Alexey: Я не спорю с тобой, я пишу это к тому, что если например другой программер будет расширять то, что ты написал, то он будет плеваться от твоего кода.<br>Igor: все &quot;правила хорошего кода&quot; написаны кровью, вытекшей из глаз программистов, читавших чужой код<br>Sergey: не помню, чтобы кто-то плевался от моего кода, Алексей.<br>Max: да чо вы спорите. большинство программистов плюется от любого кода, кроме своего<br>Dmitriy: а некоторые и от своего<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419751</guid>
<pubDate>2012-11-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419751</link>
<title>Цитата #419751</title>
<description><![CDATA[Рита: у нас с тобой все как-то не как у людей<br>Артем: почему?<br>Рита: вот тебе, как ios-девелоперу, нужен для разработки приложений айфон. у нас обоих старые телефоны, но новые мы присматриваем для себя Galaxy и Xperia...<br>Артем: ...иии?<br>Рита: и в то время, как понторезы пищат &quot;хочу 5 айфон, но бабок нет&quot;, мы говорим себе: &quot;блядь, придется купить этот ебаный айфон&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419750</guid>
<pubDate>2012-11-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419750</link>
<title>Цитата #419750</title>
<description><![CDATA[Новость: &quot;Зенит&quot; лишился Халка перед решающим матчем в Лиге Чемпионов.<br>Комментарий: Железный человек замещать отказался, ведутся переговоры с Капитаном Америкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419749</guid>
<pubDate>2012-11-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419749</link>
<title>Цитата #419749</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения смартфона Google Nexus 4 с экраном 4,7&quot;:<br>1andy: Теперь я понял почему у инопланетян длинные пальцы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419748</guid>
<pubDate>2012-11-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419748</link>
<title>Цитата #419748</title>
<description><![CDATA[Silver_metal&gt; моральным онанизмом занимаюс<br>Silver_metal&gt; представь себе задачу: 16-разрядные программы, написанные в начале 90-х годов в ТРУПОПАСКАЛЕ и очень нужные двум 60-летним дяденькам-инженерам, компы последнего года c 64-разрядной семёркой и сетевой принтер не самый древний, на котором предполагается печатать из этих программ )<br>Silver_metal&gt; это как... пытаться накидать в бензобак суперкара каменного угля и дров, потому что раньше, в 19-м веке, было такое топливо и &quot;всё работало&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419747</guid>
<pubDate>2012-11-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419747</link>
<title>Цитата #419747</title>
<description><![CDATA[xxx: мой телефон у тебя?<br>ууу: Да, требую миллион евро и вертолет до Венесуэлы<br>yyy: иначе буду отправлять тебе по одной кнопке каждый день]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419746</guid>
<pubDate>2012-11-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419746</link>
<title>Цитата #419746</title>
<description><![CDATA[с форума про Сайлент Хилл2:<br><br>xxx: почему то медсестрички теперь не на свет реагируют, а на движение...<br>yyy: Им датчики сменили наверное, объемники надежней фоторезисторов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419745</guid>
<pubDate>2012-11-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419745</link>
<title>Цитата #419745</title>
<description><![CDATA[xxx: а я вот жалею, что не проверил компас, теперь ни в одном навигаторе не показывает куда я двигаюсь. А программа компас показывает всегда одно направление, как бы не вращал телефон.<br>yyy: На север? :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419744</guid>
<pubDate>2012-11-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419744</link>
<title>Цитата #419744</title>
<description><![CDATA[xxx: ничего удивительно, у детей часто бывают воображаемые друзья. у тебя разве не было таких в детстве?<br>yyy: у меня они и сейчас все такие...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419743</guid>
<pubDate>2012-11-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419743</link>
<title>Цитата #419743</title>
<description><![CDATA[Работала на выборах в участковой комиссии, в частности выдавала бюллетени.<br><br>Мужичок с двумя паспортами: Девушка, я могу проголосовать за жену?<br>Я: Нет, она не баллотируется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419742</guid>
<pubDate>2012-11-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419742</link>
<title>Цитата #419742</title>
<description><![CDATA[corvalol: Представляю себе собрание анонимных параноиков.<br>corvalol: Здравствуйте. Я Дима, мне 35 лет... КТО ЗДЕСЬ, БЛЯ?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419741</guid>
<pubDate>2012-11-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419741</link>
<title>Цитата #419741</title>
<description><![CDATA[A&gt; леха, вопрос на засыпку<br>в бухгалтерии у нас странный глюк, есть выписка №21 от 8 февраля 2005г, она периодически пропадает, и они ее заново набивают, т.к. документы надо хранить 5 лет<br>мож твои программеры чё скажут навскидку?<br>B&gt; сейчас 2012 год. она самоуничтожается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419740</guid>
<pubDate>2012-11-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419740</link>
<title>Цитата #419740</title>
<description><![CDATA[wog39: может я отстал от жизни или чего-то не понимаю, но некогда, самым мерзким и ненавистным звуком, вызывающим лютую злость, был звук пятидюймового дисковода, пытающегося прочитать внезапно возникший бэдсектор, на дискете с любимой игрой. Те самые &quot;джжж-дж-у-джж&quot;, от которых хотелось взять молоток и разнести к чертям все, что попадется под руку. Звук, который лишь в припадке параноидальной шизофрении можно было ассоциировать со словом &quot;музыка&quot;. А теперь... это называется &quot;дабстеп&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419739</guid>
<pubDate>2012-11-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419739</link>
<title>Цитата #419739</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Зам генерала селектор по телевизору ведет. Оказывается я с аськой на совещании с директорами не крут. Ща рядом сидит директор по кооперации, азартно крутит перед собой планшет (автогонки) и в это же время в видеокамеру четко докладывает расклад по всем контрактам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419738</guid>
<pubDate>2012-11-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419738</link>
<title>Цитата #419738</title>
<description><![CDATA[neo: а я знаю теперь, когда 2 полоски - это здорово<br>neo: когда они на chevrolet camaro]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419737</guid>
<pubDate>2012-11-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419737</link>
<title>Цитата #419737</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; щас в скайриме со мной должна была встретится девушка, чтоб пойти мочить дракона<br>xxx&gt; ПРИКИНЬТЕ, ДАЖЕ ОНА НЕ ПРИШЛА]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419736</guid>
<pubDate>2012-11-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419736</link>
<title>Цитата #419736</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Представил электронные дневники будущего. и будет он на Андроиде. Поставили двойку, а вырвать по старинке листок не получается. И знаете какой будет самый популярный запрос в гугле? &quot;Скачать прошивку для дневника такой-то модели с правами Root&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419735</guid>
<pubDate>2012-11-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419735</link>
<title>Цитата #419735</title>
<description><![CDATA[Олег: если хорошо подумать, это все результат работы квантовых сил.<br>Сев: когда я последний раз выдал что-то подобное, полковник Чупахин отправил меня таскать песок по аэродрому<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419734</guid>
<pubDate>2012-11-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419734</link>
<title>Цитата #419734</title>
<description><![CDATA[с форума по ремонту мобильных телефонов<br>xxx: ребята, помогите! У меня телефон не включается и не выключается!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419733</guid>
<pubDate>2012-11-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419733</link>
<title>Цитата #419733</title>
<description><![CDATA[Обсуждение 5ти часового марафона.<br><br>ххх: а что на медальке написано? &quot;я бежал чертовых пять часов без остановки и это все, что я взамен получил&quot;?<br>ууу: Нет! Там написано: &quot;Поздравляем! Вы бежали не в ту сторону!&quot;<br>zzz: &quot;Mario, the princess in another castle.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419732</guid>
<pubDate>2012-11-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419732</link>
<title>Цитата #419732</title>
<description><![CDATA[xxx: А вино так называется от слова &quot;виноград&quot;?<br>yyy: Ага, поэтому яблочное предусмотрительно назвали &quot;сидр&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419731</guid>
<pubDate>2012-11-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419731</link>
<title>Цитата #419731</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>&quot;Живу в новом микрорайоне, где, естесственно, много молодых мам с детьми.<br>Ну, я уже привык к 6-летним девочкам с большими розовыми игрушечными колясками и куклами в них...<br>Но когда я увидел молодую маму, которая катила коляску со СПЯЩЕЙ девочкой лет четырех, которая впереди себя катила такую игрушечную коляску размером с этого ребенка, мой кипящий моск спутанно выдавал &quot;паровозик&quot;, &quot;рекурсия&quot;, &quot;запаска&quot; и &quot;пи..дец&quot;.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419730</guid>
<pubDate>2012-11-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419730</link>
<title>Цитата #419730</title>
<description><![CDATA[ххх: Ты такой остроумный. Наверное, вся голова исколота изнутри]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419729</guid>
<pubDate>2012-11-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419729</link>
<title>Цитата #419729</title>
<description><![CDATA[xxx: чистый некурящий салон, удобный руль, видеорегистратор, музыка JVC+акустика с пищалками JBL.<br>yyy: если салон еще и непьющий, то беру.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419728</guid>
<pubDate>2012-11-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419728</link>
<title>Цитата #419728</title>
<description><![CDATA[&lt;хх&gt; отчёт котябрь<br>&lt;хх&gt; октябрь*<br>&lt;yy&gt; новый месяц ввели? :)<br>&lt;хх&gt; если котябрь, то это скорее март переименовали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419727</guid>
<pubDate>2012-11-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419727</link>
<title>Цитата #419727</title>
<description><![CDATA[kloctuk: Хэллоуин удался - пока ехал в электричке, бабушка, сидевшая напротив, безостановочно крестилась )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419726</guid>
<pubDate>2012-11-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419726</link>
<title>Цитата #419726</title>
<description><![CDATA[Q2: В детстве меня потеряли родители и я был воспитан стаей диких компьютеров]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419725</guid>
<pubDate>2012-11-06 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419725</link>
<title>Цитата #419725</title>
<description><![CDATA[111: бородка - это материализовавшаяся лень]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419724</guid>
<pubDate>2012-11-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419724</link>
<title>Цитата #419724</title>
<description><![CDATA[LLIAPNkOBписал:<br>Такой вопросик руководству форума.<br>Хочу стать модератором форума. Не могли бы подсказать к кому обратиться?, какие требования?<br><br>TravisKolt #3:<br>Нужно, чтобы тебя укусил другой модератор. Иначе никак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419723</guid>
<pubDate>2012-11-06 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419723</link>
<title>Цитата #419723</title>
<description><![CDATA[Перетаскиваю парня с оперы на хром<br>я: У хрома на экспресс-панели страницы закрепляются автоматически, в зависимости от частоты посещения<br>он: а если я не хочу автоматически? если я часто буду качать порно, ты меня сразу спалишь через хром. у гугла что, нет чувства солидарности?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419722</guid>
<pubDate>2012-11-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419722</link>
<title>Цитата #419722</title>
<description><![CDATA[&quot;Сеть американских игровых супермаркетов GameStop собирается начать продавать Grand Theft Auto 5 с первого марта будущего года.&quot;<br><br>JamesSunderland: Ну если они выгрузят ее 1 марта, праздник 8 марта 2013 года не состоится по техническим причинам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419721</guid>
<pubDate>2012-11-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419721</link>
<title>Цитата #419721</title>
<description><![CDATA[мама рассказывает:<br>хотела я на вашем ноуте запустить Word, нажимаю на рабочем столе ярлык с буквой &quot;W&quot;...и вдруг все потемнело!!! послышались какие-то странные звуки и появился огромный дракон!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419720</guid>
<pubDate>2012-11-06 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419720</link>
<title>Цитата #419720</title>
<description><![CDATA[* Unicornix грызет икеевскую шоколадку<br>&lt;Trener&gt; сама собирала?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419719</guid>
<pubDate>2012-11-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419719</link>
<title>Цитата #419719</title>
<description><![CDATA[xxx: Особенно зимой мне очень хочется, что бы по поручням в автобусе пустили горячую воду и они превратились бы в батареи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419718</guid>
<pubDate>2012-11-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419718</link>
<title>Цитата #419718</title>
<description><![CDATA[Настя: Паш, что значит RIP?<br>Паша: rest in peace - Покойся с миром.<br>Настя: ам.. тут на дисках написано DVD rip! Значит они все умерли? :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419717</guid>
<pubDate>2012-11-06 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419717</link>
<title>Цитата #419717</title>
<description><![CDATA[коммент с хабра в теме &quot;Google обновил карты Москвы до неузнаваемости&quot;<br><br>Goodkat: Ждём иска от Эппла за использование запатентованной технологии обновления карт до неюзабельного состояния.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419716</guid>
<pubDate>2012-11-06 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419716</link>
<title>Цитата #419716</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости про закон об обязательных зимних шинах:<br>PP: Законом установить начинаться зиме 1 ноября на всей территории России. Снегу выпадать, воде леденеть, а шинам шипы отращивать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419715</guid>
<pubDate>2012-11-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419715</link>
<title>Цитата #419715</title>
<description><![CDATA[xxx: надо определить какие-то рамки в работе над проектом<br>xxx: после которых ведущий разработчик получает право убивать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419714</guid>
<pubDate>2012-11-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419714</link>
<title>Цитата #419714</title>
<description><![CDATA[xxx: написано, что мыша даже по меху нормально ездит и реагирует<br>xxx: у меня кот аж заурчал при проверке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419713</guid>
<pubDate>2012-11-06 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419713</link>
<title>Цитата #419713</title>
<description><![CDATA[xxx: Женский сериал. Последняя серия. Последняя сцена. Финальный диалог. <br>xxx: Самое время мужу заинтересоваться сериалом и начать спрашивать у жены: &quot;Кто все эти люди?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419712</guid>
<pubDate>2012-11-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419712</link>
<title>Цитата #419712</title>
<description><![CDATA[xxx: хорошо за продуктами съездил<br>xxx: ща по громкоговорителю: Владелец черного лабрадора, подойдите к Шевроле Таха за номер бла-бла-бла, такого-то цвета, и отвяжите собаку, автомобиль не может уехать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419711</guid>
<pubDate>2012-11-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419711</link>
<title>Цитата #419711</title>
<description><![CDATA[xxx: я говорила, что к нам принесли резюме девушки, в котором было написано &quot;администратор интернета&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419710</guid>
<pubDate>2012-11-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419710</link>
<title>Цитата #419710</title>
<description><![CDATA[ххх: что означает &quot;де-факто&quot;?<br>yyy: смотри<br>ууу: по образованию ты программист<br>ххх: ну<br>ууу: а де-факто - быдлокодер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419709</guid>
<pubDate>2012-11-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419709</link>
<title>Цитата #419709</title>
<description><![CDATA[Комментарий в интернет магазине к Canon EOS 550D.<br><br>Ольга: Когда поступить в продажу?<br>Павел: Поступайте! Ждем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419708</guid>
<pubDate>2012-11-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419708</link>
<title>Цитата #419708</title>
<description><![CDATA[xxx: Течёт люк. Как сделать так, чтобы не тёк? Вариант заварить и заклеить намертво не предлагать!<br>yyy: может шифер на зиму положить?<br>xxx: Думал рубероидом покрыть но как-то не то... хотя машина чёрная, мож никто и не заметит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419707</guid>
<pubDate>2012-11-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419707</link>
<title>Цитата #419707</title>
<description><![CDATA[xxx: Забавно объяснять клиентам кабельного телевидения в Крыму, что несколько каналов не работают по причине урагана в США...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419706</guid>
<pubDate>2012-11-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419706</link>
<title>Цитата #419706</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня мамка вчера сапоги в ремонт понесла<br>xxx: со словами &quot;надо прошить&quot;<br>xxx: я аж прифигел сперва]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419705</guid>
<pubDate>2012-11-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419705</link>
<title>Цитата #419705</title>
<description><![CDATA[Un Dostres: у нее было красивое и материально заинтересованное лицо.<br>Alter: глядя в ее глаза, он чувствовал, как его лицо автоматически становится материально ответственным...<br>Un Dostres: за ее бесполезно растраченные лучшие годы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419704</guid>
<pubDate>2012-11-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419704</link>
<title>Цитата #419704</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну что, как она? Когда действовать будешь?<br>yyy: Да няшко она, вот все зависит от двух параметров<br>yyy: 1)Погода 2)Деньги<br>ууу: Причем если одно из них я могу контролировать, то другое нет<br>ххх: И что из них можешь?<br>ууу: Да вот мне тоже интересно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419703</guid>
<pubDate>2012-11-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419703</link>
<title>Цитата #419703</title>
<description><![CDATA[Обожаю таких людей.<br>&quot;Слушай, ты же на сисадмина учишься, должен разбираться в компьютерах. У меня ноутбук был включен, потом сам взял и выключился и теперь больше не включается. Не мог бы ты посмотреть что с ним, ну и заодно починить? Только не раскручивай его, он еще на гарантии....&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419702</guid>
<pubDate>2012-11-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419702</link>
<title>Цитата #419702</title>
<description><![CDATA[wmx: Будни школьного сисадмина: нашел в дисководе кусок карандаша... <br>wmx: Наверное детишки пытались превратить обычный сидюк в пишущий]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419701</guid>
<pubDate>2012-11-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419701</link>
<title>Цитата #419701</title>
<description><![CDATA[xxx: Наш человек, если заклеил окна, то - навсегда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419700</guid>
<pubDate>2012-11-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419700</link>
<title>Цитата #419700</title>
<description><![CDATA[после обеда на перекуре коллега рассказывал, как расстался со своей девушкой, ныне бывшей<br>жили вместе, снимали квартиру.<br>Сильно поссорились, 2 дня не разговаривали, уже давно все шло к концу.<br>Осталось 2 дня до того, как надо платить за квартиру. Говорит, мол, собирай вещи, мы расстаемся и съезжаем отсюда.<br>- Нет, я останусь тут жить!<br>- Ок, тогда сама будешь платить аренду (платил раньше он).<br>- Как? Ты что, мне не поможешь?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419699</guid>
<pubDate>2012-11-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419699</link>
<title>Цитата #419699</title>
<description><![CDATA[На работе, тикет от начальника отдела активных продаж<br>xxx: бага Убунты: при печати из убунты цветной презентации на черно-белый принтер печатается черно-белая картинка !!! немедленно устранить!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419698</guid>
<pubDate>2012-11-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419698</link>
<title>Цитата #419698</title>
<description><![CDATA[ххх: но у меня мозг быстрый<br>ххх: он сначала делает<br>ххх: а потом такой &quot;бляяяяяя!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419697</guid>
<pubDate>2012-11-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419697</link>
<title>Цитата #419697</title>
<description><![CDATA[С Хабрахабра, обсуждение планшета Samsung с Windows 8:<br>foxnet: Вот блин, 900 грамм, 8 часов, x86, вин8. Кого надо убить чтобы получить этот девайс?<br>Evgeny Shiryaev: Жабу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419696</guid>
<pubDate>2012-11-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419696</link>
<title>Цитата #419696</title>
<description><![CDATA[Straga: когда вижу блатные номера, сразу вспоминаю один давнишний сюжет из криминальных новостей: Чувак подобрал деваху на дороге, за городом завернул в лесок и сделал свое грязное дело, девушку бросил на дороге, а сам укатил. Девушка выбралась из леса и позвонила в милицию, так и так, мол меня изнасиловал какой-то чувак на джипе. Менты понимают, что по женским описаниям джипа найти практически нереально, а номер наверно и не помнит, но для порядка спрашивают - а номер-то запомнили? Девушка: а что там запоминать, 555! Вечером чувак уже давал показания в местном УВД.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419695</guid>
<pubDate>2012-11-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419695</link>
<title>Цитата #419695</title>
<description><![CDATA[xxx: Чего то бы сегодня ночью такого поделать, я сегодня до утра просижу, напилась энергетического напитка<br>yyy: сделай мне курсовую]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419694</guid>
<pubDate>2012-11-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419694</link>
<title>Цитата #419694</title>
<description><![CDATA[xxx: удивительное рядом<br>xxx: первое слово Шарикова было &quot;абыр&quot; - &quot;рыба&quot;<br>xxx: в английской раскладке - &quot;f,sh&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419693</guid>
<pubDate>2012-11-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419693</link>
<title>Цитата #419693</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>в бытность свою, недалекую, работая дизайнером, делал световой короб (светящуюся по ночам вывеску). лого - сплошной черный, в нем вырезаны белые буквы. для заказчика сделал два варианта - дневной, ночной. на ночном, все что не черное - ярко светится. прибегает старший менеджер - Оля. лицо гневное, перекошенное - &quot;а почему у тебя на ночном варианте все что ЧЕРНЫМ, не светится??!!&quot;. &quot;а каким ЦВЕТОМ светится, допустим, ЧЕРНАЯ лампочка?&quot; - осторожно спросил я. &quot;ты что, Святослав, дурной? черным, конечно!!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419692</guid>
<pubDate>2012-11-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419692</link>
<title>Цитата #419692</title>
<description><![CDATA[ххх: вышла замуж в третий раз, сын на ноуте переименовал папку фоток со свадьбы в &quot;Новый папка (2)&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419691</guid>
<pubDate>2012-11-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419691</link>
<title>Цитата #419691</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения идущего урагана на Нью-Йорк:<br>ххХ: Помню я, после жаркого дня в Северной Дакоте началась гроза. Мы на радостях открыли все окна, вышли на балкон и кайфовали от прохлады. А оказывается, было штормовое чуть ли не с угрозой торнадо. Ветер, правда, был действительно сильный...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419690</guid>
<pubDate>2012-11-02 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419690</link>
<title>Цитата #419690</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем, кто и как поедет к бывшему одногруппнику (Вова) в армию<br>xxx: слушайте, 6 человек в Машину не влезут! И кстати, а с Игнатом никто не связывался, он хочет поехать?<br>yyy: С Игнатом разговаривал недавно, он в военкомат недавно ездил, и при том он вроде как не смог сделать ничего, так что может в скором времени стать таким же как Вовка<br>xxx: отлично, значит своим ходом доедет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419689</guid>
<pubDate>2012-11-02 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419689</link>
<title>Цитата #419689</title>
<description><![CDATA[ТруЪ-дварф: *напеваед про себя* первым делом, первым делом - сотый леевел!<br>Химера: ну а девушки?<br>ТруЪ-дварф: а девушки - потом!<br>Химера: да ты, как я погляжу, оптимист xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419688</guid>
<pubDate>2012-11-02 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419688</link>
<title>Цитата #419688</title>
<description><![CDATA[У детей обширное панарамное зрение лучше работает, чем у взрослых. Ребенок в век высоких технологий к 2-м годам знал, что такое пульт. Наблюдаю картину:<br>Муж (м): Аня, где пульт? (не может найти)<br>Ребенок: Во пука! (сразу же обозрела комнату)<br>Муж (задумчиво): Надо ей еще объяснить, как ключи от машины выглядят...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419687</guid>
<pubDate>2012-11-02 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419687</link>
<title>Цитата #419687</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Классическое надругательство над замерзшими и стремившимися домой людьми: &quot;Котик, пока не разделся, сходи в магазин&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419686</guid>
<pubDate>2012-11-02 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419686</link>
<title>Цитата #419686</title>
<description><![CDATA[xxx: Маленькие трагедии жизни.<br>xxx: Радиофизик перепрошивает телефон программисту. Программист, в свою очередь, паяет радиофизику освещение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419685</guid>
<pubDate>2012-11-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419685</link>
<title>Цитата #419685</title>
<description><![CDATA[Beardy One: Я когда узнал что атомный реактор это водогрейка на уране меня на ноль поделило<br>Penguin: Да я сам в шоке над тем фактом, что человечество ничего умнее кипячения разных жидкостей не придумало.<br>A320: А ты думал там торсионные поля пронзают неевклидовы пространства?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419684</guid>
<pubDate>2012-11-02 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419684</link>
<title>Цитата #419684</title>
<description><![CDATA[xxx: не понимаю<br>xxx: почему косплеер (мальчик), который намеревается играть девочку, спрашивает про щетину на роже и потом адски оскорбляется на советы извести ее нафиг эпиляцией, лазером или силой духа?<br>xxx: ладно бы единичный случай, а так чуть ли не каждый второй<br>xxx: они что, сегодня переодеваются в девочку, а завтра, может быть, захотят отпустить бороду или даже, прости ктулху, усы?<br>yyy: а меня как-то спрашивал один мальчик, можно ли побрить ноги так, чтобы мама не заметила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419683</guid>
<pubDate>2012-11-02 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419683</link>
<title>Цитата #419683</title>
<description><![CDATA[В молодости, я жила в том же доме, где находился районный вытрезвитель и возвращаясь с праздников на такси часто происходили такие диалоги:<br>- Вам куда, девушка?<br>- Приволжский вытрезвитель<br>- ой.. сразу сдаетесь что-ли?<br>- Ага..<br>- Может все таки лучше домой?<br>- Не! Вези туда!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419682</guid>
<pubDate>2012-11-02 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419682</link>
<title>Цитата #419682</title>
<description><![CDATA[xxx: Gentoo конечно. Самый удобный и наименее времязатратный в обслуживании дистрибутив.<br>yyy: Пожалуйста, скажите что вы толстый и зелёный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419681</guid>
<pubDate>2012-11-02 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419681</link>
<title>Цитата #419681</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера восемь часов потратил на поиски еще отцовского учебника по электромагнетизму!<br>yyy: Нахрена он тебе - гуманитарию - понадобился?<br>xxx: Там много непонятно-красивых слов!<br>yyy: иии?...<br>xxx: Ник себе придумать не мог!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419680</guid>
<pubDate>2012-11-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419680</link>
<title>Цитата #419680</title>
<description><![CDATA[Комментарии к фильму Судный День:<br>ххх: Ну когда же вменяемый сюжет сценаристы напишут, основанный на законах природы?<br>ууу: Когда появится годный реалистичный сценарий, боюсь фильм очень быстро кончится. И тебе, выживальщик-мечтатель, он не понравится.<br>А фильм кончится примерно там, где начнут гореть хранилища сотен тонн отработанных урановых стержней с реакторов. Это произойдет примерно недели через две, после того, как &quot;кончится электричество&quot;. Как-то так, по законам природы получится. Скучное кино будет, поверь мне.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419679</guid>
<pubDate>2012-11-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419679</link>
<title>Цитата #419679</title>
<description><![CDATA[Ще: Есть у будущего один плюс, всё-таки. Под одеялом можно без фонарика читать :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419678</guid>
<pubDate>2012-11-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419678</link>
<title>Цитата #419678</title>
<description><![CDATA[MaximAL: Иногда, всё же, уронить винт со всей прошлой жизнью полезно. В жопу бекапы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419677</guid>
<pubDate>2012-11-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419677</link>
<title>Цитата #419677</title>
<description><![CDATA[1WarGamer1:<br>Самый большой фэйл средневековых доспехов случился еще даже до появления ружей. А именно, когда научились делать арбалеты. Механизм арбалета позволял пробивать любые доспехи с близкого расстояния. Рыцаря готовили, учили 15 лет музыке, танцам, фехтованию, грамматике, как держать задницу в обществе, купили ему ДОРОГУЩЩИЕ доспехи, а потом вылез какой-то быдлоган в лаптях из кустов с арбалетом, которого никто никогда не учил даже жопу вытирать, и денег не тратил на него и пристрелил рыцаря.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419676</guid>
<pubDate>2012-11-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419676</link>
<title>Цитата #419676</title>
<description><![CDATA[wog39: мне кажется, что местная каптча пытается мне что-то сказать, о чем-то предупредить, но я как на зло не знаю, на каком языке она со мной разговаривает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419675</guid>
<pubDate>2012-11-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419675</link>
<title>Цитата #419675</title>
<description><![CDATA[squadette: Недавно мне позвонил курьер на автомобиле, сказал что будет через час. Потом перезвонил через десять минут, и замечательным голосом сказал: &quot;Знаете, Алексей, ДОРОЖКА ХОРОШО ПОШЛА, так я у вас минут через пятнадцать буду.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419674</guid>
<pubDate>2012-11-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419674</link>
<title>Цитата #419674</title>
<description><![CDATA[dimskef: когда мне хочется работать - я работаю, чтобы когда мне хотелось отдыхать - я мог отдыхать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419673</guid>
<pubDate>2012-11-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419673</link>
<title>Цитата #419673</title>
<description><![CDATA[xxx: где отдыхал в октябре?<br>yyy: в пандарии<br>xxx: это где??<br>yyy: на юге азерота]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419672</guid>
<pubDate>2012-11-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419672</link>
<title>Цитата #419672</title>
<description><![CDATA[xxx: Я мужик в доме, я хочу всё контролировать!<br>xxx: Но жена не разрешает :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419671</guid>
<pubDate>2012-11-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419671</link>
<title>Цитата #419671</title>
<description><![CDATA[Энрю: Фитнес? Тренажёры? Штанги?<br>Кафельная плитка и прочие стройматериалы на 11й этаж!<br>Только молодость! Только хардкор!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419670</guid>
<pubDate>2012-11-01 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419670</link>
<title>Цитата #419670</title>
<description><![CDATA[Первый закон зомби-апокалипсиса: будь человеком, и к тебе потянутся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419669</guid>
<pubDate>2012-11-01 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419669</link>
<title>Цитата #419669</title>
<description><![CDATA[Jikata:<br>Konstantin, не важно, кто что придумал первым, особенно тогда, когда тем, кто придумал, не важны те, кому важны те, кто якобы придумал.<br>Константин:<br>Jikata, не хотел бы я дебажить твой код =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419668</guid>
<pubDate>2012-11-01 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419668</link>
<title>Цитата #419668</title>
<description><![CDATA[ххх: а за что ты меня любишь?<br>ууу: просто за то, что ты есть.<br>ууу: и ты такая, какая ты есть.<br>ууу: блин, хочу есть :-(<br>ххх: тьфу, блять! Андрей, опять всю романтику испортил!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419667</guid>
<pubDate>2012-11-01 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419667</link>
<title>Цитата #419667</title>
<description><![CDATA[Работаю управдомом. Звонит жилец (ж):<br>ж (джигурдовым голосом): Дай ка, братец, огня батареям! А то зябко нам стало.<br>я: А у Вас отопление нет чтоль?<br>ж: Есть! (пауза) Но оно быстро заканчивается...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419666</guid>
<pubDate>2012-11-01 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419666</link>
<title>Цитата #419666</title>
<description><![CDATA[ЖЖ<br>Дорогие друзья, с которыми вчера имел счастье отдыхать совместно.<br>Буде вдруг у кого-то из вас найдется коричневый бумажник, принадлежавший совсем недавно мне, с удовольствием заберу его обратно, отдав взамен черную пепельницу, которую, судя по всему, я убрал в карман вместо него.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419665</guid>
<pubDate>2012-11-01 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419665</link>
<title>Цитата #419665</title>
<description><![CDATA[xxx: все &quot;правила хорошего кода&quot; написаны кровью, вытекшей из глаз программистов, читавших чужой код]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419664</guid>
<pubDate>2012-11-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419664</link>
<title>Цитата #419664</title>
<description><![CDATA[- А пироги ещё остались?<br>- Не знаю, посмотри в холодильнике.<br>- У нас есть холодильник?<br>- У нас есть серверная.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419663</guid>
<pubDate>2012-11-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419663</link>
<title>Цитата #419663</title>
<description><![CDATA[Отпрашиваюсь у начальника:<br>xxx: Можно мне на часик пораньше уехать?<br>yyy: Нет, я сам сейчас сваливаю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419662</guid>
<pubDate>2012-11-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419662</link>
<title>Цитата #419662</title>
<description><![CDATA[(перед сдачей проекта)<br>Ведущий программист: у тебя какое задание на сегодня?<br>Ученик: ничего<br>Ведущий программист: это называется &quot;внутреннее тестирование&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419661</guid>
<pubDate>2012-11-01 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419661</link>
<title>Цитата #419661</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас вчера админ уволился, а сегодня с самого утра ищем кольцо в сети. Сеть лежит, работа стоит, короче кипиш. И тут кто-то пишет ему смс, типа, Сань, ты не знаешь откуда могло взяться кольцо в сети? И главное, где оно может быть? Ответ: Не трогайте мою прелесссссть....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419660</guid>
<pubDate>2012-11-01 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419660</link>
<title>Цитата #419660</title>
<description><![CDATA[Работаю врачом. На ночном дежурстве в 03:00 вызывают в приемное отделение, обращается (Д) девушка.<br>Я: Что случилось?<br>Д: Доктор, у меня болела голова, я приняла болеутоляющее, и через 10 мин. боль прошла. Это нормально?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419659</guid>
<pubDate>2012-11-01 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419659</link>
<title>Цитата #419659</title>
<description><![CDATA[xxx: а можно перевозбудиться нажравшись грецких орехов?<br>yyy: Можно.<br>yyy: Никто ж вроде не запрещает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419658</guid>
<pubDate>2012-11-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419658</link>
<title>Цитата #419658</title>
<description><![CDATA[ххх: Ниндзя? Да что ты знаешь о ниндзях? Я вчера 6 пар отсидел с соседом по парте, а на вечер, придя домой, получил от него сообщение: &quot;Че в универ не ходил?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419657</guid>
<pubDate>2012-11-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419657</link>
<title>Цитата #419657</title>
<description><![CDATA[xxx: Тестер, помни: багрепорт «ничего не работает!» оскорбляет чувства программирующих.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419656</guid>
<pubDate>2012-11-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419656</link>
<title>Цитата #419656</title>
<description><![CDATA[Видео-обзор смартфона сони, защищенного от воды (можно опускать в воду на метр).<br>Коммент, набравший больше всех лайков (перевод): &quot;Итак, я НАКОНЕЦ смогу смотреть порно в душе. УРА!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419655</guid>
<pubDate>2012-11-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419655</link>
<title>Цитата #419655</title>
<description><![CDATA[хабр:<br>Omni: Я вам больше скажу, у меня в коллекции книг, которые меня потрясли, лежит скромная книжка в мягкой обложке «50 блюд из картофеля», издательства, по-моему, Ставропольского университета, 1992 года издания (да, тогда всяк крутился как мог).<br><br>Так вот, на последних страницах, видимо, из-за университетского влияния, приводится список используемой литературы. Угадайте, какая книга там нашлась?<br><br>Правильно! «100 блюд из картофеля» :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419654</guid>
<pubDate>2012-11-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419654</link>
<title>Цитата #419654</title>
<description><![CDATA[xxx: Я уже привыкла,что у нас во дворе живет толпа детей, которым не комильфо позвонить в домофон, они просто орут под окнами как в старые добрые времена: &quot;Маааааам!!!&quot; или &quot;Димааан, выходи гуляяять!!!&quot;, а в ответ &quot;Я не могууу, меня мама наказалаааа!!!!&quot;<br>xxx: Сегодня же случилось нечто эпичное<br>yyy: Димана мама отпустила гулять? )))<br>xxx: Нет, блин ) Сижу, чайок пью и тут такой жуткий бас со двора &quot;Василий Аркаааадьииичь, выходитееее, мы вам принесли отчееееты!!!!&quot; Я аж офигела! Выглядываю, а там штук пять мужиков в костюмчиках под окнами, бумажками машутъ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419653</guid>
<pubDate>2012-11-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419653</link>
<title>Цитата #419653</title>
<description><![CDATA[музофоб: Водитель Сидорчук узнал о зомбоапокалипсисе не в первую неделю, потому что пешеходы на светофорах бросались на его машину как обычно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419651</guid>
<pubDate>2012-11-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419651</link>
<title>Цитата #419651</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Все думают что у нее комплекс жертвы. и у нее действительно комплекс жертвы.<br>пока не найдет себе жертву - комплексует!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419650</guid>
<pubDate>2012-10-31 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419650</link>
<title>Цитата #419650</title>
<description><![CDATA[Сетевик: Привет! напиши что-нить<br>Админ: Your message cannot be delivered. Reason: &quot;&quot;<br>Сетевик: privet! ti eto vidish?<br>Админ: Your message cannot be delivered. Reason: &quot;&quot;<br>Сетевик: kakogo xera??<br>Админ: гыгыгы<br>Сетевик: вот урод! ща свитчи поотрубаю, скажу ты виноват]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419649</guid>
<pubDate>2012-10-31 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419649</link>
<title>Цитата #419649</title>
<description><![CDATA[Сперва о том, почему такой заголовок - Картофель. Я написал Мефистофель, но Гугль Хром подчеркнул его красным. Я умею в слове из трех букв сделать пять ошибок, так что решил сверится со словарем Гугль Хрома, и он подсказал, что правильно писать картофель. Так что, друзья, картофель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419648</guid>
<pubDate>2012-10-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419648</link>
<title>Цитата #419648</title>
<description><![CDATA[Корпоративная сеть в общежитиях УрФУ<br><br>&lt;Yuriy&gt; кто нашёл мой телефон и выключил его - верни в 206. не вернёшь - выключу инет<br>&lt;Yuriy&gt; всем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419647</guid>
<pubDate>2012-10-31 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419647</link>
<title>Цитата #419647</title>
<description><![CDATA[Решил позвонить другу на домашний, постоянно путаю одну цифру<br>xxx: здравствуйте, а Глеба можно?<br>yyy: вы куда звоните?<br>xxx: Глебу, как ни странно<br>yyy: а на какой полке он лежит?<br>xxx: эм, я не знаю, а при чём тут это?<br>yyy: это морг.<br>и гудки :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419646</guid>
<pubDate>2012-10-31 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419646</link>
<title>Цитата #419646</title>
<description><![CDATA[xxx: Дядя мой в детстве в деревню на лето ездил. Однажды завели там барашка маленького. Дядя с ним любил играть: убегал от него по свежепосаженному лесочку, а барашек дядю безуспешно пытался догнать. И на следующее лето дядя снова поехал в деревню. Баран вырос. А дядя не поумнел...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419645</guid>
<pubDate>2012-10-31 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419645</link>
<title>Цитата #419645</title>
<description><![CDATA[ххх: а это казарма, здесь всегда пахнет едой!<br>ууу: а разве она там есть?<br>ххх: нет, просто мысли материальны!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419644</guid>
<pubDate>2012-10-31 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419644</link>
<title>Цитата #419644</title>
<description><![CDATA[xxx: у моих соседей сверху очень плохие звуковые вкусы<br>yyy: может музыкальные вкусы?<br>xxx: нет, именно звуковые! потому что музыкой то гавно, что они слушают, назвать нельзя!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419643</guid>
<pubDate>2012-10-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419643</link>
<title>Цитата #419643</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У меня мама отожгла по полной. В дороге покупали варёную кукурузу, а к ней дали два белых пакетика с солью. Кукурузу съели, а пакетики вместе с оставшейся едой привезли домой. Мама нашла эти пакетики и решила, что это дозы. В предынфарктном состоянии семья держала совет что делать. В итоге смелый отец проткнул пакетик и на кончике ножа (как в кино учили) лизнул. Только после этого позвонили. Ну, я им сказал, что если решат, что я в кошачьем лотке гашиш прячу, то без меня пусть не пробуют, хочу посмотреть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419642</guid>
<pubDate>2012-10-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419642</link>
<title>Цитата #419642</title>
<description><![CDATA[Пришел домой. Бабушка на кухне. Диалог:<br>Она: Привет, Ромочка, как дела?<br>Я: Хреново<br>Она: Ну и хорошо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419641</guid>
<pubDate>2012-10-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419641</link>
<title>Цитата #419641</title>
<description><![CDATA[День ввода британской ветки в World of Tanks.<br>В чате перед боем:<br>- God, save the Queen!<br>- А зачем сохранять королеву?<br>- Чтобы её потом загрузить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419640</guid>
<pubDate>2012-10-31 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419640</link>
<title>Цитата #419640</title>
<description><![CDATA[xxx: Мы как самолеты, понимаешь?<br>yyy: Не дай бог встретитесь в смысле?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419639</guid>
<pubDate>2012-10-31 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419639</link>
<title>Цитата #419639</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения телефона:<br><br>xxx: Недостатки: при записи видео горит красная долбаная лампа и палит тебя. я тут драку снимал, так чуть сам не отхватил из за этой демаскирующий лампы, благо бегаю быстро.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419638</guid>
<pubDate>2012-10-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419638</link>
<title>Цитата #419638</title>
<description><![CDATA[ss: купил наушники, которые не пропускают звук извне.<br>ss: до 5ого этажа ехал на лифте 15 минут, только потом понял, что застрял.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419637</guid>
<pubDate>2012-10-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419637</link>
<title>Цитата #419637</title>
<description><![CDATA[ххх: не, а чо, у нас случай на заводе был. пришел молодой, только после училища, электрик работать к нам. ну ему наш (лет 60-ти) решил задание попроще дать, говорит: &quot;почисти щиток цеховой, дверцу там, снаружи немного. но внутрь пока не лезь, от греха подальше - ток большой&quot;. молодой надел резиновые сапоги и перчатки изоляционные, на всякий случай. а наш электрик отошел и рядом где-то работает. вдруг через минут 5 слышит страшный грохот со стороны того самого места, где студента оставил. в панике подбегает и видит: стоят сапоги напротив щитка и из них дым струится. глаза у старого размером с тарелки, мысли в голове одна хуже другой...<br>а потом оказалось, что на самом деле этот весельчак в сапоги газету запихнул и поджег, а потом по железной дверце кулаком шарахнул.<br>после этого старый бегал за молодым не хуже олимпийского чемпиона.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419636</guid>
<pubDate>2012-10-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419636</link>
<title>Цитата #419636</title>
<description><![CDATA[С 4pda:<br>Kopernik67: Привет. В эфире передача «Очумелые ручки». И сегодня мы, используя пластиковые бутылки и стамеску, соберем бюджетный планшетник на Android.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419635</guid>
<pubDate>2012-10-31 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419635</link>
<title>Цитата #419635</title>
<description><![CDATA[хxx: а что, разве бывают обогреватели для аквариума без терморегулятора?<br>уyy: ага. кипятильники]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419634</guid>
<pubDate>2012-10-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419634</link>
<title>Цитата #419634</title>
<description><![CDATA[Про интуитивно-понятный интерфейс в жизни.<br><br>Пришел в одну контору по работе и через некоторое время попросился у них (пардон) в сортир. Они мне показывают на дверь в конце коридора и дают столовую ложку. Я реально подвис надолго. Услужливое воображение мне подбросило несколько картинок по использованию ложки в сортире. Когда я все же собрал мои взорванные мозги в кучу и спросил у них, то оказалось, что сортир у них закрывается на замок с защелкой и дверь разболтанная и чтобы ее открыть они поддевают язычок замка ложкой. Не... ну это же каждому без объяснений понятно же... чо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419633</guid>
<pubDate>2012-10-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419633</link>
<title>Цитата #419633</title>
<description><![CDATA[ххх: а что с твоим фотоаппаратом? почему не работает?<br>ууу: я упала с ним в водопад.(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419632</guid>
<pubDate>2012-10-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419632</link>
<title>Цитата #419632</title>
<description><![CDATA[ххх: Во внутренней книге жалоб предприятия: Системный администратор удаленно подключается к нашему компьютеру и смотрит порно...<br>ууу: через веб-камеру]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419631</guid>
<pubDate>2012-10-31 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419631</link>
<title>Цитата #419631</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай, а можно я из твоего нетбука оперативку уже выкрутила?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419630</guid>
<pubDate>2012-10-30 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419630</link>
<title>Цитата #419630</title>
<description><![CDATA[Kukalyakin: Слушай, вот скажи мне. Вот эти люди, которые всю ночь пьют Ягу и орут под окнами в стиле &quot;Слышь ебана завали ебало!&quot;, которые дерутся и мерзкими голосами орут &quot;Тааааань! Таааааань!&quot;, вот эти все люди - им что, никуда никогда не вставать? Где они все работают? Им завтра разве не на работу?!!<br>Oleg: Это фрилансеры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419629</guid>
<pubDate>2012-10-30 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419629</link>
<title>Цитата #419629</title>
<description><![CDATA[Приглашали знакомую девушку к нам на свадьбу, гостей планировалось больше сотни:<br>- Ой, вы знаете, я в этот день занята. Вы можете перенести на другой день?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419628</guid>
<pubDate>2012-10-30 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419628</link>
<title>Цитата #419628</title>
<description><![CDATA[zx_Xander: Нужно точнее формулировать желания ) Знакомая рассказывала - у нее привычка, каждое утро загадывает желание на день, вроде: &quot;что бы день прошел хорошо&quot;, и дескать день проходит отлично. однажды утром шла в автошколу на вождение, и загадала откататься &quot;заебись&quot;. Ну и в процессе въехала в зад иномарке. Инструктор дооолго на нее смотрит и бормочет: &quot;Ну, бля, заебись откаталась...&quot; xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419627</guid>
<pubDate>2012-10-30 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419627</link>
<title>Цитата #419627</title>
<description><![CDATA[Sungrey: помимо наличия калорий в пище есть ещё такая вещь, как их усваиваемость. Бензин, например, очень калорийный, а толку?<br>Solar_Wind: Водка очень калорийная.<br>jsnk: то–то все алкаши такие крепкие и мускулистые]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419626</guid>
<pubDate>2012-10-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419626</link>
<title>Цитата #419626</title>
<description><![CDATA[xxx: Если у дракона в полёте случается эрекция, он переворачивается.<br>yyy: Каким образом?<br>xxx: Кровь была в теле, а сместилась куда-то ещё. Произошел начальный, небольшой, поворот. Из-за смещения поверхностей меняется угол атаки крыльев, полет резко дестабилизируется из-за трудности предсказания нелинейных и нестационарных турбулентных потоков.<br>xxx: Потому во время полёта драконы стараются думать о вечном. Что, в свою очередь, стало основой легенд об их мудрости.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419625</guid>
<pubDate>2012-10-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419625</link>
<title>Цитата #419625</title>
<description><![CDATA[xxx: А может с фоткой и вообще ничего не делали, а всё дело в туловище. <br>xxx: Понимаете, есть такие специальные люди, у которых туловище является лишь тройником для присоединения рук к заднице.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419624</guid>
<pubDate>2012-10-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419624</link>
<title>Цитата #419624</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Разработка проектов &quot;Под ключь&quot;<br>xxx: в этой фразе меня, как программиста, напрягает не лишний мягкий знак, а незакрытая кавычка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419623</guid>
<pubDate>2012-10-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419623</link>
<title>Цитата #419623</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну почему на собеседованиях и принятии на работу возникает ощущение что тебя берут в корпорацию Амбрелла, в самый секретный отдел из всех секретных, даже сама секретность в шоке от этих отделов? Но когда называют оклад... да... придется продать вирус &quot;Т&quot;, ой придётся XD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419622</guid>
<pubDate>2012-10-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419622</link>
<title>Цитата #419622</title>
<description><![CDATA[Финал осенней сессии ЧГК:<br>- Господин Друзь, Вам страшно садиться за игровой стол?<br>- Иногда бывает, господин ведущий. Один раз я даже порвал брюки, когда садился за стол.<br>- От страха?<br>- Нет, об гвоздь, господин ведущий...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419621</guid>
<pubDate>2012-10-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419621</link>
<title>Цитата #419621</title>
<description><![CDATA[xxx: И ведь что удивительно. &quot;Совы&quot;, как правило, уважительно относятся к чужому режиму дня: &quot;Первый час ночи, куда им звонить, спят уже&quot;. <br>xxx: А вот &quot;жаворонкам&quot; чаще всего глубоко нагадить на других: &quot;Девять утра - это нормальное рабочее время!&quot;.<br>xxx: Млять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419620</guid>
<pubDate>2012-10-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419620</link>
<title>Цитата #419620</title>
<description><![CDATA[(разговор про &quot;хлипкие&quot; аккумуляторы у смартофонов)<br>onotole:<br>Всё это хорошо, но стоит не побывать дома двое суток, как возникает проблема. Приходится таскать с собой зарядник или старенький телефон-звонилку.<br>condom:<br>Вот что теперь заставляет мужчину приходить ночевать домой! Смартфоны добились того, чего жёны не могли добиться в течении столетий. Пришла беда, откуда не ждали... :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419619</guid>
<pubDate>2012-10-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419619</link>
<title>Цитата #419619</title>
<description><![CDATA[the_prettiest_dalek: нам тут рассказали поучительную историю о human nature. раньше на работе было не две сиротливых кружки, а много. Но изобилие сделало людей слабовольными и кружки перестали мыться. Тогда старший смены Кирилл собрал всю посуду и выкинул к черту. :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419618</guid>
<pubDate>2012-10-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419618</link>
<title>Цитата #419618</title>
<description><![CDATA[YYY: Купила Никон д90 себе!<br>ZZZ: теперь ты вступила в ряды никонистов ))<br>XXX: Никонисты - это от патриарха Никона? А староверы предпочитают Кэнон ))<br>XXX: Чем Никонисты отличаются от Кэнонистов? Они зум двигают тремя перстами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419617</guid>
<pubDate>2012-10-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419617</link>
<title>Цитата #419617</title>
<description><![CDATA[Недавно услышал на Московском вокзале. Парень орёт в телефон:<br>- Где тебя носит? Сколько можно ждать? ДА я понимаю, что девушка имеет право опоздать, но не на поезд же, дура!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419616</guid>
<pubDate>2012-10-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419616</link>
<title>Цитата #419616</title>
<description><![CDATA[Dc Denton: с Чаком Нориссом есть фильм, где он пальцами бензопилу останавливает<br>ОЛЯ: художественный?<br>Dc Denton: нет блин, документальный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419615</guid>
<pubDate>2012-10-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419615</link>
<title>Цитата #419615</title>
<description><![CDATA[Обсуждение необходимости Full HD дисплеев на смартфонах.<br><br>xxx: Они больше ориентированы на любителей &quot;пискомерства&quot;, которых развелось в последнее время...<br><br>yyy: Писькомерство отправило человека в космос.<br>у прогресса всегда было два двигателя - лень и писькомерство!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419614</guid>
<pubDate>2012-10-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419614</link>
<title>Цитата #419614</title>
<description><![CDATA[Kodai: А яя хочуу, хочу опяять вставать в двенадцать и чаи гонять(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419613</guid>
<pubDate>2012-10-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419613</link>
<title>Цитата #419613</title>
<description><![CDATA[с автофорума:<br><br>ххх: А меня бабульки достают, которые зимой из церкви прут через дорогу, карабкаются через кучу снега на разделительной полосе и скатываются с неё под колеса.<br>Всегда вспоминаю, как когда-то в GTA2 играл, там, чтобы сохраниться надо было в церковь зайти.<br>И они похоже в церковь сохраняться ходят, и после неё ничего не боятся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419612</guid>
<pubDate>2012-10-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419612</link>
<title>Цитата #419612</title>
<description><![CDATA[С Хабра, из отчета о презентации IPad 4:<br>Lertmind: Хочу дождаться, когда тоньше уже не смогут сделать. Что же они будут говорить? К тому времени вряд ли они сделают телефон-плёнку на глаз или на руку. А чтобы впаривать новые устройства причины найдутся забавные.<br>nooze: Начнут делать в обратную сторону — «теперь наш планшет на 5мм толще и на 200 грамм тяжелее! Его намного стало удобнее держать в руке и ощущается вес элитного метала! А эти рамки! Огромные толстые рамки за которые так удобно держать! Еще мы вернули стилус, dvd привод и большой удобный разъем! Ура!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419611</guid>
<pubDate>2012-10-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419611</link>
<title>Цитата #419611</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я родился на Сахалине. Но в дет.сад пошёл уже во Владивостоке. В школу я пошёл в Новосибирске, а законил в Питере. Поступил в Берлине, успешно защитил диплом бакалавра, предложили окончить магистратуру в Нью-Йорке. Закончил, устроился на работу нефтяную компанию.<br><br>xxx:<br>Отправляют на Сахалин.<br><br>xxx:<br>Вот такая кругосветка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419610</guid>
<pubDate>2012-10-29 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419610</link>
<title>Цитата #419610</title>
<description><![CDATA[Lewkee: Басист - он вообще, как разведчик. Его работа незаметна, но о косяках узнают все.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419609</guid>
<pubDate>2012-10-29 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419609</link>
<title>Цитата #419609</title>
<description><![CDATA[xxx: Выйдя из дома, поймал себя на мысли, что лучше пройду пару километров пешком, чем потеряю место на автомобильной стоянке. <br>xxx: А еще говорят, что автомобили не полезны для здоровья.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419608</guid>
<pubDate>2012-10-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419608</link>
<title>Цитата #419608</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Подох роутер, который раздает у меня дома интернет на три компа, плюс еще wi-fi. Обратился к родителям, что надо бы бремя покупки нового по-братски разделить. Сказали, что это полностью моя проблема. Я пожал плечами и воткнул кабель интернета себе напрямую в комп, оставив остальных без связи. Судя по лицам моих домочадцев, их решение эволюционирует в более либеральное.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419607</guid>
<pubDate>2012-10-29 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419607</link>
<title>Цитата #419607</title>
<description><![CDATA[(про новый телефон Филипс)<br>Недостатки: К сожалению, есть и такие, но они не столь серьезны. Первое разочарование - фонарик. Про него можно забыть вообще! Днем от него даже солнечный день тускнеет, а ночью свет этого фонаря вызывает у меня клаустрофобию и один раз я даже плакал. Остальное проще: в комплекте идет сменная крышка термоядерно-красного цвета, защитная пленка и тряпочка. Крышкой можно размахивать во время корриды - бык весь ваш.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419606</guid>
<pubDate>2012-10-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419606</link>
<title>Цитата #419606</title>
<description><![CDATA[ХХХ: в четверг жду монтажников для подключения к инету<br>yyy: ага) а как же в гости?<br>xxx: вечером<br>yyy: аа, ты вместо работы... бабушке не хочешь это поручать?<br>xxx: бабушка, придут мальчеги чинить интернет. Когда они закончат - пропингуй дефолт, пропингуй гугель, зайди на ввв.ру, если не прокатит покажи им трейс и скажи что они уроды? )<br>yyy: зато прикинь лицо мальчегов, когда бабушка им скажет, что дефолт не пингуется?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419605</guid>
<pubDate>2012-10-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419605</link>
<title>Цитата #419605</title>
<description><![CDATA[xxx: Как запустить .cpp файл? Не скомпилировать и запустить exe, а запустить cpp?<br>yyy: Напечатайте его на листе A4, сделайте самолётик и запускайте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419604</guid>
<pubDate>2012-10-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419604</link>
<title>Цитата #419604</title>
<description><![CDATA[xxx: Почитай эту статью, правда там есть матерные слова, но ты, когда будешь натыкаться на них - моргай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419603</guid>
<pubDate>2012-10-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419603</link>
<title>Цитата #419603</title>
<description><![CDATA[Various Artist: Когда мне было 11 лет, письмо из Хогвартса мне так и не пришло. Но я не отчаиваюсь, учусь на программиста и мечтаю работать в НИИЧаВо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419602</guid>
<pubDate>2012-10-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419602</link>
<title>Цитата #419602</title>
<description><![CDATA[Александра: лук полезен?<br>Lightbit: Ну да...<br>Александра: для чего?<br>Lightbit: Особенно когда на тебя орк с мечом бежит.<br>Lightbit: Как засадишь ему в глаз стрелу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419601</guid>
<pubDate>2012-10-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419601</link>
<title>Цитата #419601</title>
<description><![CDATA[xxx: 3 часа ночи. Перевожу текст для сайта про отличные, мягкие, упругие, эластичные матрасы и прекрасные подушки &quot;для хорошего здорового сна&quot;... <br>xxx: Китайская пытка((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419600</guid>
<pubDate>2012-10-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419600</link>
<title>Цитата #419600</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>tanenn: Работодатели иногда просто отжигают. На моем региональном ресурсе однажды появилась вакансия «требуется IP-специалист». Разумеется, имелся в виду IT, впрочем и это весьма абстрактно. Так и хотелось увидеть вторую вакансию — на TCP-специалиста.<br>viktorious: А еще есть UDP-специалист. Но он не всегда доходит до работы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419599</guid>
<pubDate>2012-10-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419599</link>
<title>Цитата #419599</title>
<description><![CDATA[xxx: да!<br>xxx: у нас есть теперь вай-фай!<br>xxx: ура<br>yyy: как назовёте?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419598</guid>
<pubDate>2012-10-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419598</link>
<title>Цитата #419598</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему девушки хотят чтоб их любили, а одеваются так, чтобы хотели?<br>yyy: Они же не могут надеть борщ<br>xxx: Леди Гага сможет и борщ надеть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419597</guid>
<pubDate>2012-10-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419597</link>
<title>Цитата #419597</title>
<description><![CDATA[xxx: когда ты злой, мне хочется под одеяло закопаться и не высовываться, а не сиськи показывать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419596</guid>
<pubDate>2012-10-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419596</link>
<title>Цитата #419596</title>
<description><![CDATA[xxx: тоже поддерживаю, в нашу компанию куплено 3 (три) Амарока. Авто просто сказка, управляемость, проходимость, эргономика на высшем уровне. На дальняк ехать спина вообще не устает. Один менеджер повез заказ клиенту полтонны шлакобетона через три области. Делился впечатлениями, проехал 6 часов спина не устает, проехал 12 часов не устает, 30 часов устали глаза и мозг, но спина абсоютно свежая. В итоге заснул и перевернулся, получил легкие травмы шлакоблоками, но еще больше полюбил фольксваген.<br>yyy: Отличный рассказ! Я так и представляю его лежащего в перевёрнутой машине, заваленного шлакоблоками, с уставшими глазами и мозгом но с абсолютно свежей спиной. Есть за что полюбить фольксваген!<br>xxx: К чести инженеров-ВАГиновцев даже кувыркаясь, делая перуэты и тулупы Амарок прекрасно управлялся в воздухе!<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419595</guid>
<pubDate>2012-10-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419595</link>
<title>Цитата #419595</title>
<description><![CDATA[xxx: Переобщался со строителями - это когда гугл хром подчеркивает красным слово &quot;Заебали&quot;, а ты не можешь понять, где тут грамматическая ошибка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419594</guid>
<pubDate>2012-10-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419594</link>
<title>Цитата #419594</title>
<description><![CDATA[Кирилл:<br>я тут читаю умопомрачительные новости<br>в сколково будут пытаться создать вечный двигатель<br>ведь инновации - залог стабильности<br><br>Анна:<br>У них прямо наполеоновские планы)<br><br>Кирилл:<br>нано-полеоновские]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419593</guid>
<pubDate>2012-10-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419593</link>
<title>Цитата #419593</title>
<description><![CDATA[xxx: Под окном раздается жалобный мужской голос. Обладатель оного молод и, видимо, не очень трезв. &quot;Со-бач-ка-аа!&quot; - зовет он проникновенно, совсем как &quot;Лошадка-аа&quot; из &quot;Ёжике в тумане&quot;. &quot;Со-бач-ка-аа!&quot; И так уже минут 10. Комментарии из окон опускаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419592</guid>
<pubDate>2012-10-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419592</link>
<title>Цитата #419592</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня две новости: хорошая и плохая, с какой начать?<br>yyy: с хорошей<br>xxx: Хоть сервер и упал, мы его починим в течение часа.<br>yyy: а плохая?<br>xxx: Сервер упал!<br>yyy: ДА ЛАДНО!?<br>xxx: У нас свобода действий, я не виноват, что ты квесты берешь в неправильном порядке!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419591</guid>
<pubDate>2012-10-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419591</link>
<title>Цитата #419591</title>
<description><![CDATA[xxx: знаешь, одна его орфография кагбэ намекаэ, что он разворачивается через двойную сплошную]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419590</guid>
<pubDate>2012-10-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419590</link>
<title>Цитата #419590</title>
<description><![CDATA[Levi`s: Бесит фильтр водяной.<br>Поставил фильтр под мойку<br>Пока дождёшься когда чайник наполнится, повесишься.<br>Видел какие-то фильтры с накопительным баком. Они помогают улучшить ситуацию?<br>Wint: это ты самогонку не гнал....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419589</guid>
<pubDate>2012-10-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419589</link>
<title>Цитата #419589</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>в общем, к топ-менеджерам он отношения не имеет?<br><br>yyy:<br>вроде нет, но я хз. тут как бывает...<br>приходит какой-нибудь товарищ, месяц пасьянсы раскладывает, хуяк - топ менеджер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419588</guid>
<pubDate>2012-10-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419588</link>
<title>Цитата #419588</title>
<description><![CDATA[xxx: В тренажерке разминку делал на велотренажере, продвинутый такой, с монитором. Фигачу на нем - смотрю - спидометр есть. Втопил, разогнался до 25 км/ч, и остановил педали, по инерции еду. И тут до меня начинает доходить....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419587</guid>
<pubDate>2012-10-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419587</link>
<title>Цитата #419587</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот я знаю домовых, барабашек, банников, леших, водяных... А как называется нечисть, которая на рабочем столе иконки перемещает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419586</guid>
<pubDate>2012-10-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419586</link>
<title>Цитата #419586</title>
<description><![CDATA[Брат в задумчивости стучит по арбузу.<br>Я, задушенным шёпотом: &quot;Кто там?..&quot;<br><br>Кто ж знал, что он не слышал как я подошла?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419585</guid>
<pubDate>2012-10-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419585</link>
<title>Цитата #419585</title>
<description><![CDATA[Денис: Так же как, например, если тебе захочется запустить Пэинт через командную строку, ты что будешь набирать?<br>Катерина: О_о телефон психбольницы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419584</guid>
<pubDate>2012-10-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419584</link>
<title>Цитата #419584</title>
<description><![CDATA[В магазине бытовой техники, консультант:<br>- А еще в этой стиральной машинке есть функция &quot;шерсть&quot;. То есть, если у вас есть животные, то вы можете включить режим деликатной стирки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419583</guid>
<pubDate>2012-10-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419583</link>
<title>Цитата #419583</title>
<description><![CDATA[xxx: я зашла на форум один задала им вопрос, как узнать, XP у тебя стоит, или виндоус? мне кажется что они у меня обе стоят. блин!<br>xxx: а там надо мной теперь ржут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419582</guid>
<pubDate>2012-10-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419582</link>
<title>Цитата #419582</title>
<description><![CDATA[XXX: %username%, пфф люди тоже животные, без стадного инстинкта хаус бы начался, так что все норм.<br>YYY: Хаус закончился этой весной, говорят, продолжения не будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419581</guid>
<pubDate>2012-10-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419581</link>
<title>Цитата #419581</title>
<description><![CDATA[wog39: мне нужны приличные личные наличные, на личные расходы различные.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419580</guid>
<pubDate>2012-10-26 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419580</link>
<title>Цитата #419580</title>
<description><![CDATA[xxx: Задерживают зарплату, уже 3 месяца. Перед увольнением предложил устроить забастовку офисного планктона. Планктон оказался планктоном. Из 43 человек меня поддержали 2.<br>xxx: Уходим вместе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419579</guid>
<pubDate>2012-10-26 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419579</link>
<title>Цитата #419579</title>
<description><![CDATA[Кометарий к трейлеру Rome total war 2<br><br>xxx: с таким кстати темпом развития графики скоро можно будет просматривая юнитов перед боем вспомнить, что вон тот триарий с шрамом над глазом и вмятиной на шлеме участвовал в битве под карфагеном 3 хода назад и он&amp;#65279; походу побрился в этот раз...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419578</guid>
<pubDate>2012-10-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419578</link>
<title>Цитата #419578</title>
<description><![CDATA[xxx: там в 00-30 твоё кино про Бонда... че-то там &quot;умри....&quot; (дальше не помню)<br>yyy: ...но не сегодня<br>xxx: да, нет, СЕГОДНЯ! в 00-30! что ты меня путаешь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419577</guid>
<pubDate>2012-10-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419577</link>
<title>Цитата #419577</title>
<description><![CDATA[xxx: Дома холодно. Кот ходит за мной и при любом подходящем моменте устраивается на коленях. Вроде как теплее становится. Похоже хочет симбионтом стать.<br>yyy: Исходя из того, что ты его кормишь, поишь, убираешь за ним, и ещё и греешь, то не симбионтом, а паразитом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419576</guid>
<pubDate>2012-10-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419576</link>
<title>Цитата #419576</title>
<description><![CDATA[Отзыв на маркете:<br>Раньше звук пропадал при просмотре больших файлов, но последнее обновление все исправило - теперь звук пропадает при просмотре вообще всех!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419575</guid>
<pubDate>2012-10-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419575</link>
<title>Цитата #419575</title>
<description><![CDATA[ihatemalife:<br>собирались с девушкой всю неделю ко мне домой, в другой город. В последний момент она мне говорит, что не может поехать &quot;потому что у меня в груди что-то не так, предчувствие нехорошее&quot;. Ну я, как мужик, заартачился, сказал поедешь и всё тут.<br>В общем поездка была не из удачных, т.к она ходила постоянно угрюмая, на шутки мои не реагировала, и вообще сидела 80% времени со скрещенными руками. знаешь что самое крутое?<br>она мне в конце поездки сказала: &quot;я же говорила, у меня предчувствие&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419574</guid>
<pubDate>2012-10-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419574</link>
<title>Цитата #419574</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ночь, пустынная улица рядом с Крещатиком, возвращаюсь из кинотеатра.<br>Впереди меня идут две парочки. У нас, идущих, на пути стоит пара молодых ребят, вручающих рекламные флаеры на какую-то чушь. Пацанчики вручают флаеры первой парочке, потом второй и наконец мне. Молча беру флаер, прохожу дальше и слышу за спиной приглушенный возглас восторга: &quot;Вот это да, КОМБО!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419573</guid>
<pubDate>2012-10-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419573</link>
<title>Цитата #419573</title>
<description><![CDATA[У друга пятилетняя дочь:<br>- Папа, купи мне розовенький ноутбук! А если он с яблочком, то можно и серенький.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419572</guid>
<pubDate>2012-10-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419572</link>
<title>Цитата #419572</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мама сначала прятала «Dendy», но из-за габаритов естественно находилось все довольно быстро. Беда пришла когда прятать стали блок питания. Был произведен обмен китайских часов (которые подарили в двойном экземпляре) на китайский брелок — нетеряйку (реагирующий на свист). После модификации (замена большого динамика на пластинку из открытки), кишки были помещены внутрь блока питания. Результат — игра в Double Dragon после 2 минуты хождения по квартире со свистком ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419571</guid>
<pubDate>2012-10-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419571</link>
<title>Цитата #419571</title>
<description><![CDATA[xxx: Чувствую себя персонажем из сказки про золотую рыбку.<br>yyy: И какого же персонажа ты играешь?<br>xxx: Я невод.]]></description>
</item>
</channel></rss>
