<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 81</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:18:33 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/422580</guid>
<pubDate>2013-05-17 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422580</link>
<title>Цитата #422580</title>
<description><![CDATA[В чате Diablo III:<br>xxx: ну все, я игру прошел, что дальше делать?<br>ууу: День сурка смотрел?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422579</guid>
<pubDate>2013-05-17 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422579</link>
<title>Цитата #422579</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня мне исполняется 16 лет. Смогу, наконец-то, законно слушать прогнозы погоды по радио!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422578</guid>
<pubDate>2013-05-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422578</link>
<title>Цитата #422578</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на DOU.UA<br>Andriy Brodetskyi : Кстати, в Яндексе, говорят, та же история — программистами руководят только программисты.<br>Oleg Bogdanov: а кто руководит программистами, которые руководят программистами?<br>Oleg Trygub: Программист-матка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422577</guid>
<pubDate>2013-05-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422577</link>
<title>Цитата #422577</title>
<description><![CDATA[xxx: А кто выступать будет на концерте?<br>yyy: Белые обои, черная посуда!... Угадай с 3-х раз.<br>xxx: Икеа?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422576</guid>
<pubDate>2013-05-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422576</link>
<title>Цитата #422576</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда юрисконсульт прислал мне черновик моего завещания и предложил, чтобы я внес желаемые изменения, я их внес, но только орфографические и грамматические, не содержательные. <br>xxx: Сообразил, когда уже отправил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422575</guid>
<pubDate>2013-05-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422575</link>
<title>Цитата #422575</title>
<description><![CDATA[Коллега на работе приглашает справлять его день рождения в виде общей рассылки:<br><br>ххх: дорогие коллеги! мы будем очень рады видеть вас в столовой, после шести вечера. в программе - холодные закуски, горячая пицца, прохладительные напитки и веселое настроение ;)<br>ууу: а оргия будет?<br>ххх: почему-то у вас у всех до нелепости одинаковые вопросы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422574</guid>
<pubDate>2013-05-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422574</link>
<title>Цитата #422574</title>
<description><![CDATA[arxont: И началась великая битва.<br>arxont: Между теми, кому душно<br>arxont: И между теми, кому холодно.<br>arxont: И только сильнейший мог обладать пультом от кондиционера.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422573</guid>
<pubDate>2013-05-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422573</link>
<title>Цитата #422573</title>
<description><![CDATA[xxx: Напомнило мне одного обморока, постучавшегося как-то в аську с вопросом: скажите, а вы могли бы выпороть парня? У меня автоматом вырвалось: зачем? Попрошу мужа, он просто убьет. Обморок тут же вышел и больше не возвращался ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422572</guid>
<pubDate>2013-05-17 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422572</link>
<title>Цитата #422572</title>
<description><![CDATA[xxx: Как англичане говорят на чихание, типа нашего &quot;будь здоров&quot;?<br>yyy: &quot;bless you&quot; вроде<br>xxx: т.е. если по-русски чихнул, то здоровье +5. А если по-английски, то повышение морали и сопротивление нежити?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422571</guid>
<pubDate>2013-05-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422571</link>
<title>Цитата #422571</title>
<description><![CDATA[Andrew: Я ее знаю, как свои пять пальцев на руке.<br>Andrew: Я с ней знаком с детства и имел интимную связь.<br>Dickie Dudgeon: Ты про Аню или про руку? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422570</guid>
<pubDate>2013-05-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422570</link>
<title>Цитата #422570</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения свингерства в ЖЖ:<br>XXX: Один из наших друзей собирал команду погонять на внедорожниках по грязи. И поместил объявление в газете &quot;Клуб 4х4 ищет единомышленников для выездов по субботам&quot;. Ты себе не представляешь, сколько ему было звонков с предложениями, и как он не врубался сначала, ЧЕГО от него хотят -))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422569</guid>
<pubDate>2013-05-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422569</link>
<title>Цитата #422569</title>
<description><![CDATA[bocmon: Народ, такое дело. Достался мне в наследство сервак.<br>Кто производитель, не могу понять. В чем разобрался, так в том, что стоит два гига оперативки. Всего шесть слотов для расширения оперативной памяти. Два процессора. Каких не могу сказать, так как они закрыты радиаторами. Устанавливаются десять хардов. В наличии два.<br>Если подскажете как, выложу фотки.<br>В общем, продаю я его.<br><br>Нечто: Куплю. За целых три банкноты. Каков номинал - не могу понять, цифры закрыты кошельком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422568</guid>
<pubDate>2013-05-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422568</link>
<title>Цитата #422568</title>
<description><![CDATA[С хабра, о новом логотипе Инстаграм<br><br>Izobara: Мда. Сколько работы (блокнот изрисовал мужик буковками), а ведь незаметно совсем. Да, если поставить рядом, то видно, что в I исчез нижний хвостик, в s голова похудала — а так... Потратили бы время на что-нибудь толковое, ИМХО.<br><br>bazzilic: И на что толковое мог потратить время дизайнер шрифтов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422567</guid>
<pubDate>2013-05-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422567</link>
<title>Цитата #422567</title>
<description><![CDATA[Сидим обсуждаем с напарником причину внезапного выключения сервера.<br>Я: потому что сервер надо было наградить бесперебойником<br>Напарник: посмертно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422566</guid>
<pubDate>2013-05-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422566</link>
<title>Цитата #422566</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости о переводе МКС на Linux на opennet:<br>asand3r: &quot;В процессе выбора дистрибутива, инженеры NASA остановились на использовании уже проверенной временем ветки Debian 6. Переход на Debian 7 не был утверждён из-за возможных проблем с надёжностью в связи с недостаточно полным тестированием свежей версии.&quot;<br>Они прям в душу разработчика Debian плюнули =)). Если уж Debian stable недостаточно оттестирован, то я уже даже и не знаю...<br>tonys: Это впитано с молоком Microsoft. До первого сервис-пака априори продукт считается нестабильным.<br>Aesthetus Animus: Это было не молоко.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422565</guid>
<pubDate>2013-05-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422565</link>
<title>Цитата #422565</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Не понимаю, чем вам всем ремни безопасности мешают?! Ремень не дает заваливаться набок при объезде многочисленных дорожных ям и вылетать вперед при резком торможении. А еще под ним очень удобно спать, особенно если кофту подложить (для пассажиров=))). Другое дело, если вы еще не вышли из подросткового периода, когда обязательно нужно показать всем, что круче вас только яйца после 10-минутной варки. Тогда да, пристегиваться - это серьезный удар по репутации.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422564</guid>
<pubDate>2013-05-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422564</link>
<title>Цитата #422564</title>
<description><![CDATA[- Чего-то ты молчаливый в последнее время.<br>- Бисер закончился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422563</guid>
<pubDate>2013-05-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422563</link>
<title>Цитата #422563</title>
<description><![CDATA[С лепры.<br>gobbot: молодняк не брать, будет много крови<br>Legron: Выдайте этому Господину 2 рожка к автомату Калашникова!<br>bald_raccoon: С кремом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422562</guid>
<pubDate>2013-05-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422562</link>
<title>Цитата #422562</title>
<description><![CDATA[Твой_личный_сорт_валокордина&gt; люди, а вы читали, хемингуэя?<br>Зиг Розентайль&gt; я хемингуэю, дорогая редакция.<br>Айс&gt; Зиг Розентайль, ты еще не видел, как какая-то koshe4ka интересовалась, где скачать книги Марии Ремарки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422561</guid>
<pubDate>2013-05-16 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422561</link>
<title>Цитата #422561</title>
<description><![CDATA[xxx: тебя не затруднит на праздниках помочь мне с ИДЗ по матану?<br>yyy: попробую, но математик из меня, как из хера - якорная цепь<br>xxx: Чак Норрис смотрит на тебя, и в его взгляде читается: &quot;Ты отличный математик&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422560</guid>
<pubDate>2013-05-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422560</link>
<title>Цитата #422560</title>
<description><![CDATA[xxx: нам в офисе установили лампочки большей мощности. Начинаем подозревать, что это то самое светлое будущее, которое нам обещало начальство]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422559</guid>
<pubDate>2013-05-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422559</link>
<title>Цитата #422559</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Разбираю фотографии с пьянки. Смотрю: горизонт люто завален. Спрашиваю у жены (она снимала): &quot;А чего так горизонт-то завалила?&quot;. Она смотрит и отвечает: &quot;Ну и что, зато мальчики хоть вертикально стоят&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422558</guid>
<pubDate>2013-05-16 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422558</link>
<title>Цитата #422558</title>
<description><![CDATA[xxx: как тебе подарочный сертификат?<br>zzz: тот еще подарок<br>zzz: уже на выходе меня останавливает охранник и просит достать всё из сумочки и показать чек. достаю, показываю, он делает лицо как у индюка: вот эти тени, их нет в чеке. Галя, позови службу безопасности!!! я ему спокойно: это старые, при покупке новых сравнивала цвета. Потом это лицо сдувается. Они мне хором: извините, ничего страшного, приходите еще, приходите в среду!!!<br>zzz: я им в ответ: хрен я еще приду]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422557</guid>
<pubDate>2013-05-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422557</link>
<title>Цитата #422557</title>
<description><![CDATA[xxx: кроме того, необходимо запретить клетчатую ткань. Вы же не хотите, чтобы ваш ребенок стал шотландцем?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422556</guid>
<pubDate>2013-05-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422556</link>
<title>Цитата #422556</title>
<description><![CDATA[В подъезде завелся сосед с перфоратором. В течении месяца около восьми утра он в течении нескольких секунд сверлил стены. Десять секунд каждый будний день! А я ложусь поздно, сплю чутко и, если проснусь, не могу снова заснуть. Месяц хожу невыспанный.<br>Сегодня на лестничной площадке этажом ниже сосед со шпателем заделывает цементом отверстие возле двери. Спрашиваю, мол, что случилось? Пытались вскрыть? Все оказалось поэтичнее. Два сына его, среднего и младшего школьного возраста, пробили дырку со стороны квартиры перфоратором. Начались в интернете про &quot;соседа с перфоратором&quot;, и решили поселить его в нашем подъезде. Когда взрослые уходили на работу, они включали инструмент. Сверлили в одном и том же месте под картиной, пока не вышли за пределы квартиры. Подрастает поколение…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422555</guid>
<pubDate>2013-05-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422555</link>
<title>Цитата #422555</title>
<description><![CDATA[xxx: Будешь плохо кодить, придёт Java и съест всю твою память.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422554</guid>
<pubDate>2013-05-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422554</link>
<title>Цитата #422554</title>
<description><![CDATA[Iren: бабушка вчера жаловалась на деда, ныне покойного<br>Б: ну странный он был человек, никаких дат не помнил вообще: ни годовщин - а ведь 50 лет прожили! - ни дней рождений, ни моего, ни даже детей наших.<br>Я: а свой-то хоть помнил?<br>Б: свой помнил неправильно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422553</guid>
<pubDate>2013-05-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422553</link>
<title>Цитата #422553</title>
<description><![CDATA[xxx: мне нечего показывать<br>xxx: я гуи не дописал<br>yyy: потому что гуи нужно было писать, а не пинать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422552</guid>
<pubDate>2013-05-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422552</link>
<title>Цитата #422552</title>
<description><![CDATA[xxx: Судя по количеству молока в холодильнике нашего отдела, у нас очень вредная работа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422551</guid>
<pubDate>2013-05-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422551</link>
<title>Цитата #422551</title>
<description><![CDATA[СМС первого мая:<br><br>xxx: Как настроение?<br>yyy: Настроение первомайское<br>xxx: То есть хочется чего-нибудь продемонстрировать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422550</guid>
<pubDate>2013-05-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422550</link>
<title>Цитата #422550</title>
<description><![CDATA[locky: а еще у меня был знакомый саша, хлипенький такой маленький тощенький мальчик, из тех &quot;а где вы их с лопатой видели&quot;.<br>locky: слушать как он поет под гитару о том, как &quot;аллигатор тащит огромный щелочной аккумулятор&quot; - было просто за гранью добра и зла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422549</guid>
<pubDate>2013-05-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422549</link>
<title>Цитата #422549</title>
<description><![CDATA[&lt;black-_-cat&gt; а что у линукса нет режима восстановления?<br>&lt;unhack&gt; как ты себе это представляешь?<br>&lt;unhack&gt; приходит бородатый мужик в свитере и отнимает у тебя клавиатуру?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422548</guid>
<pubDate>2013-05-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422548</link>
<title>Цитата #422548</title>
<description><![CDATA[xxx: И только сейчас, будучи матерью 5-летнего сына, я поняла, почему я в 5 лет, единственная в своей группе в садике, умела читать. Мои продвинутые родители решили: зачем читать ребенку тонны книжек - проще научить, чтоб читала сама.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422547</guid>
<pubDate>2013-05-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422547</link>
<title>Цитата #422547</title>
<description><![CDATA[xxx: Самый глупый поступок из тех, коему я был свидетелем - нацепить ключ от подвесного замка на его же дужку и захлопнуть - &quot;чтобы не потерять&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422546</guid>
<pubDate>2013-05-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422546</link>
<title>Цитата #422546</title>
<description><![CDATA[Armand Vilbois<br>Халтурим с приятелем на новогоднем празднике, мы - попугаи из мульта &quot;Рио&quot;, он - Голубчик, я - Найджел. И вот готовятся выйти иллюзионист с ассистенткой, так он их объявляет в микрофон:<br>- А сейчас подарок от Деда Мороза: настоящие волшебники прилетели к нам из самого сердца страны... Волшебляндии!<br>И тут же Илья весь скукоживается, понимая, что он сказал, а я ему, тихо так:<br>- Голубчик, ты лучше не чирикай...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422545</guid>
<pubDate>2013-05-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422545</link>
<title>Цитата #422545</title>
<description><![CDATA[xxx: Понедельник. Утро. Еду в транспорте на работу. Засмотрелся на девушку, сбоку стоящую, думаю: какая же гладкая у нее кожа на лице, абсолютно, интересно чем же так можно выбриться хорошо, чтобы вообще под ноль... и только через пару секунд до меня доходит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422544</guid>
<pubDate>2013-05-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422544</link>
<title>Цитата #422544</title>
<description><![CDATA[xxx: Я иногда ненадолго выхожу из контакта, чтобы все думали, что я куда-то ушла и у меня есть реальная жизнь (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422543</guid>
<pubDate>2013-05-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422543</link>
<title>Цитата #422543</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пришел домой после 50-тикилометровой вечерней велопробежки, уже засыпаю, как вдруг мне в контакт стучится некто, говорит что меня ему посоветовали в качестве веб-разработчика, который ему позарез нужен. Не желая что-либо менять в своей карьере, я вежливо объяснил ему, что его предложение меня не интересует, даже при более высоких ставках. Напоследок вспомнил про одного знакомого, который искал подобную работу. Посоветовал того знакомого своему новому собеседнику, на что тот грустно ответил: «вот все вы отказываетесь, и кого нибудь советуете, ты уже пятый подряд, кто продолжает эту цепочку :(»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422542</guid>
<pubDate>2013-05-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422542</link>
<title>Цитата #422542</title>
<description><![CDATA[ххх: а он говорит, что разбирается в электродинамике!<br>ууу: гуглит он все...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422541</guid>
<pubDate>2013-05-15 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422541</link>
<title>Цитата #422541</title>
<description><![CDATA[Tinlit: Сказала Лёше, что маленькая соната - это сонатина.<br>Tinlit: Теперь вместо ласкового &quot;Катерина&quot; он дразнит меня маленьким катером =/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422540</guid>
<pubDate>2013-05-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422540</link>
<title>Цитата #422540</title>
<description><![CDATA[разговор на Хабре о том, как уронить Windows функцией масштабирования окна.<br><br>EvgeniyKirov: Функция ресайза окна в ядре. Это прекрасно.<br>Milfgard: Не, ну а куда его ещё с таким названием ОС?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422539</guid>
<pubDate>2013-05-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422539</link>
<title>Цитата #422539</title>
<description><![CDATA[Контакт. Одна из игр. Чем больше друзей в игре, тем больше плюшек. Если друг давно не появлялся, это показывается.<br>У одного из друзей аватарка сменилась на какую-то свадебную фотку, через дней пять заходить в игру перестал. ОК, человек женился, тут не до игр. Спустя несколько месяцев аватарка меняется на кадр с какой-то адской пьянки с этим персонажем в главной роли. Дня через два снова онлайн, да причём каждый день вот уже вторую неделю.<br>Вот за такими простыми явлениями можно прям человеческие судьбы видеть, знаете ли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422538</guid>
<pubDate>2013-05-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422538</link>
<title>Цитата #422538</title>
<description><![CDATA[xxx: Это да! У меня был картридж с чуть ли не 9999 игр! Я был малым и не мог понять, как такое количество игр помещалось в такой маленький картридж. И знаешь что? Я вырос - и не понимаю до сих пор! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422537</guid>
<pubDate>2013-05-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422537</link>
<title>Цитата #422537</title>
<description><![CDATA[Обсуждение с хабра про бионическое ухо напечатанное на 3D-принтере:<br>Useless_guy: А куда их вешать? :)<br>kamiram: воплотить понятие «жопа с ушами» в реальность.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422536</guid>
<pubDate>2013-05-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422536</link>
<title>Цитата #422536</title>
<description><![CDATA[Ллевелла: Вот ты говоришь, почта России медленная, посылки по месяцу ждешь... Ты лучше объясни тогда, почему мне счета за коммуналку всегда вовремя приходят!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422535</guid>
<pubDate>2013-05-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422535</link>
<title>Цитата #422535</title>
<description><![CDATA[Bernik: у девушек появилась еще одна причина не идти куда-либо.<br>Bernik: помимо стандартных &quot;у меня голова не помыта&quot; и &quot;я не накрашена&quot;<br>Bernik: появилась &quot;у меня мобилка не заряжена&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422534</guid>
<pubDate>2013-05-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422534</link>
<title>Цитата #422534</title>
<description><![CDATA[xxx: Судя по занятости и нагрузке на работе - меня повысили. <br>xxx: Судя по зарплате и разноплановости задач - меня просто расширили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422533</guid>
<pubDate>2013-05-15 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422533</link>
<title>Цитата #422533</title>
<description><![CDATA[xxx: Я однажды видел как у пацана сопля с носа до вывода трансформатора строчной развертки свесилась, телик старый и черно–белый, там вроде что–то около 15 кВ. Пиздануло хорошо, но живой остался и насморк прошел.<br>yyy: электрофорез, думаешь, дураки придумали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422532</guid>
<pubDate>2013-05-15 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422532</link>
<title>Цитата #422532</title>
<description><![CDATA[С 4pda:<br>Andrew927: Углы обзора -- 178 градусов, неправильно это. Даешь 360! :)<br>Dr4pda: Andrew927, вы муха?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422531</guid>
<pubDate>2013-05-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422531</link>
<title>Цитата #422531</title>
<description><![CDATA[[NekoByaka] мои смотрят Спартака. Все чаще у меня складывается впечатление, что я смотрю порно вместе с родителями &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422530</guid>
<pubDate>2013-05-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422530</link>
<title>Цитата #422530</title>
<description><![CDATA[С хабра из обсуждения функции голосового управления в новом обновлении Debian:<br>Ist: Я, конечно, не в курсе дел тех, кто использует Debian... Но установка с помощью голосовых команд... Зачем?!!! <br>turboNOMAD: Отмена последнего действия по команде &quot;б**ть!&quot;. На этапе разбивки диска пока не поддерживается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422529</guid>
<pubDate>2013-05-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422529</link>
<title>Цитата #422529</title>
<description><![CDATA[xxx: Все-таки неудобно, когда у планшета динамик один и сзади<br>yyy: с людьми такое тоже бывает<br>yyy: это хуже<br>yyy: у них так руки растут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422528</guid>
<pubDate>2013-05-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422528</link>
<title>Цитата #422528</title>
<description><![CDATA[Артём: А чего ты достигла в жизни? Живешь с родителями, машины нет, работы нет, институт не закончила...<br>Настюшка: Идиот, мне 13 лет :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422527</guid>
<pubDate>2013-05-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422527</link>
<title>Цитата #422527</title>
<description><![CDATA[xxx: это партнеры по бизнесу, так что в багажнике их возить не вариант((<br>YYY: ну это как бизнес пойдёт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422526</guid>
<pubDate>2013-05-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422526</link>
<title>Цитата #422526</title>
<description><![CDATA[Папа сидит и умиленно смотрит на ящик, который теща 20 лет назад спрятала у сарае и только сегодня он случайно нашелся. Банка солидола, бутылка водки, пять пачек беломора и гиря. Папа злобно смотрит на тещу, вспоминает, как искал пропавшую водку и бормочет:<br>- Снаряд времени йопта...<br>И один я не понимаю: нифига было прятать гирю?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422525</guid>
<pubDate>2013-05-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422525</link>
<title>Цитата #422525</title>
<description><![CDATA[ххх: как-то подруга пришла к психиатрам справку получать, что она здорова и на входе сказала &quot;алло, здравствуйте!&quot;<br>ххх: поняв всю абсурдность ситуации она согнулась и стала хохотать.<br>ххх: психиатры посмотрели на нее и даже не улыбнулись.<br>ххх: справку дали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422524</guid>
<pubDate>2013-05-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422524</link>
<title>Цитата #422524</title>
<description><![CDATA[ххх: приехала знакомая из америки, ночное время она проводила в клубах<br>ххх: и составила очень четкое и емкое описание того, что происходит в сегодняшних ночных клубах моего города<br>ххх: &quot;...но такое ощущение, что никто не отдыхает, все слишком заняты состраиванием надменного ебла&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422523</guid>
<pubDate>2013-05-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422523</link>
<title>Цитата #422523</title>
<description><![CDATA[Ars: Чувак, я тут капнул на пивом на твою клаву, как мне это убрать?<br>Maks: Быстро! Это нада убрать быстро!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422522</guid>
<pubDate>2013-05-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422522</link>
<title>Цитата #422522</title>
<description><![CDATA[Снежанна Бобырева: Сижу в поликлинике, жду очередь, никого не трогаю, читаю книжку. А именно - Пи Джи Вудхауса, &quot;Дживс и Вустер&quot;. Кто читал, тот поймет, почему я кусала губы, чтобы не ржать в голос. На моменте, когда Гасси Финк-Ноттл толкал свою знаменитую речь, все же разрыдалась от хохота.<br>И какая-то тетенька, сидевшая напротив, и давно за мной наблюдавшая, так понимающе кивнула:<br>- Донцова, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422521</guid>
<pubDate>2013-05-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422521</link>
<title>Цитата #422521</title>
<description><![CDATA[После анонса Galaxy S 4, в котором не хватило места для радио, вспоминается фильм &quot;Дети шпионов&quot;, в котором в супер-часах с навигацией и другими плюшками места для часов не хватило]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422520</guid>
<pubDate>2013-05-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422520</link>
<title>Цитата #422520</title>
<description><![CDATA[Комментарии к обсуждению теории относительности на joyreactor.cc:<br><br>inkvisitr: А что если мы просто придумали физические законы, которые не хотим опровергать? Ведь никто не может сказать со стопроцентной точностью что это все правда. Вдруг нет никакой привычной нам вселенной а все это происходит у меня в голове потому что я псих?<br>Genby: Ребята, он догадывается...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422519</guid>
<pubDate>2013-05-14 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422519</link>
<title>Цитата #422519</title>
<description><![CDATA[Серж: а у тебя дома есть тараканы?<br>Freakstyler: Раньше были... А потом я стал слушать дабстеп.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422518</guid>
<pubDate>2013-05-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422518</link>
<title>Цитата #422518</title>
<description><![CDATA[Сидим с (П)подругой в кофейне. Не виделись примерно месяц.<br>Я: Ну что, ты все одна? И когда уже мужика себе найдешь? Сходила бы куда-нибудь...<br>П: Я не виновата. Мне ведь хороший парень нужен, а не первый встречный-поперечный.<br>Я: Ага, хороший, с большим монитором и Диаблой. И чтоб ночью не мешал играть. И чтоб борщ жрал только с салом.<br>П: (Жалобным голосом) Неужели я так много хочу?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422517</guid>
<pubDate>2013-05-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422517</link>
<title>Цитата #422517</title>
<description><![CDATA[в теме о беспроводной зарядке телефона..<br>xxx: по легендам бухгалтерш и бабулек (и бабулек-бухгалтерш), телефонные станции, Wi-FI, беспроводные зарядки и прочее запекают медленно, но верно, мозг. Спасти от этого злобного излучения может только артефакт, известный как &quot;шапочка из фольги&quot;. Тогда и телевизор показывает хорошо, и пенсия большая, и страну не развалили :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422516</guid>
<pubDate>2013-05-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422516</link>
<title>Цитата #422516</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну, и грибников-покойников, говорят, тут много было) Чуть ли не семьями попадали под удар.<br>yyy: Бред какой-то! Ходить на действующий полигон для испытний различных типов боеприпасов, специально отгороженный от посторонних колючей проволокой, за грбами - откровенное самоубийство!<br>zzz: За забором грибов всегда больше))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422515</guid>
<pubDate>2013-05-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422515</link>
<title>Цитата #422515</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения одного видео на известном трекере пикантных фильмов для взрослых.<br><br>xnamebsd: а что за модель ноута?<br>rrrzzz: IdeaPad S10<br>Ran.: Есть еще видео с таким ноутом?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422514</guid>
<pubDate>2013-05-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422514</link>
<title>Цитата #422514</title>
<description><![CDATA[xxx: Понял, что надо все таки подстричься, когда нашел в супе волос.<br>xxx: И понял, что это мой волос.<br>ххх: И он еще не выпал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422513</guid>
<pubDate>2013-05-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422513</link>
<title>Цитата #422513</title>
<description><![CDATA[обсуждения переизданой age of empires II HD:<br><br>ххх: игра детства<br>ууу: Нормальные дети играли в сифу и прятки..<br>zzz: На моём старом компе сифа не шла (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422512</guid>
<pubDate>2013-05-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422512</link>
<title>Цитата #422512</title>
<description><![CDATA[Комментарий к третьему железному человеку:<br><br>KLIMENT-LUYBOV: Первых два фильма смотрела - понравились, а этот как-то не очень, еле осилила половину - похоже на комикс какой-то...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422511</guid>
<pubDate>2013-05-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422511</link>
<title>Цитата #422511</title>
<description><![CDATA[xxx: Как-то после серфинга по сайтам вакансий девушка спросила меня: &quot;а почему программистов java называют сеньорами?&quot;. <br>xxx: Не нашелся, что ответить )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422510</guid>
<pubDate>2013-05-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422510</link>
<title>Цитата #422510</title>
<description><![CDATA[xxx: Вы это видели?<br>xxx: Сначала значит новый человек паук, который 1,5 часа ноет непонятно о чем, теперь миллиардер, гений и филантроп в депрессии и испытывает панические атаки - что дальше? <br>xxx: Халк с комплексом неполноценности просит прощения у Локи?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422509</guid>
<pubDate>2013-05-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422509</link>
<title>Цитата #422509</title>
<description><![CDATA[Про ребенка:<br>лева научился виртуозно пользоваться скайпом. находит приложение в айфоне. открывает. находит нужную ему бабушку. нажимает на чат с бабушкой. нажимает кнопку звонка в правом верхнем углу. выбирает видеозвонок. звонит. тут-то и начинаются проблемы — говорить лева по-прежнему не умеет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422508</guid>
<pubDate>2013-05-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422508</link>
<title>Цитата #422508</title>
<description><![CDATA[xxx: записывал диски, один запорол и чтобы не перепутать пометил его: нарисовал на нем череп с костями, потом весь вечер подрисовывал. А теперь и выкинуть жалко (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422507</guid>
<pubDate>2013-05-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422507</link>
<title>Цитата #422507</title>
<description><![CDATA[в универе:<br>- говорят, что эта сессия самая сложная за всю учебу<br>- че, опять?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422506</guid>
<pubDate>2013-05-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422506</link>
<title>Цитата #422506</title>
<description><![CDATA[ххх: звонил отец, просил посмотреть, во сколько и с кем завтра Россия играет в хоккей<br>ххх: он звонил с телефона матери, поэтому отправил туда смску на ее телефон с текстом: &quot;Россия - Германия 15:35&quot;<br>ххх: пришел ответ: &quot;это во что они так играли???&quot;<br>ххх: сижу, ржу :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422505</guid>
<pubDate>2013-05-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422505</link>
<title>Цитата #422505</title>
<description><![CDATA[Коммент к видео на ютубе про самый дорогой майбах:<br><br>Aleks6876: Самый дорогой авто - это старая девятка моего соседа, он уже в нее столько бабла ввалил, что охуеть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422504</guid>
<pubDate>2013-05-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422504</link>
<title>Цитата #422504</title>
<description><![CDATA[xxx: да он вообще дурак не романтичный! <br>xxx: полезли с ним на крышу рассвет встречать, а он возьми с нее и упади!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422503</guid>
<pubDate>2013-05-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422503</link>
<title>Цитата #422503</title>
<description><![CDATA[с d3.ru:<br>just_reader: Аналогичный случай был в деревне Грейнджер в 1999 году. Три школьника по обмену смотрели порнуху, а тут пришли хозяева дома. Ну как пришли, зашли чо–то там взять и уйти. И школьники быстренько переключили канал на тырк–тырк–тырк, фильм про ковбойцев. Фильм про ковбойцев это законно. А в этом фильме ковбой и ковбойка уронили телегу в яму. И вытаскивают ее из этой ямы. Тут самый умный школьник отвернулся в окно, послушал секунд десять и молвил человечьим голосом: &quot;Переключите обратно на порнуху, от неё палева меньше&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422502</guid>
<pubDate>2013-05-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422502</link>
<title>Цитата #422502</title>
<description><![CDATA[Ксю: Глядя на Джорджа Мартина, мне кажется, что он убивает кого-нибудь из персонажей, когда у него заканчиваются пончики. Когда-то, когда он только начинал, его жена забыла купить пирожных... в этот день был казнён Нед Старк(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422501</guid>
<pubDate>2013-05-13 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422501</link>
<title>Цитата #422501</title>
<description><![CDATA[Alkanost: Когда я в спортзале бегу дольше получаса и начинаю уставать, я представляю, что за мной гонится стая зергов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422500</guid>
<pubDate>2013-05-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422500</link>
<title>Цитата #422500</title>
<description><![CDATA[Ххх: по ошибке с утра в свой кофе налил не воду, а ред булл<br>Ххх: такое чувство, что я начал видеть время]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422499</guid>
<pubDate>2013-05-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422499</link>
<title>Цитата #422499</title>
<description><![CDATA[yyy: как приучить маман носить ключи там, откуда их легко достать? &quot;Ой, я не могла их найти... Ну я же устала после работы! Ну что, ты не мог открыть, что ли?&quot;<br>xxx: у меня все гораздо проще: в левом кармане куртки - рабочие ключи, в правом домашние....<br>yyy: вот я ей тоже так сказал<br>yyy: а она обиделась<br>yyy: а если бы я умер?<br>xxx: не шути так<br>yyy: Кто мне запретит? Черный юмор - это значительная часть человеческой культуры. Не, ну серьезно, я очень живо представляю мою маман, упрекающую труп: &quot;Вот лентяй, не мог уставшей маме дверь открыть, похороню тебя в фанерном гробу, так и знай!&quot; )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422498</guid>
<pubDate>2013-05-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422498</link>
<title>Цитата #422498</title>
<description><![CDATA[С opennet.ru:<br>[12/11/2004] олег романенко: Действительно работает! Очень помогло - спасибо<br>[20/02/2008] Coder: Кучу времени долбался, пока не понял, что &amp;char[] не исть &amp;**, спасибо, очень помогло =)<br>[23/10/2012] Krj: Помогло, спасибо! Поддержим традицию - комментарий раз в 4 года!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422497</guid>
<pubDate>2013-05-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422497</link>
<title>Цитата #422497</title>
<description><![CDATA[Extrimmer: обьявление в рубрике &quot;Отдам даром&quot;: Отдам даром траву для скотины, сами приходите и скосите её.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422496</guid>
<pubDate>2013-05-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422496</link>
<title>Цитата #422496</title>
<description><![CDATA[Малыш и Карлсон, Винни-Пух и Кролик. Их пример лишний раз доказывает - дружба будет гораздо крепче, если хотя бы у одного есть что пожрать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422495</guid>
<pubDate>2013-05-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422495</link>
<title>Цитата #422495</title>
<description><![CDATA[В разделе Буревого &quot;Что почитать&quot; <br>xxx: Народ, посоветуйте пожалуйста что нибудь шедевральное! Такую книгу, чтобы не оторваться. Жанр не важен.<br>yyy: Совсем-совсем не важен? Яойщицы, подскажите товарищу что-нибудь шедевральное. пусть проблюе... эээ... порадуется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422494</guid>
<pubDate>2013-05-13 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422494</link>
<title>Цитата #422494</title>
<description><![CDATA[ххх: я уже заблокировал у своих бабушек/дедушек функцию отправки сообщений на короткие номера. а ты?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422493</guid>
<pubDate>2013-05-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422493</link>
<title>Цитата #422493</title>
<description><![CDATA[Diez: работаю инструктором в автошколе. Приучаю девочку рулить одной рукой. Говорю ей положить правую руку на колено. Удивленного вопроса &quot;на свое!?&quot; я в тот момент точно не ожидал /)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422492</guid>
<pubDate>2013-05-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422492</link>
<title>Цитата #422492</title>
<description><![CDATA[xxx: Да его высокомерие не знает границ, я даже знаю, как он прокомментирует работу персонала по окончании контракта<br>xxx: &quot;Они совсем плохи, абсолютно некомпетентны, также как и их начальство и их учителя&quot;.<br>yyy: Ну зачем же, Андрей не всегда говорит, что кто-то плох, иногда он хвалит себя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422491</guid>
<pubDate>2013-05-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422491</link>
<title>Цитата #422491</title>
<description><![CDATA[xxx: то есть, если я возьму себе ник МозгоЁб, я нарушу правила форума и пользовательское соглашение, а вот пользователь BrainFucker уже полгода ничего не нарушат, так?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422490</guid>
<pubDate>2013-05-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422490</link>
<title>Цитата #422490</title>
<description><![CDATA[xxx: видел объявление в троллейбусе: &quot;на постоянную работу требуются кондукторы, з/п от 16 тр&quot;<br>xxx: снизу ручкой приписано: &quot;не выдают&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422489</guid>
<pubDate>2013-05-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422489</link>
<title>Цитата #422489</title>
<description><![CDATA[ХХХ:<br>Помнишь прикол с педсовета?<br>Ты ж знаешь, что, когда в Мийнала школа сгорела, то учителей к нам в Салми перевели.<br>Ну, и выступает дирик на педсовете &quot;Процесс оптимизации образования в районе проходит нормально. Одна школа сгорела, вот ещё одну надо бы закрыть, да с учителями не знаем, что делать&quot;<br>А училка с места (та, с начального звена, что &quot;основы православной культуры&quot; вести будет):<br>&quot;Как что, закрыть их в школе и поджечь&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422488</guid>
<pubDate>2013-05-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422488</link>
<title>Цитата #422488</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Голова профессора Доуэля<br><br>xxx: <br>Позвонил по скайпу своим в Израиль - у них там праздничный ужин.<br>Попросил брата подать меня (на лэптопе) к столу. Полный сюр. Лежишь весь в салатах, улыбаешься родным лицам и слушаешь голоса:<br>- Фима! Женю принесли!<br>- Поверните его ко мне! ...<br>- А он нас видит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422487</guid>
<pubDate>2013-05-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422487</link>
<title>Цитата #422487</title>
<description><![CDATA[shadowrzn: Чем думал человек с именам Паша, называя свою собаку Палыч?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422486</guid>
<pubDate>2013-05-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422486</link>
<title>Цитата #422486</title>
<description><![CDATA[mlurker:<br>Популярный в 90х анекдот про детей новых русских, которые в песочнице игрались с пейджерами и сотовыми, опять становится актуальным с появлением «лопат» от Самсунга.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422485</guid>
<pubDate>2013-05-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422485</link>
<title>Цитата #422485</title>
<description><![CDATA[ххх: а как зовут твою кошку?<br>ууу: глубокооо теоретически - Муся<br>ххх: а не глубоко?<br>ууу: а не глубоко её не зовут - бесполезно)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422484</guid>
<pubDate>2013-05-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422484</link>
<title>Цитата #422484</title>
<description><![CDATA[звонит папа:<br>папа: пропылесось квартиру.<br>я: хорошо.<br>папа: а то мама вчера хотела, я ей не дал, сказал, сам пропылесошу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422483</guid>
<pubDate>2013-05-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422483</link>
<title>Цитата #422483</title>
<description><![CDATA[(Терминал на Линухе)<br>Продавец: привет<br>ИТ-отел: привет<br>Продавец: у нас терминал не работает<br>Продавец: тот который заменили<br>ИТ-отел: чё пишет ?<br>Продавец: он не звонит, в сети нет ни кого, через сайт тоже не звонит<br>ИТ-отел: а сам сайт загружается то?<br>Продавец: сайт загружен<br>Продавец: а опера не грузится<br>ИТ-отел: как сайт грузится, если опера не грузится ?<br>Продавец: на сайте менеджеры в сети, а в скайпе нет никого<br>Продавец: но дозвониться не можем<br>ИТ-отел: как сайт без оперы работает ?<br>Продавец: фантастика!<br>ИТ-отел: какой программой сайт тогда отображается ?<br>Продавец: opera<br>Продавец: но она не загружается<br>ИТ-отел: вот смотри<br>ИТ-отел: ты говоришь примерно так:<br>ИТ-отел: у меня не грузится джаббер<br>ИТ-отел: но я с тобой переписываюсь<br>ИТ-отел: опера не запускается, но сайт она грузит<br>ИТ-отел: кружки нет, но молоко в неё я наливаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422482</guid>
<pubDate>2013-05-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422482</link>
<title>Цитата #422482</title>
<description><![CDATA[Лофт: А что вы хотите? У нас почти вся страна уверена что менеджер - это продавец. Страной должны управлять менеджеры. Но раз народ считает что менеджер это продавец, то политики, дабы не разочаровывать граждан, не управляют а продают. Так же большой процент населения считает, что менеджеры ничего не делают, и политики, дабы не разочаровывать граждан...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422481</guid>
<pubDate>2013-05-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422481</link>
<title>Цитата #422481</title>
<description><![CDATA[xxx: Надо было купить переходник за 56 р. Интернет-магазин предложил кредит - всего 6 руб в месяц!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422480</guid>
<pubDate>2013-05-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422480</link>
<title>Цитата #422480</title>
<description><![CDATA[После смущённого вопроса соседки: &quot;А котятки у вашей не родились ещё?&quot; - я поняла, что кота действительно ПОРА сажать на диету.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422479</guid>
<pubDate>2013-05-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422479</link>
<title>Цитата #422479</title>
<description><![CDATA[4pda, Концепт Nexus Smartwatch: Google Now на запястье<br>Sevenfolder: Если такое и вправду выпустят, держу пари, Самсунг будет делать часы с 6 дюймовыми экранами<br>MirZz: И народ будет кричать, что мало<br>Sevenfolder: Народ будет кричать, что хотим 8 ядер и 3 гига оперативы. в часах...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422478</guid>
<pubDate>2013-05-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422478</link>
<title>Цитата #422478</title>
<description><![CDATA[xxx: Я несомненно удачливый человек. Только в моем случае действует метод &quot;альтернативного везения&quot;. То есть если я при подготовке к экзамену выучу всего пять вопросов из 60, мне эти пять вопросов никогда в билете не попадутся. Я получу неуд, расстроюсь и пойду нажраться в ближайший кабак. Там я споткнусь о потерянный кем-то кошелек. Но я же альтернативно удачливый человек, я споткнусь с таким шухером, что это все заметят и придеться изображать из себя совестливую няшу. Поэтому я найду документ, удостоверяющий личность человека в кошельке и с тяжелыми думами начну искать владельца. Зато когда я найду владельца. окажется что это Он- мой принц на белом коне, к тому же сын ректора. Так что при помощи двояка я обеспечу себе любовь всей своей жизни и безмятежное существование в универе до диплома. Вот что такое альтернативное везение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422477</guid>
<pubDate>2013-05-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422477</link>
<title>Цитата #422477</title>
<description><![CDATA[xxx: А у кого есть скайп zzz?<br>xxx: Надо его в чатик добавить<br>yyy: он сидит через стол от тебя, спроси<br>xxx: Чувак<br>xxx: 21 век на дворе<br>xxx: я напишу ему email]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422476</guid>
<pubDate>2013-05-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422476</link>
<title>Цитата #422476</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение перевода МКС с Windows на Linux.<br><br>ideator: Потянет ли МКС новый КДЕ?<br>Captcha: Если пропатчить - потянет.<br>Rivethead: Может подскажете, как пропатчить МКС под KDE?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422475</guid>
<pubDate>2013-05-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422475</link>
<title>Цитата #422475</title>
<description><![CDATA[Various Artist: Жаль, что писательским даром меня бог обделил. Замутил бы серию каких-нибудь романчиков и взял бы псевдоним &quot;Илья Обломов&quot;. Или закосил под бабу и назвался Анной Карениной. Школота бы знатно протроллилась!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422474</guid>
<pubDate>2013-05-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422474</link>
<title>Цитата #422474</title>
<description><![CDATA[xxx: А интересно, если выпускать клей и на нем писать что-то вроде &quot;со вкусом малины&quot;, это сильно увеличит покупаемость?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422473</guid>
<pubDate>2013-05-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422473</link>
<title>Цитата #422473</title>
<description><![CDATA[xxx: Говорят, на ЕГЭ по информатике в части C можно будет использовать любой язык программирования, главное - указать название и версию языка<br>xxx: Подговариваю друзей учить brainfuck.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422472</guid>
<pubDate>2013-05-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422472</link>
<title>Цитата #422472</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Работал продавцом-консультантом в комп.магазине. Кроме продажи орг.техники, занимались обжимом витой пары. Лето, народа почти нет, скукота, от нечего делать обжал 1,5 см кроссовер кабель. Проходит время, периодически кручу этот хвостик, залетает мужичок: &quot;мне срочно нужен кроссовер кабель, чем короче тем лучше!&quot;. Видели бы вы его лицо, когда я ему на прилавок положил этот кабель ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422471</guid>
<pubDate>2013-05-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422471</link>
<title>Цитата #422471</title>
<description><![CDATA[xxx: Воюю с соседом. <br>xxx: Он с утра сверлит, я слушаю Рамштайн. <br>xxx: Учитывая слышимость в нашем доме, боюсь, что скоро придут другие соседи и наваляют нам обоим.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422470</guid>
<pubDate>2013-05-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422470</link>
<title>Цитата #422470</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот сейчас поймут только мужики.<br>xxx: Я сегодня пришла в юбке исключительно потому, что у меня закончились чистые носки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422469</guid>
<pubDate>2013-05-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422469</link>
<title>Цитата #422469</title>
<description><![CDATA[&lt;gohdan&gt; закроют википедию, возьмутся за словари<br>&lt;gohdan&gt; а то там на К - конопля, на С - самоубийство]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422468</guid>
<pubDate>2013-05-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422468</link>
<title>Цитата #422468</title>
<description><![CDATA[=Strogg=: На одном форуме есть музыкальный раздел, который называется &quot;Прекрасная музыка добра&quot;. Выложил я туда песню группы Bloodhound Gang под названием I Hope You Die. Админы форума чуть морду не набили мне за это]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422467</guid>
<pubDate>2013-05-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422467</link>
<title>Цитата #422467</title>
<description><![CDATA[Stelve: Писатели-фантасты видели человека 21 века покоряющим космос на ультраскоростных звездолётах. Они считали, что этот человек будет способен решить любую глобальную проблему, победит болезни и будет чертовски образован.<br>Итак, что мы имеем сейчас? Человек будущего, экипированный здоровой лопатой (С ГИБКИМ ДИСПЛЕЕМ!!), лежащей в кармане, с чудо-очками на глазах и часами на руке (которые показывают что угодно, только не время), постоянно висит в соцсетях, выкладывает фоточки с очков в Инстаграм, а видосики - на Ютюб, параллельно перепрошивая часы на новый кастом, &quot;а то на том вайфай постоянно отваливается&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422466</guid>
<pubDate>2013-05-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422466</link>
<title>Цитата #422466</title>
<description><![CDATA[xxx: А разве реальная экономика замкнута, если смотреть в планетарном масштабе?<br>yyy: Именно в планетарном она и замкнута :) Для одного государства нефть появляется «ниоткуда», а доллары пропадают «в никуда», а для другого наоборот. А в планетарном только доллары появляются ниоткуда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422465</guid>
<pubDate>2013-05-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422465</link>
<title>Цитата #422465</title>
<description><![CDATA[ххх: Я вот задумался над драконами-вегетариа­­нцами. Им и рыцари, получается, без надобности будут, и принцессы, и замки.<br>ууу: Ну да. Такие тихие, мирные драконы. Как ручные, только больше/<br>ххх: Прям как эти... чихуахуа, только драконы и большие XDD<br>ууу: О боже! Такой... ванильный маг с большим драконом-вегетариан­­цем на поводке!<br>ххх: Ванильный маг с хрустальным шаром-зеркалкой, в розовой мантии до зада и с большим драконом-вегетариан­­цем на поводке.<br>ххх: &quot;Он пьёт остывшую живую воду, сидит на подоконнике Волшебной Школы и думает о ней. О степени архимага&quot; XDD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422464</guid>
<pubDate>2013-05-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422464</link>
<title>Цитата #422464</title>
<description><![CDATA[xxx: Радостная надпись на рулоне туалетной бумаги &quot;Светлая полоса в твоей жизни!&quot;, заставила задуматься о том, как будет выглядеть черная полоса...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422463</guid>
<pubDate>2013-05-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422463</link>
<title>Цитата #422463</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ a_young:<br><br>У меня был забавный случай с совой. Несколько лет тому назад я с большим удовольствием смотрел в дупло эстонской совы через веб-камеру. Работал за компьютером, а рядом стоял ноутбук с совой и яйцами (позже с совятами), красота.<br>И вот однажды любимая всеми фирма Майкрософт выпустила настолько важное обновление, что ради него ноутбук мало того, что проснулся в три ночи с закрытой крышкой, так ещё и выключенный на нём звук включился на полную громкость. Всё бы ничего, но проснулся ноутбук вместе с открытым окном, в котором было совиное дупло. Я бы ничего не заметил, если бы сов не вернулся домой и не застав возлюбленную сову, не начал бы истошно и грустно орать прямо в камеру...<br>Я спросонья подумал, что какое-то животное зажевало в мясорубку. Потом предположил, что у компьютера сорвало кулер и он перемалывает в корпусе все внутренности. Я мечусь по комнате, а рядом с кроватью что-то вопит и вопит, хрипло и оглушительно, будто подкроватный Бука прищемил себе ножкой то, что детям до 18+ и в сказках не опишут. В конце концов открываю ноут, а с него на меня сова пялится. Я знаю, что такое &quot;бросило в холодный пот&quot;, но тогда я моментально вспотел с кубиками льда, долькой лайма и кажется даже воткнутым маленьким зонтиком.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422462</guid>
<pubDate>2013-05-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422462</link>
<title>Цитата #422462</title>
<description><![CDATA[чат букмекерской конторы<br>D1mka7: ПОЧЕМУ МАТЕРИТЬСЯ В ЧАТЕ НЕЛЬЗЯ?????<br>D1mka7: мне так много нужно сказать!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422461</guid>
<pubDate>2013-05-08 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422461</link>
<title>Цитата #422461</title>
<description><![CDATA[Аля: У меня почему то сейчас ассоциации - как в начальной школе сочинение на тему - &quot;кем ты хочешь стать&quot;))<br>Anton: я тогда бред всякий писал в таких сочинениях<br>Anton: был бы постарше - писал бы &quot;долбоебом&quot;<br>Wasabi: это было бы сочинение &quot;кем я стал&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422460</guid>
<pubDate>2013-05-08 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422460</link>
<title>Цитата #422460</title>
<description><![CDATA[yyy: На улице хорошо<br>xxx: я знаю<br>xxx: я там была уже<br>yyy: На улице?<br>xxx: ага )))<br>yyy: На какой?<br>xxx: бывшая Ленина<br>xxx: сворачивала на другие улицы, там тоже ничего так было )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422459</guid>
<pubDate>2013-05-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422459</link>
<title>Цитата #422459</title>
<description><![CDATA[ххх: *безысходность...<br>yyy: тлен )<br>yyy: маленький тлен )<br>xxx: - Ты в постели - бренно.<br>xxx: - А у тебя маленький тлен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422458</guid>
<pubDate>2013-05-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422458</link>
<title>Цитата #422458</title>
<description><![CDATA[coderage &gt; посоветуйте хороший сайт с загадками для программистов<br>pavelkolodin &gt; самый крутой сайт с загадками для программистов - багтрекер на работе!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422457</guid>
<pubDate>2013-05-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422457</link>
<title>Цитата #422457</title>
<description><![CDATA[xxx: Я имею в виду, что орфография в интернете — это твоя «одежка» из знаменитой русской пословицы, и чтобы сразу же не послали, надо сразу писать хорошо или хотя бы стараться писать хорошо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422456</guid>
<pubDate>2013-05-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422456</link>
<title>Цитата #422456</title>
<description><![CDATA[Вячеслав:<br>Здравствуйте. Это Ваш бывший студент. Сразу к делу.<br>Вы знакомы с dotNet? Мне необходима помощь с WCF-службой.<br><br>Алексей:<br>Добрый день, Вячеслав. Я думаю, что вам будет лучше обратиться к фрилансерам ;)<br><br>Вячеслав:<br>они не работают бесплатно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422455</guid>
<pubDate>2013-05-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422455</link>
<title>Цитата #422455</title>
<description><![CDATA[alevarh: Иду утром на работу, темно и холодно. Смотрю, мужик бежит с двумя пакетами к мусорке. С размаху закидывает первый, потом зависает, чешет репу, закидывает второй, достает первый и убегает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422454</guid>
<pubDate>2013-05-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422454</link>
<title>Цитата #422454</title>
<description><![CDATA[xxx: как сказал мне сегодня один клиент на мое &quot;посмотрите у нас на сайте&quot;:<br>- Раньше всех на х@й посылали, а теперь на сайт...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422453</guid>
<pubDate>2013-05-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422453</link>
<title>Цитата #422453</title>
<description><![CDATA[С автофорума:<br>ххх: Где можно купить дешево кожу алькантара для перетяжки салона?<br>yyy: дешево вы можете купить только шкуру молодого дермантина!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422452</guid>
<pubDate>2013-05-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422452</link>
<title>Цитата #422452</title>
<description><![CDATA[Вконтакт, комментарии к фотографии с участниками фан-феста Eve-Online.<br><br>xxx: ушлёпки какие то<br>yyy: xxx, своё мнение высказывай там, где оно кому-то интересно<br>ххх: yyy, бабушке своей это посоветуй, щегол<br>zzz: Вы прослушали дружеский диалог двух Ева-задротов и сейчас дочитываете комментарий третьего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422451</guid>
<pubDate>2013-05-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422451</link>
<title>Цитата #422451</title>
<description><![CDATA[CommFort запретил публикацию сообщений пользователю olffy (2 дней, 12 часов, 0 минут). Причина: &quot;22. Грубость и оскорбления чатлан любым способом.&quot;.<br>Brain Explosion: ага, двойное ку не сказал<br>Brain Explosion: или цак снял]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422450</guid>
<pubDate>2013-05-08 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422450</link>
<title>Цитата #422450</title>
<description><![CDATA[xxx: Корпоративный спорт - отличная штука! <br>xxx: Играя всей компанией в футбол, можно от души несколько раз вломить директору, в рамках игровой ситуации.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422449</guid>
<pubDate>2013-05-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422449</link>
<title>Цитата #422449</title>
<description><![CDATA[luty:<br>Кто-то на ганзе отвечал на вводную &quot;Вы без еды, компаса, карты, ножа, одежды, связи и огня<br>оказались в тайге зимой. Что делать?&quot; - прилечь в сугроб, улыбнуться и принять позу, в которой вы хотите остаться в вечности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422448</guid>
<pubDate>2013-05-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422448</link>
<title>Цитата #422448</title>
<description><![CDATA[Разговор о сдаче проекта Заказчику:<br>ПМ: дедлайн - 1 августа<br>Разработчик: умрем, но не сдадимся!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422447</guid>
<pubDate>2013-05-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422447</link>
<title>Цитата #422447</title>
<description><![CDATA[xxx: утром админ в подвал лазил какой-то свич искал (а там света нет). Сначала из подвала послышалось как он ударился обо что-то металическое, потом загремели какие-то упавшие откуда-то толи вёдра, толи тазы, послышался сдержанный мат, затем ещё гулкий такой удар об бетонное перекрытие, снова мат, потом ещё что-то металлическое загремело, потом он вылез, весь грязный с шишкой на лбу, говорит, что свич не нашёл, и что на него напали киборги]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422446</guid>
<pubDate>2013-05-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422446</link>
<title>Цитата #422446</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я в техподдержке одного интернет оператора работал, на первой линии приема звонков. После тяжкой ночной смены по дороге домой зашел в продуктовый. Набрал еды, расплачиваюсь. Девушка кассир протягивает пригоршню монет:<br>- Вот ваша сдача, спасибо за покупку.<br>- Вам спасибо за звонок, до свидания.<br>И вышел. Осознание пришло через через пару минут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422445</guid>
<pubDate>2013-05-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422445</link>
<title>Цитата #422445</title>
<description><![CDATA[namikiri: Больше всего добивает понятие «тру». Ubuntu не тру, Arduino не тру, Qt не тру. Только Gentoo, голые микроконтроллеры и ассемблер, это же тру.<br>vyacheslav_ka: Настоящее труЪ: самописное ядро, выращенные на кухне кристаллы и программирование перемычками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422444</guid>
<pubDate>2013-05-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422444</link>
<title>Цитата #422444</title>
<description><![CDATA[xxx: я сегодня в такую нелепую ситуацию попала<br>xxx: я последнюю неделю ношу оранжевые туфли, оранжевый шарфик и оранжевую сумку<br>xxx: сегодня утром в сумку не помещалась собойка и зонтик, я все это добро сложила в пакет и счастливая отправилась с малым в сад<br>xxx: когда мы дошли до сада, я случайно обратила внимание на свой пакет<br>xxx: на пакете было написано: ОРАНЖЕВЫЙ ВЕРБЛЮД]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422443</guid>
<pubDate>2013-05-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422443</link>
<title>Цитата #422443</title>
<description><![CDATA[RinaHunter: Еду я дня три назад к метро, за мной сидят две гламурные кисо, которые щебечут что-то на твиттерском - ладно, думаю, скоро выходить, пущай себе щебечут. И тут мы встаем в пробку. Я прислушиваюсь и познаю дзен. Дважды, честное слово.<br>- Я не ем продукты с ГМО, - говорит кисо слева. - Потому что в них есть гены.<br>(О!, - думаю я. - Щаз будет откровение! И действительно.... )<br>- А в продуктах без ГМО генов нет, - продолжает кисо. - Ты представляешь, они добавляют гены людей в еду!<br>(Воображение так и рисует такого Доктора Зло, фигующего картофель собственой ДНК)<br>- Это же так вредно! - подхватывает кисо справа. - Я слышала, что если человек ест человека, или его гены, ну, как-нибудь, то он умирает от отравления...<br>Я вот теперь думаю. Может, у меня живот болит, потому что я гены людей в пищу употребляю, а?...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422442</guid>
<pubDate>2013-05-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422442</link>
<title>Цитата #422442</title>
<description><![CDATA[Племя Караваи, Новая Гвинея:<br>Поймать и съесть чужеземца для них - священная традиция. Едят Караваи и своих соплеменников: специально отобранных красивых девушек они таким образом могут принести в жертву богам.<br><br>xxx: Каравай, каравай - кого хочешь выбирай! )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422441</guid>
<pubDate>2013-05-07 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422441</link>
<title>Цитата #422441</title>
<description><![CDATA[xxx: сейчас вот приду домой, лягу спать<br>xxx: с утра с радостью проснусь<br>xxx: с радостью пойду на работу<br>xxx: с радостью отработаю последнюю официантскую смену<br>xxx: а потом с радостью сниму форму И СОЖГУ ЕЁ НАХУЙ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422440</guid>
<pubDate>2013-05-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422440</link>
<title>Цитата #422440</title>
<description><![CDATA[Валерия (18:30): Заехала щас к родителям и такое пережила О_о<br>Иван (18:30): какое?<br>Иван (21:34): Лер, ты точно пережила?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422439</guid>
<pubDate>2013-05-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422439</link>
<title>Цитата #422439</title>
<description><![CDATA[Хабрахабр, новость о компании, которая продаёт семена светящегося в темноте тополя.<br><br>tavel: Кроме того, за $10,000 эти ребята предлагают закодировать в ДНК растения любое сообщение длиной до 30 символов и остаться таким образом в истории, если вдруг и правда через сотню лет ночную Землю будут освещать деревья:<br>Zibx: Так вот что у нас за мусорный днк. Неизвестный язык, стандартная кодировка галактического альянса и сообщение рассказывающее как сделать варпдвигатель и прибыть для получения дальнейших инструкций.<br>tavel: И кому-то ведь это стоило кучу космокредитов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422438</guid>
<pubDate>2013-05-07 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422438</link>
<title>Цитата #422438</title>
<description><![CDATA[xxx: В конце концов, пора бы уже кому-нибудь из современных авторов написать роман &quot;Полонез Огинского&quot; и раз и навсегда закрыть вопрос - Кто написал &quot;Полонез Огинского?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422437</guid>
<pubDate>2013-05-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422437</link>
<title>Цитата #422437</title>
<description><![CDATA[XXX: Ты хоть представить можешь, что такое миллиард лет? Это не 1000 лет и даже не миллион. Ты вдумайся в эти цифры. Ты посмотри как человечество за 2000 лет продвинулось во всех направлениях. Мне даже страшно представить, что будет через скажем 10000 лет.<br>YYY: FIFA 12014<br>ZZZ: HALF-LIFE 3 выйдет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422436</guid>
<pubDate>2013-05-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422436</link>
<title>Цитата #422436</title>
<description><![CDATA[xxx: Клиент<br>xxx: &quot;20 евро в год для меня много, у меня нет таких денег&quot;<br>xxx: и подпись &quot;Отправлено с iPad&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422435</guid>
<pubDate>2013-05-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422435</link>
<title>Цитата #422435</title>
<description><![CDATA[С ВиО Google:<br><br>Измениться ли вес HDD, если его полностью забить информацией? Ведь у электронов тоже есть масса...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422434</guid>
<pubDate>2013-05-07 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422434</link>
<title>Цитата #422434</title>
<description><![CDATA[xxx: тебе бы, Таня, каптером в армии быть. Фраза &quot;не дам&quot; у тебя больно хорошо получается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422433</guid>
<pubDate>2013-05-07 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422433</link>
<title>Цитата #422433</title>
<description><![CDATA[любимая:  У нас на заводе эти шайбы изготавливает один пьяный мастер, причем он совсем не Джеки Чан!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422432</guid>
<pubDate>2013-05-07 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422432</link>
<title>Цитата #422432</title>
<description><![CDATA[ххх: А у Вас есть&quot;Windows 2003 Server User&#039;s manual&quot;?<br>yyy: Есть<br>ххх: А на каком языке?<br>yyy: На русском<br>xxx: А перевод нормальный?<br>yyy: перевод Гоблина]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422431</guid>
<pubDate>2013-05-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422431</link>
<title>Цитата #422431</title>
<description><![CDATA[Kiseen Leprosy:<br>Недавно услышал от жителя сельской местности слово - Кособайтер (гастарбайтер, как оказалось на самом деле). Теперь, взяв это слово на вооружение, зову низкоквалифицированных наёмных программистов кособайтерами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422430</guid>
<pubDate>2013-05-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422430</link>
<title>Цитата #422430</title>
<description><![CDATA[Пишет мне сегодня чел на тех. поддержку:<br><br>Геннадий: Кирилл?<br>Кирилл: да<br>Геннадий: вопрос по оплате: как срочно она должна быть произведена, в течении суток?<br>Кирилл: да<br>Геннадий: сутки обычные или 24 часа?<br>Кирилл: извините, а в обычных сутках сколько часов?<br><br>и вот тут начинаешь задумываться...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422429</guid>
<pubDate>2013-05-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422429</link>
<title>Цитата #422429</title>
<description><![CDATA[xxx: не люблю оставаться с подругами на ночевку.<br>yyy: почему?<br>xxx: я разговариваю во сне. и главное просыпаешься и не знаешь что сказала, а люди-то слышали! и вдруг ТЫ ИМ РАССКАЗАЛА ПРАВДУ — ЧТО ТЫ ТОНИ СТАРК И ЗНАЕШЬ ВХОД В НАРНИЮ И ПОТЕРЯЛА ДЕВСТВЕННОСТЬ С ФАВНОМ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422428</guid>
<pubDate>2013-05-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422428</link>
<title>Цитата #422428</title>
<description><![CDATA[чат перевода про металлургию (электродуговые печи)<br><br>multiwiis: написал &quot;электродуговых печений&quot;<br>multiwiis: это же надо<br>Clairseach Bheag: они работают на кексующемся угле?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422427</guid>
<pubDate>2013-05-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422427</link>
<title>Цитата #422427</title>
<description><![CDATA[Ж: мой бывший муж не понимал меня, когда я сидела с ним в кафе и молчала<br>Ж: смотрела в окно<br>Ж: не понимал, что я так расслабляюсь, пью шампанское и мне хорошо<br>М: это не страшно, не всегда у людей совпадают настроения<br>Ж: да, и просто он меня заебал, чего уж]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422426</guid>
<pubDate>2013-05-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422426</link>
<title>Цитата #422426</title>
<description><![CDATA[Коллега рассказала:<br>Пришла в субботу в банк. Народу мало и дверь закрывают на магнитный замок, который открывается если карточкой провести.<br>Сделала свои дела в банке и стала выходить. Дверь закрыта.<br>Подумала что чтобы дверь открыть надо кнопку нажать, как в офисе.<br>Нашла рядом с дверью кнопку с крышкой. На ней написано открой крышку, нажми кнопку. Ну я и нажала. Сработала пожарная сигнализация. Сирена орет, все в панике бегают. Еле ноги унесла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422425</guid>
<pubDate>2013-05-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422425</link>
<title>Цитата #422425</title>
<description><![CDATA[Nancy Hrew: набирала вчера в телефоне слово весна<br>Nancy Hrew: сначала набралось ад<br>Nancy Hrew: потом бдсм<br>Nancy Hrew: у меня все стабильно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422424</guid>
<pubDate>2013-05-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422424</link>
<title>Цитата #422424</title>
<description><![CDATA[ххх: Под конец железного человека 3, появилось смутное ощущение, что все эти 40 костюмов Тони Старка объединятся в МЕГАЗОРДА, главгад увеличится, и битва будет происходить на фоне картонных небоскребов как в Могучих Рейнджерах.<br>ххх: но надеждам моим не суждено было сбыться(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422423</guid>
<pubDate>2013-05-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422423</link>
<title>Цитата #422423</title>
<description><![CDATA[обсуждение игр со смыслом и не очень.<br>ShamanKing77: Тем кто ищет глубокомыслия, пусть в инди играют.<br>redneck291: А ты имеешь право говорить кому-то что они должны делать?<br>Avti: Ну вообще-то имеет. А мы имеем право его не слушать =)<br>redneck291: А если он начнёт настаивать?<br>cherepets: То вы можете не пить его настойку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422422</guid>
<pubDate>2013-05-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422422</link>
<title>Цитата #422422</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;И поэтому &quot;Калигула&quot; Тинто Брасса и &quot;Тропик рака&quot; Генри Миллера, несмотря на предельную откровенность - литература, а &quot;Эмманюэль&quot; - порнография.&quot;<br>yyy: Калигула Тинто Брасса - литература. Сразу видно культурных людей. Я вот тоже люблю на досуге послушать симфонии Достоевского.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422421</guid>
<pubDate>2013-05-06 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422421</link>
<title>Цитата #422421</title>
<description><![CDATA[Обсуждение исходников Принс Персии:<br><br>Shere:<br>а ты знаешь же про замечательную хохму в другой игре Мехнера, Karateka? она была выпущена на двустороннем диске, но полностью помещалась на одну сторону. поэтому на другую сторону записали точно то же самое, но с одним маленьким изменением.<br>и когда вставивший диск не той стороной клиент звонил в техподдержку, он на всю жизнь узнавал, что в случае перевернутой картинки надо перевернуть диск в дисководе :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422420</guid>
<pubDate>2013-05-06 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422420</link>
<title>Цитата #422420</title>
<description><![CDATA[xxx: Рядом с каким-то рестораном наблюдаю совершенно замечательную растяжку:<br>xxx: &quot;IRISH PUB &amp; ИТАЛЬЯНСКИЙ &amp; УЗБЕКСКИЙ&quot;<br>xxx: Узбекский паб. Окей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422419</guid>
<pubDate>2013-05-06 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422419</link>
<title>Цитата #422419</title>
<description><![CDATA[xxx: Чем больше боли в моем сердце, тем сильнее я нажимаю на педаль газа...<br>zzz: У тебя машины-то нет<br>vvv: Ну может педаль газа есть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422418</guid>
<pubDate>2013-05-06 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422418</link>
<title>Цитата #422418</title>
<description><![CDATA[Сижу с дитем знакомых (10 лет), обедаем. Дите не доело суп, я выливаю в канализацию и говорю:<br>- Ну, зато мы покормили крокодила, который живет у тебя в унитазе!<br>Ребенок смотрит на меня огромными глазами и произносит:<br>- Юлия Петровна, вы что, в Свомпи переиграли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422417</guid>
<pubDate>2013-05-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422417</link>
<title>Цитата #422417</title>
<description><![CDATA[с 4pda про ожидаемый флагман от LG<br><br>kara puz:<br>...устройство будет настолько тонким, что на торцах не останется места для кнопки блокировки и качельки громкости — они будут вынесены на лицевую панель...<br><br>Jester31101:<br>А аккумулятор будет вынесен в отдельный чемоданчик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422416</guid>
<pubDate>2013-05-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422416</link>
<title>Цитата #422416</title>
<description><![CDATA[С форумов фото.ру:<br>xxx: У нас в стройбате, когда нам выдавали валенки из сушилки, дабы не создавать толкатню возле оной, в руки давали по 2 штуки, причем не обязательно парные. Потом выстраивали в одну шеренгу и те, у кого оба левых, делали два шага вперед, у кого правые - один. Потом вышедшие из строя обменивались одним валенком (причём, что интересно, любым). Ну а задние в это время в основном отдыхали, или помогали переобуться тем, у кого валенки смотрели в разные стороны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422415</guid>
<pubDate>2013-05-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422415</link>
<title>Цитата #422415</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну, и напоследок, вы еще раз правы, у меня нет девушки. Двое детей и жена какбэ против.<br>yyy: Это ПЯТЬ! :)<br>zzz: Это 4, а не 5. Жена + 2 деток + ТС]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422414</guid>
<pubDate>2013-05-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422414</link>
<title>Цитата #422414</title>
<description><![CDATA[xxx: позвонили на домашний, спросили Надежду. я ответила: &quot;у нас здесь нет никакой надежды&quot;.<br>xxx: и как-то жутковато стало... XD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422413</guid>
<pubDate>2013-05-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422413</link>
<title>Цитата #422413</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Кредитуюсь в 6-и банках. Сегодня все кредиторы поздравили меня смсками с днем рождения, пожелали здоровья и финансового благополучия. Издеваются суки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422412</guid>
<pubDate>2013-05-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422412</link>
<title>Цитата #422412</title>
<description><![CDATA[Dimon: Я выпил, мне нельзя за руль.<br>Iren: А я играла в ГТА, мне тем более нельзя за руль!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422411</guid>
<pubDate>2013-05-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422411</link>
<title>Цитата #422411</title>
<description><![CDATA[из обсуждений на сайлог.ру:<br><br>SERGEY: А у меня и посейчас прекрасный почерк. А захочу, любым стилем могу, любым наклоном и с завитушками.<br><br>zzagar: Ну, вордом то тут все владеют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422410</guid>
<pubDate>2013-05-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422410</link>
<title>Цитата #422410</title>
<description><![CDATA[snark: Мне бывшая теща сказала, что я чересчур вежливый и уступчивый. Я мгновенно исправился в силу своей уступчивости, и выпустил погулять то быдло, что обычно сидит голодным и злым глубоко внутри. Больше она мне не звонила :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422409</guid>
<pubDate>2013-05-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422409</link>
<title>Цитата #422409</title>
<description><![CDATA[zorraestelar: после моего французского оказывается, что все французы прекрасно говорят на английском :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422408</guid>
<pubDate>2013-05-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422408</link>
<title>Цитата #422408</title>
<description><![CDATA[mazzuta: для девушек особый способ проверки возможности прохода через проём в заборе - если пролезла сумка, значит и сама пролезет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422407</guid>
<pubDate>2013-05-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422407</link>
<title>Цитата #422407</title>
<description><![CDATA[Рафаэль: С получки отложи 11 000<br>Егор: Юморист. Я с получки, когда долги отдам, только яйца отложить смогу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422406</guid>
<pubDate>2013-05-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422406</link>
<title>Цитата #422406</title>
<description><![CDATA[zzz: Я пиво с кем попало не пью! только с тем кто хочет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422405</guid>
<pubDate>2013-05-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422405</link>
<title>Цитата #422405</title>
<description><![CDATA[sergemi: блин. та шож такое! второй день пальцы заплетаются! очепятываюсь...<br>sergemi: причем когда програмлю - все норм, а когда трындю - заплетаются<br>sergemi: Шеф проклял что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422404</guid>
<pubDate>2013-05-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422404</link>
<title>Цитата #422404</title>
<description><![CDATA[Описание фильма на трекере: &quot;...преступники спрятали в заброшенном доме двух заложников, через некоторое время находят заложницу мертвой и понимают, что юноша теперь охотится на них... &quot;<br>И тут, тааа-дааам, название фильма &quot;Никто не выжил&quot;<br>Интрига... такая интрига ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422403</guid>
<pubDate>2013-05-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422403</link>
<title>Цитата #422403</title>
<description><![CDATA[ххх: так ты на море поедешь или куда?<br>ууу: И на море хочу и в горы... в лесу, в горах пожить недельку<br>ууу: У тебя двустволка и ты с ней спишь ночью, а днем спишь с бабой<br>ууу: А утром и вечером ты, двустволка и баба идете искать еду<br>ууу: Пока еда не нашла вас]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422402</guid>
<pubDate>2013-05-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422402</link>
<title>Цитата #422402</title>
<description><![CDATA[Neboveria: У меня мама рассказывала: была в супермаркете, а там кассирша другой говорит:<br>Собаку выгуляла, привожу домой и в ванну ее, чтобы помыть. И вместо &quot;Дай лапу&quot;, говорю &quot;Пакет нужен?&quot; XD<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422401</guid>
<pubDate>2013-05-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422401</link>
<title>Цитата #422401</title>
<description><![CDATA[[Помощь][Player] чисто теоретически я же могу назвать своего персонажа &quot;ах у ели дамы&quot; что обозначает полностью нейтральный ник, смысл которого кроется в том что дамы с долгой дороги соизволили передохнуть под елью?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422400</guid>
<pubDate>2013-05-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422400</link>
<title>Цитата #422400</title>
<description><![CDATA[kobalt: то, что ты от меня ушла - еще не значит, что ты стала безразлична. Потому я как только смог, нашел где ты, узнал что мог про место и людей, что рядом с тобой.<br>kobalt: почему раньше не сказал? Не видел смысла это афишировать.<br>kobalt: если есть вопросы - задавай<br>Найнив: утюг можно сегодня забрать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422399</guid>
<pubDate>2013-05-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422399</link>
<title>Цитата #422399</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>Milfgard:<br>...С другой стороны, довольно часто имена и аббревиатуры содержат важную сюжетную информацию. Приведу пример из реальной айтишной практики — мы как-то давно далеко не случайно сдавали именно «Систему управления и контроля автотранспорта», зная, что водители будут звать её по первым буквам просто интуитивно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422398</guid>
<pubDate>2013-05-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422398</link>
<title>Цитата #422398</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>resetnow:<br>Можно найти много IP-камер с дефолтными паролями. Я зашел на какую-то, а она поворотная, смотрит куда-то в окно. Разворачиваю в другу сторону и вижу мужика, который смотрит на меня О_О вот таким взглядом. И я на него, только он меня не видит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422397</guid>
<pubDate>2013-05-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422397</link>
<title>Цитата #422397</title>
<description><![CDATA[ххх: надоели все эти тупые кошки. Хочу себе что-нибудь более умное и преданное. Чтоб ждало меня у порога, не мешалось под ногами. Чтоб с ним можно было на прогулку сходить. Чтоб мы с ним понимали друг друга с полуслова.<br>ххх: В общем, более умное и совершенное животное.<br>ххх: например, медузу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422396</guid>
<pubDate>2013-05-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422396</link>
<title>Цитата #422396</title>
<description><![CDATA[xxx: Прислушаться к внутреннему себе, к подсознанию и созидать.<br>yyy: А как к ним прислушаться? Я если закрываю глаза, то вижу макаку, которая бьет в тарелки. Честно.<br>xxx: Вот оно, твоё истиное лицо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422395</guid>
<pubDate>2013-05-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422395</link>
<title>Цитата #422395</title>
<description><![CDATA[xxx: а Яны подруга 5-й раз на права не сдала<br>yyy: и что?<br>xxx: а то, что машину в кредит уже купила :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422394</guid>
<pubDate>2013-05-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422394</link>
<title>Цитата #422394</title>
<description><![CDATA[sly: из серии &quot;врёшь, не возьмёшь&quot;. Какой-то урод запарковался на трамвайных рельсах, вся узкая улица встала. Бросил машину, иду пешком мимо пробки. Замечаю, что в ней же стоит эвакуатор, который направляется тачку этого урода убирать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422393</guid>
<pubDate>2013-05-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422393</link>
<title>Цитата #422393</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения определения коммерчекской тайны (КТ).<br>ХХХ: Фирма может объявить любую информацию КТ и требовать от своих сотрудников ее соблюдения. Гендир может объявить КТ хоть размер трусов секретарши<br>УУУ: Объявить он может что угодно. Но наказать за разглашение, если это не соответствует озвученным ранее критериям – увы. Хотя... если он:<br>- повесил секретарше ниже пояса табличку с грифом &quot;КТ&quot; с указанием обладателя этой информации и места его нахождения;<br>- внес соответствующие изменения в перечень информации, составляющей КТ предприятия;<br>- ограничил доступ к трусам секретарши путем путем установления порядка обращения с ними и контролем за соблюдением такого порядка;<br>- и готов обосновать действительную или потенциальную коммерческую ценность секретности их размера, то - таки да, это КТ.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422392</guid>
<pubDate>2013-05-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422392</link>
<title>Цитата #422392</title>
<description><![CDATA[xxx: На обеде коллеги обсуждали проект (огромную программу) с кучей багов.<br>xxx: Пришли к выводу, что они - багобоязненные программисты.<br>xxx: А весь проект - это сплошная багодельня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422391</guid>
<pubDate>2013-05-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422391</link>
<title>Цитата #422391</title>
<description><![CDATA[Топик о телефоне фирмы ZOPO.<br>RankoR: А как у ZOPO с обновлениями?<br>l0ser140: ZOPO<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422390</guid>
<pubDate>2013-05-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422390</link>
<title>Цитата #422390</title>
<description><![CDATA[ххх: Любимая, как настроение?<br>УУУ: Да блин. Еду в сарае. Дите говорит своей маман - Мам, смотри, Оззи Осборн! И тыкает в меня пальцем. Вот радоваться, что дите знает, кто это, или плакать, что я на него похожа?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422389</guid>
<pubDate>2013-05-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422389</link>
<title>Цитата #422389</title>
<description><![CDATA[xxx: грязно в доме - это когда ты меняешь коту наполнитель лотка, а он туда ложится и не хочет вылазить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422388</guid>
<pubDate>2013-05-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422388</link>
<title>Цитата #422388</title>
<description><![CDATA[Dipod: Живу с сельском доме, так что сосед с перфоратором потревожить не может физически, ибо слышно не будет. Зато есть, сука, дятел, который каждое утро долбит акацию под окном! *angry*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422387</guid>
<pubDate>2013-05-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422387</link>
<title>Цитата #422387</title>
<description><![CDATA[xxx: без некоторого количества благородного металла достичь цели не удастся.<br>yyy: без золота, что ли?<br>xxx: что вы, сударь, отнюдь нет. Я говорю не о презренном металле в кошельке, а о благородной стали, а именно о шиле в жопе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422386</guid>
<pubDate>2013-05-02 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422386</link>
<title>Цитата #422386</title>
<description><![CDATA[xxx: вычеркни меня из всех списков — не люблю стоять в очереди<br>yyy: ты выжгла мне мозг<br>yyy: у меня есть список людей, которых я не должен добавлять в списки<br>yyy: вычёркивать тебя из него или нет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422385</guid>
<pubDate>2013-05-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422385</link>
<title>Цитата #422385</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>SowingSadness:<br>На картриджах NES(Dendy) тоже стояли защиты, которые делали сложность игры невменяемой, если игра обнаруживала, что её взломали и запустили на не оригинальной NES. А так как на пост советском пространстве оригинальных NES вообще не было, то такие игры, как «Teenage Mutant Ninja Turtles 2» мы проходили, даже не зная, что разработчики считали их не проходимыми.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422384</guid>
<pubDate>2013-05-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422384</link>
<title>Цитата #422384</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Кризис сисадмина&quot;. <br>xxx: Очень хочется чего-нибудь починить, но всё, как на зло, работает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422383</guid>
<pubDate>2013-05-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422383</link>
<title>Цитата #422383</title>
<description><![CDATA[Данек: Всю неделю в Москве была отличная погода, солнышко, +18. Я так радовался, решил себе купить ветровку совсем легкую, чтоб не жарко было. Купил. Захотел в понедельник в ней в универ поехать, а тут +5.<br>Полина: Дань, ты случайно году этак в 2009 доллары не покупал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422382</guid>
<pubDate>2013-05-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422382</link>
<title>Цитата #422382</title>
<description><![CDATA[С dirty:<br>Arcanacabana: Помню, как однажды помог совершенно незнакомой бабушке донести тяжелые сумки до квартиры. Всю дорогу она рыдала, и благодарила меня. Причем горько так. До сих пор вспоминаю, аж неуютно на душе.<br>durokol: это был я. 1–й семестр театрального.<br>pdp: да, неслабо мы на первом курсе поддавали, не помню даже как в сумке оказался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422381</guid>
<pubDate>2013-05-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422381</link>
<title>Цитата #422381</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Знакомый возит на строительство своего дома цемент в мешках на своей машине. Infiniti Q45.<br>Говорит, что доставка дорогая примерно 1000р\газель. 30 мешков. Делает на своей машине с 4,5 литровым движком 5 ходок, тратя на топливо литров 20 примерно 600 рублей. И!!!! Едет мыть салон в чистку - 1500 рублей.<br><br>xxx: <br>Вот скажите, как эти герои с такими гениальными экономическими решениями зарабатывают себе на большие дома и дорогие машины?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422380</guid>
<pubDate>2013-05-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422380</link>
<title>Цитата #422380</title>
<description><![CDATA[merzavsky: Внезапно дал интервью радио россии про плохо припаркованые машины. Если вырежут мат, останется: &quot;Они все совсем...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422379</guid>
<pubDate>2013-05-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422379</link>
<title>Цитата #422379</title>
<description><![CDATA[Silv_m:<br>Интриги! Предательства! Инцесты! Соперничества могущественных кланов! Кровавые бойни! Мрачные подземелья!<br>Думаете, это я про какую-нибудь &quot;Игру престолов&quot;? Не-ет, это я утром посмотрел &quot;Поместье сурикатов&quot; по энимал плэнет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422378</guid>
<pubDate>2013-05-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422378</link>
<title>Цитата #422378</title>
<description><![CDATA[&lt;METEORITO&gt; одна моя знакомая, когда ноутбук купила и калибровала доступ в систему, по приколу показала свою голенькую грудь вместо лица. так с тех пор ноутбук узнает её не в лицо, а строго в сисечки при хорошем освещении, и настройку эту никак не изменить, тк прошита она глубоко в биосе.<br>&lt;METEORITO&gt; про биос — это я сказал знакомой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422377</guid>
<pubDate>2013-05-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422377</link>
<title>Цитата #422377</title>
<description><![CDATA[Муж моет виноград и тут же пробует его. Надкусыает пару раз:<br>- О как хрустит, как будто по снегу идешь! - начинает жевать быстрее. - А теперь будто бежишь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422376</guid>
<pubDate>2013-04-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422376</link>
<title>Цитата #422376</title>
<description><![CDATA[Комментарий к видео, где бортинженер МКС проводит эксперимент: &quot;Что будет, если отжать мокрую тряпку в космосе?&quot;<br>xxx: Скандал! Российский бортинженер в темном углу международной космической станции отжал тряпку у канадского космонавта. ШОК! Видео!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422375</guid>
<pubDate>2013-04-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422375</link>
<title>Цитата #422375</title>
<description><![CDATA[Общалась в чате с онлайн-консультантом шмоточного интернет-магазина<br><br>Я: Подскажите какой статус должен быть у посылки когда ее можно получать?<br>Консультант: Когда Ваш заказ будет отправлен Вам полностью, статус будет &quot;Выполнен&quot;, Когда Ваша посылка придёт уже непосредственно Вам, то Вас уже оповестят по смс или по почте, если способ доставки почтой.<br>Я: а когда статус &quot;отправлено&quot;, это что означает?<br>Консультант: Это значит что какая то часть Вашего заказа уже отправлена Вам.<br>Я: то есть мне отправили кусок лифчика? О_о<br>Я: а, извините, только что статус изменился на &quot;выполнен&quot;, видимо, второй кусок доложили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422374</guid>
<pubDate>2013-04-30 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422374</link>
<title>Цитата #422374</title>
<description><![CDATA[Муж делает приседания со штангой, нагрузка - почти 100 кг. Пытаюсь сделать ему комплимент, сказать, что со стороны видно, что занимается он с удовольствием и с желанием. Говорю:<br>- Когда ты занимаешься, у тебя глаза светятся.<br>Минуту думает. Делает вывод:<br>- КАЛОРИИ СГОРАЮТ!<br>Занавес.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422373</guid>
<pubDate>2013-04-30 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422373</link>
<title>Цитата #422373</title>
<description><![CDATA[jdjohndoe13: Нет, я, конечно, понимаю, что дырявые джинсы это модно, но когда через дырки видны трусы! В сердечках (я такое только в мультиках видел)! Может, все-таки, стоит чуть менее рьяно следить за модой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422372</guid>
<pubDate>2013-04-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422372</link>
<title>Цитата #422372</title>
<description><![CDATA[Rekken: Работая на рынке был и у меня такой случай, когда бабушка подошла с костылём, а ушла без. Так и не вернулась,- костыль у меня долго в ларьке стоял - ещё пару лет я им гонял местных остряков, обзывающих меня целителем, требующих помочь выйти (или войти) из запоя, консультирующихся, с серьёзными мордами, по поводу лечения геморроя валерьянкой и приносящих фотографии толстых климаксирующих кобыл для приворота..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422371</guid>
<pubDate>2013-04-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422371</link>
<title>Цитата #422371</title>
<description><![CDATA[xxx: Я сегодня поймал момент, когда нужно перестать кодить и ложиться спать.<br>ххх: Это момент, когда отвечая кому-то в соц. сети я предложения заканчивал &quot;;&quot;, перечитывал, не находил ошибок и отправлял. Край.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422370</guid>
<pubDate>2013-04-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422370</link>
<title>Цитата #422370</title>
<description><![CDATA[Снимаю квартиру с другом. Смотрю видео про животных из серии &quot;Man and beast&quot;. Показывают оленя, который забрался в дом. Спрашиваю у друга: &quot;Вот Ванёк, приходишь ты, такой, домой, а у тебя олень в спальне стоит. Что ты будешь делать?&quot; Он отвечает: &quot;А я у него спрашиваю - ты что, сегодня в универ не ходил?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422369</guid>
<pubDate>2013-04-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422369</link>
<title>Цитата #422369</title>
<description><![CDATA[xxx: Отлично. Теперь по субботам у меня медицинская информатика. Вторая половина второго семестра - время вводить новые предметы!<br>yyy: тебя будут учить писать на компьютере нечитаемыми шрифтами?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422368</guid>
<pubDate>2013-04-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422368</link>
<title>Цитата #422368</title>
<description><![CDATA[сейчас был свидетелем разговора двух бабусек:<br>xxx: вот Cлава сколько книг читает, даже телевизор ладом не смотрит<br>yyy: сразу видно больной человек]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422367</guid>
<pubDate>2013-04-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422367</link>
<title>Цитата #422367</title>
<description><![CDATA[ххх: А чем ты в армии занимался? Где служил, че видел, вообще там как? Рассказывай!<br>ууу: Ну, мы там рыли траншеи, возводили оборонительные валы, проводили коммуникации...<br>ххх: Ты че, в стройбате что ли служил?! И из автомата не стрелял?!<br>ууу: Да не. Мы просто дачу командиру строили. Я в мед.войсках служил, солдатам таблетки выдавал, скучно было. Вот и припахали ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422366</guid>
<pubDate>2013-04-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422366</link>
<title>Цитата #422366</title>
<description><![CDATA[Воскресенье. Утро. Звонок с работы. Я и моя Девушка:<br>Д: Кто звонил?<br>Я: Коллега с работы, говорит, надо поработать.<br>Д: Ну так пусть поработает.<br>Я: Он не умеет - он менеджер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422365</guid>
<pubDate>2013-04-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422365</link>
<title>Цитата #422365</title>
<description><![CDATA[Найдено в комментариях на 4pda:<br>Людоедоед:<br>участились случаи продажи оригинальных смартфонов Samsung под видом поддельных. Запомните - если смартфон красиво выглядит и сделан из алюминия, то это не Samsung!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422364</guid>
<pubDate>2013-04-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422364</link>
<title>Цитата #422364</title>
<description><![CDATA[Моя сестра (182 см. ростом), когда на дискотеке ее, сидящую, приглашает танцевать парень прилично ниже ее ростом (часто бывает), предупреждает, приятно улыбаясь:<br>- Молодой человек, я начну вставать и - процесс не кончится...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422363</guid>
<pubDate>2013-04-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422363</link>
<title>Цитата #422363</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты с Вадиком давно не общался? Как ему в статусе семейного человека?<br>yyy: Говорит, изменилось только то, что порнуху теперь стал в наушниках смотреть…<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422362</guid>
<pubDate>2013-04-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422362</link>
<title>Цитата #422362</title>
<description><![CDATA[Обсуждение The Elder Scrolls Online:<br>xxx: Я не хочу рыбалку. Я хочу бухалку. Хочу придти в нордскую деревню, нажраться с местными мужиками, и чтобы они моему персонажу морду набили за то что эльфы понаехали. Воюй, бухай, эльфа качай.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422361</guid>
<pubDate>2013-04-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422361</link>
<title>Цитата #422361</title>
<description><![CDATA[*В чате онлайн-игры обсуждается количество ресурсов на производство предмета*<br>xxx: (продиктовав нехилый такой список нужного) Блин, столько всего! Еще бы добавили кровь девственницы!<br>yyy: Да где у нас в игре девственницу найдешь, тут скорее девственники...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422360</guid>
<pubDate>2013-04-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422360</link>
<title>Цитата #422360</title>
<description><![CDATA[xxx: Один мой знакомый, работая электриком, не полагался на один только видимый разрыв и плакат &quot;Не включать, работают люди!&quot;, и всегда, отключив рубильник, укладывал на его выходные клеммы ломик. Старательно, чтобы все три фазы оказались замкнутыми...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422359</guid>
<pubDate>2013-04-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422359</link>
<title>Цитата #422359</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Недавно перешла на Линукс. Так как долго не могла настроить раздачу вай-фая со своего ноута, попросила однокурсника зайти ко мне вечером посмотреть. Он с довольной коварной улыбкой пообещал всенепременно зайти вечером. Но я решила перед его приходом попробовать еще раз самой, и, о чудо, все заработало. Пришлось долго объяснять Пашке, что я на самом деле звала его именно настроить вай-фай :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422358</guid>
<pubDate>2013-04-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422358</link>
<title>Цитата #422358</title>
<description><![CDATA[pythe:<br>картинка. на дворе нашего гаража мощный дядька мощным пульверизатором моет огромную мощную машину (грузовик). крышу помыть - не дотянешься, надо долго стоять и бить струей в одно место, пока все не смоет. смотрю - дядька лупит мимо крыши, совсем мимо, куда-то в небо. долго лупит. неподвижно. и ладно бы куда-то в сторону смотрел - нет, явно туда же и смотрит, в небо. все время, пока я курил, он лупил струей в небо, чуть покачивая пульверизатором. я докурил, затоптал окурок, догадался - дядька в брызгах радугу разглядывал, наверно на ярком солнце ему хорошо ее было видно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422357</guid>
<pubDate>2013-04-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422357</link>
<title>Цитата #422357</title>
<description><![CDATA[xxx: Провожала маму в аэропорт на самолет в Париж. На обратном пути все ленинградское шоссе стояло. Мама прибыла в Париж раньше, чем я домой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422356</guid>
<pubDate>2013-04-29 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422356</link>
<title>Цитата #422356</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вчера была на концерте Yanni, оделась прям как звезда - длинное от груди до колен обтягивающее черное платье как вторая кожа с широкими рукавами, туфли - лакированные на танкетке от Армани, кружевные чулки со стрелками сзади. спросила Cашу как я тебе, на что получила ответ - похожа на Бэтмана... (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422355</guid>
<pubDate>2013-04-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422355</link>
<title>Цитата #422355</title>
<description><![CDATA[xxx: Я как-то спросил &quot;как насчёт вирта?&quot;, мне ответили &quot;хорошо))&quot;, тогда я попросил объяснить начало 6-й главы &quot;Построения компиляторов&quot;, и мне объяснили. Я заработал баттхёрт, так как сам её не читал, закрыл чат и больше там не троллирую.<br>xxx: Что обидно, это был первый, на ком я опробовал эту смищную шутку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422354</guid>
<pubDate>2013-04-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422354</link>
<title>Цитата #422354</title>
<description><![CDATA[мелкий решает задачу, попросил помочь. я крайний противник решать за него, потому даю наводящие подсказки. у него известно, что 1% = 25 деталей. ему надо найти 25%.<br>тупит по-страшному.<br><br>я: тебе наверное надо задавать задачи в виде квестов из вов<br>он: *чуть не плача* нет!!!<br>я: ой ли?! в 25 локациях есть по 25 мобов! сколько мобов всего?!<br>он: 1375...<br>я: *facepalm*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422353</guid>
<pubDate>2013-04-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422353</link>
<title>Цитата #422353</title>
<description><![CDATA[xxx: Надоело быть бедным? <br>xxx: Возьми у нас кредит без формальностей и стань нищим!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422352</guid>
<pubDate>2013-04-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422352</link>
<title>Цитата #422352</title>
<description><![CDATA[xxx: Жека покупал со мной фигурку пони и сохранил чек<br>xxx: и дал чек в автобусе<br>xxx: короче, он проехал до деревни по чеку на пони]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422351</guid>
<pubDate>2013-04-29 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422351</link>
<title>Цитата #422351</title>
<description><![CDATA[С форума (о ностальгии):<br><br>Wilde: Мне просто интересно. Когда мне было всего 10 лет (или около того), я, как уже выяснилось, кодил на sinclair basic. Причём не просто кодил, а сам себе написал (месяца за два) на кассету вполне приличный арканоид. А теперь, собственно, вопрос. КАКОГО, СОБСТВЕННО, ХРЕНА Я ОТУЧИЛСЯ НА ЮРИСТА И РАБОТАЮ АДВОКАТОМ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422350</guid>
<pubDate>2013-04-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422350</link>
<title>Цитата #422350</title>
<description><![CDATA[(Обсуждение таможни и Почты России)<br>rolan1986: Т.е. если из Китая посылку отправили вчера, получу я ее только осенью? Пожалуй, за это время успею получать загран.паспорт, выучить китайский и слетать сам.<br>ploop: Слетать? Сходить можно, не напрягаясь :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422349</guid>
<pubDate>2013-04-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422349</link>
<title>Цитата #422349</title>
<description><![CDATA[Разговор с Батей, живем в разных городах:<br>Я: ты где работаешь?<br>Батя: Да там же где территорию охранял, только ушел там на территории в частный автосервис работать.<br>Я: Ну и как там?<br>Батя: Да все отлично, приезжают дяди на X6, Лексусах, BMW, понакупают дорогих машин с мозгами, потом ездят, то чек горит, то еще что-нить в электронике глючит.<br>Сейчас вот заказал у одного дядьки волгу 3102, для какого-то чиновника делалась, с кожаным салоном, должны привезти через 2 недели. С мужиком одним разговаривал, он спросил, нафига мне такая машина, а я говорю: старый я, мне нужна машина без мозгов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422348</guid>
<pubDate>2013-04-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422348</link>
<title>Цитата #422348</title>
<description><![CDATA[Tatty: Смотри, я плеер на корейский перенастроила!<br>Bulat: Ну и дура!<br>Tatty: Почему это? Почему ты меня всё время дурой называешь? Плеер перенастроила - дура, на раскрытом окне сидела - дура, пыталась подключить себя к ресиверу - снова дура!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422347</guid>
<pubDate>2013-04-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422347</link>
<title>Цитата #422347</title>
<description><![CDATA[xxx: боги, ощущение, что у меня в доме живут не одна девушка и один кот, а ZZ Top в полном составе и 4 сенбернара]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422346</guid>
<pubDate>2013-04-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422346</link>
<title>Цитата #422346</title>
<description><![CDATA[xxx: Живу в Кливленде уже полгода. Сегодня решили погулять по городу. Доходим до угла одного из зданий, а там что-то вроде флешмоба - все наряжены зомби, в крови естественно. Ковыляют, бормочат чего-то. Как только они нас увидели, стали неразборчиво хрипеть: &quot;Oh nooo! Huumans!!!&quot; и в ужасе разбредаться кто куда, жалобно завывая...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422345</guid>
<pubDate>2013-04-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422345</link>
<title>Цитата #422345</title>
<description><![CDATA[xxx: Разработаны миниатюрные суперъёмкие аккумуляторы<br>xxx: С такими батареями возможна, например, передача радиосигнала на расстояние в 30 раз большее, чем с обычными источниками питания или сокращение размера аккумулятора в 30 раз. Кроме того, батареи способны заряжаться в 1000 раз быстрее современных. Впечатляет, не правда ли?<br>xxx: Айфон 12. Наша новая фича - электрошокер. Слоган &quot;Попробуй отбери&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422344</guid>
<pubDate>2013-04-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422344</link>
<title>Цитата #422344</title>
<description><![CDATA[&lt;9X94P4K6&gt; подскажите плз, как ник поменять<br>&lt;SmolRD&gt; @9X94P4K6 а чем тебе этот плох? )))))<br>&lt;9X94P4K6&gt; да вот, хочу добавить год рождения в конце]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422343</guid>
<pubDate>2013-04-29 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422343</link>
<title>Цитата #422343</title>
<description><![CDATA[AnsaKungs: секс — это скучно<br>AnsaKungs: вот если групповой...<br>AnsaKungs: в группах хотя бы от двух человек]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422342</guid>
<pubDate>2013-04-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422342</link>
<title>Цитата #422342</title>
<description><![CDATA[Диалог в твиттере<br><br>УУУ: Услышал байку,что кока-кола способна растворить небольшой гвоздик. Завтра принесу бутылку на работу, брошу гвоздь и оставлю на выходные.<br>XXX: главное подписать, что внутри гвоздь. А то выпьют. Вместе с гвоздём.<br>YYY: Ну тогда будет двойной опыт: заодно проверим, растворит ли гвоздь желудочный сок :)<br>XXX: Тогда должна быть контрольная группа, проглотившая гвоздь без колы. Чтобы выяснить, растворяет его кола, ж/сок или их смесь.<br>ZZZ: чую, не все из контрольной группы потом выйдут на работу....<br>XXX: это станет &quot;гвоздём программы&quot;.<br>YYY: а прошедшим тестирование будет вручен приз - двухлитровая бутылка кока-колы :)<br>XXX: к ней жёлтым скотчем с надписью &quot;акция&quot; необходимо прилепить пакетик гвоздей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422341</guid>
<pubDate>2013-04-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422341</link>
<title>Цитата #422341</title>
<description><![CDATA[DimkaSP: &quot;Таким образом, период майских праздников составит 9 дней - с небольшим рабочим перерывом на 3 дня, в 2013г.&quot; - говорится в пояснительной записке к проекту постановления правительства, разработанному Минтруда.<br>DimkaSP: Вот он коммунизм!<br>Перерыв на работу чтобы отдохнуть от праздников.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422340</guid>
<pubDate>2013-04-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422340</link>
<title>Цитата #422340</title>
<description><![CDATA[ххх: Уважаемые участники и читатели сообщества, обращаюсь к Вам за советом. Открыл бутылку коньяка, но нет желания закусывать, думаю, чем запить? Подскажите, плиз, чем ВЫ запиваете коньяки, если закусон не лезет? Я его хочу выпить очень много в короткие сроки, закусывать не хочу, нужно запить. ))<br>yyy: Если решили прям там же, в магазине, выпить, то лучше за запивоном не бегать - могут спалить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422339</guid>
<pubDate>2013-04-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422339</link>
<title>Цитата #422339</title>
<description><![CDATA[Xxx: как-то мы с подругой ходили на приезжий спектакль московского театра &quot;обломов&quot;. Перед спектаклем разговаривали на тему, что произведение сложное, читается тяжело. Так она с видом литературного критика выдала: &quot;ну да, Обломов тяжело пишет&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422338</guid>
<pubDate>2013-04-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422338</link>
<title>Цитата #422338</title>
<description><![CDATA[xxx: А., ты прав, как никогда!<br>yyy: Тут не нужна запятая.<br>xxx: Я сравниваю А. с никагдой. Запятая ок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422337</guid>
<pubDate>2013-04-29 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422337</link>
<title>Цитата #422337</title>
<description><![CDATA[со стопгейма:<br>B3PbIB: Лучше уж вообще без мультиплеера, чем с мультиплеером «для галочки». Передаю привет EA, пользуясь случаем<br>GomeR3000: ЕА обычно делает сингл «для галочки». :)<br>HARMOSHKA: ЕА обычно делают игру для галочки<br>XiteSDF: EA обычно делают игру для DLC<br>DmAnx4: EA обычно ничего не делают. Всю работу выполняет армия студий-рабов.<br>swordsmen: К-к-ко-комбо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422336</guid>
<pubDate>2013-04-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422336</link>
<title>Цитата #422336</title>
<description><![CDATA[Настя: мою подругу не взяли в канцтовары работать<br>Настя: я щас ей пою: &quot;таких не берут в канцтовары&quot; ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422335</guid>
<pubDate>2013-04-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422335</link>
<title>Цитата #422335</title>
<description><![CDATA[xxx: Если раньше наутро всё тело болело от бурного секса, а теперь - от неудобного матраса, ты понимаешь, что пришла старость.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422334</guid>
<pubDate>2013-04-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422334</link>
<title>Цитата #422334</title>
<description><![CDATA[xxx: Настоящий гик женится исключительно 29 февраля, чтобы отмечать 4, 8, 16, 32 и 64 года совместной жизни!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422333</guid>
<pubDate>2013-04-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422333</link>
<title>Цитата #422333</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения домашних кроликов<br><br>xxx: Но чувство юмора-то как у кролика проявляется?<br>yyy: У знакомой кролик перегрыз подводку к раковине, пока она была на работе, протопил три этажа вниз и дожидаясь ее, плавал в тазу по квартире. Так что с чувством юмора у них все нормально.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422332</guid>
<pubDate>2013-04-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422332</link>
<title>Цитата #422332</title>
<description><![CDATA[xxx:На мой скромный взгляд, истинной вершины апокалиптической суровости достигли сегодня студенты нашего геофака, вывесившие в университетский коридор стенгазету о путешествиях, под ярким и жизнерадостным названием - &quot;По осколкам глобуса&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422331</guid>
<pubDate>2013-04-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422331</link>
<title>Цитата #422331</title>
<description><![CDATA[Тема в технической поддержке.<br><br>xxx: Модератор несправедливо дал мне бан на 120 часов.Дело в том что я играл в гта4 и не прошёл миссию. Меня это взбесило и я начал бить обухом топора по клавиатуре, в результате чего получилась тема в разделе секс сомнительного содержания. Прошу меня извинить и снять бан, обязуюсь клавиатуру больше не бить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422330</guid>
<pubDate>2013-04-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422330</link>
<title>Цитата #422330</title>
<description><![CDATA[- (вышивая): Я тебе напоминаю тургеневскую барышню 18-19го века?<br>- Нет.<br>- Щорт пабери!<br>- Вот. Именно поэтому.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422329</guid>
<pubDate>2013-04-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422329</link>
<title>Цитата #422329</title>
<description><![CDATA[xxx: Как лучше всего переходить с Delphi на C++?<br>yyy: С Delphi на C++ лучше переходить как можно скорее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422328</guid>
<pubDate>2013-04-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422328</link>
<title>Цитата #422328</title>
<description><![CDATA[3DNews<br>Евгений:<br>Клава - сама изначально костыль. Пережиток времён пишущих машинок. Пришлось её прикручивать потому что компьютеры не понимали тогда голосовой, рукописный, жестовый ввод и т.п.<br>Так что да - клава не прошлый, а позапрошлый век. То что другие методы ввода ещё недостаточно развиты - другой вопрос.<br><br>Альгар:<br>Предлагаю отказаться от колеса. Это даже не позапрошлый век. То, что магнитные подушки ещё недостаточно развиты- другой вопрос.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422327</guid>
<pubDate>2013-04-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422327</link>
<title>Цитата #422327</title>
<description><![CDATA[xxx: вот зачем pycharm на абсолютно голую систему ставит одновременно 5 версий питона?<br>yyy: не докапывайся, у него свой террариум.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422326</guid>
<pubDate>2013-04-26 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422326</link>
<title>Цитата #422326</title>
<description><![CDATA[С Хабра: Разработка Fujitsu позволяет работать с листом бумаги, как с сенсорным экраном<br><br>linuxoid: Ну, например, делаем дешевую альтернативу столу Surface. Требуется: матовое стекло, проектор, вебкамера. :) Светим на стекло из-под стола, камера смотрит сверху на стол. Получаем интерактивный стол.<br>daspisch: Нагнулись над столом закрыв обзор камеры получаем кукиш.<br>ecl: Добавили 2-3 камеры по $20 — пользуемся дальше.<br>codemake: Убрали голову — сэкономили 60 баксов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422325</guid>
<pubDate>2013-04-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422325</link>
<title>Цитата #422325</title>
<description><![CDATA[- Мишаня, а ты в армии служил?<br>- Нет, Саш, не служил. Меня не взяли...<br>- А почему тебя не взяли?<br>- Найти не смогли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422324</guid>
<pubDate>2013-04-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422324</link>
<title>Цитата #422324</title>
<description><![CDATA[Вчера в метро: возле меня сидит бабулька-1, на остановке заходит бабулька-2, подсаживается к первой, здоровается с ней. И тут происходи такой диалог:<br>Бабулька 1 (удивленно): &quot;Это ты, что ль, Никитишна?&quot;<br>Бабулька 2: &quot;Я, кто ж еще!&quot;<br>Бабулька 1: &quot;А ты разве не померла?&quot;<br>Бабулька 2: &quot;Нет еще, бог миловал&quot;<br>Бабулька 1 (с недоверием): &quot;Точно?? А то мне Петровна еще с пол года назад рассказывала, что ты померла!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422323</guid>
<pubDate>2013-04-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422323</link>
<title>Цитата #422323</title>
<description><![CDATA[Хабр, сравнение фотографий Canon 5D и Nexus 4<br><br>anor: У вас получилось сравнение рогатки и автомата калашникова, в условиях стрельбы с трех метров по бумажному листу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422322</guid>
<pubDate>2013-04-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422322</link>
<title>Цитата #422322</title>
<description><![CDATA[xxx: Друг эмалировал ванну. Котэ прогулялся по бортику, и ванна получилась &quot;с орнаментом&quot; из лапок.<br>xxx: Через месяц котэ разлил зеленку и прогулялся вдоль дивана. Итог: бежевый диван с тем же орнаментом.<br>xxx: Друг решил, что это дизайн. Нарисовал &quot;кошкоследы&quot; вверх по стене и через потолок.<br>xxx: Гости в первую минуту, мягко говоря, подвисают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422321</guid>
<pubDate>2013-04-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422321</link>
<title>Цитата #422321</title>
<description><![CDATA[ххх: Не знаю как вам, а мне нынешнее желание легализовать огнестрел у некоторых, чтобы решить какие-то проблемы в обществе, напоминает начало 90-х когда устроили рынок, чтобы решить проблемы в экономике.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422320</guid>
<pubDate>2013-04-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422320</link>
<title>Цитата #422320</title>
<description><![CDATA[xxx: Ща приходит дизайнерша и говорит: &quot;Я пролила кофе на ноутбук, теперь он не уходит в спящий режим&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422319</guid>
<pubDate>2013-04-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422319</link>
<title>Цитата #422319</title>
<description><![CDATA[ххх: по статистике, все больше соискателей ищут работу рядом со своим домом<br>xxx: мой шеф пошел дальше - построил офис рядом со своим домом<br>ххх: теперь каждый день мотаюсь за город (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422318</guid>
<pubDate>2013-04-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422318</link>
<title>Цитата #422318</title>
<description><![CDATA[xxx: Очень многие люди живут не так, думают не то и одеваются как мудаки. Это я еще в 15 лет заметил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422317</guid>
<pubDate>2013-04-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422317</link>
<title>Цитата #422317</title>
<description><![CDATA[xxx: что будет, если декомпилировать декомпилятор декомпилятором?<br>yyy: черная дыра<br>­xxx: а если потом скомпилировать декомпилированный декомпилятором декомпилятор компилятором?<br>­yyy: ну тебя нахрен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422316</guid>
<pubDate>2013-04-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422316</link>
<title>Цитата #422316</title>
<description><![CDATA[HellSoul: как думаешь...<br>HellSoul: когда я кладу файлы других людей около корзины<br>HellSoul: они понимают намёк?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422315</guid>
<pubDate>2013-04-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422315</link>
<title>Цитата #422315</title>
<description><![CDATA[xxx: Сыну исполнился год, теперь муж ласково называет его годёныш...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422314</guid>
<pubDate>2013-04-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422314</link>
<title>Цитата #422314</title>
<description><![CDATA[&lt;Идет обсуждение фотографий с одного заброшенного радиозавода, с фотографиями окрестностей на одной из которых старенький но целый Robotron PC 1715&gt;<br>[Lazy]FF^o^X_X:: я хочу роботрон<br>Увоваааа: я таксофон советский хочу<br>&lt;мелькает фотка с найденным на одном заводе работающим таксофоном&gt;<br>[Lazy]FF^o^X_X:: какая то мы херовая молодежь<br>[Lazy]FF^o^X_X:: все хотят айпады да айфоны<br>[Lazy]FF^o^X_X:: а мы хотим роботрон и таксофон<br>Увоваааа: мы поздно родились]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422313</guid>
<pubDate>2013-04-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422313</link>
<title>Цитата #422313</title>
<description><![CDATA[Xxx: так че она тебя отшила? Ты ж так готовился<br>Yyy: Ну ей сначала всё понравилось, и блюда, и вино. Ей не понравилось, что у меня романтическим светильником выступает электроплитка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422312</guid>
<pubDate>2013-04-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422312</link>
<title>Цитата #422312</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>и в этот момент я понял. ты лодырь )<br>xxx:<br>начальник частенько выдвигает претензии к zzz.<br>сижу, думаю: &quot;хорошо, что ко мне нет претензий&quot;. Потом дошло - откуда претензии, если я почти нихрена не делаю? А потом вдруг осенило - &quot;к тебе ведь претензий тоже нет...&quot;<br>yyy:<br>против этих аргументов не попрешь ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422311</guid>
<pubDate>2013-04-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422311</link>
<title>Цитата #422311</title>
<description><![CDATA[xxx: я постигла дзен<br>xxx: мне открылась истина в последней инстанции<br>xxx: кота надо подбирать под цвет преобладающей в гардеробе одежды]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422310</guid>
<pubDate>2013-04-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422310</link>
<title>Цитата #422310</title>
<description><![CDATA[xxx: ты на работе или где? какого хрена ты днем-то спишь?<br>YYY: я же не могу на работе ночью спать. мы по ночам не работаем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422309</guid>
<pubDate>2013-04-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422309</link>
<title>Цитата #422309</title>
<description><![CDATA[Из ТЗ:<br>Работать с фронт-офисом будут высокоодаренные сотрудники с минимальной квалификацией.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422308</guid>
<pubDate>2013-04-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422308</link>
<title>Цитата #422308</title>
<description><![CDATA[Разговор про заниженные авто:<br>xxx: Хотят жопой по асфальту тереться, пусть трутся. На днях назад сдавал на вокзале, посмотрел в заднее стекло, на камеру не глянул, сдаю и тут такой тюк. Выхожу, там заниженная приора, которую совершенно не видно было. Фаркопом ее боднул. Вылез печальный мужик, говорит такой: &quot;что ж такое, никто меня не замечает...&quot; а передок весь в ухналь покоцаный. даже не стал мне ничего предъявлять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422307</guid>
<pubDate>2013-04-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422307</link>
<title>Цитата #422307</title>
<description><![CDATA[У меня дома по всей кухне расположена коллекция маленьких бутылочек с алкоголем, на которую часто зарятся мои друзья. Диалог на праздновании моего дня рождения (все разбрелись по кухне и рассматривают их):<br><br>Друг: У тебя сколько их уже?<br>Я, повернувшись к раковине (спиной ко всем) и споласкивая стакан: 452 штуки.<br>Друг: ...А теперь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422306</guid>
<pubDate>2013-04-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422306</link>
<title>Цитата #422306</title>
<description><![CDATA[Екатерина:<br>я дома )<br><br>Michael:<br>ну..<br>и как?<br><br>Екатерина:<br>ничего не понравилось<br>но купила 2 куртки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422305</guid>
<pubDate>2013-04-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422305</link>
<title>Цитата #422305</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения на Хабре доступа в интернет на скорости 2 Гбит/сек<br><br>frasl: А что, хостера в кладовке замутить. Малый бизнес!<br>ncix: И суппорт там же пусть в кладовке живёт. 24/7/365.<br>nochkin: У меня уже давно сложилось впечатление, что некоторые провайдеры так и делают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422304</guid>
<pubDate>2013-04-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422304</link>
<title>Цитата #422304</title>
<description><![CDATA[кот: как съездили?<br>inoy: таксист - это диагноз. ехали по грунтам, застряли ночью на каком-то кладбище. полчаса копались, толкали тачку - вроде выехали. уезжая, смотрю в окно на отдаляющееся кладбище и задумчиво говорю: &quot;вот, мертвые наверное в ахуе. приехали уроды какие-то, орали, ржали, рычали мотором.&quot;. костик зависает на секунду, мигает авариечкой и орёт через плечо - ИЗВИНИТЕ МУЖИКИ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422303</guid>
<pubDate>2013-04-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422303</link>
<title>Цитата #422303</title>
<description><![CDATA[xxx: Советы в интернете о том, как заинтересовать и покорить девушку - обычно все равно что рецепт закуски за пять минут, в котором нужно взять фуагра, белые трюфели и филе пениса горбатого кита]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422302</guid>
<pubDate>2013-04-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422302</link>
<title>Цитата #422302</title>
<description><![CDATA[xxx: Недавно однокурсник охарактеризовал наши пары по английскому следующим образом: &quot;мы изучаем разницу между &quot;прогуливаться&quot; и &quot;прохаживаться&quot;, хотя вся группа говорит &quot;я есть ходить&quot;&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422301</guid>
<pubDate>2013-04-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422301</link>
<title>Цитата #422301</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Привет!<br>УУУ: Ну как?<br>ХХХ: Отнес диссертацию в переплет. Девушка в типографии повертела в руках папаку и сказала: &quot;Я смотрю она у Вас не особо толстая...&quot;<br>ХХХ: И ты знаешь... я в полной мере осознал чувства мужчин с маленьким членом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422300</guid>
<pubDate>2013-04-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422300</link>
<title>Цитата #422300</title>
<description><![CDATA[ххх: Биологи доказали, что тараканы могут жить без головы! (ссылка)<br>ууу: Могут. Но в голове им уютнее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422299</guid>
<pubDate>2013-04-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422299</link>
<title>Цитата #422299</title>
<description><![CDATA[xxx: не знаю как ты а я не хочу инвестора. я кстати нашел 500 р в пиджаке<br>yyy: ну с таким пиджаком конечно инвестор не нужен :))))<br>yyy: пусть повисит, может еще накопится )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422298</guid>
<pubDate>2013-04-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422298</link>
<title>Цитата #422298</title>
<description><![CDATA[ххх: Сейчас была картина маслом. Женщина, которая орала на меня &quot;Какое вы право имеете парковать свой драндулет в нашем дворе!?&quot;, после этого прямиком направилась выгуливать свою овчарку прямо на детскую площадку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422297</guid>
<pubDate>2013-04-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422297</link>
<title>Цитата #422297</title>
<description><![CDATA[БРАТ: на работе играешь, да?!<br>Я: ага. в тетрис. новыми машинами.<br>БРАТ: в одну линию не ставь только...<br>Я: сгорят?<br>БРАТ: ага.<br>Я: так вот куда логаны делись...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422296</guid>
<pubDate>2013-04-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422296</link>
<title>Цитата #422296</title>
<description><![CDATA[Ольга: сегодня иду в парикмахерскую...<br>Ольга: завтра буду красивая<br>Денис: т.е. сегодня ты страшная?<br>Ольга: охренел? )<br>Ольга: сегодня я одна, завтра другая<br>Денис: ну всё правильно: сегодня страшная, а завтра в парикмахерскую<br>Ольга: просто волосы уже отросли (<br>Денис: т.е. и завтра красивой ты не будешь? просто отрежешь волосы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422295</guid>
<pubDate>2013-04-25 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422295</link>
<title>Цитата #422295</title>
<description><![CDATA[Сейчас зрелище было! Вызвал меня охранник, поговорить с &quot;какими-то рабочими&quot;. Два мужика, ищут обрыв кабеля 6кВ, который оказывается проходит под землей с торца офиса, аккурат под пристройкой ведущей в подвал. Но КАК они &quot;ищут&quot;!!! У них деревянная палка примерно 1.6м длиной, они ее ставят на асфальт, а другой конец прислоняют к уху и вслушиваются. Я даже опешил сначала, что это за шаманы. Оказывается в кабель с подстанции подаются высоковольтные разряды и в месте обрыва получаются микровзрывы. Вот звуки этих микровзрывов ои и выслушивают. Палкой. 21 век.<br><br>Мужики безусловно молодцы, уникумы, точность определения обрыва 20-30 см, но все же сижу в прострации...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422294</guid>
<pubDate>2013-04-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422294</link>
<title>Цитата #422294</title>
<description><![CDATA[xxx: Дай мне Б-г когда-нибудь стать тем человеком, которым считает меня моя собака (с)<br>yyy: И не дай Б-г стать тем, кем считает меня мой кот]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422293</guid>
<pubDate>2013-04-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422293</link>
<title>Цитата #422293</title>
<description><![CDATA[ххх: важней всегоооо пагодаааа в доме!!! а все другоееее суетааа!!!<br>ууу: не поняла? это к чему?<br>ххх: есть я и тыыыы! а все, что в домееее, легко испортить с помощью котааааааа!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422292</guid>
<pubDate>2013-04-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422292</link>
<title>Цитата #422292</title>
<description><![CDATA[xxx: Народ! Какая ОС лучше: Windows 8 или Linux Mint 14?<br>yyy: Что лучше, ложка или вилка?<br>zzz: Вилка, ей суп интересней есть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422291</guid>
<pubDate>2013-04-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422291</link>
<title>Цитата #422291</title>
<description><![CDATA[kav: пришел запрос с дирекции, прислать данные с лицензионных наклеек с системников.<br>kav: шеф вовремя вспомнил, что с наклейками шли черные компы.<br>kav: представляю, какие слухи потом будут ходить по станции, после того как мы будем обзванивать юзеров и спрашивать у них, черный у них комп или нет.<br>kav: &quot;Админы совсем долбанулись, или им вовсе делать нечего, уже цвета компов переписывают&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422290</guid>
<pubDate>2013-04-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422290</link>
<title>Цитата #422290</title>
<description><![CDATA[ххх: Повар на работе сегодня рассказывала. Жила она в Амурской области. И внезапно, аки тигр, сказала детям &quot;поехали на поезде кататься?&quot; и свалила от мужа в Нижний к дальним родственникам. Ничо так тетя Таня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422289</guid>
<pubDate>2013-04-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422289</link>
<title>Цитата #422289</title>
<description><![CDATA[С хабра.<br><br>Alexey2005:<br>Как-то в шутку предлагал выпустить игру «битва суровых донаторов», в которой бы на все 100% отсутствовал гринд, т.к. ход игры определялся следующими правилами:<br><br>1. Игроки донатят. За каждый рубль доната начисляется 1 единица экспы.<br>2. По мере набора экспы происходят левел-апы. С каждым левелом растёт шанс того, что донат не пройдёт — вне зависимости от вдоначенной суммы прибавится всего одна единица экспы. Также растёт минимально необходимая сумма доната.<br>3. Естественно, должен быть рейтинг игроков, где видно, кто какой левел набрал<br>4. Игроки могут объединяться в кланы. При этом донат расшаривается между ними (помимо задонатившего, халявную экспу получают и остальные игроки пропорционально разнице уровней).<br>5. В игре есть ПвП. Во время битвы игроки донатят, и задонативший больше всех становится победителем. Он получает экспу за все деньги, задоначенные участниками во время битвы.<br>6. Естественно, должен быть ПвП-рейтинг — как для отдельных игроков, так и для кланов. Также нужен еженедельный бонус: тот игрок, который за неделю набрал максимальный ПвП-рейтинг, получает халявную экспу, равную сумме, вдоначенной им на бои за эту неделю.<br>7. В игре должен быть чат (общемировой канал, личка, клановый канал), дабы крутые донаторы могли посмеяться над нубами и нищебродами. Естественно, чат должен быть платным.<br>8. Также должен быть игнор-лист. За определённую сумму любого игрока можно внести в игнор и не получать от него сообщений. Однако, если он заплатит за сообщение больше, чем вы заплатили за игнор, его сообщение всё-таки пройдёт, и вам придётся увеличивать сумму на игнор-барьере.<br><br>А вот теперь не удивлюсь, если кто-то и впрямь выпустит нечто подобное, и оно при этом будет пользоваться дикой популярностью...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422288</guid>
<pubDate>2013-04-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422288</link>
<title>Цитата #422288</title>
<description><![CDATA[сильный ветер. работа.<br>- почему у нас ничего не работает?<br>- интернета нет, неполадки на линии<br>- а почта?<br>- голубей, сука, сдувает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422287</guid>
<pubDate>2013-04-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422287</link>
<title>Цитата #422287</title>
<description><![CDATA[Blacklabel: Все правильно! Любой лабиринт так пройти можно, мы это в вузе на математики рассматривали (в теории графов). Идти всегда касаясь рукой одной стены.<br>funkyfaust: а если внутри будут стены, которые не соединены между собой, в итоге вокруг стены будешь ходить<br>Blacklabel: К такому нас в вузе не готовили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422286</guid>
<pubDate>2013-04-24 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422286</link>
<title>Цитата #422286</title>
<description><![CDATA[В теме про Меряно-русский словарь:<br>А вообще, в давние-стародавние времена, когда я работал замредактора в &quot;ГН&quot;, пришел ко мне застенчивый юноша и принес три толстенных тетради с марсианско-русским словарем. Просил помочь с публикацией. Я его убедил, что работа еще не закончена. Он ушел и больше не приходил, наверное, отправился непосредственно на место орфографию сверять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422285</guid>
<pubDate>2013-04-24 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422285</link>
<title>Цитата #422285</title>
<description><![CDATA[xxx: Девять женщин не могут родить ребенка за один месяц (книги по менеджменту).<br>xxx: Хеймдалль был рожден от Одина и девяти разных матерей (Скандинавская мифология).<br>xxx: Шах и мат, менеджеры!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422283</guid>
<pubDate>2013-04-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422283</link>
<title>Цитата #422283</title>
<description><![CDATA[Из переписки с женой, уехавшей в другой город.<br>xxx: Привет, солнце мое ясное, жутко вУмное и ученое! Бросила ты мужа на растерзание скотины бездушной и пушистой(((( Третий день терплю голод и кошачьи унижения, а ты все по Ульяновскам да Костромам катаешься.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422282</guid>
<pubDate>2013-04-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422282</link>
<title>Цитата #422282</title>
<description><![CDATA[Коммент с Хабра о генерации случайных лиц.<br><br>ZmeeeD:<br>&gt;&quot;Возможно, алгоритмы генерации уникальных лиц могут пригодиться в будущем для автоматического рендеринга мультфильмов по автоматически сгенерированным сюжетам&quot;<br><br>Да давно уже так российские сериалы снимаются по автоматическим сюжетам, эта фича бы им пригодилась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422281</guid>
<pubDate>2013-04-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422281</link>
<title>Цитата #422281</title>
<description><![CDATA[xxx: Проверяю сочинение студента по иностранному языку, тема - свободное время. В конце он пишет: &quot;Но больше всего в свободное время мне нравится играть в компьютерную игру &quot;Дота&quot;. Я играю в нее уже 7 лет, и она мне не надоедает&quot;. <br>xxx: Теперь понятно, почему он ходит на пары раз в 2 недели.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422280</guid>
<pubDate>2013-04-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422280</link>
<title>Цитата #422280</title>
<description><![CDATA[Хабр. Обсуждение новости Google-аккаунт «что делать с вашими данными, если вы умрёте».<br>foq: &quot;При каждом успешном входе в Google ещё живого пользователя&quot;<br>foq: Хорошая фраза :)<br>edneo: Gmail. Спасибо, что живой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422279</guid>
<pubDate>2013-04-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422279</link>
<title>Цитата #422279</title>
<description><![CDATA[xxx: Как-то в Турции услышал &quot;танец маленьких утят&quot; на немецком.<br>xxx: Я, конечно, знаю что это детская песенка, но на слух все равно почему-то бронеколонны вермахта представляются ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422278</guid>
<pubDate>2013-04-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422278</link>
<title>Цитата #422278</title>
<description><![CDATA[Смотрим с женой Skyfall (это про Джеймса Бонда, коего играет Дениел Крейг).<br>Жена: А ведь я помню его еще Шоном Коннери...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422277</guid>
<pubDate>2013-04-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422277</link>
<title>Цитата #422277</title>
<description><![CDATA[с Хабра про 2Гбит/сек<br>Petrosan: Это как иметь самый быстрый автомобиль, но ездить на нем только по городу, соблюдая скоростной режим.<br>ToSHiC: Вы сейчас описали примерно половину жителей севера Калифорнии :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422276</guid>
<pubDate>2013-04-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422276</link>
<title>Цитата #422276</title>
<description><![CDATA[LB0T: тут ВНЕЗАПНО!<br>LB0T: майкл бэй снял фильм всего за 25 лямов)<br>Вадим: короткометражку что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422275</guid>
<pubDate>2013-04-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422275</link>
<title>Цитата #422275</title>
<description><![CDATA[yyy: У меня завтра день рождения!!! ты хоть помнишь? любимый мой)<br>xxx: Конечно!!! Эту дату я не могу забыть. =*<br>xxx: У меня завтра страховка на машину заканчивается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422274</guid>
<pubDate>2013-04-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422274</link>
<title>Цитата #422274</title>
<description><![CDATA[xxx: нужно во всём с ним соглашаться и ни в чём ему не перечить<br>yyy: пожалуй самая короткая инструкция для работы с installer'ом ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422273</guid>
<pubDate>2013-04-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422273</link>
<title>Цитата #422273</title>
<description><![CDATA[Инна: работаешь?<br>Виталий: да, а ты?<br>Инна : и я. но вот зачем?<br>Виталий: это все обусловлено теми людьми, которые не согласны нам отдавать товары народного потребления бесплатно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422272</guid>
<pubDate>2013-04-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422272</link>
<title>Цитата #422272</title>
<description><![CDATA[annyLo120: да она классику любит по-моему<br>sevcat: в её понимании &quot;классика&quot;, это когда принципиально не смотришь Gentleman, предпочитая исключительно Gangnamstyle...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422271</guid>
<pubDate>2013-04-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422271</link>
<title>Цитата #422271</title>
<description><![CDATA[- Ты знаешь первый закон Ньютона?<br>- Эээ... sv_gravity 800!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422270</guid>
<pubDate>2013-04-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422270</link>
<title>Цитата #422270</title>
<description><![CDATA[lizi: Мой парень рассказал мне, почему не ест щи. Ему бабушка в детстве говорила, когда суп хороший получался: &quot;щи, хоть перец полощи&quot;. С тех пор он так и представляет, что кто-то свой перец там полощет. А меня выносит от этой информации :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422269</guid>
<pubDate>2013-04-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422269</link>
<title>Цитата #422269</title>
<description><![CDATA[По Крыму выключили свет, проблема где-то в Мелитополе, на Севастопольском форуме, в теме обсуждения про отсутствие света:<br>xxx: Вот оно, будущее - света нигде нет, но все об этом пишут в интернетах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422268</guid>
<pubDate>2013-04-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422268</link>
<title>Цитата #422268</title>
<description><![CDATA[qwertyxt: Используешь старый добрый пузырьковый метод сортировки<br>DeadlyA: Пузырьковый? Это когда на столе у клавы стоит пара пузырей алкоголя?)<br>qwertyxt: только не говори, что ты не знаешь пузырьковый метод сортировки :D<br>DeadlyA: Хм... Ну как бы... Берёшь пузырь. Потихоньку пьёшь. Раскидываешь что-то куда-то.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422267</guid>
<pubDate>2013-04-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422267</link>
<title>Цитата #422267</title>
<description><![CDATA[[U] slowpoke: Как же в хогвартсе не хватает сержанта. Из звёздного десанта.<br>[U] slowpoke: Хряп руку какого нибудь школоло к стене ножом. &quot;Враг не сможет достать палочку, если вы лишите его руки. МЕДЧАААААСТЬ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422266</guid>
<pubDate>2013-04-23 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422266</link>
<title>Цитата #422266</title>
<description><![CDATA[ryba_pila: Когда мне было 10 лет, родители повезли меня в Москву. А поезд, который ехал перед нами взял и сошел с рельс. Нас и остановили в какой–то жопе почти на двое суток.<br>Так вот, в поезде была одна кассета с группой Суровый Февраль. Вот вы знаете, что поет эта группа? А я знаю, до сих пор знаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422265</guid>
<pubDate>2013-04-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422265</link>
<title>Цитата #422265</title>
<description><![CDATA[xxx: Москва, +19. На обочине скучает чувак с горой незамерзайки по 100 руб. <br>xxx: Взял наверно недорого...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422264</guid>
<pubDate>2013-04-23 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422264</link>
<title>Цитата #422264</title>
<description><![CDATA[Я: Наблюдал циклы в пожаротушении)<br>Во дворе 2 мусорки, т.е. 2 контейнера. Вышел покурить, смотрю, из одного дым фигачит, позвонил 01, приехали через 7 минут. Пока двое &quot;тушили&quot;, забрасывая во внутрь снег, двое других курили в сторонке. Работа сделана, пожар потушен, те двое что курили бросили окурки во второй контейнер и все весело умчались. Через 15 минут звонил снова)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422263</guid>
<pubDate>2013-04-23 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422263</link>
<title>Цитата #422263</title>
<description><![CDATA[Икарыч: Лежу, со стороны компа оранжевый диодик монитора, со стороны колонок зеленый диодик, за этим всем освещая стену мигают не настроенные часы синим, из под кровати светит диодик зарядки аккумулятор фотика, у дальней стенки диодик телека зеленым светит и пол стены освещает плеер который на зарядке. Заебись темно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422262</guid>
<pubDate>2013-04-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422262</link>
<title>Цитата #422262</title>
<description><![CDATA[ххх: вчера в очередной раз матерился на великий китайский фаервол. поставил себе 20-мегабитку. По китаю все летает, только за границу выхожу - скорость падает до 2-3...<br>yyy: у них просто таможня на входе и выходе.<br>yyy: - Здравствуйте, это китайская интенет-таможня. Что у вас в пакетике?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422261</guid>
<pubDate>2013-04-23 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422261</link>
<title>Цитата #422261</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>blinsky: Есть родители, которые хорошо прятали порнуху, а есть которые прятали плохо.<br>imater: Те кто прятал плохо, уже бабушки и дедушки.<br>dlinyj: Просто порнуху хранили в конце кассеты. Мы обнаружили такое у одного моего товарища дома :). В начале скучная мылодрамма, которая школолошникам не интересна, а дальше, спустя минут 40 уже порево :)<br>Sages: У моих сеансы Кашпировского были записаны, а в конце заветное видео. Кассеты не прятались, на наклейке тоже целитель указан был<br>dlinyj: Это шедеврально!<br>Sages: Я тоже это понял, но уже спустя много лет. До сих пор ржу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422260</guid>
<pubDate>2013-04-23 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422260</link>
<title>Цитата #422260</title>
<description><![CDATA[xxx: скотина<br>yyy: чо ругаешся?<br>xxx: да жена купила шиншиллу ,мол няшный милый пушистый зверь. Я ща прихожу, а эта падла сидит и жрет провода, которые всегда мирно жили за компом<br>*Sergey986 logged in<br>xxx: сволочь серая<br>Sergey986: ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422259</guid>
<pubDate>2013-04-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422259</link>
<title>Цитата #422259</title>
<description><![CDATA[pietrovich: Три раза «ха!». Мой с трех лет отлично справляется с этой задачей на всех доступных ему Android устройствах. На моем телефоне он выяснил что интернетики включаются виджетом на «рабочем столе», на планшете нашел в правом нижнем углу «настройки включить/выключить WiFi» и успешно пользуется чтобы «покормить драконов». Не стоит недооценивать их способности, особенно если без сети игра не запускается.<br>Только пины и спасают. Я, до того как поставил пин, сам обжегся на покупке ребенком монет в Plants vs Zombie. Хорошо что на картах открытых для сети я денег не держу, разве что иногда там пара-другая баксов может заваляться не потраченных вовремя :)<br>sagus: Могу только посочувствовать вам.<br>vorobyev: Лучше порадоваться — смышленый пацан растет!<br>sagus: С одной стороны да, а с другой — 3 летний пацан вроде как не должен проводить столько времени чтобы догнать где wifi включается. Если он не гений и с 1 раза понял. Хотя и тут достаточно проблем.<br>AndryX: Правильно, нужно отупить его! Можно ложкой по голове бить, можно алкоголем, чтобы был как все. Тоже мне, развивается он быстрее других. Особенный нашёлся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422258</guid>
<pubDate>2013-04-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422258</link>
<title>Цитата #422258</title>
<description><![CDATA[переписка с подругой от которой я был немного в шоке.<br>подруга: Можно тебя еще попросить об одной услуге?<br>подруга: Только обещай отнестись к проблеме серьезно и не смеяться!<br>я: конечно<br>подруга: Я купила туфли на мега-каблуке и мне нужно до 18 апреля научится на них адекватно ходить.<br>подруга: Ты бы мог по ночам увозить меня куда-нибудь подальше от города, но где есть асфальт?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422257</guid>
<pubDate>2013-04-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422257</link>
<title>Цитата #422257</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения статьи на взгляде:<br>xxx:<br>Кто сам на права сдавал, знает, до какого уровня дебилизма иногда доходят вопросы. Например сколько противотуманных фар может стоять на мотоцикле? Одно дело перепутать главную дорогу со второстепенной, а другое дело знать, что нельзя буксировать мотоцикл. Да никому в голову не придет его буксировать, а вот выезжают на главную не глядя сплошь и рядом. Меняйте подход к сдаче, и не спрашивайте сколько миллиметров должно оставаться высоты протектора на резине.<br>yyy:<br>Лысая резина ночью весной на обледеневшем асфальте, а впереди дебил мотоцикл буксирует, а на встречу мотоцикл с пятью противотуманками с галогеном......]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422256</guid>
<pubDate>2013-04-23 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422256</link>
<title>Цитата #422256</title>
<description><![CDATA[xxx: 1 час убил на скачивание редкой игры из интернета.<br>ххх: 2,5 часа потратил на самостоятельную русификацию английской версии. Т.к. под линуксом для этой игры русификации нету.<br>ххх: 1 час убил для того чтобы запустить её на wine и установить нормальную версию его-же.<br>ххх: случайно снёс игру, пришлось обратно искать. Ещё 0.5 часа коту под хвост.<br>ххх: 1 час установки либ для игры и наполнения wine.<br>xxx: 2 часа отловки и лечения мелких багов и вылетов установкой дополнительных либ и патчей.<br>yyy: ничего себе, и чего дальше?<br>xxx: 10 минут поиграл и удалил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422255</guid>
<pubDate>2013-04-23 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422255</link>
<title>Цитата #422255</title>
<description><![CDATA[С лора, в обсуждении тяжести бд биткойна:<br>J: У тебя уже 7 гигабайт денег, че жалуешься?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422254</guid>
<pubDate>2013-04-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422254</link>
<title>Цитата #422254</title>
<description><![CDATA[C.: автобус пустили, инвестиционный климат возрос.<br>С.: крестьяне разбогатели теперь делают инвестиции, рванули в город<br>M.: Телефоны, вот, тырят...<br>С.: это не тырят, это называется &quot;инвестиционный реверс&quot;<br>С.: вложился, не понравилось - забирает инвестиции назад<br>M.: А если я его за это отмудохала - это &quot;инвестиционная отдача&quot;?<br>С.: это называется &quot;возражения рынка на попытки инвесторов распределить инвестиции в другие районы&quot;<br>С.: наверное, он вчера проснулся, а там Доу Джонс показывает какие-то неимплементированные результаты. Он на биржу метнулся, а там хаос брокеров, инвестиции нестабильны, прибыли не позволяют купить Мазератти в этом квартале. Пришлось ехать на автобусе, с тяжелыми мыслями про будушее инвестиций. А тут и Ты, и главное, инвестиции видны, выступают. Не сдержался....&quot;<br>С.: а дальше Ты знаешь....<br>С.: рынок неожиданно предложил ему действия, которые приведук к сверхприбылям в крактосрочном периоде, и он принял решение действовать. Но его действия не согласовывались с инструкциями центробанка и рекомендациями Мирового Банка. В результате его же действий среди других инвесторов и игроков рынка возникла паника и легкий ажиотаж. Рынок справедливо ответил реакцией на слишком смелые действия инвестора.<br>M.: А что я по хребтине ему локтем съездила - где?<br>С.: ну там уже про то, что торги внезапно прекратились и рынок впал в кому]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422253</guid>
<pubDate>2013-04-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422253</link>
<title>Цитата #422253</title>
<description><![CDATA[комментарии к новости про википедию<br><br>maxgalkin: не будет подчиняться давлению слабых и трусливых политиков, a где здесь сила?<br>vadimzz: Сила мужчины — это масса мужчины на ускорение мужчины…<br>VoVanJinn: Эталоном меры считать бицепс Ньютона?<br>int_index: Но это, прошу заметить, сила приложенная к мужчине, а не его собственная.<br>UnknownGosu: А если мужчина — барон Мюнхгаузен?<br>nopox: Это уже за рамками Ньютоновской модели :-)<br>Megakazbe: Если к мужчине приложена сила, то и сам мужчина действует силой такой же по величине и противоположной по направлению.<br>nikita2206: Это если он покоится на месте.<br>Chamie: Это если он НАСТОЯЩИЙЪ©™ мужчина©™<br>Dy: Или движется равномерно и прямолинейно.<br>Megakazbek: Ну уж нет, третий закон Ньютона не требует покоящегося тела (хотя и выполняется он не всегда).<br>nikita2206: Да, я уж осознал свою ошибку)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422252</guid>
<pubDate>2013-04-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422252</link>
<title>Цитата #422252</title>
<description><![CDATA[xxx: с того момента как мелкий стал спать с нами, &quot;в рот мне ноги&quot; уже не кажется чем-то смешным =/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422251</guid>
<pubDate>2013-04-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422251</link>
<title>Цитата #422251</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сильно охренел сегодня утром.<br>Подхожу к двери квартиры, около неё трутся две какие-то тётки. Спрашиваю: &quot;Что-то хотели?&quot;<br>Они мне тычут какую-то брошюрку, на которой написано &quot;Жизнь может иметь смысл&quot;. Открывают, на первой странице что-то про Иисуса. Говорю: &quot;Спасибо, в моей жизни есть смысл&quot;.<br>Одна из тёток: &quot;А-а, жалко&quot;.<br><br>Что-что?! =Е]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422250</guid>
<pubDate>2013-04-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422250</link>
<title>Цитата #422250</title>
<description><![CDATA[с Лепры:<br>Da_Uff: да в общем, 90% фантастики и ужасов закончились бы на словах: &quot;…строго соблюдая инструкции…&quot;<br>sonofadoormat: да в общем, и не фантастики]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422249</guid>
<pubDate>2013-04-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422249</link>
<title>Цитата #422249</title>
<description><![CDATA[qwe: Прочитал на банке nescafe. Nescafe aims to help coffee farmers improve their quality of life through better coffee growing practices. Это как?<br><br>Ijin: Помнишь анекдот: &quot;Приезжает Брежнев в Колхоз. Видит косец сено косит. Подходит Генсек к косцу и говорит: - Не рационально работаешь, возьми две косы и коси..&quot; - вот как-то так.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422248</guid>
<pubDate>2013-04-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422248</link>
<title>Цитата #422248</title>
<description><![CDATA[Rogue: хотела почитать тему про кухни. На первой странице какая-то падла вбросила про то, что мужчины хуже женщин и у них отсутствует вкус. Добралась до 12 страницы - про кухни еще ни слова не было *WALL*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422247</guid>
<pubDate>2013-04-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422247</link>
<title>Цитата #422247</title>
<description><![CDATA[с хабра, про интерфейсы<br><br>rvller: Мне кажется в графических интерфейсах отсутствия «смены контекста» никогда не будет. Даже в разных версиях операционных систем их создатели вынуждены делать порой коренные изменения.<br><br>amarao: Что значит «вынуждены»? Шило в output ровно кодить мешает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422246</guid>
<pubDate>2013-04-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422246</link>
<title>Цитата #422246</title>
<description><![CDATA[xxx: Котоны, эта весна как никакая другая напоминает о том что СуперМарио мог придумать обычный человек. Я себя сегодня как раз почувствовал супер Марио, прыгающим с платформы по платформе, перепрыгивая раскопанные для ремонта трубы, смотря по сторонам в надежде увидеть вожделенный цветок и с неистребимым желанием найти себе принцессу... и по приходу на работу понять что вас тут ждет работа, а принцесса не в этом замке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422245</guid>
<pubDate>2013-04-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422245</link>
<title>Цитата #422245</title>
<description><![CDATA[xxx: Женя, Женя, ты можешь выполнить важную миссию??<br>yyy: Какую?<br>xxx: Распечатать ноты, много нот, действительно много!<br>yyy: Попробую) Просто принтер у брата в комнате(<br>yyy: А он соня.<br>xxx: Сова или жаворонок?)<br>yyy: Геймер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422244</guid>
<pubDate>2013-04-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422244</link>
<title>Цитата #422244</title>
<description><![CDATA[&lt;CheMax&gt;: Сегодня по истории Англии проходили, что Генри V умер от дизентерии во время похода во Францию со своей армией. Вот что значит, просрал престол...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422243</guid>
<pubDate>2013-04-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422243</link>
<title>Цитата #422243</title>
<description><![CDATA[ХХХ: android тот, который Ice cream?<br>YYY: eye scream]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422242</guid>
<pubDate>2013-04-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422242</link>
<title>Цитата #422242</title>
<description><![CDATA[c хабра:<br><br>Samsung представил 6,3-дюймовый смартфон Galaxy Mega<br><br>noma4i:<br>2015 год:<br>— У тебя телефон семнашка или пятнашка?<br>— Тринашка, мне больше не надо.<br>— Тринашка?? И как ты на нем что-то видишь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422241</guid>
<pubDate>2013-04-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422241</link>
<title>Цитата #422241</title>
<description><![CDATA[slaum: Для тех, кто делает баннеры, маскирующиеся под окна ОС, уже готов персональный ад.<br>zabbix: это только в том случае, ели бог - виндузятник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422240</guid>
<pubDate>2013-04-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422240</link>
<title>Цитата #422240</title>
<description><![CDATA[Лиса Анубиса: НО МИМИМИ ТОЖЕ БЫЛО<br>Енотик: а у кого-то, кажется, запал капс)<br>Лиса Анубиса: это не капс<br>Лиса Анубиса: это убедительность]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422239</guid>
<pubDate>2013-04-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422239</link>
<title>Цитата #422239</title>
<description><![CDATA[xxx: я бы сказал, что хочу набить новому пиэму лицо. но ему, к сожалению, можно набить только троллфейс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422238</guid>
<pubDate>2013-04-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422238</link>
<title>Цитата #422238</title>
<description><![CDATA[xxx: вот вы программисты вроде<br>xxx: никогда не думали что люди очень похожи на программы?<br>yyy: люди ни хрена не похожи на программы<br>yyy: по крайней мере, я такой херни никогда в жизни не писал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422237</guid>
<pubDate>2013-04-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422237</link>
<title>Цитата #422237</title>
<description><![CDATA[ххх: Отличненько! Просто прекрасно!<br>ххх: Поддавшись паранойи и наслушавшись всяких умников по охране информации, собрала все старые документы, чтоб на работе закинуть в шредер.<br>ххх: все из дома выгребла - старые счета, договоры на квартиру, на прошлую машину, с работы документы. Положила еще в такой красивый непрозрачный пакетик, чтоб внимания не привлекал<br>ххх: ...и забыла его в автобусе!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422236</guid>
<pubDate>2013-04-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422236</link>
<title>Цитата #422236</title>
<description><![CDATA[zizmo&gt; и еще про этого велосипедиста.<br>Я, говорит, по городу с машинами тягаюсь. А чо? На зеленый я стартую раньше, до следующего светофора меня догоняют, а там красный. Я так оттуда дотуда (местные достопримечательности, километров несколько будет) жостко одного водилу на новенькой аудяхе, без номеров, троллил. И вот выходим мы на длинный участок, без светофоров. Я, конечно, понимаю что без шансов, но по приколу же. Рву с места, даю коксу, слышу сзади рев мотора, понимаю что чувак тоже заводной. Через несколько секунд он меня догоняет - я жму. Вижу боковым - открывается окно и оттуда мне:<br>-Давай-давай-ДАВААААЙ!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422235</guid>
<pubDate>2013-04-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422235</link>
<title>Цитата #422235</title>
<description><![CDATA[ххх: это ты еще не знаешь, как мы с ним познакомились<br>ххх: я в кафе сидела, реферат писала. подходит молодой человек, приличный вроде с виду такой, спрашивает, мол, можно разделить с вами стол? А я злая такая была, после незачета, улыбаюсь и говорю - &quot;Извините, мол, я предпочитаю девушек и бдсм&quot;.<br>ххх: этот гаденыш поднимает бровь и говорит: &quot;Какое совпадение, я тоже&quot;, садится напротив и достает томик Платона]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422234</guid>
<pubDate>2013-04-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422234</link>
<title>Цитата #422234</title>
<description><![CDATA[Max: че там у нас с ракетой корейской?<br>Max: взлетела?<br>AgRous: да, говорят, не могут запустить из-за проблем с виндоуз-8<br>Max: да ладно?<br>AgRous: ну, они раньше же на виндоуз-95 работали, а тут на восьмёрку перешли<br>AgRous: а там же плитки, нифига не понятно и кнопку пуск убрали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422233</guid>
<pubDate>2013-04-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422233</link>
<title>Цитата #422233</title>
<description><![CDATA[XXX: опять увезли машинку на штрафняк ((<br>YYY: да ты везунчик<br>YYY: забрал уже?<br>XXX: а то. приезжаю на штрафстоянку - мент говорит - о как тебя с Невского занесло (это он про прописку), недавно - говорит - у нас еще один чувак с Невского был<br>XXX: я говорю - я даже знаю кто это был<br>XXX: с того же самого места забрали на ту же самую стоянку<br>YYY: а ты на что надеялся, когда в тоже самое место ставил?<br>XXX: сломать систему. не ломается ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422232</guid>
<pubDate>2013-04-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422232</link>
<title>Цитата #422232</title>
<description><![CDATA[zizmo&gt; Щас коллега рассказал<br>- Лечу как-то на велосипеде по пустой прямой улице, хорошо так дал, километров 70. Вижу вдали гаец скучает. Ну мне-то что? Лечу. Смотрю, он на меня радар направил. Пролетая мимо только и успел услышать:<br>- Превышаешь!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422231</guid>
<pubDate>2013-04-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422231</link>
<title>Цитата #422231</title>
<description><![CDATA[Обсуждение статьи про Google Glass:<br>xxx: Есть идея! Дополненная реальность: программа опознаёт образы девушек, отправляет их на сервер, сервер ищет в соц сетях фотки в неглиже, делает из фоток 3D модель, накладывает на полученный образ и отправляет обратно на очки. Результат одел очки и везде голые бабы :))<br>yyy: Запретят, как и откровенную рекламу вдоль дорог - отвлекает от ... вождения автомобиля. имхо<br>zzz: Так вот для чего Гугл делает автомобиль без водителя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422230</guid>
<pubDate>2013-04-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422230</link>
<title>Цитата #422230</title>
<description><![CDATA[из обсуждения запрета снимать в помещениях Почты России<br>razzombator:<br>А завтра почта примет документ, чтоб за 50 метров до входа на четвереньках подходили и за 10 по пластунски, при общении в глаза не смотреть, деньги отдавать с прогибом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422229</guid>
<pubDate>2013-04-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422229</link>
<title>Цитата #422229</title>
<description><![CDATA[JustOne: Интересно, состоится ли когда-нибудь матч &quot;Босния и Герцеговина и Тринидад и Тобаго&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422228</guid>
<pubDate>2013-04-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422228</link>
<title>Цитата #422228</title>
<description><![CDATA[XXX: В офисе гугла огромный город. Многие ходя в гугл очках и ездят на велосипеде из здания в здание. Кормят очень вкусно. Думаю как бы добыть очки на память(<br>YYY: Подходишь такой: слышь, братэлла, дай очки позвонить! А если найду?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422227</guid>
<pubDate>2013-04-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422227</link>
<title>Цитата #422227</title>
<description><![CDATA[С хабра про перехват управления самолетом при помощи anroid приложения:<br><br>b01d: Ух ты. Где скачать? Root нужен? Boeing 737-300 поддерживается? А то на днях в командировку лечу было бы чем себя в полёте развлечь…<br><br>TheEternal: Извините, 737-300 только в платной версии. Всего за 4.95$. Также будет доступна функция «сделать бочку».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422226</guid>
<pubDate>2013-04-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422226</link>
<title>Цитата #422226</title>
<description><![CDATA[С 4pda из обсуждения очков Google glass:<br><br>aquavis: ага, всего лишь какие-то очки с допреальностью, вон Apple следующий телефон на 1 мм тоньше выпустит, вот это будет бомба )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422225</guid>
<pubDate>2013-04-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422225</link>
<title>Цитата #422225</title>
<description><![CDATA[ххх: Помогите запихнуть это в голову. &quot;Cтаничное казачье общество «Посольская Австралийская станица» в Австралии Забайкальского войскового казачьего общества&quot;. Сзади ходит муж и поет про &quot;как на темный Муррей выгнали казаки сорок тысяч кенгурей&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422224</guid>
<pubDate>2013-04-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422224</link>
<title>Цитата #422224</title>
<description><![CDATA[bougaev: Кредит на ОТДЫХ... Какой тебе, сука, отдых, если ты даже на него не заработал?<br>satansclaws: Вот! Вот те 10 слов, которые в точности формализуют мое &quot;ааааээээээнуууууубляпиздецваще&quot;, когда я слышу про отдых в кредит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422223</guid>
<pubDate>2013-04-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422223</link>
<title>Цитата #422223</title>
<description><![CDATA[Коммент на Либрусеке о неграмотности аффторов:<br><br>Dimoun:<br>Автор явно не дружит со словами &quot;никак&quot;, &quot;нигде&quot; и &quot;никакой&quot;. Да и много с чем еще. Преподавателям МЭИ, если он действительно там учился, привет.<br>Да! Что такое &quot;хищник по близости&quot; я даже представить забоялся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422222</guid>
<pubDate>2013-04-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422222</link>
<title>Цитата #422222</title>
<description><![CDATA[С хабра обсуждение &quot;Обновление Windows 7 проверит легальность установленной копии&quot;<br><br>raptor: В русском языке нету слова што!<br>mezhmidinov: В русском языке нет слова «нету»<br>brammator: Ну, нету. Ну и што? 5-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422221</guid>
<pubDate>2013-04-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422221</link>
<title>Цитата #422221</title>
<description><![CDATA[с ВиО:<br>ХХХ: Вот по мне - мобильник и мобильник. Вижу, конечно, разницу в &quot;навороченности&quot; и ценах. Но кто бы популярно разъяснил, смартфон, айфон, айпэд - в чем принципиальная разница?<br>Ответ: Кирпич силикатный, кирпич красный, пеноблок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422220</guid>
<pubDate>2013-04-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422220</link>
<title>Цитата #422220</title>
<description><![CDATA[yyy: Кстати, про молчунов. Был у нас один такой. Пришел на работу парнишка - неделю молчит, две, три. Привет, пока - большего от него не добьешься. А тут как-то корпоративка. После третьей, примерно, разговорился. И веселый такой паренек сразу стал - и шутит и любую тему поддержит. Мы его спрашиваем уже под конец гулянки - а че ты раньше то молчал? Он, мол, натура такая, я если бы вовремя три стопочки не бахнул, наверное даже бы в загсе &quot;да&quot; не сказал ))<br>zzz: не зря говорят что алкоголь до добра не доводит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422219</guid>
<pubDate>2013-04-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422219</link>
<title>Цитата #422219</title>
<description><![CDATA[Из жж dpmmax<br><br>Смысл загонной охоты несложно уловить даже при пограничных цифрах ай-кью, но зверя ничему жизнь не учит, и он с завидным постоянством попадается на эту уловку, чем приводит в отчаянье зоопсихологов. Правда, потом они вспоминают свой собственный жизненный опыт, особенно в области личных отношений, карьеры и поисков способа раз и навсегда разбогатеть.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422218</guid>
<pubDate>2013-04-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422218</link>
<title>Цитата #422218</title>
<description><![CDATA[Описание приложения &quot;Feed Reader Free&quot; для Windows phone:<br>&quot;Кормить читателя&quot; является наиболее полным featured Google Reader клиента для Windows телефона...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422217</guid>
<pubDate>2013-04-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422217</link>
<title>Цитата #422217</title>
<description><![CDATA[xxx: Дизиготные близнецы не обязательно зачаты во время одного полового акта, разница может составлять несколько дней. Интересно, что в редких случаях могут родиться дизиготные близнецы от разных отцов. Это явление называется суперфекундация.<br>yyy: Это явление называется &quot;блядство&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422216</guid>
<pubDate>2013-04-19 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422216</link>
<title>Цитата #422216</title>
<description><![CDATA[xxx: Я тут понял почему из Америки в Россию и обратно полёт занимает 12 часов. Там текстуры прогружаются долго.<br>yyy: Нет, это просто результат двойной инспекции траффика - сперва сормом, потом эшелоном<br>xxx: Не, инспекция там в аэропорту методом глубокого проникновения в пакеты.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422215</guid>
<pubDate>2013-04-19 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422215</link>
<title>Цитата #422215</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня компания Samsung анонсировала выпуск новых штыковых, совковых и саперных моделей телефонов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422214</guid>
<pubDate>2013-04-19 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422214</link>
<title>Цитата #422214</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня из Москвы начальство приехало, админ выбрит и белой рубашке<br>ххх: Через час сдох сервер апп.<br>ууу: Видимо не признал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422213</guid>
<pubDate>2013-04-19 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422213</link>
<title>Цитата #422213</title>
<description><![CDATA[xxx: Вместо &quot;До свадьбы заживёт&quot; сейчас принято говорить &quot;Ну ничего, зато на ютубе куча просмотров будет.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422212</guid>
<pubDate>2013-04-19 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422212</link>
<title>Цитата #422212</title>
<description><![CDATA[Yunis: ну у него жена и ребенок<br>Yunis: жена - бухгалтер<br>Yunis: ребенок - ребенок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422211</guid>
<pubDate>2013-04-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422211</link>
<title>Цитата #422211</title>
<description><![CDATA[xxx: Лучший способ накопить деньги - заблокировать после утери карту сбербанка и попытаться либо восстановить, либо снять деньги со счета. <br>xxx: Деньги останутся целыми и невредимыми до следующей вашей зарплаты. Проверено!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422210</guid>
<pubDate>2013-04-19 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422210</link>
<title>Цитата #422210</title>
<description><![CDATA[Вопрос к объявлению о продаже автомобильных колес:<br><br>xxx: Можно ли у вас купить резину, а расплатиться подарочным сертификатом<br>на 6000 руб в мужскую парикмахерскую???<br><br>Продавец yyy: спасибо! Я ЛЫСЫЙ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422209</guid>
<pubDate>2013-04-19 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422209</link>
<title>Цитата #422209</title>
<description><![CDATA[shturn: Какие же мы, все–таки, внутри отвратительные и хрупкие. Инопланетные металлические и кремниевые организмы смотрят на земное белковое антропоморфное желе, как на говно!<br><br>Doctor_Mengele: а может наоборот. смотрят и завидуют &quot;как у них всё гармонично. всё стяжечками собрано, изящно обтекается и охлаждается сложнейшими жидкостями. само зарастает. живёт в агрессивнейшей кислородно водяной среде. не то что у нас. кристалилки сыпятся. чуть ЭМИ шарахнет — и пиздец. от воды ржавчина сразу везде, от кислорода — и того хуже.&quot;<br>или сидят у себя в лепр… не.. в сайте &quot;Ржавчина&quot; и обсуждают своего кристаллохирурга,который песчинки умеет перекладывать с микронной точностью, и центры кристаллизации задаёт лучше всех. а ещё виртуозно залечивает раковины в металле раствором силикатов. которые потом всёж приходится менять. засаливаются…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422208</guid>
<pubDate>2013-04-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422208</link>
<title>Цитата #422208</title>
<description><![CDATA[&lt;@juriy&gt; я бы продал что-нибудь по сходной цене<br>&lt;@juriy&gt; почку там, сперму, или кровь<br>&lt;_Лео_&gt; расточитель<br>&lt;_Лео_&gt; распродажник!<br>&lt;@juriy&gt; пусть достанется хорошим людям<br>&lt;@juriy&gt; мне для хороших людей ничего не жалко<br>&lt;@juriy&gt; тем более, если по цене договоримся<br>&lt;_Лео_&gt; сейчас нет хороших людей<br>&lt;@juriy&gt; потому что я еще не продал сперму<br>&lt;@juriy&gt; как продам - будет много хороших людей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422207</guid>
<pubDate>2013-04-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422207</link>
<title>Цитата #422207</title>
<description><![CDATA[xxx: Посмотри сериал &quot;Игра престолов&quot;. Твоя тема!<br>yyy: Уже год как смотрю.<br>xxx: А мне показать не мог, спасибо, друг (((<br>yyy: Я упоминал. Ты назвал меня задротом и посоветовал найти девушку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422206</guid>
<pubDate>2013-04-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422206</link>
<title>Цитата #422206</title>
<description><![CDATA[Диалог о страйкбольном снаряжении.<br>Я &lt;мечтательно&gt;: Вот когда мне придет новый бронежилет....<br>Жена &lt;мрачно&gt;: ...то он тебе понадобится!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422205</guid>
<pubDate>2013-04-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422205</link>
<title>Цитата #422205</title>
<description><![CDATA[Коллега 1: Вы видели, на корпоративном сайте выложили новое положение об оплате труда!<br>Коллега 2: Нет, а о чем там?<br>Коллега 3: Для тех, кто хочет по прежнему получать оплату труда -- придумали новое положение...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422204</guid>
<pubDate>2013-04-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422204</link>
<title>Цитата #422204</title>
<description><![CDATA[Сегодня общей рассылкой всему офису пришло письмо от фин.дира, который иногда допоздна задерживается в офисе:<br><br>&quot;Дорогой коллега-книголюб!<br><br>Пожалуйста, не постесняйся зайти ко мне и забрать брошенные тобой вчера на печать 865 листов книги &quot;Пятьдесят оттенков серого&quot;.<br>Мне есть что рассказать тебе.<br><br>Всем хорошего дня!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422203</guid>
<pubDate>2013-04-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422203</link>
<title>Цитата #422203</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера пообещала клиенту в коробку с пленкой засунуть коньяк<br>xxx: сегодня он меня спрашивает - коньяк мол искать?<br>xxx: говорю - конечно! я ж обещала!<br>yyy: нашел?<br>xxx: вот у него уже 2 часа статус - не беспокоить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422202</guid>
<pubDate>2013-04-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422202</link>
<title>Цитата #422202</title>
<description><![CDATA[anton: Захожу в лифт на подъем, при попытке закрытия лифт глючит и снова открывает двери. В лифте стоит... ЧУВАК ИЗ ОТДЕЛА ТЕСТИРОВАНИЯ. он смотрит, подпрыгивает, и, в определенный момент, лифт закрывает двери и едет дальше. Я в шоке смотрю на него (никто больше его действий не заметил), мы оба давим ржач, ждем, пока на пятом этаже выйдут девушки (потому что находить баги в лифтах я считаю не очень нормальным; он, видимо, тоже), и начинаем тупо ржать. Оказывается, он давно приметил, что во время таких глюков нужно подпрыгнуть ровно в момент, когда двери начинают закрываться, и тогда лифт поедет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422201</guid>
<pubDate>2013-04-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422201</link>
<title>Цитата #422201</title>
<description><![CDATA[xxx: заболел чтоли?<br>yyy: да не то слово. из носа течет так, что я уже начинаю думать, что я зерг, а не терран.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422200</guid>
<pubDate>2013-04-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422200</link>
<title>Цитата #422200</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ gutta_honey:<br><br>Отличайте понимание людей от их проекций. Очень часто за фразой «а на самом деле ты имеешь в виду…» следует десант их тараканов. Остановить высадку невозможно. Т.е. их реакция совершенно не касается вашей личности. Просто вы сказали кодовое слово и тараканий десант был поднят по тревоге.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422199</guid>
<pubDate>2013-04-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422199</link>
<title>Цитата #422199</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера сдавал экзамен на получение лицензии на оружие, был с нами один чел, лет так 25ти, сдавал третий раз.<br>xxx: Не сдал.<br>xxx: На экзамене, и в офисе центра и в тире, он был со своей бабушкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422198</guid>
<pubDate>2013-04-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422198</link>
<title>Цитата #422198</title>
<description><![CDATA[ххх: Так и хочется в баннер &quot;создавайте новые и яркие приложения для Windows 8&quot; добавить фразу &quot;ну пожаааалуйста&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422197</guid>
<pubDate>2013-04-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422197</link>
<title>Цитата #422197</title>
<description><![CDATA[James Serious-Espio говорит: Схема включения человека в цепь тока.<br>James Serious-Espio говорит: отличный вопрос<br>James Serious-Espio говорит: люблю свой универ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422196</guid>
<pubDate>2013-04-18 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422196</link>
<title>Цитата #422196</title>
<description><![CDATA[zzagar: Зря клевещут на &quot;Почту России&quot;. У меня ребенок заказал себе в каком-то инет-магазине к Новому году подарок, в итоге получил его на свой же день рождения в конце марта. Очень удачно получилось. Не пришлось тратиться на два подарка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422195</guid>
<pubDate>2013-04-18 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422195</link>
<title>Цитата #422195</title>
<description><![CDATA[&quot;Военный вертолет США разбился близ границы с КНДР&quot;<br><br>Сергей Н&gt; Наткнулся на суровый взгляд северокорейских пограничников.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422194</guid>
<pubDate>2013-04-18 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422194</link>
<title>Цитата #422194</title>
<description><![CDATA[Катя: Только что был кровопролитный срач с начальством, почему я из вредности не хочу рисовать косу из двух прядей. Аргументы про неэвклидову геометрию и взаимоисключающие параграфы не работают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422193</guid>
<pubDate>2013-04-18 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422193</link>
<title>Цитата #422193</title>
<description><![CDATA[sameza: есть 5 штук занять? меня на свадьбу позвали, надо костюм купить)<br>FrancisDarroze: та не, сейчас вообще голяк, еще машину чинить надо... и сам недавно занимал 5 штук...<br>FrancisDarroze: Оля у меня 3 месяца с карманов мелочь собирала,в копилку складывала, мои справедливые возмущения игнорировались, и мелочь по прежнему пропадала у меня из карманов. На права копит =/<br>FrancisDarroze: а в воскресенье я ЗАНЯЛ ВСЮ СВОЮ МЕЛОЧЬ и обменял в магазине на 5500<br>FrancisDarroze: теперь я должен ей 5500 ...))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422192</guid>
<pubDate>2013-04-18 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422192</link>
<title>Цитата #422192</title>
<description><![CDATA[(проджект-менеджер): Я тут недавно Джанго посмотрел - редкая гадость, и кто это только придумал<br>(программист, офигевая, про себя): И какого чёрта ПМа несёт смотреть фреймворки, тем более что мы на Питоне не пишем?<br>(владелец компании): Вообще-то Тарантино фигню не снимает, мне понравилось...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422191</guid>
<pubDate>2013-04-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422191</link>
<title>Цитата #422191</title>
<description><![CDATA[^kei^: Коллега выдал замечательную фразу за обедом: &quot;Ну, 0 гигабайт, это как 0 терабайт...&quot; Спорить не стал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422190</guid>
<pubDate>2013-04-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422190</link>
<title>Цитата #422190</title>
<description><![CDATA[XXX: Устным приказом даже жопу не подтереть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422189</guid>
<pubDate>2013-04-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422189</link>
<title>Цитата #422189</title>
<description><![CDATA[monzdrpower: &quot;Мы с вами, друзья - просто объекты, на которые никто не ссылается, и вся наша жизнь - ожидание сборщика мусора.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422188</guid>
<pubDate>2013-04-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422188</link>
<title>Цитата #422188</title>
<description><![CDATA[xxx: в конце концов, кто у вас глава семьи???!!!<br>yyy: бардак]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422187</guid>
<pubDate>2013-04-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422187</link>
<title>Цитата #422187</title>
<description><![CDATA[Коменты к статье на хабре &quot;RPG для обучения детей программированию на Java&quot;:<br><br>murr: Сравните пример с сайта (приводится пример).<br>В первом варианте целый сонм «мусорных», с точки зрения образования детей, конструкций. Для обучения Джаве может и хорошо, но для обучения программированию, напомню, детей (!), совершенно бесполезно и, скорее всего, даже вредно.<br><br>Suvitruf: Зато первый вариант намного читабельней для детей.<br><br>murr: Намного читабельней чем DSL? Да вы шутите!<br>— Дяда, а что такое import? А что такое class? А что такое public? А void? А зачем это?<br>— Заткнись и пиши, это магия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422186</guid>
<pubDate>2013-04-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422186</link>
<title>Цитата #422186</title>
<description><![CDATA[xxx: Тяжело доверять преподавателю по информационной безопасности, у которого вместе с заданием на флешке (при наличии электронной среды в вузе), весело живут несколько вирусов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422185</guid>
<pubDate>2013-04-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422185</link>
<title>Цитата #422185</title>
<description><![CDATA[С хабра, из статьи о взломе uPlay и утечке Far Cry 3: Blood Dragon:<br><br>ssve: Какое отношение игра имеет к «Far Cry»?<br>С таким же успехом можно было бы назвать «Doom: Blood Dragon», «Quake: Blood Dragon» или «Tetris: Blood Dragon»<br>Newbilius: «Tetris: Blood Dragon». В такую игру я бы сыграл с удовольствием...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422184</guid>
<pubDate>2013-04-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422184</link>
<title>Цитата #422184</title>
<description><![CDATA[С форума беременных:<br><br>xxx: А у нас папа четко усвоил, что ребенок уже реагирует на свет и при каждом удобном, по его мнению, случае, задирает мне майку со словами: &quot; Сколько можно ребенка в темноте держать! Зайка, ползи сюда - тут СВЕТ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422183</guid>
<pubDate>2013-04-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422183</link>
<title>Цитата #422183</title>
<description><![CDATA[На тему Весны.<br>&lt;windYy&gt; Недавно картину наблюдал возле какой-то больницы - Мужик вышел в бахилах, посмотрел на них и пошел по улице.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422182</guid>
<pubDate>2013-04-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422182</link>
<title>Цитата #422182</title>
<description><![CDATA[из жж:<br>На почте помимо газет с журналами ещё и семена продают. Стою за посылкой, ржу над названием сорта редиса - дуро краснодарское.<br>Зря ржала. У окошечка выяснилось, что я не на ту почту пришла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422181</guid>
<pubDate>2013-04-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422181</link>
<title>Цитата #422181</title>
<description><![CDATA[XXX: Страшнее неработающей почты России только старательно работающая экспресс–почта России. Сегодня был разбужен звонком от курьера ЕМС в 6:50 утра. Нет, он ничего мне не принес утром. Он звонил договориться на вечер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422180</guid>
<pubDate>2013-04-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422180</link>
<title>Цитата #422180</title>
<description><![CDATA[Sergey: проще понять как самолет летает, чем внутренности ibm<br>Sergey: у самолета магия и местами воздух, а вот в ibm сплошная магия]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422179</guid>
<pubDate>2013-04-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422179</link>
<title>Цитата #422179</title>
<description><![CDATA[xхx: Начальник сейчас отжог. Звонит, говорит, Николай там? Нет, говорю, нет его на месте, отправить его к Вам, когда придет? Да, отвечает, отправвь, а то мне тут надо вставить, а она не даёт.<br>xхx: Колян у нас считается главным спецом по экселю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422178</guid>
<pubDate>2013-04-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422178</link>
<title>Цитата #422178</title>
<description><![CDATA[Dickie Dudgeon: Я крайне болен ;)<br>Андрей: я же доктор, какие вопросы?<br>Dickie Dudgeon: Доктор, пропиши меня красивым милым девушкам!<br>Андрей: для приема внутрь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422177</guid>
<pubDate>2013-04-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422177</link>
<title>Цитата #422177</title>
<description><![CDATA[Стою, жду электричку. Одна бабка другой рассказывает: я вчера передачу (такую-то) по телевизору смотрела, так плакала, так плакала! Тут зашел сосед, соли попросить, спросил: &quot;Что ж ты, Никитишна, плачешь?&quot;. А я ему говорю: &quot;Да вот рассказывают по телевизору, как все паршиво, да куда страна катится, а мне уж так плохо от этой передачи! Сердце колотится, хоть скорую прям вызывай!&quot; А он мне: &quot;Дура! Телевизор выключи - сразу полегчает!&quot;.<br><br>И бабки плавно перешли к обсуждению, какая же бессердечная сволочь этот сосед...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422176</guid>
<pubDate>2013-04-17 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422176</link>
<title>Цитата #422176</title>
<description><![CDATA[Она: возраста у женщин не бывает!<br>Он: только износ и амортизация.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422175</guid>
<pubDate>2013-04-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422175</link>
<title>Цитата #422175</title>
<description><![CDATA[xxx: Я не трус, но всё же, потратил дофига смелости, чтобы подойти познакомиться с девушкой, чтобы написать первый раз &quot;привет&quot;, потом ещё нужно осмелится позвать погулять, дальше смелость нужна, чтобы поцеловать в первый раз, все это пройдено...<br>xxx: Но вот к знакомству с её мамой я не готов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422174</guid>
<pubDate>2013-04-17 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422174</link>
<title>Цитата #422174</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>О новом Galaxy S4:<br>С опцией «Samsung Smart Scroll» тебе больше не нужно прокручивать документы, прикасаясь к экрану. Просто продолжай чтение, перелистывая страницы, наклоняя GALAXY S4 вперед и назад.<br><br>xxx: <br>Сразу видно, что создатели телефона не ездят на автобусе. Рванулся автобус на светофоре, и книжка перелисталась на 50 страниц вперед. Удобно, блин :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422173</guid>
<pubDate>2013-04-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422173</link>
<title>Цитата #422173</title>
<description><![CDATA[Муж ушел за чадом в сад и пропал почти на 2 часа. Возвращаются - чадо с чупачупсом, муж с сумкой продуктов. Я, как заботливая мамаша, решаю спросить, где они так долго были.<br><br>Ребенок: Мама, мы были там, где тётя папе без денег не дает...<br>Муж: Наташа! Честное слово, ходили в магазин!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422172</guid>
<pubDate>2013-04-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422172</link>
<title>Цитата #422172</title>
<description><![CDATA[xxx: Если раньше все напоминали друг другу не забыть перевести время на час вперед (назад), то сейчас все напоминают друг другу, что ваши телефоны сделают это без вашего желания.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422171</guid>
<pubDate>2013-04-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422171</link>
<title>Цитата #422171</title>
<description><![CDATA[Недавно добавилась в друзья милая девушка, решил спросить где спросить где она живет, и происходит следующего содержания диалог:<br>Я: А ты где живешь?<br>Она: У тети...<br>Я: А где тетя?<br>Она: А тётя спит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422170</guid>
<pubDate>2013-04-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422170</link>
<title>Цитата #422170</title>
<description><![CDATA[stbirdie: подарили планшет, с компа больше не сижу<br>stbirdie: но по привычке не гаджет на кухню беру, а еду в комнату, к планшету таскаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422169</guid>
<pubDate>2013-04-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422169</link>
<title>Цитата #422169</title>
<description><![CDATA[Исполнительница (копирайтер) уже в четвертый раз просит перенести срок сдачи заказа. При этом в ее статистике кол-во заказов в работе все больше и больше.<br>На 4-й раз я не выдержала и возмутилась в ЛС.<br><br>xxx: вы мой заказ на тысячу зн. третий день пишете, а новых заказов набираете.<br>yyy: войдите в мое положение, просто я беременная<br>xxx: вы из-за беременности не можете написать 1000 знаков за три дня?<br>yyy: нет<br>xxx: так в чем дело?<br>yyy: из за беременности заказов набираю - все время чего-то хочется и не пойму чего, а как заказ возьму, прямо становится легче]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422168</guid>
<pubDate>2013-04-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422168</link>
<title>Цитата #422168</title>
<description><![CDATA[О сбое в работе отслежки почты России:<br><br>Lexus: без паники! у них просто упс сервака сгорел :) сейчас, счёт на новый выпишут, оплатят и всё &quot;восстановят&quot; ;)<br>Condor: доставкой упса, видимо, тоже сами занимаются?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422167</guid>
<pubDate>2013-04-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422167</link>
<title>Цитата #422167</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>Новость о внесение Википедии в реестр запрещенных сайтов и реакции ее основателя на это.<br><br>Комментарий:<br><br>hf35: Вот теперь Джимми уговорил меня пожертвовать на развитие Википедиии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422166</guid>
<pubDate>2013-04-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422166</link>
<title>Цитата #422166</title>
<description><![CDATA[xxx: Порой гости - единственное, что заставляет нас наводить в доме порядок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422165</guid>
<pubDate>2013-04-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422165</link>
<title>Цитата #422165</title>
<description><![CDATA[Оксана: мыло какое у них? :)<br>Оксана: это по ХД<br>Смени Двери: мыло я не знаю, какое =) Так как звонила старушка, скорее всего хозяйственное :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422164</guid>
<pubDate>2013-04-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422164</link>
<title>Цитата #422164</title>
<description><![CDATA[xxx: Хочу мужчину. Чтоб красивый был, умный и при деньгах. Но не абы какой, а чтобы любить умел по-настоящему, чтобы цветы дарил.<br>yyy: А зачем ты ему? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422163</guid>
<pubDate>2013-04-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422163</link>
<title>Цитата #422163</title>
<description><![CDATA[xxx: привет народ, как игра? я тут новенький )<br>yyy: привет, игра хреновая, проваливай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422162</guid>
<pubDate>2013-04-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422162</link>
<title>Цитата #422162</title>
<description><![CDATA[xxx: глядя на современную музыку и её развитие я так и вижу, что лет через 200-300, немногие из оставшихся ценителей прекрасного по вечерам будут надевать красивый костюм и идти в филармонию, слушать мелодии из кейгенов, при этом неистово духовно просвещаясь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422161</guid>
<pubDate>2013-04-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422161</link>
<title>Цитата #422161</title>
<description><![CDATA[xxx: Не судите нас по килограммам, да по сантиметрам не судимы будете! :)<br>yyy: Если бы можно было жрать и набирать сантиметры... А кто-то еще боролся бы с лишними сантиметрами. Так и представляю: &quot;Скоро лето. Пора на диету. Если не сброшу сантиметров 25 - хоть на пляже не показывайся&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422160</guid>
<pubDate>2013-04-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422160</link>
<title>Цитата #422160</title>
<description><![CDATA[Со Спрашивай.ру<br><br>Вопрос:<br>На каком музыкальном инструменте вы бы хотели научиться играть? Почему?<br><br>Ответ: На фортепьяно, потому что мне скоро гос по нему сдавать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422159</guid>
<pubDate>2013-04-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422159</link>
<title>Цитата #422159</title>
<description><![CDATA[vizza: У кого-то богатый внутренний мир, а у меня - богатая внутрення война.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422158</guid>
<pubDate>2013-04-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422158</link>
<title>Цитата #422158</title>
<description><![CDATA[ххх: кстати, я вчера внезапно принял участие в благотворительности<br>ууу: деньги потерял?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422157</guid>
<pubDate>2013-04-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422157</link>
<title>Цитата #422157</title>
<description><![CDATA[ууу: &quot;Возьми деньги, отложенные на черный день и купи себе новые туфли. Возможно черный день так никогда и не настанет.&quot; - Эвелина Хромченко.<br>ххх: ага. только бери из натуральной кожи. их в случае чего съесть можно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422156</guid>
<pubDate>2013-04-16 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422156</link>
<title>Цитата #422156</title>
<description><![CDATA[NaTaFkA : весна, весна, ручьи запели!<br>Симб@: ага. и птицы потекли )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422155</guid>
<pubDate>2013-04-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422155</link>
<title>Цитата #422155</title>
<description><![CDATA[xxx: На улице +18, солнышко, а я, чтобы пойти покурить на балконе, по-привычке накидываю тулуп (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422154</guid>
<pubDate>2013-04-16 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422154</link>
<title>Цитата #422154</title>
<description><![CDATA[На работе вчера.<br>ххх: Что мне делать сегодня без zzz? Я сейчас проект сдам и мне делать нечего.<br>ууу: Спать, отдыхать.<br>ххх: на рабочем месте я не могу.<br>ууу: А ты через не могу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422153</guid>
<pubDate>2013-04-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422153</link>
<title>Цитата #422153</title>
<description><![CDATA[Denis: Бриться не буду пока)<br>Denis: Потом, в конце недели побреюсь<br>Анна: ты как девушка, которая решила худеть с понедельника<br>Denis: Только я на самом деле бреюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422152</guid>
<pubDate>2013-04-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422152</link>
<title>Цитата #422152</title>
<description><![CDATA[Среди комментов на хабре:<br><br>Indexator: Наше государство по такому принципу и делает всех нас счастливыми — сначала сделать хуже, потом вернуть как было...<br>Elegar: Беспроигрышная тактика, я такое еще в симсити использовал. Когда люди начинают жаловаться на налоги — поднимаешь их процентов на 50, а потом процентов на 20 снижаешь — и все счастливыми делаются )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422151</guid>
<pubDate>2013-04-16 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422151</link>
<title>Цитата #422151</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Новость на сайте первого канала по поводу запрета на прием международной почты:<br><br>&quot;Когда из Японии приходит почта в Москву, а потом из Москвы обратно идет на Дальний Восток - это неправильно, и мы на сегодня оформляем 80 процентов всей почты в Москве за всю страну&quot;, - сказал первый заместитель начальника Московской таможни Алексей Павлов.&quot;<br><br>xxx:<br>А я до слов Алексея Павлова думал, что это нормально заказать посылку в Китае, а получить ее с московским штампом, в почтовом отделении сибирского региона.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422150</guid>
<pubDate>2013-04-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422150</link>
<title>Цитата #422150</title>
<description><![CDATA[daluxe: Буквально сегодня шел через детскую площадку, верхний слой снега растаял — площадка ровно усеяна собачьими кучками. Представляю, что там будет, когда растает весь снег.<br>liziza: умиляет еще и запах, когда выходишь во двор. почему весна ассоциируется с запахом фекалий, а не цветущих Бегоний?<br>646angel: Потому что собаки не умеют срать бегониями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422149</guid>
<pubDate>2013-04-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422149</link>
<title>Цитата #422149</title>
<description><![CDATA[galickoff: Сегодня обнаружил в доме не запароленый WiFi. Называется &quot;У меня дочь! Бармен, всем WiFi за мой счет!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422148</guid>
<pubDate>2013-04-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422148</link>
<title>Цитата #422148</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда-то в 90-е, когда только начали появляться мобильники, все ходили, держа их в руках. Во-первых - чтобы все завидовали, а во-вторых - реально, ни в один карман не умещался!<br>xxx: Всё развивается по спирали!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422147</guid>
<pubDate>2013-04-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422147</link>
<title>Цитата #422147</title>
<description><![CDATA[С Хабра.<br>Программист,cпециалист по информационной безопасности с сайта SecurityTube.net с приятным удивлением узнал, что голливудские режиссёры использовали его исходный код в одной из сцен нового фильма.<br>Судя по всему, свободная лицензия позволяет использовать исходный код даже таким способом.<br><br>Комментарии.<br>dimakey: А вот если бы программист вставил кадр из фильма в код, то ущерб составил бы квадриллиард долларов.<br>aitras: ...и 5 пожизненных сроков]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422146</guid>
<pubDate>2013-04-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422146</link>
<title>Цитата #422146</title>
<description><![CDATA[DrBobby: на скорой, был на вызове, маме 95, дочке 75, друг друга называют &quot;старая дура&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422145</guid>
<pubDate>2013-04-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422145</link>
<title>Цитата #422145</title>
<description><![CDATA[ххх: В Районе Тихой (район Владивостока) рекламный щит упал.<br>УУУ: В городе ЧП. Сотни людей остались без рекламы. На место проишествия уже выехала группа маркетологов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422144</guid>
<pubDate>2013-04-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422144</link>
<title>Цитата #422144</title>
<description><![CDATA[snegurk@: я на 5–ом этаже живу, утром глаза открываю, а в окне мужик стоит. меня чуть не парализовало. а это оказывается тополя рубили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422143</guid>
<pubDate>2013-04-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422143</link>
<title>Цитата #422143</title>
<description><![CDATA[Мой дядя - большой оригинал. Довелось мне лет 10 назад у него жить пару недель, так утром нам с сестрой будильник нужен не был. Каждое утро нас будил (думаю, и соседей тоже) дядин рубленый армейский голос:<br>- Я ЛЮБЛЮ свою работу! Мне НРАВИТСЯ моя работа!<br>И так минут 5-10 с небольшими перерывами. Судя по тому, что он до сих пор работает на том же месте, самовнушение - великая сила)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422142</guid>
<pubDate>2013-04-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422142</link>
<title>Цитата #422142</title>
<description><![CDATA[xxx: Уже который год работаю летом вожатым в одном лагере. Сегодня ездили на летучку в этот самый лагерь. Во время летучки вышел парень глав.вожатый и сказал:<br>- Вы знаете, что в самих комнатах розетки в целях безопасности уже давно обесточены. Рабочие розетки в корпусах есть только в вожатских и комнатах персонала. Поэтому просьба: скажите родителям, чтобы они давали детям с собой мобильники попроще, которые не нужно часто заряжать. Расскажите им про прошлогоднее массовое побоище между мальчиками с андроидами за свободную розетку. А также про то, как девочки мстят друг дружке, фотографируя соперниц спящими в неглиже и отправляя фото в &quot;контакт&quot; и инстаграм.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422141</guid>
<pubDate>2013-04-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422141</link>
<title>Цитата #422141</title>
<description><![CDATA[xxx: Кстати, вспомнил, что 27 ноября в армию ушёл Женька.<br>yyy: кудане в курсе?<br>xxx: Нет, кудан я предупредить, увы, не догадался ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422140</guid>
<pubDate>2013-04-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422140</link>
<title>Цитата #422140</title>
<description><![CDATA[Входящий звонок от директора разрушает тонкую атмосферу сонного понедельничного утра. Директор в бешенстве и кричит в трубку каждое слово отдельно:<br>- Миша! Блядь! Если бы! Ты! Был маленьким! Сраным проводком! От моей грёбаной нокии! Где бы! Ты! Сейчас! Лежал! А???? Всё! Пиздец! Ты бы лежал в папке! Договора за апрель! Спасибо!!!<br>И отбой. И тишина.<br>- Не за что... - отвечаю я в пустоту.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422139</guid>
<pubDate>2013-04-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422139</link>
<title>Цитата #422139</title>
<description><![CDATA[Tor0s: какого хрена инет после полуночи пропадает?<br>Shame: Новый тариф &quot;Золушка&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422138</guid>
<pubDate>2013-04-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422138</link>
<title>Цитата #422138</title>
<description><![CDATA[Chapla: общался с девочкой на форуме. От неё пришла какая-то длинная история с огромным количеством эмоций и смайлов &quot;))))&quot; &quot;((((((&quot;. Может попробовать в LISP-интерпретатор закинуть, глянуть, что будет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422137</guid>
<pubDate>2013-04-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422137</link>
<title>Цитата #422137</title>
<description><![CDATA[xxx: писать грамотно? ты мне не училка я ни на дектанте<br>yyy: Желаю, чтобы тебе в магазине всегда отвечали: &quot;Чё? Сдачу тебе неправильно дала? Ты мне не учитель математики!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422136</guid>
<pubDate>2013-04-15 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422136</link>
<title>Цитата #422136</title>
<description><![CDATA[ххх: разговаривал с подругой детства. Снова влюбилась в &quot;плохого парня&quot;... Ну почему они не видят разницу между &quot;Плохой парень&quot; и &quot;Мудак&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422135</guid>
<pubDate>2013-04-15 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422135</link>
<title>Цитата #422135</title>
<description><![CDATA[ххх: надо аву менять<br>ххх: а то весна не придет<br>ххх: люди должны отмечать приход весны сменой зимних аватарок на летние!<br>ххх: это второй этап после выноса елки в апреле )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422134</guid>
<pubDate>2013-04-15 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422134</link>
<title>Цитата #422134</title>
<description><![CDATA[Alex Exler: А знаете, что самое лучшее в Испании? В Испании НЕ НАДО СТАВИТЬ ЗИМНЮЮ РЕЗИНУ!<br>Doctor Notes: Ну и что? А у нас теперь летнюю не надо ставить.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422133</guid>
<pubDate>2013-04-15 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422133</link>
<title>Цитата #422133</title>
<description><![CDATA[xxx: вот что значит человек с ноутбуком. приходя к другому такому, ты интуитивно чувствуешь, где на захламленном рабочем месте находится место под кружку с чаем. х)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422132</guid>
<pubDate>2013-04-15 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422132</link>
<title>Цитата #422132</title>
<description><![CDATA[xxx: Вы думаете, ножовка - это не кухонный прибор? Это вам родичи 6кг замороженного мяса не притаскивали!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422131</guid>
<pubDate>2013-04-15 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422131</link>
<title>Цитата #422131</title>
<description><![CDATA[Николай: Своим упертым/упоротым отсутствием желания вставлять microsd в девайсы, компании показывают свою истинную сущность жадности и желание заработать больше денег не взирая на желания потребителя.<br>Piro: Назови хоть одну компанию,которая реально думает об потребителях<br>sergio: Tefal :D<br>Стас: В моем чайнике Тефаль нет microSD. Они не думают о потребителях! Только желание больше заработать! И камеры задней тоже нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422130</guid>
<pubDate>2013-04-15 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422130</link>
<title>Цитата #422130</title>
<description><![CDATA[сантехник: ну я вообще очень люблю копаться в технике. недавно вот пятерку себе прикупил.<br><br>я-то думала, что пятерка - это жигули. причем ровно до того момента, пока он не достал пятый айфон )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422129</guid>
<pubDate>2013-04-15 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422129</link>
<title>Цитата #422129</title>
<description><![CDATA[@wardchen:<br>Заходишь в вагон метро, а там все в гаджеты уткнулись. Я серьезно не понимаю, как и когда тупые игрушки стали интересней алкаша в углу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422128</guid>
<pubDate>2013-04-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422128</link>
<title>Цитата #422128</title>
<description><![CDATA[Проходим маркировку грузов:<br><br>- А что значит череп и кости? (ядовитые газы)<br><br>С задних рядов: - Пиратский груз! Йо-хо-хо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422127</guid>
<pubDate>2013-04-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422127</link>
<title>Цитата #422127</title>
<description><![CDATA[c warandpeace.ru:<br>ABN AMRO готов выплатить вкладчикам взамен золота - деньги по рыночному курсу.<br><br>Комментатор: Это напоминает обещание вернуть горохом и по рыночной цене взамен принятой на ответственное хранение, но неизвестно куда-то подевавшейся черной икры...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422126</guid>
<pubDate>2013-04-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422126</link>
<title>Цитата #422126</title>
<description><![CDATA[Статья про автомобили в КНДР на сайте газета.ру<br>&quot;...По данным блогеров, в стране широко используются различные вариации советских грузовиков, работающих на газогенераторах, или, иначе говоря, на дровах.<br>В таком случае в кузове машины расположена бочка для сжигания поленьев, а машина может перемещаться со скоростью до 30 км/ч.&quot;<br><br>dixord:<br>угу, с утра вышел, срубил ненавистную сирень под окном, заложил дровишки в газогенератор<br>своего Лексус, и поехал на работу со скоростью 30 км/ч. А зачем больше? у меня средняя по<br>бортовому компьютеру все время 22-24 км/ч]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422125</guid>
<pubDate>2013-04-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422125</link>
<title>Цитата #422125</title>
<description><![CDATA[xxx: Иваново - Москва, Москва - Иваново. Стоимость 500 рублей.<br>yyy: напишите пожалуйста номер телефона. А 500 руб в обе стороны? сколько будет в 1 сторону?<br>xxx: Стоимость 500 рублей в ОДНУ сторону.<br>zzz: А в какую? извините.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422124</guid>
<pubDate>2013-04-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422124</link>
<title>Цитата #422124</title>
<description><![CDATA[xxx: В восьмёрке и так многовато нововведений, большинство пользователей не готовы к такому количеству новшеств, не хотят менять свои дурацкие привычки.<br>yyy: Давайте я вам прикручу унитаз к потолку, а потом поговорим о привычках. :)<br>zzz: Не думаю, что для Балмера это будет в диковинку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422123</guid>
<pubDate>2013-04-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422123</link>
<title>Цитата #422123</title>
<description><![CDATA[xxx: что-то эти статьи про настройку апача похожы на уроки рисования филина<br>xxx: сначала рисуем кружочек, потом ещё один, потом опа и быстро рисуем филина]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422122</guid>
<pubDate>2013-04-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422122</link>
<title>Цитата #422122</title>
<description><![CDATA[Манагер: Каким образом организована телефония в настоящий момент?<br>Клиент: Asterisk<br>Манагер: А как же безопасность?<br>Клиент: Безопасность чего?<br>Манагер: Телефонных разговоров<br>Клиент: Безопасность снижает тупость человеческая, Астерикс тут не при чем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422121</guid>
<pubDate>2013-04-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422121</link>
<title>Цитата #422121</title>
<description><![CDATA[С ВиО<br><br>ххх: в чем измеряется скорость судна<br>УУУ: в узлах<br>ZZZ: Определяется скоростью перемещения санитарки, которая это судно выносит, как правило измеряется в км/ч.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422120</guid>
<pubDate>2013-04-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422120</link>
<title>Цитата #422120</title>
<description><![CDATA[Yasunori: у меня нехватает рук для фейспалмов<br>ward2: используй ногу, Люк !]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422119</guid>
<pubDate>2013-04-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422119</link>
<title>Цитата #422119</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем на работе фильмы-сериалы.<br>- А Californication кто-нибудь смотрел? Ну там Духовны играет парня, у которого талант клеить женщин. Но он этого не хочет, потому что любит жену и пытается хранить ей верность. А теперь сюжет: 6 сезонов он трахается со всеми подряд, кроме жены.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422118</guid>
<pubDate>2013-04-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422118</link>
<title>Цитата #422118</title>
<description><![CDATA[Another Games: купить игру, скачать игру, зарегистрироваться в Рокстар Клаб, зарегистрироваться в GFWL, запустить игру, обновить системные приложения для запуска игры, запустить игру, ввести логин и пароль Рокстар Клаб, зайти в игру, создать в игровом GFWL учетную запись, войти в GFWL, обновить GFWL, выйти из игры, продолжить обновление GFWL, запустить игру... пойду я спать, ну ее нафиг эту GTA<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422117</guid>
<pubDate>2013-04-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422117</link>
<title>Цитата #422117</title>
<description><![CDATA[Пишет разработчик тв-плеера<br>xxx: вчера взял в кровать ноутбук досмотреть фильм<br>xxx: нашёл в плеере баг. кодил лёжа до 5 утра. теперь шея болит :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422116</guid>
<pubDate>2013-04-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422116</link>
<title>Цитата #422116</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати в тему — слыхал про чела который в экселе игру похожую замутил? ))<br>yyy: он бы ещё в 1С-Бухгалтерии её написал. Кстати, там даже реальнее.<br>xxx: ну в 8-ке да, туда ж вызовы внешних ДЛЛ добавили, так что теоретически хоть функции директикс 11 с пятыми шейдерами вызывай))<br>yyy: я представил этот изврат. Для тех бедолаг, у кого на рабочих компах всё залочено - установил модуль для 1Ски — и играй в крайзис своеобразный.<br>xxx: в контру )) Бухи против отдела снабжения например )) цель — свести годовой баланс в свою сторону, пихнув недостачи и косяки на соперника )))<br>yyy: квартальный отчёт has been planted]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422115</guid>
<pubDate>2013-04-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422115</link>
<title>Цитата #422115</title>
<description><![CDATA[xxx: В нашей стране фундаментальную науку скоро запретят за оскорбление чувств верующих]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422114</guid>
<pubDate>2013-04-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422114</link>
<title>Цитата #422114</title>
<description><![CDATA[ххх: Подарил маме робота-пылесоса. Филя (мамкин котэ) сначала в шоке пребывал. Потом ушёл из квариры (он у мамки вольный кошак. Уходит и приходит когда вздумается). Через 4 дня вернулся и приволок мышку, видимо в подвале поймал, положил перед роботом, а тот мышь обмёл своим чудо веником и объехал мыша.<br>ххх: Короче, не стал жрать грызуна)))<br>ххх: Вот, ждём, когда робот кошака на глоток живительного электричества к розетке позовёт...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422113</guid>
<pubDate>2013-04-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422113</link>
<title>Цитата #422113</title>
<description><![CDATA[xxx: солнце, почему это с нами случилось?<br>yyy: ты про что?<br>xxx: ты раньше всегда провожал меня взглядом, смотрел вслед, а сейчас уже не смотришь<br>yyy: я же за рулем, солнце, мне надо смотреть вперед<br>xxx: потому что если бы ты смотрел, ты бы увидел как я остановилась, едва отойдя от машины и пошла обратно, пытаясь ее догнать<br>xxx: потому что забыла в ней коробку конфет )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422112</guid>
<pubDate>2013-04-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422112</link>
<title>Цитата #422112</title>
<description><![CDATA[Zohan: у пасанов тут базу увели со стейджинга, а там часть паролей подходит к продакшену<br>Zohan: и сейчас кто-то брутит по этой базе продакшн<br>Zohan: во кипешь у чуваков<br>Artem: это на твоем проекте?<br>Zohan: нет<br>Zohan: на моём проекте пароли плэйнтекстовые<br>Zohan: там даже брутить ничего не надо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422111</guid>
<pubDate>2013-04-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422111</link>
<title>Цитата #422111</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>вчера, часов в 11 ночи заехали с друзьями на автозаправку кофе попить. Мы с парнями зашли в магазин, а 2 девченки в машине остались. Нас минут 10 не было, а одна из девченок решила нас напугать: отогнула заднюю седушку и прямо из салона в багажник перелезла ))) а обратно никак.<br>Почувствовал себя гангстером, когда мы, не спеша, попивая кофе, вытаскивали взъерошенную девушку из багажника и за всем этим молча наблюдал наряд охранслужбы ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422110</guid>
<pubDate>2013-04-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422110</link>
<title>Цитата #422110</title>
<description><![CDATA[Грань: мой цветок почувствовал весну. начал вдруг расти. правда у него вырос только какой-то указательный палец на щупальце )<br>pjs: эволюционирует)<br>Грань: я бы предпочла, чтобы у него листики новые выросли, а не эта непонятная хрень )он на самом деле как будто указывает пальцем на улицу )<br>pjs: провоцирует или пытается что-то сказать тебе )<br>Грань: мне кажется, я его слишком мало поливаю, и он последние силы пустил на то, чтобы отрастить &quot;фак&quot; )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422109</guid>
<pubDate>2013-04-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422109</link>
<title>Цитата #422109</title>
<description><![CDATA[xxx: ну что?<br>yyy: у меня две новости. С какой начать?<br>xxx: давай с хорошей.<br>yyy: сервер был на гарантии...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422108</guid>
<pubDate>2013-04-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422108</link>
<title>Цитата #422108</title>
<description><![CDATA[romz: ты пароль точно правильно набираешь?<br>Лена-бух: да!!! сто раз набирала!!!!<br>romz: тебе комп что пишет? &quot;Неверный пароль?&quot;<br>Лена-бух: ДА!!!!!!!!!<br>romz: значит неверный. у тебя циферный пароль? Numlock включен?<br>Лена-бух: да 12345 пароль! все включено!!! я же не дура!!!<br>romz: пароль не меняла? точно?<br>Лена-бух: неее!!!<br>romz: ну сменил тебе пароль. пробуй 29012<br>Лена-бух: А какими цифрами набирать? на английском или русскими?<br>romz: цифрам похрен - они вообще арабские<br>Лена-бух: че угараеш? арабы вообще иероглифами пишут!!! я серьезно спрашиваю - мне работать надо!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422107</guid>
<pubDate>2013-04-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422107</link>
<title>Цитата #422107</title>
<description><![CDATA[Def: У меня вчера был самый странный ПМС в моей жизни<br>alt-f4: Ну?<br>Def: На второй паре по программированию я психанула, выбежала из кабинета, а потом сидела в коридоре, безутешно рыдая, и повторяла: &quot;Почему нас заставляют кодить на C#? Я хочу на Джаве!&quot;<br>alt-f4: =D<br>alt-f4: Подружкам не рассказывай - не поймут))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422106</guid>
<pubDate>2013-04-13 01:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422106</link>
<title>Цитата #422106</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Вархаммера.<br>ххх: У меня возникла еретическая коммерческая мысля!<br>ууу: О боже.<br>ххх: Выпуск Игрушек! Наподобие Барби. Этих барби ведь дофигища. Там Барби-русалка, Барби-кто-то-там. Вооот. В мире Вахи можно было бы выпускать игрушечных Императоров. Импи на троне. Импи на корте. Импи и пони. Можно было бы зашибать огромные деньги!<br>ууу: А потом весело сгореть в пламени экстерминатуса...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422104</guid>
<pubDate>2013-04-12 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422104</link>
<title>Цитата #422104</title>
<description><![CDATA[xxx: Весна.<br>xxx: За окном раздается звук первых прямотоков...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422103</guid>
<pubDate>2013-04-12 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422103</link>
<title>Цитата #422103</title>
<description><![CDATA[Лизавета: Аккуратность, говоришь? Коллега, прежде чем отправить ненужные бумаги в мусорку, скрепляет их степлером.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422102</guid>
<pubDate>2013-04-12 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422102</link>
<title>Цитата #422102</title>
<description><![CDATA[...<br>return (Param.Object-&gt;*(Param.Function))(Param.Param);<br>}<br><br>/*<br>как теперь не веселиться, не грустить от разных бед,<br>в нашем доме поселился замечательный сосед<br>пам-пам пам-парам-пам-пам-пам<br>пам-парам-пам-пам-пам<br>пам-парам-пам-пам<br>парарарарарам-пам<br>*/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422101</guid>
<pubDate>2013-04-12 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422101</link>
<title>Цитата #422101</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения новости о скидке от Эппл на &quot;восстановленные&quot;(refurbished) маки:<br><br>xxx: Что это вообще такое - восстановленные? Юзаные, сломавшиеся и сданные по гарантии обратно? Что именно там восстановлено?<br>yyy: Отвергнутые отступниками. Очищены от скверны, заново заряжены iБлагодатью. :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422100</guid>
<pubDate>2013-04-12 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422100</link>
<title>Цитата #422100</title>
<description><![CDATA[ses: теперь у меня есть основной критерий при выборе новой кружки: её диаметр &lt;= ширине телефона :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422099</guid>
<pubDate>2013-04-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422099</link>
<title>Цитата #422099</title>
<description><![CDATA[DiconFrost: Когда жил в центре, тоже жила бабуля с биноклем. Частенько сидела и зырила в окна напротив. Не знаю, что меня сподвигло, но я склеил из бумаги бинокль размером с табуретку, покрасил его в черный цвет, и, вечерком уселся у окна, включил свет и начал пялиться в бабкино окно. Когда наши взгляды встретились, весело помахал ей рукой. Больше она не показывалась вроде.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422098</guid>
<pubDate>2013-04-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422098</link>
<title>Цитата #422098</title>
<description><![CDATA[Terioll: Аудиокнига, обучающая рисованию... как так?<br>Raellyn: Тебе видней, ты художник )<br>Terioll: Вот я и охудожникеваю. На очереди танец о том, как правильно петь и опера &quot;Программирование на Java&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422097</guid>
<pubDate>2013-04-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422097</link>
<title>Цитата #422097</title>
<description><![CDATA[Diva: Cкачала новые блоки для автокада, там даже для слонов кушетки все отрисованы!<br>Serg: Ванн для гиппопотамов нет?<br>Diva: *для салонов ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422096</guid>
<pubDate>2013-04-12 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422096</link>
<title>Цитата #422096</title>
<description><![CDATA[XXX: Тетушка прислала из Израиля дорогой скраб из каких-то солей с маслами. Ощущения приятные, но он закончился быстро. Пошла намешала себе похожий скраб из поваренной соли и оливкового масла. Ощущения такие же. Вот только я себе домой оливковое масло покупаю очень качественное. Кожа хорошая, но теперь я пахну САЛАТИКОМ. :-О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422095</guid>
<pubDate>2013-04-12 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422095</link>
<title>Цитата #422095</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда говорят, что &quot;ближе к 30, чем к 20&quot; - это ведь может быть и 42, не ведитесь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422094</guid>
<pubDate>2013-04-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422094</link>
<title>Цитата #422094</title>
<description><![CDATA[Топовый коммент к дебютному трейлеру Thief 4 на YouTube (перевод):<br><br>delpher32exe: для полного погружения вам придется украсть игру из магазина&#65279;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422093</guid>
<pubDate>2013-04-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422093</link>
<title>Цитата #422093</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости на 4pda: &quot;Легендарный AlReader теперь и в Google Play&quot;<br><br>Eveldar: Не поверите, но я не слышал ни одной легенды о нем.<br><br>firemountain: Во времена, когда телефоны были в два, а то и три раза толще. Когда экран 3,5&quot; был огромен, а разрешение VGA считалось даже слишком большим. Когда в экран нажимали всем чем хочется, а во время мороза не нужно было снимать перчатки или использовать нос. Когда одноядерный процессор с 600 мгц был монстром, а карточки были размера SD. И разъем для наушников был любым кроме стандартного 3,5 мм. И заряжали мы все это дело через miniUSB или какой-нибудь мега оригинальный разъем... В те времена мы не постили статусы в соцсетях и не ждали пока починится машина в real racing, поэтому все что нам оставалось - это читать, и читали мы в AlReader&#039;е]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422092</guid>
<pubDate>2013-04-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422092</link>
<title>Цитата #422092</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>коллега попросил у меня зарядку на 5 минут и уехал с ней в Москву]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422091</guid>
<pubDate>2013-04-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422091</link>
<title>Цитата #422091</title>
<description><![CDATA[Купили софт на сервер с ограничением по числу одновременных юзеров, а клиент поставили на все компы в офисе. Регулярно кому-нибудь не хватает учетки.<br><br>Сегодня крик:<br>- Опять не пускает! Ребят, выйдите кто-нибудь!<br>- А ты за терроров заходи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422090</guid>
<pubDate>2013-04-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422090</link>
<title>Цитата #422090</title>
<description><![CDATA[C плэймаркета, обсуждение клавиатуры:<br>xxx:<br>Программа не знает элементарных слов русского языка, и вместо набранного слова подставит любую белиберду, особенно если привет наборе где то отпечатался, вместо исправления ошибки предлагает вставить бессмыслицу на основе этой опечатки, набирать текст не возможно, надо постоянно следить, что она там вставляет, а вставлять она любит любую чушь вместо правильного слова, программа написала моей девушке проститутка вместо прости, пишет что хочет и это называется smartkeyboard.<br><br>Коммент два дня спустя:<br>xxx: оказалось, девушка и правда шлюха, хорошая клавиатура.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422089</guid>
<pubDate>2013-04-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422089</link>
<title>Цитата #422089</title>
<description><![CDATA[xxx: Как ипотеку дать, так зарплата маленькая. <br>xxx: А как субсидию оформить - доход завышен (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422088</guid>
<pubDate>2013-04-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422088</link>
<title>Цитата #422088</title>
<description><![CDATA[Жена зовёт ребёнка &quot;ползователь&quot;, т.к. ходить он ещё не умеет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422087</guid>
<pubDate>2013-04-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422087</link>
<title>Цитата #422087</title>
<description><![CDATA[xxx: да, скоро выпустят новую ладу калину версия два и пять...<br>yyy: Чо двигатель два с половиной литра что ли?<br>xxx: не, будут нормально закрываться уже две двери из пяти)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422086</guid>
<pubDate>2013-04-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422086</link>
<title>Цитата #422086</title>
<description><![CDATA[xxx: Кактус, 10 лет простоявший у компьютера, начал раздавать вай-фай.<br>yyy: С таким количеством внешних направленных антенн это не удивительно. :-)<br>zzz: Подчеркну - остронаправленных. :) :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422085</guid>
<pubDate>2013-04-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422085</link>
<title>Цитата #422085</title>
<description><![CDATA[в группе вписки (бесплатно оставаться у незнакомых людей в чужом городе)<br><br>ххх: Впишу в Харькове. 1-2 человека, не пьющие (или пьющие но разумно) могу и 3-его, на полу. не больше двух дней. предварительно звонить *номер телефона&quot;. Обязательное условие - привезти магнитик с того города, откуда вы сами. Обязательное условие!! если не привезёте, возьму денег с вас и сам закажу почтой магнит!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422084</guid>
<pubDate>2013-04-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422084</link>
<title>Цитата #422084</title>
<description><![CDATA[С Лепры, из обсуждения игровых аппаратов, откуда игрушки вылавливают клешней на кране:<br><br>schultz: В 1991 году, в Алуште, я вытащил из этой штуки литровый жбан советского шампуня. Я не верил своим глазам, когда хлипкий манипулятор, надрываясь и нарушая все законы этого наебалова, с жутким грохотом уронил огромную белую бутыль в приёмный лоток аппарата. Шампунь оказался плохо пенящейся светло–коричневой жидкостью, с легким ароматом хозяйственного мыла, однако в глазах семьи я ощутил себя настоящим добытчиком дефицита.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422083</guid>
<pubDate>2013-04-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422083</link>
<title>Цитата #422083</title>
<description><![CDATA[Sinedd: Здарова! Чем занимаешься?<br>skydreamer: работаю, программирую.<br>SiNedd: зачем?<br>skydreamer: да так подумал: мы все - тленная биомасса, которая никому не нужна. Без цели, без будущего и настоящего. Наша жизнь, равно как и наша смерть не повлияет абсолютно ни на что и во Вселенной мы нужны только для того, чтобы не нарушить природный ход эволюции, который нужен не нам и не мы его контролируем. Поэтому я решил, что нужно заниматься тем, что максимально отвлечет меня от нашего никчемного существования. А для меня такой вещью является никому не нужная работа. А у тебя как дела?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422082</guid>
<pubDate>2013-04-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422082</link>
<title>Цитата #422082</title>
<description><![CDATA[Вспомнилось: в начале 80-х одна областная молодежная газета 1 апреля поместила объявление о том, что в N-ое время в N-ом месте будет произведен обмен N пар старой обуви на остродефицитные в то время кроссовки.<br>В указанное время читатели с мешками старой обуви собрались, ничего не дождались, и на редакцию обрушилась лавина гневных писем и звонков.<br>Через несколько дней в газете появилась небольшая заметка, что предыдущая публикация была первоапрельской шуткой, и еще несколько слов о чувстве юмора.<br>Читательская аудитория взорвалась. Гневные письма пошли не только в редакцию, но и в органы власти и партийные структуры.<br>В течении нескольких месяцев в редакция публиковала покаянные статейки и посыпала голову пеплом.<br>Кстати, первоапрельские шутки в той газете появлялись ежегодно, но будучи рассчитанными на молодежную аудиторию, они проходили безобидно, ну соберутся несколько чудиков, посмеются над собой. В тот год им просто не повезло, замахнулись на святое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422081</guid>
<pubDate>2013-04-11 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422081</link>
<title>Цитата #422081</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Малыши решили сегодня спать со мной. Ночью в полусне чувствую, что совсем неудобно, зажали меня. Нажимаю кнопочку *редактировать*, раздвигаю всех, поворачиваюсь на другой бок и нажимаю *сохранить*<br>УУУ: и как, настройки не сбиваются?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422080</guid>
<pubDate>2013-04-11 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422080</link>
<title>Цитата #422080</title>
<description><![CDATA[xxx: Хм. Я только что постигла вселенскую мудрость. Знаешь, у меня к тебе примерно те же чувства, что к аппендиксу. Прожить без вас обоих я бы, наверно, смогла, но сам процесс расставания отчаянно пугает.<br>yyy: Ты намекаешь, что я такое специальное хранилище непереваримой дряни и только этим и ценен? )<br>xxx: А еще, чтобы с тобой расстаться, придется тебя убить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422079</guid>
<pubDate>2013-04-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422079</link>
<title>Цитата #422079</title>
<description><![CDATA[диалог на хабре<br>imater:<br>На популярных женских форумах, в подобных опросах, все возрасты старше 29 остаются без кликов. У нас тут не тот случай? нет?<br><br>lightman:<br>А что вы делаете на популярных женских форумах?<br><br>imater:<br>Закрываю их, когда беру iPad после жены. Куча прыгающих жёлтых смайликов, цветочки и линейки с возрастом их малышек заставляют мой взгляд чуть задержаться, перед нажатием крестика. Кстати, прикольно будет выглядеть эта линейка, когда мама уже забудет про этот форум на несколько лет:<br>Нашему солнышку уже 46 лет 8 месяцев 3 дня.<br><br>kyrie:<br>и плашка в шапке форума:<br>Нам 50! PHPBB — строим на века.<br>— — — — 2010 — 2061 — — — —]]></description>
</item>
</channel></rss>
