<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 90</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:19:17 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/427089</guid>
<pubDate>2014-03-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427089</link>
<title>Цитата #427089</title>
<description><![CDATA[xxx: Как довести до истерики сисадмина, за 30 секунд (минигайд): Звонит глав бух производства сегодня, и заявляет &quot;Володь...шото у нас во всем отделе, тэлэвизоры перекрестились&quot; (сеть пропала) &gt;.&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427088</guid>
<pubDate>2014-03-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427088</link>
<title>Цитата #427088</title>
<description><![CDATA[ZZZ: Ты съезди на поезде в ночь с классом 16 лет, который блевать уже умеет, а пить - еще нет. И иллюзии про детей и все остальное пройдут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427087</guid>
<pubDate>2014-03-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427087</link>
<title>Цитата #427087</title>
<description><![CDATA[Сис.адм: В бухгалтерии сломался телефон, надо ставить новый, жду когда позвонят и пригласят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427086</guid>
<pubDate>2014-03-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427086</link>
<title>Цитата #427086</title>
<description><![CDATA[008:<br>Раздел физиологии «Биология головного мозга» звучит как диагноз =)<br>— Пойдем погуляем, погода хорошая.<br>— Не могу, у меня биология головного мозга.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427085</guid>
<pubDate>2014-03-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427085</link>
<title>Цитата #427085</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;В жизни надо все попробовать&quot; - сказал он и засунул рентгеновский снимок в ксерокс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427084</guid>
<pubDate>2014-03-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427084</link>
<title>Цитата #427084</title>
<description><![CDATA[Сегодня на работе. В кафе. На 1 этаже вход с массивной тяжелой дверью входной и гардероб. Есть у нас ЧОП. Всегда на смену выходили охранники, с которыми мы сдржились со времинем. И вот один из них приболел и его заменили на брутального высокого и накаченного парня. Далее с его слов.<br><br>Заменил. Стою. Вижу забегает парень, и пробежав мимо меня, ломанулся по лестнице вверх. Пока соображал, этот &quot;Кеша&quot; уже летит вниз с барсеткой и какими то пакетами. Спиздил! И я, предотвращая правонарушение, решил его задержать.<br><br>Теперь то, что это чудо охраны сделало. Пока он тормозил и додумывал, что к чему, парень уже слетелтс лестницы и направлялся к двери.<br><br>Со слов парня.<br><br>Еб***ы на**й! Опоздал на работу. Админ уже звонил, где ты, падла ходишь, у тебя уже 3 заказа на доставку еды!!! Я влетаю на кухню, схватыв уже остывающие кульки и документы и районе выхода из кафе мне в спину прилетает,сука, 100 вагонов с углем.<br><br>Итог.<br><br>Ускорившись со своих 7 км/ч, курьер, улетает в дверь на 1 космической. Про дверь помним,да? Что она под старину сделана. Оставив на ней слюни и сопли курьер переходит в спящий режим:)<br><br>А наказали за все это администратора. Ибо не познакомил охрану с коллективом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427083</guid>
<pubDate>2014-03-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427083</link>
<title>Цитата #427083</title>
<description><![CDATA[xxx: Далекий 1982 год. Труба заброшенной котельной. Около 50 метров. Развели внизу трубы костер. Через пару минут костер потух, потому что дрова улетели вверх по трубе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427082</guid>
<pubDate>2014-03-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427082</link>
<title>Цитата #427082</title>
<description><![CDATA[snezhkinn:<br>Соседей слышу так, что неловко.<br>Там семья живет, и я будто с ними сожительствую, - слышу каждый чих, кашель и прочие интимные подробности. Реалити-шоу, аудиоверсия.<br>А за стеной, где моя кровать, - комната отпрыска, парня лет 14. Как-то валялась и болтала по телефону...<br>Я: А за стенкой подросток в период полового созревания. Говно какое то слушает. Очень громко. Ну то, что русским рэпом называется.<br>Подросток за стенкой: Да что б ты понимала-то!<br>Я: Извините...<br>С тех пор мы ежедневно орем друг другу &quot;можно потише?&quot; - потому что я громко включаю Трофима, - чтобы заглушить жизнь семьи, а подросток - рэп. Чтобы я прониклась, или привыкла, или не знаю. Друг друга ни разу не видели, но недолюбливаем. Щас кино решила пересмотреть. Включила. Голос переводчика: &quot;Шестое чувство&quot;.<br>Подросток: Он призрак!!!<br>Я: Гори в аду!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427081</guid>
<pubDate>2014-03-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427081</link>
<title>Цитата #427081</title>
<description><![CDATA[XXX: Блин, пока уезжал, мама холодильник разморозила. Налил сейчас себе виски и понял, что нету льда =(((<br>XXX: Конечно, как настоящий программист, я придумал теоретически костыли для этого, но мне показалось, что бросить в виски пельмешек, завернутый и завязанный в пакетик было бы большим кощунством...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427080</guid>
<pubDate>2014-03-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427080</link>
<title>Цитата #427080</title>
<description><![CDATA[С ЛОРа, тема про ReactOS:<br>Adonai: Как оно сейчас? Кто-нибудь ставил?<br>gnu_anonymous: Отлично! Работает как часы! Третий месяц использую на корпоративном сервере.<br>feofil: а зачем корпоративный сервер использовать, как часы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427079</guid>
<pubDate>2014-03-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427079</link>
<title>Цитата #427079</title>
<description><![CDATA[Разговаривала сейчас с мамой о ее прошедшем дне рождения и спрашивала про подарок.<br><br>Мама: вообще-то, я сначала хотела планшет. Это же очень удобно и к тому же он легкий. Но потом я подумала - хорошие планшеты очень дорогие, а у нас сейчас проблемы с финансами.<br>Мама: Поэтому я сказала папе, чтобы он не дарил мне планшет, это очень дорого. Пусть лучше подарит мне КВАРТИРУ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427078</guid>
<pubDate>2014-03-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427078</link>
<title>Цитата #427078</title>
<description><![CDATA[schreik:<br>Пришел ко мне сегодня друг Коля, поговорить на важные темы. Пока я говорил на такие же важные, но унылые темы по телефону, друг Коля сиротливо прикорнул на уголке стола, то есть сел, уткнулся в локоть - и все. Уснул. Недолго думая, я на бумажке со злобным размахом написал &quot;и так будет с каждым&quot;, возложил ее на Колю и сделал лицо посвирепее.<br><br>За пятнадцать минут друг Коля послужил делу дисциплины, дисциплинировав своим видом аж двух залетных сотрудников и одну крупнотоннажную бухгалтершу =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427077</guid>
<pubDate>2014-03-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427077</link>
<title>Цитата #427077</title>
<description><![CDATA[xxx: ..тогда спрошу по-другому, ты сможешь самостоятельно починить этот усилок? Или тебе как Вику из Дэна, нужно принести такой же, только рабочий (на запчасти)?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427076</guid>
<pubDate>2014-03-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427076</link>
<title>Цитата #427076</title>
<description><![CDATA[Обсуждение соц. рекламы:<br>xxx: Не причинять вреда человеку доброй воли? А остальным значит можно?<br>yyy: Не значит. Когда я говорю &quot;Не ешь гавно&quot;, это не значит &quot;ешь всё что угодно, кроме гавна&quot;. Это просто значит — не ешь гавно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427075</guid>
<pubDate>2014-03-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427075</link>
<title>Цитата #427075</title>
<description><![CDATA[xxx: мне иногда кажется, что вся моя жизнь это фильм с плохим сюжетом<br>ххх: причём семейный<br>ххх: а это значит, что все постельные сцены вырезаны]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427074</guid>
<pubDate>2014-03-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427074</link>
<title>Цитата #427074</title>
<description><![CDATA[Cooper: Надо снять кино про ДиКаприо. Про то, как он старался и не получал Оскара.<br>А потом актеру, который сыграет ДиКаприо, дать оскара.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427073</guid>
<pubDate>2014-03-04 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427073</link>
<title>Цитата #427073</title>
<description><![CDATA[Обсуждение слиптрекера на лепре:<br>Pani4: Што сей девайс совершает? А то гугл не работает.<br>deadwhore: следит за временем и фазами сна и будит тебя в самый удачный для твоего организма момент.<br>dsfox: мм.. прямо как дежурный по роте..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427072</guid>
<pubDate>2014-03-04 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427072</link>
<title>Цитата #427072</title>
<description><![CDATA[ххх: Тип работы в резюме я указал Open source.<br>ххх: Хотя обычно голодные обмороки объясняю болезнью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427071</guid>
<pubDate>2014-03-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427071</link>
<title>Цитата #427071</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот наш бухгалтер - кладезь народного фольклора. Только вдумайтесь: &quot;От таких цен просто ГЛАЗ в ПУСТЫНЕ выпадает&quot; и, из последнего, &quot;Так что это, Анечка, бабка о двух концах ... сказала&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427070</guid>
<pubDate>2014-03-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427070</link>
<title>Цитата #427070</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Как-то мы с мамой ездили на консультацию к окулисту. Погода стояла слякотная. Иду я и замечаю, что мне к сапогу прилипла жвачка розовая. Я давай ее отдирать второй ногой, отдирала, отдирала, а она только больше становилась и тянулась! Начала мама пытаться отодрать ее, тоже ногами, а жвачка все не поддается! Ну, мама возьми, да и рукой ее потяни! А это оказался мой розовый носок! Сапог порвался, и кусок носка вывалился, мы его и тянули! Эх, не зря к окулисту ехали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427069</guid>
<pubDate>2014-03-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427069</link>
<title>Цитата #427069</title>
<description><![CDATA[Anakeron<br>Никогда Арию не любил. Какая-то плоская музыка у них всегда была, на мой вкус, только &quot;Воля и Разум&quot; понравилась, и то за слова, а не за музыку. А ещё когда-то в детстве, когда мне было лет 5, отец как всегда пришёл бухой с работы и два часа бил меня кожаным ремнём с пряжкой в форме логотипа группы. Возможно, в этом тоже причина.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427068</guid>
<pubDate>2014-03-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427068</link>
<title>Цитата #427068</title>
<description><![CDATA[Пыталась заказать пиццу. Быстро набираю номер (как оказалось слишком быстро). Первое, что меня насторожило - это то, что мне ответил заспанный голос, но желание &quot;жрат&quot; презрело предосторожности.<br>Я - пиццу можете привезти?<br>Заспанный голос - могу.<br>Я - а такую-то можно заказать?<br>Веселеющий заспанный голос - можно.<br>Я - тогда, пожалуйста, мне такую-то. Когда сможете доставить?<br>Совсем веселый заспанный голос - 11 дней подождете?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427067</guid>
<pubDate>2014-03-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427067</link>
<title>Цитата #427067</title>
<description><![CDATA[С 4PDA:<br><br>Mstq: ну ладно, часы, конечно, не пейджер, но как средство связи между между человеком и смартфоном они бесполезны, а вот самостоятельный гаджет был бы весьма неплохим решением.<br><br>moskalsasha: еще один? да сколько с собой носить то? В меня так если молния ударит, то не убьет, а гаджеты подзарядит. Смартфон, планшет, плеер, еще и часы сюда ) надо будет с собой еще ноутбук взять и google glass - и в поле в грозу с конем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427066</guid>
<pubDate>2014-03-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427066</link>
<title>Цитата #427066</title>
<description><![CDATA[Пост: У меня сестра ведет себя странно как-то. Ей звонишь, спрашиваешь, как у нее дела, а она мне рассказывает про своего кота.Что с ней делать? :(<br><br>Лучший коммент: Позвони коту, пусть расскажет про сестру :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427065</guid>
<pubDate>2014-03-04 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427065</link>
<title>Цитата #427065</title>
<description><![CDATA[Отзыв заказчика на работу инженера:<br>&quot;К работе претензий нет. Но у вашего сотрудника в глазах видна пустота и отсутствие смысла в жизни. Просьба к администрации как-нибудь поощрить этого сотрудника&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427064</guid>
<pubDate>2014-03-04 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427064</link>
<title>Цитата #427064</title>
<description><![CDATA[По-моему лучший коментарий к видео о Радиоуправляемой модели вертолета МИ24:<br><br>Ulan Uleke:<br>dear santa............]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427063</guid>
<pubDate>2014-03-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427063</link>
<title>Цитата #427063</title>
<description><![CDATA[xxx: Я смотрю QR коды уже везде: в метро, на такси, в магазинах<br>yyy: И никто ими не пользуется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427062</guid>
<pubDate>2014-03-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427062</link>
<title>Цитата #427062</title>
<description><![CDATA[ххх: Я тут недавно к девочке зашёл, мы в кино собирались идти. Ну она, как любая порядочная девочка, естессно не собрана, стою жду. Носится вокруг меня то с одёжкой, то с обувкой, то с феном. Вроде всё, почти готова, последние штрихи. Вдруг тормозит рядом на полной скорости, чуть подошвы не задымились, и шлёпает себя по лбу &quot;Ой, прокладку же надо поменять, а то шухер будет!&quot; И ломится в ванную. Стою такой прифигевший, я не моралфаг, конечно, но этот как-то слишком... Из ванной грохот минуты на две, потом тишина. Открывается дверь, девочка выходит с закатанными рукавами нарядного костюмчика и с разводным ключом в красивых лапках. &quot;Пардон, - говорит, - сейчас причешусь и можно идти.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427061</guid>
<pubDate>2014-03-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427061</link>
<title>Цитата #427061</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>вспомнила почему-то, как в позапрошлом году поздравляла с 23 февраля мужиков в юротделе и всем было неловко, что среди них всех только я - офицер. да чо там, только я военнообязанная.<br>где мой гель для бритья и пачка новых носков]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427060</guid>
<pubDate>2014-03-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427060</link>
<title>Цитата #427060</title>
<description><![CDATA[xxx: Энергия вообще гениальная ракета была!<br>yyy: Так она ж на 100 тонн груза! Самая маленькая энергия была на 35 тонн, это три телескопа хабл. Разве что тепловоз еще до кучи можно запустить по приколу<br>zzz: КОСМИЧЕСКИЙ КРЕЙСЕР ВЛ-85<br>yyy: &quot;Адмирал флота Советского Союза И.Ямамотин&quot;<br>zzz: ТАККР ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427059</guid>
<pubDate>2014-03-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427059</link>
<title>Цитата #427059</title>
<description><![CDATA[xxx: Ща поем и пылесос куплю<br>xxx: А то жена в командировку уехала<br>yyy: ээмммм<br>yyy: надеюсь, ты с его помощью убираться будешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427058</guid>
<pubDate>2014-03-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427058</link>
<title>Цитата #427058</title>
<description><![CDATA[Муж пришел с работы, а мы у него в комнате с дочкой на его компе фильм смотрим.<br>М: Вот, мой комп смотрите, мои семечки сожрали, мою минералку выпили!<br>Уходим, и я мстительно добавляю:<br>Мы еще на твоем диване лежали, твои пледом укрывались и ТВОЕГО КОТА гладили!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427057</guid>
<pubDate>2014-03-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427057</link>
<title>Цитата #427057</title>
<description><![CDATA[Разговор о повадках собак:<br><br>2 Night_One: У друга есть щенок стаффорда. Так вот он на команду - &quot;Принеси палочку&quot;, принес деревце метров 5 в длину, см. 20 в обхвате. Аккуратненько отломил у самой травки. А так дружелюбный, да.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427056</guid>
<pubDate>2014-03-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427056</link>
<title>Цитата #427056</title>
<description><![CDATA[м: Хотя, можно что-то прикольное придумать на свадьбу.<br>м: А-ля &quot;свадьба в стиле Гарри Поттера&quot; :)<br>д: Ой ну не....<br>М: на эту тетку в загсе одеть распределительную шапку<br>д: Мы ж не фанатики какие то<br>м: а вместо колец обмениваться палочками с кольцами<br>д: Что, что, что вместо колец ?!<br>м: волшебными палочками, для волшебников они же самые важные<br>д: Так, нет, я хочу свое кольцо, я горлум.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427055</guid>
<pubDate>2014-03-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427055</link>
<title>Цитата #427055</title>
<description><![CDATA[ххх: Нужно было мне отксерить опросник. 50 листов. Запустил, а сам лег на диванчик с планшетом. Сразу прибежал кот, уселся на ксерокс сверху. Очень он уважает это дело. Листы с одной стороны всасываются, а с другой выплевываются. Сидит, наблюдает. Все отксерилось, а он сидит, ждет. Потом поворачивается ко мне и говорит: &quot;Мяу!&quot; Ну, я ему: &quot;Кузя, если хочешь еще, нажми большую зеленую кнопочку&quot;.<br>ууу: Ну, и?<br>ххх: Не поверишь, нажал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427054</guid>
<pubDate>2014-03-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427054</link>
<title>Цитата #427054</title>
<description><![CDATA[xxx: В 30 лет не сидят на этом сайте<br><br>yyy: лол, да люди около 30-ти - одна из основных целевых аудиторий этого сайта, наряду со школьниками. А в комментариях еще и людей старше можно отыскать, если приглядеться. 30 лет - это 1983 - 84 гг рождения, молодые люди, которые уже вполне прекрасно знают, что такое интернет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427053</guid>
<pubDate>2014-03-03 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427053</link>
<title>Цитата #427053</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Есть у меня друг - огромный дядька с длинными волосами. Идёт он сегодня по улице. Обгоняет мамку с пацаном 5-6 лет, пацан мамку спрашивает: &quot;Мам, а почему у дяди длинные волосы?&quot; Мать флегматично отвечает: &quot;Потому что боевые маги не стригут волос&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427052</guid>
<pubDate>2014-03-03 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427052</link>
<title>Цитата #427052</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть у меня один сотрудник с усами и бородой. Сегодня приходит - борода на месте, усов нет. На вопрос &quot;Зачем Володька сбрил усы?(с)&quot;, ответил, что болеет и сморкаться неудобно )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427051</guid>
<pubDate>2014-03-03 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427051</link>
<title>Цитата #427051</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Так и представляю себе ужастик: пошёл перед сном в душ, оставив два ноутбука работающими, приходишь, а они показывают друг другу разные QR-коды и издают странные звуки. Тебя увидели и затихли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427050</guid>
<pubDate>2014-03-03 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427050</link>
<title>Цитата #427050</title>
<description><![CDATA[<br>yyy: &quot;Заказчик: привет. хотел попросить вас не переносить сайт на домен, не предупредив меня заранее. Я фанат астрологии и мне крайне важно выбрать удачное время для этого.&quot;<br><br>xxx: Предлагаю новую услугу &quot;Разработка сайтов и информационных систем по фен шую, в соглассии с космичискими энергиями и вашим знаком зодиака&quot; а так же &quot;Заговор сайта от происков конкурентов&quot; &quot;Зарядка сайта позитивной энергией&quot; &quot;Приворот пользователей&quot;..<br>xxx: &quot;Сглаз конкурентов&quot;<br>xxx: ооооо &quot;гадание на PHP коде&quot;!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427049</guid>
<pubDate>2014-03-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427049</link>
<title>Цитата #427049</title>
<description><![CDATA[xxx: так, асмодеи<br>xxx: кто поприкалывался и записал меня в СПА САЛОН?<br>xxx: я выиграл в какой то у них там лотереи и в вск бесплатно пойду делать СПА процедуры для кожи лица и ВОЛОС!!!<br>xxx: я им говорю что я лысый!! они ржут но говорят ты выиграл - хотя бы лицо перед праздником поправь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427048</guid>
<pubDate>2014-03-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427048</link>
<title>Цитата #427048</title>
<description><![CDATA[я: Дорогая, ты на работу брала планшет. Компов там у вас точно нет, я помню. Но в оранжевой соцсети у тебя возле аватарки светился не синий квадратик, а оранжевый. Как ты это объяснишь?<br><br>жена: это потому, что я - чатланин!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427047</guid>
<pubDate>2014-03-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427047</link>
<title>Цитата #427047</title>
<description><![CDATA[На новосибирском форуме:<br>Валентин: Да что вы знаете о красивых встречах?<br>Дело было в далеком 2001 году. Я учился в Новосибирском театральном институте на последнем курсе. Завязался бурный роман с самой красивой девушкой факультета, она училась на два курса младше. Закончив институт, я поехал в Питер. Расставаться было тяжело, но мне нужно было строить карьеру, а ей продолжать обучение. Через семь лет приехал навестить родной город, и конечно зашел в театр, где работают наши выпускники. На сцене Ромео и Джульетта. Джульетту играет та самая Света. И в середине спектакля &quot;Ромео&quot; поплохело. Администрация срочно ищет замену, но все актеры заняты. Предлагают выйти мне. &quot;Настоящего Ромео&quot; рвет в туалете, меня по-быстрому гримируют, и в последний момент по зову Джульетты выбегаю я со словами &quot;Лишь назови меня своей любовью...&quot;. Не знаю, заметили ли зрители подмену, но Света была в шоке. Доиграли постановку мы так, что нам аплодировали стоя. Теперь мы женаты, и ждем второго сына :)<br>Ромео: Я только сейчас понял! Это ты мне тогда протухший пирожок с печенью подсунул, С9КА!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427046</guid>
<pubDate>2014-03-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427046</link>
<title>Цитата #427046</title>
<description><![CDATA[Хроническая усталость. Отрешенность... Ехал сегодня на работу, на обочине стояла собака. Притормозил, поморгал дальним в знак того, что пропускаю. Она посмотрела на меня удивленно пару секунд и быстренько перебежала дорогу.. потом до меня дошло :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427045</guid>
<pubDate>2014-03-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427045</link>
<title>Цитата #427045</title>
<description><![CDATA[ххх: Как поздравить женщин на работе с 8 марта от мужского коллектива?<br>ннн: Дарите по ящику кружевного белья - обещает взлететь по курсу, даже если с размером не угадаете, может стать отличной валютой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427044</guid>
<pubDate>2014-03-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427044</link>
<title>Цитата #427044</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости на опеннете о проблемах портирования GNOME:<br>Аноним: Во включении его в дебиан как систему старта по умолчанию. Под &quot;костылём&quot; я понимал на самого гнома, а его щупальце — systemd.<br>абыр: Психиатрический триллер &quot;Щупальце гнома&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427043</guid>
<pubDate>2014-03-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427043</link>
<title>Цитата #427043</title>
<description><![CDATA[mr.guest: Осознание того, что ты мудак - первый шаг к...<br>Решению проблемы?<br>Нет.<br>К депрессии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427042</guid>
<pubDate>2014-03-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427042</link>
<title>Цитата #427042</title>
<description><![CDATA[Коммент под серией снимков лунной поверхности<br><br>- Кстати, почему фотки ч\б?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427041</guid>
<pubDate>2014-03-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427041</link>
<title>Цитата #427041</title>
<description><![CDATA[xxx: Инструкции для летчиков писаны кровью. Для сисадминов - вазелином.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427040</guid>
<pubDate>2014-03-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427040</link>
<title>Цитата #427040</title>
<description><![CDATA[ххх: на это 23 февраля я существенно упростил жене выбор подарка- у меня проебался последний одинаковый носок и кончилась пена для бритья]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427039</guid>
<pubDate>2014-03-03 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427039</link>
<title>Цитата #427039</title>
<description><![CDATA[Жена (про маленького ребёнка): Это кто такой сладкий тут ползает?<br>Я (с кухни): Это я бутерброд с шоколадным маслом уронил. Сейчас всё уберу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427038</guid>
<pubDate>2014-03-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427038</link>
<title>Цитата #427038</title>
<description><![CDATA[Коллега по работе (К) работает инженером-конструктором, часто занимается упрощением конструкций с сохранением их эффективности. Разговорились о кино:<br>К: Я, кстати, на нового Робокопа вчера сходил.<br>Я: Да? Ну и как тебе? Понравилось?<br>К: Ну... На мой взгляд, в нём слишком много лишних деталей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427037</guid>
<pubDate>2014-03-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427037</link>
<title>Цитата #427037</title>
<description><![CDATA[Alex: вот чудеса техники. поливала фикус, нечаянно легла грудью на клаву. Успела сделать скриншот и отправить его в дропбокс)<br>Надя: :O<br>Надя: сиськи кодят ......]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427036</guid>
<pubDate>2014-03-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427036</link>
<title>Цитата #427036</title>
<description><![CDATA[xxx: звоню, чтобы заказать 8 пицц. сумма заказа - 5000р. оператор спрашивает: &quot;Вы без сдачи дадите?&quot;<br>xxx: я так подвисла, соображая, какие еще варианты. говорю, что видимо да.<br>xxx: тут она подвисла, почему &quot;видимо&quot; и стоит ли уточнять :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427035</guid>
<pubDate>2014-03-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427035</link>
<title>Цитата #427035</title>
<description><![CDATA[Обсуждение камеры, снимающей в цвете в полной темноте, на 4pda.<br>exalter: Лишь бы не оказалось, что в эту камеру в полной темноте можно увидеть души умерших, заблудшие между небом и землей. Когда призраки поймут, что мы их видим, то попытаются выйти на контакт...<br>Японцы они такие. Я звонок смотрел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427034</guid>
<pubDate>2014-03-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427034</link>
<title>Цитата #427034</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения на Хабре закона об обязательной регистрации сайтов и хранении пользовательской информации.<br><br>Edheldor: Интересно, а если у меня на сайте сторонняя система комментариев, вроде Disqus, как хранить комментарии в течение полугода?<br>CyberAP: А это не касается вашего сайта. Комментарии принадлежат Дискусу.<br>bO_oblik: Это не мои комментарии — мне подбросили!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427033</guid>
<pubDate>2014-03-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427033</link>
<title>Цитата #427033</title>
<description><![CDATA[xxx: К сожалению, те, кто, как я, &quot;совы&quot;, давно поняли, что &quot;техподдержка 24/7&quot; на самом деле означает, что ночью в саппорте сидят психотерапевты, под тем или иным соусом уговаривающие потерпеть с решением проблемы до утра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427032</guid>
<pubDate>2014-03-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427032</link>
<title>Цитата #427032</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне 40 лет, я работаю в банке, поэтому мне приходится носить черный костюм с красным галстуком. Поэтому я не люблю свою работу и постоянно хожу с хмурым выражением лица. Я лысый. И недавно мой коллега показал мне игру хитман...<br>ууу: ну теперь ты знаешь, как с ним поступить :)))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427031</guid>
<pubDate>2014-03-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427031</link>
<title>Цитата #427031</title>
<description><![CDATA[lav: Захожу к Паше. Он по-домашнему лежит в кресле, в одних трусах и рубашке, ест чипсы и гладит кота.<br>lav: В спешке поправляясь, он заправил в трусы кота.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427030</guid>
<pubDate>2014-03-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427030</link>
<title>Цитата #427030</title>
<description><![CDATA[Подслушано в столовой университета:<br><br>- ...Аня, даже не думай, ничего путного о биоэнергетике ты не напишешь!<br>- Почему? у меня есть знакомый, который занимался энергетикой.<br>- А ты вообще понимаешь, что энергетика и биоэнергетика - это абсолютно разные вещи? Ну, как молочник и молочница...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427029</guid>
<pubDate>2014-03-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427029</link>
<title>Цитата #427029</title>
<description><![CDATA[Сегодня жена (Ж) рассказала. Она делает уколы в суставы. Приходит бабушка (Б) такая старенькая.<br><br>Б: Доктор, вы до Нового года мне два укола в сустав прописали. Помните?<br>Ж: Нет, не помню, но допускаю.<br>Б: Вы мне один укол сделали, а потом у меня инсульт случился. Только на этой неделе из больницы выписалась.<br>Ж(испуганно): Это не из-за укола.<br>Б: Я знаю, я о другом. Второй укол когда доделывать будем?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427028</guid>
<pubDate>2014-03-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427028</link>
<title>Цитата #427028</title>
<description><![CDATA[xxx: суровые челябинские мужики играли в керлинг в офисном здании: погрузили бетонный блок (30 кг) на маленькую тележку и катали по коридорам, въехали в чей-то кабинет, снеся обналичник двери, получили золотую медаль от начальства в виде пиздюлей и довольные пошли по домам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427027</guid>
<pubDate>2014-03-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427027</link>
<title>Цитата #427027</title>
<description><![CDATA[Фрагмент из новости о новом ТРЦ в Красноярске, который строят уже 11 лет:<br><br>&quot;Также у комплекса будет запланирована парковка на 500 машиномест. Она будет частично подземной и частично подземной.&quot;<br><br>Теперь ясно, почему строительство затянулось. Видимо, такое требование было у строителей в техзадании, и они несколько лет думали, что же имеется в виду )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427026</guid>
<pubDate>2014-03-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427026</link>
<title>Цитата #427026</title>
<description><![CDATA[xxx: А я уже давно понял, что наши депутаты принимают нечто потяжелее, чем законопроекты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427025</guid>
<pubDate>2014-03-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427025</link>
<title>Цитата #427025</title>
<description><![CDATA[Chekov: Eсли с правильной стороны подойти к френдзоне, то можно увидеть сиськи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427024</guid>
<pubDate>2014-03-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427024</link>
<title>Цитата #427024</title>
<description><![CDATA[xxx: купите шашки или шахматы.<br><br>yyy: Ой, не надо. Это самый опасный вид спорта.<br>Мы как-то в студенческие годы заходили в склиф проведать нашего товарища-экстемала (у него был перелом одной ноги).<br>А рядом лежал бедолага-шахматист с винтовым переломом обеих ног. Он сидел на стуле и ход обдумывал, а ноги вокруг ножек стула обмотал и покачивался. Упал, сломал обе ноги вдрыск. А говорите шахматы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427023</guid>
<pubDate>2014-02-28 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427023</link>
<title>Цитата #427023</title>
<description><![CDATA[Шурик: Да что ты знаешь об удаче?! У меня за эти два месяца трижды ремень грм рвался! И ни один клапан не погнуло!!!!!<br>KiM: Странное у вас, вазоводов, представление об удаче....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427022</guid>
<pubDate>2014-02-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427022</link>
<title>Цитата #427022</title>
<description><![CDATA[Tdr: В четверг мы купили горшочек с крокусами.<br>В субботу на них появились цветочки. А в воскресенье Настя решила их поопылять.<br>Ковыряет цветки ватной палочкой и приговаривает: &quot;Б-з-з-з. Б-з-з-з. Б-з-з-з. А поцеловать?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427021</guid>
<pubDate>2014-02-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427021</link>
<title>Цитата #427021</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>Nashev: Боюсь, человечество идет к эволюции по примеру спиртовых бактерий: сожрать из банки весь сахар, засрать всё вокруг себя спиртом, и подохнуть всей популяцией. Но, в отличие от тех бактерий, у человечества нет соседней банки на развод.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427020</guid>
<pubDate>2014-02-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427020</link>
<title>Цитата #427020</title>
<description><![CDATA[&lt;ayvango&gt; Хоть кто-нибудь видел управляемую мультиварку, на которую можно по usb, rs232, или как ещё заливать новые прошивки, для того чтобы вручную определять собственные скрипты для готовки?<br>&lt;kobold&gt; думаешь хакнуть на безлимитный борщ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427019</guid>
<pubDate>2014-02-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427019</link>
<title>Цитата #427019</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к теме &quot;Samsung запатентовала стилус с микрофоном и динамиком&quot; на 4пда.<br><br>Vio32: Если бы еще можно было один его край согнуть и вставить в ухо, а микрофон по щеке направить ко рту вышла бы отличная гарнитура!<br>docZz: Край? Может быть, конец?<br>yurez_z_z: Согласитесь, фраза &quot;конец согнуть и вставить в ухо&quot; звучала бы на грани фола]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427018</guid>
<pubDate>2014-02-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427018</link>
<title>Цитата #427018</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Видел статусы у друзей в ВК<br>У неё: &quot;Мозги, сердце - все это органы одного организма. Почему же они противоречат зачастую друг другу?&quot;<br>И у него: &quot;У человека два глаза, один правый, третий - колено. И почему печень аорте не аппендицит?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427017</guid>
<pubDate>2014-02-28 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427017</link>
<title>Цитата #427017</title>
<description><![CDATA[xxx: Подождите, вы правда обсуждаете USB хаб? Простой просто хаб, хаб в котором только хаб и который работает только как хаб? О_о<br>yyy: Да<br>xxx: ну и дела<br>zzz: Это Хабр, в постах про лунную миссию обсуждают пельмени, в постах про роботов обсуждают девушек, в постах про усб-хаб обсуждают хаб!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427016</guid>
<pubDate>2014-02-28 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427016</link>
<title>Цитата #427016</title>
<description><![CDATA[Самохвал: сижу, пишу ТЗ<br><br>Самохвал: Во фразе &quot;Для дистанционного управления тиристорной выпрямительной системой предусмотрена возможность подключения SNMP адаптера&quot;, Ворду не понравилось слово &quot;тиристорной&quot;. Варианты исправления &quot;Тиристор ной&quot;, &quot;Тиристор Ной&quot;. То есть видимо у ребят из майкрософта существует Книга Бытия Тиристоров. Тиристор Ной родил тиристоров Сима, Хама и Иафета.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427015</guid>
<pubDate>2014-02-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427015</link>
<title>Цитата #427015</title>
<description><![CDATA[dr.Provocateur: я сегодня проспала на работу, потому что мне снилось, что мне звонят с того света и нельзя брать трубку, а надо сбрасывать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427014</guid>
<pubDate>2014-02-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427014</link>
<title>Цитата #427014</title>
<description><![CDATA[xxx: Внешность - это далеко не самое главное, совершенно неважно, как человек выглядит и одевается, важно то, что у него внутри.<br>yyy: Ты говоришь как типичный зомби...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427013</guid>
<pubDate>2014-02-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427013</link>
<title>Цитата #427013</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Counter-Strike Global Offensive:<br>xxx: Да ладно?! Я в нее сел поиграть, чуть не вывернуло. Слишком аркадная модель, все упрощено до уровня олигофренов. Одно то, что оружие покупается сразу с патронами, сразу отвернуло меня от игры. И так во всем в CS:GO.<br><br>yyy: Ищущих настоящего реализма ждут в военкомате.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427012</guid>
<pubDate>2014-02-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427012</link>
<title>Цитата #427012</title>
<description><![CDATA[nfrcf@lj: Тут вот народ испереживался, что в ТС кружевные трусы запрещают к продаже.<br>zloradskij: ТС - это где?<br>nfrcf: Таможенный Союз<br>zloradskij: Это, наверно, древнее проклятие атлантов такое. Какой бы Союз русские не строили, он почему-то всегда норовит оставить своих жертв без трусов...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427011</guid>
<pubDate>2014-02-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427011</link>
<title>Цитата #427011</title>
<description><![CDATA[Комментарий к раздаче:<br>Очень понравилась атмосфера кинотеатра, а звон мобильника и фраза &quot;я перезвоню!&quot; создает неповторимый колорит и ощущение присутствия сидящих рядом, эти тонкие женские голоса не дают заскучать. В самом начале фильма тихий голос &quot;я тебя люблю..&quot; и чмок.. трогает до глубины души..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427010</guid>
<pubDate>2014-02-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427010</link>
<title>Цитата #427010</title>
<description><![CDATA[d: Кстати, что было на разговоре о тайм-менеджменте?)<br>s: Помню, что докладчик не смог прийти.<br>s: сначала задержался, а потом перенес доклад.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427009</guid>
<pubDate>2014-02-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427009</link>
<title>Цитата #427009</title>
<description><![CDATA[Ксеня: у тебя все там совсем безысходно и тленно? )<br>Кирилл: У меня всё солнечно и позитивно. А вот при взаимодействии со мной предметов, людей и животных, всё сложно и не ясно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427008</guid>
<pubDate>2014-02-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427008</link>
<title>Цитата #427008</title>
<description><![CDATA[(семейные разговоры о лишнем весе)<br>Я: Пора уже смотреть правде в глаза! Я расширяюсь! Как вселенная...Да я просто космос! 0_о<br>Муж: Вот была бы ты бизнесом - было бы хорошо даже, что ты расширяешься =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427007</guid>
<pubDate>2014-02-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427007</link>
<title>Цитата #427007</title>
<description><![CDATA[xxx: у него борода не растет по середине<br>xxx: я как-то ляпнула, что у него там моисей<br>xxx: и это пошло в народы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427006</guid>
<pubDate>2014-02-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427006</link>
<title>Цитата #427006</title>
<description><![CDATA[Антон: два раза звонили Евгению в Вольске - спрашивали как он настраивал IPTV.<br>Антон: Евгений реагировал грубо и отвечал невнятно<br>Антон: после 3 звонка оказалось, что Евгений - не Евгений,а Дмитрий<br>Антон: и телефон мы набирали неправильно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427005</guid>
<pubDate>2014-02-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427005</link>
<title>Цитата #427005</title>
<description><![CDATA[xxx: Палка, палка, огуречик - вот и вышел человечек... <br>xxx: А теперь добавить ножик - получился Россомаха.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427004</guid>
<pubDate>2014-02-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427004</link>
<title>Цитата #427004</title>
<description><![CDATA[Про подарки второй половине:<br>xxx: Ахах, я тут купил на НГ подарок, пока он из Америки доехал, хозяйка поменялась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427003</guid>
<pubDate>2014-02-27 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427003</link>
<title>Цитата #427003</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Забираю после работы жену, садится в машину, на меня поглядывает. Едем, слушаем радио. Вдруг ни с того ни с сего начинаются наезды.<br><br>- Ты ничего не замечаешь!<br>- Что я должен замечать?<br>- Например, что я постриглась!.<br><br>Смотрю на нее. Сидит в шапке.<br><br>- Шапку сними... страдалец)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427002</guid>
<pubDate>2014-02-27 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427002</link>
<title>Цитата #427002</title>
<description><![CDATA[xxx: В начале было слово, и слово было в лаборатории, и слово было &quot;Упс...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427001</guid>
<pubDate>2014-02-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427001</link>
<title>Цитата #427001</title>
<description><![CDATA[Silver_metal:<br>представляю, как праноеды друг другу жалуются: &quot;сорвался вчера... воды попил&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427000</guid>
<pubDate>2014-02-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427000</link>
<title>Цитата #427000</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения о термальной электростанции, с множеством зеркал.<br><br>WWW: Если фокус поменять — можно спутники сбивать.<br>XXX: Океан подогревать и людей испепелять.<br>YYY: Дельтапланы удивлять, дирижабли поджигать.<br>ZZZ: Учат в школе учат в школе учат в школе о_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426999</guid>
<pubDate>2014-02-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426999</link>
<title>Цитата #426999</title>
<description><![CDATA[xxx: проверяю смету<br>xxx: мне хочется подарить в отделе каждому по 2 калькулятора<br>yyy: два?<br>xxx: на одном чтоб считали<br>xxx: а вторым уебать по голове]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426998</guid>
<pubDate>2014-02-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426998</link>
<title>Цитата #426998</title>
<description><![CDATA[ir_kill:<br>Я: Здравствуйте. Мне нужна справка с места работы для переоформления кредитки на наш зарплатный проект. И договор подписать надо. Вы не могли бы передать в наш офис с оказией?<br><br>Секретарь: Здравствуйте, справку с места работы оформляет наш офис-менеджер, договоры готовые осталось только с вашей стороны подписать<br>...<br>Секретарь: Не поняла с кем просите передать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426997</guid>
<pubDate>2014-02-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426997</link>
<title>Цитата #426997</title>
<description><![CDATA[С Хабра, из коментов под статьёй о том, как маркетолухи дурят покупателей:<br><br>leon_ti:<br>Гы, а я вспомнил старый анекдот, как моя коллега — будучи молодым специалистом в авиационном НИИ — пришла получать на складе по накладной спирт этиловый ректификованный в количестве пяти килограмм.<br>Будучи молодым инженером, она рассчитала объем получаемого материала и взяла с собой пятилитровую канистру и ещё бутылку.<br>Кладовщик ей налил канистру и закрыл наряд. Коллега потребовала долива. Кладовщик долго не врубался, пришлось обращаться к руководству.<br>Получился скандал все-институтского масштаба, ибо за весь исторический период спирт покупали и списывали килограммами, а выдавали — литрами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426996</guid>
<pubDate>2014-02-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426996</link>
<title>Цитата #426996</title>
<description><![CDATA[DerArto: Плоха та уборщица, что не мечтает стать кёрлингисткой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426995</guid>
<pubDate>2014-02-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426995</link>
<title>Цитата #426995</title>
<description><![CDATA[xxx: Перешёл тут с генты на дебиан. Вот это счастье! Раньше программы компилил по 2 часа, теперь ставлю за 2 минуты.<br>yyy: Чего же раньше не перешёл?<br>xxx: Любимый кактус. Как не доесть?<br>xxx: Ты ещё не видела, с какой болью в сердце перешёл<br>xxx: Вот где чистая и искренняя любовь<br>xxx: А не все эти пошлые истории<br>yyy: Кааак милооо)<br>xxx: Эта история милая, но жестокая. Ведь я её убил в конце.<br>yyy: Шекспир про таких книжки писал!<br>yyy: Ты что!<br>xxx: :D<br>xxx: Не ведали историю печальнее, чем ту,<br>xxx: В которой Михаил убил свою Gentoo]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426994</guid>
<pubDate>2014-02-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426994</link>
<title>Цитата #426994</title>
<description><![CDATA[&lt;sh0dan&gt; вот всё-таки есть кое-что хорошее в хабре<br>&lt;sh0dan&gt; я только что осознал<br>&lt;sh0dan&gt; он мне заменяет журнал &quot;Юный Техник&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426993</guid>
<pubDate>2014-02-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426993</link>
<title>Цитата #426993</title>
<description><![CDATA[На Хабре обсуждается статья о выращивании личинок в домашних условиях для питания. Из комментов:<br><br>verydima<br>Может, если из них сделать колбасу, она будет лучше нашей, из туалетной бумаги или отходов мясной промышленности.<br><br>hostadmin<br>Забыл колбасу в тепле… получай на утро 150 кг. колбасы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426992</guid>
<pubDate>2014-02-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426992</link>
<title>Цитата #426992</title>
<description><![CDATA[Подслушал у первокурсников:<br>- Слышали, какой-то остров назвали в честь языка программирования...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426991</guid>
<pubDate>2014-02-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426991</link>
<title>Цитата #426991</title>
<description><![CDATA[ххх: Вагонный чай подобен аэрофлотовской курице, только в стакане.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426990</guid>
<pubDate>2014-02-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426990</link>
<title>Цитата #426990</title>
<description><![CDATA[ххх: Люблю умных девушек, но вот бида бида - они умные и поэтому не любят меня(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426989</guid>
<pubDate>2014-02-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426989</link>
<title>Цитата #426989</title>
<description><![CDATA[xxx: Если ты спишь, пришли мне свои сны. Если ты смеешься, пришли мне свою улыбку. Если ты ешь, пришли мне кусочек. Если ты пьешь, пришли мне глоток. Если ты плачешь, пришли мне слезинку. Я люблю тебя!<br>yyy: Я на толчке. Прошу совета.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426988</guid>
<pubDate>2014-02-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426988</link>
<title>Цитата #426988</title>
<description><![CDATA[ххх: слухай, а чё в СССР не было кёрлинга?<br>ууу: ну камни на льду, мётлы для подметания снега - буржуйская игра<br>ххх: ага, то я гляжу сегодня буржуи с мётлами и лопатами у нас сегодня под окном с самого утра<br>ууу: ты погляди на их дорогущие оранжевые одежды<br>ххх: точняк, буржуи<br>ххх: вчера видел, как один из буржуев шампанским похмелялся, прям по Маяковскому<br>ууу: классический я бы сказал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426987</guid>
<pubDate>2014-02-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426987</link>
<title>Цитата #426987</title>
<description><![CDATA[На ночь среди прочего закинул в стирку дорогие спортивные носки - 4 пары. Утром развешиваю белье - носков только 3 пары. Что за...? Ясное дело, зажевало в машине, между стенками барабана. С матюками принялся разбирать. Раскидал машину наполовину. Тут звонит жена: &quot;Хотела тебе сказать, что твои носки на батарею повесила, чтоб быстрее высохли&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426986</guid>
<pubDate>2014-02-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426986</link>
<title>Цитата #426986</title>
<description><![CDATA[kemerov4anin: да она настолько отчаилась найти себе парня, что даже айфон купила сама.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426985</guid>
<pubDate>2014-02-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426985</link>
<title>Цитата #426985</title>
<description><![CDATA[Едем с девушкой домой в автобусе. Зима, окна замерзшие, видно плохо. Много народу стоит. Нам нужно выходить на улице Школьной. Мужик впереди:<br>- Остановите на Школьной!<br>Спустя какое-то время другой:<br>- На Школьной пожалуйста!<br>Тут подливает масла в огонь моя девушка: вытаскивает наушник, и тоже кричит:<br>- Остановите на Школьной!<br>Первый мужик думает, что уже проехали (через окна ничего не видно):<br>- Водитель, на Школьной просили!!!<br>Пол автобуса начинает орать про несчастную Школьную. Водитель:<br>- Хорошо, но можно я до нее сначала доеду!!?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426984</guid>
<pubDate>2014-02-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426984</link>
<title>Цитата #426984</title>
<description><![CDATA[xxx: А я купила себе абонемент в спорт клуб )))<br>yyy: Теперь носишь его с собой как амулет? 8))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426983</guid>
<pubDate>2014-02-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426983</link>
<title>Цитата #426983</title>
<description><![CDATA[Будни студентов медфака. Фармакология.<br><br>ххх:<br>Если бы гомеопатия была действенной, то морской водой давно лечили бы все болезни. Ведь в ней так или иначе побывали все известные и неизвестные лекарства.<br><br>ууу:<br>Однако в морской воде побывали также и все известные яды! Убийственный эффект морской воды примерно равен лечащему, в сумме имеем ноль, что легко доказывается на практике!<br><br>Шах и мат, противники гомеопатии!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426982</guid>
<pubDate>2014-02-26 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426982</link>
<title>Цитата #426982</title>
<description><![CDATA[xxx: Ад автомобилиста - парковка у детской поликлиники в 8 утра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426981</guid>
<pubDate>2014-02-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426981</link>
<title>Цитата #426981</title>
<description><![CDATA[С 4pda:<br>deven01: раньше зубная щетка с WiFi вызывала только улыбку.<br>feldwebeldash: а сейчас не вызывает чтоли?<br>deven01: уже доводит ее до блеска.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426980</guid>
<pubDate>2014-02-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426980</link>
<title>Цитата #426980</title>
<description><![CDATA[В день влюбленных пошли с мужем в секс-шоп, купили на меня офигенный комплектик с чулочками.<br>Осталось определиться, кому это подарок - мне или ему.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426979</guid>
<pubDate>2014-02-26 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426979</link>
<title>Цитата #426979</title>
<description><![CDATA[xxx: А че Антон Борисыча у вас кличут Линусом? В красноглазии замечен вроде не был...<br>yyy: Каждый год у нового потока студентов возникает этот вопрос. История, передаваемая из поколения в поколение гласит: Читал как-то Линус лекцию и изрек:<br>... Многие, изучив синтаксис языков С или С++, считают, что уже научились программировать и немедленно начинают писать операционную систему. Видимо им не дают покоя лавры Билла Гейтса. Должен отметить, что Билл Гейтс ничего оригинального в своей жизни не писал и написать не мог. Единственный его дар это дар переписчика. Переписав QDos он получил MSDOS, переписав MacOs - ранние версии Windows, а что он получил переписав OS/2 мы можем наблюдать и сейчас. Опять же отмечу, что не все переписчики достойны осуждения. Тот же Линукс Торвальдс... Как вы говорите? Его зовунт Линус? На его месте я бы подумал об исправлении имени.<br>yyy: C тех пор Антона Борисовича все студенты за глаза зовут Линусом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426978</guid>
<pubDate>2014-02-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426978</link>
<title>Цитата #426978</title>
<description><![CDATA[xxx: блин, с утра из соседнего офиса дикие женские крики, как будто кого-то убивают<br>ххх: оказалось, всего лишь навсего трансляция керлинга]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426977</guid>
<pubDate>2014-02-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426977</link>
<title>Цитата #426977</title>
<description><![CDATA[О преподавателе, которому никто из группы не сдал экзамен:<br>xxx: После того, что он с нами сделал, он обязан на всех нас жениться.<br>ххх: Жалко, что многоженство запрещено законом.<br>ххх: Мы бы все его забили сковородками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426976</guid>
<pubDate>2014-02-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426976</link>
<title>Цитата #426976</title>
<description><![CDATA[&lt;Moduvator&gt; Господа, это прекрасно. В нашей комнате внезапно заработала приточная вентиляция — после того, как в помещении под нами прочистили канализацию.<br>&lt;Moduvator&gt; Они только что вывели понятие &quot;сделать через жопу&quot; на новый уровень.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426975</guid>
<pubDate>2014-02-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426975</link>
<title>Цитата #426975</title>
<description><![CDATA[xxx: На олимпиаде в Лондоне спортсменам выдавали презревативы.<br><br>yyy: А смысл? Ведь любой из этих спортсменов достаточно обеспечен, чтобы таскать с собой в джентельменском наборе не только несколько упаковок разных дорогих презервативов, но и носки, трусы и так далее..<br><br>zzz: А также кипятильник и туалетную бумагу — мой батя в командировку всегда брал :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426974</guid>
<pubDate>2014-02-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426974</link>
<title>Цитата #426974</title>
<description><![CDATA[AXEL:<br>Мир - театр абсурда:<br><br>Вчера ходил в театр, у входа все как обычно: рамки хренпоймичего детектора и охранник.<br>Людей было много, поэтому рамки пиликали на каждом. Я шел с рюкзаком. Естественно, меня охранник попросил показать сумку.<br>У меня было много чего &quot;интересного&quot;: нож и фотоаппарат в сумке, перцовка в кармане.<br>Но выложить он попросил именно воду! &quot;Со своими напитками нельзя!&quot; - сказал он...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426973</guid>
<pubDate>2014-02-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426973</link>
<title>Цитата #426973</title>
<description><![CDATA[Клиент: А разве не на каждую страницу не надо ставить этот код?<br>Я: У вас сайт из одной страницы состоит :)<br>Клиент: круто )))) спасибо ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426972</guid>
<pubDate>2014-02-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426972</link>
<title>Цитата #426972</title>
<description><![CDATA[Пишу на работе для конкурса тестировщиков программу с багами.<br><br>Lightbit: Как трудно быдлокодить специально.<br>Ol5xHd: Просто пиши свой обычный код, не заморачивайся.<br>Lightbit: Сцуко ты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426971</guid>
<pubDate>2014-02-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426971</link>
<title>Цитата #426971</title>
<description><![CDATA[Обсуждение цен на билеты этапа формулы 1 в Сочи<br>xxx: цены на билеты от 550р до 200к обещают будут<br>yyy: за 200к сажают на место водителя болида?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426970</guid>
<pubDate>2014-02-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426970</link>
<title>Цитата #426970</title>
<description><![CDATA[Обсуждение попытки запрета продажи иностранного оборудованя связи в РФ:<br><br>ххх: Вообще театр абсурда. Сегодня вон женские кружевные трусы запретили. На фоне этого идея запретить иностранное связное оборудование выглядет дебильной, но вполне реальной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426969</guid>
<pubDate>2014-02-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426969</link>
<title>Цитата #426969</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мир глазами кота: если сидеть перед закрытой дверью, смотреть на неё и периодически покрикивать - она откроется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426968</guid>
<pubDate>2014-02-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426968</link>
<title>Цитата #426968</title>
<description><![CDATA[xxx: Замечательная фраза, сказанная в автобусе женщиной в день Святого Валентина: «На хрен мне твои цветы, купленные на мои деньги?!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426967</guid>
<pubDate>2014-02-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426967</link>
<title>Цитата #426967</title>
<description><![CDATA[xxx: Бывает так, находишь новый трек, и с первых нот понимаешь - ТВОЁ. Симфония, ритмы, ноты так и ласкают слух...<br>xxx: Но потом солист открывает рот =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426966</guid>
<pubDate>2014-02-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426966</link>
<title>Цитата #426966</title>
<description><![CDATA[anna_k: а часто такое бывает, что что-то выкатывается в пятницу вечером?<br>boratustra: раз в неделю только<br>max_m: но только если в этой неделе есть пятница<br>anna_k: аа, ну в принципе ок, не часто получается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426965</guid>
<pubDate>2014-02-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426965</link>
<title>Цитата #426965</title>
<description><![CDATA[Начальник отдела: Вова, отреагируй на заявку - &quot;Рабочий стол не мой, нет программ&quot;<br>Вова: пересела за другой компьютер, рабочий стол с собой не взяла, я чем могу помочь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426964</guid>
<pubDate>2014-02-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426964</link>
<title>Цитата #426964</title>
<description><![CDATA[ххх: Знаешь сколько длятся сутки на Плутоне?<br>ххх: 152 часа!<br>ууу: это как понедельник на Земле...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426963</guid>
<pubDate>2014-02-25 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426963</link>
<title>Цитата #426963</title>
<description><![CDATA[&lt;mrwolfe&gt; одна проблема — он жаворонок нах — когда он уже на работе, у меня еще даже не звенит будильник<br>&lt;mrwolfe&gt; у нас так выпадает три-четыре часа обучалова<br>&lt;zlaya.botansha&gt; )))<br>&lt;zlaya.botansha&gt; а ты его строй!<br>&lt;zlaya.botansha&gt; мол &quot;ты чего так рано приходишь! выговор за ранний приход!&quot;<br>&lt;mrwolfe&gt; ну в каком мире мы живем? как я могу строить жаворонка за ранний приход<br>&lt;zlaya.botansha&gt; ну так и я об том<br>&lt;zlaya.botansha&gt; чертовы жаворонки<br>&lt;zlaya.botansha&gt; заполонили всю планету<br>&lt;mrwolfe&gt; ты знаешь, мне кажется их меньшинство, просто совы проспали собрание, на котором обсуждался режим работы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426962</guid>
<pubDate>2014-02-25 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426962</link>
<title>Цитата #426962</title>
<description><![CDATA[xxx: В результате долгих лет жизни на съемных квартирах обнаружилась одна вещь, которая НИКОГДА не перевозится со старой квартиры при переезде, а всегда покупается заново. <br>xxx: Ершик для унитаза!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426961</guid>
<pubDate>2014-02-25 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426961</link>
<title>Цитата #426961</title>
<description><![CDATA[Андрей: Трудно искренне волноваться за жизнь главного героя, когда знаешь, что впереди еще девять сезонов.<br>Добрая: Бгг<br>Роман: А, это ты Игру Престолов видимо не смотрел :D<br>Андрей: Не смотрел<br>Роман: Тебя ждёт сюрприз]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426960</guid>
<pubDate>2014-02-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426960</link>
<title>Цитата #426960</title>
<description><![CDATA[Viktor GV&gt; Привет!<br>Viktor GV&gt; У абонента каждую ночь с понедельника на вторник с 01.30 ночи до 7 утра отключается ТВ.<br>Viktor GV&gt; В чем может быть проблема?<br>Alexey AY&gt; Абонент точно не засыпает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426959</guid>
<pubDate>2014-02-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426959</link>
<title>Цитата #426959</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне спихнули согласование доковб которые она почти месяц готовила<br>xxx: &quot;х#ячь&quot;<br>xxx: А чего х#ячитьб если там рекламная компания, а я в рекламе понимаю только то что ее адблокером убирать надо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426958</guid>
<pubDate>2014-02-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426958</link>
<title>Цитата #426958</title>
<description><![CDATA[xxx: лет двадцать назад никто бы даже близко не понял этот текст &quot;стоял горный лев и audio 2 dj нормал работала, обновился до мэверика - обновил дрова до 2.60 - работала... потом решил поставить мэверик с нуля - поставил дрова 2.60 - не работает и все. смотришь в инфе о маке и там видно, что в юсб подрублена карточка, но сигнал на нее не идет и в миди/аудио настройках ее нет. кто сталкивался?&quot;<br>yyy: я и сейчас не понимаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426957</guid>
<pubDate>2014-02-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426957</link>
<title>Цитата #426957</title>
<description><![CDATA[Есть у нас соседка(с) пенсионерка. Бывает, выпивает. Стучит к нам в дверь, просит сходить в магазин, заодно говорит, мол, кошка убежала - поищите.<br>В магазин сходили, заходим к ней. Далее диалог:<br>(с): Ребята, нашли мою Машу?<br>Мы(заметив кошку на шкафу): так вот же она!<br>(с): красивая?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426956</guid>
<pubDate>2014-02-25 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426956</link>
<title>Цитата #426956</title>
<description><![CDATA[Диалог с женой (ж) недавно севшей на диету:<br><br>Ж (радостно): Кис, смотри, у меня за эту неделю лицо подтянулось!!<br>Я: сколько раз? )))<br>Ж: сволочь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426955</guid>
<pubDate>2014-02-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426955</link>
<title>Цитата #426955</title>
<description><![CDATA[PiligrimPyp: Прогресс блин! &gt;_&lt; Иду мимо гаражей, на одном из них МЕЛОМ нарисован QR-код, который мало того, что считался моим телефоном, так ещё и закодировано в нём слово - &quot;ХУЙ&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426954</guid>
<pubDate>2014-02-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426954</link>
<title>Цитата #426954</title>
<description><![CDATA[xxx: лень было в магазин тащиться, решила ужин приготовить из того, что есть в холодильнике. Там оказались только креветки и яйца, решила сварганить яичницу с креветками. И когда сварились креветки, таки пришлось в магаз идти<br>ууу: зачем?<br>ххх: за пивом))).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426953</guid>
<pubDate>2014-02-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426953</link>
<title>Цитата #426953</title>
<description><![CDATA[Когда-то давно, когда факсы были в моде, отправили мы вежливо-настоятельное письмо нашим заказчикам, используя оную чудо-технику. И была в письме такая строка &quot;Господа, настоятельно просим выслать нам акт!&quot;.<br>Буквально через пару минут после получения звонит нам перепуганный заказчик, интересуясь, в чём дело-то, может, проверка неожиданная стряслась или ещё что, ведь да, они просрочили дату, но ведь не настолько же сильно; и он готов хоть кому подтвердить, что это их вина. Мы были несколько в шоке от такого усердия, и со своей стороны тоже поинтересовались, что же такого случилось, что самое обычное письмо-напоминалка вызвала такой шухер. На что заказчик недоумённо ответил:<br>- Да вот же, вы пишите &quot;Господи, настоятельно просим выслать нам акт&quot;.<br>Через несколько дней нам привезли акт вместе с копией отфаксованного письма. И да, первое слово факс отпечатал так, что его с первого взгляда можно было прочитать лишь как &quot;Господи&quot;. После этого мы долго порывались в каждом письме так и писать: уж очень действенно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426952</guid>
<pubDate>2014-02-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426952</link>
<title>Цитата #426952</title>
<description><![CDATA[- Какой тортик ты любишь?<br>- Тортик, который я люблю, называется стейк...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426951</guid>
<pubDate>2014-02-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426951</link>
<title>Цитата #426951</title>
<description><![CDATA[xxx: Как поживаешь, Сань?<br>yyy: Нормально. Ну как нормально... Хуево конечно, а так нормально.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426950</guid>
<pubDate>2014-02-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426950</link>
<title>Цитата #426950</title>
<description><![CDATA[xxx: Это называется семья, поиск компромиссов. То бишь один терпит выходки другого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426949</guid>
<pubDate>2014-02-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426949</link>
<title>Цитата #426949</title>
<description><![CDATA[ххх: Если, когда вы приседаете, на вас сбежалась посмотреть вся тренажерка, то совсем не обязательно у вас красивая попа или глубокий присед. Скорее всего просто дырка сзади на штанах...:(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426948</guid>
<pubDate>2014-02-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426948</link>
<title>Цитата #426948</title>
<description><![CDATA[ххх: Дети, которые родятся в этом году, будут называться детьми олимпиады, как в 1980.<br>yyy: А как будут называться дети, родившиеся в 2014 году от детей, которые родились в 1980?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426947</guid>
<pubDate>2014-02-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426947</link>
<title>Цитата #426947</title>
<description><![CDATA[xxx: Может, сам ошибку поправишь? Она же примитивная.<br>yyy: Это пока я туда не влез, она примитивная. =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426946</guid>
<pubDate>2014-02-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426946</link>
<title>Цитата #426946</title>
<description><![CDATA[Сегодня пошёл с дочерью (1,5 года) в поликлинику. Прививка от Полиомиелита - капли в рот.<br>Врач посмотрела на меня, заполнила карту, набрала препарат и говорит - &quot;А теперь возьмите ребёнка так, как Вы кормите его грудью.&quot;<br><br>Всё бы хорошо, но я - отец.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426945</guid>
<pubDate>2014-02-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426945</link>
<title>Цитата #426945</title>
<description><![CDATA[фин.дир.: Иван, мне тут программа такое пишет!<br>фин.дир.: Строка 3: Ху*<br>прогр.: * *ровна, не обращайте внимание, это отладочная информация<br>прогр. to everyone: В связи с производственной необходимостью, просьба срочно выйти из базы 1С]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426944</guid>
<pubDate>2014-02-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426944</link>
<title>Цитата #426944</title>
<description><![CDATA[xxx: вот почему после пяти часов вообще работать не хочется?<br>yyy: потому что пол-шестого скоро<br>yyy: а для мужика это не рабочее положение]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426943</guid>
<pubDate>2014-02-24 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426943</link>
<title>Цитата #426943</title>
<description><![CDATA[Обсуждение анонса фильма &quot;Помпеи&quot;<br><br>John Walker&gt; Надеюсь, само извержение займет 2/3 фильма...<br>Azog&gt; ХА! 2/3 фильма йуный ничего не знающий гладиатор будет изыскивать пути как вдуть патрицианке. С кем на пузырь заключить пари?<br>marinca&gt; Будем надеяться, что хотя бы все умрут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426942</guid>
<pubDate>2014-02-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426942</link>
<title>Цитата #426942</title>
<description><![CDATA[xxx: вова, надо сделать эротический календарь барнаульского панкрока!<br>yyy: ага. голый виталич машет болтом - январь. ветер показывает жопу из электрички - февраль. и т.д.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426941</guid>
<pubDate>2014-02-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426941</link>
<title>Цитата #426941</title>
<description><![CDATA[ххх: Правильно, Иван. Главное - крепко стоять на позиции &quot;Есть одно правильное мнение, и оно мое&quot;. Наплюй на объективность. Жизнь показывает, что люди обязательно с тобой согласятся, главное не отступать ни на миллиметр. Пример тебе для твердости позиции.<br>Есть у нас баба в коллективе. Не начальник, не заслуженный старший товарищ. Все знает лучше всех во всех областях. Разговаривает грубо. Открыто возмущается: &quot;Блин, опять она/он спорит!&quot; вне зависимости от значимости аргумента.<br>Случился у нее день рождения. Все так формальненько поздравили, от тортика отказались под разными предлогами. И напала на нее меланхолия. Стоит в курилке и набивается на комплимент. Мол, жизнь прошла зря, я дура, постарела, никто меня не любит, платье новое не идет.<br>Знаешь, с ней ни один человек не спорил. Добилась своего. И ты добьешься, Вань.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426940</guid>
<pubDate>2014-02-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426940</link>
<title>Цитата #426940</title>
<description><![CDATA[Этот мир создает шаблоны только для того, чтобы жестоко разорвать их в самый неожиданный момент. Сегодня сажусь в такси – потрепанную вишневую девятку. Брутальный таксист с физиономией в пол лобового стекла быстренько останавливает мультик, который смотрел на навигаторе, врубает шансон, и мы трогаемся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426939</guid>
<pubDate>2014-02-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426939</link>
<title>Цитата #426939</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас щас разыгрался анекдот про Где шапочка? потеряли важный документ. потеряли не мы. начальство. ЧУДОМ он сохранился у нашей Наташки на ее старой-старой флешке, потертой, без крышечки, со сколотым боком. спасительница всего проекта Наташка бежит со своей старой потертой флешкой и несет этот документ, будь он неладен. он не должен был у нее сохраниться, но случилось чудо. и шо вы думаете ей сказали?<br>xxx: &quot;А ГДЕ КРЫШЕЧКА?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426938</guid>
<pubDate>2014-02-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426938</link>
<title>Цитата #426938</title>
<description><![CDATA[xxx: покупала я как-то витамины для беременных. фармацевт мне подробно рассказала про них. когда уже пробила чек, отдала сдачу, она сказала: &quot;До свидания! Выздоравливайте!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426937</guid>
<pubDate>2014-02-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426937</link>
<title>Цитата #426937</title>
<description><![CDATA[frekenbog:<br>Перед сном я мысленно прощаюсь со всем дорогим мне материальным наполнением моей квартиры. Я не знаю, что из этого кот уничтожит в эту ночь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426936</guid>
<pubDate>2014-02-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426936</link>
<title>Цитата #426936</title>
<description><![CDATA[Alex: мне тут c Хабра коллеги часто кидают тексты про борьбу с прокрастинацией<br>Alex: а я их читаю вместо работы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426935</guid>
<pubDate>2014-02-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426935</link>
<title>Цитата #426935</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости о инициативе запрета жестоких игр:<br>ххх: блять, я все детство играл в войнушки в гаражах, где мы с ребятами &quot;убивали&quot; друг друга, наверно тоже скоро запретят &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426934</guid>
<pubDate>2014-02-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426934</link>
<title>Цитата #426934</title>
<description><![CDATA[Человек живет в Корее.<br>xxx: Жду дяденьку, который придет подключать мой пылесос к Интернету. Уж больно замудрено оказалось это сделать, не осилили самостоятельно. Чувствую себя идиотом :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426933</guid>
<pubDate>2014-02-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426933</link>
<title>Цитата #426933</title>
<description><![CDATA[xxx: Вы так прекрасно и замечательно высасываете из пальца, что я даже боюсь представить, что вы вытворяете с другими частями тела...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426932</guid>
<pubDate>2014-02-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426932</link>
<title>Цитата #426932</title>
<description><![CDATA[Первый комент к статье &quot;Исследователи «Лаборатории Касперского» называют вновь обнаруженный шпионский троян Careto самой сложной киберугрозой. Троян способен заражать компьютеры, работающие на всех популярных платформах: Windows, Mac OS X, Linux, iOS и Android.&quot;:<br><br>llirik: опять пользователям линя нужно пытаться запускать браузер из под рута, отключать всякие selinux или apparmor, а потом еще и подбирать библиотеки по версиям?)))<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426931</guid>
<pubDate>2014-02-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426931</link>
<title>Цитата #426931</title>
<description><![CDATA[ХХХ: играю в покер, вижу ник что-то-там_94. первая мысль - кто пустил ребёнка в покер? а потом понимаешь, что оно уже двадцатилетнее (<br>ХХХ: и оно нифига не ребенок, это просто ты старпер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426930</guid>
<pubDate>2014-02-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426930</link>
<title>Цитата #426930</title>
<description><![CDATA[Комменты к фото: &quot;Раз в год отправляйтесь туда, где вы никогда не были&quot;.<br>xxx: Я 7 месяцев назад отправился в воинскую часть на год, до сих пор жалею]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426929</guid>
<pubDate>2014-02-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426929</link>
<title>Цитата #426929</title>
<description><![CDATA[С Хабрахабра:<br>StirolXXX: В России законы или не исполняются вообще, или исполняются строго по букве.<br>mikhaikian: Что в общем то же самое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426928</guid>
<pubDate>2014-02-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426928</link>
<title>Цитата #426928</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Тут писали про уход мужа с вантузом под мышкой.<br>Мой ушёл с фаллоимитатором. До сих пор гадаю о причинах...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426927</guid>
<pubDate>2014-02-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426927</link>
<title>Цитата #426927</title>
<description><![CDATA[amazonka: Когда я была молодая, меня всегда пугало знакомство с мамами моих парней. Ни одной маме ни одного моего парня я категорически не нравилась.<br>amazonka: Теперь, когда моим мужикам за 40 и у многих уже нет родителей, я надеялась, что хотя бы одной проблемой станет меньше.<br>amazonka: Я ошибалась, теперь меня знакомят с бывшими женами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426926</guid>
<pubDate>2014-02-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426926</link>
<title>Цитата #426926</title>
<description><![CDATA[Обсуждая разработку полезных ископаемых на Луне<br>xxx: Продаю нефть на Уране. Дорого ппц.<br>yyy: ты забыл добавить: САМОВЫВОЗ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426925</guid>
<pubDate>2014-02-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426925</link>
<title>Цитата #426925</title>
<description><![CDATA[ххх: я дни недели по размеру синяков под глазами определяю<br>ххх: сегодня по ним у меня четверг]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426924</guid>
<pubDate>2014-02-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426924</link>
<title>Цитата #426924</title>
<description><![CDATA[ххх: я вообще последние дни сплю как младенец<br>ууу: то есть не можешь заснуть без колыбельной и каждые полтора часа просыпаешься пожрать? ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426923</guid>
<pubDate>2014-02-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426923</link>
<title>Цитата #426923</title>
<description><![CDATA[w3bl0rd: у знакомого в статусе стоит &quot;Иногда я открываю холодильник и забываю, зачем пришел&quot;. Все бы ничего, но только он - патологоанатом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426922</guid>
<pubDate>2014-02-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426922</link>
<title>Цитата #426922</title>
<description><![CDATA[NochieL: Любой торт вдвойне вкусней, если жрать в четвертом часу утра, руками, стоя в трусах перед открытым холодильником.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426921</guid>
<pubDate>2014-02-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426921</link>
<title>Цитата #426921</title>
<description><![CDATA[Иван: я поел, через полчаса буду у тебя под окнами<br>Светлана: петь серенаду?)<br>Иван: звонить... ну или орать &quot;Света выходи&quot; или &quot;Скиньте мяч&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426920</guid>
<pubDate>2014-02-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426920</link>
<title>Цитата #426920</title>
<description><![CDATA[Коммент к клипу с музыкой типа дабстеп:<br>- А я думал, музыку в mp3 не жует, как в старом советском мафоне... Ан нет, так же жует)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426919</guid>
<pubDate>2014-02-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426919</link>
<title>Цитата #426919</title>
<description><![CDATA[ххх: вот че ты будешь делать если сегодня будет твой последний день?<br>ууу: раздам весь свой шмот в ла2]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426918</guid>
<pubDate>2014-02-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426918</link>
<title>Цитата #426918</title>
<description><![CDATA[ixbt обсуждение звуховухи:<br><br>Rashid:<br>Лучший драйвер тот что вносит меньше &quot;красивостей&quot; (в идеале не вносит вообще).<br><br>volverain:<br>&gt; вот эту фразу не понимаю. Если он предпочтительней то на любой музыке.<br>Ничего подобного. Вы разные драйвера слушали хотя бы?<br><br>Rashid:<br>может мне еще и разные розетки 220в послушать?<br>я не спорю - в драйверах бывают баги, но утверждать что &quot;вот этот драйвер зажигает на роке, а этот лучше для скрипки&quot;.. это знаете перебор)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426917</guid>
<pubDate>2014-02-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426917</link>
<title>Цитата #426917</title>
<description><![CDATA[Жена с кухни кричит: &quot;Отборные ломтики лососины и трески под легким сырным соусом в нежном курином бульоне!&quot;<br>&quot;Это что, такое на ужин сготовишь?&quot; - спрашиваю, дивясь такой кулинарной экзотике.<br>&quot;Нет, это я тебе этикетку кошачьей еды читаю&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426916</guid>
<pubDate>2014-02-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426916</link>
<title>Цитата #426916</title>
<description><![CDATA[thealx: прошлым летом устроился в местный аэропорт. к своему удивлению обнаружил, что электромобили советской эпохи (красные машинки для перевозки багажа и мелких грузов) все ещё эксплуатируются. большинство крытые, но есть и открытые - кабины вообще нет, платформа с рулём и сидением.<br>лето, жаркий по северным меркам июльский день. все стараются заныкаться в тенёчке или прохладном помещении. по территории мчится кабриолет, водила принял блаженствующую позу и подставил харю встречному ветру. однозначно, жизнь удалась))<br>зима, прохладный январский денёк (-36). на территории никого. тихо поскрипывая, выкатывается чудо инженерной мысли. скорость раза в два ниже чем летом, морозы явно не щадят подобную технику. за рулём нечто укутанное в несколько ватников с небольшой прорезью для глаз. вот такая вот экстремальная профессия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426915</guid>
<pubDate>2014-02-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426915</link>
<title>Цитата #426915</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>Darbin: Как-то пытался заказать товар в интернет магазине почтовой службы одной из европейских стран, но постоянно выдавало ошибку и не удавалось завершить оформление заказа. Написал пару раз в суппорт – ответа не дождался. Поковырялся в системе и нашел дыру в системе с полным доступом к файлам. Зашел, исправил ошибку в коде магазина, оформил свой заказ, вернул ошибку на место и опять отписался суппорту уже с готовым решением и описанием я как получил доступ к их системе. Ошибку до сих пор не исправили, но заказанный товар прислали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426914</guid>
<pubDate>2014-02-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426914</link>
<title>Цитата #426914</title>
<description><![CDATA[Жена:<br>Сейчас еще забавно было. Звоню в организацию, говорю такую то позовите. У меня узнали кто я и попросили подождать. Ну я жду и слышу на заднем плане кто-то невнятно беседует. Потом опять берут трубку и говорят: &quot;вы знаете, она говорит, что она вышла. Может что-то ей передать?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426913</guid>
<pubDate>2014-02-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426913</link>
<title>Цитата #426913</title>
<description><![CDATA[xxx: а у нас такая закономерность: чем теплее на улице, тем теплее дома батарея]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426912</guid>
<pubDate>2014-02-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426912</link>
<title>Цитата #426912</title>
<description><![CDATA[комментарии к видео, где обезьяна верхом на кабане спасается от охотников<br>ххх: Видео для тех, кто сомневается, что люди произошли от обезьян<br>yyy: А лошади от кабанов ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426911</guid>
<pubDate>2014-02-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426911</link>
<title>Цитата #426911</title>
<description><![CDATA[Юлия: а чем usb 2.0 отличается от 3.0?<br>Григорий: 3.0 синенький]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426910</guid>
<pubDate>2014-02-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426910</link>
<title>Цитата #426910</title>
<description><![CDATA[Kasem_Anerin: я сегодня проспал собеседование. забавный руководитель отдела разрабов согласился перенести на завтра<br>Kasem_Anerin: achievement unlocked &quot;Проспать собеседование&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426909</guid>
<pubDate>2014-02-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426909</link>
<title>Цитата #426909</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Алексей, день добрый.<br>А сейчас, у нас на плазменном портале вышел из строя гидроцилиндр.<br><br>yyy:<br>Добрый день.<br>Звучит как из фантастической книжки)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426908</guid>
<pubDate>2014-02-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426908</link>
<title>Цитата #426908</title>
<description><![CDATA[- У коллеги по работе кота стошнило на работающий ноут. Вентиляторы всосали &quot;продукт&quot;, и ноут сдох.<br>- Имхо, выражение &quot;кота стошнило&quot; снимает с наглого животного ответственность и вешает ее на некие высшие силы. Это неправда, поэтому надо говорить &quot;кот наблевал&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426907</guid>
<pubDate>2014-02-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426907</link>
<title>Цитата #426907</title>
<description><![CDATA[Дело было так:<br>Живу один. Зимняя сессия, ночь, завтра экзамен. Надо выспаться. Отключаю мобилу, домофон и дверной звонок, чтоб не разбудили, ложусь спать.<br>Просыпаюсь от непонятного звука. Спросонья пытаюсь понять, что и где. Звук повторяется. И снова. И снова. Удары по балкону. Снаружи.<br>Вот представьте картину: зима, час ночи и в тишине глухие удары снаружи по застекленному балкону на пятом этаже. Ударов десять с периодичностью примерно две секунды, затем около минуты пауза и снова удары. Представили?<br><br>Разгадка была такой: друг надыбал даму, и им срочно надо было место для переночевать. Не достучавшись до меня стандартными способами, он пролез на крышу (есть там щель хитрая), из снега на крыше лепил снежки и кидал в мой балкон. По его словам, на одиночные я не реагировал, и он стал их лепить кучками и кидать, соответственно, очередями.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426906</guid>
<pubDate>2014-02-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426906</link>
<title>Цитата #426906</title>
<description><![CDATA[Из почтовой рассылки по компании:<br>xxx:<br>Уважаемые коллеги!!!!! Довожу до вашего сведения, что я не беременна, обсуждайте, пожалуйста, свою личную жизнь. Не выпивать на праздниках – это не значит быть беременной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426905</guid>
<pubDate>2014-02-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426905</link>
<title>Цитата #426905</title>
<description><![CDATA[Обсуждение аудио-плеера на 4PDA.<br><br>olik9731: у меня такой уже пол года в нем только 1 минус это кнопка включения!!<br>Dimastick: до сих пор не нашёл?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426904</guid>
<pubDate>2014-02-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426904</link>
<title>Цитата #426904</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас за стенкой, в соседнем офисе сексшоп открывают с первого числа<br>yyy: Конкуренты подослали, стопитцот!<br>yyy: Так сказать, х*ями обложили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426903</guid>
<pubDate>2014-02-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426903</link>
<title>Цитата #426903</title>
<description><![CDATA[О современных налогах:<br>111: ребят, а когда соцнорму на воздух введут? я чет кажется много потребляю, да и кошка дышит<br>222: Сначала надо воздух приватизировать, а то не ясно, кому бабло за излишнее потребление засылать.<br>333: Что значит не ясно?! Вы, я смотрю экстремист...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426902</guid>
<pubDate>2014-02-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426902</link>
<title>Цитата #426902</title>
<description><![CDATA[xxx: В отдел кадров сегодня вызвали подписать бумагу о том, что я ознакомлена с объяснительной отказа писать объяснительную.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426901</guid>
<pubDate>2014-02-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426901</link>
<title>Цитата #426901</title>
<description><![CDATA[Легкий срачик между разработчиком(Dev), аналитиком(BА) и тестировщиком(QA) перед сдачей релиза.<br>BA: ... и заказчик нам опять найдет кучу ошибок.<br>Dev: большинство этих багов нам известны!<br>QA: да, но заказчику не известно что они нам известны.<br>Dev: так давайте скажем ему о них?<br>BA: не, сейчас он думает, что у нас нет отдела тестирования, а будет думать, что нет отдела разработки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426900</guid>
<pubDate>2014-02-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426900</link>
<title>Цитата #426900</title>
<description><![CDATA[metaball: А у меня внутри блока питания написано «не открывать».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426899</guid>
<pubDate>2014-02-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426899</link>
<title>Цитата #426899</title>
<description><![CDATA[xxx: cкоро 23е. вот что подарить ребятам на работе? помогите)<br>yyy: cними военкома на день. пусть придет, поздравит ))<br>yyy: афигительная кстати услуга была бы<br>yyy: денег можно кучу заработать )))<br>yyy: нужна военная форма военкома и 2000 рэ стартового капитала для рекламы<br>yyy: мы богаты!)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426898</guid>
<pubDate>2014-02-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426898</link>
<title>Цитата #426898</title>
<description><![CDATA[xxx: Так случилось, что я рожала прямо в коридоре роддома, не успели довезти. На следующее утро медсестра решила меня успокоить и сказала, что это все пустяки, рассказала историю. Вот 2 года назад у нас женщина вообще родила еще на стоянке.<br>xxx: А вот я слушала и молчала. Ну не говорить же, что это тоже я была.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426897</guid>
<pubDate>2014-02-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426897</link>
<title>Цитата #426897</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мужчинам на заметку: если ваша девушка, увидев фотки после тусовки, спрашивает вас, почему вы не сказали ей, что она выглядела как шлюха - правильный ответ не &quot;тебе очень шло&quot;, а какой-то другой (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426896</guid>
<pubDate>2014-02-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426896</link>
<title>Цитата #426896</title>
<description><![CDATA[xxx: Тяжела работа фрилансера...<br>xxx: На полу сопит во сне собака, на диване дремлют кошки, за окном мягко падает снег...<br>xxx: Ну совершенно невозможно работать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426895</guid>
<pubDate>2014-02-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426895</link>
<title>Цитата #426895</title>
<description><![CDATA[Катя: сегодня два молодых человека шли навстречу, один сказал: отличная попа! Видит Бог, как я мечтала слышать эти слова, но не спереди!! не спереди...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426894</guid>
<pubDate>2014-02-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426894</link>
<title>Цитата #426894</title>
<description><![CDATA[ххх: это что?<br>ууу: это труп!<br>ххх: бля, а тут он нафиг нужен, Я ОБЕДАЮ ВООБЩЕ-ТО<br>ууу: дурак ты это же с перевала Дятлова!!<br>ххх: а, ну тогда мимими, дай еще фоточек, няшно, няшно, блядь<br>ууу: вот еще если хочешь<br>ххх: !!!!! Х_х<br><br>ххх is offline]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426893</guid>
<pubDate>2014-02-20 16:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426893</link>
<title>Цитата #426893</title>
<description><![CDATA[Летучая Машь: У меня рулетка с собой, вот и замерю )<br>Летучая Машь: Почти всегда с собой маленькая на метр<br>ealand: кавалеров отбраковывать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426892</guid>
<pubDate>2014-02-20 16:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426892</link>
<title>Цитата #426892</title>
<description><![CDATA[Идёт разговор про умные дома<br>dbanet&gt; я вот тоже хотел свет в комнате выключать лёжа на кровати с ноутом. Планировал купить маленькую ардуинку (2$) без программатора и какой-нить радиопередатчик (блюпуп не подходит, ибо оооось). Сделать виджет на хацентер и вырубать свет кнопкой мыш^Wтрекпоинта. Но потом я завёл ДЛИННУЮ ДЕРЕВЯННУЮ ПАЛКУ<br>dbanet&gt; проблема ушла<br>_dixie_&gt; о!!вечная история про ручку и карандаш в космосе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426891</guid>
<pubDate>2014-02-20 15:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426891</link>
<title>Цитата #426891</title>
<description><![CDATA[ххх: Что может капать потихоньку на пол в районе руля, какая-то густоватая жидкость?<br>ууу: Иконка мироточит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426890</guid>
<pubDate>2014-02-20 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426890</link>
<title>Цитата #426890</title>
<description><![CDATA[Работаю саппортом в местном провайдере. Дело обстояло в Перми.<br><br>А (Абонент): Наш системный администратор все проверил, у нас все работает, это у вас что-то!<br>Я: На сколько я вижу, у вас все работает, сессия идет. Можно поговорить с вашим системным администратором?<br>А: Да, только он в Нижнем Новгороде...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426889</guid>
<pubDate>2014-02-20 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426889</link>
<title>Цитата #426889</title>
<description><![CDATA[Обсуждение с Хабра о том, что &quot;Установка VLC Player нарушает гарантию динамиков в ноутбуке Dell&quot;<br><br>Taras_Kovalenko:<br>- У вас стоит линукс?? — отказ в гарантии :)<br>- У вас нет антивируса?? — отказ в гарантии :)<br>- У вас стоит VLC?? — отказ в гарантии :)<br><br>MichaelBorisov:<br>- У вас стоит торрент-клиент? BTC-клиент? Ad Blocker? Отказ в гарантии.<br><br>xaker1:<br>- Вы включали компьютер? Отказ в гарантии.<br><br>tushev:<br>- Купили компьютер? Отказ в гарантии.<br><br>AntonDiaz:<br>- Вы? Отказ в гарантии.<br><br>Urn:<br>Да сразу уже можно в полицию заявлять! Террорист наверняка!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426888</guid>
<pubDate>2014-02-20 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426888</link>
<title>Цитата #426888</title>
<description><![CDATA[С Хабра<br>kenoma: А где сейчас используется графен?<br>alexeykuzmin0: В получении научных грантов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426887</guid>
<pubDate>2014-02-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426887</link>
<title>Цитата #426887</title>
<description><![CDATA[xxx: У Норвегии ВСЕ золотые медали за виды спорта, подразумевающие лыжи! =D<br>xxx: А в хоккее кого-то со счётом 4:0 только что победили.<br>yyy: Норвегию и победили.<br>yyy: Видимо, на льду лыжи не очень.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426886</guid>
<pubDate>2014-02-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426886</link>
<title>Цитата #426886</title>
<description><![CDATA[- Ты в детстве строил домики в комнате из одеял и стульев?<br>- Нет, не строил.<br>- Серьезно? У тебя не было одеял и стульев? :D<br>- У меня был диван с 8 квадратными подушками, из них можно было целую крепость выстроить. Так что я не строил из стульев и одеял, как холопы, я по-боярски жил в замке.<br>- Гори в аду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426885</guid>
<pubDate>2014-02-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426885</link>
<title>Цитата #426885</title>
<description><![CDATA[Комментарий на опеннете к новости о дыре в безопасности маршрутизаторов Linksys:<br>A.Stahl: <br>В больших цисках дыр нет.<br>Там аккуратно проделанные лучшими инженерами и программистами отверстия. Слышите? Отверстия!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426884</guid>
<pubDate>2014-02-20 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426884</link>
<title>Цитата #426884</title>
<description><![CDATA[Партнёрская конференция по софту. Все знакомые, неформальная атмосфера и одежда. Открывается дверь, входят представители майкрософта - двое, в костюмах, в белых рубашка, при галстуках и портфелях.<br>Приходит sms: свидетели Иеговы - здравствуйте, у вас найдётся время поговорить о Виндовз?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426883</guid>
<pubDate>2014-02-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426883</link>
<title>Цитата #426883</title>
<description><![CDATA[Сижу в столовке, ем. Тут парень входит в главный зал, осматривается. Вдруг у него звонит телефон:<br>- Да, алло.......Маша, у меня 3% аккумы осталось, накуя ты мне звонишь, чтобы сказать, что не хочешь со мной разговаривать, мляяя!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426882</guid>
<pubDate>2014-02-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426882</link>
<title>Цитата #426882</title>
<description><![CDATA[У ребенка был первый утренник. Я, спустя боле 30 лет, тоже там присутствовал, теперь уже в качестве родителя. Вокруг кучковались другие папы и мамы 30-40 лет. И все слушались Воспитательницу. Этот страшный человек одинаково легко управлялась и с детьми и с толпой родителей. Воспитатели могли бы захватить мир, если бы захотели. Никто ж не посмеет ослушаться - кому охота в углу стоять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426881</guid>
<pubDate>2014-02-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426881</link>
<title>Цитата #426881</title>
<description><![CDATA[xxx: театрам надо к каждой афише приписывать 3D<br>xxx: и не соврут, и народ попрёт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426880</guid>
<pubDate>2014-02-20 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426880</link>
<title>Цитата #426880</title>
<description><![CDATA[xxx: основной закон нефтебизнеса в России - если что-то где-то изменилось, значит нужно поднимать цену на бензин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426879</guid>
<pubDate>2014-02-20 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426879</link>
<title>Цитата #426879</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения новой видеокарты:<br><br>OsKar: Когда появиться карта, которая не только идеальное изображение передает, но и запах. Запохокарта не помещала бы. А то как то стремно в батлу играть и не чувствовать запаха пороха!<br>Аноним: А если тебя в игре что-то напугает? Лучше пусть останется всё как есть (кроме цен)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426878</guid>
<pubDate>2014-02-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426878</link>
<title>Цитата #426878</title>
<description><![CDATA[xxx: я еще в первой цивилизации строил храмы и стадионы, чтоб в городе беспорядков не было.<br>xxx: теперь пришло понимание, зачем эта олимпиада....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426877</guid>
<pubDate>2014-02-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426877</link>
<title>Цитата #426877</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>После 5-тилетнего свободного плавания друг подбивает клинья к девушке, с которой когда-то жил, но разошлись. Подбивает давно и упорно, а надо сказать, что и в первый раз он к ней кадрился с пол-года. Жалуется сегодня: - Да я уже второй срок на ее френд-зоне мотаю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426876</guid>
<pubDate>2014-02-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426876</link>
<title>Цитата #426876</title>
<description><![CDATA[ххх: Рефлексы - шикарная вещь. Ночевал у родителей, ещё и без машины, с утра рано на работу.<br>ххх: Спросонья вышел на знакомую с детства остановку, закурил - подъезжает автобус. Думаю что мол какой красивый новый 24-й, раньше его не видел, радостно залезаю.<br>ххх: Реальность догнала только через две остановки, когда подошел кондуктор:<br>1. Со времени моей предыдущей поездки на автобусе проезд подорожал в десять раз и теперь стоит 23 рубля.<br>2. На работу нужен 048, а 24-й едет в институт.<br>3. Институт я закончил девять лет назад]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426875</guid>
<pubDate>2014-02-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426875</link>
<title>Цитата #426875</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>- У вас сайт в Опере 12 не работает.<br>- Ух ты, действительно... Ну да ладно, у нас всего 2% посетителей с Оперой 12.<br>- А может у вас их всего два процента, потому что у вас сайт в ней не работает?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426874</guid>
<pubDate>2014-02-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426874</link>
<title>Цитата #426874</title>
<description><![CDATA[07.02.2014<br>XY: - Как работается?<br><br>10.02.2014<br>ХХ: - Привет! Хотела было ответить сладко (торт в этот момент ела), так сдернул директор и заставил работать<br>XY: - Фига пинг. Три дня. И как пакет не умер?<br>ХХ: - Я ж не могла ответить, как работается, когда я дома была]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426873</guid>
<pubDate>2014-02-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426873</link>
<title>Цитата #426873</title>
<description><![CDATA[XXX: уйду я от него! как можно жить с человеком с которым у тебя нет ничего общего<br>yyy: Двое детей!<br>yyy: У вас двое общих детей!<br>yyy: Дурочка!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426872</guid>
<pubDate>2014-02-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426872</link>
<title>Цитата #426872</title>
<description><![CDATA[Ри: дай мне твое мыло? у тебя есть?<br>Тень Совы: ну есть конечно... на майле, яндексе, гугле. тебе зачем? аккаунт регистрируешь, где надо неиспользуемый ящик?<br>Ри: помыться мне надо! а деньги кончились у бедного студента, мыло не на что купить<br>Ри: дитя 21 века, блин...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426871</guid>
<pubDate>2014-02-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426871</link>
<title>Цитата #426871</title>
<description><![CDATA[xxx: Звонят такие, спрашивают &quot;ты скоро будешь?&quot;, я такой &quot;ага, собираюсь выходить&quot;, мне в ответ &quot;ой, не надо так скоро, подходи к трём&quot;.<br>xxx: А я вообще спал<br>yyy: я так и подумала :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426870</guid>
<pubDate>2014-02-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426870</link>
<title>Цитата #426870</title>
<description><![CDATA[Valera: у меня и так бомбит по этому поводу<br>Valera: какая у тебя скорость нета?<br>Dr.Dr.: 10 или 15 мбит.<br>Valera: а у меня 500 килобит<br>Dr.Dr.: Порно в HD небось никогда не видел, бедненький...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426869</guid>
<pubDate>2014-02-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426869</link>
<title>Цитата #426869</title>
<description><![CDATA[Отзыв на одном из интернет-магазинов электроники (на электронную сигарету, орфография авторская):<br>&quot;Единственное: для тех, кто с ней сейчас или будут ей покупать - следите за ней как за своей девушкой. Я про то, что если её положить на диван и неудачно сесть, можно сломать её на пополам и оторвуться провода&quot;<br>Интересные девушки были у человека....<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426868</guid>
<pubDate>2014-02-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426868</link>
<title>Цитата #426868</title>
<description><![CDATA[silv_m&gt; 4-1 женщины в хоккей сыграли<br>Дзайсан&gt; Нужно ввести в Олимпийские игры дисциплины &quot;Вход в горяющую избу&quot; и &quot;Остановка коня на скаку&quot;. И тада всех порвем ))<br>Дзайсан&gt; Ну это, правда, летние виды]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426867</guid>
<pubDate>2014-02-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426867</link>
<title>Цитата #426867</title>
<description><![CDATA[АД: На переднеприводных ВАЗах вроде получше тормоза, чем на классике<br>Serg: На них тормоза ставят?<br>reader: Да, по предъявлению справки, что предъявитель трус.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426866</guid>
<pubDate>2014-02-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426866</link>
<title>Цитата #426866</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Когда напилась в хлам самый первый раз в жизни, думала, что сохранить остатки здравого ума мне поможет проговаривание вслух химических формул. Теперь на каждой вечеринке меня называют хлорметил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426865</guid>
<pubDate>2014-02-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426865</link>
<title>Цитата #426865</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, у меня в избранном не осталось ни одной картинки с голыми бабами, только котики.<br>yyy: Поздравляю, вот ты и стал взрослым]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426864</guid>
<pubDate>2014-02-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426864</link>
<title>Цитата #426864</title>
<description><![CDATA[Ne1my: Если девушка парню что-то сказала и дальнейшее развитие диалога отличилось от того, что она себе перед этим нафантазировала, в большинстве случаев бедолаге автоматически присваивается звание &quot;Козел&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426863</guid>
<pubDate>2014-02-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426863</link>
<title>Цитата #426863</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сверху жил мужик — любитель караоке и поорать во время соития=) однажды я не выдержала и после очередного его крика орангутанга в брачный период громко захлопала в ладоши и закричала «БРАВО! БИС!», после этого личная жизнь у него разладилась, от него ушла жена, а женщины, которых он приводил, видимо, его не радовали - больше я его криков не слышала (года 1.5, наверное, еще там жила) =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426862</guid>
<pubDate>2014-02-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426862</link>
<title>Цитата #426862</title>
<description><![CDATA[Roler:<br>Вы это где прочитали, можно спросить?<br>Я начинаю скучать и подумывать о посте для science_freaks, уже видя слова «йогическое».<br><br>А то весь пост и комменты больше похоже на:<br>«На самом деле все проблемы современного человека — от недостатка биофотонов! Древние китайцы давно знали это и поэтому придумали фэншуй. А мы готово за смешные(8999р.) деньги предоставить замечательный прибор, благодаря которому у вас пропадёт бессонница, головные боли, геморрой и ожирение. Только, пожалуйста, не разбирайте, а то там внутри батарейка и диод».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426861</guid>
<pubDate>2014-02-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426861</link>
<title>Цитата #426861</title>
<description><![CDATA[C Серча. Топик &quot;Как продвигать секс шопы&quot;.<br>Webit: Делайте видеоинструкции к товарам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426860</guid>
<pubDate>2014-02-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426860</link>
<title>Цитата #426860</title>
<description><![CDATA[xxx: Жизнь далбаеба в глаголах и существительных: получил деньги. Купил коньяк. Пролил коньяк на себя. Сижу, сосу свитер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426859</guid>
<pubDate>2014-02-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426859</link>
<title>Цитата #426859</title>
<description><![CDATA[ххх: я все понял! им нужна энергия!<br>котик няшничает, ты умиляешься, и начинаешь его гладить.<br>когда гладишь котика, вырабатывается статическое электричество, котик её аккумулирует и передает своим истинным хозяевам!<br>не гладь кота! не гладь кота, сука!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426858</guid>
<pubDate>2014-02-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426858</link>
<title>Цитата #426858</title>
<description><![CDATA[xxx: Я тут неожиданно полюбил зеленый чай<br>ууу: Что так? Оценил полезные свойства?<br>ххх: Неожиданно кончился черный чай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426857</guid>
<pubDate>2014-02-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426857</link>
<title>Цитата #426857</title>
<description><![CDATA[zombiracer: У нас был один крупный начальник, который из себя ничего не строил. Ездил на мотоцикле. Курил электронную сигарету. Мы ему подарили пепельницу на мотоцикл. он был в восторге :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426856</guid>
<pubDate>2014-02-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426856</link>
<title>Цитата #426856</title>
<description><![CDATA[ххх: Отправила бабушке свои фотографии на е-мейл. Пишет - &quot;Вернуть их тебе обратно?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426855</guid>
<pubDate>2014-02-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426855</link>
<title>Цитата #426855</title>
<description><![CDATA[ххх: люди - идиоты, и это вечно)<br>ууу: ага, нужно сделать вечный двигатель на идиотизме<br>ххх: идея норм, осталось реализовать<br>ууу: да чего там - поставить ручку с надписью &quot;не крутить&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426854</guid>
<pubDate>2014-02-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426854</link>
<title>Цитата #426854</title>
<description><![CDATA[asya: а ты че не бреешься?<br>garega: каждый админ должен вырастить бороду, посадить кактус, и построить доменную структуру]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426853</guid>
<pubDate>2014-02-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426853</link>
<title>Цитата #426853</title>
<description><![CDATA[Maelinhon: Общаюсь на английском сайте с европейскими металлюгами. Один кузнец, второй сварщик, третий - археолог, еще там видела продавца, журналиста, медбрата, пару строителей и кровельщиков и одного рыбака (промышленного).<br>А у нас менеджеры, менеджеры, менеджеры... Что ж такое то? Что, у всех руки из задницы что ли?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426852</guid>
<pubDate>2014-02-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426852</link>
<title>Цитата #426852</title>
<description><![CDATA[habr: Создан 3D-принтер, который может печатать детали из углепластика<br><br>Psychopompe: Есть подозрение, что лет через 10-15 можно будет тачку себе распечатать по чертежам.<br><br>spiritedflow: ...а через 15-20 за это сесть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426851</guid>
<pubDate>2014-02-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426851</link>
<title>Цитата #426851</title>
<description><![CDATA[XoJIoD: я стесняюсь<br>moloko: кого?<br>XoJIoD: тебя<br>moloko: что за детский сад?<br>XoJIoD: ну ты такая красивая, а я линуксоид]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426850</guid>
<pubDate>2014-02-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426850</link>
<title>Цитата #426850</title>
<description><![CDATA[Koryan: <br>20.52: Услышал звук &quot;чёрное купе бмв прижмитесь к обочине&quot;, причина остановки - поиск угнанной машины по ориентировке.<br>пока открывал багажник увидели в салоне биту, нгапряглись, стали стращать поездкой в отделение типа низзя и всё такое. Полезли под пол багажника, нашли там неубранные остатки муки (ещё летом просыпал, видимо херово убрали), еду в бутырское отделение на хим анализ муки и пробу крови<br><br>21.08: отказался от экспресс теста на наркотики, требую врача и тест крови. У чуваков по ходу мысленно по звезде вырастает<br><br>21.28: Ну панеслася. Нашли понятых, те согласились что мука очень подозрительная, полный обыск машины. Взяли пробы муки, ждем результатов и врача<br><br>21.49: Пришел мужик с чемоданчиком с реактивами. взял муку. ща буду кровь сдавать<br><br>22.07: кровь чистая, судя по матам и конскому ржанию из кабинета - они таки убедились, что мука - это мука<br><br>22.43: Ну все. Вышел какой-то большой гиббон, — &quot;ну что, особо опасный пекарь-бейсболист, извини за испорченный вечер, но это правда очень подозрительно выглядело&quot;.<br>Так что биту в багажнике возить можно, но очень геморройно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426849</guid>
<pubDate>2014-02-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426849</link>
<title>Цитата #426849</title>
<description><![CDATA[ххх: я придумал свою религию. буду поклоняться сну<br>ууу: ага, &quot;сну-сну&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426848</guid>
<pubDate>2014-02-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426848</link>
<title>Цитата #426848</title>
<description><![CDATA[Получила от заведующей по ушам, мол, нельзя называть детей по фамилиям, неэтично это и непедагогично. Ну а что делать, если в группе 7 мальчишек, и пять из них - Данилы. Решила проблему так: дала родителям задание придумать ребенку ласковое прозвище, которое может использовать воспитатель. Теперь у меня в группе: Лучик, Масик, Фрикаделька, Далек и Азирафель Светлый, Будущий Владыка Асгарда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426847</guid>
<pubDate>2014-02-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426847</link>
<title>Цитата #426847</title>
<description><![CDATA[dimitri_jv: Заголовок новости - &quot;Красноярские полицейские прекратили реализацию алкоголя в ночное время&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426846</guid>
<pubDate>2014-02-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426846</link>
<title>Цитата #426846</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Коллега была на родительском собрании насчёт грядущего ЕГЭ (ребёнок в 11-м классе). Говорит, стращали, что детям придётся при входе в экзаменационный кабинет сдать мобильные телефоны, калькуляторы и прочую технику, что у школы будет дежурить машина со спец.оборудованием, отслеживающим входы и выходы в интернет в радиусе полукилометра и отряд ОМОНа, чтобы хватать тех, кто дерзнёт воспользоваться электронным устройством, пиздить до полусмерти и забрасывать поезд, отправляющийся с Ленинградского вокзала прямиком в ГУЛАГ по дну Белого моря. При входе в школы будут поставлены рамки металлоискателей, чтобы никто, НИКТО не смог протащить ни мобилу, ни планшет, ни даже завалящую флэшку... короче, окопаются по полной программе.<br><br>...вот сижу и думаю - расскажет кто-нибудь всем этим людям про бумажные шпаргалки или так и помрут, болезные, в неведении?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426845</guid>
<pubDate>2014-02-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426845</link>
<title>Цитата #426845</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ:<br><br>... помню, моя сестра таскала меня (мелкого, лет 12) с собой по магазинам. Была обычно с нами её лучшая подруга (110 кг + амбиции)<br>я никогда не мог понять, почему они сначала покупали хот-доги и жрали их быстро-быстро, за ларьком, а потом шли в кафе, заказывали зеленый чай с мааааленькими бутербродиками и ели их дооолго, никогда не доедали и громко жаловались, что вот едят как птички и все-равно поправляются!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426844</guid>
<pubDate>2014-02-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426844</link>
<title>Цитата #426844</title>
<description><![CDATA[ххх: прогнозирую, что через пару лет гопники вернутся к моральным стантартам драчунов из советских фильмов.<br>ууу: это к каким?<br>ххх: ну как раньше было - хочешь дать в морду очкарику, или челу в солнцезащитных очках - говоришь &quot;Очки сними&quot;, дабы и в морду дать и зрения не лишить. интеллигентненько так. в лихие 90-ые это как-то ушло, а скоро вернется.<br>ууу: схренали?<br>ххх: ну googleglass же в продажу чуть е в следующем году поступят :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426843</guid>
<pubDate>2014-02-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426843</link>
<title>Цитата #426843</title>
<description><![CDATA[xxx: Да ладно тебе, вот у нас был фейл так фейл. Притащил риэлтер флешку и попросил удалить хозяина квартиры с фоток. Дизайнеру было некогда... В общем, у нас на главной странице неделю висела фотография, на которой в пустой квартире из раритетного зеркала на тебя смотрел мужик в труселях и сигаретой в зубах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426842</guid>
<pubDate>2014-02-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426842</link>
<title>Цитата #426842</title>
<description><![CDATA[xxx: Нравятся мне эти сенсорные экраны, пользуешься приложением год, потом пальцем грязь с экрана стер - узнал о трех новых функциях!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426841</guid>
<pubDate>2014-02-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426841</link>
<title>Цитата #426841</title>
<description><![CDATA[Из телефоного разговора:<br>- Алло! Нет, я же сказала - я не помню пароль... Что?! Что значит, используй чертоги разума?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426840</guid>
<pubDate>2014-02-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426840</link>
<title>Цитата #426840</title>
<description><![CDATA[xxx: Только под вечер осознал, что сегодня хвастался каждому второму, что вчера уснул в 6 вечера и проснулся сегодня в 8 утра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426839</guid>
<pubDate>2014-02-17 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426839</link>
<title>Цитата #426839</title>
<description><![CDATA[Irina: Заметила, что как-то спокойнее и увереннее ощущаешь себя на работе, когда ты в отпуске.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426838</guid>
<pubDate>2014-02-17 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426838</link>
<title>Цитата #426838</title>
<description><![CDATA[Статья на хабре, автор оригинала Egor Homakov, перевел Chikey.<br>evnuh: ЯННП, потому что сам Егор не гений в типографике и словесности, а потом вы все это смачно перевели, а я теперь сижу и думаю, что же такое<br>XimikS: Так Chikey и есть Егор, лол.<br>Chikey: Сидишь такой, переводишь оригинал, и думаешь какой *дак это писал. Постоянно со мной такое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426837</guid>
<pubDate>2014-02-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426837</link>
<title>Цитата #426837</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>я тут пошла за твердотельным хардом, но по пути внезапно вспомнила, что я девочка, и мне нужна термалка, пудра, белые тени, две кисти, термозащита для волос и швабра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426836</guid>
<pubDate>2014-02-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426836</link>
<title>Цитата #426836</title>
<description><![CDATA[xxx: Жена хочет велотренажер. Зная опыт друзей, предложил сразу купить вешалку. Обиделась...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426835</guid>
<pubDate>2014-02-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426835</link>
<title>Цитата #426835</title>
<description><![CDATA[lubastic:<br>Был у меня... ну, неважно. И был у него пунктик - все ему мечталось выполнить в постели что-то типа кормления пирожным и размазывания оного со слизыванием. Достал. Ладно. Пусть. И это чудо принесло ПЕСОЧНЫЙ торт! Песочный!!!<br>Я ему сказала, куда он может его размазать. Там его не откусить ваще было, не говоря уж про размазывание.<br>Он его тихо на кухне ел и матерился, потому что торт даже не резался, а крошился :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426834</guid>
<pubDate>2014-02-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426834</link>
<title>Цитата #426834</title>
<description><![CDATA[В очередной раз читая цитату про покупку алкоголя и сигарет с предъявлением паспорта, про себя возмутилась: ну я ведь тоже в 24 выгляжу на 17, почему у меня-то паспорт никогда не просят? Потом вспомнила, что не пью и не курю :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426833</guid>
<pubDate>2014-02-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426833</link>
<title>Цитата #426833</title>
<description><![CDATA[xxx: Государство ввело ограничение на пользование безлимитным электричеством, после расхода нормы в 50 квт/ч в месяц, скорость загрузки электричества падает до 200 Вт в час )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426832</guid>
<pubDate>2014-02-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426832</link>
<title>Цитата #426832</title>
<description><![CDATA[Отзыв к наушникам на сайте:<br><br>&gt; Отличная модель! Слушаю в них дабстеп. Для полной остроты ощущений наушники иногда нехило простреливают током.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426831</guid>
<pubDate>2014-02-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426831</link>
<title>Цитата #426831</title>
<description><![CDATA[С зоофорума:<br><br>xxx: Не кошку и не собаку. Хочу что-нить другое. И желательно,чтоб не требовалось много ухода.<br><br>yyy: Тараканы. Бесшумны, неприхотливы, хорошо размножаются, создают обстановку семейного уюта, выползая на стол во время обеда и шевеля усиками, приветствуя хозяина.<br><br>yyy: Или мыши. Приятные серые комочки, которые живенько будут бегать по дому. А зимой и вовсе красота - опустите ноги в тапочки, а там тепло и мягко, мышки теплом своих маленьких тел согрели Вам тапочки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426830</guid>
<pubDate>2014-02-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426830</link>
<title>Цитата #426830</title>
<description><![CDATA[с биржи по криптовалюта:<br>Noctradamus: kesha587, более того, домашние растения россиян выделяют кислород, которым могут дышать террористы, считают депутаты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426829</guid>
<pubDate>2014-02-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426829</link>
<title>Цитата #426829</title>
<description><![CDATA[Eulb3: Кто-то задувает свечи на свой день рождения, а я варю себе 19 пельменей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426828</guid>
<pubDate>2014-02-17 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426828</link>
<title>Цитата #426828</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто пользуется увлажнителем воздуха, подскажите, пожалуйста: какой у вас? Есть ли проблемы в совместимости увлажнителя с кошками?<br>yyy: Сначала у нас был простой ультразвуковой, но от него пришлось отказаться - оставлял белый налет по всему дому, какую бы воду мы не использовали (из крана, из фильтра, питьевую из бутылок). Да и кошки у него провод перегрызли - к слову о совместимости с кошками :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426827</guid>
<pubDate>2014-02-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426827</link>
<title>Цитата #426827</title>
<description><![CDATA[добрая фея: И чего ты хочешь? :)<br>arxont: давай соединимся с тобой на первом уровне модели OSI]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426826</guid>
<pubDate>2014-02-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426826</link>
<title>Цитата #426826</title>
<description><![CDATA[Бужу с утра мужа, он, не открывая глаза:<br>- Я встаю, просто ты не видишь.<br>- Все я вижу, ты не встаешь.<br>- Я накапливаю бодрость.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426825</guid>
<pubDate>2014-02-17 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426825</link>
<title>Цитата #426825</title>
<description><![CDATA[Fenuks: Люди, у меня одного пинги зарубеж с потерями 20% ходят?<br>lexnewton: это пошлина, при достижении 150мб трафика в месяц)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426824</guid>
<pubDate>2014-02-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426824</link>
<title>Цитата #426824</title>
<description><![CDATA[Вопрос,адресованный подруге,с целью узнать,как продвигается ПОДГОТОВКА к экономике:<br>Я: Как продвигается экономика?<br>Она: Рубль падает, экономический рост замедлен, отток капитала растет, а что?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426823</guid>
<pubDate>2014-02-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426823</link>
<title>Цитата #426823</title>
<description><![CDATA[SolarGinger: он так обрадовался, когда увидел, что в моем телефоне на его номер стоит картиночка с изображением Пушкина и надписью сверху &quot;ты такая нежная&quot;<br>SolarGinger: но он не знал, что там ещё есть продолжение внизу, которое не влезло в область выделения<br>Fan-Fan: какое?)<br>SolarGinger:&quot;...как хуйня подснежная&quot; :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426822</guid>
<pubDate>2014-02-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426822</link>
<title>Цитата #426822</title>
<description><![CDATA[Mixa: тебе вопрос на засыпку<br>Mixa: ты меня за что ценишь?) в резюме надо<br>Emil: напиши за открытость, преданность и помощь<br>Mixa: ну ты ты загнул<br>Emil: ну резюме же<br>Emil: там нельзя написать-за рукожопство, фееричность, неадекватность и долбоебизм]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426821</guid>
<pubDate>2014-02-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426821</link>
<title>Цитата #426821</title>
<description><![CDATA[ДНС, обсуждение LG Optimus F5:<br><br>xxx:<br>&quot;Мда...Дожили...Телефон за 13000 без вспышки...&quot;<br>вот именно - дожили - телефон видите-ли без вспышки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426820</guid>
<pubDate>2014-02-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426820</link>
<title>Цитата #426820</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот все говорят от армии толку нет, год теряешь, лучше откосить, а то и вовсе купить билет... А я сходил и не заморачиваюсь с паролями на разных сайтах - номер автомата, который был на присяге, номер автоматов, которые были закреплены за мной на службе (пару раз менялся автомат), номер части - рассадник паролей просто! #спасибо_армии_за_это =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426819</guid>
<pubDate>2014-02-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426819</link>
<title>Цитата #426819</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; насколько я припоминаю, то в Самсунге сейчас как раз есть вакансия Penetration Test Engineer’a<br>yyy&gt; Я бы такое себе в резюме не написал, потраченное время.<br>xxx&gt; +1, у нас уже весь офис поржал))) неужели нельзя было назвать должность Security Test Engineer?)))<br>zzz&gt; Скажите спасибо, что не Double Penetration Test Engineer]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426818</guid>
<pubDate>2014-02-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426818</link>
<title>Цитата #426818</title>
<description><![CDATA[C форума о музыке:<br>ааа: Когда выйдет новый альбом prodigy? Уже устал слушать синглы и отрывки с концертов<br>ббб: Поговаривают, что он будет OST к half-life 3]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426817</guid>
<pubDate>2014-02-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426817</link>
<title>Цитата #426817</title>
<description><![CDATA[V.A.G.: Автоматические роботы-машины? Супер навороченный автопилот? Google autonomous?<br>V.A.G.: Да что вы, блять, говорите.<br>V.A.G.: В России такие технологии существуют уже лет 80<br>V.A.G.: Попал в колею на трассе - и можешь не рулить ближайшие километров 200.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426816</guid>
<pubDate>2014-02-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426816</link>
<title>Цитата #426816</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня появилась подруга.она хорошая.но сильно навящивая.из за этого я ее уже ненавижу.я плохой человек<br>yyy: не могу не вставить 5 копеек свои) навязчивая - от слов &quot;навязать&quot;, &quot;навязываться&quot;. там нет и не может быть буквы &quot;щ&quot;<br>zzz: ну ок будим знать<br>yyy: зачем будить знать? Знать - люди такие, они не очень любят, когда их без причины будят, на то они и знатные....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426815</guid>
<pubDate>2014-02-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426815</link>
<title>Цитата #426815</title>
<description><![CDATA[&quot;Револьвер, которым во время Первой мировой войны пользовался Дж. Р. Р. Толкин, покажут в Англии на выставке, посвященной столетию войны.&quot;<br>ххх: интересно, он светился, когда рядом были немцы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426814</guid>
<pubDate>2014-02-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426814</link>
<title>Цитата #426814</title>
<description><![CDATA[ххх: Я легко заставил своего сына выучить число Пи до 15 знака.<br>ххх: поставил его как пароль на онлайн-игрушки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426813</guid>
<pubDate>2014-02-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426813</link>
<title>Цитата #426813</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;вот раньше как было? приносишь шоколадку девочке-оператору и она на всю ночь твоя!&quot;<br>xxx: профессор рассказывает студентам, как приходилось постараться, чтобы попасть к вычислительной машине, когда она была одна на весь институт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426812</guid>
<pubDate>2014-02-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426812</link>
<title>Цитата #426812</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Внуков любят больше, чем детей, потому что с внуками можно поиграть, покормить, научить чему-нибудь - и ОТДАТЬ РОДИТЕЛЯМ, чтобы нормально ВЫСПАТЬСЯ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426811</guid>
<pubDate>2014-02-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426811</link>
<title>Цитата #426811</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У меня от знакомой муж к любовнице уходил, забрал шубу и меховую шапку, которую ей покупал. Нарядил в эти меха любовницу. Потом знакомая с мужем помирились, он с любовницы дареное снял, и жене назад притаранил. Хозяйственный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426810</guid>
<pubDate>2014-02-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426810</link>
<title>Цитата #426810</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>у меня есть фотографии, наверно, 15-летней давности, мы там все ещё мелкие сидим в окружении здоровых лысых своих друзей футбольных фанатов и некоторые из них сидят как раз с такими лицами, как сейчас модно делать - губы вытянуты, глаза сощурены (перекосило от водки) и выглядят действительно как обложка какого-нибудь нынешнего глянцевого журнала))<br>удивительно разные миры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426809</guid>
<pubDate>2014-02-14 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426809</link>
<title>Цитата #426809</title>
<description><![CDATA[Fiona: И ВИДИШЬ КАКАЯ Я ПОЗИТИВНАЯ?<br>Fiona: КОШКИ ЭТО ХОРОШО<br>Кай: О господи<br>Кай: Что ты принимаешь?<br>Кай: Фенозепам<br>Кай: ???<br>Fiona: О, нет<br>Fiona: Я принимаю вселенную с благодарностью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426808</guid>
<pubDate>2014-02-14 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426808</link>
<title>Цитата #426808</title>
<description><![CDATA[Зашла сотрудница (С).<br><br>С: Помните, у меня были цветы?<br>Мы: Ну?<br>С: Солнечно сегодня. Солнце в окно светит, греет, батарея горячая. Жарко у нас. Девочка, что со мной сидит, решила, что цветам тоже жарко и решила их немного остудить - на балкон вынесла. На балконе минус одиннадцать... Горшки для цветов надо кому?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426807</guid>
<pubDate>2014-02-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426807</link>
<title>Цитата #426807</title>
<description><![CDATA[Работаю социологом, в мессенджерах идёт текучая переписка по проекту.<br>Ekaterina: Проект такой-то, вопрос 23 разбит на два экрана, соединяем обратно, или оставляем?<br>я: да<br>Ekaterina: э?<br>я: Так<br>я: Катя<br>я: Я девушка<br>Ekaterina: ок<br>я: когда девушка отвечает да, это ДА на первый вариант<br>я: а когда мужчина - то на второй<br>Ekaterina: ооо...<br>я: см &quot;Различия мужской и женской логики&quot;, том 25ый<br>Ekaterina: ок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426806</guid>
<pubDate>2014-02-14 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426806</link>
<title>Цитата #426806</title>
<description><![CDATA[Новость на сайте:<br>World of Tanks: Xbox 360 Edition выйдет 12 февраля 2014 г.<br><br>Камменты:<br>Чувствую, Valentine&#039;s Day в этом году у многих девушек не задастся...<br><br>Это будет Matilda&#039;s day!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426805</guid>
<pubDate>2014-02-14 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426805</link>
<title>Цитата #426805</title>
<description><![CDATA[111: Это не лобовое стекло, а что-то типа гильотины, чтоб не мучаться при аварии – водитель при резком торможении по-инерции падает вперёд, попадает шеей на это стекло и голова куда-нибудь улетает.<br>222: Почему-то подумал, что корзинку надо бы приделать спереди…<br>333: А что, голова в корзинке будет смотреться лучше, чем голова в кювете?<br>444: Аккуратнее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426804</guid>
<pubDate>2014-02-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426804</link>
<title>Цитата #426804</title>
<description><![CDATA[xxx: Чтобы решить проблему с двойками по математике, депутаты предложили запретить экзамен по математике...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426803</guid>
<pubDate>2014-02-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426803</link>
<title>Цитата #426803</title>
<description><![CDATA[XXX: Сдал нулёвый принтер в ремонт по гарантийке<br>XXX: Два месяца ждал, пока не начал ругаться с сервисниками. Сделали при мне за полчаса!<br>YYY: Фигня, мы несколько лет работали на одной проге, обнаружили баги в программе, которые разработчик искренне считал фичами.<br>YYY: 2 месяца долбились в техподдержку, ТП в основном посылала лесом, типа версия старая... Заплатили, обновились - те же яйца.<br>YYY: Попросили отключить нах ** их &quot;поддержку&quot;, чтоб пообщаться с разрабом. Разраб ответил, что правка кода по одной проблеме займет примерно 2 часа, по другой - 2 дня, но в ближайшие 2 месяца нам ничо не светит, т.к. нада же и покурить, и на письма ответить...<br>XXX: Фича — есть баг, одетый во фрак<br>XXX: Скажи ему, что вам не шашечки - вам ехать нада!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426802</guid>
<pubDate>2014-02-14 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426802</link>
<title>Цитата #426802</title>
<description><![CDATA[Ночевала у сестры. Утром полезла в холодильник, полюбовалась на четыре элитных сыра с разными видами плесени и поняла, что у этих гурманов совершенно не с чем пожарить тосты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426801</guid>
<pubDate>2014-02-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426801</link>
<title>Цитата #426801</title>
<description><![CDATA[xxx: а чего ты леху так орала вчера?<br>yyy: он ко мне пришёл днём, засиделись. Тут родители пришли, я его в спальне закрыла, говорю сиди тихо, а сама думаю как бы отвлечь папу на кухне, чтобы этот придурок проскочил, и тут из спальни раздается дикий рев и громкое ой бляяяя. он вувузелу у меня нашёл и решил сука проверить. Папа ржет весь вечер, мама пьёт валерьянку.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426800</guid>
<pubDate>2014-02-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426800</link>
<title>Цитата #426800</title>
<description><![CDATA[&quot;Nokian Tyres представила концептуальную покрышку с «шипами по требованию», по команде водителя из основания шипа выдвигаются утопленные до этого сердечники, и шина работает как обычная шипованная.&quot;<br><br>Probeerka: У меня есть решение пооригинальней: по нажатию кнопки омыватель фар переворачивается и из него начинает сыпаться песок перед колёсами. Вуаля- гололёд побеждён! Где я могу забрать свою Нобелевку? Что? В Сколково? Идите на(*?№!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426799</guid>
<pubDate>2014-02-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426799</link>
<title>Цитата #426799</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сдох на фирме сервак. Полезли винт доставать (WD с заклинившим валом). Заодно второй такой же винт увидели. Думали, может рэйд, может зеркало? А хер вам, это пустой винт там крутился два года, на нём ни разметки, ни какой-либо инфы. Вхолостую отработал он 9117 часов и никто о нем даже не знал :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426798</guid>
<pubDate>2014-02-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426798</link>
<title>Цитата #426798</title>
<description><![CDATA[Работаю в техподдержке интернет провайдера. Сегодня был знаменательный день. После того, как пару месяцев назад, я 15 минут с абонентом искал кнопку пуск, при этом он успел вырубить системник, а потом вырубить монитор, и,наконец, добраться до пуска в левом нижнем углу экрана монитора, я думал меня ничего уже не удивит. Я никогда еще так не ошибался. Сегодня я играл в испорченный телефон с двумя бабушками...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426797</guid>
<pubDate>2014-02-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426797</link>
<title>Цитата #426797</title>
<description><![CDATA[xxx: ЕБАНЫЙ НАСОС<br>xxx: ПАРДОН ЗА КАПС]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426796</guid>
<pubDate>2014-02-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426796</link>
<title>Цитата #426796</title>
<description><![CDATA[Я рекон, живу в общаге. Занимаюсь эпохой викингов, над кроватью висит шлем, кожанка, на кровати лежит топор. Сосед подходит, задумался, взял топор, посмотрел на него и говорит:<br>- Я возьму на ненадолго?<br>- Зачем?<br>- Да к Даше дойти (знакомая).<br>- Зачем???<br>- Я приду к ней как викинг...<br>- ...А уйдёшь как мужчина!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426795</guid>
<pubDate>2014-02-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426795</link>
<title>Цитата #426795</title>
<description><![CDATA[С хабра, комментарий о ЭЛТ-мониторе:<br>Mendel:<br>У меня до сих пор один монитор стоит трубчатый. Мало того. Он не просто трубчатый, а еще и глючный.<br>История такая:<br>Стоял у меня на KVM старый глючный списанный монитор, возле серверной стойки. Подключен был к серверам. Ну и еще к нему иногда подключали компы для тестов, в свободные порты. Поскольку использование стационарного монитора у сервера происходит аж никогда, то и фиг с ним. Но в какой-то момент монитор начал периодически фонить. Поскольку монитор списанный, я лечил проблему точным ударом в бок. Проблема пропадала.<br>Возникла ситуация что монитор стал использоваться часто, и сволочь такая — стал часто глючить. Стукать приходилось каждые пять минут. И тут меня осенило — а чего я с ним мучаюсь, если у меня есть еще десяток неучтенных трубчатых мониторов. Посмотрел я на него… Потом меня отвлекли, и сильно достали. На фоне этого я решил вспомнить, что всегда было интересно посмотреть вживую как ведет себя монитор когда его бьешь молотком. Пошел к соседям искать молоток. Но никого из работяг на месте не оказалось. Пришел я в серверную. Сел за тот монитор. Через полчаса понимаю что он не глючит. В общем монитор так перепугался, что впервые после этого позволил себе заглючить через три месяца. Оставили мы его как талисман. Вместе с админским бубном и противогазом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426794</guid>
<pubDate>2014-02-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426794</link>
<title>Цитата #426794</title>
<description><![CDATA[Лина: посоветуй фотик. Какой самый хороший? Только профессиональный! Полупрофессиональный не хочу<br>Czar: давай мы с тобой определимся, зачем тебе профессиональный? Ты понимаешь, что он тяжелый и не компактный? Настроек куча... Что ты им снимать собралась?<br>Лина: я хочу чтобы можно было им все снимать<br>Czar: в основном что? Природу, людей, в студии хочешь снимать, свадьбы... Что?<br>Лина: ну, в основном, себя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426793</guid>
<pubDate>2014-02-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426793</link>
<title>Цитата #426793</title>
<description><![CDATA[xxx: Отстоять в длинющей очереди - не самое обидное. Самое обидное - если ты всё это время был последним.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426792</guid>
<pubDate>2014-02-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426792</link>
<title>Цитата #426792</title>
<description><![CDATA[xxx: Наш главный линуксоид чем-то отравился.<br>yyy: Съел что-то из непроверенного репозитория?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426791</guid>
<pubDate>2014-02-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426791</link>
<title>Цитата #426791</title>
<description><![CDATA[Mikhail: сегодня в тренажерке очень умный и сильный человек делал трапецию штангой 200+, а потом снял все блины с одной стороны<br>Mikhail: я как раз собссно шел к окну попить воды, когда оно ёбнулось. В итоге вместо бутылки схватил с окна огнетушитель и некоторое время не мог понять как из него пить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426790</guid>
<pubDate>2014-02-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426790</link>
<title>Цитата #426790</title>
<description><![CDATA[ххх: хожу в осенних сапогах. мёрзну<br>ххх: впрочем, я в любых мёрзну. надо покупать на два размера больше, чтоб на носок<br>ууу: у тебя есть спасение<br>ууу: страшное но эффективное<br>ууу: называется угги<br>ууу: этой зимой я пришла к выводу что как бы они ни были чудовищны, иногда плевать<br>ххх: оооооо майн готт<br>ххх: да, время от времени приходит эта мысль - смирись и надень угги. они чудовищны, да. но все хвалят, что они несказанно теплы. но, Марина! они чудовищны!!<br>ххх: я потеряю уважение друзей и, возможно, даже самих друзей<br>ууу: пусть любят тебя такой какая есть<br>ууу: о да, это будет та еще проверка на вшивость]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426789</guid>
<pubDate>2014-02-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426789</link>
<title>Цитата #426789</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты хоть одного хипстера в своей Москве видел?<br>yyy: Ну, был у меня одногруппник Женя, вечно носил очки со здоровенной оправой, дурацкий свитер, кеды не по сезону, ну мы его в шутку хипстером и дразнили. А потом он отрастил бороду, завел кота и стал сисадмином.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426788</guid>
<pubDate>2014-02-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426788</link>
<title>Цитата #426788</title>
<description><![CDATA[rJIiOK: &quot;Для устранения проблемы подключитесь к сети на работе и повторите попытку проверить обновления или обратитесь к сетевому администратору&quot;. Эти строки всегда вызывали у меня боль<br>rJIiOK: потому что сетевой администратор - это я ( Мне не к кому идти (<br>IronGHOST: и сидишь ты с работы<br>rJIiOK: да (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426787</guid>
<pubDate>2014-02-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426787</link>
<title>Цитата #426787</title>
<description><![CDATA[- Здравствуйте! У меня СУФД не работает (программа такая), я зайти в него не могу, мне сказали, что надо cookie почистить.<br>- Сейчас наш специалист почистит cookie на Вашем компьютере.<br>- Да Вы Што, почему на моем?! Я сейчас очень занята! Пусть он на другом компьютере их почистит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426786</guid>
<pubDate>2014-02-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426786</link>
<title>Цитата #426786</title>
<description><![CDATA[&quot;Съемки Олимпиады в Сочи будут вестись при помощи вертолетов и дирижаблей&quot;<br><br>ххх: Kirov reporting!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426785</guid>
<pubDate>2014-02-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426785</link>
<title>Цитата #426785</title>
<description><![CDATA[xxx: Настоящие друзья - это те люди, которые продолжают с вами здороваться после того, как вы занялись сетевым маркетингом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426784</guid>
<pubDate>2014-02-13 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426784</link>
<title>Цитата #426784</title>
<description><![CDATA[Eefrit:<br>Щас читаю договор на обучение<br>Eefrit:<br>Меня всегда так забавляют пункты про форс-мажоры<br>Eefrit:<br>6.1. Стороны освобождаются от ответственности[..], если оно явилось следствием обстоятельств непреодолимой силы (наводнение, землетрясение и другие стихийные бедствия, эмбарго, война или военные действия, диверсия, терроризм, издание нормативных правовых актов государственными органами, ...<br>TIROS:<br>государство - непреодолимая сила :)<br>Eefrit:<br>- Произошёл форс-мажор!<br>- Что случилось?<br>- Мы в России]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426783</guid>
<pubDate>2014-02-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426783</link>
<title>Цитата #426783</title>
<description><![CDATA[Новость в паблике ВК:<br>В гипермаркете IKEA был найден автомат, из которого убили четырех человек.<br>1й коммент: Я знал, что из их мебели можно собрать автомат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426782</guid>
<pubDate>2014-02-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426782</link>
<title>Цитата #426782</title>
<description><![CDATA[xxx: отвезли ребенка бабушке мужа на лето, коренной петербурженке.<br>xxx: был нормальный ребенок - бАловался, игрался.<br>xxx: теперь он балУется и играет, я себя дояркой чувствую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426781</guid>
<pubDate>2014-02-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426781</link>
<title>Цитата #426781</title>
<description><![CDATA[Разговор сегодня в офисе.<br>xxx: Кинуть бы в него чем-нибудь.<br>yyy: А есть что-то тяжёлое и чего не жалко?<br>zzz: Моя жизнь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426780</guid>
<pubDate>2014-02-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426780</link>
<title>Цитата #426780</title>
<description><![CDATA[xxx: Что бы ты сказала мне, если бы нашла в моем телефоне фотки каких-то левых баб?<br>yyy: Для начала пришлось бы объяснить, какого хрена я делала в твоем телефоне...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426779</guid>
<pubDate>2014-02-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426779</link>
<title>Цитата #426779</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот в первом классе проходили &quot;жи-ши&quot; правило. На всех стенах были плакаты расклеены. Учительница проводила устный опрос, как правильно писать; предупредила: кто скажет, что через &quot;ы&quot; - получит кол. В общем, все условия. Так одна девочка все равно сказала, что через &quot;ы&quot;, получила свой кол. И сразу за ней - вторая.<br>Я был возмущен, носился по дому кругами: &quot;как же так? как можно было не запомнить и не извлечь никакого урока из опыта предыдущего оратора?&quot;<br>Сейчас подрос немного, работаю в техподдержке. Вспоминаю тех девочек практически с нежностью...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426778</guid>
<pubDate>2014-02-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426778</link>
<title>Цитата #426778</title>
<description><![CDATA[Фото в соц сети, комментарии:<br><br>xxx: Подскажите как снять эту шестерню-наконечник? Он из какого-то металлического сплава. (снял с принтера, хочу делать дремель)<br><br>yyy: Болгаркой херакни разок)<br><br>zzz: Это конечно нетрадиционный для россии подход... а может купить дремель?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426777</guid>
<pubDate>2014-02-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426777</link>
<title>Цитата #426777</title>
<description><![CDATA[hyhax: О влиянии компьютерных игр: подумал - и правда, запретить все на хуй!<br>hyhax: Ведь люди, принимающие все эти дебильные законы - поколение, выросшее на тетрисе и пакмэне!<br>hyhax: И всё что умеют - складывать всё так, чтобы ничего не осталось, да жрать монетки на скорость!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426776</guid>
<pubDate>2014-02-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426776</link>
<title>Цитата #426776</title>
<description><![CDATA[XXX: Пересадил своих бухгалтерш с XP на Семёрку.<br>YYY: Долго же слоупочил)) 2014-й год на дворе. Давно пора!<br>XXX: На Debian 7.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426775</guid>
<pubDate>2014-02-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426775</link>
<title>Цитата #426775</title>
<description><![CDATA[с форума про хорошего, многопрофильного врача...<br><br>Олег: Может и не типично, но xороший врач - это опытный врач, который и кишку пальцем посмотрит и связки голосовые при необxодимости.<br><br>Натали: Олег, главное, не одним и тем же пальцем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426774</guid>
<pubDate>2014-02-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426774</link>
<title>Цитата #426774</title>
<description><![CDATA[xxx: Люблю тебя ) Приезжай скорее, у меня кончились чистые носки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426773</guid>
<pubDate>2014-02-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426773</link>
<title>Цитата #426773</title>
<description><![CDATA[Время около 12 ночи. Зашел в магазинчик, где втихаря продают алкоголь. Передо мной мужик лет 25, тихонько спрашивает продавщицу:<br>М: девушка, а можно ли пива?<br>П: а документы есть?<br>Мужик, тренированым движение достает удостоверение полиции (или как там) и показывает девушке. Через секунду на лице мужика проявляецца недоумение и он медленно убирает документы.<br>П: ну, 18 вам есть, вижу, но к сожелению, после 10, мы не продаем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426772</guid>
<pubDate>2014-02-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426772</link>
<title>Цитата #426772</title>
<description><![CDATA[liepavac: Генно модифицированную кукурузу, рис и прочее отказываются даже есть букашки-вредители. Так неужели наши правители глупее этих букашек и хотят нас заставить жрать эту гадость.<br>aldor: О, сразу видно человека, который принципиально ест ТОЛЬКО червивые яблоки.<br>anitka_rr: и картофельную ботву (рекомендации элитных колорадских жуков!)<br>zloradskij: да и миллиарды навозных мух не могут ошибаться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426771</guid>
<pubDate>2014-02-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426771</link>
<title>Цитата #426771</title>
<description><![CDATA[xxx: Ставлю самовывоз, а он спрашивает куда доставлять :(<br>yyy: Ну адрес магазина укажи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426770</guid>
<pubDate>2014-02-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426770</link>
<title>Цитата #426770</title>
<description><![CDATA[Утребовал подругу сделать селедку &quot;под шубой&quot; (магазинной не проведёт), не любит она её до мелкой ссоры. Приезжаю, на столе всё чин-чинарем. Почти.<br>- Это чего такое?<br>- Ты селедку просил?<br>- Просил.<br>- Под шубой?<br>- Под шубой.<br>- Отстань :-)<br>Селедка была бережно накрыта шубкой от куклы, поверх целофана.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426769</guid>
<pubDate>2014-02-12 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426769</link>
<title>Цитата #426769</title>
<description><![CDATA[xxx: Вспомнилось как сотрудница ЦЗН, глядя на мой диплом политолога, с апломбом уверяла меня, что я врач. Ну типа политолог, стоматолог, проктолог это однопорядковые понятия.<br>yyy: Круто)) Надо было выписать ей направление к кинологу. Тоже врач, в какой-то мере))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426768</guid>
<pubDate>2014-02-12 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426768</link>
<title>Цитата #426768</title>
<description><![CDATA[nicka: интересно, &quot;азбука вязания&quot; - это про свитера, или про разведение породистых собак?<br>Steel_Cat: это про тренировки ОМОНа )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426767</guid>
<pubDate>2014-02-12 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426767</link>
<title>Цитата #426767</title>
<description><![CDATA[xxx: Параллельно чатиться по скайпу с людьми из Риги и Рио (который де Жанейро)... Не так уж и давно я о таком разве что в фантастических рассказах мог читать.<br>yyy: И при этом не знать, как зовут своих соседей... Такое вот время!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426766</guid>
<pubDate>2014-02-12 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426766</link>
<title>Цитата #426766</title>
<description><![CDATA[ххх<br>Пересматриваю Тампль с нашего первого Зиланта.<br>Рок-опера о суде над магистром ордена тамлиеров.<br>Стоит этот магистр на сцене: гордыня и непреклонность в очах, лицо, одухотворенное яростью и верой в свою правоту, волосы длинные, бородка аля JCSS, в тунике с крестом тамплиерским, в кандалах. Крупный план с ног вверх: кожаные сапоги, штаны тоже кожаные - реконструкторские, цепи на руках, фенечки плетенные из мулине...<br>Толкиенисты, они такие милые )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426765</guid>
<pubDate>2014-02-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426765</link>
<title>Цитата #426765</title>
<description><![CDATA[Ardolafat: Когда Китай запретил биткоин, упал биткоин. Когда Россия запретила биткоин, упал рубль.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426764</guid>
<pubDate>2014-02-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426764</link>
<title>Цитата #426764</title>
<description><![CDATA[Комент из обсуждения &quot;Неудержимых 3&quot; в ЖЖ:<br><br>ххх: Да-а-а-а! Клинта надо срочно :) И Кристофера Ламберта! И Курта Рассела! И Рутгера Хауэра!<br>И на кассете выпустить! У кого нет видака - пусть узнают, что это такое &quot;нет видака&quot; :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426763</guid>
<pubDate>2014-02-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426763</link>
<title>Цитата #426763</title>
<description><![CDATA[xxx: Да ладно тебе, дети - наше будущее.<br>yyy: Достаточно было начать играть в WOT, чтобы понять, что такого будущего для страны, как ЭТИ дети, я не хочу. Маты и те с ошибками пишут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426762</guid>
<pubDate>2014-02-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426762</link>
<title>Цитата #426762</title>
<description><![CDATA[Комментарий под новостью об утечке фото ожидаемых девайсов.<br><br>Vik Karavaev:<br>Щас фотку любого прямоугольника можно назвать &quot;утечкой&quot;. Все равно не различаются...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426761</guid>
<pubDate>2014-02-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426761</link>
<title>Цитата #426761</title>
<description><![CDATA[Фотофорум<br><br>aaa: А 85L и 135L будут последними, которые я продам, если совсем будет нечего кушать...<br>bbb: а почки ж?<br>aaa: А почки продал, когда все это покупал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426760</guid>
<pubDate>2014-02-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426760</link>
<title>Цитата #426760</title>
<description><![CDATA[xxx: Люблю аптеку через дорогу за то, что на сдачу с презервативов мне там всегда дают гематогенку.<br>ххх: а вчера покупал - аскорбинку предложили.<br>ххх: я весь такой: &quot;Я вам что, маленький, что ли?!&quot;<br>ххх: &quot;Дайте гематогенку!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426759</guid>
<pubDate>2014-02-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426759</link>
<title>Цитата #426759</title>
<description><![CDATA[- Начался февраль. Я знаю это, т.к. наш рабочий принтер прислал мне по мылу ежемесячный отчет.<br>- Да, лет через 5 у тебя будет широкий круг общения по переписке с принтером, кофеваркой и турникетом на охране.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426758</guid>
<pubDate>2014-02-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426758</link>
<title>Цитата #426758</title>
<description><![CDATA[из жж:<br><br>Однажды я ехала на соседней полке с моряком. Настоящим таким моряком, только шахтером. То есть он вообще моряк, потому что туеву гору лет проплавал по морям. Не помню кем, боцманом или кем-то другим, но главное - что он моряк. А значит он может травить морские байки, пока морской дьявол на горе не свистнет. То есть все то время, что не спит. В поезд я загружалась в 6 утра, естественно после ночи сборов без боя сдалась &quot;тутук-тутуку&quot;, а в 11 узнала, что напротив меня едет моряк. Потому что в 11 он проснулся и открыл рот, а закрыл его только в 23, и то потому что ему его закрыли под предлогом &quot;все уже спят, хорош базарить&quot;. И все это время он травил байки. Морские. За несколько лет мореплавания у него их накопилось гораздо больше, чем на 12 часов. Это как ехать в одном купе с Джеком Воробьем. А когда на ум переставали приходить подходящие морские байки, он вспоминал, что он вообще-то сейчас шахтер, и начинал рассказывать шахтерские байки. Потому что он как-то наплавался по морям и решил спуститься под землю. Для разнообразия. Чего мелочиться - с воды сразу под землю. Вообще этому было разумное объяснение, но я сейчас его уже не вспомню. Но суть в том, что он моряк, но теперь вот шахтер, и может рассказать о жизни шахтерской. Как будто нам морской мало.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426757</guid>
<pubDate>2014-02-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426757</link>
<title>Цитата #426757</title>
<description><![CDATA[Монтажная компания. В коридоре стоят HR-менеджер и о чем-то разговаривает со здоровенным прорабом.<br>О прорабе нужно рассказать подробнее — несколько лет в компании, два метра ростом, килограмм 130 мышц, накаченный как Рэмбо и при этом лысый как Хитман. В общем согнет лом и не сморщится. Гроза монтажников и субподрядчиков.<br>В этот момент по коридору идет владелица компании, хрупкая, невысокая женщина лет 50.<br>Поровнявшись с ребятами и обращаясь к прорабу проникновенно, по-матерински спрашивает:<br>— Леша, как ты? Никто тебя не обижает?<br>Оправившись от шока, отрицательно замотав головой, сообщает, что всё в порядке.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426756</guid>
<pubDate>2014-02-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426756</link>
<title>Цитата #426756</title>
<description><![CDATA[TS: наши заказчики пишут:<br>вы выслали нам готовый файл и исходники. мы покрутили исходники и вышло какое-то говно. зачем вы так с нами поступили?<br>TS: это дословно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426755</guid>
<pubDate>2014-02-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426755</link>
<title>Цитата #426755</title>
<description><![CDATA[С D3:<br>wereman: Бесплатный ви–фи актуален в суши–барах, всяких там, да лаунж–кафе. А в пивной–то он нафига?<br>upviqq: wereman: Звонить бывшей по скайпу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426754</guid>
<pubDate>2014-02-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426754</link>
<title>Цитата #426754</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пыталась завести машину после того как она неделю на морозе простояла. Не получилось, позвала друзей на помощь. Всё таки зараза она у меня, значит я её не завожу, а толпа мужиков заводит....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426753</guid>
<pubDate>2014-02-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426753</link>
<title>Цитата #426753</title>
<description><![CDATA[С d3, из поста про ядовитую птицу - хохлатого питохуи.<br><br>PythonX: А это вторая ядовитая птица - синеголовый ифрит Ковальди, и тоже имеет отношение к жучку хорезине<br>father_gorry: грустный такой<br>cm: тебя заставь всю жизнь ядовитыми жуками питаться, ещё не так погрустнеешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426752</guid>
<pubDate>2014-02-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426752</link>
<title>Цитата #426752</title>
<description><![CDATA[Yascher: Блин и ещё: я почти уверен, что в диалогах вида &quot;Вы уверены, что хотите закрыть %windowname%?&quot; надо третью кнопку<br>Yascher: &quot;Не уверен, но, чёрт подери, надо!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426751</guid>
<pubDate>2014-02-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426751</link>
<title>Цитата #426751</title>
<description><![CDATA[Виталий: кто-нибудь в физике шарит? закон кулона<br>Виталий: дочке надо объяснить задачу, а я что-то не въеду<br>Eugene: чем глубже декольте тем интереснее кулон]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426750</guid>
<pubDate>2014-02-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426750</link>
<title>Цитата #426750</title>
<description><![CDATA[в очередной болтовне на тему игры престолов:<br><br>XXX: я тут понял! Ходор это покемон Брана. Помните мультик - они там тоже только своё имя говорить умели :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426749</guid>
<pubDate>2014-02-11 18:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426749</link>
<title>Цитата #426749</title>
<description><![CDATA[Вчера пил пиво с друзьями в КФС, решили приколоться как в рекламе - я сел в поднос, а дружбаны меня тащили на шарфе вдоль касс. Никакого веселья у сотрудников - никаких призов я не получил, зато охранник выгнал всех нас ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426748</guid>
<pubDate>2014-02-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426748</link>
<title>Цитата #426748</title>
<description><![CDATA[Предупреждение от службы информационной безопасности: &quot;Если вам прислали ссылку на скачивание песни Стаса Михайлова, не открывайте её, там ссылка на скачивание песни Стаса Михайлова!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426747</guid>
<pubDate>2014-02-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426747</link>
<title>Цитата #426747</title>
<description><![CDATA[Eefrit: Собирался делать уборку. Смотришь вокруг, думаешь &quot;А в принципе и так сойдёт&quot;. Потом к тебе в комнату приходит Кот. Катается по полу, чтоб его погладили по животу. Потом залазит на коленки, чтоб его хоть как-то погладили. Я его глажу и понимаю, что пол у меня дико грязный на самом деле.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426746</guid>
<pubDate>2014-02-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426746</link>
<title>Цитата #426746</title>
<description><![CDATA[thealx: работал в соцконторе. идет презентация на каком-то совещании. я за аппаратурой, за мной в первом ряду руководство. докладчик читает &quot; ... мы оказываем психологическую помощь людям с различными зависимостями: алкогольной и наркотической, шопоголикам, сексоголикам ... &quot;<br>за спиной диалог:<br>xxx: а кто такие сексоголики?<br>yyy шепчет ей что-то на ухо<br>xxx: ВААА! И ТАКИЕ БЫВАЮТ??!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426745</guid>
<pubDate>2014-02-11 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426745</link>
<title>Цитата #426745</title>
<description><![CDATA[На форуме онлайн игры после продолжительной дискуссии о том у кого статы лучше, уровень выше, меч длиннее.<br>Rape: Да что вы знаете о фалометрии, сосунки? Вот мой батя взял хряка, для того чтобы он покрыл наших свиней. Взял он его у знакомого, с которым он, мягко говоря, в натянутых отношениях. Привезли его, хряка, в клетке. Знакомый заботливо выбрал видимо самого тщедушного, худого и напуганного самца. Его перегнали в клетку, и после непродолжительного обмена &quot;любезностями&quot; знакомый уехал. С тех пор смысл жизни бати сосредоточился на хряке. На печке булькали каши, клетка была вычищена до блеска, нутряной жир плавился на сковороде и вонял на весь дом. И спустя определенное время, хряка пришли забирать. Подогнали клетку, открыли дверь и отуда вывалился ОН. Огромны, прибавивший 30 кг, розовый, наглый, с утробным хрюком и презрительным прищуром. Батя небрежно рассуждал о том что ему удалось немножко подкормить его, а то свинки у товарища, видимо, недоедают. На знакомого было больно смотреть. Вот это я понимаю прокачал хряка. А вы говорите, лишний час задротили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426744</guid>
<pubDate>2014-02-11 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426744</link>
<title>Цитата #426744</title>
<description><![CDATA[ххх: Когда я читала про Робинзона Крузо в институте, то книга мне понравилась. Когда я перечитывала сейчас, то я поняла, что он открыл просто эру твиттера. &quot;Я пошел в лес&quot;. &quot;Я влез на дерево&quot;. &quot;Я сделал лопату&quot;. &quot;Я очень несчастен&quot;. &quot;Я поймал козу&quot;. &quot;Я сделал забор&quot;. &quot;Я глубоко несчастен&quot;, ну и так далее, читать в свете современных реалий - мило.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426743</guid>
<pubDate>2014-02-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426743</link>
<title>Цитата #426743</title>
<description><![CDATA[&lt;sol`ko&gt; подключали очередную сирену седня. чел звонит, грит, мол ушел с точки - сирена перестала пинговаться<br>&lt;sol`ko&gt; смотрю, линк есть, пинга нет. иди грю обратно, проверяй. звонит с точки, проверяю - пингуется. уходит - не пингуется. возвращается.<br>&lt;sol`ko&gt; далее цитирую: -хммм странно, а если я открою... -пингуется! -а если закрою... -не пингуется!! -открою... -пингуется!!! -закрою... -не пингуется!!!! -мммм открою... -пингуется !!!!! -а если отойду... -прекрасно пингуется! -а еще немного отойду.. - пингуется отлично! -а еще немного... -все пингуется! -БЕЖАААТЬ, БЕЖАААТЬ ОТСЮДААА!!!!! *бросает трубку*<br>&lt;sol`ko&gt; терь мучает вопрос, что он открывал и закрывал...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426742</guid>
<pubDate>2014-02-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426742</link>
<title>Цитата #426742</title>
<description><![CDATA[dudnikov_dv: Мы с женой вот этим летом когда покупали квартиру, хозяин клялся что квартира оооочень теплая. Еще тогда меня смутил градусник, висящий на стене возле холодильника с градуировкой от МИНУС 30. Сууука!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426741</guid>
<pubDate>2014-02-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426741</link>
<title>Цитата #426741</title>
<description><![CDATA[xxx: Если Иваново - город невест, то Ватикан - страна отцов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426740</guid>
<pubDate>2014-02-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426740</link>
<title>Цитата #426740</title>
<description><![CDATA[Диалог в on-line консультанте одного из интернет-магазинов компьютерной техники:<br><br>Сайт: Здравствуйте! Оператор Оксана быстро ответит на Ваши вопросы!<br>Клиент: привет, это секс знакомства?<br>Сайт: Диалог передан оператору Николай<br>Сайт: Именно, будем знакомиться?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426739</guid>
<pubDate>2014-02-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426739</link>
<title>Цитата #426739</title>
<description><![CDATA[Straga: Как то показывал жене AutoCAD и рассказываю: тут то, тут се, но есть отдельные индивиды которые делают вот так из-за чего работы резко прибавляется.<br>Жена: да у вас бреда не меньше чем у нас..<br>Я: В смысле?<br>Жена: нам как то прислали таблицу (много таблиц) в Excel где в каждой ячейке была вставлена фотка ячейки вырезанная из другой таблицы. Весь отдел в ступор встал, таблица вроде есть а сделать с ней ничего нельзя, для работы она не годится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426738</guid>
<pubDate>2014-02-11 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426738</link>
<title>Цитата #426738</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда писал резюме, подруга стояла за спиной и смотрела в экран. Соответственно всячески прикалывался, делая забавные ошибки или вбивая в резюме откровенную чушь.<br>В общем, в итоге, в пару организаций, ушло резюме, где в графе интересы было хобби: Алкоголь, авиамоделизм, радиолюбительство.<br>xxx: И ничего, даже на собеседования позвали. Правда в одной организации, HR уточнила, не скучно ли мне сидеть и возиться с радиодеталями. Первый пункт, походу, никого не смутил :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426737</guid>
<pubDate>2014-02-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426737</link>
<title>Цитата #426737</title>
<description><![CDATA[xxx: Зря смеётесь. Отстоять своё право не пить в коллективе и при этом не стать изгоем не так-то просто. Это энергозатратный процесс, поверьте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426736</guid>
<pubDate>2014-02-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426736</link>
<title>Цитата #426736</title>
<description><![CDATA[hermit: депутаты Российской думы внесли очередной загонопроект]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426735</guid>
<pubDate>2014-02-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426735</link>
<title>Цитата #426735</title>
<description><![CDATA[Разговор с бабушкой:<br>- Как тебе последняя серия &quot;Шерлока&quot;?<br>- Так понравилась! А когда следующую будем смотреть?<br>- В 2016 году.<br>..................Пауза...............<br>- Надо еще пожить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426734</guid>
<pubDate>2014-02-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426734</link>
<title>Цитата #426734</title>
<description><![CDATA[Yascher: мама готовит рыбный суп. Спрашиваю, что за рыба. Отвечает: &quot;Щук и Хек&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426733</guid>
<pubDate>2014-02-11 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426733</link>
<title>Цитата #426733</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>приехал в больницу чтобы записаться к кардиологу, в регистратуре спросили страховое(его я благополучно оставил дома) меня отказались записывать без него, на мой вопрос &quot;почему тогда вы не спрашиваете страховое у тех кто по телефону записыватеся?&quot;, мне что-то буркнули в ответ. Я понял что меня записывать не собираются, спросил номер регистратуры, отошел на 2 метра, позвонил туда и записался к кардиологу :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426732</guid>
<pubDate>2014-02-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426732</link>
<title>Цитата #426732</title>
<description><![CDATA[xxx: Логично было бы пойти поспать пораньше, но когда это мы поступали логично?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426731</guid>
<pubDate>2014-02-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426731</link>
<title>Цитата #426731</title>
<description><![CDATA[Iren: к теме про Крещение<br>Iren: когда мы в последний раз видели Сергея Ивановича, он был очень бодрый и радостный, и всем хвалился, что ночью поедет купаться, и был невероятно и по-детски счастлив ввиду этого события<br>Iren: со следующего дня он ушёл на больничный<br>Iren: на две недели]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426730</guid>
<pubDate>2014-02-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426730</link>
<title>Цитата #426730</title>
<description><![CDATA[Анонс фильма &quot;Freezer&quot;:<br><br>Роберт Сондерс, обычный механик, потерял сознание на своем дне рождения и очнулся в морозильнике. Появившиеся русские бандиты начинают обвинять его в краже 8 миллионов долларов. Чтоб Роберт быстрее отдал деньги, бандиты начинают пытать его холодом.<br><br>Комментарий:<br><br>русские не стали бы пытать холодом. для русских холод - это вообще нормально.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426729</guid>
<pubDate>2014-02-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426729</link>
<title>Цитата #426729</title>
<description><![CDATA[nzeemin: Знакомый работавший в то время в мелком местном провайдере рассказывал.<br>nzeemin: Обрыв, приходит на место.<br>nzeemin: Чердак, подростки курят оптоволокно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426728</guid>
<pubDate>2014-02-10 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426728</link>
<title>Цитата #426728</title>
<description><![CDATA[ххх: ну и клиентура пошла<br>ххх: с прошлой клиенткой нельзя было общаться по скайпу - он у неё энергию вытягивал<br>ххх: нынешняя удалила все фотографии с места дтп - они у неё карму портили<br>ххх: как прикажете работать в этом дурдоме?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426727</guid>
<pubDate>2014-02-10 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426727</link>
<title>Цитата #426727</title>
<description><![CDATA[Нравится мне все-таки наш русский менталитет. У нас конференция сегодня была по Cloud OS.<br>Самое начало конференции, ведущий спрашивает:<br>- Что для вас облако?<br>Ответы из зала:<br>- Это новый метод Майкрософт выкачивать деньги из потребителей!<br>- Нет, Это новый способ спецслужб, таких как ОНБ, ФСБ и ОБЭП получать информацию без лишних затрат!<br>Поржали, потом...<br>Ведущий: Если в России когда-нибудь все же построят глобальный ЦОД....<br>Выкрик из зала: То его тут же сопрут!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426726</guid>
<pubDate>2014-02-10 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426726</link>
<title>Цитата #426726</title>
<description><![CDATA[Кролик Харви: ни в жизнь теперь не поверю гороскопам<br>Кролик Харви: обещали что тельцы сегодня сами обаяшки, а я как был мудаком так и остался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426725</guid>
<pubDate>2014-02-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426725</link>
<title>Цитата #426725</title>
<description><![CDATA[DarkAngel94: Как там Федотов? Сессию сдал?<br><br>GriZly: тебе как сказать - корректно или с матами?<br><br>DarkAngel94: В стихах, блядь))) Так сдал или нет?<br><br>GriZly: дома горе у федота,<br>он скачал на ноут доту.<br>лишь будильнег прозвенит,<br>раком он ползёт на мид.<br><br>GriZly: я ответил на твой вопрос?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426724</guid>
<pubDate>2014-02-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426724</link>
<title>Цитата #426724</title>
<description><![CDATA[Из переписки в &quot;аське&quot;:<br>xxx: ...я веду 2 журнала учёта журналов, в которых под 938 инвентарными номерами зарегистрированы 235 журналов...<br><br>А вы - &quot;пакет с пакетами, мешок с мешками&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426723</guid>
<pubDate>2014-02-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426723</link>
<title>Цитата #426723</title>
<description><![CDATA[Предыстория: родом из СССР, детсад, октябрята-пионеры.<br>Десять лет назад переехала в Германию. Несколько месяцев, как сошлись и живём счастливо с коренным немцем. У него свои привычки. Чтобы не поправляться, не ест вкусно сваренных куриных яиц, хоть и любит. Варит минимум 20 минут, оставляет под холодной водой остужаться, потом просто в холодильнике до завтрашнего дня (варит сразу десяток), потом ест белкИ, а желтки с радостью поглощают собаки, числом две. И всё бы ничего, я это извращение над яйцами старательно игнорировала, но! с голоду сегодня съела одно и вот!!! Вот он - рецепт вкусных детсадовских яиц советского садика, которых от мамы не добиться было! &gt;_____&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426722</guid>
<pubDate>2014-02-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426722</link>
<title>Цитата #426722</title>
<description><![CDATA[ххх: Приехал курьер от клиента - забирать тираж плакатов формата А1. Уже 5 минут ищет их в пластиковом лоточке для бумаг. Расстраивается, бедолага: не может найти.<br>ууу: изверги! ))) хоть бы намекнули... ;)))<br>ххх: Не поверишь: мы ещё как намекнули! Выкатили этот нехилый рулон из угла и поставили пред светлые курьерские очи: забирай, мол, чадо! Так что ты думаешь? НЕ БЕРЁТ! А знаешь почему? Ему чётко сказали: забрать ИЗ ЛОТОЧКА! 15 плакатов А1, ага. Собирается искать до победного.<br>ххх: вот думаю - постелить ему в уголке, как смеркаться начнёт? ))<br>ууу: само собой. весь тираж постели: не пропадать же добру! ;))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426721</guid>
<pubDate>2014-02-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426721</link>
<title>Цитата #426721</title>
<description><![CDATA[ххх: В мире есть 2 вещи, которые не дают мне покоя - это все недоигранные сейвы в Героях 3 и недорисование скетчи-наброски.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426719</guid>
<pubDate>2014-02-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426719</link>
<title>Цитата #426719</title>
<description><![CDATA[*обсуждения роскошных бальных платьев прошлого<br><br>ххх: почему такие платья не носят каждый день?(((<br><br>ууу: неудобно)<br>ууу: и дорого)<br>ууу: их уже когда-то носили<br>ууу: но потом перестали<br>ууу: потому что неудобно.<br>ууу: и дорого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426718</guid>
<pubDate>2014-02-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426718</link>
<title>Цитата #426718</title>
<description><![CDATA[xxx: Я хотела сделать тебе комплимент, но вспомнила, что у нас же френдзона :с]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426717</guid>
<pubDate>2014-02-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426717</link>
<title>Цитата #426717</title>
<description><![CDATA[Morg: А Нерон, по ходу, первым понял фишку про огонь, воду и работающих людей)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426716</guid>
<pubDate>2014-02-10 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426716</link>
<title>Цитата #426716</title>
<description><![CDATA[с одного форума объявлений<br>ivanseverov: В компанию требуются ответственные люди, на постоянное место работы.<br>Стабильный заработок. Знание ПК.<br>Nikolayt: Добрый день! я могу подойти для Вашей работы? у меня есть навыки в продаже а так же в компьютерах!<br>Single Mad: Иван, судя по резюме Николая - он полностью соответствует Вашему исчерпывающему job description. Так что &quot;с навыками в компьютерах&quot; - надо брать :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426715</guid>
<pubDate>2014-02-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426715</link>
<title>Цитата #426715</title>
<description><![CDATA[Лайк:<br><br>Ээээ... а есть фотки где ты улыбаешься как бы это... не садистски?)<br>Потому что эта улыбка - определенно результат не &quot;Cheese&quot;, а &quot;Умрииии&quot;...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426714</guid>
<pubDate>2014-02-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426714</link>
<title>Цитата #426714</title>
<description><![CDATA[(О покупке гуглом Deepmind — компании, которая занимается разработкой искусственного интеллекта):<br>— Таки скайнет.<br>— Не на нашем веку!<br>— Как знать…<br>— Капитализм. МВФ не даст внедрять принципиально новых технологий. Даже гуглу.<br>— Но потом гугл купит МВФ…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426713</guid>
<pubDate>2014-02-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426713</link>
<title>Цитата #426713</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне везёт. Например, только что чайник плюнул кипятком в сторону моей ступни, но... Переплюнул. Редкий случай, когда я радуюсь тому, что меня переплюнул чайник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426712</guid>
<pubDate>2014-02-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426712</link>
<title>Цитата #426712</title>
<description><![CDATA[xxx: Я только-что осознал новую ступень безысходности. Меня ебнул статикой балон антистатика]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426711</guid>
<pubDate>2014-02-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426711</link>
<title>Цитата #426711</title>
<description><![CDATA[xxx: Господа, а server1 и server2 можно рестартануть?<br>xxx: Я гипотетически интересуюсь<br>xxx: ребутаю server1<br>yyy: у тебя какое-то свое понимание слова &quot;гипотетический&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426710</guid>
<pubDate>2014-02-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426710</link>
<title>Цитата #426710</title>
<description><![CDATA[Коллега пишет:<br>... только что шеф вернулся. Ржёт и матерится. Он ездил сам встречать откомандированного к нам специалиста к метро &quot;Сенная площадь&quot;. И вот он выходит из своего &quot;мерина&quot; 221-го в дорогущем пальто и смокинге. &quot;Делаю два шага к метро, и мне, ....! , суют с улыбкой флаер &quot;Перезайми до зарплаты&quot;! Меня так, ...! , сто лет никто не оскорблял!...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426709</guid>
<pubDate>2014-02-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426709</link>
<title>Цитата #426709</title>
<description><![CDATA[zodiac: Дело в том, что на этом ручье ветки течением сносит и если их не убирать, то колодцы рядом с деревней пустуют. Сегодня должны были прийти, решить с Гришей.<br>lav: Знаю уже, видел. На вопрос:«А можно сделать как-нибудь, чтобы там этот барьер сами разбирали?», Гриша задумчиво и невозмутимо, голосом, полным отчаяния, произнес: «Надо согласовывать с бобрами».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426708</guid>
<pubDate>2014-02-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426708</link>
<title>Цитата #426708</title>
<description><![CDATA[ххх: Вы хоть книги читаете, дебилоиды?<br>ууу: на книги тратим иногда по 10тыс в мес, по разному<br>zzz: Это понятно. А читаете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426707</guid>
<pubDate>2014-02-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426707</link>
<title>Цитата #426707</title>
<description><![CDATA[Derflinger:<br>Блядь.<br>По второму каналу диктор новостей орёт в ужасе - трансгенные продукты начнут выращивать на наших полях, но насколько они безопасны?!!<br>Пиздец как опасны! Взял бы огромную трансгенную брюкву и забил ею насмерть. Заебали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426706</guid>
<pubDate>2014-02-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426706</link>
<title>Цитата #426706</title>
<description><![CDATA[xxx: в общем, я хочу свой автопортал с бл-ом и шл-ми<br>yyy: с белазом и шлемазлами?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426705</guid>
<pubDate>2014-02-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426705</link>
<title>Цитата #426705</title>
<description><![CDATA[Обсуждение картинки с обнаженной девушкой-тестировщицей ПО:<br>X: а у меня в офисе нет никаких тестировщиц =(<br>Y: но помечтать-то можно :-)<br>W: у нас в офисе есть, но почему-то не такие<br>Z: обновите свой офис до последней версии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426704</guid>
<pubDate>2014-02-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426704</link>
<title>Цитата #426704</title>
<description><![CDATA[xxx: Думал просто сам попробовать запилить - там же три примитива и все. А как откроешь Макс - ощущение, будто сел в советский секретный танк - куча кнопок с названиями NURBS, SPLN ПРЦ ЧЫХ ПЫХ, и нихера не понятно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426703</guid>
<pubDate>2014-02-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426703</link>
<title>Цитата #426703</title>
<description><![CDATA[xxx: У кого на большом предприятии админская учетка - тот скорее всего там БОГ =)<br>yyy: У кого на большом предприятии админская учетка - тот скорее всего там НЕГР =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426702</guid>
<pubDate>2014-02-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426702</link>
<title>Цитата #426702</title>
<description><![CDATA[xxx: Где взять нормальный инет (частный дом)?<br>3G модемы перепробовал все (мегафоны, билайны, мтс)<br>купил Yota - стабильность повысилась на порядок - но связь оч хреновая<br>хочется дёшево и быстро<br>как в обычных девятиэтажках :-)<br><br>yyy: на даче прикрутил дуршлаг из Икеи к Ётовскому модему.<br>Ручку согнул на 90градусов, на нее модем.<br>Из Аглоса стало 7-12Дб, было вообще ничего (1-3Дб).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426701</guid>
<pubDate>2014-02-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426701</link>
<title>Цитата #426701</title>
<description><![CDATA[xxx: Слыхал? Стоунхендж-то они задумали наподобие календарика! Представляешь, какие у них часы с кукушкой были?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426700</guid>
<pubDate>2014-02-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426700</link>
<title>Цитата #426700</title>
<description><![CDATA[Gurk: К нам сейчас начальник зашел и грозно так - ну что, есть еще лохи с 4м айфоном старым?!<br>а потом так тихо-жалобно: да-а-айте зарядку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426699</guid>
<pubDate>2014-02-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426699</link>
<title>Цитата #426699</title>
<description><![CDATA[xxx: Надо же депутатам что-нибудь запретить. <br>xxx: Я думал что запретят 10-ти классников, либо уроки географии, либо оружие, но оказалось, что хотят запретить игры. <br>xxx: Не угадал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426698</guid>
<pubDate>2014-02-07 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426698</link>
<title>Цитата #426698</title>
<description><![CDATA[xxx: Мы не сеем и не пашем, мы валяем дурака, с колокольни хуем машем, разгоняем облака.<br>yyy: наконец, впервые за много столетий, девиз дома Грейджоев прозвучал полностью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426697</guid>
<pubDate>2014-02-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426697</link>
<title>Цитата #426697</title>
<description><![CDATA[С форума д-ра Комаровского:<br><br>Ксюха: Скажите, пожалуйста, можно ли купать 6-ти летнего ребёнка в ванной с соплями]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426696</guid>
<pubDate>2014-02-07 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426696</link>
<title>Цитата #426696</title>
<description><![CDATA[Три часа ночи, сплю,<br>Вдруг звонок по домашнему телефону,<br>Сонно вскакиваю, беру трубку.<br>- Да.<br>С той стороны, такой пропитой голос.<br>- Ну че? Мы все протянули, Включать?<br>Я(злобно).<br>- Включайте.<br>Херак и свет во всем доме отрубился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426695</guid>
<pubDate>2014-02-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426695</link>
<title>Цитата #426695</title>
<description><![CDATA[Если вы зашли в кафе с улицы, где зима, ветер, мороз, снег, попросили что-нибудь попить, а вам предложили, млять, чай со льдом, значит вы в России.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426694</guid>
<pubDate>2014-02-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426694</link>
<title>Цитата #426694</title>
<description><![CDATA[malivnik: Презервативы не любят те, кто в детстве не хотел шапку надевать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426693</guid>
<pubDate>2014-02-07 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426693</link>
<title>Цитата #426693</title>
<description><![CDATA[с Яндекс.Маркета, отзыв на зеркальный фотоаппарат: &quot;не рекомендую к покупке, если основная цель использования фотоаппарата - видеосъёмка. про фото ничего не скажу, потому как этот режим меня не интересовал.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426692</guid>
<pubDate>2014-02-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426692</link>
<title>Цитата #426692</title>
<description><![CDATA[zhezho: Админ-параноик, отходя от компа, запоминает, где оставил курсор мыши.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426691</guid>
<pubDate>2014-02-07 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426691</link>
<title>Цитата #426691</title>
<description><![CDATA[xxx(админ): Секретарша подбивает на саботаж её компа)) Как думаешь, соглашаться?<br>yyy: Конеш<br>xxx: Обещает шаурмяу<br>yyy: А секас?<br>xxx: Саботаж компа и секас за одну шаурмяу? Не маловато?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426690</guid>
<pubDate>2014-02-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426690</link>
<title>Цитата #426690</title>
<description><![CDATA[из ВК:<br>Никита: а почему видео повторяется?<br>Всеволод: Познакомьтесь, Никита - коуб, коуб - Никита.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426689</guid>
<pubDate>2014-02-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426689</link>
<title>Цитата #426689</title>
<description><![CDATA[Elen: У меня сейчас в скайпе он-лайн пять человек. Дима, Дима, Дима, Дима и Сашок. О_о<br>Dmitry: ТАЛОНЫ ДАВАЛИ ТОЛЬКО НА ДИМ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426688</guid>
<pubDate>2014-02-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426688</link>
<title>Цитата #426688</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сижу, обьелась сладостей. Внутри целая куча противоречивых чувств, счастья, угрызения совести, грусти, что такими темпами талии конец, наслаждения от съеденных вкусняшек. Мозг сейчас взорвется, как тяжело быть женщиной. Была бы мужиком - было бы пох, наелся и довольный как сытый кот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426687</guid>
<pubDate>2014-02-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426687</link>
<title>Цитата #426687</title>
<description><![CDATA[29.01.14, Ростов весь в снегу, из переписки в ленте новостей:<br>- А у нас ещё и курилка на балконе закрыта, по причине того, что собственно балкон замело к х*ям. Уже шуточки пошли, типо - &quot;Суровые норды шли в снежный ад, чтобы убивать драконов... Мы туда выходим покурить)&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426686</guid>
<pubDate>2014-02-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426686</link>
<title>Цитата #426686</title>
<description><![CDATA[Онлайн-игра. Разговор в кланчате.<br>Глассень: Млять, взял номер домашнего ногора, чтоб позвонить завтра. А как его зовут не спросил<br>Глассень: а если его отец снимет трубку, мне кого спросить - ногора-охотника 17 уровня? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426685</guid>
<pubDate>2014-02-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426685</link>
<title>Цитата #426685</title>
<description><![CDATA[Протоколы Сионских Мудрецов.<br><br>Похожие книги:<br>Протоколы TCP/IP<br>Протоколы и методы реализации VPN сетей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426684</guid>
<pubDate>2014-02-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426684</link>
<title>Цитата #426684</title>
<description><![CDATA[Дема: Вот что ты сделал для хип-хопа в свои годы?)<br>kavic: Ничего...<br>Дема: Молодец!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426683</guid>
<pubDate>2014-02-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426683</link>
<title>Цитата #426683</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Давеча дискутировали с одной прекрасной коллеглй на работе по вопросу высоких каблуков.<br>Я считаю, что это неудобно, и никакая натужная улыбка не сможет это скрыть.<br>А уважаемая коллега утверждает, что сможет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426682</guid>
<pubDate>2014-02-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426682</link>
<title>Цитата #426682</title>
<description><![CDATA[frasl:<br>А никому никогда не казалось странным наличие такой породы как сеттер? Ирландский там, английский. И почему нет геттера? И бросает ли сеттер исключения? (подозреваю, что ловит)<br>Вопросы и ничего кроме вопросов.<br><br>metaclass:<br>Более того, бывает даже порода пойнтер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426681</guid>
<pubDate>2014-02-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426681</link>
<title>Цитата #426681</title>
<description><![CDATA[Любимый человек тихо играет в Skyrim. И вдруг громко так:<br>- Блин, надо срочно жениться!<br>Я (5 лет уже вместе) приосанилась, и так игриво:<br>- А что это вдруг?<br>- Да доход хоть с лавки будет!<br>Я начинаю вспоминать, когда мы это о совместном бизнесе говорили, и тут до меня доходит...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426680</guid>
<pubDate>2014-02-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426680</link>
<title>Цитата #426680</title>
<description><![CDATA[xxx: я сегодня шефу буду говорить, что ухожу, вот думаю, как красивее и ласково сказать<br>yyy: скажи, что проблема не в нём<br>yyy: что он классный мужик<br>yyy: что проблема в тебе<br>xxx: что он достоин большего<br>yyy: да да<br>xxx: найдет себе другого, лучше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426679</guid>
<pubDate>2014-02-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426679</link>
<title>Цитата #426679</title>
<description><![CDATA[Один из коментариев к новости &quot;Эмма Уотсон присмотрела квартиру за 15,5 миллиона долларов&quot;<br><br>XXX: Трешка в мытищах или однуха в сочи?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426678</guid>
<pubDate>2014-02-06 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426678</link>
<title>Цитата #426678</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>анеки пошли счас в ход:<br>- Какие слова вы чаще всего говорите во время секса?<br>- Барсик, отъебись!<br><br>yyy:<br>особенно если барсик некастрированный, а вы в этот момент вообще читаете книгу)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426677</guid>
<pubDate>2014-02-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426677</link>
<title>Цитата #426677</title>
<description><![CDATA[ххх: сука она, хоть бы думала что говорит...<br>ууу: что тебя то обидело, я думал там религийный диспут был ?))<br>ххх: ага... они ей: мы не хотим верить в то что наш предки быле обезьянами!<br>ххх: а она им как контраргумент &quot;мало ли, вот Рустемчик не хочет верить, что у него член маленький и что это меняет?!&quot;<br>ууу: XD<br>ххх: блядь, хоть ты сука молчи (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426676</guid>
<pubDate>2014-02-06 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426676</link>
<title>Цитата #426676</title>
<description><![CDATA[Сидим на работе в скайпе чатимся, обсуждаем кто лучше законы физики знает. Тут в чат заходит начальник:<br>ххх: хватит тут физьками меряться! Пшли работать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426675</guid>
<pubDate>2014-02-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426675</link>
<title>Цитата #426675</title>
<description><![CDATA[D. Напротив чувак сидит<br>D. Он голосовое управление пишет<br>D. И чтобы начать работу с термостатом нужно сказать hello thermostat<br>D. И он это раз по 200 повторяет<br>D. С утра когда здороваются все друг другу говорят ахой<br>D. А ему хэлло термостат<br>D. И когда мимо проходят тоже говорят, у него активируется и он бесится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426674</guid>
<pubDate>2014-02-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426674</link>
<title>Цитата #426674</title>
<description><![CDATA[Марина: т.Надя устраивается работать на почту, сказала, что завтра будут искать мою посылку на складе :)<br>Марина: Ура!<br>belkina: надо же, на что люди идут, чтобы найти свои покупки :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426673</guid>
<pubDate>2014-02-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426673</link>
<title>Цитата #426673</title>
<description><![CDATA[xxx: заметил интересную особенность<br>xxx: молодые люди обычно заходят в интернет, а те что постарше - выходят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426672</guid>
<pubDate>2014-02-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426672</link>
<title>Цитата #426672</title>
<description><![CDATA[ххх: &quot;Коллизия модели камня не совпадает с действительностью модели&quot; класс название таска<br>yyy: безысходность<br>zzz: Пора ставить баг: действительность не совпадает с реальностью.<br>aaa: или &quot;реальность не оправдывает ожидания&quot; ож норм<br>bbb: действительность прожектайла не соответствует экзистенциальности бытия<br>zzz: ВТР?<br>yyy: 1)рождаемся 2)страдаем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426671</guid>
<pubDate>2014-02-06 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426671</link>
<title>Цитата #426671</title>
<description><![CDATA[xxx: Борис Гребенщиков выпустил высокодуховное приложение для iOS<br>yyy: iBG?<br>zzz: iQuarium?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426670</guid>
<pubDate>2014-02-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426670</link>
<title>Цитата #426670</title>
<description><![CDATA[- Ну почему же не умею, я тоже когда-то училась водить машину. В Австралии, на пустынной широченной дороге. Все нормально было, только раз в полчаса проезжала другая машина, тогда я аккуратненько съезжала на обочину и терпеливо ждала, пока она скроется из виду. Инструктор после третьего раза смирился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426669</guid>
<pubDate>2014-02-06 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426669</link>
<title>Цитата #426669</title>
<description><![CDATA[ххх: я даже читала где-то, что грудные детки всегда плачут, когда их ложишь<br>ууу: а перестают плакать, когда их начинаешь класть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426668</guid>
<pubDate>2014-02-06 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426668</link>
<title>Цитата #426668</title>
<description><![CDATA[xxx: Я тут сижу за чужим рабочим местом. И почта осталась от старого сотрудника. Когда в банк шлю письма, они думают что я очень крут, раз за меня письма секретарь набирает. А мы такие лохи, что даже некому новый почтовый ящик завести.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426667</guid>
<pubDate>2014-02-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426667</link>
<title>Цитата #426667</title>
<description><![CDATA[Анна Гранейс: Кстати, об обстановке в стране. Помните, я рассказывала, что у сотрудника в пятницу документы из сумки вытащили? Так вот.<br>ВиКошка Донда: уже три кредита?<br>Анна Гранейс: В понедельник о нем не слуху не духу. Думали поехал на родину доки восстанавливать<br>Анна Гранейс: Вторник. Тишина. И телефон вне зоны.<br>Анна Гранейс: Среда. Думали заяву в милицию писать, ему ноут купили за 11 штук недавича.<br>Анна Гранейс: Утром вышел на связь.<br>Анна Гранейс: История.<br>Анна Гранейс: В понедельник утром поехал к пожарникам на институтскую (директора об этом уведомил, но директор забыл). Наряд подошел, спросили документы ( Вижу город которого нет). И забрали в кпз. Сегодня утром выпустили.<br>Анна Гранейс: я у него спрашиваю: тебя там хоть кормили?<br>Он: На довольствие переводят после 3х суток, а я ж то только двое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426666</guid>
<pubDate>2014-02-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426666</link>
<title>Цитата #426666</title>
<description><![CDATA[Новость: Улюкаев (министр экономического развития) - &quot;это не ослабление российской валюты, а укрепление резервных валют&quot;<br>Комментарий: Самолет не падает - это земля поднимается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426665</guid>
<pubDate>2014-02-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426665</link>
<title>Цитата #426665</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Заработался.<br>Послал подруге сообщение в аське &quot;мы пойдем гулять?&quot;<br>Отошел от компа, вернулся, смотрю в аське вопрос &quot;мы пойдем гулять?&quot; - ответил - &quot;да, пойдём&quot;.<br>Подруга сказала, что после этого специально не отвечала, хотела посмотреть, как события будут развиваться дальше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426664</guid>
<pubDate>2014-02-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426664</link>
<title>Цитата #426664</title>
<description><![CDATA[Уиннизепу: Вспоминается история из жизни. Был я молод, жил ещё с родителями, учился в институте. А так получилось, что упросили с девчонкой-соседкой, школьницей, математикой позаниматься. Вроде бы волок я тогда в оном предмете. Для понимания вопроса важна разница в возрасте: мне - 20, ей - 15.<br>Осень. Вечер. Папенька готовит соусы, попросил меня хрен прокрутить: берется мороженый чищеный хрен, прокручивается в мясорубке, дальше - дело вкуса и фантазии.<br>Примечание - телефонов тогда не было, не то что сотовых - у большинства - и домашних. Так что заранее с девчонкой договорились - придёт в оный день к назначенному времени. Калиток и ворот тогда тоже не было.<br>Стук в дверь. Открываю. &quot;Привет, чем занят&quot;. - &quot;Да так, хрен кручу&quot;. Покраснела, стушевалась, - &quot;Ну ладно, потом приду&quot;. Только когда девчонка до калитки дошла, дошло - что она услышала и подумала. Ржал, догнал, вернул, продемонстрировал процесс.<br>Амораль: барышни, не стоит всё принимать на свой счёт :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426663</guid>
<pubDate>2014-02-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426663</link>
<title>Цитата #426663</title>
<description><![CDATA[4PDA, обсуждают очередные глюки и брак изделия от Apple.<br><br>nightsidechild:<br><br>DTimothy,<br>ну не, прием всегда у них так себе был.<br>у нас парниша один был - работал с крупными абонентами по вопросам качества сигнала и выпросил себе iPhone 3g у руководства, когда они только только пошли, чтоб перед распальцоваными клиентами не пасовать. была такая сцена:<br>как-то такая типа бузинесс вуман, меха, колечки и стервозно объясняла что мол ловиг фигово, плохо слышно. парниша выехал на адрес, проверил тестовыми - все отлично и ей рассказывает, что вышка рядом, работает исправно, все дела, возможно беда в телефоне.<br>та аж раскраснелась, достала свой айфон 3г со словами &quot;да вы знаете сколько он стоит?! проблема в телефоне, вы с ума сошли?!&quot;<br>на что тот невозмутимо убрал свои нокии и достал такой же 3G из кармана &quot;да знаю я сколько он стоит, но ловит _ево&quot; занавес...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426662</guid>
<pubDate>2014-02-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426662</link>
<title>Цитата #426662</title>
<description><![CDATA[xxx: Мы живем в свободной стране!<br>xxx: Каждый из нас может делать, что душа пожелает.<br>xxx: Но в строго определенное время, под присмотром и в отведенных для этого местах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426661</guid>
<pubDate>2014-02-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426661</link>
<title>Цитата #426661</title>
<description><![CDATA[В офисе:<br>ххх: С тобой очень тяжело общаться в скайпе!<br>ууу: Почему?<br>ххх: Потому что мне постоянно кажется, что ты в ответ на каждый вопрос пишешь: &quot;ИДИ НА***&quot;, потом стираешь и пишешь другой ответ.<br>zzz: Тебе повезло. Тебе он хотя бы стирает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426660</guid>
<pubDate>2014-02-06 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426660</link>
<title>Цитата #426660</title>
<description><![CDATA[С хабра.<br><br>jrip: Что-то мне кажется, что если вы ищете гуру, то не гуру придет к вам на собеседование, а вы к гуру)))<br>mayorovp: У гуру может почему-то не быть своего офиса :)<br>jrip: Ну тут еще такой намек на двусмысленность) что гуру устроит компании собеседование, чтобы решить подходит она ему или нет)<br>backmeupplz: Проводя анологию, компании посылают гуру свои резюме, портфолио и cover letters :D<br>andreycha: «Почему вы хотите, чтобы я у вас работал?» :D<br>backmeupplz: «Где вы видите свою компанию через 5 лет?»<br>vvzvlad: «Напишите пример алгоритма выдачи мне зарплаты»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426659</guid>
<pubDate>2014-02-06 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426659</link>
<title>Цитата #426659</title>
<description><![CDATA[&lt;glimm&gt; в триалспорте скидос 40% на всякую зимнюю шляпу<br>&lt;glimm&gt; купить штоле комплект себе для сноуборда<br>&lt;kot.potaskun&gt; гипс и костыли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426658</guid>
<pubDate>2014-02-05 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426658</link>
<title>Цитата #426658</title>
<description><![CDATA[ХХХ кидает ссылку: трейлер Олимпиады в Сочи для ВВС<br>yyy: О, гости ОИ теперь точно знают, что Сочи находится в Мордоре, судя по картинке.<br>zzz: Не, гости точно знают где теперь Пустошь Смауга. Посуди сама - гора, непонятные личности плетутся за золотом... Чем не &quot;Хоббит&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426657</guid>
<pubDate>2014-02-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426657</link>
<title>Цитата #426657</title>
<description><![CDATA[Timkaz: У нас &quot;жена&quot; в отделе завелась - вынеси ёлку, да, вынеси ёлку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426656</guid>
<pubDate>2014-02-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426656</link>
<title>Цитата #426656</title>
<description><![CDATA[Сидим с мужем за компами, он играет в линейку, убивает очередного важного монстра, так сказать &quot;и пусть весь мир подождет&quot;, я сижу за своим и машинально всковыриваю болячку на руке. Кровь хлыщет, говорю мужу:<br>- Дим, я истекаю кровью!<br>Не отрываясь от экрана кидает в мою сторону:<br>- Прекрати!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426655</guid>
<pubDate>2014-02-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426655</link>
<title>Цитата #426655</title>
<description><![CDATA[Igor: Сейчас скажу фразу, за которую мня бы лет 10 назад сочли психом:<br>Valik: Какую? :)<br>Igor: Телик сейчас качает обновление, говорит там излечили некоторые баги.<br>Valik: Да ты псих :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426654</guid>
<pubDate>2014-02-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426654</link>
<title>Цитата #426654</title>
<description><![CDATA[npsavin:<br>История тут была лет 5 назад. Нам тогда лет по 18 было. От друга моего залетела девушка, собрал он значит нас всех, купил водки и жалуется на жизнь. Далее следует долгий рассказ про то как он не успел купить презервативы, как он выпил много и что не знает где теперь деньги брать, может аборт делать. Один мой товарищ его так долго и внимательно слушает и выдаёт: &quot;Дурак ты. Молодой ещё. Совсем о будущем не думаешь. Надо же водку в морозилку поставить!&quot; Я никогда ещё не видел, чтобы человек в глубочайшей депрессии так смеялся))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426653</guid>
<pubDate>2014-02-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426653</link>
<title>Цитата #426653</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение битвы за B-R5RB в EVE Online:<br><br>AxisPod: Сложно понять людей, кто играет в EVE. Тупо фармить год, а потом тупо всё слить в одной 24часовой битве с лютыми лагами?<br>valyard: Сложно понять людей, кто работает в офисах. Тупо фармить год, а потом тупо всё слить в одной поездке в Турцию с такими же бухими соотечественниками?<br>Anarchy: Турция хотя бы не лагает =)<br>Ocelot: Ну это смотря сколько выпить…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426652</guid>
<pubDate>2014-02-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426652</link>
<title>Цитата #426652</title>
<description><![CDATA[Serg: И я думаю тебе не надо париться, а надо открыть первую главу сопромата и почитать про допущения. А особенно про анизотропию.<br>Alex: да там каждая глава начинается с того, что мы кладём на что-то хуй<br>Serg: Ты уловил суть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426651</guid>
<pubDate>2014-02-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426651</link>
<title>Цитата #426651</title>
<description><![CDATA[Обсуждение ограничения доступа к интернету на Хабре:<br><br>booterbrought: Не могу представить ситуацию, в которой человек, в офисе, полном народу, решит посмотреть порно. Зачем?<br><br>MrPeterLink: Я тоже не мог, но у нас это вышло так:<br>— Мужики, говорят Роскомнадзор редтьюб забанил.<br>— Да ну, ща проверим!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426650</guid>
<pubDate>2014-02-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426650</link>
<title>Цитата #426650</title>
<description><![CDATA[К новости о том, что двое москвичей проехались на крыше Сапсана:<br><br>- А с какой скоростью едет Сапсан?<br>- Ну... 150-200. За четыре часа доезжает.<br>- И как же они удержались?<br>- Ну, был мороз, они лизнули поезд...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426649</guid>
<pubDate>2014-02-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426649</link>
<title>Цитата #426649</title>
<description><![CDATA[Фил: У меня хуйня какая-то с оперой произошла<br>Фил: Она стала уёбищной<br>Паренек: обновилась!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426648</guid>
<pubDate>2014-02-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426648</link>
<title>Цитата #426648</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас на сервисе постоянный клиент один есть, на фордфокусе ездит<br>xxx: Недели две назад ставили ему привезенный с ебея медиацентр на андроиде<br>xxx: Сегодня звонит, хочет записаться на диагностику, говорит, мол, жрет больше 20 литров, разобраться надо<br>xxx: Проблема-то примерно представляю в чем, но стереотипы упорно тянут мысль в одну сторону ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426647</guid>
<pubDate>2014-02-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426647</link>
<title>Цитата #426647</title>
<description><![CDATA[aisilat: У моей подруги, скажем, Алины, есть подруга, скажем, Марина. А у Марины есть шуба из мертвой норки за 10 тысяч ($ 1200). Когда Марина курила сигарету в этой шубе, пепел упал на шубу, что окончательно добило норку. Норка должна была гореть, но она оплавилась и напоследок повоняла горелым пластиком. Так подруга Марина в норковой шубе стала Мариной-защитником животных в шубе из нефти тонкой выделки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426646</guid>
<pubDate>2014-02-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426646</link>
<title>Цитата #426646</title>
<description><![CDATA[Живу на первом этаже, решил сходить в магазин, выхожу в подъезд и слышу сверху, этажа с третьего разговор между мамой и маленьким ребенком. Дите стонет, что устало и ни куда не пойдет, а мама угрожает ему, что сейчас закроет дверь и бросит его в подъезде. Ну и дернуло меня что-то, голову поднял и как гаркнул &quot;страшным&quot; голосом: &quot;Оставь его, я заберу!&quot;<br><br>Сверху, понятное дело, визг, быстрый топот и хлопок двери. Я поржал да пошел дальше. Минут через двадцать возвращаюсь с пакетом еды, а возле подъезда менты стоят. Ну я подошел, спросил, что случилось.<br><br>- Да вот, - говорят - маньяка ловим...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426645</guid>
<pubDate>2014-02-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426645</link>
<title>Цитата #426645</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот интересно, они правда думают, что если ежедневно сообщать мне, что заработок в казино - это круто и можно не работать, то я в конце концов поверю?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426644</guid>
<pubDate>2014-02-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426644</link>
<title>Цитата #426644</title>
<description><![CDATA[Vasek_22_sm: Еще я гамать люблю<br>Лорана: Судя по нику, в линейку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426643</guid>
<pubDate>2014-02-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426643</link>
<title>Цитата #426643</title>
<description><![CDATA[&gt;Когда клиент озвучил, что причина поломки - втыкнули вилку в экран,<br>&gt;мы поняли, что живём скучной жизнью.<br><br>Это не самое отчаянное. Ко мне приходил однажды клиент, приносил ноут. Крышка в хлам, матрица разбита, вроде еще и пары клавиш не было. Делайте, говорит, всё, что надо, не согласовывайте даже. На вопрос &quot;Как так умудрились?&quot; - рассказал, что дал своему родственнику попользоваться, тот шел к своей машине и увидел, как какая-то дама ему на бампер ногу поставила и шнуровку на ботиночке перезатягивает. Родственничек впал в режим берсерка и огрел даму по ноге первым, что попалось под руку - как раз ноутбуком. Говорит, будет платить за ремонт техники и той дамочке еще сколько-то.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426642</guid>
<pubDate>2014-02-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426642</link>
<title>Цитата #426642</title>
<description><![CDATA[yyy: node.js на android это лол ) Хотя если разобраться, вполне нужная весч<br>(node.js это как обычный javascript только серверный а не клиентский)<br>xxx: Сервер на андроиде )))<br>yyy: у меня уже веб сервер живет. А еще там же живет сервер майна. На мобиле.<br>xxx: Мсье знает толк в извращениях?<br>yyy: это ладно, ты про google glass слышал что нибудь?<br>xxx: очки с дополненной реальностью...<br>xxx: ТЫ ХОЧЕШЬ ПОДНЯТЬ СЕРВЕР НА ОЧКАХ????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426641</guid>
<pubDate>2014-02-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426641</link>
<title>Цитата #426641</title>
<description><![CDATA[- Не люблю я синхронный перевод. Помню, я еще девочка-одуванчик была, нецелованная, &quot;невинное дитя с глазами трепетной лани&quot;. И был у меня друг детства, от которого я уж никак подставы не ожидала. Поспорили мы о чем-то и я проиграла, а по уговору в случае проигрыша я должна была ему перевести на слух какой-то незнакомый фильм про Тарзана.<br><br>Ну я ж и подумать не могла, что ему ТАК интересно, о чем они там в порнухе говорят!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426640</guid>
<pubDate>2014-02-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426640</link>
<title>Цитата #426640</title>
<description><![CDATA[Из невольно услышанного разговора в метро:<br>ххх: А почему раньше центральную выставочную площадку страны называли ВДНХ, а теперь ВВЦ?<br>yyy: Хозяйство то сейчас уже не народное... (подумав) да и достижений нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426639</guid>
<pubDate>2014-02-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426639</link>
<title>Цитата #426639</title>
<description><![CDATA[Подслушано в электричке. Телефонный разговор: &quot;Да, парень отличный, руководству понравился. Сегодня попрошу Лешу, он пришлет ПРИГОВОР... договор... ДОГОВОР!!! я хотела сказать&quot;<br>Парень, спасайся!!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426638</guid>
<pubDate>2014-02-04 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426638</link>
<title>Цитата #426638</title>
<description><![CDATA[opennews&gt; Компания Valve, предоставила всем разработчикам Debian возможность бесплатной загрузки из Steam игр собственного производства (в настоящее время доступ открыт для 28 игр, включая Dota 2, Portal 2 и Left 4 Dead 2).<br><br>alp&gt; Думаю, следующий дебиан мы долго не увидим )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426637</guid>
<pubDate>2014-02-04 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426637</link>
<title>Цитата #426637</title>
<description><![CDATA[xxx: А в вашем подъезде тоже орудует банда угонщиков лифтов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426636</guid>
<pubDate>2014-02-04 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426636</link>
<title>Цитата #426636</title>
<description><![CDATA[LokMor: При проектировании и строительстве вопрос эродинамики не учитывается?<br><br>Oreh: Еще как учитывается! Сначала покупает парочка однушку в кошелеве, в дело вступает эродинамика населения - &quot;ветер с моря вдул&quot; и пара с ребенком копит на двушку уже, а строители варятся на них... ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426635</guid>
<pubDate>2014-02-04 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426635</link>
<title>Цитата #426635</title>
<description><![CDATA[Коллега (К) по работе, прочитав статью, что скайп сотрудничает с АНБ и ФСБ, пишет:<br><br>К: за нами следят<br>я: я всегда об этом знал, только раньше я думал, что это мания преследования<br>я: теперь я успокоился - я психически здоров]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426634</guid>
<pubDate>2014-02-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426634</link>
<title>Цитата #426634</title>
<description><![CDATA[Про луноход &quot;Лунный Заяц&quot;<br><br>opty: По информации с буржуйских форумов, проблемы у Зайца очень серьезные. Шансы &quot;проснутся&quot; после такой ночевки оцениваются как очень низкие.<br>Злопчинский: надо на спасение зайца отправить деда Мазая<br>opty: срочно переименовываем &quot;Луна-глоб&quot; в &quot;Дед Мазай&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426633</guid>
<pubDate>2014-02-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426633</link>
<title>Цитата #426633</title>
<description><![CDATA[xxx: С ребенком смотрели сказку про спящую красавицу. Теперь мы знаем почему она укололась и уснула<br>yyy: ну?<br>xxx: Ты не поверишь...феи подарили ей и красоту и голос, ноблят, ни одна, ни одна не додумалась подарить МОЗГИ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426632</guid>
<pubDate>2014-02-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426632</link>
<title>Цитата #426632</title>
<description><![CDATA[xxx: На самом деле мужчинам необходимы только 2 вещи: женщины и отдых от женщин )<br>yyy: :(<br>yyy: обижаешь<br>yyy: а ПОЖРАТЬ?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426631</guid>
<pubDate>2014-02-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426631</link>
<title>Цитата #426631</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br><br>n: Солдаты, завершающие службу в Ираке ради хохмы устраивают военные похороны порнографических журналов. Под волынки, играющие Amazing Grace, всё как положено! Разве что трёх залпов в воздух не делают :)<br>z: и это правильно. как будто мало они над этими журналами залпов сделали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426630</guid>
<pubDate>2014-02-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426630</link>
<title>Цитата #426630</title>
<description><![CDATA[Комментарии под фото старого запорожца 80-х годов.<br><br>Алексей:<br>У хозяйки Запорожца Чихуа хуа какая то странная)))<br><br>Андрей:<br>Будешь странной от такого автомобиля, хорошо, что не седая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426629</guid>
<pubDate>2014-02-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426629</link>
<title>Цитата #426629</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к новости на тут.бай:<br><br>ptkmvfy:<br>предлагаю государству способ пополнения бюджета: продавать талоны на право &quot;послать&quot; должностное лицо. мелкого чиновника - 50 тыс. крупного - 250 тыс. контролера в автобусе - 7тыс.500 руб. предусмотреть абонемент (несколько раз послать чиновников разного уровня). ну, и конечно же льготный - для пенсионеров. тут очень большое поле возможностей. я б такой и сам купил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426628</guid>
<pubDate>2014-02-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426628</link>
<title>Цитата #426628</title>
<description><![CDATA[xxx: Одна моя подруга призналась: &quot;Мне еще рано иметь детей, я морально не готова отдавать чупа-чупс и киндерсюрприз кому то другому...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426627</guid>
<pubDate>2014-02-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426627</link>
<title>Цитата #426627</title>
<description><![CDATA[Ярик: Так получилось, что младший попал в субботу в инфекционку. Поехал с сыном папа, т.к. я не могу). В приемнике заполняют карту. Медсестра задает папе вопросы, тот отвечает.<br>Медсестра: &quot;Какая у вас по счету беременность?&quot;<br>Папа: О_0 В смысле?<br>М: Ну ребенок от какой беременности?<br>П: Вторая.<br>М: Какие у вас по счету были роды?<br>П (уже не теряясь): Вторые.<br>М: На каком сроке вы родили ребенка?<br>П: На неделю переходил))).<br>М: До какого возраста кормили грудью?<br>Тут папа стопорит. И спрашивает Мишку. &quot;Мишка, тебя грудью сколько кормили?&quot; Тот отвечает: &quot;Де здаю&quot;.<br>Папа: &quot;Девушка, мы не знаем&quot;)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426626</guid>
<pubDate>2014-02-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426626</link>
<title>Цитата #426626</title>
<description><![CDATA[&lt;sudo&gt; Ехал домой и забыл выключить подогрев сидений. В общем, зовите меня &quot;Александр Пламенная Жопа&quot; :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426625</guid>
<pubDate>2014-02-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426625</link>
<title>Цитата #426625</title>
<description><![CDATA[xxx: Не могу понять, кому могло прийти в голову назвать блюдо, которое готовится 2 - 2,5 часа, ЛЕНИВЫЕ голубцы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426624</guid>
<pubDate>2014-02-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426624</link>
<title>Цитата #426624</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>стоим мы с братом троюродным на остановке<br>автобус ловим<br>а автобуса нет и нет<br>смотрим на расписание<br>он такой: о, через 8 минут будет<br>я: а он что, по расписанию ходит?<br>брат: нет, но когда зимой очень холодно, я себя этим утешаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426623</guid>
<pubDate>2014-02-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426623</link>
<title>Цитата #426623</title>
<description><![CDATA[xxx: Был пудель серебристый малый - 16лет кушал то, что вся семья, ни одной болезни за всю жизнь. Сейчас кошка.<br>zzz: Мутировал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426622</guid>
<pubDate>2014-02-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426622</link>
<title>Цитата #426622</title>
<description><![CDATA[Вспомнился мне тут случай, характеризующий наш военкомат. Забрали меня, значит, долг Родине отдавать, я уже пол-года прослужил, и во время очередного звонка домой вещает мне мама удивительную историю. Нашла она в почтовом ящике письмо из местной поликлиники на мое имя с просьбой явиться к терапевту, мол какие-то анализы мои их испугали. Маменька моя пошла туда и объяснила, что я как-бы в армии и прийти никак не могу. Врач вначале офигела, потом рассмеялась, а потом рассказала, что подобными письмами из &quot;поликлиник&quot; они для военкомата уклонистов ищут. А меня мой военкомат служить отправил, а потом еще и потерял.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426621</guid>
<pubDate>2014-02-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426621</link>
<title>Цитата #426621</title>
<description><![CDATA[Комментарий с ЯПа:<br><br>Zzziii: А вообще не понять мужчин, у меня знакомый год по бывшей страдал, она его везде в чс кинула. Не успокаивался, как маньяк ее вычислял. А потом как то достал ее новый номер, месяц наверное мучился позвонить не мог, а потом собрался с духом и позвонил. Она ответила &quot;да&quot;, а он ей &quot;хуй на&quot; и бросил трубку. Я его спросила зачем он так сделал, ответил &quot;не знаю(&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426620</guid>
<pubDate>2014-02-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426620</link>
<title>Цитата #426620</title>
<description><![CDATA[zhenchek: а ты не хочешь встать на лыжи? :)<br>magic: нене) я жить хочу<br>zhenchek: зря]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426619</guid>
<pubDate>2014-02-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426619</link>
<title>Цитата #426619</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Всякий раз когда по телеку идет Кунг-фу панда, папа говорит про Тай-Лунга:<br>&quot;Как я его понимаю. Всю жизнь тренировался, шёл к этому званию годами, а потом какая то<br>емпанутая черепаха говорит, что он не подходит&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426618</guid>
<pubDate>2014-02-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426618</link>
<title>Цитата #426618</title>
<description><![CDATA[permyak2009:<br>Гражданин добровольно выдал полицейским 12 патронов калибра 5,6 мм. Он рассказал, что обнаружил упакованные в бумажную коробку боеприпасы в шкафу в прихожей своей квартиры. Пояснить, как они оказались дома, мужчина не смог.<br>Моя версия - патроны выросли в шкафу, как плесень.<br>Мужик не виноват.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426617</guid>
<pubDate>2014-02-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426617</link>
<title>Цитата #426617</title>
<description><![CDATA[oSpa: кстати я сегодня осознал что такое когда препод себя любит<br>oSpa: это когда список вопросов на экзамен совпадает с оглавлением его книги)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426616</guid>
<pubDate>2014-02-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426616</link>
<title>Цитата #426616</title>
<description><![CDATA[igordata: Пенсионная система России даёт уверенность в завтрашнем дне. От слова дно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426615</guid>
<pubDate>2014-02-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426615</link>
<title>Цитата #426615</title>
<description><![CDATA[Оля: Я тебе купила книжку. Дай мне 93 рубля<br>Anna: 99 франков?<br>Оля: Да<br>Оля: 99 франков за 93 рубля<br>Оля: офигенный курс]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426614</guid>
<pubDate>2014-02-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426614</link>
<title>Цитата #426614</title>
<description><![CDATA[Ольга: привет<br>Сергей: Здравствуйте<br>Ольга: Bы вepитe, чтo у кaждoгo чeлoвeкa в этoм миpe ecть cвoя миccия? Bce пpoиcxoдит нe cлучaйнo. И мы вcтpeчaeм тex людeй, кoтopыx дoлжны были вcтpeтить? И мы вce вcтретились, чтобы что-то &quot;донести&quot; или чему то научить друг друга?<br>Сергей: Да. Вот я несу возмездие во имя луны. Ня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426613</guid>
<pubDate>2014-02-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426613</link>
<title>Цитата #426613</title>
<description><![CDATA[xxx: У него 2 вышки - физмат и история, работает он литературным редактором, и себя называет гуманитарно-техническим бисексуалом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426612</guid>
<pubDate>2014-02-03 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426612</link>
<title>Цитата #426612</title>
<description><![CDATA[xxx: Но континент — большая земля окруженная водой, если я еще не забыл географию…<br>yyy: Зависит от того, какое дать ему определение.<br>xxx: В смысле? Как еще можно назвать здоровенный булыжник выпирающий из воды? ._.<br>yyy: Я бы назвал Алексеем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426611</guid>
<pubDate>2014-02-03 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426611</link>
<title>Цитата #426611</title>
<description><![CDATA[сильвер м-72: А кто-нить из форумчан был в восьмидесятых на о.Нокра (Персидский залив, архипелаг Дахлак, Эфиопия)?<br><br>Лёд: у нас мичман оттуда вернулся когда, хвалился, что на губе сидел с формулировкой &quot;за разжигание войны&quot; - обкидал картошкой с бака американский вертолет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426610</guid>
<pubDate>2014-02-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426610</link>
<title>Цитата #426610</title>
<description><![CDATA[xxx: Жесть: Программа автоматизации документооборота, канцелярии, договоров. Демо-версия 18+<br>xxx: Давненько мне не попадались развратные системы документооброта с блэкджеком и шлюхами )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426609</guid>
<pubDate>2014-02-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426609</link>
<title>Цитата #426609</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня просто руки-писюны, но обещаю исправиться<br>yyy: а ты попробуй в сексшоп устроится. тебя с руками оторвут.<br>zzz: руки оторвут и на продажу выставят... А потом кому ты без рук нужен?<br>aaa: на АвтоВАЗ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426608</guid>
<pubDate>2014-02-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426608</link>
<title>Цитата #426608</title>
<description><![CDATA[Почему если набрать в поисковой строке Яндекса или Гугла &quot;кокосовый мармелад&quot; или &quot;кофемолка&quot; - на тебя из всех интернет-щелей много дней подряд будет лезть реклама мармелада и кофемолок, а если набрать &quot;убить всех людей&quot; - то продолжают лезть все те же кофемолки и мармелад?<br><br>Это несправедливо по отношению ко мне, как к пользователю поисковика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426607</guid>
<pubDate>2014-02-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426607</link>
<title>Цитата #426607</title>
<description><![CDATA[Gb Johnny: John Lennon – Whatever Gets You Through The Night<br>Ппц, солирующий саксофон всю песню играет чуть ли не на четверть ниже сопровождения, более-менее выравнивается только на верхней ноте.<br>Gb Johnny: Неужели никто при записи не заметил )<br>музофоб: Очень может быть.<br>музофоб: Это были 70-е. Мы развлекались как могли.<br>музофоб: &quot;А давай чуть медленнее ленту пустим, а? А потом скажем: ты чо та занижаешь, нигер? Ахахаха! Передай мне косяк&quot; - Месяц спустя, те же. &quot;Сакс низит что ли? Да не, показалось. Передай мне косяк&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426606</guid>
<pubDate>2014-02-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426606</link>
<title>Цитата #426606</title>
<description><![CDATA[xxx: Судя по последним тенденциям и реформам в области образования, скоро на вопрос: &quot;Какое у Вас образование?&quot; можно будет ответить только &quot;злокачественное&quot; или &quot;доброкачественное&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426605</guid>
<pubDate>2014-02-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426605</link>
<title>Цитата #426605</title>
<description><![CDATA[&lt;DartRabbit&gt; Как говорила одна моя знакомая, дева приятных архиприятных наружностей и комплекций, когда ее периодически видели в компании какого-нибудь невзрачного, странного, идиотского персонажа: &quot;Знаете, иногда внезапно хочется уёбища!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426604</guid>
<pubDate>2014-02-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426604</link>
<title>Цитата #426604</title>
<description><![CDATA[xxx: Кармадрочерская фраза, это как женщина говорит &quot;ой, что-то меня это платье полнит&quot;, напрашиваясь на комплимент.<br>yyy: На такую фразу можно только ответить: &quot;Все нормально с платьем, просто ты жирная&quot;:D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426603</guid>
<pubDate>2014-02-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426603</link>
<title>Цитата #426603</title>
<description><![CDATA[xxx: минусы хорошей растяжки - дочка 6 лет (занимается гимнастикой) запрыгнула мне на спину, чтоб снять ее оттуда, стряхнул ее на кровать надувную. Так она в полете себе в лоб ногой умудрилась заехать. Первый раз в жизни я был рад, что у меня нет гибкости.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426602</guid>
<pubDate>2014-02-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426602</link>
<title>Цитата #426602</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сейчас прекрасную историю рассказили, пока чай пили. Есть у нас тут село большое. Есть там дежурная часть полицейская.<br><br>Так вот. Звонят туда с управления и спрашивают, где такой-то. Человек на телефоне отвечает &quot;А он ушел корову доить&quot;.<br><br>Управление в шоке. Спрашивает &quot;А ты кто?&quot;. Тот &quot;Я Вася. 15 суток здесь сижу. На телефоне пока оставили&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426601</guid>
<pubDate>2014-02-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426601</link>
<title>Цитата #426601</title>
<description><![CDATA[ххх: а к вам менты [в связи с надвигающейся эстафетой олимпийского огня] приходили?<br>ууу: ага. и к вам тоже?<br>ххх: ну. пришли, спросили кто проживает и ушли<br>ууу: а у нас че было. стою я знач в платьице меня облегающем. декольте примерно еле скрывало бы лифчик, если бы он у меня был<br>ууу: приходит. ну я ж лапочка, прошу у него документы<br>ууу: судя по тому откуда он их доставал, я у него первая. в смысле первая которая ксиву спросила<br>ууу: а я ж злая. долго любовалась его фотой и заявила &quot;не похож&quot;<br>ууу: он снял свою шапочку.&quot;А так?&quot;<br>ууу: я на фоту - на него, на фоту - на него. не, говорю. не похож.<br>ууу: уже вместе потом на его фоту смотрели]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426600</guid>
<pubDate>2014-02-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426600</link>
<title>Цитата #426600</title>
<description><![CDATA[xxx: Посмотри, плз, баннеры. Я скинул 3 размера.<br>yyy: Без диет и изнурительных зянятий?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426599</guid>
<pubDate>2014-02-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426599</link>
<title>Цитата #426599</title>
<description><![CDATA[&lt;placher&gt; За окном гребаный фильм &quot;Послезавтра&quot; :(<br>&lt;Bldzhad&gt; чо у вас там, вертолёты замороженные падают?<br>&lt;placher&gt; Практически<br>&lt;placher&gt; Ветер в лицо, сосульки, замерзшие бомжи. Все по фэншую<br>&lt;Bldzhad&gt; Замёрзшие бомжи в лицо - это да, опасно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426598</guid>
<pubDate>2014-02-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426598</link>
<title>Цитата #426598</title>
<description><![CDATA[Мелани:<br>ты у меня спрашиваешь? )<br><br>ФатаМоргана:<br>я не спрашиваю. я требую ответа, который меня устроит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426597</guid>
<pubDate>2014-02-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426597</link>
<title>Цитата #426597</title>
<description><![CDATA[nedotyopa: что бы вы не говорили, дух первичен над материей.<br>старый фельдшер: дайте внятное определение, что есть &quot;дух&quot;. Я лично видел 2 объекта, называемых этим словом: один молод, вечно голоден и мечтает о дембеле, второй вонюч, бородат, вооружён и мечтает тебя зарезать. И оба вполне материальны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426596</guid>
<pubDate>2014-02-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426596</link>
<title>Цитата #426596</title>
<description><![CDATA[Vit16 (живет в Китае): Сегодня решил отдохнуть, и у меня было два варианта: поехать в зоопарк-океанариум или в центр досуга на &quot;массаж&quot;. Здесь это так называется, видимо, чтобы упростить поиски застенчивым китайцам. Учитывая, что без &quot;массажа&quot; уже достаточно давно, да и в зоопарке я уже был, выбор очевиден. Поделюсь впечатлениями. Знают они свое дело, все всегда очень качественно и по доступной цене. Я получил море позитива и эмоций. Удалось сфотографировать слона крупным планом, и панду наконец-то увидел. Прошлый раз ее почему-то не было...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426595</guid>
<pubDate>2014-02-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426595</link>
<title>Цитата #426595</title>
<description><![CDATA[Делаем ремонт дома:<br>Я: Не могу работать трезвым.<br>Жена: Почему?<br>Я: Нет синхронизации с кривыми стенами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426594</guid>
<pubDate>2014-02-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426594</link>
<title>Цитата #426594</title>
<description><![CDATA[Дикий Рис: Завтра на работу, там ад<br>Silver Fork: Хоть погреешься)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426593</guid>
<pubDate>2014-02-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426593</link>
<title>Цитата #426593</title>
<description><![CDATA[zudwa: прошлый год вообще был удачным :)<br>zudwa: меня только одна бабушка обогнала: я с ней ходила на вакцинацию от бешенства, когда меня собака покусала. Так вот ее покусали БЕЛКИ! она их в парке кормила :)<br>zudwa: а ты говоришь у тебя приключения :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426592</guid>
<pubDate>2014-02-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426592</link>
<title>Цитата #426592</title>
<description><![CDATA[xxx: сейчас все актрисы. и по совместительству певцы. например человек вёл-вёл кулинарное шоу по телеку и вдруг запел, ну нормально это? повар (!) запел! Макевич или Маревич какой-то...или Макревич, не помню уже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426591</guid>
<pubDate>2014-02-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426591</link>
<title>Цитата #426591</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>где-то ниже была фраза &quot;не можешь учить матан - учи уставы&quot;<br>мне вообще жопа тогда - я курсант, учить и то и то :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426590</guid>
<pubDate>2014-02-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426590</link>
<title>Цитата #426590</title>
<description><![CDATA[Коментарии к новости об увеличении объёма интернет трафика на 4pda.<br>xxx: Я трачу 45 гигабайт в месяц<br>yyy: аццкий трачун!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426589</guid>
<pubDate>2014-02-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426589</link>
<title>Цитата #426589</title>
<description><![CDATA[bob bob: куда снегири делись?<br>bob bob: я с детства их не видел(<br>Reiii: они мимикрировали в голубей<br>Reiii: или чаек<br>Reiii: Лучше всего мимикрировать в утку.<br>Reiii: Среднестатистическое поведение горожан:<br>Reiii: - Смотри! Снегирь!<br>Reiii: - Смотри! Утка! Давай покормим!<br>Татьяна: Снегири есть, я видела<br>Reiii: кормила?<br>Татьяна: Не<br>Reiii: воооооот]]></description>
</item>
</channel></rss>
