<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 71</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:17:39 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/417563</guid>
<pubDate>2012-06-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417563</link>
<title>Цитата #417563</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня зашла в магазин за всякой мелочью.<br>xxx: Пришла домой с мыслёй - как все подорожало, разбираю пакет и вместо ватных дисков нахожу коробку DVD 20шт (спасибо продавцу, хоть не Blu-ray).<br>xxx: Теперь сижу за компом, с грязным лицом и делаю бэкапы (давно пора!).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417562</guid>
<pubDate>2012-06-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417562</link>
<title>Цитата #417562</title>
<description><![CDATA[xxx: Твиттер учит людей быть немногословными.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417561</guid>
<pubDate>2012-06-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417561</link>
<title>Цитата #417561</title>
<description><![CDATA[В minsk-by@lj в комментариях к истории о том, как кролик забежал на территорию дачи:<br><br>shirvint: судя по норову - кролик кобель.<br>pinguin_imp: ыыы, а я думала, что пол определяется наличием/отсутствием яиц, а не норовом.<br>shirvint: вот представь, что над тобой пролетает СУ-25. и где у него яйца? этот заец передвигается с такой же скоростью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417560</guid>
<pubDate>2012-06-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417560</link>
<title>Цитата #417560</title>
<description><![CDATA[xxx: Попалась на глаза лекция по языкам программирования какого-то учебного заведения.<br>Читаю: &quot;В 70х годах Си вытеснил Бейсик. В 80 его портировали на IBM/PC. Параллельно в Bell&#039;s Страус Труб добавил добавку к Си, которой назвал С++.&quot;<br>xxx: Страус Труб! Я поражен в самое сердце.<br>xxx: Пойду поплачу, с таких строк не стыдно поплакать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417559</guid>
<pubDate>2012-06-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417559</link>
<title>Цитата #417559</title>
<description><![CDATA[Лофт: Когда идешь в магазин за майонезом, есть только одна скрытая опасность... ПИВО!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417558</guid>
<pubDate>2012-06-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417558</link>
<title>Цитата #417558</title>
<description><![CDATA[mokrets: один знакомый с темным прошлым позвонил посреди ночи и предложил перегнать для него дорогую тачку из центра Москвы в Ясенево за кругленькую сумму, мол самому некогда<br>mokrets: я че-то подумал-подумал и отказался<br>mokrets: такое ощущение, будто я не взял первую миссию в GTA]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417557</guid>
<pubDate>2012-06-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417557</link>
<title>Цитата #417557</title>
<description><![CDATA[xxx: Оказывается, у голландских котов не 9, а 10 жизней.<br>xxx: И, что самое удивительное, в 10 жизни кот - вертолёт!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417556</guid>
<pubDate>2012-06-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417556</link>
<title>Цитата #417556</title>
<description><![CDATA[из WoT<br><br>xxx: Почему когда в меня бт7 врезался деньги с меня сняли???<br>yyy: с обоих<br>xxx: Ну он же виноват!!!<br>zzz: гаи вызывай, лол]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417555</guid>
<pubDate>2012-06-20 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417555</link>
<title>Цитата #417555</title>
<description><![CDATA[xxx: Какое бы &quot;аристократичное&quot; имя вы не придумывали своему любимцу, все равно через какое-то время его будут звать &quot;Булька&quot;, &quot;Грызля&quot;, или &quot;Ссыкун&quot;.<br>yyy: Это точно. Моего котяру зовут Марсель, но на &quot;Козявку&quot; он отзывается с большей охотой. А знаешь, как Иришка зовет своего домашнего питомца? &quot;Исчадие&quot; :-)<br>xxx: А кто у нее - кот или пес?<br>yyy: Муж :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417554</guid>
<pubDate>2012-06-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417554</link>
<title>Цитата #417554</title>
<description><![CDATA[в скайпе на работе:<br>xxx: как дела, чего на работе?<br>yyy: Здец какой-то. Cочинения всё утро пишу по электронной почте, по всем регионам России их рассылая, темы стандартные:<br>- &quot;Как быть если наступила ЖОПА?&quot;<br>- &quot;Эффективный менеджмент. Что это?&quot;<br>- &quot;Где деньги, Зин?&quot;<br>yyy: И еще, уже по коллегам:<br>- &quot;Заказ материальных ресурсов. Что? Где? Когда?&quot;<br>- &quot;Работа. Нужна ли она тебе?&quot;<br>yyy: А еще вот одно на подходе: &quot;Соблюдение сроков договоров. Миф,или реальность?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417553</guid>
<pubDate>2012-06-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417553</link>
<title>Цитата #417553</title>
<description><![CDATA[Вера: Аль, привет, ты Кузнецова в универе видишь?<br>Алина: НУ ДА! А ЧТО?<br>Вера: Я ему курсач пишу, ну ты вкурсе. И этот мудак вчера мне звонит в полвторого ночи и вопит &quot;там надо че-то поменять местами а че-то убрать короче ну ваще препод оборзел, тока я ничего не помню, у меня всё на компе&quot;. Я ему говорю - ну ты мне пришли на почту, что тебе нужно, я сделаю. Он говорит, хорошо. Только чтобы к завтрашнему дню было готово! Ну, я охренела слегка, но говорю ладно. И он отключается. Сижу жду как дура - так ничего и не прислал, на звонки не отвечает. Ну и кто бы мог подумать!!! Этот хрен мне снова мне сегодня звонит и грозно так спрашивает, почему это ничего не готово?! Действительно, почему?<br>Я вот собственно о чем. Как встретишь его - подойди пожалуйста сзади и врежь ему чем-нибудь тяжелым по голове. Скажи, от меня. Заранее благодарю.<br>Алина: %) ОК!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417552</guid>
<pubDate>2012-06-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417552</link>
<title>Цитата #417552</title>
<description><![CDATA[До чего доводит диплом<br>Звонит на сотовый одногруппник.<br>О: позвони мне на мобильный, я что-то нигде его найти не могу...<br>Я: в руках смотрел?<br>О: в смыс... блять. пока.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417551</guid>
<pubDate>2012-06-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417551</link>
<title>Цитата #417551</title>
<description><![CDATA[Арт113: думаешь, мне легко работать переводчиком у наших быдлобизнесменов? я заебался переводить фразу &quot;скажи ему, чтобы он шел на хуй&quot; как &quot;партнер с вами не согласен по данному вопросу&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417550</guid>
<pubDate>2012-06-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417550</link>
<title>Цитата #417550</title>
<description><![CDATA[vasiliy1995: продаю игрока n-го уровня с n-ными характеристиками. НЕДОРОГО!<br>moderator: вот это да, до чего техника дошла. персонажи уже игроков продают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417549</guid>
<pubDate>2012-06-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417549</link>
<title>Цитата #417549</title>
<description><![CDATA[ViGilant: Как говорится, использовать звездочки в матерных словах — все равно, что делать минет на площади и прикрывать рот ладошкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417548</guid>
<pubDate>2012-06-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417548</link>
<title>Цитата #417548</title>
<description><![CDATA[Пихалыч:<br>Сегодня звонила секретарша клиента и просила скинуть на мыло ценовое предложение. Не вешая трубки, вбиваю продиктованный ею адрес в аутглюк и отправляю. Далее разговор:<br>- Я вам отправил. Проверьте.<br>- Я у себя ничего не вижу.<br>- Обновите.<br>- (тоном уязвленного самолюбия) У меня новый компьютер! Мне не надо ничего обновлять!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417547</guid>
<pubDate>2012-06-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417547</link>
<title>Цитата #417547</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати, ходят слухи, что фейсбук хочет купить оперу<br>yyy: что бы закрыть<br>yyy: они посчитали, что это будет дешевле, чем содержать отдел для верстки под нее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417546</guid>
<pubDate>2012-06-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417546</link>
<title>Цитата #417546</title>
<description><![CDATA[- А я маленьким был и не понимал в чем Соль &quot;Фитиля&quot;. Хорошо быть большим! :)<br>- Я тоже помню это ощущение — по заставке ожидаешь Ералаш, а там какое–то кино показывают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417545</guid>
<pubDate>2012-06-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417545</link>
<title>Цитата #417545</title>
<description><![CDATA[CiD: надел свежепостиранные и поглаженные белые штаны сегодня на работу. и почему-то кофе сразу захотелось (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417544</guid>
<pubDate>2012-06-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417544</link>
<title>Цитата #417544</title>
<description><![CDATA[xxx: Если родители читают вам лекции - просто сдайте им экзамен и будьте свободны]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417543</guid>
<pubDate>2012-06-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417543</link>
<title>Цитата #417543</title>
<description><![CDATA[Голосовой чат WOW. Кроссерверный рейд:<br>- Ребят, я логнусь, помог одному человеку в гильдии..<br>(На заднем плане)<br>- Жене, СУКА, ЖЕНЕ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417542</guid>
<pubDate>2012-06-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417542</link>
<title>Цитата #417542</title>
<description><![CDATA[&quot;Надо жить так, чтобы на социальные сети не хватало времени&quot; - написала девочка в Твиттере]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417541</guid>
<pubDate>2012-06-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417541</link>
<title>Цитата #417541</title>
<description><![CDATA[xxx: Сделал в программе фичу, что при ошибке она отправляет письмо с подробностями и логом мне на почту. Отдал версию заказчику неделю назад.<br>xxx: На почту ничего до сих пор не пришло. Напрашивается вывод - заказчик программу не запускал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417540</guid>
<pubDate>2012-06-20 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417540</link>
<title>Цитата #417540</title>
<description><![CDATA[Лирика: ну например чтобы пропылесосить в комнате, надо как минимум убрать все дочины игрушки с пола ))<br>анацефал: Эээ... Лего есть?<br>анацефал: Если лего нет, ты не знаешь, что такое убирать игрушки :)))<br>анацефал: В комнате без слова &quot;бля&quot; нельзя пройти<br>анацефал: На острую леговину обязательно наступишь :(<br>Лирика: есть.. но я его редко достаю как раз поэтому :-D<br>анацефал: У нас двое пацанов. И каждому на день рождения обязательно кто-нибудь подарит игрушку из лего. Я уже веду список, кому я в отместку буду лего дарить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417539</guid>
<pubDate>2012-06-20 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417539</link>
<title>Цитата #417539</title>
<description><![CDATA[ххх: Незнание опасности рождает героев ©<br>ууу: незнание опасности рождает болванов, о которых потом рассказывают на инструктажах по ТБ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417538</guid>
<pubDate>2012-06-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417538</link>
<title>Цитата #417538</title>
<description><![CDATA[Генри: есть игра, порт с XBox<br>Генри: в ней есть читкод, который можно ввести только на геймпаде<br>Генри: геймпад игра понимает только иксбоксовский<br>Генри: геймпада нет никакого<br>Генри: скачивается эмулятор левого геймпада для клавиатуры<br>Генри: скачивается эмулятор иксбоксовского геймпада для левого геймпада<br>Генри: создается виртуальный геймпад первым эмулятором, его сигнал перехватывает второй эмулятор и создает из него виртуальный иксбоксовский геймпад и<br>Генри: нифига ничо не срабатывает<br>Генри: но какая идея!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417537</guid>
<pubDate>2012-06-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417537</link>
<title>Цитата #417537</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай, а куда вы вчера мусор выкинули?<br>yyy: Дима в мусоропровод выбрасывал<br>yyy: По дороге на каком-то этаже<br>xxx: У меня в доме нет мусоропровода]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417536</guid>
<pubDate>2012-06-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417536</link>
<title>Цитата #417536</title>
<description><![CDATA[xyx: Слопал всю свою порцию, потом молча притянул к себе мою тарелку, съел котлету, поковырял салат, потянулся лениво, и говорит: &quot;О, а вон девчонки сидят ничего так. Познакомиться, что ли?&quot; Тут уж я не выдержала, спрашиваю: &quot;Славик, ты и из их тарелок поесть хочешь?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417535</guid>
<pubDate>2012-06-19 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417535</link>
<title>Цитата #417535</title>
<description><![CDATA[Месяц назад, в моем дворе появилась надпись на стене &quot;Желай&quot;. Через неделю, зачеркнули букву Ж и написали Д. Получилось &quot;Делай&quot;. Философски, думаю. На следующий день прохожу и вижу, что надпись изменилась до слова &quot;джедай&quot; и смайлика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417534</guid>
<pubDate>2012-06-19 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417534</link>
<title>Цитата #417534</title>
<description><![CDATA[166MMX: Сегодня сидел на приемке, был смешной мужик<br>166MMX: Сначала отказался назвать фамилию, ссылаясь на закон о персональных данных<br>166MMX: Потом расплачивался кредиткой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417533</guid>
<pubDate>2012-06-19 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417533</link>
<title>Цитата #417533</title>
<description><![CDATA[После часа объяснений по телефону подруга все-таки установила скайп. После, уже связавшись по скайпу, я начала объяснять, как включить камеру в настройках. И только после 10 минут безуспешных попыток она наконец-то поняла:<br>- Чёрт!!! У меня же камеры нет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417532</guid>
<pubDate>2012-06-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417532</link>
<title>Цитата #417532</title>
<description><![CDATA[olga98: А какой пин на твоей карте?<br>roman83: Тебе ЭТО в общем чате писать? Ща отэсэмэсю.<br>olga98: НЕ! я у мамы телефон забыла! зааай???<br>roman83: Ладноа. Давай по цифрам. Первая - вторая цифра нашей квартиры. Вторая - четвертая твоего телефона. Третья - 4. Последняя - последняя марки твоего ноута. ок?<br>olga98: поняла. а ты хитрый! 8342, так?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417531</guid>
<pubDate>2012-06-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417531</link>
<title>Цитата #417531</title>
<description><![CDATA[xxx: Простой способ повысить начитанность школьников: составить список из 100 самых лучших книг и заставить школьников их прочитать.<br>yyy: Отличный способ заставить школьников возненавидеть 100 книг. По сравнению с сегодняшней школьной программой по литературе, которая заставляет возненавидеть куда больше книг, это несомненный шаг вперёд]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417530</guid>
<pubDate>2012-06-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417530</link>
<title>Цитата #417530</title>
<description><![CDATA[Trouble: Я переспала с ним по пьяни! Давай начнем все с начала? встретимся в романтичной обстановке?<br>Dexter: Мы обязательно встретимся в романтической обстановке, зая. Над тобой будет шесть футов сырой земли, а у меня в руке две розы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417529</guid>
<pubDate>2012-06-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417529</link>
<title>Цитата #417529</title>
<description><![CDATA[444: помню, знакомая тоже решила привести себя в форму перед сезоном. Йога там всякая, аэробика, тренажеры<br>555: и как? Помогло?<br>444: ага, ну как же. отмучалась месяц, а толку никакого, килограммы лишние даже появились<br>555: это почему?<br>444: да беременная она оказалась, дура!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417528</guid>
<pubDate>2012-06-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417528</link>
<title>Цитата #417528</title>
<description><![CDATA[xxx: Пользоваться программой можно с помощью мыши, но гораздо проще это делать с помощью 247 клавиатурных сокращений, перечень которых размещен на следующей странице...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417527</guid>
<pubDate>2012-06-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417527</link>
<title>Цитата #417527</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>netmike: Мистика? Только захотел почитать про аккумуляторы с динамо-машиной - тут же статья.<br>eyphoriaa: Ты потратил свое желание]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417526</guid>
<pubDate>2012-06-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417526</link>
<title>Цитата #417526</title>
<description><![CDATA[xxx: эх, если б Сталлоне играл Поттера, то я бы таки осилила все части %)<br>yyy: если б Сталлоне играл Поттера, он бы еще в первой части убил Воландеморта, а все остальные прятался бы по лесам :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417525</guid>
<pubDate>2012-06-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417525</link>
<title>Цитата #417525</title>
<description><![CDATA[Коммент к моду с комнатными растениями к Морровинду:<br>Всегда хотел сделать в Морровинде персонажа, который не умеет читать, убивает за деньги и носит с собой цветок в горшке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417524</guid>
<pubDate>2012-06-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417524</link>
<title>Цитата #417524</title>
<description><![CDATA[Царапинка на задней крышке говорит о том, что Вы подвергали телефон жутким испытаниям при эксплуатации. Негарантийный случай. - примерно так объясняли мне в сервисном центре, принимая телефон на ремонт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417523</guid>
<pubDate>2012-06-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417523</link>
<title>Цитата #417523</title>
<description><![CDATA[дочка: а я ему сказала, не могу с тобой встречаться, увы, моё сердце занято другим козлом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417522</guid>
<pubDate>2012-06-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417522</link>
<title>Цитата #417522</title>
<description><![CDATA[xxx: что меня больше всего убивает в фильмах про зомби, так это то, что никому из жертв не знакомы другие фильмы про зомби<br>xxx: все как первый раз с ними сталкиваются]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417521</guid>
<pubDate>2012-06-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417521</link>
<title>Цитата #417521</title>
<description><![CDATA[Спор с девушкой по поводу сна:<br>xxx: Ты слишком много спишь.<br>yyy: Это ты сидишь за компом и тратишь зря время, а для организма лучше поспать!<br>xxx: Всё, что угодно лучше, чем спать сверх нормы. Человеку нужно 8-10 часов на сон, не больше.<br>yyy: (душевный вопль) А я - панда!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417520</guid>
<pubDate>2012-06-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417520</link>
<title>Цитата #417520</title>
<description><![CDATA[xxx: как набрать в инете пикап как форма кузова<br>xxx: и не попасть на сайт где будут учить клеить тёлок?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417519</guid>
<pubDate>2012-06-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417519</link>
<title>Цитата #417519</title>
<description><![CDATA[xx: я щитаю - что кот не ест, то вредно! а что ест, то есть можно!<br>yy: у меня недавно один кот поел корма сухого и срыгнул почти сразу, а второй это нашёл и съел. тебе оставить в следующий раз?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417518</guid>
<pubDate>2012-06-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417518</link>
<title>Цитата #417518</title>
<description><![CDATA[Juliya: смотрю вакансии на должность арт-директора )<br>Илья: а что должен делать уважающий себя арт-директор?<br>Juliya: из обязанностей обычно: организация и проведение мероприятий, привлечение партнеров, реклама и маркетинг, позиционирование заведения... )<br>Илья: я обычно профессии рассматриваю через призму возможного апокалипсиса<br>Илья: то есть представь ситуацию - на мир несется гигантский метеорит, а ты арт-директор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417517</guid>
<pubDate>2012-06-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417517</link>
<title>Цитата #417517</title>
<description><![CDATA[Наивно решив, что рабочий день перенесен на субботу не только мне, пришел на почту пораньше, перед работой. Отделение закрыто. Еще десяток сограждан тоже нервничают, в окна заглядывают, удивляются. Звоню поинтересоваться<br>Я: Почтовое отделение такое-то сегодня работает?<br>П: Согласно Внутреннему расписанию график работы как для субботы.<br>Я: А как же перенос праздничного дня?<br>П: Ну, это для Обычных людей!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417516</guid>
<pubDate>2012-06-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417516</link>
<title>Цитата #417516</title>
<description><![CDATA[Экзамен.<br>Препод: Первое правило программирования систем реального времени?<br>Девушка: .... Никому не говорить о программировании реального времени?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417515</guid>
<pubDate>2012-06-18 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417515</link>
<title>Цитата #417515</title>
<description><![CDATA[Rekken: А ты не утрируешь? По-моему она вполне вменяемая девушка, даже классику читает, что не часто встретишь..<br>Vrednyj: Это ты верно заметил. Перечитала, по всей видимости. Мне сестра её писала, что она мои письма пожгла в духе классических тургеневских девушек. Врубаешься? РАСПЕЧАТАЛА личные сообщения из контакта и сожгла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417514</guid>
<pubDate>2012-06-18 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417514</link>
<title>Цитата #417514</title>
<description><![CDATA[Kodai: а вот у моей бабушки в деревне подстава подстав - это квадратное одеяло. Кручу-верчу, разобраться хочу )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417513</guid>
<pubDate>2012-06-18 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417513</link>
<title>Цитата #417513</title>
<description><![CDATA[xxx: Сосед по комнате уронил телефон под кровать, полез доставать.<br>xxx: Через пару минут оттуда донёсся смачный храп.<br>xxx: Сессия...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417512</guid>
<pubDate>2012-06-18 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417512</link>
<title>Цитата #417512</title>
<description><![CDATA[Orange: ко мне пришла толькочто моя любимая девушка, сказала, что выходит замуж, благодарит за всё, желает удачи, попутного ветра, подарила две бутылки Джека Дэнилса и попросилась в ванную. Сидит там уже полчаса. Что делать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417511</guid>
<pubDate>2012-06-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417511</link>
<title>Цитата #417511</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты слышал про новый способ решать сложные проблемы, с помощью резиновой желтой уточки? Ты ей объясняешь суть проблемы, и подсознательно решаешь ее.<br>yyy: Петров, почему у вас в коде столько ошибок? - Ничего не знаю, мне уточка посоветовала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417510</guid>
<pubDate>2012-06-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417510</link>
<title>Цитата #417510</title>
<description><![CDATA[С &quot;google вопросов и ответов&quot;:<br><br>xxx: Чтобы вы сделали если бы время остановилось, а вы остались жить среди замерших людей, техники и всего мира?<br><br>yyy: а например электромагнитные волны относительно меня тоже бы остановились?<br>сидел бы как тупень на месте в кромешной тьме]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417509</guid>
<pubDate>2012-06-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417509</link>
<title>Цитата #417509</title>
<description><![CDATA[&lt;SAPRO&gt; почта россии проебала заказное письмо от претензионной службы почты россии, в котором они направили мне официальный ответ почты россии о результатах розыска проёбаной почтой россии моей посылки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417508</guid>
<pubDate>2012-06-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417508</link>
<title>Цитата #417508</title>
<description><![CDATA[sly: западло - это когда человек заказал амулет, привлекающий удачу, а они закончились на складе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417507</guid>
<pubDate>2012-06-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417507</link>
<title>Цитата #417507</title>
<description><![CDATA[xxx: счастлив тот, кто прав или прав тот, кто счастлив?<br>yyy: счастлив и прав тот, кто кот]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417506</guid>
<pubDate>2012-06-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417506</link>
<title>Цитата #417506</title>
<description><![CDATA[ххх: в этом мире становится опасно жить<br>ххх: у меня шиншилла покусала собаку<br>ххх: охотничью собаку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417505</guid>
<pubDate>2012-06-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417505</link>
<title>Цитата #417505</title>
<description><![CDATA[С обсуждения на форуме езды по обочине.<br>Ilyich93: как то после дождя по обочине мимо всех пронеслась нива, всех обрызгала, проехала от меня машинок 5 вперед и завалилась в канаву. Все проезжающие останавливались около нее дабы высказать свое уважение водителю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417504</guid>
<pubDate>2012-06-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417504</link>
<title>Цитата #417504</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>shapa: Так и представляю форум в 17-18 веках (ну тобишь пабчик какой-либо задрипанный, народ который в основном нихрена не делает и по полдня сидит гутарит...)<br><br>&quot;-Гыгыгы! Прикинь, этот придурок сделал телегу которая сама едет медленнее чем я иду, да еще и дымит и шумит! И как идиот выглядит в ней!<br>— Точно! Я бы овса на 100 лет вперед купил, двух лошадей и ездил бы!<br>— Реально, дебил, 2 километра проехал и радуется! Да мой ребенок двухмесячный быстрее проползет!&quot;<br><br>Времена меняются, люди — нет :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417503</guid>
<pubDate>2012-06-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417503</link>
<title>Цитата #417503</title>
<description><![CDATA[- Кот орёт нечеловеческим голосом!<br>- А до этого человеческим орал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417502</guid>
<pubDate>2012-06-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417502</link>
<title>Цитата #417502</title>
<description><![CDATA[с хабра, про защитные экраны ЭЛТ мониторов:<br><br>fanex: Кстати, помню, работал в типографии, на мониторе был подобный защитный экран. И там то ли проводок заземления перетерся, то ли компьютер был в розетке без заземления, то ли еще какая проблема, но этот экран накапливал статическое напряжение в необычайных объемах. И всякий пожелавший ткнуть в экран пальцем «а вот этот логотипчик мы на бланке подвинем сюда» получал длинную, около сантиметра, ярко-синюю искру. Что буквально в пару приемов начисто отбивало привычку посторонним тыкать пальцем туда куда не нужно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417501</guid>
<pubDate>2012-06-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417501</link>
<title>Цитата #417501</title>
<description><![CDATA[xxx: А ещё я считаю, что любая девушка, называющая своего парня &quot;МЧ&quot;, уже дефакто является ТП.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417500</guid>
<pubDate>2012-06-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417500</link>
<title>Цитата #417500</title>
<description><![CDATA[<br>bogeywoman: пользуясь случаем, хочу выразить искреннюю благодарность безымянным благодетелям, бесплатно раздающим свой вайфай всем желающим - пусть и в силу незнания о возможности его запаролить.<br>передайте для них какую-нибудь хорошую песню.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417499</guid>
<pubDate>2012-06-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417499</link>
<title>Цитата #417499</title>
<description><![CDATA[Звонок другу.<br>Я: Привет. Говорить можешь?<br>Он: Ну, лет с трёх...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417498</guid>
<pubDate>2012-06-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417498</link>
<title>Цитата #417498</title>
<description><![CDATA[XXX: гугл календарь - он всех переживет. в будущем при заходе в хром - он сможет показывать твоим внукам историю поиска их дедушки, наверное.<br>YYY: черт, а как ее почистить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417497</guid>
<pubDate>2012-06-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417497</link>
<title>Цитата #417497</title>
<description><![CDATA[xxx: В интернете все храбрые. А ты бы смог повторить все это, глядя мне в лицо?<br>yyy: Легко! Высылай фото.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417496</guid>
<pubDate>2012-06-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417496</link>
<title>Цитата #417496</title>
<description><![CDATA[xxx: ты морячка - я томат. ты рыбачка - я томат. ты на суше, я на грядке. смысл песни: я - томат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417495</guid>
<pubDate>2012-06-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417495</link>
<title>Цитата #417495</title>
<description><![CDATA[XXX: Стоит начальник СБ, орёт на своих подопечных, аж хрипит. Мишаня проходит мимо, похлопал того по плечу и участливо так: &quot;Мужика тебе надо, Серега, мужика...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417494</guid>
<pubDate>2012-06-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417494</link>
<title>Цитата #417494</title>
<description><![CDATA[xxx: Порекомендуйте, пожалуйста, что-нибудь научно-популярное по квантовой физике, что было бы и увлекательно и понятно, т.е. сгодилось бы для чтения в поезде и на пляже у моря.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417493</guid>
<pubDate>2012-06-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417493</link>
<title>Цитата #417493</title>
<description><![CDATA[XXX: Гениальный админ! Теперь сообщение с сайта не отправляется, если содержит грамматические ошибки. Включена проверка орфографии, но ошибки НЕ ПОДСВЕЧИВАЮТСЯ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417492</guid>
<pubDate>2012-06-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417492</link>
<title>Цитата #417492</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения двемеров.<br><br>ХХХ: Они делали древние механизмы. Это была самая умная раса!<br>УУУ: чо, прямо вся раса делала древние механизмы? это сотрудники автоваза что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417491</guid>
<pubDate>2012-06-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417491</link>
<title>Цитата #417491</title>
<description><![CDATA[Выдали в ГИБДД номера. Сразу возникло 2 вопроса. Можно ли их поменять, и считается ли плохой приметой иметь номер 404]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417490</guid>
<pubDate>2012-06-16 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417490</link>
<title>Цитата #417490</title>
<description><![CDATA[ххх:всю свою школьную жизнь я добирался до школы на тролейбусе.15 минут дл остановки 20 минут в пути и ещё 10 до школы<br>И лишь когда поступил в институт и начал ездить в метро узнал что от моего дома до школы 1 остановка вход в которое за моим двором...почувствовал себя дебилом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417489</guid>
<pubDate>2012-06-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417489</link>
<title>Цитата #417489</title>
<description><![CDATA[Комментарий с Хабра о заявках на новые домены верхнего уровня:<br><br>Raz0r: Сегодня проскочил один замечательный твит от человека, который попросил одолжить ему 185к $ для покупки домена &quot;.1&quot;, чтобы потом на нем создать поддомен «127.0.0» и посмотреть, что у кого сломается :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417488</guid>
<pubDate>2012-06-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417488</link>
<title>Цитата #417488</title>
<description><![CDATA[Из интервью разработчика игр в России:<br><br>&quot;Там проблема, на самом деле, была одна - мы затянули очень сильно с разработкой. Ну, все как обычно.&quot;<br>&quot;У нас всё время так получается... Когда мы начинаем разработку - графика лучше всех, а когда заканчиваем — хуже, чем в казуалках.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417486</guid>
<pubDate>2012-06-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417486</link>
<title>Цитата #417486</title>
<description><![CDATA[GreenHedgehog: Пути мысли утром - неисповедимы. Проснулся в твердой уверенности, что я осминожка. И мне нужно сообщить девушке о том, что мои щупальца запутаны.<br>GreenHedgehog: Сам я их распутать не могу - так как щупальца которыми я мог бы это сделать - запутаны.<br>GreenHedgehog: Где-то через минуту мне приходит осознание, что сообщить девушке я об этом тоже не могу - я же осминожка и значит вынужден вечно страдать.<br>GreenHedgehog: А через пару минут я понял - что могу сообщить об этом - у меня же есть рот. Интересно, что подумала моя любимая, когда первое, что я сказал с утра - распутай мне щупальца, а то я сдохну.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417485</guid>
<pubDate>2012-06-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417485</link>
<title>Цитата #417485</title>
<description><![CDATA[Sadist: Блять. У меня системник же с подсветкой синей, тупые насекомые лезут на свет и их перемалывает кулер, каждый вечер слышу как кого-то рубит там =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417484</guid>
<pubDate>2012-06-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417484</link>
<title>Цитата #417484</title>
<description><![CDATA[Princess Sofia: Утром взвешивалась - минус 2 кг<br>АлмаZ: ооо<br>АлмаZ: у тебя отрицательная масса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417483</guid>
<pubDate>2012-06-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417483</link>
<title>Цитата #417483</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>zhmenia: Все идет к тому, что скоро всеми этими супертонкими планшетами, телефонами и ультрабуками можно будет без зазрения совести резать колбасу =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417482</guid>
<pubDate>2012-06-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417482</link>
<title>Цитата #417482</title>
<description><![CDATA[Сейчас я вынесу вердикт. Помогите мне, он тяжёлый.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417481</guid>
<pubDate>2012-06-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417481</link>
<title>Цитата #417481</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Решил я как то запустить 2-х стороннюю печать на сетевом принтере, и забыл вернуть настройки обратно. Через пару дней в коридоре слышу душераздирающий крик. Забегаю в серверную (там где принтер), вижу девушка изо всех сил тянет бумагу из принтера на себя, а принтер втягивает бумагу обратно (нужно на обратной стороне напечатать вторую страницу).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417480</guid>
<pubDate>2012-06-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417480</link>
<title>Цитата #417480</title>
<description><![CDATA[ХХХ: &quot;на территории киевской руси следов меди обнаружено небыло. следовательно, у древних славян была развита беспроводная связь!&quot; (с)<br>YYY: Кстати, да. Конная связь действительно беспроводная, так что не придерёшься]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417479</guid>
<pubDate>2012-06-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417479</link>
<title>Цитата #417479</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше проблемы были с нахождением пульта, теперь появились беспроводные мыши...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417478</guid>
<pubDate>2012-06-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417478</link>
<title>Цитата #417478</title>
<description><![CDATA[Одна голова - хорошо, а три головы - митинг.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417477</guid>
<pubDate>2012-06-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417477</link>
<title>Цитата #417477</title>
<description><![CDATA[mr_tron: Вас не смущают животные во время секса?<br>nersik: У меня коты любят приходить в спальню во время секса. У них домик с полочками напротив кровати. Они садятся на него и внимательно втыкают. Я представляю их режиссерами, а себя порноактером и активно работаю на камеру.<br>Kudeyar: зевают поди все время]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417476</guid>
<pubDate>2012-06-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417476</link>
<title>Цитата #417476</title>
<description><![CDATA[В пробке парень невнятной внешности раздает каталоги интимных услуг. Сует в мое окно. Говорю ему: &quot;в нашей стране проституция запрещена&quot;. Он делает удивленные глаза и спрашивает - &quot;А вы откуда?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417475</guid>
<pubDate>2012-06-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417475</link>
<title>Цитата #417475</title>
<description><![CDATA[Конь_Коричневый: Никогда не понимал этой дебильной логики. Камень-ножницы-бумага. Почему бумага выигрывает у камня? Ведь камнем можно порвать бумагу?<br>USBЗдесь: Потому что камень можно завернуть в бумагу.<br>Конь_Коричневый: Тогда почему бы не завернуть туда же и ножницы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417474</guid>
<pubDate>2012-06-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417474</link>
<title>Цитата #417474</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>...Animoca, гонконгский разработчик приложений, чьи приложения скачали уже более 70 миллионов раз, сообщил, что проводит тестирование качества примерно на 400 устройствах Android!...<br><br>veter: А еще у них в штате есть специально обученный человек, в обязанности которого входит зарядка всех этих устройств. И у него есть свой взгляд на словосочетание «утренняя зарядка».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417473</guid>
<pubDate>2012-06-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417473</link>
<title>Цитата #417473</title>
<description><![CDATA[xxx: и тут я попросила его поцеловать меня, как будто в последний раз...<br>yyy: иии? ))<br>xxx: в лоб меня поцеловал :(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417472</guid>
<pubDate>2012-06-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417472</link>
<title>Цитата #417472</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Я бы с таким удовольствием посмотрел отечественную адаптацию селебрити дес матч, только чтобы звезды не из пластилина были, а настоящие и каждую субботу месили друг друга бензопилами в прямом эфире.<br>yyy&gt; А выживших добивали зрители.<br>zzz&gt; Не надо. Не надо выживших.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417471</guid>
<pubDate>2012-06-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417471</link>
<title>Цитата #417471</title>
<description><![CDATA[из твиттера:<br><br>Marina<br>Хааалк рвать, хааалк метать. Хааалк не учить.<br><br>My Rainy Days<br>Халк потом двор подметать. Так что лучше учи :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417470</guid>
<pubDate>2012-06-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417470</link>
<title>Цитата #417470</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Отец, решив, что мать недостаточно времени проводит на кухне, поставил комп возле холодильника. Идея, конечно, гениальна, но теперь вместо привычного &quot;кушать будешь?&quot;, я слышу &quot;Суп Ннннадо?&quot;, что очень веселит :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417469</guid>
<pubDate>2012-06-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417469</link>
<title>Цитата #417469</title>
<description><![CDATA[xxx: у тебя кроссовки какого размера?<br>ууу: 42<br>ууу: всмысле не знаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417468</guid>
<pubDate>2012-06-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417468</link>
<title>Цитата #417468</title>
<description><![CDATA[Christo: Мне снится уже, что я пишу эти проги, а просыпаюсь, и так обидно становится, что во сне сидел работал, даже не отдыхал, а результата - ноль... =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417467</guid>
<pubDate>2012-06-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417467</link>
<title>Цитата #417467</title>
<description><![CDATA[xxx: чтобы не дергали из отпуска надо уезжать подальше<br>yyy: и телефон выключать<br>xxx: симку менять на платный номер<br>zzz: и оставлять инструкцию начальнику: если вы хотите вызвать меня из отпуска, отправьте слово &quot;приходи&quot; на 4242, в ответ вам придет головоломка - составить фразу из букв &quot;ИИД АНЙУХ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417466</guid>
<pubDate>2012-06-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417466</link>
<title>Цитата #417466</title>
<description><![CDATA[Заказываем пластиковые окна, в предложенной модели ДВЕ ручки - одна изнутри квартиры, вторая СНАРУЖИ. Я сразу при виде ее хрюкнул, и дальше поддерживать беседу не смог, но вот жена...<br>Жена: Я прошу прощения. а снаружи-то ручка зачем?<br>Менеджер: Эээээ... Чтоб открывать окно?<br>Жена: Снаружи? Мы на 15 этаже живем. Вы верите в Супермена? Я - нет.<br>Менеджер: Так не все же живут так высоко. Вот жили бы вы на первом...<br>Жена: Жили бы мы на первом, меня бы перспектива открывания окна КЕМ-ТО СНАРУЖИ тоже не порадовала. И потом... Окна у вас что, в обе стороны открываются?<br>Менеджер: НЕТ! Ну и что?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417465</guid>
<pubDate>2012-06-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417465</link>
<title>Цитата #417465</title>
<description><![CDATA[olezha: на лекции сегодня наш 83-летний профессор ядерной физики подробно вспоминал расписание одесских поездов в 1950 году.<br>olezha: походу на лабах будем лепить машину времени.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417464</guid>
<pubDate>2012-06-14 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417464</link>
<title>Цитата #417464</title>
<description><![CDATA[xxx: Во время сессии мои мозги мне напоминают буфер обмена. <br>xxx: С функцией Вырезать - Вставить.<br>xxx: Написал экзамен, а на следующий день ничерта не помню...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417463</guid>
<pubDate>2012-06-14 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417463</link>
<title>Цитата #417463</title>
<description><![CDATA[xxx: все дело в предлогах.<br>xxx: я тащусь НА работу, а не ОТ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417462</guid>
<pubDate>2012-06-14 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417462</link>
<title>Цитата #417462</title>
<description><![CDATA[Lizz: представляешь, я огурцы посадила неправильно..<br>RiZN: не той стороной что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417461</guid>
<pubDate>2012-06-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417461</link>
<title>Цитата #417461</title>
<description><![CDATA[Как же женщины умеют троллить друг друга! Из подслушанного:<br>- Ну замечательно! Начальник говорит, что нужен аврал, и ты одна со всей конторы выходишь на все праздники. Коллега просит помочь ей разгрести завал - и ты в итоге вместо нее отчет делаешь. Сестра говорит, что заболела, и ты бегаешь по аптекам и забираешь к себе племянников, хотя у нее дома муж есть. Таскаешь сумки бабке-соседке, выгуливаешь ее шавку. Я одного не пойму - если ты такая безотказная, почему ты в свои 25 девственница?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417460</guid>
<pubDate>2012-06-14 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417460</link>
<title>Цитата #417460</title>
<description><![CDATA[В квартире некоторых друзей чувствую себя Беаром Гриллсом - задачи найти еду и не отравиться, устроить себе место для ночлега, и поскорей выбраться оттуда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417459</guid>
<pubDate>2012-06-14 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417459</link>
<title>Цитата #417459</title>
<description><![CDATA[мама: Настя, а что мы смотрим?<br>я: судя по всему, что-то связанное с теорией струн.<br>мама: а зачем мы это смотрим?<br>я: ну чтобы быть умненькими.<br>мама: тебе вообще-то замуж еще выйти надо.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417458</guid>
<pubDate>2012-06-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417458</link>
<title>Цитата #417458</title>
<description><![CDATA[xxx: группа бабушек из 3-х единиц может перегородить тротуар любой ширины]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417457</guid>
<pubDate>2012-06-14 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417457</link>
<title>Цитата #417457</title>
<description><![CDATA[С байкфорума:<br>SEV: всем привет! у меня такой вопрос - первый мот и я еще не привык к сцеплению, стартуя он у меня встает на дыбы из-за этого может что-то случиться с двигателем?<br>NexuS: Нет, максимум цепь порвется и пол руки или ноги отрубит, но она всего 300р стоит и 10 мин работы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417456</guid>
<pubDate>2012-06-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417456</link>
<title>Цитата #417456</title>
<description><![CDATA[xxx: у тебя такой вид серьезный, как будто ты полностью лицензионное соглашение прочитал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417455</guid>
<pubDate>2012-06-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417455</link>
<title>Цитата #417455</title>
<description><![CDATA[С женского форума.<br>ххх: Какие наиболее оригинальные/забавные способы познакомиться молодые люди проявляли в отношении вас/ваших подруг?<br>ууу: К подругам (девочки немного пухлые, но милые) подсел в парке мужик и спросил с неподдельным любопытством &quot;Девочки, вы откуда такие толстые?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417454</guid>
<pubDate>2012-06-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417454</link>
<title>Цитата #417454</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня есть суперспособность, которой у тебя нет, не было и не будет.<br>ххх: Я МОГУ ПОЖАРИТЬ СУП!!<br>ххх: а ты, блин, счастливый]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417453</guid>
<pubDate>2012-06-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417453</link>
<title>Цитата #417453</title>
<description><![CDATA[я: мы щас на природу едем, буду через пару дней<br>м: какие теплые вещи взял с собой?<br>я: свитер, куртку, водку, машину]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417452</guid>
<pubDate>2012-06-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417452</link>
<title>Цитата #417452</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; кстати, гляжу гугл, везде пишут что заправщик - вредная работа. омг , я умру :D<br>&lt;yyy&gt; Помню, когда у нас лазерный принтер был, на работу катриджи заправлять носили.<br>&lt;xxx&gt; а я наверное буду респиратор требовать =3<br>&lt;yyy&gt; Давай сразу маску Вейдера.<br>&lt;xxx&gt; ПШШШШ<br>&lt;xxx&gt; заправка ТЕМНОЙ СИЛОЙ будет стоить 250 рублей... ПШШШ<br>&lt;xxx&gt; цветные не принимаем, только ТЕМНЫЕ... ПШШШШШ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417451</guid>
<pubDate>2012-06-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417451</link>
<title>Цитата #417451</title>
<description><![CDATA[ххх: &quot;Два ущла байесовой сети...&quot;<br>ххх: и два прищла, видимо.<br>ххх: насяльника, я диплом написаль!<br>ххх: два узла прищьла, два ущьла, вывод сделаем: &quot;Харащьо полусилась!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417450</guid>
<pubDate>2012-06-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417450</link>
<title>Цитата #417450</title>
<description><![CDATA[комментарий к фильму:<br><br>xxx: После первых 15-ти минут просмотра мне стало жалко мой безлимитный трафик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417449</guid>
<pubDate>2012-06-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417449</link>
<title>Цитата #417449</title>
<description><![CDATA[- Привет. У тебя горячая вода есть?<br>- Есть<br>- Договорились!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417448</guid>
<pubDate>2012-06-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417448</link>
<title>Цитата #417448</title>
<description><![CDATA[xxx: я думала никто эту книгу не читал вообще, кроме меня)<br>yyy: Вы на моей памяти примерно двухсотый человек, считающий, что кроме него её никто не читал :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417447</guid>
<pubDate>2012-06-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417447</link>
<title>Цитата #417447</title>
<description><![CDATA[она: Да нормально я себя чувствую!<br>она: только не очень хорошо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417446</guid>
<pubDate>2012-06-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417446</link>
<title>Цитата #417446</title>
<description><![CDATA[Electronicman: читали щас раздел &quot;проблемы&quot; времён правления прошлого начальника IT-отдела:<br><br>проблема: 12.02.2011 потеря пакетов с отделением в г. ххх<br>решение: 3.09.2011 отделение закрыто]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417445</guid>
<pubDate>2012-06-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417445</link>
<title>Цитата #417445</title>
<description><![CDATA[Cirno: У младшего брата каникулы, он ничего не читает и мама заставила его читать первую попавшуюся книгу с моей полки. Теперь бро вынужден вникать в трансцендентную кактусовую философию Кастанеды.<br>T!M Tai13R: Ох,я ему не завидую.<br>Cirno: Я и сам охуел, когда сидя в ванной услышал про дона Хуана.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417444</guid>
<pubDate>2012-06-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417444</link>
<title>Цитата #417444</title>
<description><![CDATA[Woody Allen: ЗАШЛО ТЕЛО В ОДЕЖДЕ 80Х и спросило пленочный фотик...<br>Woody Allen: не удивился бы, если б у него были советские рубли )))<br>Loky: у него были талоны на пленочный фотик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417443</guid>
<pubDate>2012-06-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417443</link>
<title>Цитата #417443</title>
<description><![CDATA[xxx: Писать вручную на бумаге удобно, раскладку переключать не надо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417442</guid>
<pubDate>2012-06-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417442</link>
<title>Цитата #417442</title>
<description><![CDATA[C одного явского форума. Обсуждение протравки плат:<br>ххх: А где соляную кислоту достать? В аптеках и т.д.? серную проще конечно.<br>ууу: даю подсказку - она есть у тебя в желудке<br>ZZZ: Ну чо, наблевать на текстолит попробуем?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417441</guid>
<pubDate>2012-06-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417441</link>
<title>Цитата #417441</title>
<description><![CDATA[@Lesysa что мне делать: ехать на заправку? или домой выключать утюг? или бежать пешком а на заправку потом?<br>@iamsheogorath @Lesysa уж точно не в твиттере сидеть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417440</guid>
<pubDate>2012-06-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417440</link>
<title>Цитата #417440</title>
<description><![CDATA[Сергей: Был изрядно напуган японским унитазом. Когда я подошел к нему, он дружелюбно поднял крышку.<br>Настя: шлангом не помахал?<br>Евген: ты кого имела ввиду, Сережу или агрегат?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417439</guid>
<pubDate>2012-06-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417439</link>
<title>Цитата #417439</title>
<description><![CDATA[Йож: Опоздать меньше, чем опоздал тот, с кем договаривались о встрече - тоже пунктуальность.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417438</guid>
<pubDate>2012-06-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417438</link>
<title>Цитата #417438</title>
<description><![CDATA[xxx: приветик:)<br>yyy: здарова!<br>xxx: чё творишь?<br>yyy: отчёт по практике.<br>xxx: и как? получается?<br>yyy: 44:3 в пользу террористов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417437</guid>
<pubDate>2012-06-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417437</link>
<title>Цитата #417437</title>
<description><![CDATA[Valet2: сейчас читаю, чем можно помыть окна, если лень бежать в магазин за жидкостью для мойки стёкол<br>Alpudus: Берёшь таз с водой, туда порошка стирального (100г на 10 л воды)...<br>Alpudus: Когда порошок растворится, кладёшь в таз с размыленной водой кирпич и выплёскиваешь всё это со всего размаху в окно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417436</guid>
<pubDate>2012-06-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417436</link>
<title>Цитата #417436</title>
<description><![CDATA[Дядя Сева: а я все же надеюсь, что в передаче &quot;Как это делают&quot; по Дискавери покажут как и из чего делают чебуреки в ларьках на остановках]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417435</guid>
<pubDate>2012-06-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417435</link>
<title>Цитата #417435</title>
<description><![CDATA[Daria: у вас очень странные отношения. как будто вы встречаетесь, но не спите вместе<br>Daria: а претензии друг к другу, как будто спите<br>Daria: отличный сериальчик бы вышел )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417434</guid>
<pubDate>2012-06-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417434</link>
<title>Цитата #417434</title>
<description><![CDATA[ххх: ты все еще хочешь за него замуж?<br>ууу: не знаю, он такой лентяй<br>ууу: в доме же должен быть мужик, чтобы забил гвоздь<br>ууу: он может только болт забить, а гвоздь нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417433</guid>
<pubDate>2012-06-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417433</link>
<title>Цитата #417433</title>
<description><![CDATA[Semen: почему со мной в аське не хочет знакомиться ни один иностранец???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417432</guid>
<pubDate>2012-06-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417432</link>
<title>Цитата #417432</title>
<description><![CDATA[denver: Нам часто приходится писать диагнозы с высокой степенью неопределенности. Но термин &quot;неведомая ебаная хуйня&quot; употреблять как-то совестно. Он сугубо технический.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417431</guid>
<pubDate>2012-06-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417431</link>
<title>Цитата #417431</title>
<description><![CDATA[Ходили с мужем в кино на &quot;Прометей&quot; в 3Д. Только кончилась реклама, начинается фильм, входит контролёр и объявляет залу:<br>- В бар и в туалет выходим только с очками!<br>Голос из зала: - Там тоже всё в 3Д!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417430</guid>
<pubDate>2012-06-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417430</link>
<title>Цитата #417430</title>
<description><![CDATA[Вечером мою машину подпер джип так, что выехать не было ни какой возможности.<br>Спал всю ночь спокойно, знал что не угонят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417429</guid>
<pubDate>2012-06-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417429</link>
<title>Цитата #417429</title>
<description><![CDATA[xxx: Каждый день может стать последним. Это я про горячую воду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417428</guid>
<pubDate>2012-06-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417428</link>
<title>Цитата #417428</title>
<description><![CDATA[nexus: Да ладно вам, можно и спросить)) В любом случае за спрос не бьют))<br>g1zmo: Ты, видимо, в армии не служил, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417427</guid>
<pubDate>2012-06-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417427</link>
<title>Цитата #417427</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>Нашел сегодня чей-то мобильник. Собрался было начать комплекс мероприятий по установлению личности владельца и возврату имущества. Потом поглядел список контактов и передумал. Положил обратно на скамейку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417426</guid>
<pubDate>2012-06-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417426</link>
<title>Цитата #417426</title>
<description><![CDATA[xxx: так не люблю когда к экзамену куча вопросов неизвестно откуда вытащена. в лекциях нету, в учебнике нету, в интернете нету, а потом спросишь препода, а она ответит: НУ КАК ЖЕ! у нас в библиотеке есть методичка отсканированная и сшитая нитками в одном экземпляре, которая выдается только в читальном зале! неужели вы не догадались там посмотреть?! &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417425</guid>
<pubDate>2012-06-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417425</link>
<title>Цитата #417425</title>
<description><![CDATA[xxx: если работа не будет приносить мне удовольствия, я же на нее ходить просто не буду.<br>yyy: будешь ходить, просто потому что придется содержать жену и детей, платить за бензин и ипотеку<br>zzz: он же чайлдфри, если я правильно помню. И вуманфри. И вообще фри... Как картошка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417424</guid>
<pubDate>2012-06-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417424</link>
<title>Цитата #417424</title>
<description><![CDATA[xxx: Моя соседка - такая соседка. <br>xxx: Херачит кофе литрами, курит по две пачки в день, кормит грудью и переживает по поводу того, что в детское питание добавляют таурин, который вреден для детей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417423</guid>
<pubDate>2012-06-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417423</link>
<title>Цитата #417423</title>
<description><![CDATA[Еррор: Пацаны, не ищите &quot;Ту самую&quot; по клубам и барам. Та самая ночами спит дома.<br>Уро: Врывайтесь в дома по ночам, ищите ту самую, ага.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417422</guid>
<pubDate>2012-06-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417422</link>
<title>Цитата #417422</title>
<description><![CDATA[Лиза: И ты могла бы выйти замуж по расчету?<br>Юля: Понимаешь, я так сильно люблю деньги, что это, в любом случае, был бы скорее брак по любви.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417421</guid>
<pubDate>2012-06-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417421</link>
<title>Цитата #417421</title>
<description><![CDATA[xxx: Темный властелин, бередит сердцааа - безымяяный палец без коолцааа<br>yyy: Даааа такой интерпритации Властелина колец я еще не слышал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417420</guid>
<pubDate>2012-06-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417420</link>
<title>Цитата #417420</title>
<description><![CDATA[zell_dincht: ты почему с нами пьянствовать не пошла?<br>RиткO: у меня экзамен завтра<br>zell_dincht: это не оправдание. придумай что-нибудь правдоподобное. вон у остальных в пол десятого рейд<br>zell_dincht: их можно понять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417419</guid>
<pubDate>2012-06-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417419</link>
<title>Цитата #417419</title>
<description><![CDATA[xxx: Моя мать - великий человек.<br>xxx: Задает риторические вопросы и заставляет на них отвечать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417418</guid>
<pubDate>2012-06-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417418</link>
<title>Цитата #417418</title>
<description><![CDATA[Demonit: как же тяжело сохранять самообладание, когда при выборе лака хв клиент говорит: &quot;Давайте сосну&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417417</guid>
<pubDate>2012-06-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417417</link>
<title>Цитата #417417</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты же суровая женщина, тебя невозможно расстроить<br>yyy: Наглая ложь.<br>yyy: Просто когда расстраиваются суровые женщины, то вместе с ней расстраиваются и все вокруг]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417416</guid>
<pubDate>2012-06-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417416</link>
<title>Цитата #417416</title>
<description><![CDATA[xxx: Я заметил одну вещь: кофе пробуждает, поднимает настроение, улучшает мышечный тонус, но, сцуко, совершенно не помогает вылезти из интернета...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417415</guid>
<pubDate>2012-06-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417415</link>
<title>Цитата #417415</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>nazarpc: Кто видел, как в Iron Man роботами управляли в помощью HTML кода? Кадр был мельком, но как-то бросился в глаза, как я ржал...)<br><br>catsmile: Да, ещё и с кириллицей, насколько я помню. Для пущего устрашения зрителя.<br><br>sankir: Ну как бы там на скрине дрон, программированный суровым Иваном из России, ему сами боги бинарные велели на кириллице писать, хорошо хоть не на 1С. :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417414</guid>
<pubDate>2012-06-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417414</link>
<title>Цитата #417414</title>
<description><![CDATA[Chikatilolo:<br>Грепал Грека грепом репу.<br>Видит Грека в репе баг.<br><br>HV:<br>Фиксит Грека вимом репу<br>:305 Shift+A // хуяк!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417413</guid>
<pubDate>2012-06-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417413</link>
<title>Цитата #417413</title>
<description><![CDATA[xxx: Здрасьте. Майские добили организм. Наездился по врачам. Убил всё что можно. Пытаюсь вырваться. Тяжко пиздец.<br>Две недели не пил, вроде полегче стало. Но пару соток выпил и опять жопа. Давление и вся хуйня. А впереди чемпионат Европы<br>yyy: Только не говори что ты в Сборной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417412</guid>
<pubDate>2012-06-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417412</link>
<title>Цитата #417412</title>
<description><![CDATA[* root лет семь назад демонстрировал знакомому работу IP-телефонии на ноутбуке. реакция знакомого: &quot;ты же говорил, что не любишь телефоны-раскладушки!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417411</guid>
<pubDate>2012-06-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417411</link>
<title>Цитата #417411</title>
<description><![CDATA[у меня вообще с ч/ю не очень. в батю весь. помню, он дрова на циркулярке пилил. заходит в дом, из кулака кровь, следом красная дорожка.<br>мать: что?..<br>батя: палец отпилил.<br>мать: где палец?<br>батя: там валяется.<br>мать: как?!<br>батя: да я пошутил. вот он!<br>и кулак разжимает. а на ладони - да-да, лежит отпиленный палец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417410</guid>
<pubDate>2012-06-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417410</link>
<title>Цитата #417410</title>
<description><![CDATA[SerW: Как будет &quot;тренчик&quot; по-английски?<br>Noord: Сначала скажи, что такое &quot;тренчик&quot; по-русски!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417409</guid>
<pubDate>2012-06-09 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417409</link>
<title>Цитата #417409</title>
<description><![CDATA[xxx: Первый раз выбираю ноут по цвету, а не по характеристикам.<br>yyy: Почему?<br>xxx: Подарок, однако.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417408</guid>
<pubDate>2012-06-09 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417408</link>
<title>Цитата #417408</title>
<description><![CDATA[Комментарии к статье «Google представит 3D карты на следующей неделе» на Хабре:<br><br>mr_boombastick: Класс, США уже разрисовали почти полностью, на днях «гулял» по Бостону :)<br>Stdit: Надо ещё рисовать рядом таких же «путешественников»<br>ArsNG: И оружие, аптечки, технику :D<br>JustOxlamon: потом пустить зомби и играть в DayZ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417407</guid>
<pubDate>2012-06-09 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417407</link>
<title>Цитата #417407</title>
<description><![CDATA[XXX: Я бы 2008 накатил.<br>XXX: Он красивенький.<br>XXX: Забудь, что я написал &quot;Он красивенький&quot; про серверную ОС, ок?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417406</guid>
<pubDate>2012-06-09 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417406</link>
<title>Цитата #417406</title>
<description><![CDATA[malinkin: Когда мне было 6 лет (а это был 1996 год), родители пообещали мне на 17-летие подарить пейджер. И вот мне уже 22, а пейджера так и нет((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417405</guid>
<pubDate>2012-06-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417405</link>
<title>Цитата #417405</title>
<description><![CDATA[Мне периодически названивают разные какие-то исследовательские центры с целью узнать мое мнение об имеющемся в доме интернете *типа &quot;а у нас лучше!&quot;*<br>В очередной раз вопрос:<br>- Каким провайдером вы пользуетесь?<br>- Ни одним из тех, о ком вы хотели бы спросить ( а звонят обычно из Билайна и МТС)<br>- Так каким именно?<br>- Таким-то. Вам это название ни о чем не скажет, это местное.<br>Тут начинается самое интересное.<br>- Хм... И вас устраивает такая связь??? ( в контексте, что провайдер действительно малоизвестный)<br>- Меня абсолютно устраивает их связь.<br>- Но у них же оборудование базируется в подвале!<br>- В подвале у нас базируются комары, а их оборудование - на тех.этаже.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417404</guid>
<pubDate>2012-06-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417404</link>
<title>Цитата #417404</title>
<description><![CDATA[XXX: Пап, а что такое сбруя?<br>YYY: Это, доча, пользовательский интерфейс лошади.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417403</guid>
<pubDate>2012-06-09 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417403</link>
<title>Цитата #417403</title>
<description><![CDATA[Коммент на рутрекере по поводу маленькой скорости раздачи:<br><br>Dpload: Сегодня все, что есть. Простите, интернет не оплачен, завтра будет скорость.<br>А пока что это вся скорость чьей-то wifi-сети.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417402</guid>
<pubDate>2012-06-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417402</link>
<title>Цитата #417402</title>
<description><![CDATA[hokmund: у всех свои причины радоваться началу лета<br>hokmund: например, моя - то, что 1 мая у меня на месяц отключили горячую воду]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417401</guid>
<pubDate>2012-06-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417401</link>
<title>Цитата #417401</title>
<description><![CDATA[Из твиттера жены друга:<br>07.06.2012 С сегодняшнего дня я могу считать себя свободной девушкой примерно на месяц #diablo]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417400</guid>
<pubDate>2012-06-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417400</link>
<title>Цитата #417400</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; pray<br>&lt;xxx&gt; игра с переходом в мир духом и обратно)<br>&lt;yyy&gt; армия. тоже с переходом в мир духов и обратно<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417399</guid>
<pubDate>2012-06-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417399</link>
<title>Цитата #417399</title>
<description><![CDATA[Сегодня в универе играли в игру, в которой один человек загадывает слово, а другой должен без помощи слов показать его так, чтобы остальные угадали. Ничто не предвещало беды. Но тут мне выпало показывать сюръекцию...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417398</guid>
<pubDate>2012-06-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417398</link>
<title>Цитата #417398</title>
<description><![CDATA[xxx: Купила новую мебель. Больше всего понравилось с криком &quot;За ВДВ!&quot; ломать об голову пенопласт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417397</guid>
<pubDate>2012-06-09 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417397</link>
<title>Цитата #417397</title>
<description><![CDATA[- Сколько ты получаешь ?<br>- 5000 тысяч.<br>- А хочешь 60000?<br>- Конечно хочу. А что нужно делать?<br>- Работать год.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417396</guid>
<pubDate>2012-06-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417396</link>
<title>Цитата #417396</title>
<description><![CDATA[xxx: у тебя все еще бабочки в животе?<br>yyy: я их переварила.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417395</guid>
<pubDate>2012-06-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417395</link>
<title>Цитата #417395</title>
<description><![CDATA[Сидим с мужем за ноутами рядом. Он играет в Worms, я просматриваю новости и читаю вслух самые забавные:<br>- О, пишут &quot;Огромный метеорит чуть не врезался в Землю&quot;, забавно<br>Муж поднимает глаза от ноута и выдает голосом червячков<br>- Пррррромазал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417394</guid>
<pubDate>2012-06-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417394</link>
<title>Цитата #417394</title>
<description><![CDATA[Ксю: так. то ли у меня руки дырявые, то ли комары бессмертные<br>Ксю: в первый вариант верить стыдно, во второй - страшно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417393</guid>
<pubDate>2012-06-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417393</link>
<title>Цитата #417393</title>
<description><![CDATA[xxx: Читаю аналитику рынка HDD. <br>xxx: Подумал, что термин «допотопный» тут приобрел особый смысл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417392</guid>
<pubDate>2012-06-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417392</link>
<title>Цитата #417392</title>
<description><![CDATA[xxx: * Внутри офиса есть радио, где объявляются разные активности<br>xxx: я бы сдох в таком офисе. Миру и так не хватает тишины, так еще и на работе по ушам бы ездили. Нафиг-нафиг.<br>yyy: Хо-хо. Слабак! Оборонный завод, сотрудники под 50 и старое доброе радио Маяк с рекламами средств от запора каждые 5 минут в режиме 24/7, вот это хардкор был!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417391</guid>
<pubDate>2012-06-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417391</link>
<title>Цитата #417391</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай, помоги советом. Что подарить на свадьбу другу, который женится на страшной истеричке? При том, что саму свадьбу он зажал и будет только отмечание в дешевом ресторане.<br><br>ууу: Подзатыльник?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417390</guid>
<pubDate>2012-06-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417390</link>
<title>Цитата #417390</title>
<description><![CDATA[Хабр, топик про IPv6:<br><br>tgz: Уpкое место в тикаме, а не в мозгах рсп, не позорьтесь.<br>tgz: Узкое то есть.<br>smartly: Да мы и остальные слова тоже не поняли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417389</guid>
<pubDate>2012-06-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417389</link>
<title>Цитата #417389</title>
<description><![CDATA[Ребус:<br>Что-то врут эти сказки. Если тырить одежду у купающихся девушек, они потом говорят много всего, но только не &quot;выходи, милым другом будешь&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417388</guid>
<pubDate>2012-06-08 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417388</link>
<title>Цитата #417388</title>
<description><![CDATA[&lt;Infron&gt; Еще касательно &quot;кривого&quot; перевода. Фильм, к сожалению, не помню, но суть в том, что парень соскучился по девушке и приготовил ей сюрприз. На экране здоровенное сердце, на сердце лента, на ленте надпись: &quot;Miss you already&quot;. Гундосый голос за кадром: &quot;Мисс ты уже!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417387</guid>
<pubDate>2012-06-08 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417387</link>
<title>Цитата #417387</title>
<description><![CDATA[xxx: что делаешь?<br>yyy: с серваком трахаюсь<br>xxx: не забывай предохраняться ))<br>yyy: бэкапы сделал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417386</guid>
<pubDate>2012-06-08 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417386</link>
<title>Цитата #417386</title>
<description><![CDATA[xxx: ладно кондишен, я как–то целый год сидел в комнате с сисадминами, где день и ночь играла на репите через колонки bose песня &quot;новый год к нам мчится&quot; группы дискотека авария.<br>xxx: теперь мне не страшно ничего]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417385</guid>
<pubDate>2012-06-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417385</link>
<title>Цитата #417385</title>
<description><![CDATA[xxx: гуглит - не глагол, а воспаление гугла!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417384</guid>
<pubDate>2012-06-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417384</link>
<title>Цитата #417384</title>
<description><![CDATA[ххх: Нифига не понимаю: цена на нефть растет - бензин дорожает, цена на нефть падает - бензин опять дорожает?<br>ууу: Это называется &quot;стабильность&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417383</guid>
<pubDate>2012-06-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417383</link>
<title>Цитата #417383</title>
<description><![CDATA[xxx: первое правило сисадмина: хочешь что-то сделать, сделай резервную копию.<br>ууу: Не сделал?<br>ххх: угу :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417382</guid>
<pubDate>2012-06-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417382</link>
<title>Цитата #417382</title>
<description><![CDATA[xxx: Наблюдая проход Венеры по Солнечному диску, мы полностью ощутили потерю от ухода флоппиков с рынка носителей информации.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417381</guid>
<pubDate>2012-06-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417381</link>
<title>Цитата #417381</title>
<description><![CDATA[StyleT: Понравилось приложение, думаю купить книгу, но напрягает при чтении постоянно светящееся название книги вверху экрана, как бы его убрать? Название я и так знаю, и незачем мне об этом напоминать.<br>freeek: Вы знаете, а тот, кто в метро заглядывает к вам в экран — нет :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417380</guid>
<pubDate>2012-06-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417380</link>
<title>Цитата #417380</title>
<description><![CDATA[amazonka: просматриваю фотографии последнего звонка у сына в школе, замечаю, что двое из учителей постоянно оказываются рядом в кадре, явно между ними что-то есть.<br>amazonka: захожу к сыну в комнату, спрашиваю: а что, у вашего учителя истории и учительницы французского роман?<br>amazonka: мой 17летний сын, отрываясь от учебников, по которым готовится к ЕГЭ, смотрит на меня, 41летнюю, качает головой и спрашивает: С чего ты взяла? Мама, у тебя одна любовь на уме.<br>amazonka: и снова утыкается носом в учебники...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417379</guid>
<pubDate>2012-06-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417379</link>
<title>Цитата #417379</title>
<description><![CDATA[сисадмин пишет<br>xxx: придумал способ протроллить любой отдел :D<br>xxx: зайти так к жертвам и бросить фразу наподобие &quot;У вас работает? Везет... Странно...&quot; и уйти по-быстрому.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417378</guid>
<pubDate>2012-06-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417378</link>
<title>Цитата #417378</title>
<description><![CDATA[Приехал по делам в другой город, в нем живет моя девушка. Ну в общем вечером захожу в аптеку, взять средства контрацепции, рассчитался, собираюсь уходить, продавщица начинает впаривать дисконтную карту их аптеки. Я ей говорю, типа я завтра уеду и не факт что когда нибудь вернусь. Продавщица продолжительно смотрит на пачку презервативов, потом на меня и выдает: &quot;Ну вы же здесь с кем то общаетесь, отдайте карточку ЕЙ&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417377</guid>
<pubDate>2012-06-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417377</link>
<title>Цитата #417377</title>
<description><![CDATA[умирает разработчик диабло 3. ну, проходит все круги ада, убивает диабло, стоит перед воротами рая.<br>Апостол Петр сверяется со списком: - такой-то и такой-то?<br>Разработчик: - да.<br>Апостол Петр: - извините, ошибка 37.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417376</guid>
<pubDate>2012-06-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417376</link>
<title>Цитата #417376</title>
<description><![CDATA[xxx: У тебя скайп есть?<br>nnn: Есть, а в чем дело?<br>xxx: Разговаривал вчера по скайпу и у меня потух монитор, остался только белый курсор в углу экрана.<br>nnn: А скайп тут причем?<br>xxx: Отнес товарищу комп на ремонт, он сказал что у меня windows спиздили по скайпу, а windows лицензионный был. Так что скайп опасная вещь, будь осторожнее.<br>nnn: До чего дошел прогресс...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417375</guid>
<pubDate>2012-06-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417375</link>
<title>Цитата #417375</title>
<description><![CDATA[xxx: Искренне желаю тому человеку, который придумал &quot;ямочный ремонт&quot;, всю жизнь носить только ШТОПАНЫЕ носки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417374</guid>
<pubDate>2012-06-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417374</link>
<title>Цитата #417374</title>
<description><![CDATA[mavrik: у меня нет настроения сегодня работать<br>mavrik: где-то тут лежали мои недопинанные хуи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417373</guid>
<pubDate>2012-06-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417373</link>
<title>Цитата #417373</title>
<description><![CDATA[Лу: &quot;МАЛЫШИ-БЕЛЯШИ&quot;<br>Лу: ОБЪЯВЛЕНИЕ О КОТЯТАХ<br>Лу: честно, блин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417372</guid>
<pubDate>2012-06-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417372</link>
<title>Цитата #417372</title>
<description><![CDATA[whc: Интересно, а в аду тоже раздаются вопли: - Свободный коте-ел!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417371</guid>
<pubDate>2012-06-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417371</link>
<title>Цитата #417371</title>
<description><![CDATA[Комментарий парня к фотосету девушки которая позирует обнаженной во &quot;всех позах&quot;:<br>ххх: люди, вот щас токо пожалуйста серьезно отнеситесь к моей просьбе... подскажите плиз где можно найти такую подставку для цветов? реально нужна. заранее спасибо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417370</guid>
<pubDate>2012-06-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417370</link>
<title>Цитата #417370</title>
<description><![CDATA[С женского форума:<br>ххх: Ваш мужчина Вам сказал “Я тебя люблю“ До секса или После?<br>yyy: для :(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417369</guid>
<pubDate>2012-06-07 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417369</link>
<title>Цитата #417369</title>
<description><![CDATA[Daria: Хм, мне тут пришла мысль, что одна из проблем скайпа в том, что нельзя просто так анонимно позвонить и подышать в трубку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417368</guid>
<pubDate>2012-06-07 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417368</link>
<title>Цитата #417368</title>
<description><![CDATA[xxx: бля, ну и сменщица...<br>xxx: везде все начато, но не доделано<br>xxx: смена не закрыта ни в 1с, ни на кассе<br>ххх: последние две продажи на листочке написаны, надо мне списать<br>ххх: отчёт не сделан<br>ххх: боюсь в сортир идти. наверняка там не смыто]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417367</guid>
<pubDate>2012-06-07 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417367</link>
<title>Цитата #417367</title>
<description><![CDATA[xxx: Всё, завтра начинаю бегать по утрам<br>ххх: только нужно шорты новые купить и кеды<br>ууу: ну да, кто сейчас в старых шортах бегает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417366</guid>
<pubDate>2012-06-07 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417366</link>
<title>Цитата #417366</title>
<description><![CDATA[тема: Что делаешь?<br>Радик: Кино смотрю.<br>Тема: Что за кино?<br>Радик: Пять - значит вендетта.<br>Тема: Чтоооо?! Чёртов римлянин!!! )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417365</guid>
<pubDate>2012-06-07 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417365</link>
<title>Цитата #417365</title>
<description><![CDATA[&lt;FlipTale&gt; Пустота внутри. Как бороться с ней?<br>&lt;Stasyara&gt; еду в нее положить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417364</guid>
<pubDate>2012-06-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417364</link>
<title>Цитата #417364</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сижу в кабинете с начальником, человек веселый, за 45, но от интернет-юмора весьма далекий. В кабинетах над нами рабочие делают ремонт. Когда в очередной раз что-то загромыхало и посыпалось, я был вынужден уткнуться в бумаги после фразы начальника &quot;Они там трубу шатают&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417363</guid>
<pubDate>2012-06-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417363</link>
<title>Цитата #417363</title>
<description><![CDATA[ххх: Мой муж - красив как Бог<br>ууу: ктулху фхтагн]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417362</guid>
<pubDate>2012-06-07 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417362</link>
<title>Цитата #417362</title>
<description><![CDATA[xxx: в 2007 прикололся: заставлял бухгалтеров соединенную через usb-удлиннитель флешку вертикально держать, чтобы файлы быстрее стекали в комп.<br>xxx: полгода они так делали и даже верили, что действительно быстрее.<br>xxx: в 2008 народ прозрел и я остался на месяц без премии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417361</guid>
<pubDate>2012-06-07 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417361</link>
<title>Цитата #417361</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем с другом землетрясение в Алматы<br>Sp1ker: опоздал ты слегка<br>ir_kill: чего?<br>Sp1ker: землетрясение не увиде<br>Sp1ker: кстати, я тоже правда - спал как суслик<br>Sp1ker: но жена теперь боицца<br>ir_kill: да вы задолбали уже - весь твиттер засрали ))<br>Sp1ker: ага... тебе только твиттер...<br>Sp1ker: мне тут до сих пор на работе в уши гудят<br>Sp1ker: дошло уже до того, что каждый рассказывает, чем занимался его котэ, пока трясло<br>Sp1ker: пока выигрывает котэ бухгалтера, он пытался, как страус, спрятать голову в пол. попытка была неудачна]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417360</guid>
<pubDate>2012-06-07 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417360</link>
<title>Цитата #417360</title>
<description><![CDATA[rrer: а мне рецензент вернул работу с записью &quot;в вашей википедии диплома не обнаружено&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417359</guid>
<pubDate>2012-06-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417359</link>
<title>Цитата #417359</title>
<description><![CDATA[Korrespondent: В Киевском зоопарке появится слон из Ростова-на-Дону<br>Sherlock Holmes: Помнится, жители города Троя как-то уже накололись с импортом животного.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417358</guid>
<pubDate>2012-06-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417358</link>
<title>Цитата #417358</title>
<description><![CDATA[ххх: со своим рассталась, теперь комп чинить некому.<br>ууу: ты главное Вадику не звони, он РЕАЛЬНО комп чинить будет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417357</guid>
<pubDate>2012-06-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417357</link>
<title>Цитата #417357</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>с Ефимом из группы в инсте собрались на пруд. и чтобы была музыка, я взяла плеер и колонки от компа. Ефим мне доказывал, что так я музыку не послушаю, а я говорила что все схвачено и будет ОК. Только на пляже я поняла, что вилку от колонок втыкать только в землю возможно. Это был провал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417356</guid>
<pubDate>2012-06-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417356</link>
<title>Цитата #417356</title>
<description><![CDATA[Перед началом сессии.<br>Препод: Рефераты мне сдавать на бумаге формата А4. Отступы - справа 1 см, слева 1.5 см, снизу 2 см. сверху 2 см. Шрифт Times New Roman 14. И обязательно ОТ РУКИ!!! что бы я знал что писали хотя бы сами, а не тупо скачали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417355</guid>
<pubDate>2012-06-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417355</link>
<title>Цитата #417355</title>
<description><![CDATA[xxx: Тим Бертон просто обязан снять фильм под названием &quot;Джонни Дэпп&quot;. Причем Джонни Дэппа обязательно должна сыграть Елена Бонэм-Картер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417354</guid>
<pubDate>2012-06-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417354</link>
<title>Цитата #417354</title>
<description><![CDATA[- На асфальте надпись большая &quot;Леша я тебя люблю! Но я человек&quot;. Драма.<br>- Да, любовь зла - полюбишь и фурфага.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417353</guid>
<pubDate>2012-06-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417353</link>
<title>Цитата #417353</title>
<description><![CDATA[xxx: слушай, не посоветуешь чего поиграть?<br>ууу: Diablo 3 скоро выйдет на русском<br>ххх: я спрашивал во что поиграть можно, а не как провести лето...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417352</guid>
<pubDate>2012-06-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417352</link>
<title>Цитата #417352</title>
<description><![CDATA[пишет друг, который хочет похудеть:<br><br>ХХХ:<br>Трандец!<br>я уже два месяца себя по утрам заставляю бегать %)<br><br>ХХХ:<br>сегодня впервые таки заставил )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417351</guid>
<pubDate>2012-06-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417351</link>
<title>Цитата #417351</title>
<description><![CDATA[xxx отправил (-а) файл &quot;Pens.dbf&quot;<br>yyy: проверяю<br>yyy: а как вы даёте имена файлам которые отправляете заказчикам?<br>xxx: в зависимости от задачи<br>yyy: а какая тогда в моей СЗ была задача, если вы так назвали, конечно структура мне подходит, но вы что все там с ума посходили? или что, мне ЭТО начальнику отправлять как я отправлю с названием Penis.dbf? как это понимать? я вашему начальнику буду жаловаться ,это уже за все рамки выходит<br>xxx: Pens.dbf - от названия &quot;пенсионные карты&quot;, читайте внимательней название<br>yyy: Извините пожалуйста, спасибо, мне всё подходит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417350</guid>
<pubDate>2012-06-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417350</link>
<title>Цитата #417350</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня в поликлинике я находился 2 часа, из них 1:52 я был в очередях.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417349</guid>
<pubDate>2012-06-06 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417349</link>
<title>Цитата #417349</title>
<description><![CDATA[Звонок бывшего мужа. После обычного какделанамана, интересуюсь, не хочет ли он он все-таки забрать свои вещи.<br>м: а что? ты так хочешь меня увидеть?<br>я: если честно, то да.<br>я: все говорят, что ты плохо выглядишь, очень хочу лично в этом убедиться!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417348</guid>
<pubDate>2012-06-06 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417348</link>
<title>Цитата #417348</title>
<description><![CDATA[Carl: Не надо злиться, если вас кто-то обидел. Расстроенным хорошую месть не придумаешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417347</guid>
<pubDate>2012-06-06 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417347</link>
<title>Цитата #417347</title>
<description><![CDATA[lav: А еще никогда не стоит просить студента, чтобы он посторожил пельмени от кота.<br>lav: кот хотя-бы сожрет меньше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417346</guid>
<pubDate>2012-06-06 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417346</link>
<title>Цитата #417346</title>
<description><![CDATA[ххх: сходил в аптеку, посмотрел на цены и понял, что дешевле сдохнуть<br>ууу: тогда сходи и посмотри цены на ритуальные услуги]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417345</guid>
<pubDate>2012-06-06 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417345</link>
<title>Цитата #417345</title>
<description><![CDATA[Massoj: коллега по работе вчера с гордостью заявила, что удалила страницу в контакте<br>Kirts: и?<br>Massoj: вот я тот же вопрос задал, а она обиделась )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417344</guid>
<pubDate>2012-06-06 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417344</link>
<title>Цитата #417344</title>
<description><![CDATA[atika: да ладно, это пока ты на работе - придёшь домой, усталость как рукой снимет)<br>kross: чет неохото мне сегодня своей рукой себе усталось снимать(<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417343</guid>
<pubDate>2012-06-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417343</link>
<title>Цитата #417343</title>
<description><![CDATA[О черном море:<br><br>xxx:<br>грязное оно очень (<br>пару лет назад был там, замечал кучу прибрежного мусора: от бутылок до силиконовых имплантатов.<br><br>yyy:<br>это не силиконовые имплантанты, а медузы, гений]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417342</guid>
<pubDate>2012-06-06 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417342</link>
<title>Цитата #417342</title>
<description><![CDATA[10-летний братец рано осознал суровость жизни.<br>разговаривает по телефону с девочкой: ага, да, понятно, ухты, круто, мммм, ага. спустя 15 минут ее непрерывной болтовни он просто кладет трубку на стол, уходит на кухню, наливает чай, возвращается и в трубку: конечно-конечно, я тебя слушал.. да ты что? ммм...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417341</guid>
<pubDate>2012-06-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417341</link>
<title>Цитата #417341</title>
<description><![CDATA[Наташа: тогда ответ один - вы из интилигентной семьи<br>techsupport: даже из илитной, я бы сказал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417340</guid>
<pubDate>2012-06-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417340</link>
<title>Цитата #417340</title>
<description><![CDATA[diamant: Попытался объяснить бабушке, что такое Вконтакте.<br>diamant: Теперь она думает, что я работаю в ФСБ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417339</guid>
<pubDate>2012-06-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417339</link>
<title>Цитата #417339</title>
<description><![CDATA[anon1: Вопрос по вахе<br>anon1: На чем работают пиломечи и другое оружие ближнего боя? Нигде не написано<br>anon2: На пафосе конечно, это же Вархаммер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417338</guid>
<pubDate>2012-06-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417338</link>
<title>Цитата #417338</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>ххх: Школьников в интернете последние годы куда меньше чем &quot;взрослых дядь&quot;. Как ни странно, но среди школьников сейчас модно играть в футбол, ходить в тренажерный зал, вечером у турничков собираться на разминку<br><br>ууу: Вы простите в каком городе живете? У вас там часом не универсальных солдат готовят? Но на всякий случай выглянул в окно. Прикинь. Реально у турничка компашка школьников. Сидят, пиво с чипсами хавают. Развиваются так сказать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417337</guid>
<pubDate>2012-06-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417337</link>
<title>Цитата #417337</title>
<description><![CDATA[Amora: у тебя одна цифра неправильная.<br>Parvassimus: Так я ж на память писал. 9 из 10 - тоже неплохой результат.<br>Amora: это в лотерее 9 из 10 - неплохой результат, а в паспортных данных - это эпик фэйл...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417336</guid>
<pubDate>2012-06-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417336</link>
<title>Цитата #417336</title>
<description><![CDATA[skyfox: Одна знакомая, которую в детстве без ее согласия крестили, пошла к попу и спросила, есть ли процедура раскрещения. Поп оказался с юмором, сказал, что раскрещения в христианстве нету, но если она хочет, может предать ее анафеме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417335</guid>
<pubDate>2012-06-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417335</link>
<title>Цитата #417335</title>
<description><![CDATA[Разговор о бензопиле:<br><br>Дядюшка Мо: Рассматривай место пиления внимательно, не губи цепь<br>ЛеРо: да я в бензотехнике работаю, у меня этих цепей жопой жуй!!! ты имеешь ввиду на болт не попасть?<br>Дядюшка Мо: Ну, на болт не попасть - это вообще совет по жизни]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417334</guid>
<pubDate>2012-06-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417334</link>
<title>Цитата #417334</title>
<description><![CDATA[Na-ta: Срочно! Затопили соседей! Хелп! После 8 лет успешного стояния вырвало металлопластиковую трубу из фитинга. Что делать, куда бечь, как правильно себя вести? Какие документы составлять, с кем, какие экспертизы звать.. Тех, кто ставил уж не найти.<br>Заранее спасибо.<br>Kondrat: для начала бежать в санузел и перекрыть воду, потом заменить фитинг, всё это время ждать соседей, если придут, то на переговоры послать самого няшного члена семьи, виновато хлопать глазками, если будут выёпываться послать на 3 буквы, т.е. в суд.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417333</guid>
<pubDate>2012-06-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417333</link>
<title>Цитата #417333</title>
<description><![CDATA[Мой парень учится на математическом факультете, из-за того, что он сдаёт зачёты, я его давно не видела. Звоню ему:<br>- Привет, давно не виделись, может пересечемся на днях?<br>- Не могу.<br>- Сильно занят?<br>- Нет, ПРОСТО Я АСИМПТОТА АХАХХАХАХА<br>*Гудки*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417332</guid>
<pubDate>2012-06-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417332</link>
<title>Цитата #417332</title>
<description><![CDATA[Dimboy: У меня такое впечатление, что при первом запуске айфона он просит сфотографироваться в зеркале, и отправить фото в соцсеть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417331</guid>
<pubDate>2012-06-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417331</link>
<title>Цитата #417331</title>
<description><![CDATA[xxx: Детка, я катаюсь в таких местах, где скрип колеса означает, что оно по прежнему круглое, до сих пор крутится и вообще составляет с велосипедом одно целое]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417330</guid>
<pubDate>2012-06-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417330</link>
<title>Цитата #417330</title>
<description><![CDATA[john: Да мы вообще телек почти не смотрим. Жена совсем не смотрит, а я с дочкой - только мультики. Дочка в силу возраста, я в силу дочки ;-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417329</guid>
<pubDate>2012-06-05 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417329</link>
<title>Цитата #417329</title>
<description><![CDATA[У нас щас идет защита курсача по программированию. Парень написал пакмена.<br>Он: а у меня проблемка со скрином окна выигрыша...<br>Препод: да, кстати, почему у вас его нет?<br>Он: Эм... а я выиграть не смог.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417328</guid>
<pubDate>2012-06-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417328</link>
<title>Цитата #417328</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Когда сестра выходила замуж, мама, даря неплохую по тем временам сумму, сказала &quot;На развод&quot;. Имелось ввиду, чтоб деньги в молодой семье разводились, но, учитывая мамино отношение к будущему зятю, такая неоднозначность пожелания кажется мне тщательно продуманной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417327</guid>
<pubDate>2012-06-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417327</link>
<title>Цитата #417327</title>
<description><![CDATA[&lt;Bagira&gt; блин, 2 с лишним недели посылка шла почтой россии с москвы. с красноярска быстрее пришла.<br>&lt;UncleFedor&gt; удивила<br>&lt;UncleFedor&gt; у нас пацаны заказывали шарфы из Шотландии<br>&lt;UncleFedor&gt; они шли 27 дней<br>&lt;UncleFedor&gt; 3 из Глазго до Москвы и 24 из Москвы<br>&lt;Trank&gt; Почта России!<br>&lt;Trank&gt; я дедушке морозу 25 лет назад письмо отправил... вообще тишина полная]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417326</guid>
<pubDate>2012-06-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417326</link>
<title>Цитата #417326</title>
<description><![CDATA[lx&gt; у натахи на балконе любимая кошка сбросила любимый горшок с растением<br>lx&gt; натаха теперь не может решить, она за флору или за фауну.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417325</guid>
<pubDate>2012-06-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417325</link>
<title>Цитата #417325</title>
<description><![CDATA[ххх: Нравится мне accord S, но хочу на механике<br>yyy: нахрена? там же крутой автомат!<br>xxx: Ну нравится мне механика! Хотя бы чувствуешь, что ты за рулём<br>yyy: тогда тебе шестёрку надо, там вот точно чувствуешь что ты за рулем, и как будто блядь еще сам колеса крутишь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417324</guid>
<pubDate>2012-06-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417324</link>
<title>Цитата #417324</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; такое впечатление, что некоторых в детстве не ставили в угол...<br>&lt;xxx&gt; а били об него]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417323</guid>
<pubDate>2012-06-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417323</link>
<title>Цитата #417323</title>
<description><![CDATA[glemdring 113: нефиг было &quot;похоронах&quot; до &quot;пох-нах&quot; сокращать, а то твоё отношение к &quot;жизни&quot; видится превратным...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417322</guid>
<pubDate>2012-06-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417322</link>
<title>Цитата #417322</title>
<description><![CDATA[ххх: чему вас учат в армии?<br>Я: картошку чистить, снег разгребать. в общем, если враг нападет, мы ему сможем и дорогу расчистить и пожрать дать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417321</guid>
<pubDate>2012-06-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417321</link>
<title>Цитата #417321</title>
<description><![CDATA[Nicole: на хабре пишут, что Apple походу скоро займется разработкой &quot;умного дома&quot;<br>3D-House: ага, умный дом... &quot;вы исчерпали лимит открытия холодильника сегодня. хотите продлить его? всего за $9,99&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417320</guid>
<pubDate>2012-06-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417320</link>
<title>Цитата #417320</title>
<description><![CDATA[ххх: все детство была хрупким ребенком небольшого роста, а потом в четвертом классе начала расти как на дрожжах.<br>ууу: гормоны?<br>ххх: торты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417319</guid>
<pubDate>2012-06-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417319</link>
<title>Цитата #417319</title>
<description><![CDATA[ххх: люблю Enya<br>ххх: утром под нее выхожу всегда, настроение такое эльфийское<br>yyy: уши вырастают сразу?<br>ххх: и волосы белеют<br>yyy: и лук на спине появляется<br>yyy: и цветы где ступаешь расцветают<br>ххх: птицы поют, кони скачут<br>yyy: и тут орк на остановке...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417318</guid>
<pubDate>2012-06-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417318</link>
<title>Цитата #417318</title>
<description><![CDATA[Сидел тут на прием к терапевту, конец рабдня, я последний на прием остался. Передо мной какой-то парень зашел, минут 5 назад.<br>Вдруг, внезапно, распахивается дверь, парень выходит из кабинета явно очень злой. Хлопает дверью. Зыркнул на меня. Пошел по коридору. Отходит метров на пять (я только собрался вставать, чтобы зайти), как вдруг резко тормозит, копается в рюкзаке, после чего возвращается, и черным маркером приписывает над табличкой ТЕРАПЕВТ слово УРИНО-. Снова разворачивается, зыркает на меня, и походкой фак еа удаляется по пустому коридору...<br>Видать, гомеопатию пытались выписать =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417317</guid>
<pubDate>2012-06-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417317</link>
<title>Цитата #417317</title>
<description><![CDATA[стою, вся такая задумчивая, в очереди к регистратуре по талончик.<br>медсестра:<br>- что вам?<br>- талон к лору.<br>- а что вас беспокоит?<br>- глобальное потепление...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417316</guid>
<pubDate>2012-06-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417316</link>
<title>Цитата #417316</title>
<description><![CDATA[aaa: Девочки, а вот если бы вы оказались на необитаемом острове с мужчиной, кого бы вы выбрали?<br>bbb: Я бы Джонни Деппа наверное<br>ccc: не, я бы Паттинсона выбрала.<br>ddd: А я бы выбрала симпатичного практикующего врача широкого профиля, увлекающегося охотой, рыбалкой и садоводством. А вы все умрёте.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417315</guid>
<pubDate>2012-06-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417315</link>
<title>Цитата #417315</title>
<description><![CDATA[сидят две девушки на концерте open-air, на вид ну такие, по рок-н-роллу.<br>ххх: ты прикинь, она полугодовалого ребенка на рокфест притащила!<br>ууу: гониво конечно. я думаю что года два - оптимальный возраст чтобы начинать тусить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417314</guid>
<pubDate>2012-06-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417314</link>
<title>Цитата #417314</title>
<description><![CDATA[он: чем ты меня порадуешь сегодня вечером?<br>она: минетом!<br>он: то есть готовить опять буду я?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417313</guid>
<pubDate>2012-06-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417313</link>
<title>Цитата #417313</title>
<description><![CDATA[Пришел сегодня в институт, иду на физру. На лавке сидит парень с девушкой, подслушиваю диалог:<br>- Вань, а че ты тут делаешь? Тебя же исключили вроде?<br>- Ну это же не повод физру проёбывать!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417312</guid>
<pubDate>2012-06-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417312</link>
<title>Цитата #417312</title>
<description><![CDATA[xxx (о гитарном грифе): А, погоди, гриф чищу<br>yyy: Убери птицу и пошли играть<br>xxx: Я ещё поем.<br>yyy: КОГО<br>yyy: ГРИФА?<br>yyy: ТЫ ЕГО ПОЭТОМУ ЧИСТИЛ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417311</guid>
<pubDate>2012-06-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417311</link>
<title>Цитата #417311</title>
<description><![CDATA[Маша: бляяяяя, я убью тебя за кисель<br>Паша: Я постараюсь быть внимательнее. А сама чего в холодильник раз в неделю заглядываешь? Подсказывай мне. Приучай<br>Маша: а он в холодильнике был???<br>Паша: Нет?<br>Маша: нет! на подоконнике за шторкой<br>Паша: он тебя не покусал?<br>Маша: он со мной поздоровался<br>Паша: Какой воспитанный<br>Маша: не смешно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417310</guid>
<pubDate>2012-06-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417310</link>
<title>Цитата #417310</title>
<description><![CDATA[Денис: Сейчас понял, что пью чай Ява )<br>Иван: он очень долго заваривается, и требует в 2 раза больше кипятка и сахара чем обычный чай? =)<br>Денис: Зато работает во всех видах кружек и кипятка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417309</guid>
<pubDate>2012-06-04 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417309</link>
<title>Цитата #417309</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>ALPINE63rus: Вы хоть писали бы предупреждение: «Не повторяйте это дома». Сейчас повторю ваш кипятильник, убью себя и потом подам на вас в суд.<br>Aquahawk: Даже непонятно что страшнее: суд, или мёртвый истец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417308</guid>
<pubDate>2012-06-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417308</link>
<title>Цитата #417308</title>
<description><![CDATA[yyy: А моя кошка пойдёт на чебуреки.<br>zzz: Кино новое?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417307</guid>
<pubDate>2012-06-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417307</link>
<title>Цитата #417307</title>
<description><![CDATA[ххх: Судя по вашим рисункам - вы удивительно цельная личность. Ведь у других художников - жопа, руки и голова - обычно растут из разных мест.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417306</guid>
<pubDate>2012-06-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417306</link>
<title>Цитата #417306</title>
<description><![CDATA[С Хабра, топик про SGS III:<br><br>keynsianets:<br>Смартфон на первый взгляд не впечатлил, но когда до него дотрагиваешься то реально ощущается мощь и быстрота. Интерфейс андроида наконецто не подлагивает<br><br>Terion:<br>Эпично звучит — наконец-то интерфейс мобильника переста тупить, всего на 4х 1.4 ггц ядрах. От такого хочется плакать кровавыми слезами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417305</guid>
<pubDate>2012-06-04 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417305</link>
<title>Цитата #417305</title>
<description><![CDATA[xxx: сидишь, разгадываешь кроссворд. на вопрос: Команда f1 (7 букв) ничтоже сумняшеся пишешь: справка.<br>xxx: потом неожиданно выясняется, что правильный ответ был - феррари.<br>xxx: и только потом приходит понимание...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417304</guid>
<pubDate>2012-06-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417304</link>
<title>Цитата #417304</title>
<description><![CDATA[xxx: Схема троллинга для &quot;принцев на белом коне&quot;: На первое свидание обязательно прийти пешком и в кармане только Nokia 3310, а не айфон или HTC. Более, чем на одно свидание - никого не хватает. Последние 3 раза данная схема сбой не давала :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417303</guid>
<pubDate>2012-06-04 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417303</link>
<title>Цитата #417303</title>
<description><![CDATA[комментарии к приложению, позволяющем передать данные ударом двух смартфонов:<br>omnebun: Предлагаю встраивать эту технологию в машины, стукнулись на перекрестке 2 чувака, а на их телефоны пересылаются данные страховок друг друга.<br>taliban: тогда уж сразу в милицию данные все, ато бампнул человека и уехал, а у того и андроида то не было.<br>DIHALT: Ага, подрался с гопниками, а на них уже заява заливается местному участковому.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417302</guid>
<pubDate>2012-06-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417302</link>
<title>Цитата #417302</title>
<description><![CDATA[cat: блин...<br>ichi: чо?<br>cat: короче, чинил наушники и проверял их на треке Skillet - Monster...<br>cat: а у него трек начинается сначала для левого уха!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417301</guid>
<pubDate>2012-06-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417301</link>
<title>Цитата #417301</title>
<description><![CDATA[XoLoDoK: Сижу развариваю пятую оптику в небольшой муфте, изрядно уставший. Прохожий: &quot;Интернет?&quot;. Я не отрываясь от процесса &quot;Да!&quot;. Он, понаблюдав за мной несколько минут и опешив от &quot;чудосваривательного аппарата&quot;, решил таки поинтересоваться: &quot;Беспроводной?...&quot; Я даже остановился, чтобы посмотреть этому человеку в глаза]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417300</guid>
<pubDate>2012-06-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417300</link>
<title>Цитата #417300</title>
<description><![CDATA[Захожу в полночь на кухню, а там папа сидит с нагретым паяльником.<br>я: кого пытаешь?<br>папа: резисторы.<br>я: и как, сопротивляются?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417299</guid>
<pubDate>2012-06-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417299</link>
<title>Цитата #417299</title>
<description><![CDATA[Работаю в училище культуры. Первый год работы меня доставали студенты рвУщиея в Контакт. Второй год я пытался блокировать сайт Контакта. Благодаря студентам узнал об анонимайзерах для контакта. Блокировка их ничего не дала кроме вирусов. На третий год я перестал блокировать Контакт и создал страницу училища в Контакте. Благодаря ему я понял, что вызвать к себе студента через Контакт гораздо быстрее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417298</guid>
<pubDate>2012-06-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417298</link>
<title>Цитата #417298</title>
<description><![CDATA[Обучаю щенка. При переходе дороги всегда командую &quot;стой&quot;. Осмотрелись - &quot;пошли&quot;.<br>Вчера вечером видимо слишком громко отдал команду. Мужчина, шедший рядом, выполнил на раз-два.<br>Не зря я в армии служил. Люди слушаются.<br>А собаки не очень.. :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417297</guid>
<pubDate>2012-06-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417297</link>
<title>Цитата #417297</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне начальник похоже сегодня предложит выйти работать в выходные :(<br>yyy: как отмазываться будешь?<br>xxx: Скажу что мне моя вера не позволяет!<br>yyy: вера во что?<br>xxx: Вера в то что на выходных я смогу выспаться )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417296</guid>
<pubDate>2012-06-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417296</link>
<title>Цитата #417296</title>
<description><![CDATA[Victoria Strega: Ну и кто тебе сказал что на госы одеться как панк это нормально?<br>Амба: Это Casual!<br>Victoria Strega: Не надо путать Casual и страхопиздище. Это совершенно разные вещи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417295</guid>
<pubDate>2012-06-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417295</link>
<title>Цитата #417295</title>
<description><![CDATA[С Хабра©:<br><br>zontar: На всю жизнь запомнил урок, когда изучал win api: в книжке был пример, который заботливо переписал и попробовал скомпилировать — компилятор выругался. Всю ночь дебажил и правил код, под утро запустилось, и я, довольный, лег спать. На следующий день продолжаю читать книжку, а там первая же фраза: «Вы наверняка заметили, что код не компилируется»…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417294</guid>
<pubDate>2012-06-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417294</link>
<title>Цитата #417294</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>отсканировать зеркало – вторично.<br>первое, что мы сделали в фирме с первой оптической мышкой,<br>на рубеже веков – поднесли ее к зеркалу. результат не помню, кстати.<br><br>yyy:<br>после этого все не помнят )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417293</guid>
<pubDate>2012-06-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417293</link>
<title>Цитата #417293</title>
<description><![CDATA[xxx: А я то думал что все эти посты про грязную клавиатуру просто шутки...<br>xxx: Сегодня решил вытряхнуть клаву, оттуда выпала какая-то черная хрень<br>xxx: Я на неё смотрел пару секунд, потом ОНО перевернулось и убежало]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417292</guid>
<pubDate>2012-06-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417292</link>
<title>Цитата #417292</title>
<description><![CDATA[ххх: Понимаешь, что все-таки слишком много времени в своей жизни провела перед компьютером, когда даже сны начинают снится в несколько окон – если в одном не происходит ничего интересного, можно переключится на другое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417291</guid>
<pubDate>2012-06-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417291</link>
<title>Цитата #417291</title>
<description><![CDATA[Xxx: У нас учитель по английскому - бабушка 70 лет - любила средним пальцем махать перед лицами учеников (т.е. перед нашими лицами) и громко кричать: &quot;Are you understand?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417290</guid>
<pubDate>2012-06-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417290</link>
<title>Цитата #417290</title>
<description><![CDATA[xxx: Самый жестокий облом, это когда до 5 утра пишешь диплом, глаза слипаются, мозг не варит. Вроде всё написала, блаженно вытягиваешься на кровати, в предвкушении сладких сновидений, всё тело расслабляется, поворачиваешь голову...<br>xxx: А на тебя с самой счастливой улыбкой смотрит разбуженная семимесячная дочь, которая выспалась и хочет играаааать ;(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417289</guid>
<pubDate>2012-06-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417289</link>
<title>Цитата #417289</title>
<description><![CDATA[Kettarien: Электрические плиты - зло. Забыл как-то с вечера выключить плиту, ночью просыпаюсь - в квартире жара и из темноты на меня два красных глаза смотрят. Решил, что попал в ад :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417288</guid>
<pubDate>2012-06-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417288</link>
<title>Цитата #417288</title>
<description><![CDATA[koras: На стене напротив работы красуется надпись &quot;СУШИ ГОВНО&quot;<br>koras: Стою и думаю: первое слово - существительное или все-таки глагол...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417287</guid>
<pubDate>2012-06-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417287</link>
<title>Цитата #417287</title>
<description><![CDATA[xxx: Мало что еще пугает меня столь же сильно, как понимание того, что у участников МММ есть активное избирательное право.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417286</guid>
<pubDate>2012-06-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417286</link>
<title>Цитата #417286</title>
<description><![CDATA[Валадилен: опять набрались в баре вчера и начали приставать к девушкам<br>Вова: чего набрались?<br>Валадилен: смелости. смелости, Вова, набрались]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417285</guid>
<pubDate>2012-06-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417285</link>
<title>Цитата #417285</title>
<description><![CDATA[Bravin: просто у нас с тобой разные понятия об использовании своего члена<br>KOrsar45: вероятно, да. Я считаю, что им надо делать секс. А ты своим, видимо, орехи колешь, раз такой брутальный одиночка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417284</guid>
<pubDate>2012-06-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417284</link>
<title>Цитата #417284</title>
<description><![CDATA[xxx: Ой, ладно! Ты еще молодая, пороху не нюхала! :-) Когда я в наш ОНУ поступила, меня декан спросила, не хочу ли я помочь родному (уже) универу? Я наивно согласилась, и в итоге две недели с такой же доверчивой напарницей отмывала кухни и коридоры в общагах. Там под потолком висела черная... нет, даже не паутина - прочные такие, многослойные СЕТИ, полные тараканов разной степени бодрости, которые постоянно падали нам на голову. Коричневые плиты после 3 дней чистки оказались белыми, а плитка на полу - двухцветной.<br>Это тебе про то, КАКОЙ бывает СРАЧ.<br>Встретили в коридоре сильно &quot;уставшее&quot;, но еще ходячее мужское тело, попросили помочь окна открыть (сами не смогли, видно, их красили закрытыми). Тело сказало:&quot;Говно вопрос, дамы&quot;, и выломало раму :-) Мы еле успели отскочить.<br>А это к нашему прошлому спору про то, что якобы перевелись джентльмены :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417283</guid>
<pubDate>2012-06-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417283</link>
<title>Цитата #417283</title>
<description><![CDATA[Crypto: хентай подарил нам вожделенную рифму к слову &quot;пакля&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417282</guid>
<pubDate>2012-06-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417282</link>
<title>Цитата #417282</title>
<description><![CDATA[Новость: Sony хочет прерывать игры рекламой.<br>Sony предлагает предупреждать геймера о том, что сейчас будет показан ролик, после чего игра ставится на паузу и пользователь смотрит рекламный материал.<br><br>Комментарии<br><br>1. Уж лучше пусть когда руководитель SONY пойдёт в туалет, у него появится табличка &quot;потерпите немного&quot;, а потом появится &quot;если вы не удержали в себе, можете поменять бельё&quot;.<br><br>2. Плюс еще ввести ему абонентскую плату за пользование сортиром (типа синглплеерные игры с абонентской платой). Пускать в сортир только по удостоверению личности (обязательная он-лайн регистрация, ага). Не пускать в чужие и общественные туалеты ни под каким предлогом (DRM). И туалетную бумагу выдавать только ма-аленькими частями, и за доп. плату (DLC).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417281</guid>
<pubDate>2012-06-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417281</link>
<title>Цитата #417281</title>
<description><![CDATA[keyller: Сегодня у меня романтическая ночь: я встречаю рассвет со своей курсовой. Надеюсь, она довольна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417280</guid>
<pubDate>2012-06-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417280</link>
<title>Цитата #417280</title>
<description><![CDATA[JT_Z: Технологии... Вспомнил о включенном на кухне чайнике только после того, как случайно увидел через новую вебкамеру, повешенную на соседнем доме через улицу, что у меня на кухне горит свет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417279</guid>
<pubDate>2012-06-01 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417279</link>
<title>Цитата #417279</title>
<description><![CDATA[роженица:<br>Предлагается «выманивать» ребенка на свет и тепло. Для этого на живот необходимо положить холодную грелку, а между ног – теплую. И обеспечить источник яркого света в зоне промежности. Ожидается, что малыш будет стремиться к теплу и свету, и родовой процесс начнется. Также можно включить у влагалища «приглашающую» музыку<br><br>роженица:<br>марш мендельсона и фонарик в пизду? я всё правильно поняла?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417278</guid>
<pubDate>2012-06-01 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417278</link>
<title>Цитата #417278</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Python с поддержкой распараллеливания на многоядерных системах:<br>aaa: ты серьёзно считаешь, что питоном нельзя задействовать все ядра?<br>bbb: Смотря какой длины питоном. Достаточно длинным питоном, да с размаху можно так ... по ядрам то... Мало не покажется!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417277</guid>
<pubDate>2012-06-01 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417277</link>
<title>Цитата #417277</title>
<description><![CDATA[facebook status: Виртуализируем офис.<br>XXXX: А налоговая и пожарники уже согласны?<br>YYYY: «В ходе проверки выявлена чудовищная халатность в обеспечении предприятием пожарной безопасности виртуального офиса, либреофиса и майкрософт офиса, а также зала проведения скайп-конференций.»<br>XXXX: Более того - полностью забит TCP/IP сток, и все двери эваковыходов упираются в брандмауеры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417276</guid>
<pubDate>2012-06-01 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417276</link>
<title>Цитата #417276</title>
<description><![CDATA[Жена: Чем тише ребенок в соседней комнате, тем страшнее туда заходить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417275</guid>
<pubDate>2012-06-01 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417275</link>
<title>Цитата #417275</title>
<description><![CDATA[Она:<br>есть такая примета: кто из супругов при регистрации брака или венчании наденет другому кольцо до самого основания пальца, тот и будет в доме править.<br>Он:<br>я те до основания плеча натяну]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417274</guid>
<pubDate>2012-06-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417274</link>
<title>Цитата #417274</title>
<description><![CDATA[xxx: Все эти стэлс экшены и игры в шпионов - полное фуфло. <br>xxx: Верх мастерства - это работая в офисе не спалиться, что у тебя в ящике лежат пачка чая на 100 пакетиков и килограммовая упаковка кускового сахара.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417273</guid>
<pubDate>2012-06-01 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417273</link>
<title>Цитата #417273</title>
<description><![CDATA[ххх: Лиза<br>ххх: я тебя конечно знаю хорошо...<br>ууу: мам, ты чего<br>ххх: и зная тебя, я ожидала найти в папке &quot;Порнуха&quot; на рабочем столе что угодно!<br>ххх: аниме, картинки с котятами, расчлененку<br>ххх: но только не порнуху.<br>ууу: просила же не трогать мой комп!<br>ххх: дома поговорим.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417272</guid>
<pubDate>2012-06-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417272</link>
<title>Цитата #417272</title>
<description><![CDATA[Любимая: моюль, а вот эта диабля твоя это вообще что? стрелялка?<br>msdnik: рпг<br>Любимая: ааа, сначала ты лох, а потом фееричен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417271</guid>
<pubDate>2012-06-01 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417271</link>
<title>Цитата #417271</title>
<description><![CDATA[Знакомая работает в салоне сотовой связи<br><br>xxx: <br>у меня на работе нет света!<br><br>YYY: <br>и чем занимаетесь?<br><br>xxx: <br>витрины моем<br>ничего продавать нельзя<br>никому расходится нельзя<br>по указанию руководства работаем в темноте в режиме консультации<br><br>YYY: <br>подпольные консультации по мобильной связи?<br>вы еще пароль на входе спрашивайте... ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417270</guid>
<pubDate>2012-06-01 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417270</link>
<title>Цитата #417270</title>
<description><![CDATA[Систр: ты домой прешь?<br>йА: Скоро<br>Систр: можешь в магаз зайти по пути?<br>йА: Зачем?<br>Систр: у нас в подъезде голубь замерз<br>йА: Иии?<br>Систр: не наступи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417269</guid>
<pubDate>2012-06-01 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417269</link>
<title>Цитата #417269</title>
<description><![CDATA[Чат техподдержки:<br><br>ххх: отлично, абонент забыл положить трубку<br>ххх: внеплановый перерыв!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417268</guid>
<pubDate>2012-06-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417268</link>
<title>Цитата #417268</title>
<description><![CDATA[xxx: Бля, у меня пальма расти начала! Пальма!!!<br>yyy: Ты теперь садовод? Здорово! )<br>xxx: Какой, нахрен, здорово? Я кактус сажал. Понимаешь? КАКТУС!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417267</guid>
<pubDate>2012-06-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417267</link>
<title>Цитата #417267</title>
<description><![CDATA[В детстве отец воспитывал меня в спартанских условиях, иначе мол на войне не выжевешь; дед приучал меня к аскезе, на случай если я попаду в лагеря. ни войны, ни сталинских репрессий не случилось. повзрослев, я попал в мир менеджеров и оказался к нему не готов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417266</guid>
<pubDate>2012-06-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417266</link>
<title>Цитата #417266</title>
<description><![CDATA[Jeff_Kehrly: Ку! Посоветуй фильм какой-нибудь на ночь глянуть<br>Jeff_Kehrly: Тольк не военный. И так последнюю неделю только про войну фильмы смотрел<br>Михрютка: А что смотрел?<br>Jeff_Kehrly: Star Wars]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417265</guid>
<pubDate>2012-06-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417265</link>
<title>Цитата #417265</title>
<description><![CDATA[мелкий бес сомнений: У меня был друг, КМС по боксу. Раз до него докопались двое пьяных парней (с девушками). Он одному в челюсть - тот на спине уехал. Второму слева - тоже брык с ног! А очнулся друг в больнице - одна из подруг пьяных драчунов за спиной сняла туфельку на шпильке и проломила другу голову. :( Мораль - не поворачивайся к девушке на шпильках спиной!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417264</guid>
<pubDate>2012-06-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417264</link>
<title>Цитата #417264</title>
<description><![CDATA[Комментарии к раздаче Черепашек-ниндзя весом 137ГБ на местном трекере:<br><br>- В детстве каждый что угодно бы отдал за такой сборник!!!<br>- В детстве каждый бы отдал что угодно за винт такой емкости ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417263</guid>
<pubDate>2012-06-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417263</link>
<title>Цитата #417263</title>
<description><![CDATA[ххх: А я слышал вот, что в аду для бюрократов отдел есть специальный, так ведь там прежде чем попасть-то в котел, сначала собирать кучу всяких справок надо, затем переписать одно и то же заявление неоднократно, а уж после побывания в котле обязан отчет составить. Причем, заметьте, требования ко всем этим бумаженциям каждый раз новые, случайно сгенерированные.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417262</guid>
<pubDate>2012-06-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417262</link>
<title>Цитата #417262</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня видел Trollbus - подъехал к остановке, остановился, постоял-подождал и, так и не открыв двери, поехал дальше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417261</guid>
<pubDate>2012-06-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417261</link>
<title>Цитата #417261</title>
<description><![CDATA[С ЛОРа<br><br>kraftello: Так вот, порно в фуллхд я вам скажу - завораживающее зрелище. Рассмативаешь рубцы после аппендэктомии, парапроктитов, вулканические прыщи на жопе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417260</guid>
<pubDate>2012-06-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417260</link>
<title>Цитата #417260</title>
<description><![CDATA[xxx: За что я люблю Скайрим<br>xxx: единственная на моей памяти игра, в которой можно натурально НАОРАТЬ на противника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417259</guid>
<pubDate>2012-05-31 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417259</link>
<title>Цитата #417259</title>
<description><![CDATA[YYY: Так я могу звонить и приглашать тебя на свидание?<br>XXX: я не пойду на свидание...<br>YYY: Тогда и я не пойду. А то приду как дурак, а там никого нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417258</guid>
<pubDate>2012-05-31 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417258</link>
<title>Цитата #417258</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вчера эпично было.<br>Заходит к нам в сервис-центр клиент. Несет монитор завернутый в покрывало. В пяти шагах от моего стола покрывало разворачивается, моник валится на пол, отскакивает задняя крышка, подставка, матрица, клиент поднимает эту кучку, подает мне.<br>&quot;У меня монитор не работает. Сегодня выключился и теперь не включается...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417257</guid>
<pubDate>2012-05-31 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417257</link>
<title>Цитата #417257</title>
<description><![CDATA[xxx: И кстати доброго вам утречка<br>yyy: пффф<br>xxx: а можно отвечать словами, где больше 2 слогов?<br>yyy: акваланг<br>xxx: исчерпывающе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417256</guid>
<pubDate>2012-05-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417256</link>
<title>Цитата #417256</title>
<description><![CDATA[JT_Z: Не игры делают людей жестокими, а их способность зависать в самый, блять, важный момент!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417255</guid>
<pubDate>2012-05-31 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417255</link>
<title>Цитата #417255</title>
<description><![CDATA[xxx: Lada Granta выходит на европейский рынок<br>yyy: топ-менеджеры тойоты и фольцвагена в панике.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417254</guid>
<pubDate>2012-05-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417254</link>
<title>Цитата #417254</title>
<description><![CDATA[XXX: вообще летом кажется, что все возможно, а зимой, что все пропало )))<br>YYY: да есть такая тема. когда просыпаешься, а уже светло и солнышко, и это в 6 - 7 утра уже, бежишь в душ. потом наворачиваешь 30-40 кругов вокруг дома, готовишь офигенский завтрак.<br>xXX: даааа? и часто такое с тобой? )))<br>YYY: ни разу =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417253</guid>
<pubDate>2012-05-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417253</link>
<title>Цитата #417253</title>
<description><![CDATA[xxx: в интернете написано, что лучший способ избавиться от летучей мыши - использовать кота!<br>yyy: ага. только нашего придется очень метко кидать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417252</guid>
<pubDate>2012-05-31 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417252</link>
<title>Цитата #417252</title>
<description><![CDATA[Запись на стене в контакте:<br><br>Я был долбоёбом. Внезапно я понял что мне очень нужно образование. С этого дня я меняю свою жизнь. Я буду учить все уроки, слушать только классическую музыку, НИКОГДА не буду курить и пить. А еще я всегда буду выходить из контакта в компьютерном клубе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417251</guid>
<pubDate>2012-05-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417251</link>
<title>Цитата #417251</title>
<description><![CDATA[С Хабра.<br>bazzilic: Я вообще боюсь консультантам в магазинах задавать вопросы — не люблю, когда человеку из-за меня неловко. А это очень неловко, когда тебе задают вопрос, на который ты должен знать ответ, а ты даже вопрос не понял...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417250</guid>
<pubDate>2012-05-31 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417250</link>
<title>Цитата #417250</title>
<description><![CDATA[ххх: Мачете можно купить за 2 тысячи или за три<br>ууу: Круть. Длина?<br>ххх: 315 - клинок<br>ууу: см?<br>ххх: 315 см? это даже не дайкатана<br>ууу: Это очень большое мачете)<br>ххх: ну оооооочень большое мачете заменяет в полевых условиях лопату, весло, гамак и лопасть от вертолёта?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417249</guid>
<pubDate>2012-05-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417249</link>
<title>Цитата #417249</title>
<description><![CDATA[ххх: Привет! Ты классный! Познакомимся?<br>yyy: привет. я знаю. нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417248</guid>
<pubDate>2012-05-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417248</link>
<title>Цитата #417248</title>
<description><![CDATA[xxx: логика моей бабушки железная<br>xxx: завтра должна придти уборщица, убрать в квартире<br>xxx: поэтому надо сегодня полностью вылизать квартиру, чтобы не было стыдно приглашать посторонних людей в квартиру )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417247</guid>
<pubDate>2012-05-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417247</link>
<title>Цитата #417247</title>
<description><![CDATA[xxx: GTA великая игра! Именно она приучила меня блокировать двери в машине во время езды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417246</guid>
<pubDate>2012-05-31 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417246</link>
<title>Цитата #417246</title>
<description><![CDATA[Ойлежко: Вон, смотри, Ява едет. Раньше был не мотоцикл, а мечта!<br>ShSt: Это раньше оно было мечта, а сейчас это Винтажный чопер!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417245</guid>
<pubDate>2012-05-31 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417245</link>
<title>Цитата #417245</title>
<description><![CDATA[XXX: Я работала в госконторе.<br>YYY: Звучит, как &quot;я была на темной стороне&quot;<br>XXX: Так вот, я 7 лет была на Темной Стороне, и вот, что я тебе скажу, юный падаван... Нет там никаких печенек, одни пиздюли и бесконечные бессмысленные отчеты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417244</guid>
<pubDate>2012-05-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417244</link>
<title>Цитата #417244</title>
<description><![CDATA[ууу: нас в универе так неудобно разделили для подготовки лабы - группы по 5 человек!<br>ххх: ну почему неудобно?!? один танчит, второй хилит и три дд...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417243</guid>
<pubDate>2012-05-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417243</link>
<title>Цитата #417243</title>
<description><![CDATA[&lt;Infron&gt; В полнометражке &quot;Рэйнджеры силы&quot;, переведенной древними пиратами, радовало много фраз, но самая эпичная, на мой взгляд, была эта: &quot;Рэйнджеры, вы успели! Но... поздно&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417242</guid>
<pubDate>2012-05-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417242</link>
<title>Цитата #417242</title>
<description><![CDATA[xxx: Я щас конечно, дико извиняюсь...<br>zzz: А цивилизованно нельзя?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417241</guid>
<pubDate>2012-05-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417241</link>
<title>Цитата #417241</title>
<description><![CDATA[жан: у нас вчера герой один навалил на разьем для процессора термопасты по кругу, вставил проц, и удивлялся потом, почему у него не включается комп<br>жан: у препода был микроинфаркт<br>жан: мать похоронили с почестями в шкафу<br>я: он наверно и платы памяти может кверх тормашками вставлять )<br>жан: нет, он IDE в разьем CDrom (С ЗАМКОМ НА КАБЕЛЕ) УМУДРИЛСЯ ПОСТАВИТЬ НЕ ТОЙ СТОРОНОЙ<br>жан: потом говорит - у меня система сидюк не видит<br>жан: упорно совал, пока замок не разогнул пластмассу гнезда на сидироме]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417240</guid>
<pubDate>2012-05-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417240</link>
<title>Цитата #417240</title>
<description><![CDATA[xxx: Окрошка, настало твое время!<br>...<br>xxx: А вы знаете, что самое главное в приготовлении окрошки?<br>xxx: А вот и нет.<br>xxx: Самое главное - не погреть ее в микроволновке по привычке...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417239</guid>
<pubDate>2012-05-30 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417239</link>
<title>Цитата #417239</title>
<description><![CDATA[ххх: в отпуск когда?<br>ууу: хз. предлагаешь совместить?<br>ууу: у тебя когда?<br>ххх: у меня тоже хз, соответственно, совместили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417238</guid>
<pubDate>2012-05-30 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417238</link>
<title>Цитата #417238</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда менеджер проекта очень напуган своим начальником, его сроки сильно сжимаются]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417237</guid>
<pubDate>2012-05-30 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417237</link>
<title>Цитата #417237</title>
<description><![CDATA[xxx: Прикинь, каково программеру доказывать музыканту, что С - это не &quot;до&quot;, а &quot;си&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417236</guid>
<pubDate>2012-05-30 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417236</link>
<title>Цитата #417236</title>
<description><![CDATA[xxx: У него на кухне холодильник свияга-404. <br>xxx: И в нем реально ничего нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417235</guid>
<pubDate>2012-05-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417235</link>
<title>Цитата #417235</title>
<description><![CDATA[xxx: я бы снял такую порнуху - директор принуждает главбухшу к уклонению от налогов в крупном размере. классика, БДСМ, анал, безнал, нал, золотой дождь.<br>yyy: ага, а на заднем плане все это время секретарша ебет мозг админу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417234</guid>
<pubDate>2012-05-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417234</link>
<title>Цитата #417234</title>
<description><![CDATA[с AGFC:<br>Diablo 3 оказался очередным клоном Diablo]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417233</guid>
<pubDate>2012-05-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417233</link>
<title>Цитата #417233</title>
<description><![CDATA[@linux.org.ru:<br>SI: Можно ли в парках жарить шашлыки/барбекю?<br>qrck: Главное белых ленточек не носить и больше 3х не собираться...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417232</guid>
<pubDate>2012-05-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417232</link>
<title>Цитата #417232</title>
<description><![CDATA[The Tourist. Русских бандитов играют русские актеры. Все очень правдиво и реалистично. Например, гонятся они за Джоли и Деппом по венецианским каналам, и одного из них (русских бандитов), упавшего в воду, Депп умудряется рубануть винтом катера. Другой бандит в сердцах ругается. На чистом русском, без акцента: &quot;Черт возьми!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417231</guid>
<pubDate>2012-05-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417231</link>
<title>Цитата #417231</title>
<description><![CDATA[Сегодня пришло коммерческое предложение. Один из пунктов: &quot;В нашей компании работают квалифицированные сотрудники с опытом работы более 10 дней&quot;. Зато честно..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417230</guid>
<pubDate>2012-05-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417230</link>
<title>Цитата #417230</title>
<description><![CDATA[ххх: вышла 8 серия игры престолов)<br>ууу: счас у меня начинаются свои игры престолов<br>ууу: сессия<br>ххх: дом &quot;деканат&quot; объявил войну дому &quot;студенты&quot;. Дом &quot;преподаватели&quot; пока выжидают, чтобы выбрать одну из сторон. дома &quot;столовая&quot; и &quot;буфет&quot; просто зарабатывают на войне других домов.<br>ххх: типа так?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417229</guid>
<pubDate>2012-05-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417229</link>
<title>Цитата #417229</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Стою в очереди в ларёк. Впереди меня два пацана лет по 14, перед ними пьяненький мужичок лет 50.<br>Один пацан другому - &quot;склеиваешь сетки, 29 и 29 получается 28.&quot;<br>Мужичок оборачивается - &quot;совсем считать разучились, 29 и 29 будет 58!&quot;<br>Пацаны - &quot;отстань, дядя, мы маски считаем.&quot;<br>Мужик в ступоре.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417228</guid>
<pubDate>2012-05-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417228</link>
<title>Цитата #417228</title>
<description><![CDATA[Из аськи<br><br>ХХХ: Директор взялся за дисциплину! Причем он сам раньше приезжал к 10-15, а уезжал в 17-00. Теперь сказал что рабочий день строго с девяти и до шести. Не человек, а кремень! Раз сказал - то сделает! Сейчас он бухает прямо в офисе )))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417227</guid>
<pubDate>2012-05-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417227</link>
<title>Цитата #417227</title>
<description><![CDATA[@Zverenka У моей мамы изумительный вкус мяса!!!!!!! // пишут нам пользователи кулинарного сообщества на Одноклассниках]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417226</guid>
<pubDate>2012-05-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417226</link>
<title>Цитата #417226</title>
<description><![CDATA[atika: задолбалась работать! у меня мозг взрывается!!!!<br>kross: ересь! вакуум не взрывается!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417225</guid>
<pubDate>2012-05-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417225</link>
<title>Цитата #417225</title>
<description><![CDATA[Отец просит одолжить модем, чтобы проверить почту.<br>- Пап, да зайди с моего компа.<br>- Там моя почта чтоль есть?<br>Я, вздыхая:<br>- Твоя почта на почтовом сервере. Туда можно зайти с любого компа.<br>- Это что же, любой может зайти в мою почту?!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417224</guid>
<pubDate>2012-05-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417224</link>
<title>Цитата #417224</title>
<description><![CDATA[xxx: опять последний звонок, я страдаю от шума, надо окно заложить кирпичами<br>xxx: блин, ну почему нужно обязательно под моим окном орать?<br>yyy: не ворчи, как старый дед<br>yyy: это же дети - цветы жизни!<br>xxx: это уже дубы<br>xxx: а через час они будут уже вдрова]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417223</guid>
<pubDate>2012-05-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417223</link>
<title>Цитата #417223</title>
<description><![CDATA[Диалог двух тёток, подслушанный в регистратуре поликлиники:<br><br>1тётка: Вон там видишь на проводе красным маркером полоска нарисована?<br>2тётка: Ну?<br>1тётка: Когда интернет пропадает, нужно в этом месте сдавить и немного поломать туда-сюда или зубами слегка погрызть и тогда интернет появляется...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417222</guid>
<pubDate>2012-05-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417222</link>
<title>Цитата #417222</title>
<description><![CDATA[xxx: все таки наблюдать за людьми это очень классно<br>xxx: суровый такой мужской голос из-за окна: &quot;бляяяя, моя жизнь стала на 52 килограмма легче&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417221</guid>
<pubDate>2012-05-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417221</link>
<title>Цитата #417221</title>
<description><![CDATA[Ириша 03.04.07 - 19:04<br>Давай знакомиться!?...<br><br>Алексей 24.05.12 - 11:21<br>лучше поздно, чем никогда. Давай! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417220</guid>
<pubDate>2012-05-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417220</link>
<title>Цитата #417220</title>
<description><![CDATA[@gol: Вообще твиттер как социальная сеть хорошая штука, особенно при наличии смартфона, но есть только в нем одна проблема, которая заключается в]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417219</guid>
<pubDate>2012-05-29 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417219</link>
<title>Цитата #417219</title>
<description><![CDATA[xxx: ярче всего мне запомнился ДР мужа, когда за столом его мама произнесла тост: Саша, желаю тебе в этом году найти свою любовь!!!!<br>xxx: а я сижу, такая, с кольцом и не палюсь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417218</guid>
<pubDate>2012-05-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417218</link>
<title>Цитата #417218</title>
<description><![CDATA[инженер: Мишу в бассейн будем водить?<br>Ляляка: да он опять кашляет. давай на карате? Я позвоню сейчас, узнаю<br>инженер: Там не кашляют?<br>инженер: чуть кашлянул - сразу в рыло?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417217</guid>
<pubDate>2012-05-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417217</link>
<title>Цитата #417217</title>
<description><![CDATA[twi_Robin: не проститутка, а оргазм-менеджер!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417216</guid>
<pubDate>2012-05-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417216</link>
<title>Цитата #417216</title>
<description><![CDATA[Christina: Хочу быть как текст в Word&#039;е. Нажал кнопочку - и уже не жирная.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417215</guid>
<pubDate>2012-05-29 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417215</link>
<title>Цитата #417215</title>
<description><![CDATA[xxx: А еще можно в адушки сыграть<br>yyy: в АДУШКИ!!!<br>yyy: АДДДДДДДДДушки АДДДДДДушки! где были? в АДУ БЛЕАТЬ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417214</guid>
<pubDate>2012-05-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417214</link>
<title>Цитата #417214</title>
<description><![CDATA[Handur:<br>Я в штабе, помню, макрос написал вордовый ) После запятой вставлял &quot;бля&quot;, а перед точкой &quot;ебать нахуй&quot;. Потестил и забыл отключить.<br>Потом смешной приказ о поощрении прапорюг майор Сорокин написал =)<br>Я сделал вид, что не при делах, и что это вирус.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417213</guid>
<pubDate>2012-05-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417213</link>
<title>Цитата #417213</title>
<description><![CDATA[Комментарии на хабре к топику о том, что Михалков может ввести налог на сайты:<br><br>GlumShadow: Пора уже никите брать со всех граждан 1% от заработка, а то чето мелочится, тут кусочек, там кусочек...<br>DerKetzer: Даже с глухих.<br>Sterhel: А то, они же смотреть-то могут все равно.<br>webkumo: даже со слепоглухонемых.<br>SilenceAndy: Они же могут трогать диск!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417212</guid>
<pubDate>2012-05-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417212</link>
<title>Цитата #417212</title>
<description><![CDATA[Вчера дверь покупали.<br>Мы: А как с шумоизоляцией?<br>Консультант: Ну, если кто-то будет в подъезде орать, она вас всё равно не спасёт.<br>Мы: У нас в подъезде шумят...<br>Консультант: Тогда купите лучше пистолет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417211</guid>
<pubDate>2012-05-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417211</link>
<title>Цитата #417211</title>
<description><![CDATA[Новость: В Амстердаме хотят открыть первый в мире роботизированный бордель<br>zlobnyjj: а ну как коротнет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417210</guid>
<pubDate>2012-05-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417210</link>
<title>Цитата #417210</title>
<description><![CDATA[sirius:<br>Почему бы производителям сахара-рафинада не договориться о размере своих кубиков и параллепипедов? Купил новую пачку - и думай теперь сколько нужно бросить в кофе: три,четыре или шесть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417209</guid>
<pubDate>2012-05-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417209</link>
<title>Цитата #417209</title>
<description><![CDATA[kas_alex: детство - это когда кот старше тебя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417208</guid>
<pubDate>2012-05-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417208</link>
<title>Цитата #417208</title>
<description><![CDATA[Друг о своей дочке:<br>Сидеть не хочет, хочет ходить<br>Оборудована контактным датчиком — доползает до шкафа или дивана, стукается головой и начинает вставать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417207</guid>
<pubDate>2012-05-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417207</link>
<title>Цитата #417207</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>То есть Вы считаете, Алексей, что единственное, что может не устроить меня в Вашей дипломной работе, которую я только что получила на e-mail - это &quot;ошибочное&quot; название &quot;Свежескаченное Говнецо&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417206</guid>
<pubDate>2012-05-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417206</link>
<title>Цитата #417206</title>
<description><![CDATA[он: ты бы могла по выходным, когда я к тебе прихожу, готовить всякую вкусняшку?<br>она: если это ускорит процесс нашего бракосочетания - то я согласна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417205</guid>
<pubDate>2012-05-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417205</link>
<title>Цитата #417205</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Да у меня так с директором постоянно:<br><br>я: нам нужен новый сервер, иначе при увеличении нагрузки он помрёт!<br>дир: да ладно, не помрёт, он же сервер!<br><br>месяц спустя сервер лежит, отгрузка стоит, клиенты в бешенстве.<br>я: А я вам говорил!<br>дир: хреново ты говорил, Вася! Если бы ты нормально говорил, то мы купили бы новый сервер!<br><br>Ну ясный пень!!! Нужен новый сервер? Хреново работаете! Старый сервер умер? Хреново работаете! Не можете поддерживать работу предприятия без финансовых вложений? Да нахрена вы тогда вообще нужны?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417204</guid>
<pubDate>2012-05-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417204</link>
<title>Цитата #417204</title>
<description><![CDATA[Друг служит водителем в армии, возит полковника:<br><br>SKAзо4ник: ппц, жду шефа уже 3й час на солнце<br>SKAзо4ник: Я не человек<br>Kelion: ты ХАТИКО :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417203</guid>
<pubDate>2012-05-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417203</link>
<title>Цитата #417203</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня к моей тете на улице подкатила машина с немецкими номерами. Из машины высунулся гражданин и с сильным акцентом попросил тетю купить у него комплект посуды за 1000 рублей - а то их, дескать, таможня не выпустит. А им в Мюнхен надо.<br>ууу: И что тетя?<br>ххх: А тетя моя, большая путешественница, сказала, что они обратились не по адресу - она польский акцент от немецкого на раз отличает =)))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417202</guid>
<pubDate>2012-05-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417202</link>
<title>Цитата #417202</title>
<description><![CDATA[*Ночь перед экзаменом<br>xxx: а я почти прошел Crysis<br>yyy: только никому эту новость больше не объявляй, а то завтра никто шпорами с нами не поделится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417201</guid>
<pubDate>2012-05-29 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417201</link>
<title>Цитата #417201</title>
<description><![CDATA[xxx: Я разочаровался в демократии, когда народ в поликлинике сам пытался построить две очереди на анализ крови.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417200</guid>
<pubDate>2012-05-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417200</link>
<title>Цитата #417200</title>
<description><![CDATA[В своем стремлении избежать граблей человек наступает на весь прочий сельхозинструмент.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417199</guid>
<pubDate>2012-05-28 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417199</link>
<title>Цитата #417199</title>
<description><![CDATA[ххх: на мне папа один раз написал список продуктов<br>ххх: потому что бумажки не было :-(<br>ххх: и взял на рынок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417198</guid>
<pubDate>2012-05-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417198</link>
<title>Цитата #417198</title>
<description><![CDATA[4elovek: Благодаря ютубу я поиграл во все популярные игры, и прошел все альтернативные концовки только с помощью мышки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417197</guid>
<pubDate>2012-05-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417197</link>
<title>Цитата #417197</title>
<description><![CDATA[xxx: с ней начал встречаться<br>xxx: и как то влюбился<br>xxx: просто она депрессивная девочка<br>xxx: живет в своих мыслях и постоянно занимается самокопанием<br>yyy: и теперь ты - её шахтёр?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417196</guid>
<pubDate>2012-05-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417196</link>
<title>Цитата #417196</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда мне лень бриться, я смотрю в зеркало и говорю себе &quot;сегодня я Росомаха&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417195</guid>
<pubDate>2012-05-28 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417195</link>
<title>Цитата #417195</title>
<description><![CDATA[xxx: бьет полночь, опоздавшая Золушка на глазах у Принца покрывается шерстью и выпускает клыки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417194</guid>
<pubDate>2012-05-28 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417194</link>
<title>Цитата #417194</title>
<description><![CDATA[Студенты перед сессией в скайпе:<br>xxx: Будем сегодня спать?<br>yyy: Да ты ахринел! Позавчера спали!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417193</guid>
<pubDate>2012-05-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417193</link>
<title>Цитата #417193</title>
<description><![CDATA[xxx: Кошки - это очень красивые и элегантные животные. Они всегда поражали моё воображение своей грациозностью и чувством баланса<br>xxx: Я это к чему<br>xxx: Сижу я такой за компом и тут на меня падает кот. А потом и всё, что было на полке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417192</guid>
<pubDate>2012-05-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417192</link>
<title>Цитата #417192</title>
<description><![CDATA[ххх: мужу на работу долго добираться, и у него будильник стоит на час раньше моего. и я КАЖДЫЙ ДЕНЬ просыпаюсь от ЕГО будильника!!!<br>ууу: а он?<br>ххх: а он не просыпается &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417191</guid>
<pubDate>2012-05-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417191</link>
<title>Цитата #417191</title>
<description><![CDATA[xxx: Конечно я знаю кто такой Лев Троцкий. Его еще ледоколом убили. Да?<br>yyy: Ага. Атомным.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417190</guid>
<pubDate>2012-05-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417190</link>
<title>Цитата #417190</title>
<description><![CDATA[фраза дня (с только что проведенного совещания)<br>начальница подчиненной (оба продавцы): не слушай IТ-шников, а то слишком умная станешь, работать не сможешь, придется тебя уволить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417189</guid>
<pubDate>2012-05-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417189</link>
<title>Цитата #417189</title>
<description><![CDATA[Татьяна: Блин. Ну я у тебя больше спрашивать ничего не буду<br>Dront: а зря)<br>Татьяна: Почему?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417188</guid>
<pubDate>2012-05-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417188</link>
<title>Цитата #417188</title>
<description><![CDATA[Из объявления о продаже старого советского усилителя:<br>xxx: Единственное что может быть в нём интересного на мой взгляд так это трансформаторы и радиаторы.<br>yyy: И брутальный советский корпус, которым можно сбить самолёт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417187</guid>
<pubDate>2012-05-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417187</link>
<title>Цитата #417187</title>
<description><![CDATA[xxx: Блеать, сосед по палате(гопник) пытается объяснить мне, что такое гастрит.<br>xxx: Такого бреда я даже от себя на экзамене не слышал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417186</guid>
<pubDate>2012-05-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417186</link>
<title>Цитата #417186</title>
<description><![CDATA[Заказчик-дизайнеру:<br>- Я - директор, я не обязана вам объяснять, чего я хочу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417185</guid>
<pubDate>2012-05-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417185</link>
<title>Цитата #417185</title>
<description><![CDATA[xxx: совпадение это или нет, но после выхода диабло 18 человек из 21 не сдали матан]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417184</guid>
<pubDate>2012-05-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417184</link>
<title>Цитата #417184</title>
<description><![CDATA[Иришь:<br>А мне сегодня бабушка сказала &quot;Когда ты уже замуж выйдешь, мне подушки некуда девать!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417183</guid>
<pubDate>2012-05-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417183</link>
<title>Цитата #417183</title>
<description><![CDATA[Travis: слухай, у тебя деньги есть?<br>lav: не, вообще нету. И зарплата еще не скоро. Честно. Извини.<br>Travis: слушай, можешь занять?<br>lav: блядь<br>Travis: что не так?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417182</guid>
<pubDate>2012-05-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417182</link>
<title>Цитата #417182</title>
<description><![CDATA[(воскресенье, день, чат онлайн-игры)<br><br>TheWorld1sMine для [Max Art]: говоришь, у тебя скайп на работе остался включенным? Так вот, есть одна проблема<br>TheWorld1sMine для [Max Art]: тебе срочно надо на работу<br>TheWorld1sMine для [Max Art]: мне с твоего скайпа кто-то отвечает<br>TheWorld1sMine для [Max Art]: так что вали<br>Max Art для [TheWorld1sMine]: ну поговори с ним... задержи его до понедельника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417181</guid>
<pubDate>2012-05-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417181</link>
<title>Цитата #417181</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>ячспмит<br>фывапрлиот<br>eszrdfhgj<br>yyy:<br>вы вызвали демона. к сожалению все демоны сейчас заняты, оставьте сообщение после &quot;Вуаргаргххх!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417180</guid>
<pubDate>2012-05-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417180</link>
<title>Цитата #417180</title>
<description><![CDATA[MaximAL:<br>Я, честно говоря, совсем не хотел работать на выходных. Цену завысил, думал не согласятся.<br>Согласились, суки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417179</guid>
<pubDate>2012-05-27 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417179</link>
<title>Цитата #417179</title>
<description><![CDATA[ххх:Я сегодня с треском провалил ОБЖ<br>ууу:Как ты умудрился?<br>ххх:Там вопрос был:&quot;В случае пожара,какие шаги вы предпримете?&quot;<br>ххх:Очевидно, ответ &quot;неебически большие&quot; был неверный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417178</guid>
<pubDate>2012-05-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417178</link>
<title>Цитата #417178</title>
<description><![CDATA[xxx: в общем, стоим мы с ребятками<br>xxx: приходит парень знакомый<br>xxx: достает пачку жевачки<br>xxx: естественно попадает на раздачу<br>xxx: всем дал по одной и стоит довольный<br>xxx: я ему: Вась? чего довольный такой?<br>xxx: а он: ну всем по жевачке дал, теперь можно и чипсы скушать<br>xxx: и достает из сумки пачку чипсов<br>xxx: сцука]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417177</guid>
<pubDate>2012-05-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417177</link>
<title>Цитата #417177</title>
<description><![CDATA[Xxx: Ах, почему на Руси все рыцари перевелись?(<br>Yyy: Всех рыцарей на Руси еще в 13 веку во льдах потопили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417176</guid>
<pubDate>2012-05-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417176</link>
<title>Цитата #417176</title>
<description><![CDATA[- Всё, до защиты диплома окна мыть не буду.<br>- Почему? Примета какая-то?<br>- Времени у меня нет, блин!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417175</guid>
<pubDate>2012-05-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417175</link>
<title>Цитата #417175</title>
<description><![CDATA[ххх: на кровати, под покрывалом какое-то новообразование в форме кота. как думаешь, что это?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417174</guid>
<pubDate>2012-05-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417174</link>
<title>Цитата #417174</title>
<description><![CDATA[ххх: люди которые играют в шахматы плохо водят машину<br>хху: хм, это почему? объясни<br>ххх: ну не знаю муж так говорит<br>хху: а он-то с чего это взял ?<br>ххх: да не знаю я<br>ххх: мы когда на машине едем он все время ругается блять ебаные шахматисты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417173</guid>
<pubDate>2012-05-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417173</link>
<title>Цитата #417173</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Когда мне было 17 лет, я поехала учиться в областной центр. Мне было сложно готовить себе еду, потому что несовершеннолетним в нашем городе не продавали не только алкоголь и сигареты, но и спички]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417172</guid>
<pubDate>2012-05-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417172</link>
<title>Цитата #417172</title>
<description><![CDATA[ххх: от диплома крыша потекла<br>ххх: выхожу на балкон в 9 вечера покурить, и думаю - бля, светает, а я опять нихуя не сделал.. %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417171</guid>
<pubDate>2012-05-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417171</link>
<title>Цитата #417171</title>
<description><![CDATA[xxx: леш, как будет по англ. дорогой? expensive?<br>mavrik: контекст мне дай, может и dear<br>xxx: а большая разница?<br>mavrik: да действительно епт! good morning, expensive алексей андреевич )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417170</guid>
<pubDate>2012-05-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417170</link>
<title>Цитата #417170</title>
<description><![CDATA[xxx: Греческий салат, простоявший с неделю в холодильнике не портится, а становится античным.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417169</guid>
<pubDate>2012-05-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417169</link>
<title>Цитата #417169</title>
<description><![CDATA[Luiren: О возрастах. Ждал я маму от зубного, в машине сидеть надоело, так что пересел на качельки. Сижу, качаюсь, никого не трогаю, думаю о бренности бытия. Тут ко мне подходит тетенька и спрашивает, почему я не в школе. Ответил, что я там больше не работаю. Сижу, качаюсь....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417168</guid>
<pubDate>2012-05-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417168</link>
<title>Цитата #417168</title>
<description><![CDATA[xxx: Я много что могу сказать, но называть аналитическую геометрию при людях АНАЛКОЙ до сих пор стесняюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417167</guid>
<pubDate>2012-05-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417167</link>
<title>Цитата #417167</title>
<description><![CDATA[Обсуждение дороговизны новых скоростных украинских поездов:<br>анна каренина: Буду продолжать ездить автобусами.<br>Йожин з бажин: тебе сам бог велел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417166</guid>
<pubDate>2012-05-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417166</link>
<title>Цитата #417166</title>
<description><![CDATA[seberya: Учитывая, что последние года кинематограф просто кишит ремейками, я поражаюсь, как никто не додумался переснять &quot;Прибытие поезда на вокзал Ла-Сьота&quot; в 3D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417165</guid>
<pubDate>2012-05-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417165</link>
<title>Цитата #417165</title>
<description><![CDATA[Лорана: доползла до стоматолога, в поликлиническом комплексе потеряли мою древнюю карточку, пришлось заводить новую. для этого необходимо заполнить анкетку, в графе &quot;причины обращения к врачу&quot; написала &quot;паника и безысходность&quot;<br>после процедур улыбками меня провожало все отделение. хотя, может это от того, что я туда плюшевого медвежонка притащила для психологической поддержки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417164</guid>
<pubDate>2012-05-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417164</link>
<title>Цитата #417164</title>
<description><![CDATA[xxx: вот не знаю, как начальнику культурно донести, что он свинья?!<br>yyy: кинь в него голубем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417163</guid>
<pubDate>2012-05-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417163</link>
<title>Цитата #417163</title>
<description><![CDATA[ххх: Сидим на днях в общаге, к экзамену готовимся глубокой ночью. В комнате полная тишина, которая только иногда прерывается нецензурными высказываниями в сторону предмета или преподавателя.<br>ххх: И тут в комнате над нами что-то с оглушительным грохотом падает. Друг грустно так: &quot;Эх, кто-то уже хер положил на всю эту дрянь, а мне ещё 8 вопросов...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417162</guid>
<pubDate>2012-05-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417162</link>
<title>Цитата #417162</title>
<description><![CDATA[xxx: К вопросу о ценах на кино и кафе.<br>xxx: Пошёл однажды на свидание вслепую. Созвонились, встретились. Готов был отдать не то что две, а вообще пять тыщ, чтоб только съебать оттуда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417161</guid>
<pubDate>2012-05-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417161</link>
<title>Цитата #417161</title>
<description><![CDATA[Хидео: Описание: Три школьника делают невероятное открытие, что приводит к развитию у них опасных способностей, которые они не в силах понять. По мере того, как они учатся ими управлять и уметь ими пользоваться, их судьбы начинают лететь под откос, а тёмная сторона из сущности постепенно берёт верх.<br>Хидео: неплохой сюжет.<br>Nero: по моему, это про то, как трем школьникам подключили интернет.<br>Nero: прям точь в точь описание.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417160</guid>
<pubDate>2012-05-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417160</link>
<title>Цитата #417160</title>
<description><![CDATA[xxx: А представьте себе, что вам 40. У вас семья, двое детей, собака, завод по изготовлению фольги, куча кредитов. И тут приходит письмо из Хогвартса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417159</guid>
<pubDate>2012-05-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417159</link>
<title>Цитата #417159</title>
<description><![CDATA[X&gt; Привет, ты Николаичу сегодня звонил?<br>Y&gt; Ага, я сегодня &quot;хуерлыга пучеглазая&quot;, а ты как?<br>X&gt; Я нормально, я - &quot;мой дорогой пузатый друг&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417158</guid>
<pubDate>2012-05-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417158</link>
<title>Цитата #417158</title>
<description><![CDATA[вчера друг порадовал.<br><br>Д.: мать, глянь резюме, нормально состряпал?<br>...<br>Я : ну для порностудии сойдет. да и для директора какой-нибудь конторы с болезненно завышенной самооценкой тоже в самый раз будет.<br>Д.: че так?<br>Я : в словосочетании &quot;хороший анализатор&quot; одна буква Л...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417157</guid>
<pubDate>2012-05-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417157</link>
<title>Цитата #417157</title>
<description><![CDATA[xxx: Я сегодня потратил 2.5 часа на &quot;Побег из Шоушенка&quot;.<br>yyy: Сбежал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417156</guid>
<pubDate>2012-05-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417156</link>
<title>Цитата #417156</title>
<description><![CDATA[Ergo: специфика метода кнута и пряника в России в том, что у нас пряником тоже бьют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417155</guid>
<pubDate>2012-05-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417155</link>
<title>Цитата #417155</title>
<description><![CDATA[xxx: Я обнаружил коварный способ мести сверлящему соседу снизу. Теперь вечерами, за умеренную плату, в своей комнате моя дочь прыгает с подружками со скакалкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417154</guid>
<pubDate>2012-05-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417154</link>
<title>Цитата #417154</title>
<description><![CDATA[edduardi: в 92 экстрасенсы были популярнее рок звезд. В то время сомнительный знакомый моего дяди, Остап Бендер рязанского розлива, освободившись после очередного срока за мошенничество, уловил тренд и немедленно обрел сверхспособности. Он арендовал офис, нанял секретаршу, дал рекламу и бизнес пошел. Правда, его артистическая натура требовала большего, постоянных перемен, новых свершений. Новоиспеченный целитель откровенно заскучал. Но и выгодный, а главное легальный бизнес, приносивший больше, чем торговля поддельными колхозами терять не хотелось. Тогда он заказал художнику свой портрет в полный рост, который посадил в офисе вместо себя. Думаете, он прогорел? Нет, кретины шли нескончаемым потоком, несли деньги, банки и тазики с водой, которую заряжали от портрета экстрасенса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417153</guid>
<pubDate>2012-05-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417153</link>
<title>Цитата #417153</title>
<description><![CDATA[xxx: Это - не невозможно. <br>xxx: Невозможно - это объяснить мичману северного флота, что ты его очень уважаешь, но пить с ним уже не можешь (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417152</guid>
<pubDate>2012-05-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417152</link>
<title>Цитата #417152</title>
<description><![CDATA[Лорана: Поздравляю, глупый рыцарь! Ты победил принцессу и получишь в награду чудовище, с которым будешь жить долго и ни хрена не счастливо, пока здравый смысл не разлучит вас )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417151</guid>
<pubDate>2012-05-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417151</link>
<title>Цитата #417151</title>
<description><![CDATA[ыыы: я же говорил тебе о своей примете: как только пожалуюсь на что-то - проблема сама собой решается. так вот. помнишь, я жаловался, что три года сиськи не видел. всё, проблема решена - свои, блять, выросли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417150</guid>
<pubDate>2012-05-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417150</link>
<title>Цитата #417150</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>psihoz: неоднократно убеждался что даже вводя правильную капчу в гугле, гугл «сьедает» её только с 3-4 раза<br>это баг или фича?<br><br>Kinday: Это главный секрет: спутник сканирует место, откуда вводится каптча, и ищет беснующегося человечка, если таковой находится, значит каптчу вводит не робот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417149</guid>
<pubDate>2012-05-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417149</link>
<title>Цитата #417149</title>
<description><![CDATA[A: у нас ржака. сделали комнату для отдыха клиентов. что ты думаешь, клиент уснул )))<br>A: сейчас все ходим и думаем, кто будет будить<br>А: шеф пришел, на цыпах заходит, и шепотом: &quot;чей клиент спит?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417148</guid>
<pubDate>2012-05-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417148</link>
<title>Цитата #417148</title>
<description><![CDATA[с ВиО:<br><br>У меня машина Opel Corsa D 2007, после ДТП сработали подушки безопасности. Ставить заново дорого. Как убрать ошибку с панели приборов, чтобы знак больше не горел. Помогите плиз.<br><br>Лучший ответ:<br>закрасить маркером<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417147</guid>
<pubDate>2012-05-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417147</link>
<title>Цитата #417147</title>
<description><![CDATA[xxx: судя по звукам за окном, какая-то собака загрызла саму себя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417146</guid>
<pubDate>2012-05-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417146</link>
<title>Цитата #417146</title>
<description><![CDATA[lizi: Вообще, Белла права. Вампиром стоит стать. Чтобы, сука, комары не жрали!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417145</guid>
<pubDate>2012-05-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417145</link>
<title>Цитата #417145</title>
<description><![CDATA[xxx: на своем коллеге я учусь спокойствию и приведению адекватных доводов, потому что ему нельзя сказать в лицо, что он мудак и идиот]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417144</guid>
<pubDate>2012-05-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417144</link>
<title>Цитата #417144</title>
<description><![CDATA[С женой лениво гуляем по пустому пляжу (не сезон), перебираем камешки, ракушки...<br>Я нашел мелкий красивый камешек.<br>Я: Смотри - яйцо дракона!<br>Ж: Маленькое какое-то.<br>Я: Болело...<br>Ж: Поэтому и отвалилось?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417143</guid>
<pubDate>2012-05-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417143</link>
<title>Цитата #417143</title>
<description><![CDATA[xxx: Продам красивое мыло недорого с цветками липы<br>yyy: цветки не интересуют, мыло на каком домене?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417142</guid>
<pubDate>2012-05-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417142</link>
<title>Цитата #417142</title>
<description><![CDATA[она: я толстая (<br>он: а по каким критерием ты определяешь, что ты толстая?<br>она: я не влезаю в свой старый гардероб<br>он: ну так купи шкаф побольше!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417141</guid>
<pubDate>2012-05-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417141</link>
<title>Цитата #417141</title>
<description><![CDATA[- У нас какая-то гадость завелась, которая отключает Касперский.<br>- Нехорошо так маму называть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417140</guid>
<pubDate>2012-05-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417140</link>
<title>Цитата #417140</title>
<description><![CDATA[xxx: Чем дольше я живу, тем больше у меня ощущение, что Пелевин - документалист.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417139</guid>
<pubDate>2012-05-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417139</link>
<title>Цитата #417139</title>
<description><![CDATA[&lt;Капитaн&gt; я тоже люблю подкатывать к девушкам и газовать<br>&lt;Капитaн&gt; правда без машины]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417138</guid>
<pubDate>2012-05-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417138</link>
<title>Цитата #417138</title>
<description><![CDATA[ччч: Вот, бусы делаю.<br>ннн: И как?<br>ччч: Что-то получается, что-то не получается.<br>ннн: Что не получается?<br>ччч: Бусы не получаются.<br>ннн: А что получается?<br>ччч: Фигня какая-то получается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417137</guid>
<pubDate>2012-05-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417137</link>
<title>Цитата #417137</title>
<description><![CDATA[xxx: знаешь, чем мы отличаемся?<br>xxx: мы матан учим, а вы проходите]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417136</guid>
<pubDate>2012-05-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417136</link>
<title>Цитата #417136</title>
<description><![CDATA[Из ВоВ:<br>- Го на арену, кап отобьем?<br>- Ну только минут 20, пока жена в ванной :(<br>- Дверь подопри и нормально погамаем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417135</guid>
<pubDate>2012-05-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417135</link>
<title>Цитата #417135</title>
<description><![CDATA[ххх: мне страшно<br>ххх: очень<br>ххх: у меня тут зеленый чай<br>ххх: и он реально зеленый<br>ххх: может он испортился?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417134</guid>
<pubDate>2012-05-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417134</link>
<title>Цитата #417134</title>
<description><![CDATA[xxx: на зарплатной карточке осталось 3,14 грн <br>xxx: считаю, это символично]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417133</guid>
<pubDate>2012-05-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417133</link>
<title>Цитата #417133</title>
<description><![CDATA[Когда на светофоре очередной попрошайка постучал к нам в окно, муж проорал истошным голосом: &quot;Занято&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417132</guid>
<pubDate>2012-05-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417132</link>
<title>Цитата #417132</title>
<description><![CDATA[ххх: Как Сахалин?<br>ууу: тяжело. сильно похудел. теперь влезаю в джинсы, в которые не мог влезть с 11 класса.<br>ххх: вопрос: нахрена ты повез на сахалин джинсы, в которые не можешь влезть уже 8 лет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417131</guid>
<pubDate>2012-05-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417131</link>
<title>Цитата #417131</title>
<description><![CDATA[xxx: не, ты не понял. Безмен действительно ебнутый. он купил телефон на рынке за 200р чтобы (внимание) ПРИВЯЗАТЬ ЕГО К ПУЛЬТУ и звонить когда тот теряецо!<br>ууу: он гений!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417130</guid>
<pubDate>2012-05-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417130</link>
<title>Цитата #417130</title>
<description><![CDATA[%girl%97: Приветик! )<br>ххх: Привет.<br>%girl%97: Что делаешь?<br>ххх: Я выключил свет и жду момента, когда войдёт взрослая женщина в маске и униформе, заставит снять штаны и начнёт делать мне больно.<br>%girl%97: извращенец<br>ххх: Не-а. Я сейчас лежу в инфекционном отделении больницы и жду вечерний укол антибиотика. А ты, девочка, перестань знакомиться в аське, пока на реального извращенца не нарвалась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417129</guid>
<pubDate>2012-05-23 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417129</link>
<title>Цитата #417129</title>
<description><![CDATA[xxx: ХТО ВЗЫВАЛ К ИСТЕНОМУ ВОЕНУ СВЕДА???!!!<br>xxx: ЙА НИСУ РИАЛЬНЕ СВЕД!!!<br>yyy: Александр, у нас лампочка перегорела в 245 аудитории, будьте добры поменять<br>xxx: окей )<br>zzz: паладины уже не те]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417128</guid>
<pubDate>2012-05-23 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417128</link>
<title>Цитата #417128</title>
<description><![CDATA[ххх: если надо, я могу горы свернуть<br>ууу: так сверни<br>ххх: а оно мне надо?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417127</guid>
<pubDate>2012-05-23 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417127</link>
<title>Цитата #417127</title>
<description><![CDATA[Вы добавили KaMiLa<br><br>KaMiLa: Привет. Можно с тобой познакомиться?<br>Служба поддержки: Здравствуйте<br>Служба поддержки: К сожалению в данный момент это невозможно.<br>KaMiLa: А когда возможно?<br>Служба поддержки: Это ICQ компании *** и по данному чату я отвечу только на вопросы наших клиентов.<br>KaMiLa: Дурак]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417126</guid>
<pubDate>2012-05-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417126</link>
<title>Цитата #417126</title>
<description><![CDATA[xxx: Я Дьяблу опасаюсь. Я её наверное даже запускать не буду.<br>xxx: А то боюсь что когда я от неё отлипну, то борода будет щекотать пятки )))<br>ххх: А я щекотки боюсь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417125</guid>
<pubDate>2012-05-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417125</link>
<title>Цитата #417125</title>
<description><![CDATA[zhena: а у меня девочковая печаль...<br>muzh: Покупай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417124</guid>
<pubDate>2012-05-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417124</link>
<title>Цитата #417124</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>kAIST:<br>Вспомнился диалог с продавцом-консультантом магазина, когда только начали появляться OLED-дисплеи:<br>- У этого плеера дисплей основан на технологии живых организмов!!!<br>- А что будет, если они подохнут там?<br> -Эммм... эээ... гарантия год!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417123</guid>
<pubDate>2012-05-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417123</link>
<title>Цитата #417123</title>
<description><![CDATA[xxx: да я никогда ничего никому не доказывал и доказывать не собираюсь<br>xxx: поэтому у меня 3 по вышке =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417122</guid>
<pubDate>2012-05-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417122</link>
<title>Цитата #417122</title>
<description><![CDATA[Aksigen78: Вчера слушал кукушку. Если ей верить, я доживу до 53-х, немножко умру, потом опять стану жить до 97-и. По-моему, она что-то путает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417121</guid>
<pubDate>2012-05-23 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417121</link>
<title>Цитата #417121</title>
<description><![CDATA[Sky: тут вон на работе микс какой то врубили, явно сэмпл из порно замиксован. я не подаю вида.<br>Sky: я же хорошая девочка!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417120</guid>
<pubDate>2012-05-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417120</link>
<title>Цитата #417120</title>
<description><![CDATA[xxx: Слишком поздно<br>xxx: Пойду рыдать<br>yyy: салфеточек принести?<br>xxx: Не надо, я в кота сморкаюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417119</guid>
<pubDate>2012-05-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417119</link>
<title>Цитата #417119</title>
<description><![CDATA[Сайка: И вот утром выхожу я из туалета поезда Москва-Питер, весь вагон курсанты Можайки, а я ж сразу с Дождь-Мажора, так что вечером только по синусоиде двигалась, топаю к купе и тут до меня тихо доходит, что номер купе я не знаю, билет вообще без понятия где<br><br>И курсантик такой, вежливый: Девушка, вы из второго!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417118</guid>
<pubDate>2012-05-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417118</link>
<title>Цитата #417118</title>
<description><![CDATA[Муж в магазине:<br>- Дайте &quot;Bond&quot; легкие. - Продавец:<br>- &quot;Bond&quot; и что?..<br>- Легкие!<br>- ...?! о_О<br>- блин, light, ну синий &quot;Bond&quot;! Я что, уже так выгляжу, что мне новые легкие нужны?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417117</guid>
<pubDate>2012-05-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417117</link>
<title>Цитата #417117</title>
<description><![CDATA[Сообщение в общажном чате:<br>ччч: Может кто-нибудь одолжить кошку? Лень убирать разбитое яйцо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417116</guid>
<pubDate>2012-05-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417116</link>
<title>Цитата #417116</title>
<description><![CDATA[jgalt: После просмотра фильма &quot;Мрачные тени&quot; выходят две девицы и обсуждают фильм: &quot;А я не поняла, это был тот же самый Джонни Депп из &quot;Пиратов Карибского моря&quot; или другой?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417115</guid>
<pubDate>2012-05-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417115</link>
<title>Цитата #417115</title>
<description><![CDATA[xxx: по ходу, он эльф 85-ого уровня :-D<br>yyy: долбоеб он<br>yyy: с уровнем затрудняюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417114</guid>
<pubDate>2012-05-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417114</link>
<title>Цитата #417114</title>
<description><![CDATA[xxx: Недавно знакомый выдал с умным видом, что ядерная реакция на АЭС регулируется НЕФРИТОВЫМИ стержнями.<br>xxx: Мозг, сука, услужливо нарисовал картину: брутальный работник электростанции подходит к специальному отверстию в стене реактора, привычным движением приспускает штаны...<br>xxx: Как теперь спать - не знаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417113</guid>
<pubDate>2012-05-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417113</link>
<title>Цитата #417113</title>
<description><![CDATA[Rekken: В магазине приём товара. На двери красуется надпись &quot;УЧЁТ&quot; размером с простыню. Напротив дверей стоит машина, грузчики заносят короба с товаром, которыми уже завален весь пол. Продавцы суетливо бегают вокруг них сверяясь с накладными. В этот момент, напрочь игнорируя надпись, расталкивая грузчиков, заваливает какая то тётка и с деликатностью бульдозера ломясь через груды товара к прилавку ворчливо кричит продавцам:<br>- Блядь, вы бы хоть коробки убрали!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417112</guid>
<pubDate>2012-05-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417112</link>
<title>Цитата #417112</title>
<description><![CDATA[Поругались с молодым человеком.<br>Он: А ты вчера вечером не звонила?<br>Я: Нет<br>Он: И утром не звонила?<br>Я: Нет<br>Он: Что, я зря телефон выключал что-ли?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417111</guid>
<pubDate>2012-05-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417111</link>
<title>Цитата #417111</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>zakroma: За время ожидания третьей части я окончил школу, институт, аспирантуру, поменял 3 работы, женился и родил ребенка. Жаль, что теперь уже нельзя так просто отложить домашку и поиграть в диаблу... Эх, ностальжи!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417110</guid>
<pubDate>2012-05-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417110</link>
<title>Цитата #417110</title>
<description><![CDATA[Сервисный центр по ремонту техники. На ремонт поступила установка алмазного сверления.<br>Администратор СЦ: А какая неисправность у этой установки?<br>Инженер СЦ: Люфт в механизме позиционирования<br>Администратор СЦ: Ага, понято.<br>...<br>Проходит 15 минут.<br>...<br>Администратор СЦ: А что конкретно с этим люфтом, он неисправен?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417109</guid>
<pubDate>2012-05-22 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417109</link>
<title>Цитата #417109</title>
<description><![CDATA[Из почты:<br>&quot;направляется повторно, поскольку отправка оригинального сообщения СОПРОВОЖДАЛАСЬ НЕОБЫЧНЫМИ ЯВЛЕНИЯМИ, заставляющими подозревать, что сообщение не дошло.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417108</guid>
<pubDate>2012-05-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417108</link>
<title>Цитата #417108</title>
<description><![CDATA[Техподдержка - святые люди с ангельским терпением!!! <br>Сейчас пытался по телефону объяснить сестре, как запаролить винду от малого, в итоге сошлись на том, что отсутствие провода питания тоже своего рода пароль.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417107</guid>
<pubDate>2012-05-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417107</link>
<title>Цитата #417107</title>
<description><![CDATA[yyy: А сколько ты заплатил за диаблу?<br>xxx: Нисколько, мне за год ВоВ давали Дьяблу 3<br>yyy: Прям орден за задротство.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417106</guid>
<pubDate>2012-05-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417106</link>
<title>Цитата #417106</title>
<description><![CDATA[xxx: у Задорнова почти всегда на концертах аншлаг<br>yyy: а &quot;Аншлаг&quot; жив до сих пор что ли? и зачем они на концерты к Задорнову ходят?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417105</guid>
<pubDate>2012-05-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417105</link>
<title>Цитата #417105</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне кажется, размещать рекламный баннер ортопедических матрасов с текстом &quot;Мы выспались!А вы?&quot; напротив университета по меньшей мере свинство.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417104</guid>
<pubDate>2012-05-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417104</link>
<title>Цитата #417104</title>
<description><![CDATA[@BazyaFFka: Ищу заботливого мужчину. Рост от 180 см. Желательно Рыбы по гороскопу<br>@kapsh: Тебе мужик нужен или гуппи?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417103</guid>
<pubDate>2012-05-22 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417103</link>
<title>Цитата #417103</title>
<description><![CDATA[XXX: А у меня мама подсела на Game Of Thrones. Из интернетов качает и смотрит. Мама, которая на пенсии и которая любит сериал &quot;Сваты&quot; и смотрит передачу &quot;Давай поженимся&quot;! Не знаю, что и думать...<br>YYY: людям, которые смотрят &quot;Давай поженимся&quot; ничего не страшно.<br>Все эти кишки, говно, инцест и проституция для них просто еще одна скучная жизненная история.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417102</guid>
<pubDate>2012-05-22 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417102</link>
<title>Цитата #417102</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Если дяди в пиджаках подойдут к вам и будут спрашивать про меня, то скажите, что в компьютерах я не понимаю, а Linux у меня, потому что на WinXP денег нет, а пиратскую ставить боюсь )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417101</guid>
<pubDate>2012-05-22 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417101</link>
<title>Цитата #417101</title>
<description><![CDATA[NEX: [ссылка на фото - молебен на начало сессии в МИФИ.jpg]<br>NEX: еще надо ускорители элементарных частиц святой водой окроплять ящитаю<br>NEX: чтобы сила божия помогала ускорять<br>chaosd: там реактор есть, если чо<br>chaosd: щитаю, что надо окропить из реактора святых отцов<br>chaosd: чтобы ускорились]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417100</guid>
<pubDate>2012-05-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417100</link>
<title>Цитата #417100</title>
<description><![CDATA[Belfigor: Веснаааааа!Каждая травинка растет, каждый цветочек цветет!<br>Belfigor: И каждая из этих тварей стремится выделить в окружающую среду какую-нибудь мерзость которая вызывает у меня аллергию блеадь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417099</guid>
<pubDate>2012-05-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417099</link>
<title>Цитата #417099</title>
<description><![CDATA[Университет. Пора госов, защит дипломов и прочих сессий. Диалог двух студентов-заочников:<br>С1: Ты сегодня сдаешься?<br>С2: Нет! Я защищаюсь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417098</guid>
<pubDate>2012-05-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417098</link>
<title>Цитата #417098</title>
<description><![CDATA[kawaiidesu: Назови 3 группы.<br>lolbot: нулевая резус-отрицательная, вещественные числа с операцией сложения, инертные газы<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417097</guid>
<pubDate>2012-05-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417097</link>
<title>Цитата #417097</title>
<description><![CDATA[Katarina: накидайте транскора и ещё каких-нибудь -коров послушать пожалуйста :)<br>Павел: могу киркора предложить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417096</guid>
<pubDate>2012-05-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417096</link>
<title>Цитата #417096</title>
<description><![CDATA[ххх: Давно мечтаю заиметь машину со встроенным телевизором<br>ууу: А у моего парня в бэхе такой есть )))))<br>ххх: Удобно. Приехал за девушкой, поставил мультики, и пусть она там хоть полчаса собирается.<br>ууу: Кажется я поняла, зачем он моему...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417095</guid>
<pubDate>2012-05-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417095</link>
<title>Цитата #417095</title>
<description><![CDATA[xxx: Юль, можно я на корпоративе сегодня суши или роллы скушаю?<br>yyy: нет! ты на диете!<br>xxx: ну может, есть какие-нибудь диетические роллы?<br>yyy: нет! Роллы все с рисом!<br>xxx: ну может, бывают роллы без риса?<br>yyy: бывают. Роллы без риса называются рыба!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417094</guid>
<pubDate>2012-05-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417094</link>
<title>Цитата #417094</title>
<description><![CDATA[XXX: все можно купить в одном месте - за это мы и любим моллы!<br>yyy: только мы все время покупаем кучу всякой фигни<br>xxx: а вот за это моллы любят нас.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417093</guid>
<pubDate>2012-05-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417093</link>
<title>Цитата #417093</title>
<description><![CDATA[xxx: До чего нас жизнь довела.<br>xxx: Пишу маме сообщение, с просьбой кинуть денег на телефон. Перечитываю и добавляю &quot;это не развод&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417092</guid>
<pubDate>2012-05-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417092</link>
<title>Цитата #417092</title>
<description><![CDATA[xxx: Не спрашивай, зачем админ перезагружает сервер, возможно, он перезагружает его из-за тебя!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417091</guid>
<pubDate>2012-05-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417091</link>
<title>Цитата #417091</title>
<description><![CDATA[xxx: Эдик-то? Да, хороший программист. <br>xxx: Мы его даже ласково называем Эдвард руки-крюки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417090</guid>
<pubDate>2012-05-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417090</link>
<title>Цитата #417090</title>
<description><![CDATA[xxx: С выходом фильма &quot;Мстители&quot; количество вещей, на которые можно смотреть вечно, увеличилось. <br>xxx: Теперь это огонь, вода, труд других людей и как Халк пиздит Локи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417089</guid>
<pubDate>2012-05-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417089</link>
<title>Цитата #417089</title>
<description><![CDATA[Дэныч: говорят в аду специальный котел есть, где варят тех, кто винду на маки ставит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417088</guid>
<pubDate>2012-05-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417088</link>
<title>Цитата #417088</title>
<description><![CDATA[xxx: он же тебе такие слова сказал!<br>yyy: о да, только вот на фоне этих &quot;я тебя люблю больше жизни!&quot; фразы &quot;Есть пробитие!&quot;, &quot;Накрыл!&quot; и &quot;Танк горит!&quot; немного сбивали с толку. может он это не мне?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417087</guid>
<pubDate>2012-05-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417087</link>
<title>Цитата #417087</title>
<description><![CDATA[Вконтакте<br>х: Что заставит меня завтра сходить на учебу? :D<br>у(отец х): пиздюли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417086</guid>
<pubDate>2012-05-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417086</link>
<title>Цитата #417086</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня друг есть, юрист по профессии<br>ххх: надо было ему почту на gmail создать<br>ххх: добрался до пункта &quot;докажите, что вы не робот&quot; и заявил что у нас в стране действует презумпция невиновности и это гугл должен доказывать что он - робот, а не наоборот.<br>ххх: выключил ноут и ушёл]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417085</guid>
<pubDate>2012-05-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417085</link>
<title>Цитата #417085</title>
<description><![CDATA[ник: Слушай, вот это как называется? Уже несколько месяцев, приезжая на дачу, мучаюсь: шкафа нет, шмотки повесить/сложить некуда. Решил соорудить хотя бы скелет шкафа из досок. Доски доставать из сарая постоянно мешал шкаф (!) с антресолями, который я привёз прошлой осенью. Переставлял его с места на место и только пару часов назад понял, что я идиот =\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417084</guid>
<pubDate>2012-05-21 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417084</link>
<title>Цитата #417084</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения ресторана:<br><br>&quot;СПАСИБО&quot;, РЕБЯТА, ЗА ДЕСЕРТ (тирамису и чизкейк), ЧИЗКЕЙК НАПОМНИЛ мне вкус детского сада и НЕЛЮБИМУЮ МНОЮ ТВОРОЖНУЮ ЗАПЕКАНКУ (я конечно подозреваю, что повар из нашего детсада работает у вас, тогда привет ей передайте)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417083</guid>
<pubDate>2012-05-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417083</link>
<title>Цитата #417083</title>
<description><![CDATA[Обсуждение IP-телефонии на Хабре:<br><br>TyVik:<br>Через пару лет:<br>— Девушка, а можно узнать Ваш номер телефона?<br>— Записывайте: 2001:0db8:11a3:09d7:1f34:8a2e:07a0:765d]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417082</guid>
<pubDate>2012-05-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417082</link>
<title>Цитата #417082</title>
<description><![CDATA[xxx: Был у врача, оказывается у меня аллергия на Солнце, лол. Как это вообще возможно?<br>yyy: И как надо жить, чтобы узнать об этом только сейчас?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417081</guid>
<pubDate>2012-05-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417081</link>
<title>Цитата #417081</title>
<description><![CDATA[&lt;ответ&gt; никогда нельзя мгновенно отбрасывать варианты, когда имеешь дело с идиотами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417080</guid>
<pubDate>2012-05-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417080</link>
<title>Цитата #417080</title>
<description><![CDATA[deovi: В кои то веки поехал поездом - попал в компанию огров - гигантские жирные существа, сначала поужинали из кастрюлей(!!!) теперь спать отвалились, храпят оглушительно. Я чувствую себя крошечным пленником в логове этих чудовищ, которому никак не съебаццо на свободу :crazy:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417079</guid>
<pubDate>2012-05-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417079</link>
<title>Цитата #417079</title>
<description><![CDATA[@dreamfa11: Кафедра забрала зачетки после гос экзаменов для сохранности. Потеряла две штуки с потока.<br>@nik_sanych: Допустимая погрешность, никто не совершенен :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417078</guid>
<pubDate>2012-05-21 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417078</link>
<title>Цитата #417078</title>
<description><![CDATA[fixmicr: кстати, в одном из гипермаркетов рядом с презервативами видел дешевую смазку (что-то в районе 50 рублей), как думаете, стоит ли такую покупать или лучше в аптеке купить?<br>FAQ: wd-40 бери, будь мужиком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417077</guid>
<pubDate>2012-05-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417077</link>
<title>Цитата #417077</title>
<description><![CDATA[Из книги по технике речи:<br>Упражнение № 3. Вспомните, как ребенок сжимает губы, когда мама пытается вынуть у него изо рта пуговицу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417076</guid>
<pubDate>2012-05-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417076</link>
<title>Цитата #417076</title>
<description><![CDATA[Kalyany4: Только что осознал, насколько я пират, когда удалил почти 500 метров торрент-файлов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417075</guid>
<pubDate>2012-05-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417075</link>
<title>Цитата #417075</title>
<description><![CDATA[Еду в автобусе с учебы. Рядом стоят 2 девушки. Разговаривают о том как трудно им учится четвертый год на &quot;Пиаре&quot;, мечтают о стажировке за границей...<br>В момент когда проезжаем долгострой (строительная площадка, на которой уже 8 лет на метр из земли торчат сваи) одна задает вопрос:<br>- А что это за столбики стоят?<br>- Не знаю. Наверно это памятники на могилках. Тут наверно кладбище.<br>- Да-да. Это кладбище.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417074</guid>
<pubDate>2012-05-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417074</link>
<title>Цитата #417074</title>
<description><![CDATA[- Там салат в холодильнике. Угадай какой?<br>- Холодный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417073</guid>
<pubDate>2012-05-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417073</link>
<title>Цитата #417073</title>
<description><![CDATA[Комментарии к новой Leica M Monochrom, способной делать только черно-белые фотографии.<br><br>XXX: А функция видеосъёмки работает без звука.<br>YYY: И при воспроизведении видео приходит пианист :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417072</guid>
<pubDate>2012-05-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417072</link>
<title>Цитата #417072</title>
<description><![CDATA[ххх: я себе кстати завел карточку в сбербанке, как там тебя зафрендить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417071</guid>
<pubDate>2012-05-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417071</link>
<title>Цитата #417071</title>
<description><![CDATA[xxx: Никогда у меня еще не было такого плохого заказчика софта, как мой преподаватель по методам оптимизации.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417070</guid>
<pubDate>2012-05-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417070</link>
<title>Цитата #417070</title>
<description><![CDATA[С одного из авиационных форумов:<br><br>ххх: Кукурузником называли и Ан-2, и По-2. А еще Никиту Сергеевича.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417069</guid>
<pubDate>2012-05-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417069</link>
<title>Цитата #417069</title>
<description><![CDATA[из аськи<br>qqq (00:59:10 13/05/2012)<br>во сколько завтра встречаемся?<br>www (00:59:24 13/05/2012)<br>да хоть сейчас]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417068</guid>
<pubDate>2012-05-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417068</link>
<title>Цитата #417068</title>
<description><![CDATA[с хабра:<br>Блокирующие Wi-Fi обои можно будет купить в следующем году<br><br>kekekeks: Шапочки из фольги выходят на новый уровень.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417067</guid>
<pubDate>2012-05-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417067</link>
<title>Цитата #417067</title>
<description><![CDATA[xxx: Нужен совет. В холодильнике стойкий запах плесени. Все подозрительные продукты выбросил, не помогло.<br>yyy: В таких случаях обычно помогает разморозить и помыть.<br>xxx: Спасибо, хватило разморозить. Выплыло полбатона зеленого цвета.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417066</guid>
<pubDate>2012-05-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417066</link>
<title>Цитата #417066</title>
<description><![CDATA[Разглядывая список процессов:<br>- о, а джава как обычно, нажралась памяти и спит себе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417065</guid>
<pubDate>2012-05-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417065</link>
<title>Цитата #417065</title>
<description><![CDATA[SKYPIDAR: чо вы докопались к моему нику, это СКИПИДАР, причем тут небесный вообще???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417064</guid>
<pubDate>2012-05-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417064</link>
<title>Цитата #417064</title>
<description><![CDATA[xxx: Неприятно, когда шея, на которой ты сидишь, лишается дохода.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417063</guid>
<pubDate>2012-05-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417063</link>
<title>Цитата #417063</title>
<description><![CDATA[клиент: Здравствуйте, почему Ваш антивирус не защитил компьютер от проверки подлинности windows?]]></description>
</item>
</channel></rss>
