<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 96</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:19:47 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/430092</guid>
<pubDate>2014-09-16 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430092</link>
<title>Цитата #430092</title>
<description><![CDATA[Когда мы были студентками, случайные знакомые на дискотеках угощали нас пивом, лет через пять как повод для знакомства нам на столик ставили бутылку вина или шампанского. Вчера нам, трем замужним 35-36 летним женщинам, заехавшим просто перекусить в придорожное кафе, от незнакомой мужской компании прислали через официантку 0,7 водки и литр сока.<br><br>Сильно задумались]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430091</guid>
<pubDate>2014-09-16 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430091</link>
<title>Цитата #430091</title>
<description><![CDATA[xxx: Подскажите, пожалуйста, работает ли студ.театр на територии университета и как туда записаться?<br><br>yyy: Работает. Во время сессии многие такие спектакли разыгрывают)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430090</guid>
<pubDate>2014-09-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430090</link>
<title>Цитата #430090</title>
<description><![CDATA[Златовласка: Прожила полгода в Пекине. Поняла, что если кто-то из моих знакомых сменит прическу, или кардинально обновит свой гардероб, я их не узнаю.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430089</guid>
<pubDate>2014-09-16 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430089</link>
<title>Цитата #430089</title>
<description><![CDATA[Знакомая выбирает ребенку ортопедическую подушку. Написано: &quot;Подушка ортопедическая &quot;с эффектом памяти&quot;. Спрашивает у фармацевта: &quot;Намного лучше такая подушка?&quot;, - на что получает ответ: &quot;У тех, кто на ней спит, память лучше становится&quot;.- &quot;В смысле???&quot; - Ну память у детей улучшается&quot;. Немая сцена...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430088</guid>
<pubDate>2014-09-16 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430088</link>
<title>Цитата #430088</title>
<description><![CDATA[Комменты к новости &quot;Наташа Королева с мамой покидают Первый канал&quot; -<br><br>ххх: подсолнухи молотить поехали...<br>ууу: чем?<br>ххх: тарзаном]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430087</guid>
<pubDate>2014-09-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430087</link>
<title>Цитата #430087</title>
<description><![CDATA[&lt;Ваня&gt;: Выложил резюме на hh. Зарплату указал в 150 штук. Не поверишь, через день пригласили.<br>&lt;Макс&gt;: !!!<br>&lt;Ваня&gt;: Я не пошёл.<br>&lt;Макс&gt;: ???<br>&lt;Ваня&gt;: Ну, понимаешь, они ведь ждут, что придёт прогер на 150 000, а приду тупо я. Неловко получится :\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430086</guid>
<pubDate>2014-09-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430086</link>
<title>Цитата #430086</title>
<description><![CDATA[xxx: Подсчитав с мужем, поняли, что дешевле будет ребёнка на 3 месяца отправить в Таиланд, чем покупать ему зимнюю куртку и брюки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430085</guid>
<pubDate>2014-09-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430085</link>
<title>Цитата #430085</title>
<description><![CDATA[Хабр, &quot;Автодилеры одного из штатов США добиваются закрытия магазина Tesla из-за его слишком высоких продаж&quot;<br><br>firya: Одно дело когда очереди связаны с производством и другое, когда машина вот она, но купить нельзя по &lt;s&gt;непонятным причинам&lt;/s&gt; закону <br><br>Ogra: Заходишь в супермаркет, смотришь на полку — а бутылочка то вот она! Только купить нельзя, ведь уже 11 часов вечера.<br>Ограничений торговли — дофига и больше. <br><br>5hr4M: после 11 алкогольные магазины превращаются в алкогольные шоурумы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430084</guid>
<pubDate>2014-09-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430084</link>
<title>Цитата #430084</title>
<description><![CDATA[Ыть-Ыть: Короче мы договорились с тем коровником на поставку навоза для дачных кооперативов.<br>Ыть-Ыть: Но нам с Лёхой отказали в адм. города регистрировать ООО &quot;Говна Кусок&quot;, мотивируя это морально-этическими нормами и обще-человеческими соображениями.<br>Ыть-Ыть: Нихрена не смыслят в маркетинге.<br>Ыть-Ыть: Поэтому мы теперь называемся ООО &quot;Василёк&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430083</guid>
<pubDate>2014-09-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430083</link>
<title>Цитата #430083</title>
<description><![CDATA[Хабр - обсуждение: умное кольцо вместо умных часов, одна из опций - вибрация при новом сообщении в телефоне.<br><br>chereshov: А как быть с размерами? У меня например тонкие пальцы, на офф сайте, ни про зарядку, ни про размеры, ощущение, что это вообще концепт.<br>TRIMER: Можно палец обмотать синей изолентой<br>chereshov: Это можно, но не всем поможет)<br>Dreyk,: Не понимаю, как может синяя изолента не помочь<br>PhpRu: Возможно, оно будет раздвижным. По крайней мере я надеюсь, что оно будет налезать не только на мизинец.<br>inook: Ну если раздвижное и вибрирует… Простите!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430082</guid>
<pubDate>2014-09-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430082</link>
<title>Цитата #430082</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня встретил человека с характером как у меня<br>yyy: не захотелось ли его придушить через 10 мин общения? ;)<br>xxx: тяжело это признать, но да!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430081</guid>
<pubDate>2014-09-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430081</link>
<title>Цитата #430081</title>
<description><![CDATA[xxx: Но при этом книги издаются ужасно медленно. Вот читаю я недавно лингвиста Кронгауза о языке интернета, где он выражает свое академическое неприятие новых модных выражений типа &quot;превед&quot;, &quot;кросафчег&quot; и &quot;йа креведко&quot;. А книга вышла в 2013 году. И у меня такое ощущение, как будто передо мной ландскнехт выпал из машины времени.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430080</guid>
<pubDate>2014-09-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430080</link>
<title>Цитата #430080</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Есть у меня кореш - тату мастер. Пришел как-то к нему очень пьяный клиент. Ну и стал он у него выпрашивать татуировку на пальце с надписью: &quot;Валя, я тебя люблю!&quot;, мотивируя это тем, что единственный верный для него способ извиниться перед женой. А к слову сказать, тату мастер против подобного вида татуировок до безумия) Но в тот день тату мастер был уставшим и ему было просто лень отговаривать этого человека, а прямых посылов тот не понимал. И чтобы отвязаться, сделал эту татуировку. Татуировку сделали, как неоднократно повторял клиент: &quot;Валя, я тебя люблю!&quot;.<br>Как позже выяснилось, жену клиента звали Света.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430079</guid>
<pubDate>2014-09-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430079</link>
<title>Цитата #430079</title>
<description><![CDATA[Athari: Если вы разработчик, то ваша задача — превозмогать трудности.<br><br>macik_spb: Мне сразу представился герб (или эмблема) некоей организации разработчиков — сверху знак с перечеркнутым жуком, снизу велосипед, все это в терновом венце и обрамлено лозунгом «превозмогая трудности».<br><br>Alex_MIPT: И всё это ещё на фоне перекрещенных костылей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430078</guid>
<pubDate>2014-09-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430078</link>
<title>Цитата #430078</title>
<description><![CDATA[xxx: вы ничео не знаете о странности людей, если не общались с современными дачниками<br>ххх: весной они носятся с семенами, все выходные торчат на огороде, пропалывают, поливают, переживают, как бы не засохло. Потом переживают, как бы не замёрзло и не спёрли, ещё с дроздами воюют, собирают весь урожай, тащат на своём горбу в город.<br>ххх: чтобы в один прекрасный день прийти на работу со словами &quot;забирайте огурцы (помироды, кабачки и т.д.), МНЕ ИХ ВСЁ РАВНО ДЕВАТЬ НЕКУДА.<br>ххх: когда спрашиваешь - а зачем? - обижаются.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430077</guid>
<pubDate>2014-09-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430077</link>
<title>Цитата #430077</title>
<description><![CDATA[Обсуждение перелета в другую страну и досмотров в аэропорту.<br>XXX: вообще кагбы мы будем с тобой выглядеть как гики<br>XXX: ноут, мак мини, два веника, роутер, ваком, зеркалка с тремя линзами...<br>YYY: ну блин а мы ими и являемся<br>YYY: и кошки да<br>XXX: и кошки лол]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430076</guid>
<pubDate>2014-09-15 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430076</link>
<title>Цитата #430076</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня мне приснилось, стою в очереди на виселицу с громадным плакатом на груди. Передо мной долго и нудно пытаются повесить какую-то парочку и чего-то там не складывается. А мне стоять с этим тяжелым плакатом жутко неудобно...И практически не страшно<br><br>xxx:<br>Сонники жгут: &quot;Самому быть повешенным – к успеху. Чем выше повесили, тем лучше&quot;.<br>А меня, повесить-то так и не успели - проснулся<br><br>xxx:<br>Теперь расстроился, что не повесили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430075</guid>
<pubDate>2014-09-15 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430075</link>
<title>Цитата #430075</title>
<description><![CDATA[xхх: ...а уж эти лыжные ботинки черные, страшные. Вам в школе такие давали?<br>yyy: Мы свои таскали! И лыжи свои, это у вас школа была оснащенная, мажоры.<br>xхх: Мы не мажоры, мы - Советский Союз!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430074</guid>
<pubDate>2014-09-15 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430074</link>
<title>Цитата #430074</title>
<description><![CDATA[xxx: час без электричества<br>xxx: хорошо, спокойно )<br>yyy: Пишете с кота?<br>zzz: со свечки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430073</guid>
<pubDate>2014-09-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430073</link>
<title>Цитата #430073</title>
<description><![CDATA[DerArto: Сразу выкидываю колпачки от флешек. Это единственный способ не потерять их.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430072</guid>
<pubDate>2014-09-15 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430072</link>
<title>Цитата #430072</title>
<description><![CDATA[C 4PDA, обсуждение защищенного смартфона:<br>spy3dfx: Может 3310 и не был эталоном красоты, но по неубиваемости переплюнет 5 таких САТов :)<br>asyan4ik: Лежит в шуфлядке 3310 с разбитым экраном , да , бывает и такое :)<br>Kotejko_O: Вы его наверное другим 3310 разбили?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430071</guid>
<pubDate>2014-09-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430071</link>
<title>Цитата #430071</title>
<description><![CDATA[Евгений:<br>никогда не читай книг по психологии, совсем в людях розачаровыватся начинаешь)))<br><br>Роман:<br>я о них и так невысокого мнения, все норм]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430070</guid>
<pubDate>2014-09-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430070</link>
<title>Цитата #430070</title>
<description><![CDATA[Поняла, что надо больше спать. Встала к раковине мыть посуду, рядом кот еду выпрашивает. Оке, поднимаю его миску с пола, ставлю на край раковины, выдавливаю в нее пакетик корма. Пакетик в мусор, миску сую под воду, наливаю в нее фейри и начинаю мыть... Тут доходит, что что-то не то. Смотрю вниз - у кота глаза как пять копеек медных, сидит в шоке, усами дергает, мяукнуть боится! Пришлось споласкивать миску и второй пакетик выдавливать...<br>А спать больше надо, да.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430069</guid>
<pubDate>2014-09-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430069</link>
<title>Цитата #430069</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>ooprizrakoo:<br>Помнится, в универе (нефтегазовом) нам препод рассказывал, как где-то в казахстанских степях бурили достаточно глубокую скважину, километров на 6 вроде. Ну, процесс пошел, день за днем бурят, снимают показания, строят инклинограмму (боковую проекцию скважины). Всё идет зашибись, скорость бурения нормальная/расчетная.<br>Только спустя ещё несколько дней приходит пастух, и говорит что в паре-тройке километров от скважины посреди поля из дыры в земле вылезла длинная вращающаяся труба, лежит на земле, и крутится с большим грохотом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430068</guid>
<pubDate>2014-09-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430068</link>
<title>Цитата #430068</title>
<description><![CDATA[xxx: В Москве на Bentley известного продюсера вылили 7 тонн цемента<br>xxx: Семь. Это на счастье.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430067</guid>
<pubDate>2014-09-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430067</link>
<title>Цитата #430067</title>
<description><![CDATA[Из корпоративного чата между двумя сисадминами.<br>С1: в ит ищут только операторов helpdesk<br>С1: до 30к<br>С1: может по совместительству устроится?<br>C1: будет интересно<br>C2: пожалей свой мозг<br>C1: звонят мне, я грю - заявка есть? тогда звоните в хелпдеск, звонят в хелпдеск - трубку снимаю снова я, мол, какая у вас проблема? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430066</guid>
<pubDate>2014-09-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430066</link>
<title>Цитата #430066</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Дяде моему пришла повестка в суд. Так у него инсульт, пол-организма парализовало, чуть вообще коня не двинул. Потом выяснилось, что ему коммунальщики 30 тысяч должны. Хоть бы они эти повестки помечали как-то, типа хорошая повестка с цветочками, а плохая - с черепом и костями..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430065</guid>
<pubDate>2014-09-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430065</link>
<title>Цитата #430065</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня был в больнице,сдавал анализ крови, вместе с простой очередью была очередь из беременных, которые идут без очереди О_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430064</guid>
<pubDate>2014-09-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430064</link>
<title>Цитата #430064</title>
<description><![CDATA[Попросил приятеля помочь с ремонтом.<br>ххх: Саааш!<br>ххх: Когда в школе у нас была химия - я за долю секунды покрасил треть кухни в красный цвет<br>ххх: Когда проходили строение человека - лишил девственности одноклассницу<br>ххх: когда на физике дошли до электромагнитных полей, я случайно воткнул лом в бетонную стену<br>ххх: То, что произойдет, можно будет назвать как угодно, но не &quot;помощью в ремонте&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430063</guid>
<pubDate>2014-09-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430063</link>
<title>Цитата #430063</title>
<description><![CDATA[&quot;Если ты будешь такой же жирной, то не поместишься в сердце любимого человека&quot;<br>Один из комментариев: А если похудеешь, поместишься, а потом снова растолстеешь, то ему будет очень больно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430062</guid>
<pubDate>2014-09-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430062</link>
<title>Цитата #430062</title>
<description><![CDATA[Комментарии к статье &quot;Как не надо просить повышения зарплаты: 10 главных ошибок&quot;<br><br>XXX:<br>Если взять во внимание метод исключений то вывод такой &quot;Просить повышение нельзя категорически&quot;.<br><br>YYY:<br>Отчего же? Если компания стремительно растет(1) благодаря твоим успехам и достижениям целей(2), то застав шефа в непринужденной обстановке(3), ни словом не обмолвившись о беременной двойней жене(5), можно радостным тоном(4) и с надеждой(6), но без лишнего пафоса(7) начать разговор о том, что &quot;заслуживаешь бОльшего&quot;(8). При этом, в случае отказа, спокойно свалить в другую контору, объявив об этом на следующий день (9,10).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430061</guid>
<pubDate>2014-09-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430061</link>
<title>Цитата #430061</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Машину купить можно и за 15.<br>Вопрос в том - зачем.<br>Если это первая машина, нужно ездить - а не ремонтировать...<br><br>yyy:<br>У нас пацаны хотят купить тыс за 15, чтоб на станции в ней сидеть, ожидая электричку :lol:<br>Скамейка закрытого типа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430060</guid>
<pubDate>2014-09-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430060</link>
<title>Цитата #430060</title>
<description><![CDATA[xxx: вот мэйнкуны суровые<br>xxx: приятель говорит, два его котана часто двигают диван и смещают ковры по дому<br>yyy: круто<br>yyy: хотеть!!<br>xxx: ясно, тебе не с кем двигать мебель -_-]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430059</guid>
<pubDate>2014-09-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430059</link>
<title>Цитата #430059</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Банк смс прислал: &quot;Только для Вас кредит на особых условиях - 274 000 рублей под 21,5% годовых&quot;. Наверное, они хотели сказать &quot;на особо поганых условиях&quot;? Тогда почему только для меня? За что они меня так ненавидят?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430058</guid>
<pubDate>2014-09-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430058</link>
<title>Цитата #430058</title>
<description><![CDATA[xxx: в этом месяце будет 5 лет моей героине! как время летит #годвилль<br>xxx: могла бы дочь вырастить уже]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430057</guid>
<pubDate>2014-09-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430057</link>
<title>Цитата #430057</title>
<description><![CDATA[xxx: блин. ну почему все думают, что все программисты ненормальные? я же не такой(<br>yyy: то есть это не ты вчера с аккумулятором разговаривал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430056</guid>
<pubDate>2014-09-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430056</link>
<title>Цитата #430056</title>
<description><![CDATA[ххх: думали ли десять-пятнадцать лет назад американские подростки-комиксозадроты, что очень скоро почти все блокбастеры будут о супергероях? вряд ли. рады ли они сегодня?<br>ууу: У меня такое чувство, что сегодня эти самые задроты руководят киностудиями]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430055</guid>
<pubDate>2014-09-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430055</link>
<title>Цитата #430055</title>
<description><![CDATA[tiestom@n: недавно заметил, что мой Вконтакт взломали<br>tiestom@n: взломщик почти ничем себя не проявляет<br>tiestom@n: кроме как добавляет мне в аудиозаписи крутые треки<br>tiestom@n: жалко даже выгонять...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430054</guid>
<pubDate>2014-09-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430054</link>
<title>Цитата #430054</title>
<description><![CDATA[Обсуждение фильма &quot;Люси&quot;<br>ххх: вообще всю идею фильма Гай Ричи передал словами Гордона Фримена, остальное - спецэффекты<br>ххх: тьфу ты, Моргана Фримена<br>ууу: как говорил Гордон Фримен, &quot;...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430053</guid>
<pubDate>2014-09-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430053</link>
<title>Цитата #430053</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;выходи, я уже подъезжаю..&quot; - произнесла в сотовый моя попутчица в лифте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430052</guid>
<pubDate>2014-09-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430052</link>
<title>Цитата #430052</title>
<description><![CDATA[Гос заказчики любят писать веселые вещи в ТЗ к проектам, например:<br>&quot;Регистрация Заявок на доработку программной части, принимаемых в режиме 24*7 Понедельник-Пятница (за исключением официальных праздничных дней) с 09.00 до 18.00 в рабочее время.&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430051</guid>
<pubDate>2014-09-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430051</link>
<title>Цитата #430051</title>
<description><![CDATA[Изучаем с коллегой финансовую отчетность – ищем следы одного из поставщиков.<br>xxx: а почему его нет в РСБУ?<br>yyy: спросим. может они есть на 60.02. такого не может быть?<br>xxx: ну ты просто ящейка)<br>yyy: ЯЩЕЙКАААА<br>yyy: ПАПА-ПАПА, Я ЯЩЕЙКУ УВИДЕЛ<br>yyy: И ХВОСТ ЕЙ ОТОЛВАЛ<br>xxx: у меня истерика]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430050</guid>
<pubDate>2014-09-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430050</link>
<title>Цитата #430050</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В нормальной организации рабочий день начинается заметно раньше, чем любой из работников может потребоваться. Скажем если магазин открывается в 8, то в 7:30 туда приходит персонал. Поэтому опоздания в рамках 15 минут вообще никак не влияют. Регулярных опоздунов штрафуют, чтобы не входило в систему, остальное никого не волнует.<br>В нормальной организации присутствует избыточность кадров, учитывающие отпуска, праздники и больничные (в среднем 10 недель из 52 человек не работает, т.е. щтат надо увеличить на 25%, вот сейчас у нас есть отдел из 4 посменных работников и их начальника, так вот начальник отдела выходит вместе с подчиненным на месяц-другой в году, все остальное время кого-то замещает на посту).<br>Избыточность кадров также определяет взаимозаменяемость. Если кто-то вышел поесть, покурить или в туалет - это не влияет на производство. Но если кто-то постоянно вышел - в коллективе его любить не будут.<br>Конечно везде есть странные личности, которые вообще не работают. Но вот они-то как раз и ходят на работу за 30 минут до начала, чтобы никто лишний раз заметил. И отпрашиваются лично у генерального, если им надо. И курить не ходят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430049</guid>
<pubDate>2014-09-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430049</link>
<title>Цитата #430049</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня препод спросил кто играет в дотку.<br>xxx: из 25 человек руку поднял только я<br>xxx: и мне сказали что зачет я не получу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430048</guid>
<pubDate>2014-09-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430048</link>
<title>Цитата #430048</title>
<description><![CDATA[xxx: Человек, писавший программу до меня, видимо большой фанат современного изобразительного искусства. <br>xxx: Смотришь на его код и думаешь: а что он этим хотел сказать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430047</guid>
<pubDate>2014-09-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430047</link>
<title>Цитата #430047</title>
<description><![CDATA[Обсуждение, что Джеки Чан не приедет во Владивосток сниматься в кино.<br><br>alibabai: Пора бы самим снимать кино как в Гонконге. Хотя бы.<br>le_professeur: джекичан на мицубиси эво вылетает с территории порта... и встает в пробку. Конец фильма.<br>quick_spinch: Найс! Где продюсеры?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430046</guid>
<pubDate>2014-09-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430046</link>
<title>Цитата #430046</title>
<description><![CDATA[greek girl: Блин, почему так много глупых девочек принимают привычку за любовь?<br>greek girl: Аааа, день не день, если с ним не поговорю. Ага, у меня тоже день не день, если кофе не выпью. Пойду поцелую кофеварку )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430045</guid>
<pubDate>2014-09-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430045</link>
<title>Цитата #430045</title>
<description><![CDATA[Cyx: Позвольте приоткрою маленькую тайну &quot;теории большого взрыва&quot; в моей семье...<br>Лет пять назад батя поколдовал со скороваркой... вернее с ее клапаном... В итоге, газовая плита стала в два раза ниже, духовка просто исчезла как опция.<br>Холодец вместе с крышкой летел по квартире аж за два разнонаправленных девяностоградусных поворота. Ни когда не подумал бы что такое вообще возможно!<br>Волею случая, даже наверно скажу ЧУДОМ(!), обошлось без серьезных травм. Легкая контузия у мамы, стоявшей в метре от эпицентра.<br>Ах, да! Жертвой в тот день оказался кот, который через пол часа шатаний по квартире от обжорства просто не мог подняться...<br>Жалко фото не сделал, но тогда не до этого было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430044</guid>
<pubDate>2014-09-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430044</link>
<title>Цитата #430044</title>
<description><![CDATA[xxx: Наша мама относится к нам с сестрой, как к мухам. <br>xxx: Даже фразы те же: &quot;Не жужжи&quot;, &quot;Опять на ногах дерьмо с улицы несешь&quot;, &quot;Залетишь - убью&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430043</guid>
<pubDate>2014-09-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430043</link>
<title>Цитата #430043</title>
<description><![CDATA[Вышло так, что именно мне пришлось тащить уличного одноглазого кота, приписанного в парикмахерской, в ветеринарку, чтобы ему зашили отбитый глазик. Забираю бедолагу после операции: - Доктор, а почему у Васи попа зеленая - вы же ему глаз зашивали?? Доктор невозмутимо так: А, ну это я ему и яйца заодно отрезал! Я тихо, в панике: - Доктор, яиц-то НЕ ЗАКАЗЫВАЛИ, как же он теперь жить-то будет? :@ Доктор: - Ну что же, не будет гулять - не будет по голове получать, не обратно же их пришивать! Потом еще немного подумал и опасливо говорит: - Главное, чтобы ваши парикмахерши мне самому ничего не отрезали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430042</guid>
<pubDate>2014-09-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430042</link>
<title>Цитата #430042</title>
<description><![CDATA[Чат программистов и тестироващиков:<br><br>Alexey: Ой. А я и забыл что сегодня день тестировщика. Катя, Никита, я вас поздравляю! ;)<br>Alexey: Желаю вам багов разных - нескучных, крутых, интересных :)<br>Sergey: присоединяюсь, подарки будут позже ) много )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430041</guid>
<pubDate>2014-09-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430041</link>
<title>Цитата #430041</title>
<description><![CDATA[gktuning: На одной из гонок (не помню, в Черновцах кажется) перестарался слегка - кувыркнулись оборотов, так, на 5 через крышу. В процессе слышу в переговорке слышу вопрос штурмана -&quot;Стенограмма еще нужна или уже приехали?&quot;<br>В оконцовке стали на колеса, завелся, выехал на трассу, штурман читает дальше - эта зараза даже со строчки не сбилась!<br><br>Еще немного:<br>Смотрим на тренировку грузовиков, по тем временам они активно в ралли участвовали.<br>ЗИЛ-130, в повороте &quot;ловит крышу&quot;. Подбегаем, мало ли что? Видим картину: два чмура висят на ремнях вниз головой, штурман говорит водиле: -&quot; Серега, на гонке так-же, только чуть тормознись перед заходом в этот поворот - я в стенограмме пометил&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430040</guid>
<pubDate>2014-09-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430040</link>
<title>Цитата #430040</title>
<description><![CDATA[С форума про скорости инета раньше и сейчас:<br>- Да, настали времена, когда проще скачать чем искать на компе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430039</guid>
<pubDate>2014-09-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430039</link>
<title>Цитата #430039</title>
<description><![CDATA[xxx: Добролёт -&gt; Добролёт+. <br>xxx: Страшно подумать, какие санкции и кем были наложены на язык C до его превращения в C++.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430038</guid>
<pubDate>2014-09-12 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430038</link>
<title>Цитата #430038</title>
<description><![CDATA[xxx: я вечерами свободен<br>xxx: но не застрахован от случайных звонков людей, которым я вдруг понадоблюсь <br>xxx: а так как таких людей практически нет, то я свободен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430037</guid>
<pubDate>2014-09-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430037</link>
<title>Цитата #430037</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня трабла: не могу на компе войти в свою учетку. Учетка в домене.<br>ууу: сбрось себе пароль, попробуй еще раз.<br>ххх: не могу. На этом компе виртуалка крутится, на ней контроллер домена поднят. Чтобы войти на машину, надо войти на этом компе в свою учетку ( Че делать?<br>ууу: умри...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430036</guid>
<pubDate>2014-09-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430036</link>
<title>Цитата #430036</title>
<description><![CDATA[Шин:<br>Мимо меня тольк что проехали Дарт Вейдер.<br>Дарт Маул.<br>Чубака<br>Пара имперских гвардов<br>и два десятка имерских штурмовиков<br>на спортбайках<br>от кавасаки, до хаябусы.<br>Даже у клонированного рядового есть спортбайк((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430035</guid>
<pubDate>2014-09-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430035</link>
<title>Цитата #430035</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения новой игровой мыши от ASUS:<br>xxx: Максимальное ускорение при работе достигает 50g. Это что ещё за желтушный бред?<br>yyy: Это когда мамка заходит в комнату, а ты порно смотришь и резко закрываешь браузер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430034</guid>
<pubDate>2014-09-12 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430034</link>
<title>Цитата #430034</title>
<description><![CDATA[Долго работал в телекоммуникационной компании, почти все время на телефоне. В это же время сдавал на права и честно проходил мед. комиссию. Осталось получить финальную справку что я здоров и нормален. Стучусь к зав. поликлиники, открываю дверь и на автомате: Алло, Волгателеком, здравствуйте!  <br>Печать в итоге поставили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430033</guid>
<pubDate>2014-09-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430033</link>
<title>Цитата #430033</title>
<description><![CDATA[&lt;diggya&gt; в интернетах говорят что пора валить со скайпа. я еще с асечки не свалил.<br>&lt;fox_mulder_cp&gt; и да, чо, появился убийца скайпа?<br>&lt;diggya&gt; да. сам скайп]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430032</guid>
<pubDate>2014-09-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430032</link>
<title>Цитата #430032</title>
<description><![CDATA[xxx: что самое интересное, игру заворачивали из-за того, что голая бабень сидела напротив тебя и КУРИЛА :) а сигареты запрещены. Приходилось перерисовывать, а вот обнажённость действующих лиц никого не смущала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430031</guid>
<pubDate>2014-09-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430031</link>
<title>Цитата #430031</title>
<description><![CDATA[xxx: Самое важное в отношениях — стремление обоих сторон их сохранить вопреки всем трудностям.<br>yyy: Стремление не поможет, если она играет за альянс...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430030</guid>
<pubDate>2014-09-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430030</link>
<title>Цитата #430030</title>
<description><![CDATA[FyAnnto: если пишешь на пхп - ты пышник, если плохо пишешь - ты быдлокодер<br>FyAnnto: если на джаве - джаварь<br>Роман Грибков: ага<br>Роман Грибков: а если на питоне и плохо - ты питономешалка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430029</guid>
<pubDate>2014-09-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430029</link>
<title>Цитата #430029</title>
<description><![CDATA[Frightener: нашла объявление, в котором вместо тайного покупателя требуется таинственный Х) теперь меня преследует этот образ)<br>Irina: он приходит из ниоткуда и уходит в никуда...<br>Irina: никто не видел его лица...<br>Frightener: в длинном черном плаще и широкополой шляпе :D<br>Irina: о нем ходит много легенд, но что из них правда?<br>Irina: встречайте - в магазинах вашего города<br>Irina: ТАИНСТВЕННЫЙ ПОКУПАТЕЛЬ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430028</guid>
<pubDate>2014-09-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430028</link>
<title>Цитата #430028</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, такое ощущение, что нас не лечили, а запугивали: хоть бы не заболеть, а то опять будут банки на спину, горчица на ноги и дышать картошкой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430027</guid>
<pubDate>2014-09-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430027</link>
<title>Цитата #430027</title>
<description><![CDATA[xxx: нашёл в ленте крик души какого-то школьника<br>xxx: &quot;У меня есть мечта: засыпаю я 31 августа, просыпаюсь, а за окном 1 июня.&quot;<br>xxx: тут же перед глазами всплывает авария и 9-месячная кома]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430026</guid>
<pubDate>2014-09-11 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430026</link>
<title>Цитата #430026</title>
<description><![CDATA[Переписываюсь по скайпу с братом:<br>Я: Анька к школе готовится, радуется, что выросла и в садик больше не надо.<br>Б: Блин, я бы многое дал за то, чтобы каждый день после обеда спать, а потом встаешь - и полдник.<br>Я: Ну вот, а говорил &quot;не понимаю, зачем нужны эти турции и алл инклюзивы&quot;<br>Б: ааа, я понял - турецкий отель все включено - это ж детский сад для взрослых! Вот в чем секрет!<br>Я: О, а ведь точно... Накормят-напоят, можно весь день играть в песочке у моря, вечером развлекушки, и никакой манной каши. Детский сад для взрослых, улучшенная версия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430025</guid>
<pubDate>2014-09-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430025</link>
<title>Цитата #430025</title>
<description><![CDATA[xxx: Купил себе Volkswagen Amarok<br>xxx: Но я же гномер! Поколдовал над шильдиком и теперь у меня Volkswagen Rhythmbox<br>yyy: Гы. Сегодня же переименую свою колымагу в Ford iTunes! :)<br>zzz: Странные вы люди...<br>xxx: Не беспокойся, над твоей Lada Windows Media Player мы тоже поработаем :-))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430024</guid>
<pubDate>2014-09-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430024</link>
<title>Цитата #430024</title>
<description><![CDATA[Дмитрий:<br>Слушай, сейчас впервые увидел приложение погоды в сенсе<br><br>Роман:<br>По олдскулу надо погоду смотреть<br>Через браузер<br><br>Дмитрий:<br>По олдскулу - это через окно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430023</guid>
<pubDate>2014-09-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430023</link>
<title>Цитата #430023</title>
<description><![CDATA[Отец рассказывал случай из студенческой юности.<br>Тогда его вдруг отправили выступать за университет на межвузовских соревнования по легкой атлетике. Произошло это неожиданно даже для него, просто как-то получилось на физ-ре перепрыгнуть планку высотой 1,5 м.<br>Ни на что особо не надеясь, он пришел на стадион. Легкоатлеты из других вузов начинали разминаться с 1,7 м. Тогда он понял, что надо просто 3 раза сбить планку (3 попытки), получить билеты на питание за участие и пойти домой.<br>Заказывает планку высотой 1,7 м. Прыгает, сбивает. С притворной горечью вздыхает, заходит на вторую попытку, высота та же. Прыгает, приземляется. Видит, что планка на месте.<br>Понимает, что просто не допрыгнул до нее, пройдя ровно под ней.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430022</guid>
<pubDate>2014-09-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430022</link>
<title>Цитата #430022</title>
<description><![CDATA[xxx: Все-таки Core i7-это хорошо) Кроме скорости есть еще один приятный бонус)<br>yyy: что, не топят?<br>xxx: ага (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430021</guid>
<pubDate>2014-09-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430021</link>
<title>Цитата #430021</title>
<description><![CDATA[xxx: GM выпустит автомобиль для невнимательных водителей<br>ууу: поздно, Белаз уже давно выпустил )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430020</guid>
<pubDate>2014-09-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430020</link>
<title>Цитата #430020</title>
<description><![CDATA[unforgiven48: Знакомый рассказывал. Работал на севере, строили многоэтажку. После работы вечером собирались в квартире на первом этаже, выпивали, после нескольких бутылок все выходили с балкона и шли домой. Так продолжалось около недели. Однажды вечерком все опять собрасись, только уже на 3 этаже. Выпили, один мужичек собрался домой, попрощался, и ушел. Через пару минут другой мужичек спрашивает - а в какую сторону он пошел-то? Все показали в сторону балкона, так, говорит, мы на 3 этаже-то, подбежали к балкону, смотрят вниз, видят картину - примятый снег и следы, На утро приходит этот мужичек живой и невредимый, у него спрашивают - ты как, нормально? он говорит - все нормально, а что такое то? ему - да ты вчера с 3 этажа рухнулся, когда домой уходил, мужичек - да ладно вам хрень нести, не было такого...<br>gktuning: Был похожий вариант в армии. По весне, при попытке открыть одно из намертво закрашенных окон стекло вывалилось и вставлять его не стали. Онным же окном в ночное время большинство пользовалось, как дверью в целях сокращения пути до нужника. По приближении осени старшина стекло вставил, только ночью через него кто-то вышел. Старшина еще два раза вставлял стекло с тем-же результатом, пока на утреннем построении не объявили об установке стекла и не наклеили на него крест на крест изоленту для напоминания.<br>И что интересно - все без травм, старшина по этому поводу целое расследование учинил - даже царапин не нашол.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430019</guid>
<pubDate>2014-09-11 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430019</link>
<title>Цитата #430019</title>
<description><![CDATA[Donec:<br>&quot;Если же постоянное место вашего смартфона – задний карман джинс – выбирайте Gorilla Glass.&quot; &quot;Gorilla Glass, для вашей толстой задницы&quot;<br>Придумайте кто-нибудь шутку про плоский зад.<br><br>AntiDot:<br>Donec, Сапфировое стекло, для вашей тощей задницы.<br><br>Donec:<br>AntiDot, нужно больше креатива, неоднозначности и неожиданной взрывающей концовки.<br><br>Red_Angel:<br>Donec, Сапфировое стекло, для вашей тощей задницы. *взрывающийся вертолет*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430018</guid>
<pubDate>2014-09-11 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430018</link>
<title>Цитата #430018</title>
<description><![CDATA[ххх: да ну нафиг, пусть лучше всё остается как есть<br>ууу: блин, да если бы люди не совершали опрометчивых поступков, то население Земли было бы горааздо меньше...<br>ууу: по-моему не самый удачный пример, чтобы затащить тебя в постель :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430017</guid>
<pubDate>2014-09-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430017</link>
<title>Цитата #430017</title>
<description><![CDATA[yyy: и как мне стать успешным?<br>xxx: позвать Чип и Дейла)<br>yyy: ???<br>xxx: там, где они, всегда успех!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430016</guid>
<pubDate>2014-09-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430016</link>
<title>Цитата #430016</title>
<description><![CDATA[Мария: надо говорить не &quot;селфи&quot;, а &quot;себяшка&quot;. я читала, что это более духовней.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430015</guid>
<pubDate>2014-09-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430015</link>
<title>Цитата #430015</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас релиз х.х в продакшен вышел?<br>yyy: Не просто вышел, а уже и сдох там.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430014</guid>
<pubDate>2014-09-11 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430014</link>
<title>Цитата #430014</title>
<description><![CDATA[Отзыв о фонарике для электронной читалки:<br>xxx: Не успел я его закрепить на чехол ридера, как жена отобрала его себе! В чумадан с помадами, лаками и т. д. и т. п. - Я теперь и вечером, и ночью могу красится без проблем....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430013</guid>
<pubDate>2014-09-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430013</link>
<title>Цитата #430013</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Как-то был случай, Почта России покупала у нас ПО, и им надо было переделать и выслать какие-то документы. Когда мы им сказали, что дошлем их Почтой России, они сказали не надо, а то могут потеряться. В итоге приехали сами за ними)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430012</guid>
<pubDate>2014-09-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430012</link>
<title>Цитата #430012</title>
<description><![CDATA[Сына, 16 лет, было НЕВОЗМОЖНО заставить убирать в своей комнате. Убирал раз в полгода и то только после интенсивного капания на мозг.<br><br>Возвращаюсь я в пятницу с работы. Иду пнуть сына, чтобы он убрался в комнате. А там чисто настолько, будто тут с минуты на минуту будет операция на мозге. Иду дальше. Ванная сияет, что глаза слезятся, а сам сын, обставленный дорогими свежекупленными моющими средствами, сидит и драит толчок, весело напевая какую-то мелодию.<br><br>Чую, надо валить на дачу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430011</guid>
<pubDate>2014-09-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430011</link>
<title>Цитата #430011</title>
<description><![CDATA[&quot;Город грехов&quot;-2.<br>Голые бабы, бандиты, маньяки. На экране постоянно кого-то убивают.<br>О чем предупреждают перед началом фильма? Правильно. О том что на экране курят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430010</guid>
<pubDate>2014-09-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430010</link>
<title>Цитата #430010</title>
<description><![CDATA[xxx: с тех пор, как я купила себе велосипед, поговорка &quot;бешеной собаке сто верст не крюк&quot; заиграла для меня новыми красками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430009</guid>
<pubDate>2014-09-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430009</link>
<title>Цитата #430009</title>
<description><![CDATA[Я занимаюсь подготовкой вязки: постригаю молодоженам когти, чищу попы, протираю пол в отведенной для этого маленькой комнате - серьезно пыхчу, одновременно с озабоченным лицом осуществляя мозговой штурм &quot;как бы это лучше сделать...&quot;<br>Сын (12 лет) долго и молча наблюдает, задумавшись. Потом изрекает с глубокомысленным видом:<br>- Мам, а кто такой сутенер?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430008</guid>
<pubDate>2014-09-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430008</link>
<title>Цитата #430008</title>
<description><![CDATA[Кристина: Приветствую всех. Подскажите как wine собрать из исходников. Хочу кое что в коде исправить.<br>Droid: Собственно так же как и без исправлений. В мануале к исходникам написано. А что собственно вас не устраивает в вайне? Впервые я вижу девушку пытающуюся править исходники вина.<br>Кристина: А я не девушка, и зовут меня Роман. Аккаунт достался при разводе от жены, а ей квартира и машина.<br>Droid: А, тогда все понятно. Вопросов больше нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430007</guid>
<pubDate>2014-09-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430007</link>
<title>Цитата #430007</title>
<description><![CDATA[У меня была, скорее, просьба смешная, а не вопрос.<br><br>Проходила одно из нескольких собеседований по скайпу, сидела с ноутбуком на кухне (там стена красивая), кот мирно спал в соседней комнате. Что-то его разбудило и он пришел ко мне. А он, надо сказать, у меня очень разговорчивый товарищ. После первого же &quot;мяу&quot; мой потенциальный руководитель спросила &quot;Ой, а это у вас что, котик? А покажите!&quot;. Ну что делать, показала.<br><br>В общем, могу ответственно заявить, что эту работу я получила во многом благодаря тому, что показала по вэбке свою киску :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430006</guid>
<pubDate>2014-09-10 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430006</link>
<title>Цитата #430006</title>
<description><![CDATA[V: почему-то подумалось, что парни, застрявшие во френд-зоне, должны бить себе специальные татухи и создавать специальный френдзонячий шансон...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430005</guid>
<pubDate>2014-09-10 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430005</link>
<title>Цитата #430005</title>
<description><![CDATA[xxx: Со мной в клинике неврозов девушка лежала, у которой послеродовой психоз уже 8 лет.<br>yyy: Похоже, что её послеродовой психоз уже пошёл во второй класс...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430004</guid>
<pubDate>2014-09-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430004</link>
<title>Цитата #430004</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения речи Мутко:<br>ХХХ: Нет, я просто в теме :) У нас одна из воспитателей в детском саду периодически путала &quot;he&quot; и &quot;she&quot;. В честь Нового Года она решила исправиться, теперь все дети -- &quot;it&quot;. Ну вот зачем мне сейчас думать о Мутко?<br>УУУ: Ничего не понял, но поддерживаю.<br>ХХХ: Окей. Ван тичер фром оур дэй кэир реалли офтен мэйк мистэйк битвин хи анд щи. Афтер Нью Йеар щи дисайдет ту колл олл чилдрен ит.<br>Так лучше?<br>УУУ: О! Нау ай андерстенд.<br>ZZZ: А далее в диалог вступил Мутко и начал недоумевать, почему ему предлагают щи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430003</guid>
<pubDate>2014-09-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430003</link>
<title>Цитата #430003</title>
<description><![CDATA[&quot;Научившись ездить наравне с людьми в общественном транспорте, малярийные комары уже освоили территории Южного Урала. Ученые прогнозируют, что дальше комары двинутся на северо-восток, в сторону более холодных регионов, включая Сибирь.&quot;<br><br>Комментарий: А за проезд не платят? Кондукторы пусть их высаживают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430002</guid>
<pubDate>2014-09-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430002</link>
<title>Цитата #430002</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне кажется, скоро родители будут говорить детям &quot;Придешь в школу, обязательно зачекинься!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430001</guid>
<pubDate>2014-09-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430001</link>
<title>Цитата #430001</title>
<description><![CDATA[Как дела, спрашиваешь? Сегодня с утра как раз на эту тему разговор с коллегой был.<br><br>Я: Привет. Как дела?<br>Он: окец<br><br>Описать точнее трудно. В общем, ты поняла... Дела - окец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430000</guid>
<pubDate>2014-09-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430000</link>
<title>Цитата #430000</title>
<description><![CDATA[xxx: всегда интересно было с чего у икеи такие жуткие названия для мебели. но теперь для кухни текстиль выбираю всякий и чертовы зеленые подушки на стул называются ГОРИТ ЗЕЛЕНЫМ ПРЕДСЕДАТЕЛЬ PAD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429999</guid>
<pubDate>2014-09-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429999</link>
<title>Цитата #429999</title>
<description><![CDATA[zzz: сегодня у нас была встреча с самым главным боссом, на которой разбирали &quot;тот неловкий момент, когда ваш проект _потерпел_успех_ и принес неслабую прибыль компании, несмотря на все старания вашего менеджера&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429998</guid>
<pubDate>2014-09-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429998</link>
<title>Цитата #429998</title>
<description><![CDATA[xxx: Битломаны поймут..)<br>xxx: Пришло письмо с темой &quot;FW: HA: HA: HA: HA: HA: HA: HA: HA: HA: HA: HA:Договор&quot;. Прочитав нараспев сабджект, так и хочется в конце пропеть &quot;хей джуууд&quot;...))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429997</guid>
<pubDate>2014-09-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429997</link>
<title>Цитата #429997</title>
<description><![CDATA[У мужа день рождения. Пришли с работы.<br>Спорим, пойти в кафе или заказать ужин и провести вечер дома.<br>В это время сосед сверху начинает жутко громко сверлить.<br>Мы: Ну, ладно. В кафе, так в кафе.<br>Тут звонит в дверь нервный сосед снизу. Выясняет, что сверлим не мы и с возмущением несется к соседу сверху. Через минуту шум дрели затихает.<br>Мы: Ну, ладно. Дома, так дома.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429996</guid>
<pubDate>2014-09-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429996</link>
<title>Цитата #429996</title>
<description><![CDATA[xxx: идеально было бы, если бы график был гибким, желательно вообще свободным, трудоустройство официальным и зарплата хотя бы 12-15 тыс<br>yyy: и ездить туда на единороге)<br>yyy: а лучше на драконе)<br>xxx: да-а-а]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429995</guid>
<pubDate>2014-09-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429995</link>
<title>Цитата #429995</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ездил в командировку, ночевал с ребятами на квартире. Среди ночи просыпаюсь с бодуна, решил чайку попить, поставил чайник на плиту, включил газ. Не прошло и минуты, как с носика стали выпрыгивать тараканы... Чай пить как-то перехотелось, попил с крана и пошел спать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429994</guid>
<pubDate>2014-09-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429994</link>
<title>Цитата #429994</title>
<description><![CDATA[xxx: Никогда! Никогда не делайте ремонт своей родне!!! <br>xxx: Будете виноваты во всём: цены на материалы высоченные, доставка дорогущая, сохнет медленно... Обои не делаю с цветочками нужного размера. <br>xxx: И цвет не тот. <br>xxx: И вообще - это ТЫ виновата, что у нас в доме срач.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429993</guid>
<pubDate>2014-09-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429993</link>
<title>Цитата #429993</title>
<description><![CDATA[xxx: Статья о признаках надвигающейся шизофрении<br>xxx: &quot;уклонение от контактов в плоть до изоляции (редкие случаи)&quot;<br>xxx: И вправду редкий случай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429992</guid>
<pubDate>2014-09-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429992</link>
<title>Цитата #429992</title>
<description><![CDATA[Любимая сломала вилку зарядного для телефона, сижу паяю. Долго, так, вдумчиво смотрит и выдает абсолютно серьёзно:<br>- Вот паяешь ты, но это же на один раз. Может быть скотчиком?<br>Задумался...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429991</guid>
<pubDate>2014-09-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429991</link>
<title>Цитата #429991</title>
<description><![CDATA[xxx: Что нужно первым ставить на новый системный блок? ОС или драйвера на материнку?<br>zzz: Сначала кота на него надо посадить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429990</guid>
<pubDate>2014-09-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429990</link>
<title>Цитата #429990</title>
<description><![CDATA[TarasB: У меня так дядя-алкаш чуть квартиру не потерял. Хорошо, что квартира была не его.<br>bee buster: политкорректно говорить не алкаш, а алкоголик.<br>resurtm: Углеводородный зависимый.<br>MAMOHT-92: это ты про экономику России и нефть сейчас? =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429989</guid>
<pubDate>2014-09-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429989</link>
<title>Цитата #429989</title>
<description><![CDATA[Nick&gt; Говорят, шмот на себе зашивать — плохая примета. Я сча на себе комбез совковой стационарной швейной машинкой застрочил. Это йа щща Сотону вызвал, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429988</guid>
<pubDate>2014-09-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429988</link>
<title>Цитата #429988</title>
<description><![CDATA[Из новостей:<br>Кандидат скрыл судимость, но его узнал член избиркома, с которым он сидел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429987</guid>
<pubDate>2014-09-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429987</link>
<title>Цитата #429987</title>
<description><![CDATA[Коллега, тяжело вздыхая:<br>- Я себя чувствую непривлекательной, у меня сервер во время ребута встает только с 3го раза (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429986</guid>
<pubDate>2014-09-09 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429986</link>
<title>Цитата #429986</title>
<description><![CDATA[В Мурманске стоит памятник коту Семёну.<br>Как гласят городские легенды, в 90-годы хозяева кота возвращались из отпуска вместе с домашним питомцем, однако, в пути Семен пропал, но возвращаться за ним уже не стали. Потерявшийся в Москве кот прошел 2000 км, чтобы вернуться домой в Мурманск. Дорога заняла у него 6,5 лет.<br><br>xxx: Ещё два года он стоял в дверном проёме, размышляя, заходить или нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429985</guid>
<pubDate>2014-09-09 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429985</link>
<title>Цитата #429985</title>
<description><![CDATA[xxx: вот бесят! бесят меня баннеры!<br>xxx: реально существуют 3 проблемы у человечества!<br>xxx: маленькие сиськи, короткий член и жирная задница!<br>yyy: есть еще одна!<br>ууу: когда все эти 3 проблемы у одного и того же человека(( &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429984</guid>
<pubDate>2014-09-09 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429984</link>
<title>Цитата #429984</title>
<description><![CDATA[&lt;фцае4у5г67&gt; Ура я поменял ник)<br>&lt;фцае4у5г67&gt; или нет(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429983</guid>
<pubDate>2014-09-09 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429983</link>
<title>Цитата #429983</title>
<description><![CDATA[xxx: охренеть<br>xxx: песенка-то эта - E-rotic, Help Me Dr Dick<br>xxx: я помню, диджеил на паре корпоративов, включал старушкам из бухии всякое ретро<br>xxx: и эту в том числе<br>xxx: они так танцевали резво и даже подпевали<br>xxx: а я только сейчас в слова вслушался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429982</guid>
<pubDate>2014-09-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429982</link>
<title>Цитата #429982</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мой юный фелинолог в возрасте 9 лет загоготал от фразы диктора по телевизору: &quot;Полиция повязала грабителей на месте преступления&quot;. Когда до меня дошел смысл его гогота, я тоже смеялась =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429981</guid>
<pubDate>2014-09-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429981</link>
<title>Цитата #429981</title>
<description><![CDATA[shiva1: я вот ща каренину перечтываю<br>shiva1: это самое мощное &quot;сама придумала - сама обиделась&quot; в мировой литературе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429980</guid>
<pubDate>2014-09-09 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429980</link>
<title>Цитата #429980</title>
<description><![CDATA[Гранейс: у меня опять пмс<br>Гранейс: когда это уже кончится&<br>Гранейс: а то ж вся жизнь состоит из пмсов и кд<br>Донда: я вчера перед сном плакала<br>Донда: так хотела шоколадной колбасы<br>Донда: до жути!<br>Донда: аааааа<br>Донда: опять хочу<br>Гранейс: бедолажка<br>Гранейс: интересно, что мы будем хотеть когда забеременеем?<br>Донда: жаренные глаза мойвы с лимонадом)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429979</guid>
<pubDate>2014-09-09 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429979</link>
<title>Цитата #429979</title>
<description><![CDATA[из комментов к фильму на треккере:<br><br>KicyabliK<br>Фильм не для особо одаренных)<br>мне фильм понравился<br><br>ernesto852<br>отличная самооценка у Kicyablik]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429978</guid>
<pubDate>2014-09-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429978</link>
<title>Цитата #429978</title>
<description><![CDATA[В справочник недогеографии:<br><br>Омск и Томск - один и тот же город, просто некоторые пишут с ошибкой.<br>Краснодар и Красноярск - см. выше.<br>Реки: Днепр и Днестр, например, одно и то же.<br>Острова: Кипр и Крит - одно и то же.<br>Латвия и Литва - одна и та же страна.<br>Словакия и Словения - см. выше.<br>Австрия и Австралия - см. выше.<br>Ирландия и Исландия - см. выше.<br>Швеция и Швейцария - см. выше.<br>А вот Англия и Великобритания - вообще на разных материках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429977</guid>
<pubDate>2014-09-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429977</link>
<title>Цитата #429977</title>
<description><![CDATA[hamster: не умею я дела до конца доводить. Написал утилиту: вводишь в настройки путь, откуда брать дистрибутив, путь куда его ставить, путь к базе данных, которую обновлять при установке, помечаешь галками в списке сценарии для тестов, которые нужно запускать автоматически, сохраняешь настройки и нажимаешь &quot;начать тестирование&quot; - она выводит сообщение &quot;сам тестируй&quot; и закрывается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429976</guid>
<pubDate>2014-09-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429976</link>
<title>Цитата #429976</title>
<description><![CDATA[xxx: Лёша, у меня к тебе срочный, серьёзный, и совсем не женский вопрос! Ты готов?<br>yyy: Наверное, да. Ну?<br>xxx: Ножик в мясорубку каким концом вставлять, впуклым или выпуклым к решетке?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429975</guid>
<pubDate>2014-09-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429975</link>
<title>Цитата #429975</title>
<description><![CDATA[Отзыв о салоне красоты на сайте города:<br><br>Ульяна:<br>Ходила на массаж спины, были боли после недавно возобновившихся тренировок. Массаж длился не 30, а 20 мин. легкого поглаживания (Так мне муж перед сном делает)... да и вышла я практически с диагнозом - межпозвоночная грыжа. Вышла, в слезах помчалась на запись к мануальщику, который ничего подобного не подтвердил. Массаж делал молодой парень. Могу сказать точно: больше я туда не пойду никогда и ни на что, и друзьям не посоветую!<br><br>Ответы на отзыв:<br>Елена: Это когда это там мужчина работал? Девушка, я хожу на массаж к Ларисе около 3 месяцев, отлично все, мужчин там не видела!<br><br>Администратор салона: Уважаемая Ульяна, у нас в салоне не работает &quot;молодой парень массажист&quot;. Кто мог вас поглаживать целых 20 мин, так же как Ваш муж перед сном? Когда это произошло? Когда вы были у нас в салоне? Пишите достоверную информацию. Удачи Вам.<br><br>Ольга: Посещаю салон почти год, хожу на массаж к девочкам, парней, кроме парикмахеров, не видела.  Но знаю, что на втором этаже работают мужчины, какая-то фирма там, может вы перепутали этажи, а те не стали вас расстраивать, да и погладили Вас? Если что, салон на первом этаже, впредь будьте внимательнее, а на мой любимый салон не наговаривайте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429974</guid>
<pubDate>2014-09-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429974</link>
<title>Цитата #429974</title>
<description><![CDATA[Yascher: Произошло недавно.. Ехали в село, остановились в Чернигове. Все куда-то пошли, мать тоже вышла из машины, оставив меня в машине &quot;за главного&quot;, и куда-то ушла. Через некоторое время звонит мне и спрашивает: &quot;Ярик, ты далеко?&quot;.<br>— Интересный и оригинальный способ геопозиционирования, — подумал я...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429973</guid>
<pubDate>2014-09-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429973</link>
<title>Цитата #429973</title>
<description><![CDATA[XXX: ааа, мне сломали моск: Позиция Linux administrator подразумевает знание C# на достаточном уровне, так как все задачи будут связаны с администрированием баз данных.<br>YYY: ну логика понятна, если ты компьютерщик, то с виндовсом точно справишся! А раз справишся, то точно знаешь дотнет, а раз знаешь дотнет, то значит сможешь клепать формочки к базе, а раз знаешь что такое база данных то ты линукс админ, а где ж постгрескл и оракель хостить?<br>ХХХ:: точно ... старею ... не по той эволюционной ветке развития пошел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429972</guid>
<pubDate>2014-09-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429972</link>
<title>Цитата #429972</title>
<description><![CDATA[xxx: (facepalm) заливаю на сайт фотографию себя с горшком кремовых азалий. Сайт говорит: это групповое фото, а мы принимаем только индивидуальные, потому что на групповых фото не понятно, кто вы, а кто- не вы. И я сразу начинаю чувствовать, как травянею.<br><br>xxx: автоматический определитель лиц по цветовому пятну. Интересно, если залить фото с кремовым котиком на руках, будет та же фигня?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429971</guid>
<pubDate>2014-09-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429971</link>
<title>Цитата #429971</title>
<description><![CDATA[тем временем на сайлоге:<br><br>kg: Интересно, я считаюсь украинцем или россиянином?<br><br>Эрик: Вообще-то, ты считаешься единицей массы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429970</guid>
<pubDate>2014-09-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429970</link>
<title>Цитата #429970</title>
<description><![CDATA[xxx: что ты имеешь в виду, говоря, что он замороченный?<br>yyy: ну из недавнего например, он может позвонить, чтобы определить время, когда мы будем созваниваться, чтобы договориться на следующую неделю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429969</guid>
<pubDate>2014-09-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429969</link>
<title>Цитата #429969</title>
<description><![CDATA[xxx: А ты чего не поехала?<br>yyy: Да психанула, билеты сдала(<br>yyy: блин, женщиной как то даже хреново быть :/ вот психанешь - и все, планы обламываются<br>xxx: Мужчиной тоже - Женщина психанула и все планы обломались]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429968</guid>
<pubDate>2014-09-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429968</link>
<title>Цитата #429968</title>
<description><![CDATA[Звонок из службы доставки на мобильный:<br>- Добрый день, вы делали заказ?<br>- Добрый день, да!<br>- Но Вы оставили свой неправильный номер мобильного!<br>- Но Вы же до меня дозвонились!<br>- А это я догадалась!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429967</guid>
<pubDate>2014-09-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429967</link>
<title>Цитата #429967</title>
<description><![CDATA[На Яндекс картах камент в московский час-пик:<br>&quot;Кто стоял в Керчи, тому Москва не страшна!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429966</guid>
<pubDate>2014-09-08 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429966</link>
<title>Цитата #429966</title>
<description><![CDATA[ВК, комментарий к новости &quot;РЖД и «Росатом» работают над отечественной операционной системой&quot;:<br><br>xxx: Система от РЖД - как поезд на Адлер. Ни одно окно не открывается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429965</guid>
<pubDate>2014-09-08 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429965</link>
<title>Цитата #429965</title>
<description><![CDATA[ххх: она просто вообще не понимает технической части работы<br>ххх: для неё &quot;Запилите мне отчет&quot; — дело пары минут работы программиста<br>ххх: даже не смотря на то, что в отчете она просит написать алгоритм призыва Дамблдора и разложить на подробные схемы процесс создания волшебного единорога]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429964</guid>
<pubDate>2014-09-08 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429964</link>
<title>Цитата #429964</title>
<description><![CDATA[На выставке. Табличка &quot;Помёт тайских котят №...&quot;. Подходит женщина, долго разглядывает, спрашивает сколько стоит. Называю цифру, у неё округляются глаза: &quot;Почему так дорого???&quot;. Теперь глаза округляются уже у меня. Она: &quot;А что, у этих котят какой-то особенный помёт, что он так дорого стоит, может он какой-то лечебный?&quot; и... показывает на лоток с наполнителем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429963</guid>
<pubDate>2014-09-08 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429963</link>
<title>Цитата #429963</title>
<description><![CDATA[Бренская:<br>Тушкан - дурында ))) Поставила себе на звонок считалочку из Кошмара на улице Вязов и, как водится, благополучно забыла об этом. Ну и словила себе кошмар всей жизни, когда ей в 3 ночи кто-то позвонил. Ну прикинь: спит она, и сквозь сон слышит, как рядом детский голос говорит: &quot;Раз, два, Фредди заберет тебя...&quot;<br><br>Бренская:<br>Зато теперь ей ипотеку брать не надо: кирпичей на коттедж хватит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429962</guid>
<pubDate>2014-09-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429962</link>
<title>Цитата #429962</title>
<description><![CDATA[Aiditz: я локально на питоне 2.7 тестил<br>Aiditz: т.к. когда я поставил питон 3 с чем-то, он просто устанвоился в отдельную папку, а в системе не присутствовал<br>Aiditz: можно было его юзать, но нельзя было к нему доп. пакеты скачать, т.к. они скачивались во второй питон<br>Aiditz: а без них нифига не работало<br>Aiditz: теперь я был умнее и поставил на серв python3 сразу. Поставился 3.1, т.к. это последний в стабильных репах. Поставил к нему нужные пакеты, запускаю свой скрипт - с кучей ошибок валится. Пол дня гуглю, выясняется, что это типично для 3.1, и надо питон 3.2<br>Aiditz: решаю забить и поставить второй (на локалке-то работал и под вторым), ставлю, ставится, далее ставлю для него пакеты - а хрен вам, они в системе уже есть типа<br>Aiditz: запускаю свой скрипт через второй питон, говорит что этих пакетов нет<br>ну прально, они же в третьем стоят<br>Gipperion: вот это я понимаю, личная жизнь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429961</guid>
<pubDate>2014-09-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429961</link>
<title>Цитата #429961</title>
<description><![CDATA[А вот вы говорите, с женщинами трудно договориться.<br><br>xxx: Крошка, завтра встречаемся<br>yyy: Отл, во сколько?<br>xxx: Да, завтра.<br>yyy: Диима, время?<br>xxx: Ну завтра же<br>yyy: ВО СКОЛЬКО?<br>xxx: Да.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429960</guid>
<pubDate>2014-09-08 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429960</link>
<title>Цитата #429960</title>
<description><![CDATA[С хабры.<br><br>Alexeyco:<br>Я два раза как пассажир попадал в аварию, один раз очень в… неприятную. Второй раз с всеобщей дракой после аварии. Водить дико боюсь — с нетерпением жду, когда же появятся автопилоты.<br><br>1eqinfinity:<br>Автопилоты-трансформеры, чтобы тоже дрались :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429959</guid>
<pubDate>2014-09-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429959</link>
<title>Цитата #429959</title>
<description><![CDATA[Обсуждение зооуголков в детском саду:<br>xxx: у нас даже цветы убрали. сын говорит, у нас кролик в садике, мы капустку, морковку 3 дня носили, я потом говорю, покажите - а кролик резиновый]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429958</guid>
<pubDate>2014-09-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429958</link>
<title>Цитата #429958</title>
<description><![CDATA[Oxwel:<br>Наверно у друга безысходность<br><br>kroshe4ka:<br>Не. Когда они начинали встречаться, его не смутило то, что её трахнуло половина его друзей. О чем речь? ))<br><br>Alekto:<br>Считай, что это типа лайков. Друзья плохого не посоветуют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429957</guid>
<pubDate>2014-09-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429957</link>
<title>Цитата #429957</title>
<description><![CDATA[Комментарии к гороскопу:<br>HHH:<br>&quot;...не планируйте активных действий на конец дня&quot; <br>А я собралась вечером в тренажерку и бассейн. Ну не отменять же теперь?<br>СCC:<br>можно тренироваться медленно и печально]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429956</guid>
<pubDate>2014-09-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429956</link>
<title>Цитата #429956</title>
<description><![CDATA[Смотрим с мужем Малефисенту. На экране &quot;спящая красавица&quot; играет с красивыми маленькими болотными эльфами. Муж говорит: &quot;Если бы это была стартовая локация в игре, то этих штуковин надо было бы убивать, чтобы прокачаться&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429955</guid>
<pubDate>2014-09-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429955</link>
<title>Цитата #429955</title>
<description><![CDATA[111:<br>Ты говоришь, с работы тебя выжили. У нас тут одну начальницу ВСЕМ заводом выжили. Мерзкая была девка, но приведена гендиром. Ее не турнешь.<br>А тут она решила, тадам, поменять ИМЯ!!!!<br>Устала быть Олей и захотела Катей, что ль.<br>Имя поменяла, паспорт получила. А теперь представь завод. Табличку на дверь так и не поменяла - забили или забыли. В групповом чате не переименовали. И абсолютно все, от уборщицы и до директоров, как один называли ее Олей. Заказчики называли Олей. Клиенты - Олей.<br>Вначале она поправляла, потом вывесила объявление по почте, потом злилась.<br>Всем пофиг. Все привыкли.<br>Короче ушла эта Оля на другой завод в поисках лучшей доли.<br>222: Катя))))<br>111: Да какая разница!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429954</guid>
<pubDate>2014-09-08 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429954</link>
<title>Цитата #429954</title>
<description><![CDATA[TonyaBane: Учусь на юриста. Корпус, в котором проходят пары, напрямую соседствует с отделом судмедэкспертизы и залом прощаний с усопшими. Проще говоря, мимо скорбящих каждый день ползёт толпа студентиков на пары, и я в их числе. Существует небольшая вероятность &quot;столкновения&quot; с этими самыми, прости господи, усопшими, во время их &quot;передвижения&quot; от морга до зала прощаний. За несколько лет на них насмотрелась предостаточно и больше для меня встреча с данными субъектами перестала быть экстраординарной. В начале весны (когда снег ещё повсюду, но уже начинает подтаивать и образуются неприятные ледяные участки) часов в 8 утра я бодро и весело топала на пары. Из дверей морга потихоньку выплывают двое санитаров с субъектом на носилках, дабы погрузить его в катафалк. Не обращая особо внимания на сие действо, спокойно иду мимо. Далее случается невероятная сатанинская вакханалия. Парень, идущий ненамного впереди меня, подскальзывается и растягивается прямо под ноги одному из санитаров. Вся неустойчивая конструкция вместе с сабжем на носилках оказывается на земле в считанные секунды, у покойного от падения рвутся верёвки на руках и ногах, трое живых барахтаются на льду. Честное слово, я выросла с панками, проходила практику в местном РОВД, мой дядя грузчик, но такие ядрёные матерные конструкции слышала впервые.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429953</guid>
<pubDate>2014-09-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429953</link>
<title>Цитата #429953</title>
<description><![CDATA[xxx: Сменил в профиле на Одноклассниках день рождения на фейковый. Первым, кто поздравил, была МАМА.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429952</guid>
<pubDate>2014-09-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429952</link>
<title>Цитата #429952</title>
<description><![CDATA[XIII:<br>Вам смешно, а вот у меня реальный диалог был<br>— Ты ничего не заметил?<br>— Волосы подрезала?<br>— Нет!<br>— платье новое?<br>— Нет.<br>— ну не знаю тогда...<br>— я волосы подрезала!<br>— Так я ж сначала тебе и сказал<br>— Ты угадал, а я хотела чтоб ты заметил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429951</guid>
<pubDate>2014-09-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429951</link>
<title>Цитата #429951</title>
<description><![CDATA[zencd:<br>Нажимая на ссылку, жертва этого ботнета ожидает увидеть своё объявление на авито. Вместо этого (или вместе) ей предлагается — внезапно! — скачать приложение, разрешить установку apk, установить apk и согласиться на все допуски типа «чтение смс». Как этот ботнет вобще размножается?!<br>zee:<br>«Ok», «Ok», «Ok», «Далее», «Готово»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429950</guid>
<pubDate>2014-09-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429950</link>
<title>Цитата #429950</title>
<description><![CDATA[Habr<br>vlivyur: Изучать что-то по электронной книжке очень неудобно. Обычно перед тобой кучка раскрытых книжек с закладками на нужных страницах, а ты меж ними быстро переключаешься. Теперь этого нет.<br>constpetrov: И карандаш плохо по экрану пишет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429949</guid>
<pubDate>2014-09-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429949</link>
<title>Цитата #429949</title>
<description><![CDATA[Sector: мне 30 лет. Вчера решил, что давно не играл в доту, зашел в игру и начал с фразы: &quot;я сегодня пошел во второй класс, в школе прикольно&quot;. После того, как набил джаггером полтора десятка фрагов и закупился в шесть слотов, мне написали, что я горазд врать и по ходу минимум в классе седьмом)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429948</guid>
<pubDate>2014-09-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429948</link>
<title>Цитата #429948</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения новости на 4ПДА о том как Эпл освоила производство процессоров по 16нм технологии:<br><br>JLOPD1:<br>Ещё во время холодной войны американцы умудрились захватить наш самолёт, и он поверг их в шок: Он был на лампах!<br><br>ZaraDragor4:<br>JLOPD,<br>Они разобрали его и напаяли гитарных комбарей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429947</guid>
<pubDate>2014-09-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429947</link>
<title>Цитата #429947</title>
<description><![CDATA[xxx: Решил подарить свой старый телефон сестре. Спустя месяц она его потеряла. На телефоне был установлен клиент Jimm (&quot;аська&quot;). Прошло 7 лет, а я всё упорно жду, пока кто-нибудь залогинится с той учётки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429946</guid>
<pubDate>2014-09-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429946</link>
<title>Цитата #429946</title>
<description><![CDATA[xxx: Выйграл...Андройд...Гиперболойд...Сперматозойд...Астеройд...Тайланд...Дебилойд...<br>xxx: Ну откуда вы беретесь, дебилойды?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429945</guid>
<pubDate>2014-09-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429945</link>
<title>Цитата #429945</title>
<description><![CDATA[xxx: А я велосипедист на костылях(<br>yyy: Это Вы программируете или покалечились?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429944</guid>
<pubDate>2014-09-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429944</link>
<title>Цитата #429944</title>
<description><![CDATA[Заказчик: &quot;такое ощущение что в популярных выводятся не все товары, а только какие-то популярные&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429943</guid>
<pubDate>2014-09-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429943</link>
<title>Цитата #429943</title>
<description><![CDATA[Записалась я как-то недели за три на удаление родинки к хирургу. Пришла. Оказалось, моя хирург сломала ногу, вместо нее в кабинете ОЧЕНЬ молодой врач-хирург (Х) и медсестра (М) предпенсионного возраста. Я объяснила, зачем пришла - таких испуганных глаз я не видела даже у своего кота при виде пылесоса.<br>М (бодро): Ну что, бери скальпель и иссекай!<br>Х (жалобно, хватаясь за телефон): Может, позвоним И.В., спросим, что делать?<br>Я: Вы меня пугаете!<br>М (успокаивающе): Ничего, она в очереди последняя - времени у тебя много!<br>Не скажу, чтоб это меня успокоило, но я рискнула. Последняя фраза медсестры:<br>М (с похвалой): Молодец! Как по учебнику шьешь!<br><br>В общем медсестры рулят)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429942</guid>
<pubDate>2014-09-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429942</link>
<title>Цитата #429942</title>
<description><![CDATA[Лев: Вот ты мне ответь - что за это страна такая? Мне вот тридцать и я до сих пор не пойму<br>Лев: Вот представь пошел человек в лес, в лес мать его, тут кругом на сотни километров один только лес, хоть сдохни - не найдут. Лес - птички , ягодки, белочки, красота, хоть картины пиши. И при всём при этом, при всём при этом... НАСРАТЬ посреди тропинки!!! Нет ты мне скажи - что это за народ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429941</guid>
<pubDate>2014-09-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429941</link>
<title>Цитата #429941</title>
<description><![CDATA[Из журнальной статьи:<br>Зато, в отличие от персидских колор-пойнтов, у них (бирм) нет ватного подшерстка, шмыгающих носов и текущих глаз, а в отличие от сиамов, они не охотятся на холодильник, не метят и не орут.<br><br>Комментарий:<br>Я представляю эту картину: далеко в пампасах, где бегают бизоны и над баобабами закты - словно кровь... гм... беспечно пасется стадо холодильников. Среди них - парочка морозильных камер и маленькие термосики. А в кустах залег кровожадный сиам... Он выждал, когда ни о чем не подозревающее стадо приблизилась, он поигрывает мышцами... Бросок! НЕ-Е-Е-ЕТ! Детям нельзя это смотреть!!!!!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429940</guid>
<pubDate>2014-09-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429940</link>
<title>Цитата #429940</title>
<description><![CDATA[Lel Vil: Задолбали эти с дальним светом. Как будто ослепить хотят ==<br>ДиоксидРельс: Темноты бояцца<br>ДиоксидРельс: Вдруг бабайка?<br>Lel Vil: Ага, шоб за километр чупакабру увидеть, заранее перепугаться, так сказать :д<br>ДиоксидРельс: Ага... И ВЫЖЕЧЬ ЕЙ ГЛАЗА НАФИХ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429939</guid>
<pubDate>2014-09-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429939</link>
<title>Цитата #429939</title>
<description><![CDATA[ххх: Дело в том, что мама в детстве покупала мне красивые вкусные витаминки &quot;Тролль&quot;.<br>ххх: Вот так оно и понеслось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429938</guid>
<pubDate>2014-09-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429938</link>
<title>Цитата #429938</title>
<description><![CDATA[С Хабра. Статья о беспилотном авто Google и цифровом симуляторе:<br>ххх: А почему бы Гуглу не сделать этот симулятор онлайновым, чтобы каждый смог поездить рядом с этим гугломобилем, симулируя «реальное» поведение водителей?<br>ууу: Потому что тогда получится что толпа бешеных водителей будет гоняться за гуглмобилем с деструктивными целями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429937</guid>
<pubDate>2014-09-06 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429937</link>
<title>Цитата #429937</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Уважаемые Коллеги, к нашей команде присоединилась *** *** ***вна - smm-менеджер. Будет заниматься продвижением бреда в социальных сетях.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429936</guid>
<pubDate>2014-09-05 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429936</link>
<title>Цитата #429936</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Да о чем с тобой говорить, ты даже не знаешь, что такое дискотека. Это когда кучка подростков переминаются с ноги на ногу. А движение рук зависит от того, какой танец быстрый или медленный. При быстро руки выделывают кренделя и выкрутасы. А при медленном в них находится девушка. В общем всё :) <br><br>xxx:<br>А, да! Переминание - это очень полезный навык, как выяснилось. Грудного ребенка укачивать – идеальные движения...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429935</guid>
<pubDate>2014-09-05 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429935</link>
<title>Цитата #429935</title>
<description><![CDATA[ххх: Пришел на очередное собеседование. В ходе его начинаю понимать, что передо мной типичная шарашкина контора из трех человек.<br>ххх: Но девочка, которая проводит собеседование, подражая крупным организациям, задает целый список вопросов: мои негативные качества; моя жизненная позиция; мой опыт. И каждый раз, получая ответ, она как-то недовольно цокает.<br>ххх: Мне это потихоньку начинает надоедать, потому что для компании, в которую требуется юрист за копеечную зарплату, они многого хотят.<br>И тут девочка выдает:<br>- Скажите, чем вы лучше остальных претендентов на эту должность?<br>- Тем, что пришел на собеседование, - честно говорю я и ухожу.<br>ххх: И что ты думаешь? Они мне потом звонили и приглашали работать =)<br>ххх: Отказал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429934</guid>
<pubDate>2014-09-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429934</link>
<title>Цитата #429934</title>
<description><![CDATA[- алле! щенки немецкой овчарки есть?<br>- есть.<br>- документы, возраст?<br>- с родословными, 2 месяца..<br>- уши стоят?<br>- не полностью, им же только 2 месяца!<br>- ну они же овчарки! должны стоять!<br>- простите, вы мужчина?<br>- да, а что?<br>- у вас в 2 месяца всё стояло?<br>- .....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429933</guid>
<pubDate>2014-09-05 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429933</link>
<title>Цитата #429933</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Из зачетной работы студента 2-го! курса техникума связи и информатики:<br><br>xxx:<br>&quot;В обычной комнатной электророзетке две фазы (уже хорошо)<br>Одна из них не дергается током, потому что она положительная,<br>а вторая дергается, потому что она отрицательная&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429932</guid>
<pubDate>2014-09-05 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429932</link>
<title>Цитата #429932</title>
<description><![CDATA[zzz: Судя по звуку, с которым мотылек на моей кухне долбится о стены, он бронебойный.<br>zzz: А судя по тому, как моднейше он отжигает вокруг лампы, он еще и зажигательный. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429931</guid>
<pubDate>2014-09-05 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429931</link>
<title>Цитата #429931</title>
<description><![CDATA[С форума, тема про подарки учителям<br><br>ttt:<br>Может, не в тему тут, но не могу удержаться... Было время, на журфаке МГУ преподавала древнюю и средневековую литературу такая Курдюмская. Это была бабка легендарная: ещё при жизни! Очень непростой и жёсткий человек, которому сдать даже просто на зачёт было ох как нелегко! Дело своё знала великолепно и относилась к нему как к святыне, которую всякие тёмные лентяи поганят даже своим упоминанием. В общем, за день-два до зачёта в общаге мозговой штурм: как? Как, потому что без заготовленных изысков вообще-то невозможно? И придумали: пошли в &quot;Детский мир&quot;, купили там здоровенного пластмассового коня на колёсиках, пустого под тоненькой оболочкой (на всю группу — копейки на каждого!), в общаге бритвочкой аккуратно прорезали ему в брюхе прямоугольную дыру, но только с трёх сторон, чтобы с четвёртой отгибалась, и сложили в брюхо свои зачётки. Утром все вместе вошли к ней в класс, поставили перед ней на стол коня, откинули &quot;дверку&quot; и высыпали на стол из его брюха зачётки. Вы поняли, нет? Троянский конь!!!<br>Она прослезилась от удовольствия, не смогла удержаться. &quot;Ох, спасибо, ребята: так старуху потешили!..&quot; И никого даже спрашивать не стала: всем сразу поставила зачёт!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429930</guid>
<pubDate>2014-09-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429930</link>
<title>Цитата #429930</title>
<description><![CDATA[Разговор о бродячем котенке.<br><br>xxx: Думаешь в таком возрасте его можно приучить к лотку и прочему?<br>yyy: Думаю, в твои 21 это уже можно сделать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429929</guid>
<pubDate>2014-09-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429929</link>
<title>Цитата #429929</title>
<description><![CDATA[xxx: Коллеги говорят, что я толстею. <br>xxx: А я им отвечаю, что я, как любой идеальный объект, стремлюсь к форме шара хД]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429928</guid>
<pubDate>2014-09-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429928</link>
<title>Цитата #429928</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; foobar2000 - он как конструктор<br>&lt;yyy&gt; наступишь на детальку - и больно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429927</guid>
<pubDate>2014-09-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429927</link>
<title>Цитата #429927</title>
<description><![CDATA[xxx: Закончила !филфак!, устроилась к папе директору в !строительную фирму?! <br>xxx: На руководящюю должность?! <br>xxx: Да, есть чем гордиться, всего сама добилась...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429926</guid>
<pubDate>2014-09-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429926</link>
<title>Цитата #429926</title>
<description><![CDATA[Хабр, пост о камере в плюшевом медвежонке, комменты:<br><br>ID120: Самое главное вы не сделали — нужно было вторую камеру смартфона встроить во второй глаз. Таким образом глаза получились бы идентичными, а обзор — больше, достаточно было бы переключаться между камерами.<br>gavriil: Дальше, прикупить Oculus Rift и организовать трансляцию одновременно с двух камер, и получить эффект присутствия! :) Ну и дальше, поворотную голову и чтобы лапами можно было шевелить!<br>alcanoid: Динамик ещё, чтобы одежду, ботинки и мотоцикл требовать.<br>Vokabre: Мне нужен твой мёд, и можно без хлеба.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429925</guid>
<pubDate>2014-09-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429925</link>
<title>Цитата #429925</title>
<description><![CDATA[QQQ: И не нужно ставить машины, блокируя кому-то выезд, блокируя пешеходные пути или вообще заполняя детские площадки. Вот на газон — да, нужно ставить. Потому что газоны не нужны.<br><br>AAA: А где же, простите, выгуливать собак?<br><br>ZZZ: На крышах автомобилей! Одна проблема решит другую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429924</guid>
<pubDate>2014-09-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429924</link>
<title>Цитата #429924</title>
<description><![CDATA[YYY: У меня щас любимое время на работе - кофепитие с программистами-ботаниками, я их всех обожаю))) последние события из мира науки и техники, виртуальная реальность, Mac или Linux, &quot;как поработить мир&quot;, микрософт - говно, джаваскрипт завоюет веб, колонии на Марсе, роботы заберут работу у людей, как дрессировать кота итп. Пойдешь пить кофе с девчонками: выставка косметики, стирка на выходных, проблемы с племянником, кот нассал на диван, какой кофе лучше - латте или флет уайт. Чувствуешь разницу? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429923</guid>
<pubDate>2014-09-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429923</link>
<title>Цитата #429923</title>
<description><![CDATA[&lt;Angelofnet&gt; Сегодня достаю из почтового ящика всякий бумажный спам. Убила фраза - &quot;при заказе от 6 видеодомофонов на подъезд - видеостояк в подарок!&quot; Щедрые люди. Не что нибудь там дарят, а самый настоящий видеостояк, блин!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429922</guid>
<pubDate>2014-09-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429922</link>
<title>Цитата #429922</title>
<description><![CDATA[xxx: Посоветуйте пожалуйста игры, в которых есть ядерное оружие...<br>yyy: В Serious Sam была пушка с ядрами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429921</guid>
<pubDate>2014-09-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429921</link>
<title>Цитата #429921</title>
<description><![CDATA[almaximal:<br>ЧЕ (Чемпионат Европы) — идиотское сокращение.<br>Читаешь спортивные сводки — как с гопниками встретился:<br>— ЧЁ по футболу?<br>— ЧЁ по кёрлингу?<br>— ЧЁ по греко-римской борьбе?<br>— А если найду?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429920</guid>
<pubDate>2014-09-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429920</link>
<title>Цитата #429920</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ресторан на набережной, вино, темнота, огоньки на кораблях, в двух метрах море, летняя ночь, запахи. Мама на отдыхе с папой, прониклась всей этой атмосферой и говорит ему: Дорогой, ну скажи хотя бы сейчас, что ты меня любишь!.. Он помолчал, а потом выдаёт строго: надо быть полной дурой, чтобы не понимать, что я тебя люблю. Такой романтик...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429919</guid>
<pubDate>2014-09-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429919</link>
<title>Цитата #429919</title>
<description><![CDATA[Комментарий к статье &quot;Китайский смартфон взорвался в кармане владельца&quot;<br>XXX: Apple в суд подаст, наверное, за копирование функции нанесения урона пользователю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429918</guid>
<pubDate>2014-09-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429918</link>
<title>Цитата #429918</title>
<description><![CDATA[Сейчас дочь вопит из нашей с женой спальни:<br>- паааа, смотри чему я Барика научила!<br>Прихожу, лежит наша собака на жениной половине кровати, добрый ребенок бигудю на челку навертел ему (собаку) рядом положил планшет и тарелку с арбузом, укрыл и такая мне:<br>- сейчас Барик покажет маму!<br>- Бари, рычи!<br>Боюсь жене рассказывать....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429917</guid>
<pubDate>2014-09-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429917</link>
<title>Цитата #429917</title>
<description><![CDATA[xxx: Лежу сейчас, засыпаю. Практически заснул. И тут хлобысь - я получаю пинка!<br>xxx: Я чуть кирпичей не наложил: в пустой квартире во сне получить смачного пинка - шок.<br>xxx: А кошка просто решила, что мой зад - хороший трамплин, блин!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429916</guid>
<pubDate>2014-09-04 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429916</link>
<title>Цитата #429916</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Появился у меня поклонник молодой, я конечно в 33 себя старой не чувствую, но всё же.<br>ХХХ: Пишет «Кинь селфи»<br>ХХХ: Спасибо дочери 13-летней, что объяснила, чем в него бросить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429915</guid>
<pubDate>2014-09-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429915</link>
<title>Цитата #429915</title>
<description><![CDATA[Виктор: А я думал, андроид примитивен. Ну, так же, как линукс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429914</guid>
<pubDate>2014-09-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429914</link>
<title>Цитата #429914</title>
<description><![CDATA[С хабра)<br><br>Cawqa: Меня всегда пугало в эзоскелетах это то что он может внезапно выгнуться сам в сторону и сломать руку или ногу<br>NeoTheFox: У нормального экзоскелета должны быть жесткие механические ограничения по углу, тогда такое не грозит. <br>Cawqa: Вспоминается отрывок из фильма «Железный человек 2»<br>PsyHaSTe: В данном контексте слово «отрывок» несколько пугает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429913</guid>
<pubDate>2014-09-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429913</link>
<title>Цитата #429913</title>
<description><![CDATA[Golikov A.:<br>Есть и на этот случай история у меня из раздела гусарских баллад. Был на фирме программист, любил сделать код и не изнурял себя защитами. В случае незапуска на объекте он всегда был готов на обновления и не видел, почему те, кто на объекте, так ругаются.<br><br>Вот в итоге люди на объекте устали и вызывали его на обновление в командировку. Он приехал с ноутбуком, программатором и говорит, ну где прибор, ща все исправим. Ему дали лопату, указали место и сказали: прибор на глубине 4 метров мерзлой глины под землей, выкопай его, достань и обнови, а потом там в яме его подключи, так как туда выведена вся подводка и гермокапсула рабочая.<br><br>Уволился он....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429912</guid>
<pubDate>2014-09-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429912</link>
<title>Цитата #429912</title>
<description><![CDATA[ххх: Котята камчатской породы, в прекрасной физической форме, обученные мамой-кошкой охоте на мелкого пушного зверя и певчую птицу ищут хозяев. Возраст 1.5 месяца. Приучены к туалету.<br><br>ууу: Ну если они в полуторамесячном (!) возрасте способны завалить соболя, ласку горностая, белку, норку (а именно эти грызуны и хищники отностяся к мелкому пушному зверю), то чего было скромничать с размерами &quot;певчей птицы&quot;? Тут скорее индюков с павлинами надо было писать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429911</guid>
<pubDate>2014-09-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429911</link>
<title>Цитата #429911</title>
<description><![CDATA[Лекция по электробезопасности<br>ХХХ: Выключатели необходимо устанавливать таким образом, чтобы движением руки сверху вниз они выключались. Чтобы вольно падающее под действием силы тяжести тело пораженного током электрика выключало напряжение, а не включало его.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429910</guid>
<pubDate>2014-09-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429910</link>
<title>Цитата #429910</title>
<description><![CDATA[Dr.Morf: тут заголовок статьи про фильм не влез целиком в экран телефона. В итоге я долго думал о том, как важно ставить ударение, глядя на название фильма &quot;Город грехов 2: Женщина, ради которой стоит&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429909</guid>
<pubDate>2014-09-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429909</link>
<title>Цитата #429909</title>
<description><![CDATA[Вышла на работу в ночную смену первый раз после короткого отпуска. Утром коллега сердечно поздравила меня с состоявшейся свадьбой скромным презентом. Пока ехала домой, радовалась, что в кои-то веки везу с работы что-то кроме депрессии и адского недосыпа.<br>Первый вопрос мужа, с недоверием глядящего, как довольная я достаю из сумки бутылку вина и упаковку конфет:<br>- Ты точно на работе была?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429908</guid>
<pubDate>2014-09-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429908</link>
<title>Цитата #429908</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>а я позавчера сбил столб<br>сейчас поеду новую крышку багажника покупать<br><br>YYY:<br>ты его задним ходом что ли сбил?<br><br>XXX:<br>ога<br><br>YYY:<br>тогда это столб виноват, попробуй засудить его<br><br>XXX:<br>я думал над этим<br>но у него нет страховки (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429907</guid>
<pubDate>2014-09-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429907</link>
<title>Цитата #429907</title>
<description><![CDATA[ёёё: снова здорОво: &quot;Тебе надо купить другой лук - сороковник или пятидесятку&quot; (имеется в виду сила натяжения). Душевно благодарю - я его только пару раз натянуть смогу. Мне все так любят советовать :-) Толстые люди говорят, что мне надо поправиться. Низкорослые - что мне надо почаще носить обувь на высоких каблуках (дельный совет, учитывая, что я живу в лесу и дороги тут соответствующие). Халявщики настоятельно рекомендуют купить рюкзак побольше (а то в мои рюкзаки только моё барахло и помещается). Посредственные фотографы утверждают, что мне жизненно необходим другой фотоаппарат. Геймеры по поводу игр дают рекомендации - мне, человеку, который ни одну игрушку даже не запускает. Люди с тремя волосинами на головах говорят, что мне нужно подстричься или хотя бы покраситься (а то отрастила, понимаешь, хаер по пояс, и даже покрасить его не удосужилась). Вы мне, кучерявой от природы, ещё бигуди купить посоветуйте. Как сказал классик, наш мир был бы лучшим из миров, если бы все следовали нашим советам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429906</guid>
<pubDate>2014-09-04 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429906</link>
<title>Цитата #429906</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня в туалете, с закладкой на седьмой странице десятый год лежит самоучитель китайского языка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429905</guid>
<pubDate>2014-09-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429905</link>
<title>Цитата #429905</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У меня сейчас kernel panic случился: просидел весь вечер за ноутом, перед сном пошел выключать стационарник, после того, как системник утих а свет потух, я легким движением руки положил 24&quot; монитор на стол]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429904</guid>
<pubDate>2014-09-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429904</link>
<title>Цитата #429904</title>
<description><![CDATA[Skunny: Шутер с низкой скоростью интернет соединения превращается в стратегию: куда пульнуть, из какого угла выйдут через три, две... черт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429903</guid>
<pubDate>2014-09-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429903</link>
<title>Цитата #429903</title>
<description><![CDATA[xxx: Купил робота-пылесоса, теперь хочу квадрокоптер, чтобы с полок пыль стирал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429902</guid>
<pubDate>2014-09-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429902</link>
<title>Цитата #429902</title>
<description><![CDATA[koreec: только я не танцую<br>koreec: у меня конвульсии<br>Rapida: это называется &quot;дабстеп&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429901</guid>
<pubDate>2014-09-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429901</link>
<title>Цитата #429901</title>
<description><![CDATA[xxx: Тупишь - это когда звонишь с одного своего сотового, чтобы найти второй. <br>xxx: Тупишь в квадрате – это когда через час смотришь на свой же непринятый вызов и думаешь: «Что это за мудак звонил?!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429900</guid>
<pubDate>2014-09-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429900</link>
<title>Цитата #429900</title>
<description><![CDATA[Идет девушка с парнем под ручку и ноет, где она у себя целлюлит нашла. Он в ответ: &quot;Радуйся, что не на лбу! Представляешь, на лбу бы был!&quot;<br>Она, после секундной паузы: &quot;Тогда я бы была клингонцем!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429899</guid>
<pubDate>2014-09-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429899</link>
<title>Цитата #429899</title>
<description><![CDATA[Со слов друга. Его знакомый работает на небольшой, но очень цивильной и амбициозной СТО. Работников человек 10 в смене, всех в своё время подбирали тщательно, чтобы с дипломами и головой на плечах. Многие уже опытные матёрые, со своей клиентурой.<br>И вот как-то раз настигла станцию беда, в мужском туалете сломался сливной бачок. Завхоз, он же электрик, он же слесарь, как назло, в отпуске. А рабочий день в разгаре, при клиентах в сортир лезть даже свободным рукам не хочется. Вот походили кругами, отбрехались &quot;немояработа&quot; и &quot;ничёнепонимаювэтом&quot;, да забили - полдня с покерфейсом ходили в клиентский.<br>После обеда приехал работавший на полставки админ. Заглянул в туалет, спросил, у народа чего такое? Сломался. А чего не починить? Да завхоза нет, а мы не сантехнике не смыслим. Окей. Потаскал со столов инструменты, поковырялся 15 минут - бачок заработал. Благодарная публика рукоплескает и сыпет добродушными шуточками. Мол, ты, Сергей, молоток, унитазы админить. Сразу видно, домой слесаря не зовёшь.<br>На что парень спокойно так отвечает: &quot;Да нет, я первый раз в жизни унитаз чиню. Просто мне в школе физику преподавали, и по образованию высшему я инженер. Как и все вы&quot;.<br>Собрал инструменты и пошёл в офис, к компам. В ремзоне никаких шуток до вечера больше не звучало.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429898</guid>
<pubDate>2014-09-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429898</link>
<title>Цитата #429898</title>
<description><![CDATA[С хабра, топик про марсоход.<br><br>vbryk: Curiosity за два года на Марсе покрылся красной пылью и повредил колеса. Интересно было бы посмотреть на него через два года езды по Саратовским дорогам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429897</guid>
<pubDate>2014-09-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429897</link>
<title>Цитата #429897</title>
<description><![CDATA[xxx: Ненавижу туалетную бумагу с перфорацией. Никто никогда не будет мне диктовать, сколько туалетной бумаги мне отрывать!<br>YYY: слышь, нонконформист, это не ты у нас каждый год с дорог разметку дорожную стираешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429896</guid>
<pubDate>2014-09-03 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429896</link>
<title>Цитата #429896</title>
<description><![CDATA[К сестре пришла озадаченная дочка второклассница с вопросом: почему мама говорила, что во времена ее детства компьютеров еще не было, а вот в рассказе о Великой Отечественной войне говорится, что &quot;капитан достал ПЛАНШЕТ&quot;. То есть ребенок вполне представляет хронологию событий и понимает, что мама родилась почти через 30 лет после войны, но представить, что планшетом могут называть какую-то &quot;офицерскую сумочку&quot; – нет. В довершение к рвущемуся детскому шаблону дальше по тексту говорилось, что в &quot;планшете были карты&quot;. У ребенка, который видел карты, сугубо, на экране навигатора и планшете брата объяснение про &quot;бумажку на которой нарисовано&quot; вызвало подозрение в компетентности матери относительно знания тех времен, когда она еще не родилась. В общем вся семья испытала стресс и когнитивный диссонанс. А я уже представляю как будущий внук, застав меня за просмотром советского фильма спрашивает: а зачем телефон веревкой к столу привязан? Чтобы не украли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429895</guid>
<pubDate>2014-09-03 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429895</link>
<title>Цитата #429895</title>
<description><![CDATA[сын спрашивает, есть ли у нас перекись водорода. интересуюсь, зачем. отвечает: я порезался. спрашиваю: обо что? - об кошку...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429894</guid>
<pubDate>2014-09-03 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429894</link>
<title>Цитата #429894</title>
<description><![CDATA[- Антон,а ты ведешь список своих женищин?<br>- Нет, Инна, мажорные версии я помню наизусть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429893</guid>
<pubDate>2014-09-03 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429893</link>
<title>Цитата #429893</title>
<description><![CDATA[yyy: Попробуйте порвать экселевский файл руками - с утра поднимает настроение!<br>яяя: ачо??? открыл файл. разделил его на 5 частей и сохранил под разными названиями. Потом закинул в 5 разных корзин на рабочем столе..<br>яяя: Толково проводить рабочее время я умею.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429892</guid>
<pubDate>2014-09-03 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429892</link>
<title>Цитата #429892</title>
<description><![CDATA[Y: Слушай, я, конечно, противник медикаментозного лечения, но очень бы рекомендовал тебе попринимать седативных препаратов, ты слишком эмоциональна и активна, нарушения сна опять-таки.<br>X: В смысле, глицин какой-нибудь?<br>Y: Нет, в твоем случае уже нужен хлороформ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429891</guid>
<pubDate>2014-09-03 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429891</link>
<title>Цитата #429891</title>
<description><![CDATA[В нашей компании чем трясти сисадмина - быстрее сделать самому. Поэтому к нему ходим в самом экстренном случае, а во всех прочих - обращались к девушке Насте и жили счастливо.<br>А тут Настя увольняется. Сделала нам на прощание шутливый подарок - сисадминский бубен)) дарит и инструктирует:<br>- Вот этой стороной стучать по тому, что сломалось. Этой стороной - прикладывать к тому, что сломалось. Если и потом не заработает - ну, тогда звать Максима.<br>- Звать Максима и прикладывать его...<br>- Да, желательно с размаху )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429890</guid>
<pubDate>2014-09-03 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429890</link>
<title>Цитата #429890</title>
<description><![CDATA[xxx: На сдачу вместо 10р монеткой подсунули 20 евроцентов. Почти не обманули, как раз около 10р. получается :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429889</guid>
<pubDate>2014-09-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429889</link>
<title>Цитата #429889</title>
<description><![CDATA[Езжу на почетном пенсионере японского автопрома 1987 года. Езжу аккуратно, ничего не нарушаю, все документы в порядке. Вот как гаишники это чувствуют? При моем приближении они ВСЕГДА поворачиваются ко мне спиной. У них вызывает отвращение марка машины или женщина за рулем? Муж долго не верил, потом сам сел, и точно - проезжаем пост, выходит гаец, видит нашу машину, отвернулся и ушел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429888</guid>
<pubDate>2014-09-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429888</link>
<title>Цитата #429888</title>
<description><![CDATA[chadelbenderе: я ж сегодня впервые на планёрке выступал вместо начальника.<br>chadelbenderе: но рассказать хочу не об этом.<br>chadelbendere: перед приходом генерального все заведующие болтают о своём. Одна завмагазином рассказала, как вчера приходила одна тян:<br>Тян: Скажите, а чем недорогим можно собачку покормить?<br>Продавец: Собачку... Может уши возьмёте?<br>Тян: Уши? Куриные, чтоли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429887</guid>
<pubDate>2014-09-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429887</link>
<title>Цитата #429887</title>
<description><![CDATA[Сегодня возвращаясь домой с работы проходила мимо трёх в хлам бухих мужиков. Картина типичная: двое пытаются хотя бы ровно стоять, третий невнятно втирает им свою философию. Итак, цитирую подслушанное:<br>- Господа! Я всегда утверждал и утверждать буду: жизнь - штука сложная. Но вот мы с вами сейчас прорыгались и она стала чуточку легче]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429886</guid>
<pubDate>2014-09-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429886</link>
<title>Цитата #429886</title>
<description><![CDATA[ххх: Далеко еще человеку до матушки-природы.<br>ххх: Собак сожрал целлофан от колбасы.<br>ххх: Через собака целлофан успешно прошел...<br>ххх: ...а вот унитаз засорился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429885</guid>
<pubDate>2014-09-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429885</link>
<title>Цитата #429885</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Шестилетний племяш недавно спросил &quot;А почему ты говоришь ПОВЕСЬ трубку?! ты же её после разговора просто КЛАДЁШЬ на стол?&quot; вот тут таксофон пришлось показывать на всякий случай :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429884</guid>
<pubDate>2014-09-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429884</link>
<title>Цитата #429884</title>
<description><![CDATA[Антон: Я нашел локацию с НПСами.<br>Антон: Я уже третий раз показываю гостинку и вижу одного того же узбека, курящего напротив лифта и глядящего в окно. Ему не хватает только вопросика над головой и грустной истории для квеста.<br>Евгений: ты присмотрись, может, он там есть<br>Евгений: либо у тебя уровня не хватает для взятия квеста)<br>Антон: Вряд ли, скорее всего разрабы просто ему ещё не прописали квест<br>Евгений: жди обновы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429883</guid>
<pubDate>2014-09-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429883</link>
<title>Цитата #429883</title>
<description><![CDATA[xxx: Проверяю дефрагментатор. Он довольно бодро пробежался по винту с архивами, добрался до фоток и залип на 30% в папке Nudizm.<br>xxx: По моему, он их под лупой рассматривает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429882</guid>
<pubDate>2014-09-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429882</link>
<title>Цитата #429882</title>
<description><![CDATA[Чокки:<br>Купил нужный в отпуске частенько девайс. Миниколонку.<br>На коробке: &quot;Входной тор заряда: 5 Вольт&quot;<br>Эвона как...<br><br>Чокки:<br>Думаю - может, включить в процессе заряда?<br>На коробке: &quot;Не заряжать систему в процессе работы.&quot;<br>Думаю - а есть там хоть контроль заряда-то?<br>На коробке: &quot;Не заряжать систему более 5 часов.&quot;<br>Ну, думаю, в жопу...<br>На коробке: &quot;Использовать строго по назначению.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429881</guid>
<pubDate>2014-09-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429881</link>
<title>Цитата #429881</title>
<description><![CDATA[- Если нет денег дважды в месяц ходить в парикмахерскую, то о каком стиле речь? Фитнес, маникюр раз в неделю, педикюр хотя бы раз в две. О spa я тут даже не буду говорить...<br>- Ничего, что по меньшей мере половина женщин в принципе не ходят по салонам? Какие еще СПА? Мы ж в России живем. Тут СПА - это когда горячую воду дали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429880</guid>
<pubDate>2014-09-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429880</link>
<title>Цитата #429880</title>
<description><![CDATA[Обсуждение программы-распознавалки фаз сна:<br>xxx: Двое в одной кровати - по-любому нормально не отработает - нету способа распознать принадлежность шевелений<br>yyy: ...а если в кровати на него ляжет мурчащее котэ, программа просто самоуничтожится, ага]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429879</guid>
<pubDate>2014-09-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429879</link>
<title>Цитата #429879</title>
<description><![CDATA[Первый день осени. Понедельник. 8 утра.<br>Еду в метро. Замечаю одну женщину с букетом цветов. Затем другую.<br>&quot;Хм, интересно, что это они с цветами? Праздник какой-то что-ли?&quot;<br>Еду дальше. Опять вижу женщину с цветами. Тщетно пытаюсь вспомнить, какой сегодня праздник, и не нужно ли было МНЕ нести куда-то цветы.<br>Выхожу из метро. Вижу двоих подростков с цветами:<br>&quot;Да что ж вы все.....&quot; И тут до меня дошло)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429878</guid>
<pubDate>2014-09-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429878</link>
<title>Цитата #429878</title>
<description><![CDATA[Еду с котом на выставку в Киев.<br>Место на верней полке в купе. Кот на шлейке и коротком поводке привязан к крючку на стенке.<br>Паспортный контроль. В купе решительным шагом заходит пограничница гренадерского вида. Кот ласково рычит ей в лицо... Дама буквально выпадает из купе и дрожащим голосом спрашивает:<br>- Это кто?<br>- Кот<br>- Какой?<br>- Сиамский.<br>Возвращая паспорта она низко нагибалась, чтобы не возвышаться над верхней полкой. И тут на нижней полке из-под одеяла вылез сфинкс и удивленно посмотрел на нее. У дамы была хорошая реакция и свой следующий вопрос она задала опять из коридора:<br>- Это кто?<br>- Кот<br>- Какой?<br>- Сфинкс.<br>- А почему он НЕ РЫЧИТ?<br>- Ну что Вы, это же декоративная порода]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429877</guid>
<pubDate>2014-09-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429877</link>
<title>Цитата #429877</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt;: Мне больше нечему удивляться в этой жизни. Бабушка жены, которой месяц назад исполнилось 80 лет, бросила мне по Скайпу со своего iPad`а линк на прикольное видео с котиками на YouTube, прокомментировав ссылку выражениями, содержащими жаргонизмы «Гы», «Лол» и «Я криветко».<br>&lt;xxx&gt;: Найду человека, который дал ей ссылку на Лукрморье, — убью гада. Мой покерфейс не железный. Я не могу спокойно общаться с убелённым сединами доктором наук, профессором и заслуженным работником фармацевтической промышленности, которая написала мне, что она — криветко.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429876</guid>
<pubDate>2014-09-02 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429876</link>
<title>Цитата #429876</title>
<description><![CDATA[ххх: я всегда с детьми общаюсь как со взрослыми<br>ххх: раньше так не было, но потом случился один случай - ко мне в кабинет как-то забежал мальчик под конец рабдня<br>ххх: я его спросила, не потерялся ли он, где его родители, и что он делает один на техническом складе<br>ххх: а оказалось, что это старший менеджер из отдела закупок наших заказчиков<br>ххх: я даже не знаю, кому из нас двоих было более неловко]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429875</guid>
<pubDate>2014-09-02 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429875</link>
<title>Цитата #429875</title>
<description><![CDATA[Отзыв к очередной американской комедии:<br>xxx: Я так ржал! А потом посмотрел этот отстой и мне стало грустно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429874</guid>
<pubDate>2014-09-02 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429874</link>
<title>Цитата #429874</title>
<description><![CDATA[Приходит покупатель, сильно голубого мальчика хотел. Показываю.<br>Он оторопело смотрит на котейку, потом говорит - это что, голубой?<br>- Да, говорю, обычный голубой окрас<br>Мужик достает из кармана пачку синего LM, тычет пальцем в коробку и говорит: &quot;Вот голубой цвет! А вы тут хотите что-то серое дворовое мне впарить за кучу денег&quot;<br>Ушел возмущенный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429873</guid>
<pubDate>2014-09-02 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429873</link>
<title>Цитата #429873</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты где? Тут Георгий рвёт и мечет.<br>yyy: Уже здесь. Вижу. Уже и мне в скайпе наметал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429872</guid>
<pubDate>2014-09-02 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429872</link>
<title>Цитата #429872</title>
<description><![CDATA[Ночь. Звонит телефон. Трубку снимает муж заводчицы. Оттуда вопль &quot;Нам срочно нужен кот на вязку!!!!!!&quot;<br>Муж спросонья, недобрым голосом: &quot;Все коты спят&quot;. Кладет трубку.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429871</guid>
<pubDate>2014-09-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429871</link>
<title>Цитата #429871</title>
<description><![CDATA[Из корпоративного чата, разговор с подрядчиками:<br>xxx: Такс, а скажите плиз что за странные изменения вносились в ядро linux в arch/arm/irq-vic.c с русским комментом &quot;//TODO: временный говнокод&quot; в кодировке windows-cp1251?<br>yyy: A, добрый день!<br>yyy: Сейчас выясняю, что это было. Так как было на этапе, когда проект вел zzz<br>yyy: Программист, который оставил этот комментарий, сейчас со сломанной ногой дома сидит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429870</guid>
<pubDate>2014-09-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429870</link>
<title>Цитата #429870</title>
<description><![CDATA[У тещи на кухне часть рабочей поверхности из какого-то полированного камня. Режет она прямо на ней. В итоге ножи у нее тупые как валенок и как только мы в гостях меня регулярно просят их точить. Деревянные и пластиковые разделочные доски отвергаются. Ножей много, лезвие завернуто нах и точить долго.<br>Достало меня это и подарил ей набор керамических ножей и &quot;досточку&quot;, с наказом резать на ней, громко и при всем семействе (типа при свидетелях). &quot;Досточка&quot; пошла в стол, продукты на стол (каменную рабочую поверхность)...<br>Ножи местами выщербились (около кончика), но в целом выдержали. Рабочая поверхность изрезана и исцарапана вдоль и поперек. Попытку наезда осадил фразой: &quot;Я же предупреждал...&quot;. С тестем на радостях забухали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429869</guid>
<pubDate>2014-09-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429869</link>
<title>Цитата #429869</title>
<description><![CDATA[xxx: Какая-то ты блин сегодня скучная о_О<br>yyy: Я устала •~•<br>xxx: У тебя ж обычно энергия со всех дыр прет о_о<br>yyy: Я тебе не заводной кролик на батарейках &gt;~&lt;<br>xxx: Разве нет?! О.О<br>yyy: Уж извини.<br>xxx: То самое чувство,когда почти 5 лет общался с кроликом,у которого батарейка в попе и вдруг выяснил,что это не кролик с батарейкой в попе...<br>yyy: Ну хватит &gt;~&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429868</guid>
<pubDate>2014-09-02 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429868</link>
<title>Цитата #429868</title>
<description><![CDATA[ххх: понятие мышечная память играет новыми красками<br>ххх: хожу в тренажёрку по программе на 3 дня. Постоянно забываю, как сегодня должен быть день. Подвигаю разными конечностями - ага, болят ноги и грудь, значит в прошлый раз был день 2, а сейчас будет третий.<br>ххх: голова - нет, не помнит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429867</guid>
<pubDate>2014-09-02 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429867</link>
<title>Цитата #429867</title>
<description><![CDATA[xxx: Ращу двоих малышей сам уже три года. Честно признаюсь, согласен взять или родить еще одного малыша, чем согласиться на уговоры дочи завести щеночка. <br>xxx: Щеночек мне не по зубам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429866</guid>
<pubDate>2014-09-02 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429866</link>
<title>Цитата #429866</title>
<description><![CDATA[*Из обсуждения философии и числа известных философов*<br>xxx: в год один мгу выпускает более 100 философов. Зачем?)<br>yyy: Как зачем? А где их там держать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429865</guid>
<pubDate>2014-09-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429865</link>
<title>Цитата #429865</title>
<description><![CDATA[Через неделю местные выборы.<br>Сижу, пью чай с вишневым вареньем. И тут шум, гам - едет по проспекту машина с громкоговорителем: &quot;Если вы хотите жить лучше...&quot;. Думаю, да вроде я и так ничего себе живу и не слушаю, а вот кошка чего-то вскочила и на окно поскакала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429864</guid>
<pubDate>2014-09-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429864</link>
<title>Цитата #429864</title>
<description><![CDATA[- А вот если мы с детьми дома пытались установить игрушку, а нам вышло сообщение «Out of video memory», то это нам нужно плату какую-то докупать или, может, можно галочку какую-нибудь взвести в биосе?<br>- Нет, нужно докупать. А что за игрушка? Танчики какие-нибудь?<br>- Не поверите. Симулятор козы…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429863</guid>
<pubDate>2014-09-02 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429863</link>
<title>Цитата #429863</title>
<description><![CDATA[xxx: Cидишь ты такой играешь в гонки или авиасимулятор и тут тебя кто нибудь спрашивает: занят?<br>xxx: А ты такой отвечаешь: типа нет, я за пассажира играю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429862</guid>
<pubDate>2014-09-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429862</link>
<title>Цитата #429862</title>
<description><![CDATA[Работаю в техподдержке. Сегодня был публично уличен бухгалтерами в незнании школьного курса физики.<br>Разговор начался с вечной темы про вредное излучение мониторов. Я высказался, что современные ЖК-мониторы – это не электронно-лучевая трубка и поэтому излучение отсутствует. Но был убит наповал логикой одной продвинутой тетечки. Хитро прищурившись, она спросила: если монитор не излучает, то, как мы его увидим? Свет, который мы видим – это излучение и раз мы видим монитор, то есть и излучение, а раз есть излучение – есть и вред. Офигевший от такого расклада я попытался, что-то сказать про отраженный свет, про то, что если следовать такой логике, то смотреть глазами, вообще вредно. Но меня уже никто не слушал. Под насмешливые взгляды я покинул это поле битвы со здравым смыслом.<br>Воистину, полу-грамотность страшнее неграмотности, так как очень убедительна и заразна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429861</guid>
<pubDate>2014-09-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429861</link>
<title>Цитата #429861</title>
<description><![CDATA[neoSENS: Езжу на мото, гаевые частенько останавливают (это уже в порядке вещей), поднадоело уже. Вчера в кой-то веке выехал на велике, думаю круто, гаевые не остановят, и во дворе меня ловит экипаж ППС и проверяют велик на угон. Победитель по жизни.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429860</guid>
<pubDate>2014-09-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429860</link>
<title>Цитата #429860</title>
<description><![CDATA[xxx: Сели в автобус две тетки, одна тут же косметичку достала и стала косметику подправлять, другая выудила пилочку и начала ноготь пилить.<br>xxx: А самое неприятное это то, что это были мы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429859</guid>
<pubDate>2014-09-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429859</link>
<title>Цитата #429859</title>
<description><![CDATA[Город Грехов - 2<br>rouric: Смысл-то есть? О чём там?<br>bocharoff: Ну о том же, о чем и первая серия:<br>надо любить природу, быть преданным Родине, никогда не стесняться подходить к самой красивой девочке в школе<br>rouric: Спасибо. Будем посмотреть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429858</guid>
<pubDate>2014-09-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429858</link>
<title>Цитата #429858</title>
<description><![CDATA[XXX: Иногда мне очень хочется, чтобы скептицизм передавался половым путём.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429857</guid>
<pubDate>2014-09-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429857</link>
<title>Цитата #429857</title>
<description><![CDATA[xxx: Не так давно сосед ни с того ни с сего поставил пароль на Wi-Fi, наверное исполняет постановление правительства, ждет когда я ему копию паспорта принесу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429856</guid>
<pubDate>2014-09-01 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429856</link>
<title>Цитата #429856</title>
<description><![CDATA[&lt;yyy&gt; че внатуре тренажеры есть<br>&lt;yyy&gt; которые палкой в живот тыкают и током бьют?<br>&lt;xx&gt; ага<br>&lt;xx&gt; это для обучения ассемблеру<br>&lt;yyy&gt; или для отучения от пхп)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429855</guid>
<pubDate>2014-09-01 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429855</link>
<title>Цитата #429855</title>
<description><![CDATA[Со stackoverflow из темы об использовании регулярных выражений при сериализации формы.<br>Cadmium: Нет такой проблемы, которую регулярные выражения не могут сделать хуже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429854</guid>
<pubDate>2014-09-01 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429854</link>
<title>Цитата #429854</title>
<description><![CDATA[Прочитала про переходник для мясорубки и вспомнила, как искала в начале 90-х папе запчасть к трактору. Обзванивала магазины запчастей и говорила: &quot;здравствуйте, мне нужна деталь на трактор, которая выглядит как плоская квадратная железка примерно десять на десять сантиметров с маленькими дырочками для болтиков по углам и большой дыркой, обделанной резинкой, посередине&quot;. Приблизительно на пятом звонке вместо &quot;ЭЭЭ, а вы не знаете номер по каталогу?&quot;, услышала: &quot;Да, Это фланец ведущей каретки трактора ДТ - 75, стоит 320 рублей, в наличии отсутствует,но вы можете взять каретку в сборе за полтора миллиона&quot;. Видимо, у мужичка был черный пояс по разгадыванию кроссвордов...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429853</guid>
<pubDate>2014-09-01 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429853</link>
<title>Цитата #429853</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну Стивен Кинг крутой чувак, даже его простенькие рассказы вызывают трепет. ИМХО если он вздумает написать рецепт борща или селедки под шубой - получится трилер, жесть и обоссака.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429852</guid>
<pubDate>2014-09-01 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429852</link>
<title>Цитата #429852</title>
<description><![CDATA[латимерия: то есть, приносишь статистику, говоришь: статистика показала, что А на этой неделе по-прежнему больше Б<br>латимерия: чувак: боже мой! А! больше Б! почему мы ничего не делаем? надо немедленно провести исследование! исследование!<br>латимерия: ты ему: чувак, две недели назад мы проводили исследование<br>латимерия: оно показало, что А у нас больше Б, потому что С<br>латимерия: чувак: божемой! С! конечно, это С! но нам все равно нужно провести исследование: вдруг в этот раз это не С? кто должен провести исследование? почему ты не провела исследование?<br>латимерия: ты ему: чувак, в целом за две недели пейзаж не очень изменился<br>латимерия: чувак: исследование! нам нужно исследование! ведь А больше Б наверняка потому, что С!!!<br>латимерия: занавес. все рыдают. чувак смотрит гоголем и определенно ощущает, что наставил коллег на путь истинный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429851</guid>
<pubDate>2014-09-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429851</link>
<title>Цитата #429851</title>
<description><![CDATA[Мне всегда в именах всадников апокалипсиса слышалось что-то родное из детства.<br>Сегодня понял что, это же классическое советское госучереждение, ГладМорСмертьСтрах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429850</guid>
<pubDate>2014-09-01 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429850</link>
<title>Цитата #429850</title>
<description><![CDATA[hamsterhouse: Перед тем как что-то разобрать - ставишь камеру и включаешь на запись. Потом воспроизводишь видео наоборот и собираешь.<br><br>Chisayna: Я так пытался развестись - свадебное видео крутил в обратную сторону - ни чего не вышло(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429849</guid>
<pubDate>2014-09-01 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429849</link>
<title>Цитата #429849</title>
<description><![CDATA[Вчера инженеры переписывались с техподдержкой. Две цитаты:<br>&quot;у нас тщау тп сопиртоубуеам циняам проводе запустить у себя&quot;<br>&quot;повоодпультов точно узнаю. мб поккао рвосбе оравнчо ка свотфовао йл передаются&quot;<br>И ведь они ПОНИМАЮТ друг друга!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429848</guid>
<pubDate>2014-09-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429848</link>
<title>Цитата #429848</title>
<description><![CDATA[xxx: Сколько он бензина жрёт?<br>yyy: Не жрёт! нюхает!<br>xxx: Ага, слон тоже из речки воду нюхает, вёдрами!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429847</guid>
<pubDate>2014-09-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429847</link>
<title>Цитата #429847</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>chieftain_yu: Писал я еще в прошлом веке реферат по тяжелым артсистемам. Очень тяжелым.<br>Ворд в предложении «мортиры, посылавшие трехсоткилограммовые снаряды на расстояние до 20 километров» не знал слова «мортиры». И решил, что я промахнулся мимо соседней клавиши.<br>Я мгновенно оценил ужасающий деморализующий потенциал вундервафли.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429846</guid>
<pubDate>2014-09-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429846</link>
<title>Цитата #429846</title>
<description><![CDATA[[Танечка]: Спаси меня! Они меня обижают!<br>[Ватман]: Офисная призма дай мне силы<br>[Ватман]: во имя степлеераааа<br>[Ватман]: пыщ пыщ пыщ<br>[Ватман]: а вообще я уже на работе, прости Тань<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429845</guid>
<pubDate>2014-09-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429845</link>
<title>Цитата #429845</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на форуме:<br>- Господа, а сообщение зачем удалять? Матов я не писал, разве что слово гОвно с ошибкой написал (ссылка на словарь). В остальном это конструктивный, вполне вменяемый отзыв без оскорблений.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429844</guid>
<pubDate>2014-09-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429844</link>
<title>Цитата #429844</title>
<description><![CDATA[А вот недавно заходит тетка, заказывает рекламный макет. Ясновидящая, порчу снимает, гарантия 100% и тд. Я макет сделал, а она спрашивает: а какие у вас в Калуге газеты хорошие есть, чтоб этот макет напечатать? А я думаю: хрена ли ты спрашиваешь, если ты ясновидящая и гарантия 100%?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429843</guid>
<pubDate>2014-09-01 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429843</link>
<title>Цитата #429843</title>
<description><![CDATA[letm3: да ну, ты его даже не видел, чтобы говорить что он зануда<br>aplombb: спасибо, мне достаточно его вк<br>aplombb: зайди к нему в аудиозаписи<br>aplombb: у него двести с лишним аудиозаписей<br>aplombb: и все расположены по алфавиту<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429842</guid>
<pubDate>2014-09-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429842</link>
<title>Цитата #429842</title>
<description><![CDATA[Обсуждение ужастиков:<br><br>Если я тебя правильно понял, ты говоришь про саспенс. Но на одном саспенсе ужастик не построить, т.е. он естественно должен быть, но само метание кирпичей бывает только от внезапного появления или крика.<br>Грубо говоря, саспенс для того, чтобы сначала булки сжались до такого состояния, что ими можно арматуру перекусывать, а затем идет, допустим, скример и через булки, которые уже могут соперничать с пневнопрессом, обильно сочатся кирпичи, а иной раз бетоноблоки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429841</guid>
<pubDate>2014-09-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429841</link>
<title>Цитата #429841</title>
<description><![CDATA[YaToot: Ты вообще знаком с понятием &quot;Форумные РПГ&quot;?<br>l8bit: нет, у меня видеокарта есть :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429840</guid>
<pubDate>2014-09-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429840</link>
<title>Цитата #429840</title>
<description><![CDATA[XXX: Поставил котам разогреваться еду и сел за компьютер. Слышу микроволновка пикнула, думаю сейчас пойду достану и засиделся. В комнату заходит Мыш и громко так &quot;Мя!&quot; и садится рядом со злым видом. Я поворачиваюсь, говорю &quot;Ой, извините. Пойдем достану еду&quot;. Встал и пошел передо мной, при этом оглядываясь. Видимо, чтобы я куда в другую сторону не свернул.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429839</guid>
<pubDate>2014-09-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429839</link>
<title>Цитата #429839</title>
<description><![CDATA[AlexanderS: А вот я своим поделюсь.<br>Я как-то сидел у знакомого. Он — директор фирмы, которая торгует сторойматериалами. Тут купил, перевёз, там продал, отвёз. Ничего сообого. И вот как-то возился я с его компом, а к нему пришла девчонка на работу устраиваться. Ну, лет 18-19 девчушке, школу уже человек закончил. Засыпалась она в конец на вопросе: «Сколько сантиметров в метре». Сказала, что 76 ))) Я его потом спрашваю — это много народу-то такого? Он говорит, что да, человека поставить на продажу на площадку найти проблема. Вот у меня в тот день шок был. А вы говорите диодный мост…<br>darthslider: А почему именно 76? 0_о<br>AlexanderS: К сожалению, я в то время постеснялся спрашивать :)<br>3dtim: да, странно. 42 ещё как-то можно было бы объяснить.<br>AlexanderS: Ну да. 42 это же (76+8)/2.<br>darthslider: Это всё объясняет! ВСЁ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429838</guid>
<pubDate>2014-09-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429838</link>
<title>Цитата #429838</title>
<description><![CDATA[(ххх - любит всё рыжее, носит всё рыжее и даже еду выбирает по цвету)<br><br>ххх: у брата начали появляться оранжевые вещи... наушники, зажигалка, вешалки. втф?!<br>ддд: а у тебя, соответственно, пропадать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429837</guid>
<pubDate>2014-09-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429837</link>
<title>Цитата #429837</title>
<description><![CDATA[Работаю около загса и, соответственно, почти ежедневно имею возможность рассматривать свадьбы. Дело мне это интересное и потому в голове накопилось немало казусов. Из последних особенно поразил следующий. Кортежи я видела всякие: и те, что начинались с хаммеров и заканчивались жигулями, и те, которые с безвкусными ленточками со всех сторон, но тут... Со свистом и гамом лихо подъезжает кортеж белых ауди разных моделей, у которых через все дверцы идет большая и красивая надпись оранжевыми буквами ТЕСТ-ДРАЙВ.<br>Мне вот интересно: свидетельство о браке им тоже с этой формулировкой выдали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429836</guid>
<pubDate>2014-08-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429836</link>
<title>Цитата #429836</title>
<description><![CDATA[xx: Для огоньлиса вышло новое обновление.<br>xx: Теперь когда огоньлис сожрал всю оп.память, на экране появляется писец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429835</guid>
<pubDate>2014-08-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429835</link>
<title>Цитата #429835</title>
<description><![CDATA[Уиннизепу: Я, конечно, всякий ужас видел. Но замечание муниципалов на присланный отчёт &quot;там ячейки были розовым выделены, а теперь этот розовый - не такой розовый&quot; - это уже что-то с чем-то и за гранью чего-то там-то.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429834</guid>
<pubDate>2014-08-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429834</link>
<title>Цитата #429834</title>
<description><![CDATA[xxx: тебе суп в тарелку или в чашку?<br>yyy: в инстаграм]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429833</guid>
<pubDate>2014-08-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429833</link>
<title>Цитата #429833</title>
<description><![CDATA[А-кун: так вот... планируем мы сервер брать новый, а с бюджетом дела плохи (действительно очень плохи) устал искать адекватные цены... и тут вкладка интернет магазина выдает название страницы - &quot;Серверы: цены, боль...&quot; =\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429832</guid>
<pubDate>2014-08-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429832</link>
<title>Цитата #429832</title>
<description><![CDATA[ххх: &quot;Соберите меня в школу&quot; и другие способы легального грабежа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429831</guid>
<pubDate>2014-08-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429831</link>
<title>Цитата #429831</title>
<description><![CDATA[lex: Акция - приглашайте нашу группу и пьяные танцы басиста вы получите совершенно бесплатно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429830</guid>
<pubDate>2014-08-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429830</link>
<title>Цитата #429830</title>
<description><![CDATA[С Хабра на тему 64-битного Chrome и грядущего отключения NPAPI.<br><br>EnterSandman: Вернулся на 32-битную версию только потому что плагин quicktime не работает в x64 а мне жуть как надо gsm файлы в браузере слушать<br>khim: Эта проблема будет решена примерно к концу года, когда плагин quicktime перестанет работать и в 32 битах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429829</guid>
<pubDate>2014-08-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429829</link>
<title>Цитата #429829</title>
<description><![CDATA[Три часа ночи, успешно закончили рассказ к дедлайну<br>xxx: готов завтра проснуться звездой? xd<br>yyy: я не готов вообще просыпаться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429828</guid>
<pubDate>2014-08-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429828</link>
<title>Цитата #429828</title>
<description><![CDATA[(обсуждение новости о строительстве очередного ТЦ на перекрёстке, где уже стоят пять ТЦ)<br>Владимир: В Беларуси во всех городах пустыри и свободные площади засажены деревьями и цветами. У нас увидят 100 кв. м. свободной площади и уже готовы от жадности торговую точку построить, чтобы быстрее прибыль получить. Впечатление, что в Самаре инопланетяне проживают и о судьбе будущего поколения не думают.<br><br>Любовь: Ну правильно, Владимир, Cамара - космический центр, у нас есть &quot;Космопорт&quot; и инопланетяне расширяют межгалактическую торговлю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429827</guid>
<pubDate>2014-08-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429827</link>
<title>Цитата #429827</title>
<description><![CDATA[C Хабра...<br><br>Melkij:<br>&gt;&gt; Debian сегодня исполняется 21 год!<br>&gt;&gt; В этот день, ровно 21 год назад, 16 августа 1993 года<br><br>Странно, я думал, что сегодня 18 августа. Но я не буду против, если сегодня на самом деле 16 августа 2014 года, т.е. суббота! Как исправить окружающий меня понедельник и почему я вообще на работе?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429826</guid>
<pubDate>2014-08-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429826</link>
<title>Цитата #429826</title>
<description><![CDATA[&lt;Unicornix&gt; а знаете ли вы, что подсигар отлично подходит для оперативных, носимых с собой, лекарств? :)<br>&lt;Trener&gt; КТО подходит?<br>&lt;Unicornix&gt; подсигар. для сигарет который<br>&lt;Trener&gt; портсигар<br>&lt;Trener&gt; это называется ПОРТСИГАР<br>&lt;Unicornix&gt; да ладно???<br>&lt;Trener&gt; Да.<br>&lt;Trener&gt; Даже в городе с поребриками и шавермой.<br>&lt;Unicornix&gt; охренеть..<br>&lt;Unicornix&gt; слушай.. ты разрушил мой мир %)<br>&lt;Unicornix&gt; я всегда считала, что это называется под-сигар - под сигареты т.е. Ну в крайнем случае под сигары.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429825</guid>
<pubDate>2014-08-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429825</link>
<title>Цитата #429825</title>
<description><![CDATA[cayden: Жизнь прожить надо так, чтобы вот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429824</guid>
<pubDate>2014-08-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429824</link>
<title>Цитата #429824</title>
<description><![CDATA[xxx: Зашли в магазин купить для трехлетнего сына обувь на осень.<br>xxx: Посмотрел на цены.<br>xxx: Теперь точно куплю себе хорошие трекинговые ботинки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429823</guid>
<pubDate>2014-08-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429823</link>
<title>Цитата #429823</title>
<description><![CDATA[На дайв-боте старший гид в гневе подбегает к нашему дайв-лидеру и происходит следующий диалог:<br>- Слава, твой ребята написать очень плохой слово прямо на винтах Тиссельгорма! Это неприемлемо!<br>- Фатима, это не они. Винты Тисселя ниже 30 м, а чтобы нацарапать такие большие и глубокие буквы нужно полчаса работать. Мы ныряем с обычными 12-литровыми баллонами, нам просто не хватит воздуха, чтобы такое сделать. Это скорее всего немцы с соседней яхты – вон видишь, они ныряют со спарками, им точно воздуха хватит.<br>- Как можно так шутить?! Это три русский буква, немцы не знать, как такое писать!<br>- Не, Фатима, это американцы пока еще не знать, а немцев в 45-м еще наши деды научили – там на рейхстаге и не такое было написано!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429822</guid>
<pubDate>2014-08-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429822</link>
<title>Цитата #429822</title>
<description><![CDATA[Krechet: ну тут спорная ситуация. Кто-то в 28 лет главред в издании, а кто-то контент-менеджер. Кто-то - Курт Кобейн, а кто-то не Курт Кобейн, например сам Курт Кобейн.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429821</guid>
<pubDate>2014-08-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429821</link>
<title>Цитата #429821</title>
<description><![CDATA[Обсуждение, что за фильм смотрел попугай Кеша, где &quot;Полищук на мотоцикле&quot;.<br><br>xxx: Фильм показывался реальный: &quot;Внимание всем постам!&quot;, а озвучка левая.<br>yyy: Нет. Вчера этот фильм показывали, таких кадров там нет<br>xxx: Это легко объяснить: кадры из фильма вырезали и вставили в мультик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429820</guid>
<pubDate>2014-08-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429820</link>
<title>Цитата #429820</title>
<description><![CDATA[xxx: Название должности: Главный менеджер ГРиВПККК ООККК УОККК ДОКЮЛ<br>xxx: Звучит как будто кто-то диктовал и подавился в процессе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429819</guid>
<pubDate>2014-08-29 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429819</link>
<title>Цитата #429819</title>
<description><![CDATA[комментарий, собравший больше всего лайков, к видосу где какая-то школьница рассказывает и показывает как ей набивали тату самолетика на спине:<br>xxx: а взлетную полосу она показывает или можно не смотреть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429818</guid>
<pubDate>2014-08-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429818</link>
<title>Цитата #429818</title>
<description><![CDATA[про видеорегистратор за 10 баксов:<br><br>xxx:<br>Оставлять его в машине просто нельзя. Стоит он копейки, а вот стекло из за него разбить могут. Тут 2 варианта<br>- Повесить на регистратор цену<br>- Снимать каждую ночь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429817</guid>
<pubDate>2014-08-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429817</link>
<title>Цитата #429817</title>
<description><![CDATA[xxx: длинные волосы - это когда садясь в машину, оставила их на улице((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429816</guid>
<pubDate>2014-08-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429816</link>
<title>Цитата #429816</title>
<description><![CDATA[Родители всё лето живут на даче. Привезли туда кота. Кот домашний. С дачной жизнью не знаком. На даче осваивался долго, но постепенно нашёл себе увлечение. Неожиданно для всех начал ловить мышей. Но не в доме, а на улице. Что с пойманными мышами делать, не знает. Поэтому просто приносит их в дом и там оставляет. За день может приносить штук по 5, при этом убивает не всех. И теперь у них с мамой развлечение. Кот ловит мышь и приносит в дом, мама ловит мышь и выпускает беднягу на волю. Так и живут)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429815</guid>
<pubDate>2014-08-29 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429815</link>
<title>Цитата #429815</title>
<description><![CDATA[Клиент: Программа считает неправильно. Я в программе сделал сезонную скидку на товар - 30%, потом сезон закончился, я сделал наценку 30%, и программа даже не смогла посчитать исходную цену товара!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429814</guid>
<pubDate>2014-08-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429814</link>
<title>Цитата #429814</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну Росомаха же в прошлое вернулся уже перевоспитавшимся и облагороженным, отсюда такие резкие перемены.<br>yyy: Ты про &quot;Минувшее будущее&quot;?. Оно вообще должно иметь слоган &quot;Что будет, если в унитаз поезда времени на полном ходу бросить адамантиевый лом?&quot;.<br>zzz: Ты только что опубликовал на общедоступной Интернет-площадке секретный девиз современного Голливуда.<br>За тобой уже выехали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429813</guid>
<pubDate>2014-08-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429813</link>
<title>Цитата #429813</title>
<description><![CDATA[xxx: Договорённость, конечно, будет достигнута, но сколько копий перед этим будет сломано впустую!..<br>yyy: копий чего ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429812</guid>
<pubDate>2014-08-29 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429812</link>
<title>Цитата #429812</title>
<description><![CDATA[- Созвездие Близнецов без Кастора и Поллукса? Это вообще как?<br>- Самурай без меча подобен самураю с мечом, но без меча.<br>- Это больше похоже на самурая без самурая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429811</guid>
<pubDate>2014-08-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429811</link>
<title>Цитата #429811</title>
<description><![CDATA[xxx: что за день - рубанули свет в доме<br>xxx: диверсанты - то инет, то свет<br>xxx: в соседней квартире истерика у малого, плачет и орет &quot;почему я не сохранился&quot; на всю улицу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429810</guid>
<pubDate>2014-08-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429810</link>
<title>Цитата #429810</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Московское метро. Поезд на кольцевой. В вагоне сидит негр бомжеватого вида, пьет темное пиво и периодически засыпает. Начинает сползать, подрывается, крестится, отхлебывает пива, и снова начинает засыпать. И так по кругу.<br><br>yyy:<br>Довольно стандартно зациклился.<br>Как-то иду домой с работы. Вижу сосед-алкаш, ныне уже покойный, сидит с вполне бессмысленным лицом на кортах под пожарным ящиком. Примерно раз в полторы минуты он приподнимался, стукался темечком об ящик и стекал по стене в первоначальную позицию. Пронаблюдав несколько циклов, ухожу домой - все происходит плавно, как в балете, мучений он не испытывает, и вроде как чем-то занят. Чего ж еще?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429809</guid>
<pubDate>2014-08-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429809</link>
<title>Цитата #429809</title>
<description><![CDATA[С Хабрахабр<br>nik_vr: Я в таких полях (не текстовых) обычно блокирую вставку из буфера...<br>mayorovp: За запрет вставки из буфера обмена вам следует гореть в аду. Хуже этого греха только запрет копирования в буфер обмена.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429808</guid>
<pubDate>2014-08-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429808</link>
<title>Цитата #429808</title>
<description><![CDATA[MihBar: Вся моя жизнь - это плавное движение от Барта к Гомеру)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429807</guid>
<pubDate>2014-08-29 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429807</link>
<title>Цитата #429807</title>
<description><![CDATA[Annastya: Как бы совместить декретный отпуск с заграничным?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429806</guid>
<pubDate>2014-08-28 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429806</link>
<title>Цитата #429806</title>
<description><![CDATA[xxx: ужас-ужас, закрыли макдак! &quot;Роспотребнадзор: в котлетах из &quot;Макдоналдса&quot; на улице 8 Марта вместо говядины нашли свинину&quot;<br>xxx: я знал, я знал, что они туда что-то подкладывают<br>xxx: как оказалось, подкладывают они туда свинью]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429805</guid>
<pubDate>2014-08-28 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429805</link>
<title>Цитата #429805</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто рано встает, тот жрать подает.<br>xxx: Народная кошачья мудрость.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429804</guid>
<pubDate>2014-08-28 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429804</link>
<title>Цитата #429804</title>
<description><![CDATA[xxx: Ща директор (Д) звонит малярше (М):<br>Д: здравствуйте, Людмила?<br>М: да, здравствуйте.<br>Д: меня зовут Денис.<br>М: вы по поводу обоев?<br>Д: да.<br>М: а я не Людмила, я Наталья.<br>Д: а я не по поводу обоев, я по поводу отделочных работ.<br><br>xxx: Вот и поговорили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429803</guid>
<pubDate>2014-08-28 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429803</link>
<title>Цитата #429803</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>Bagobor: У Теслы можно батарейки «сломать» плохой заправкой. )<br>mwizard: Поддельными электронами? <br>frog: Подсунут позитроны, потом разгребай обломки...<br>mwizard: Ладно позитроны. Мне мужики в автосервисе рассказывали, одни умельцы знакомому машину дырками заправили. Шуму было...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429802</guid>
<pubDate>2014-08-28 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429802</link>
<title>Цитата #429802</title>
<description><![CDATA[Из подслушанного.<br>На пляже девушка парню: <br>- Дай мне верx от низа!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429801</guid>
<pubDate>2014-08-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429801</link>
<title>Цитата #429801</title>
<description><![CDATA[А ваш робот-пылесос умеет мух ловить? А мой советский умеет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429800</guid>
<pubDate>2014-08-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429800</link>
<title>Цитата #429800</title>
<description><![CDATA[xxx: Твой отчёт сколько по времени считаться будет?<br>yyy: Час примерно.<br>xxx: То есть, если мы в 8 утра его запустим, к 10 он уже точно готов будет?<br>yyy: К 10 вряд ли. Скорее к 11-ти.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429799</guid>
<pubDate>2014-08-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429799</link>
<title>Цитата #429799</title>
<description><![CDATA[Владислав:<br>Решил я заменить ворота в загородном доме весной.<br>Работу выполнить подрядился &quot;человек-по-рекомендации&quot;.<br>Взял 50% предоплаты и добросовестно ушел в двухнедельный запой.<br>Потом еще 10% и снова запой.<br>В один прекрасный момент я появился на пороге его дома и устроил разнос.<br>Работа пошла (в итоге, надо отдать должное - сделана была мастерски и даже с душой).<br>Три дня я каждый день устраивал инспекции - утром и вечером посещал и гонял всех местных алкашей в радиусе 100 метров.<br>Мастер приступил к завершающему этапу - установка. Остановился на миг и спрашивает: &quot;Шеф, а я смогу получить полный расчет? Или...позднее?&quot;<br>Вижу - человек решил после выполнения работы выпить хорошенько, но в свете своего &quot;косяка&quot; с запоями думает, что я &quot;урежу&quot; его гонорар.<br>С мастером я рассчитался полностью. Тем же вечером. В субботу. Долларами. В деревне.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429798</guid>
<pubDate>2014-08-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429798</link>
<title>Цитата #429798</title>
<description><![CDATA[Звонит мужик на британскую кошку, расспрашиваю:<br>- У вас кошки были, опыт содержания есть?<br>- Да, были шотландцы, котики.<br>- А сейчас никого нет?<br>- Да нет, один...<br>- Кастрирован?<br>минутное молчание и такое робкое<br>- Нет...<br>Я говорю:<br>- Ну у меня кошечка стерилизована, вы на нее в этом плане не рассчитывайте.<br>Опять долгое молчание, после которого выясняется, что в фразе &quot;Да нет, один&quot; мужик имел в виду себя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429797</guid>
<pubDate>2014-08-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429797</link>
<title>Цитата #429797</title>
<description><![CDATA[Дема: Как символично отправлять в корзину файл с названием &quot;Планы на отпуск&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429796</guid>
<pubDate>2014-08-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429796</link>
<title>Цитата #429796</title>
<description><![CDATA[В Кемерово пьяный мужчина катал на угнанной иномарке бомжа и гуся.<br>Думаю, гусю повезло. Страшно представить, что с ним могли сделать.<br><br>&quot;Антилопа Гну&quot;, Козлевич и таки догнавший гуся Паниковский.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429795</guid>
<pubDate>2014-08-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429795</link>
<title>Цитата #429795</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну как в армии на сборах?<br>yyy: Кроме дресс-кода отличий нет. 1С и в армии 1С]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429794</guid>
<pubDate>2014-08-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429794</link>
<title>Цитата #429794</title>
<description><![CDATA[Антон: Это ж разве взять на понт.<br>Вот я помню у меня диалог с гаишником был из серии, кто кому больше лапши навешает:<br><br>Г: Сколько сегодня пили?<br>Я: Нисколько<br>Г: Пойдемте в трубочку дышать<br>Я: (вываливаясь из машины с бодрым видом) А пойдемте!<br>Г: И сколько там покажет?<br>Я: 0 покажет<br>Г: Ну счастливого Вам пути.<br><br>Но урок я усвоил и пьяным больше за руль не садился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429793</guid>
<pubDate>2014-08-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429793</link>
<title>Цитата #429793</title>
<description><![CDATA[xxx: если вирус сидит в оперативной памяти, а кюрит не чистит, достаточно ли заменить оперативную память?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429792</guid>
<pubDate>2014-08-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429792</link>
<title>Цитата #429792</title>
<description><![CDATA[sly: перевод с женского на мужской.<br>Вопрос &quot;у нас ещё мыло жидкое есть?&quot;.<br>Как понимают мужчины: &quot;у нас ещё мыло жидкое есть?&quot;.<br>Как понимают женщины: &quot;Если у нас есть ещё мыло жидкое, налей. Если нет - купи, только не то, которое в прошлый раз, а погуще. И не такое яркое, а то разводы на раковине остаются&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429791</guid>
<pubDate>2014-08-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429791</link>
<title>Цитата #429791</title>
<description><![CDATA[Кошка обожает спать на гладильной доску. Сегодня, во время уборки, сложила и убрала доску. Теперь кошка сидит на том месте, где раньше стояла доска, и смотрит на меня. Такой обиды в глазах я раньше ещё не видела.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429790</guid>
<pubDate>2014-08-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429790</link>
<title>Цитата #429790</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Задача.<br><br>xxx: <br>Дано:<br>Участок земли 40 соток.<br>Высота слоя скошенной травы 30 см (общий объем травы 1200м3).<br>Бригада: 2 работника, грабли - 2 шт, вилы - 2 шт.<br>Скорость уборки травы для бригады 4 сотки за 12 часов.<br><br>xxx: <br>Вопрос: нафига мне абонемент на фитнес?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429789</guid>
<pubDate>2014-08-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429789</link>
<title>Цитата #429789</title>
<description><![CDATA[Работаю я маникюрщицой в одном из бутиков в проходе крупного торгового центра. Будни, людей нет, скукота. Тут из-за угра медленно выходит парень. Его взгляд скользит по витринам, в глазах полное безразличие.<br><br>Спустя минуту, его взгляд падает на меня и он хватается за сердце, глаза круглые от ужаса. Я начинаю лихорадочно думать, что же со мной могло произойти за те 15 минут, что я не смотрелась в зеркало. Я сижу, парализованная от напряжения, смотрю как он подходит ко мне:<br><br>- Девушка, простите меня...<br>- О_О<br>- Я архитектор. Лет 5 назад начальник внезапно вспомнил, что ему не хватает бутика в презентации. Я эту штуку за 30 минут смоделировал ему вдогонку. Мне и в страшном сне не могло присниться, что они ее так и построят. А вам теперь тут работать...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429788</guid>
<pubDate>2014-08-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429788</link>
<title>Цитата #429788</title>
<description><![CDATA[Anna: Телефон — дурак игнорирует короткие слова и знаки препинания<br>Anna: Он в прошлой жизни был телеграфом<br>Anna: Телеграммы отправлял]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429787</guid>
<pubDate>2014-08-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429787</link>
<title>Цитата #429787</title>
<description><![CDATA[Сегодня с утра прекрасное: на почту одного из боссов сыплются письма, штук по 300 в день, с одного и того же адреса. Дана команда &quot;Срочно разобраться!&quot;.<br>Захожу на почтарь, а там драка вовсю. С членовредительством и превышением пределов самообороны. Крик стоит, шум, гам. Дерутся почтари. Наш и чужой. Зачинщик - служба доставки. Она первой прислала письмо с какой-то там неважной фигней. А что важно - письмо сформировано роботом. Со стандартным текстом в конце &quot;письмо отправлено роботом, отвечать на него не надо&quot;. Но у принимающей стороны стоит что? Правильно, автоответчик, бо адресат в отпуске. Как результат - драка, дебош и поножовщина.<br>Служба доставки: - Это письмо от робота, не отвечайте на него!<br>Получатель: - Извините, я в отпуске и не могу вам ответить!<br>Служба доставки: - Это письмо от робота, не отвечайте на него!<br>Получатель: - Извините, я в отпуске и не могу вам ответить!<br>Служба доставки: - Это письмо от робота, не отвечайте на него!<br>Получатель: - Извините, я в отпуске и не могу вам ответить!<br>...<br>И так до бесконечности.<br>Битва титанов. Война миров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429786</guid>
<pubDate>2014-08-27 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429786</link>
<title>Цитата #429786</title>
<description><![CDATA[ххх: да я просто жадная - я не хочу, чтобы плесень жрала мой сыр раньше меня!<br><br>ххх: А вообще мы с Женькой как-то в ленте нашли сыр с плесенью (голубой) который радостно жрала плесень (зеленая). И долго думали - это уже продукт в некондиции, или просто следующая ступень эволюции.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429785</guid>
<pubDate>2014-08-27 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429785</link>
<title>Цитата #429785</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот сейчас налил себе стаканчик, и я наконец-то смог чётко сформулировать, чем именно пахнет виски.<br>ууу: Дубовой бочкой?<br>ххх: Нет. Приключениями.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429784</guid>
<pubDate>2014-08-27 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429784</link>
<title>Цитата #429784</title>
<description><![CDATA[О новости: &quot;Жители американского поселка избрали своим мэром пса&quot;<br>- Господа, а где бюджетные деньги, выделенные на ремонт мэрии?<br>- Да пёс их знает!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429783</guid>
<pubDate>2014-08-27 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429783</link>
<title>Цитата #429783</title>
<description><![CDATA[fticrms: какой есть хороший интернет-магазин для покукпи блендера?<br>Whited43: в какой стране допустим?<br>Zworg: на какой планете?<br>ImAlexSmith: В какой галактике?<br>fticrms: и правда, я погорячился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429782</guid>
<pubDate>2014-08-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429782</link>
<title>Цитата #429782</title>
<description><![CDATA[xxx: Я придумал новый вид роллов<br>xxx: Сибирские - рабочее название<br>xxx: Это типо филадельфии<br>xxx: Только вместо сыра сливочного - творожок, вместо нори - капуста, рис меняем на гречку ну а рыбу на буженинку. Васаби меняем на хрен, вместо имбиря - яблочко моченое!<br>xxx: Ну и в путь!<br>xxx: Едят это все традиционно насаживая на вилы<br>xxx: И запивая водкой<br>xxx: Из ушата]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429781</guid>
<pubDate>2014-08-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429781</link>
<title>Цитата #429781</title>
<description><![CDATA[Комментарии под фоткой &quot;Мой отдел и сисадмин&quot;:<br><br>111: Гы! Угарное название )) типа, нужно угадать где сисадмин? )<br>222: :D думаю, самый накренившийся с обреченным видом<br>111: а как же тот тощий с бутылкой вотки? 333, угадал? ))<br>333: 111, нет.<br>333: видишь в углу задницу под столом?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429780</guid>
<pubDate>2014-08-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429780</link>
<title>Цитата #429780</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну вот умирает человек. Чего с ним потом патологоанатом делает, чего он там смотрит?<br>yyy: Как чего? Логи!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429779</guid>
<pubDate>2014-08-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429779</link>
<title>Цитата #429779</title>
<description><![CDATA[- Как оттереть зелёнку?<br>- Ну, это смотря от чего оттирать))<br>- От всего :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429778</guid>
<pubDate>2014-08-27 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429778</link>
<title>Цитата #429778</title>
<description><![CDATA[Falkowskij: А у тебя была когда-нибудь девушка-мудак?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429777</guid>
<pubDate>2014-08-27 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429777</link>
<title>Цитата #429777</title>
<description><![CDATA[xxx: Немного о пользователях социальных сетей: только что видел, как сотрудница открыла Оперу, вбила в Яндексе &quot;гугл&quot;, открыла Гугл, вбила в поиске &quot;вк&quot;, открыла Вконтактик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429776</guid>
<pubDate>2014-08-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429776</link>
<title>Цитата #429776</title>
<description><![CDATA[2060 г. Прилетаешь домой после экскурсии на Марс, снимаешь экзоскелет, даёшь ванне указание наполниться и телепортироваться в спальню. Сам в это время копируешь из мозга на флешку воспоминания об экскурсии. Затем залезаешь в ванну, а она ледяная. Ты совсем забыл, что на две недели отключили горячую воду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429775</guid>
<pubDate>2014-08-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429775</link>
<title>Цитата #429775</title>
<description><![CDATA[Кабоська:<br>а ты знаешь, что твой перфоратор супербластером работает, когда у нас дети в гостях?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429774</guid>
<pubDate>2014-08-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429774</link>
<title>Цитата #429774</title>
<description><![CDATA[Как вам такой поворот? Разговор с якобы &quot;производителем&quot;.<br>- А где находится ваш завод?<br>- Рядом с Новосибирском<br>- А можно мы приедем на него посмотреть?<br>- Нуууу.... до завода трудно добираться, 700 км от Новосибирска.<br>- А это где конкретно?<br>- Ну вообще в Казахстане...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429773</guid>
<pubDate>2014-08-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429773</link>
<title>Цитата #429773</title>
<description><![CDATA[Комментарии к посту с видео, где Джастин Бибер принимает участие в Ice Bucket Challenge:<br>XXX&gt; А у джастина бибера прорезались усики &gt;^___^&lt;<br>YYY&gt; судя по количеству татуировок, у него прорезался Тимати]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429772</guid>
<pubDate>2014-08-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429772</link>
<title>Цитата #429772</title>
<description><![CDATA[xxx: что там за ножницы?<br>yyy: кухонные<br>xxx: ножницами будешь что делать?<br>yyy: зелень можно резать, пакеты с едой вскрывать, нитку на пучке укропа отрезать<br>xxx: ужос прям<br>yyy: чё ужас?<br>yyy: НастоящиЙ мужик должен рвать пакеты в клочья, как тельняшку на груди, голыми руками, а зелень бросать целым пучком, прямо с веревочкой и только тихо матерится, пережевывая эту веревочку в салате?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429771</guid>
<pubDate>2014-08-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429771</link>
<title>Цитата #429771</title>
<description><![CDATA[xxx: нифига не получится, не готов, соперники сильные<br>yyy: Дима спокойно, все получится. Как говорит наш тренер - а он знает, что говорит<br>zzz: ты че несешь, дятел упоротый, пошел и порвал всех!<br>yyy: а вот кстати и наш тренер :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429770</guid>
<pubDate>2014-08-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429770</link>
<title>Цитата #429770</title>
<description><![CDATA[~WiW~:<br>Я не ем по ночам. Я не ем по ночам! Я НЕ ЕМ ПО НОЧАМ!!!!!<br><br>[Dark]насгул:<br>вытянув руки, как зомби, шла она к холодильнику )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429769</guid>
<pubDate>2014-08-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429769</link>
<title>Цитата #429769</title>
<description><![CDATA[Проводили в лаборатории института испытания нашего беспилотника. Штука размером с большую кошку, по сути - очень умный квадрокоптер с хорошими датчиками.<br>Поставили для него задачу: пролететь из точки А в точку Б уклоняясь от внезапных препятствий. Зарядили, запустили, полетел, по дороге успешно увернулся от наших рук и летающих предметов. Завис в точке Б.<br>Пошли мы его выключать, а он в руки не даётся: уворачивается от препятствий(наших рук) и в точку Б возвращается. Смирились, стали ждать, пока батарейки сядут. Ловить сетью не стали: винты повредить можно.<br>Ждали-ждали. Аккумуляторы хорошие: дорогие очень. И тут что-то ему в голову ударило, и беспилотник полетел куда-то еще в сторону учебных коридоров. С одной стороны - пусть себе летит, никого не заденет(мы же его даже специально не поймали). А с другой - сумасшедшая дорогая машина, улетающая в неизвестность...<br>В общем схватили сеть(обычная сеть, как на крупную рыбу) и побежали вчетвером ловить чудище. Впереди бежал электронщик, разгонял людей и пытался нажать стоп-питание, за ним механик, причитая &quot;только несущие моей прелести не отломите&quot;, позади всех деловито тащили сеть программисты. Оказалось, беспилотнику захотелось слетать до деканата. Почти у деканата у него аккумуляторы и сели, программисты успели подставить сеть, никто не пострадал.<br>С тех пор двери закрываем. А почему на окнах сеточка появилась - это другая история.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429768</guid>
<pubDate>2014-08-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429768</link>
<title>Цитата #429768</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня есть одна проблема<br>ххх: я тебе мешаю?<br>ууу: это одна фраза или две разные?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429767</guid>
<pubDate>2014-08-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429767</link>
<title>Цитата #429767</title>
<description><![CDATA[xxx: По правде говоря, москвичам и самим не нравятся унылые лица горожан, особенно в метро в час пик.<br>yyy: С ужасом представила себе вагон метро в час пик, забитый улыбающимися пассажирами. Я в такой, пожалуй, входить не буду )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429766</guid>
<pubDate>2014-08-26 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429766</link>
<title>Цитата #429766</title>
<description><![CDATA[lalavel: Сижу в очереди к травматологу (ничего серьезного, разбила коленку, а нечего было без фонарика по пещерам шариться). Идет третий час ожидания, в очереди уже все друг другу как родные. Суровый кровельщик-альпинист, несколько часов стойко переносивший последствия производственной травмы, наконец не выдерживает и звонит другу:<br>- Леха?.. Не, я еще в больничке, в очереди... Слушай, принеси водки...<br>Дядечка на соседней скамейке, оживившись:<br>- Скажи ему, пусть на всех берет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429765</guid>
<pubDate>2014-08-26 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429765</link>
<title>Цитата #429765</title>
<description><![CDATA[xxx: привезли мешок яблок, поделись рецептом шарлотки<br>ууу: яйца, сахар, маргарин, разрыхрытель, мука и яблоки конечно.<br>ххх: у меня есть только мука, чем остальное заменить?<br>ууу: ....... свари компотик, рецепт рассказать?))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429764</guid>
<pubDate>2014-08-26 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429764</link>
<title>Цитата #429764</title>
<description><![CDATA[Екатерина: О, я тут прокачиваюсь по финансовой грамотности<br>Лёля: да я поняла уж)<br>Екатерина: Потому что я слишком нищая, чтобы оставаться финансово неграмотной )))<br>Лёля: ты знаешь, практика показала, что можно жить на тыщу в неделю. Но, блин, неохота )))<br>Екатерина: На тыщу в неделю ВООБЩЕ ЖИТЬ НЕОХОТА]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429763</guid>
<pubDate>2014-08-26 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429763</link>
<title>Цитата #429763</title>
<description><![CDATA[В комментариях к посту о теории вероятностей на Хабре.<br><br>&lt;Loxmatiymamont&gt; Возможно я старый сноб, но этот факт был рассказан нам в институте на первой или второй лекции по теории вероятности.<br>&lt;Ogra&gt; А теперь посчитайте вероятность того, что среднестатистический пользователь Хабра ходил в ваш институт на лекции по теории вероятности.<br>&lt;ragequit&gt; на первых двух лекциях по теории я пил пиво во дворе дома рядом с универом, вроде как, так что вероятность стала меньше.<br>&lt;Biga&gt; Минздрав предупреждает: распитие спиртных напитков уменьшает вероятность.<br>&lt;ragequit&gt; О нет, вы ошибаетесь. В краткосрочной перспективе алкоголь увеличивает кол-во вариантов того, что с вами произойдет в ближайшие пару часов, относительно того, что с вами происходит без алкоголя на порядок же.<br>&lt;Mrrl&gt; Соответственно, вероятность каждого отдельного варианта уменьшается… Конечно, если присутствует в обеих выборках.<br>&lt;ragequit&gt; Так как во время лекций пилось пиво, то ничего вразумительного ответить не могу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429762</guid>
<pubDate>2014-08-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429762</link>
<title>Цитата #429762</title>
<description><![CDATA[Nee-kun: Любую женщину можно приручить.. нужно только знать метод ;)<br>Волк: Чёт у дружка моего не получается жену свою приручить.<br>Волк: У нее многолетний опыт дрессировки собак...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429761</guid>
<pubDate>2014-08-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429761</link>
<title>Цитата #429761</title>
<description><![CDATA[xxx: суть: на проекте, который должен был выйти 1го августа есть таймлайн. который не работает. об этом был в курсе ведущий фронтенд, который уволился, и менеджер проекта, который уволился<br>xxx: теперь вот я в курсе<br>xxx: и в общем я знаю, что мне делать))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429760</guid>
<pubDate>2014-08-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429760</link>
<title>Цитата #429760</title>
<description><![CDATA[ХХХ: на работе так много дел, не знаю за что браться<br>ХХХ: поэтому я ничего не делаю)<br>УУУ: отличный план!<br>УУУ: А когда срок выйдет, притворись мертвым!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429759</guid>
<pubDate>2014-08-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429759</link>
<title>Цитата #429759</title>
<description><![CDATA[ххх: Встань, встань в проеме двери как медное изваянье, как бронзовое распятье...<br>ххх: Это песня про нашего кота]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429758</guid>
<pubDate>2014-08-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429758</link>
<title>Цитата #429758</title>
<description><![CDATA[xxx: Не то страшно, что на работе все делается через жопу, а то страшно, что через мою!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429757</guid>
<pubDate>2014-08-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429757</link>
<title>Цитата #429757</title>
<description><![CDATA[KKK: клево. наши админы 5 лет делали бекапы sql, которые невозможно развернуть<br>KKK: легко догадаться как это выяснилось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429756</guid>
<pubDate>2014-08-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429756</link>
<title>Цитата #429756</title>
<description><![CDATA[&quot;Исландия запретила полеты в районе проснувшегося вулкана Бардарбунга&quot;.<br><br>ххх: опять начнется - будут трепать этот вулкан во всех СМИ. одно радует - Бардарбунга всё-таки легче произнести, чем Эйяфьятлайокудль.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429755</guid>
<pubDate>2014-08-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429755</link>
<title>Цитата #429755</title>
<description><![CDATA[Устраиваюсь на работу.<br>Начальник: Принесите завтра фотографию 3x4, будем удостоверение делать.<br>Я: Хорошо, завтра пойду фотографироваться )<br>Начальник: Неужели дома ни одной такой фотографии нету?<br>Я: Нет.<br>Начальник: А у меня дома целая куча!<br>Я чуть не сказала &quot;Так давайте я вашу возьму&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429754</guid>
<pubDate>2014-08-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429754</link>
<title>Цитата #429754</title>
<description><![CDATA[xxx: Была у меня коляска, где колеса во все стороны крутятся. Пока я поняла, как ею управлять, сыну исполнилось шесть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429753</guid>
<pubDate>2014-08-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429753</link>
<title>Цитата #429753</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Слышь, не надо гнобить толстеньких младше чем ты. Толстенький обидится, и обиду затаит. Потом пойдет в секцию карате, где его научат разбивать кирпичи. Он похудеет и попадет в армию в ДШБ, где его отучат бояться. И случится у него дембель. А потом он встретит тебя... Ты ведь так и останешься - чахлик, способный запугивать только дошколят и школьников младшего возраста, а он станет кабаном 190 ростом и 100 кг весом. И вспомнит про затаённую обиду...<br>Пусть лучше будет толстеньким и со счастливым детством.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429752</guid>
<pubDate>2014-08-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429752</link>
<title>Цитата #429752</title>
<description><![CDATA[Знакомый пошел на почту получить посылку присланную жене. Там объяснили, что посылку выдадут только при наличии доверенности, внимание, &quot;с печатью&quot;. На резонный вопрос и какая же должна стоять печать при оформлении доверенности от одного физического лица другому, посоветовали зайти в поликлинику, которая напротив. В поликлинике в регистратуре, ничуть не смутившись уточнили, а вам какую печать круглую или треугольную? Так как знакомому было в общем-то всё равно остановились на треугольной. Посылку благополучно выдали. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429751</guid>
<pubDate>2014-08-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429751</link>
<title>Цитата #429751</title>
<description><![CDATA[Разглядываю непонятные ростки-палочки, купленные любимой в магазине..<br>Спрашиваю:<br>- А что это такое ?<br>В ответ на всю квартиру раздаётся раскатистое<br>- Э-э-это-о-о спаржа-а-а-а !<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429750</guid>
<pubDate>2014-08-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429750</link>
<title>Цитата #429750</title>
<description><![CDATA[xxx: Не, я с Коляном в Москву не поеду<br>yyy: Это чего это?<br>xxx: Он как будто на другой планете живет. Давеча с половиной магазина минут 15 искали его ключ от камеры хранения. Охранник даже сходил камеры видеонаблюдения пересмотрел. Колян всем заявлял, что у него там особо ценные вещи. Потом выяснилось, что все это время ключ был у этого отморозка под мышкой. Всеобщему офигеванию не было предела, когда Колян вытащил из ячейки допитый молочный коктейльчик и обертку от сникерса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429749</guid>
<pubDate>2014-08-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429749</link>
<title>Цитата #429749</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Соседка вышла замуж. Сия молодая особа на своем участке занималась разведением овчарок (восточно-европейские). Собаки крепкие, выдрессированные, много призеров, с силовиками сотрудничает. Про ее еще жениха шутили фразой из какого-то фильма: &quot;... и будешь ты прыгать с тумбы на тумбу&quot;. И действительно, песики как-то не сразу его признали, не слушались, рычали, машину постоянно метили (когда была возможность, т.к. в основном в вольере были и под присмотром хозяйки). До того момента как он по пьяне самому здоровому кобелю морду не набил. В ПРЯМОМ СМЫСЛЕ!!! Подрался с собакой и закончил мордобоем! Джинсовая куртка в лоскуты и избитая ВЕО-переросток. Теперь там тишь да гладь (и свадьба).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429748</guid>
<pubDate>2014-08-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429748</link>
<title>Цитата #429748</title>
<description><![CDATA[Notos: вспомнилось что-то. из студенческой жизни: &quot;парни, мне в пельмени лаврушку добавлять? она стоит дороже чем эти пельмени Т_Т&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429747</guid>
<pubDate>2014-08-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429747</link>
<title>Цитата #429747</title>
<description><![CDATA[Было недавно на выставке. Лежит маленькая юниорочка абичка в клетке. Сзади сидит ее хозяин, немаленький и нехуденький такой мужчина. На клетке красочный стендик с фото кошечки, породой, именем, возрастом, питомником- все честь по чести.<br>Сбоку на клетке маааленькая беленькая бумажка ветконтроля примостилась. Подходит женщина, начинает внимательно читать бумажку ветконтроля, пытаясь разобрать каракули вет-врача: &quot;Шааа...шалм.. берри...бериии...дзе...&quot; И радостно кричит куда-то в сторону &quot;Ира, Ир иди сюда, смотри какая тут кошка - порода шаламберидзе!&quot;<br><br>Встает хозяин абички, и раскатистым таким баритоном вполне доброжелательно говорит: &quot;Шаламберидзе - это я! А это (указывая на стендик с фоткой и данными малышки) это АБИССИН!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429746</guid>
<pubDate>2014-08-25 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429746</link>
<title>Цитата #429746</title>
<description><![CDATA[Работаю в фирме, торгующей приборами для нефтегаза и прочей сопутствующей брендятины (задвижки, запоры, запорные механизмы). <br>Заказчики сделали мой понедельник. <br>На электронку пришло письмо с темой: Извиняюсь за задержку с запором!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429745</guid>
<pubDate>2014-08-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429745</link>
<title>Цитата #429745</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты такая заботливая.<br>yyy: Это еще что, Саш, лишь демо-версия моей заботы )<br>xxx: Эмм. У меня с демо-версией железобетонная ассоциация.<br>xxx: Через месяц триал кончится и придется платить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429744</guid>
<pubDate>2014-08-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429744</link>
<title>Цитата #429744</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Завтракаю, вполглаза смотрю LifeNews. Показывают типичную российскую деревню. С гусями-поросями и мужиком в резиновых сапогах, который пехом по лужам. Голос за кадром : &quot;подмосковные фермеры готовы начать производство фуагра и хамона...бла-бла-бла&quot;. И тут мужиг в сапогах хренакс пинком гусю в бок...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429743</guid>
<pubDate>2014-08-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429743</link>
<title>Цитата #429743</title>
<description><![CDATA[Звоню брату:<br>Я: Саша, у меня это, денег нет...<br>Б: И?<br>Я: А у тебя есть!<br>Б: С чего ты взяла?<br>Я: Я у тебя в машине кошелёк забыла, верни!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429742</guid>
<pubDate>2014-08-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429742</link>
<title>Цитата #429742</title>
<description><![CDATA[ххх: На работе какой то мужик сейчас выглядывает из за стенки и говорит: Я вас вижу! Вы не работаете!<br>ххх: потом смеется и прячется обратно<br>ххх: мне страшна:(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429741</guid>
<pubDate>2014-08-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429741</link>
<title>Цитата #429741</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>главный осветительный прибор в моей квартире - это монитор.<br><br>yyy:<br>А вспомогательный — лучик от мышки!<br><br>zzz:<br>В моём случае это моя же задница.<br>При накале страстей в интернете, когда кто-то не прав, ей можно осветить всю комнату.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429740</guid>
<pubDate>2014-08-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429740</link>
<title>Цитата #429740</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Была на свидании. Мальчик прижал к себе, принюхался...<br>- А что за парфюм? Так вкусно пахнешь! Как елочка, шишками и иголками!<br>Я лишь загадочно улыбнулась, в голове поставив галочку - не развешивать по дому освежители воздуха с запахом хвои.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429739</guid>
<pubDate>2014-08-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429739</link>
<title>Цитата #429739</title>
<description><![CDATA[Вопрос: Насколько чистым станет тараканий труп после полоскания в порошке при 60°?<br>Это не праздное любопытство, к сожалению.<br>Давно не пользовался стиралкой, в ней обжились тараканы. Стираю в холостую уже раз третий, фрагменты тараканов все еще попадаются.<br>В общем я от этой тараканьей каши ничего не подцеплю или лучше руками постирать?<br><br>Ответ: Некоторые за супы с тараканами платить отказываются. а некоторые их в стиралке дезинфицируют :D Стирайте с Лаской МагиЯ Тараканов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429738</guid>
<pubDate>2014-08-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429738</link>
<title>Цитата #429738</title>
<description><![CDATA[Покупаю в магазине замороженные куриные голени. Говорю: &quot;Продайте мне левые ноги&quot;. Продавщица пытается пошутить: &quot;А почему не правые?&quot; Отвечаю ей: &quot;У курицы правая нога - толчковая. Правые ноги - жёсткие&quot;.<br>Вывод: шутки тут неуместны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429737</guid>
<pubDate>2014-08-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429737</link>
<title>Цитата #429737</title>
<description><![CDATA[sneddy: после окончания университета взяли на работу кем-то вроде стажера, где вот уже месяц занимаюсь только тем, что читаю книжки по будущей специальности.<br>Чувствую себя файлом открытым в режиме read only]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429736</guid>
<pubDate>2014-08-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429736</link>
<title>Цитата #429736</title>
<description><![CDATA[Lucrecia: да что мы с вами знаем о мести, гайз<br>Lucrecia: вот моя сестра да, кое-что знает<br>Lucrecia: она рассталась с парнем, очень-очень плохо рассталась<br>Lucrecia: он от нее ушел и полностью игнорил около двух месяцев, то есть сначала она изводила себя, что с ним что-то случилось, потом мучилась подозрениями, потом ей наконец рассказали, что он теперь дружит другую, в общем, козел, я щитаю<br>Lucrecia: ну так она мало того, что обновила гардероб, скинула пятнадцать кило и начала брить ноги<br>Lucrecia: она еще и закончила авиационный и устроилась работать в то же оборонное кб, где он работал, потому что там давали отсрочку от призыва<br>Lucrecia: и вот буквально в том году развязка, наконец<br>Lucrecia: ее повысили и она стала непосредственным начальником своего бывшего<br>Lucrecia: оу йес, она рассказывала, что первым делом вызвала его к себе и сказала, что раз он так мечтал когда-то об анальном сексе, то теперь он у них будет<br>Lucrecia: всякий раз, когда он будет задерживать рабочий процесс<br>Lucrecia: а вы говорите, рыбу под батарею засунуть... тьфу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429735</guid>
<pubDate>2014-08-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429735</link>
<title>Цитата #429735</title>
<description><![CDATA[xхх: Перешла на новую работу. в отделе вечно тырили туалетную бумагу. не выдержала, пошла к завхозу.<br>xхх: Теперь у нас специальная коробка, на замке, внутри промышленный рулон бумаги, ОГРОМЕННЫЙ.<br>xхх: Захожу в туалет, одна тетка наматывает бумагу на руку.<br>xхх: Захожу второй раз - вторая.<br>xхх: Когда приличная с виду бабулька при мне намотала бумагу по локоть, я не выдержала.<br>- Зачем все вы берете бумагу?<br>- Так в туалет ходить.<br>- Она ж висит тут!!!!<br>- Мы тут сорок лет работаем, нам привычнее со своим.<br>xхх: Ну а итог? Им со своим прмвычнее, а я теперь тоже на руку наматываю, иначе не остается.<br>Сегодня новая сотрудница посмотрела на меня большими глазами и вздохнула: Ладно, старушки, но вы-то...<br><br>За что боролась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429734</guid>
<pubDate>2014-08-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429734</link>
<title>Цитата #429734</title>
<description><![CDATA[xxx: Государственный долг Испании по итогам первого полугодия 2014 года впервые превысил триллион евро.<br><br>xxx: офигеть, я на триллион евро богаче Испании.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429733</guid>
<pubDate>2014-08-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429733</link>
<title>Цитата #429733</title>
<description><![CDATA[xxx: всегда ненавидел 1 сентября!<br>yyy: Еще не повзрослел. Основная масса населения гораздо больше ненавидит 1 апреля.<br>zzz: Я не то чтобы ненавижу, но испытываю определенную тревогу перед 1 января.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429732</guid>
<pubDate>2014-08-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429732</link>
<title>Цитата #429732</title>
<description><![CDATA[xxx: Это - сейчас такой тренд, называть всё &quot;умным&quot;, не сомневаюсь в том, что скоро появится &quot;умная&quot; туалетная бумага, которая сама отрывается с места перфорации.<br>yyy: - &quot;Бумага, подтирай!&quot;, - сказал Пётр и зажмурился от удовольствия. Запахло клубникой со сливками. Было обычное утро обычного дня обычного 2037 года...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429731</guid>
<pubDate>2014-08-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429731</link>
<title>Цитата #429731</title>
<description><![CDATA[xxx: Тебе надо прожить на необитаемом острове 1 месяц. Тебе можно взять что-то или кого-то в единственном экземпляре.<br>yyy: шлюху, я выбираю шлюху<br>xxx: уверен?<br>yyy: :DA<br>xxx: А чем ты ото льва будешь отбиваться?<br>xxx: шлюхой?<br>xxx: А от второго льва?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429730</guid>
<pubDate>2014-08-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429730</link>
<title>Цитата #429730</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда мне ночью необходимо сесть за руль, я на ужин наедаюсь чеснока - если ГАИ остановят, это будут их проблемы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429729</guid>
<pubDate>2014-08-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429729</link>
<title>Цитата #429729</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня сломался мой старый айпод. Хорошо, что Наташе пару лет назад дарил другой<br>xxx: она им не пользовалась ни разу<br>xxx: сейчас сам пользуюсь )<br>yyy: во<br>yyy: надо Ольге вертолетик подарить..на радиоуправлении<br>yyy: палатку<br>yyy: и винт для мотора]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429728</guid>
<pubDate>2014-08-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429728</link>
<title>Цитата #429728</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас сервер лежит, что делать?<br>xxx: тоже лечь и лежать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429727</guid>
<pubDate>2014-08-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429727</link>
<title>Цитата #429727</title>
<description><![CDATA[xxx: Последние пять лет девушка заманивала в ЗАГС. И вот, сижу в очереди, паспорта уже в работе на подачу заявления. Теперь удерживаю почти жену от побега.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429726</guid>
<pubDate>2014-08-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429726</link>
<title>Цитата #429726</title>
<description><![CDATA[ххх: Иметь фамилию с буквой ё — к невероятным открытиям в гос. учреждениях. Народная примета.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429725</guid>
<pubDate>2014-08-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429725</link>
<title>Цитата #429725</title>
<description><![CDATA[Узбеки подрядились привезти самосвал песка. Звонят.<br>- Мы уже в Рощино.<br>- Где вы в Рощино?<br>- У знака &quot;Рощино 25&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429724</guid>
<pubDate>2014-08-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429724</link>
<title>Цитата #429724</title>
<description><![CDATA[К нам в ИТ-отдел позвонила менеджер: &quot;Не могу зайти в 1С =\ Уже перезагрузилась, почту почистила.. все равно не могу..&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429723</guid>
<pubDate>2014-08-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429723</link>
<title>Цитата #429723</title>
<description><![CDATA[XXX: ...Более душевно можно сказать &quot;у телефонов с кнопками была душа и индивидуальность&quot;<br>YYY: и не было мозгов<br>ZZZ: Мозги были у владельца.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429722</guid>
<pubDate>2014-08-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429722</link>
<title>Цитата #429722</title>
<description><![CDATA[xxx: Titanfall 50 гиг весит.<br>yyy: Хрена себе)<br>yyy: Что там такого тяжелого-то?<br>ххх: ТИТАНЫ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429721</guid>
<pubDate>2014-08-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429721</link>
<title>Цитата #429721</title>
<description><![CDATA[vesenny_aibo: вы недооцениваете публику караоке — попадаются супер профессионально поющие люди, которым хочется аплодировать что бы они не пели.<br>stopmashina: Вот так частицы &quot;ни&quot; и &quot;не&quot; кардинально меняют смысл ответа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429720</guid>
<pubDate>2014-08-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429720</link>
<title>Цитата #429720</title>
<description><![CDATA[xxx: Мама только что рассказала мне про мужчину без пупка. Делали мужику полостную операцию и ушили.<br>yyy: Назовем это «шрамирование под Адама».<br>zzz: Ремонтники вообще часто по необходимости удаляют пломбы, поставленные изготовителем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429719</guid>
<pubDate>2014-08-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429719</link>
<title>Цитата #429719</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>После просмотра 8 сезонов Хауса у меня возник небольшой побочный эффект. Когда смотришь завязку перед очередной серией какого-нибудь другого сериала, кажется, что центральный персонаж вот-вот упадет, забьется в конвульсиях и у него пойдет кровь изо рта, из ушей или из задницы..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429718</guid>
<pubDate>2014-08-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429718</link>
<title>Цитата #429718</title>
<description><![CDATA[Benzopilist: У бывшей огрызок. Вынуждена таскать с собой зарядное устройство. Регулярно подкалывал по этому поводу :)<br>grigoriy_spb: &quot;У бывшей&quot;? Доподкалывался?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429717</guid>
<pubDate>2014-08-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429717</link>
<title>Цитата #429717</title>
<description><![CDATA[Приехала к бабуле на дачу после окончания медунивера. Поздравления с дипломом, все дела, а потом бабуля такая:<br>- Слуш, там курица у меня хромает, иди, глянь, что там у нее с ногой, ты же врач!<br>Мигом поняла все шутки про программистов и сломанные утюги!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429716</guid>
<pubDate>2014-08-22 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429716</link>
<title>Цитата #429716</title>
<description><![CDATA[dead fish:<br>и в любом случае, если эпидемия докатится до нас, ничего не сделать. Только убежать в сибирские леса и то прямо сейчас )))<br><br>silver:<br>ну хотя бы в сады и деревни<br><br>dead fish:<br>а толку-то? В магазины не ходишь? С соседями не общаешься?<br><br>silver:<br>затариться сначала)) и желательно при этом жидкостями не обмениваться с продавцами<br><br>dead fish:<br>а то пришла такая на кассу и как французский поцелуй засадила кассиру<br>обычное дело<br>жаль, придется отказаться от этой привычки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429715</guid>
<pubDate>2014-08-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429715</link>
<title>Цитата #429715</title>
<description><![CDATA[Девочка протаранила два стоящих на парковке, автомобиля, протащив один из них 7 метров и уперев в другой автомобиль. Хозяева в это время были относительно далеко от своих машин. Благо добрые люди позвонили сообщить о происшествии. Далее разговор с девочкой:<br><br>- Как так получилось то?<br>- Я ехала...<br>- У меня больше нет вопросов<br><br>- ты с какой скоростью ехала?<br>- 20-30 км<br>- чё?<br>- ну я не знаю, я не смотрю на спидометр.<br><br>После того как растащили машины, на асфальте были обнаружены следы жесткой пробуксовки на месте. Пояснение: девочка продолжала жать на газ, даже когда уперлась в обе машины.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429714</guid>
<pubDate>2014-08-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429714</link>
<title>Цитата #429714</title>
<description><![CDATA[С Хабра, обсуждение идентификации человека по тому, как он набирает текст:<br><br>Oduvanchik:<br>А что будет, если я правша и у меня правая рука будет занята и буду набирать левой? Или вдруг в гипсе будет, в перчатках и т.п.? Да банально после пары бутылок пива) Что-то мне подсказывает, что я не смогу воспользоваться своим банковским приложением.<br><br>mudasobwa:<br>&gt; Да банально после пары бутылок пива) Что-то мне подсказывает, что я не смогу воспользоваться своим банковским приложением.<br><br>Может, и к лучшему?<br><br>Torna:<br>не только алкоголь влияет на поведение. Физические упражнения, стресс, эндорфины. Влюбился и банковский счет заблокировали.<br><br>mudasobwa:<br>А вот эта фича вообще must have, с автоматическим снятием через месяца два.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429713</guid>
<pubDate>2014-08-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429713</link>
<title>Цитата #429713</title>
<description><![CDATA[xxx: Прометей - основатель варез-сообщества.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429712</guid>
<pubDate>2014-08-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429712</link>
<title>Цитата #429712</title>
<description><![CDATA[xxx: ходил сегодня в магаз, взял тележку, на ней реклама кошачьей еды. нарисованы две человечьи руки, в одной еда а другой кота за голову придерживает. Я подумал что слоган у них будет: &quot;ЖРИ СВОЛОЧЬ!&quot; Кот аж на один глаз прищурился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429711</guid>
<pubDate>2014-08-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429711</link>
<title>Цитата #429711</title>
<description><![CDATA[А еще у нас тут полное развлечение - свадьба Полины и Сани. Они решили делать ее в стиле Властелина колец...Вот мы уже неделю как с выбором костюмов веселимся<br>Сначала Леша предлагал одеться энтами и восклицать всю свадьбу &quot;ТОропыыыыыги!&quot;<br>Потом он решил, что будет Родогастом Карим, а я - ежиком Себастьяном. И учился делать укуренное лицо.<br>Теперь говорит, что он будет Горлумом. Станет бегать перед всеми в труселях, сворует кольцо и будет кричить: &quot;Моя преееееелеееесссссссть!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429710</guid>
<pubDate>2014-08-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429710</link>
<title>Цитата #429710</title>
<description><![CDATA[xxx: Я слишком стар для смены ника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429709</guid>
<pubDate>2014-08-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429709</link>
<title>Цитата #429709</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас дома 3 кошки. Все время трутся о ноги. Сегодня ем перед телевизором курицу, чувствую - кто-то у ног настойчиво ласкается... Отломила кусочек, не отрываясь кинула. Вовремя вспохватилась, оказалось, наша 8-ми месячная дочка подползла )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429708</guid>
<pubDate>2014-08-22 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429708</link>
<title>Цитата #429708</title>
<description><![CDATA[xxx: Думаю, что селфи получило такое распространение после того, как добрые дяденьки, любезно согласившиеся сфотографировать незнакомых людей, стали слишком часто убегать, унося фотики.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429707</guid>
<pubDate>2014-08-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429707</link>
<title>Цитата #429707</title>
<description><![CDATA[xxx: Это не верстка поехала, это новый дизайн.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429706</guid>
<pubDate>2014-08-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429706</link>
<title>Цитата #429706</title>
<description><![CDATA[Maelihnon: Мучаюсь вопросом. Почему, сколько бы, мать их, резиночек для волос ты ни купил, через год не станет ни одной?<br>Я провела эксперимент, купила 50. Прошел год, осталось ДВЕ.<br>Где-то есть место, куда они с одиночными носками уходят умирать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429705</guid>
<pubDate>2014-08-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429705</link>
<title>Цитата #429705</title>
<description><![CDATA[Вася89: А че ты продал машину как перехал в Мск?<br>Круха: Потому что в Москве машина нужна человеку, который едет в жару в свой офис класса А в костюме-тройке и не хочет вспотеть. А простые пацаны потеют, но добираются быстро.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429704</guid>
<pubDate>2014-08-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429704</link>
<title>Цитата #429704</title>
<description><![CDATA[Наблатыкалась в электрическую духовку ставить сразу два блюда, чтоб экономить электричество. Рассказала об этом мужу, мол, вот какая я умница. Он только &quot;угу&quot; в ответ, залип в инете. А я похвалы и внимания требую: &quot;Ну и кто я после этого?&quot;<br>Он поднял на меня глаза, смотрит задумчиво и говорит: &quot;А как сказать &quot;жмот&quot; в женском роде?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429703</guid>
<pubDate>2014-08-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429703</link>
<title>Цитата #429703</title>
<description><![CDATA[&lt;Angelofnet&gt; Подскажите - как бы максимально отдыхательно провести субботний день? Так чтоб психологически разгрузиться...<br>&lt;alcospirt&gt; Angelofnet, шашлыки в библиотеке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429702</guid>
<pubDate>2014-08-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429702</link>
<title>Цитата #429702</title>
<description><![CDATA[Александр: Не нравиться погаловная безграмотность.<br>Мариет: Александр, безграмотность пишется раздельно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429701</guid>
<pubDate>2014-08-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429701</link>
<title>Цитата #429701</title>
<description><![CDATA[Хабр - обсуждение &quot;тыжпрограммист&quot;:<br><br>Narlie:<br>Реальная история. Бабуля-соседка, зная что я программист (очень общительная такая — божий одуванчик, ну я и поведал ей), как-то выдала:<br><br>— Ты же программист. Знаешь все эти программы. Расскажи про программу доступного жилья для молодых семей в крае, мне внучке надо подсобить<br><br>Я чтобы не разочаровывать даже приспросился по знакомым да погуглил, чтобы направить её куда-то, где внятно дадут совет.<br>Вот так «поддержал» стереотип :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429700</guid>
<pubDate>2014-08-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429700</link>
<title>Цитата #429700</title>
<description><![CDATA[В универе поставили турникеты. Если нет пропуска и студенческого, нужно называть причину посещения. Наблюдали такую картину: заходят два парня:<br>- Здравствуйте, мы к Дмитрию Ивановичу.<br>Вахтерша:<br>- А его сейчас нет.<br>- А он нам не нужен!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429699</guid>
<pubDate>2014-08-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429699</link>
<title>Цитата #429699</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня завхоз в одном предложении 3 раза через запятую обозвал меня, разговаривая по телефону: &quot;я буду со своим айпишником, ну в смысле с системником, да, с программистом&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429698</guid>
<pubDate>2014-08-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429698</link>
<title>Цитата #429698</title>
<description><![CDATA[xxx: Как-то увидел мальчишку, лет 9, который выпрашивал у мамы мороженое в магазине. Вспомнил, что в том возрасте мечтал, что стану взрослым и буду покупать себе мороженое когда захочу. Купил. Мечты сбываются)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429697</guid>
<pubDate>2014-08-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429697</link>
<title>Цитата #429697</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Работаю коммандировками, проживаю в общежитии по 4 человека в комнате. Пришел с работы, уставший. Пошел в душ, стираю трусы и носки. Носки вообще долго так, с душой так драил. Захожу в комнату - мои грязные носки на кровати лежат. Чужие постирал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429696</guid>
<pubDate>2014-08-21 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429696</link>
<title>Цитата #429696</title>
<description><![CDATA[xxx: Настало время заменить фразу &quot;Рак на горе свистнет&quot; на фразу &quot;Когда ДиКаприо дадут Оскара&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429695</guid>
<pubDate>2014-08-21 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429695</link>
<title>Цитата #429695</title>
<description><![CDATA[AlVich: Apple™®© представляет инновационную iGuitar™®©<br>Белая дека с яблочком™<br>Дизайн без скеоморфизма - дерево не выглядит как дерево. Широкое использование пластика и люминя.<br>Колки крутятся сенсорным колесом.<br>Мензура и калибры струн нарочно отличаются от стандартов, чтоб обычные эрниболлы, дадаривы или эликсиры нельзя было поставить. Только iStrings™®© из reStore™®©<br>Медиаторы за 9.95. Каподастры ставить нельзя. Рычаг вибрато только в S серии, которая стоит на 99.95 дороже.<br>Синхронизация с iTunes™®© Если играть музыку, которая не куплена в iStore ™®©, наезжает зондеркоманда адвокатов и засуживает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429694</guid>
<pubDate>2014-08-21 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429694</link>
<title>Цитата #429694</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Отдел по охране труда на предприятии создан для обеспечения охраны труда на предприятии и занимается охраной труда на предприятии&quot;<br>xxx: а то мы не догадывались]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429693</guid>
<pubDate>2014-08-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429693</link>
<title>Цитата #429693</title>
<description><![CDATA[xxx: Люблю своих клиентов))<br>xxx: Два счета выставлено - один на копеечную сумму, второй на огромную.<br>xxx: Грит: а можно мне все оборудование в один документ перекинуть - и кивает на копеешный. А то Ваше руководство разрешило только по нему отгрузить на честное слово.<br>xxx: И радостно улыбается. <br>xxx: Эдакая оптимистичная непосредственность, аж умиляет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429692</guid>
<pubDate>2014-08-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429692</link>
<title>Цитата #429692</title>
<description><![CDATA[xxx: прежде, чем ты мне что-то напишешь - пойми, у меня система ценностей поменялась. Я вчера в полночь сидела на полу в азбуке вкуса. И плакала. И читала состав наполнителя для кошачьего туалета. Вслух.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429691</guid>
<pubDate>2014-08-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429691</link>
<title>Цитата #429691</title>
<description><![CDATA[xxx: А нафига при покупке билетов РЖД указывать место рождения?<br>yyy: это для зоологов, пути миграции изучают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429690</guid>
<pubDate>2014-08-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429690</link>
<title>Цитата #429690</title>
<description><![CDATA[Маме через пару месяцев восемьдесят лет. Освоила чуть-чуть винду – скайп, яндекс-гугл-панорамы, новости, погоду.<br>Спрашивает – лезут какие-то &quot;таблички&quot;, что делать?<br>Отвечаю – &quot;таблички&quot; закрываются крестиком, как правило, в верхнем правом углу.<br>Мама, преподаватель вполне гуманитарной дисциплины, спросила: - крестик как &quot;плюс&quot; или как &quot;умножить&quot;?<br>Вот она!!! Вечная проблема борьбы программистов с бухгалтерами!!!! У вас &quot;КРЕСТИКИ&quot; РАЗНЫЕ!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429689</guid>
<pubDate>2014-08-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429689</link>
<title>Цитата #429689</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну как там твой новый парень?<br>yyy: Неплохо, на ужин к себе домой приглашал. Все бы ничего, только очень уж он любит кормить меня. Как в детстве, с ложечки. Или, например, берет целое канапе, и мне в рот буквально запихивает.<br>xxx: Фарширует )<br>yyy: Вот теперь я боюсь, как бы я не стала основным блюдом во время следующего его приглашения ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429688</guid>
<pubDate>2014-08-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429688</link>
<title>Цитата #429688</title>
<description><![CDATA[xxx: На 3 вещи можно смотреть бесконечно: как горит дедлайн, течет память, и не работают фрилансеры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429687</guid>
<pubDate>2014-08-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429687</link>
<title>Цитата #429687</title>
<description><![CDATA[Новость на хабре - &quot;Ученые из Стэнфорда создали приложение, позволяющее подслушивать с помощью гироскопа Android-смартфона&quot;.<br><br>sergeevms: Установил apk. Кроме единственной надписи «Starting...» ничего.<br>ID120: Это у вас ничего, а в Стенфорде ок норм.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429686</guid>
<pubDate>2014-08-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429686</link>
<title>Цитата #429686</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне скоро 37, а до сих пор, сидя в парикмахерской под этим их балахоном я стремаюсь высунуть из под него руку и почесать нос, даже если очень хочется. Я по жизни достаточно смелый человек, но в этом нехитром действии кроется какой-то чудовищный вызов. Вызов Системе. Я видел, как люди отстаивали свою правду с оружием в руках, погибали на баррикадах и свергали правительства, но я НИКОГДА не видел, чтобы кто-нибудь просто достал руку из-под этого покрывала и почесал нос. Казалось бы, можно ведь спросить у парикмахера, но и чтобы кто-нибудь спрашивал парикмахера о таких вещах я тоже НИКОГДА не видел. В последний раз я сидел в парикмахерской, размышлял обо всем этом и не мог заставить себя сломать Систему. Так и просидел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429685</guid>
<pubDate>2014-08-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429685</link>
<title>Цитата #429685</title>
<description><![CDATA[ierofant:<br>Из дачного.<br>Наш воспитанный, городской, полупородистый кот на уикэнде любил задирать деревенских собак. И в этот раз, вероятно, по обыкновению, откушав чего-нибудь из их мисок, вполне ожидаемо спровоцировал погоню.<br>Кот мчал к дому по улочкам дачного кооператива. Но силы были неравны. Пушистый хвост маячил уже в полуметре от клацающих зубами, истекающих слюнями шавок…Последний поворот с заносом тыла – и вот он, родной порог, в прямой видимости.<br>А у ворот стояла мама с лопатой. Страшная сила, между прочим.<br>Вот она, кошачья фортуна, подумал кот. Затормозив с полицейским разворотом, он повернулся к шавкам и нагло зашипел. Вообще, можно шипеть на кого угодно, если у тебя в тылу – женщина с тяжелым холодным оружием.<br>Собаки, мягко говоря, не ожидали. Поперхнулись слюнями и сели на зад.<br>Недоуменно помотав головой, не сразу, но отступили. Ведь лопата это аргумент.<br>И бестолково оглядываясь, разочарованно потрусили прочь…<br>Гордый собой кот не отходил в тот день от мамы.<br>А под утро принес ей на подушку свежеубиенную белую мышь.<br>Оценил спасение хвоста в жизнь мышачьей принцессы.<br>Воспитанный же.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429684</guid>
<pubDate>2014-08-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429684</link>
<title>Цитата #429684</title>
<description><![CDATA[Trespassing W: Я однажды проснулась, впялилась по привычке в зеркало в спальне и не отразилась. Стою спросонья, покрываюсь холодной испариной, себя обглядываю, не попрозрачнела ли. Потом вспомнила, что вчера это зеркало попыталось упасть, и я его сняла и поставила рядом, а смотрю на обои, думая, что это их отражение в зеркале с противоположной стены.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429683</guid>
<pubDate>2014-08-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429683</link>
<title>Цитата #429683</title>
<description><![CDATA[Лиэс: На работе по залу летало некое насекомое, похожее вроде бы на комара, но с осиным брюшком-задом. Довольно большое.<br>Я долго думал, что это такое и стоит ли его бояться, а потом вспомнил, что неподалеку у нас находится институт цитологии и генетики, а через дорогу - ядерная физика. И забил. Мало ли, что еще летать будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429682</guid>
<pubDate>2014-08-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429682</link>
<title>Цитата #429682</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Наблюдал картину на перекуре. Двое студентов сидят на кортах около ограды нашего славного университета. Молчат. Один нашел кусочек кирпича и начал аккуратненько выводить на асфальте слово из трех букв. И задумчиво так спрашивает у друга:<br>- Володя, а ты знаешь, что такое декаданс?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429681</guid>
<pubDate>2014-08-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429681</link>
<title>Цитата #429681</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Приветик, скажи, тебе нужен послушный мальчик в скайпе?)<br>ХХХ: Который будет выполнять все твои пошлые фантазии?)<br>ХХХ: У меня есть игрушки, и женское белье ;)<br>YYY: У тебя есть ключ на бетку warlords of draenor?<br>XXX: нет<br>YYY: Вынуждена тебя огорчить, в таком случае, ты ничего не знаешь об игрушках и пошлостях]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429680</guid>
<pubDate>2014-08-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429680</link>
<title>Цитата #429680</title>
<description><![CDATA[xxx: Кот - отличный способ открыть сочетание клавиш, о которых ты не знал.<br>yyy: Жаль только разговаривать не может - фиг поймёшь, куда нажал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429679</guid>
<pubDate>2014-08-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429679</link>
<title>Цитата #429679</title>
<description><![CDATA[Автофорум. Тема про ателье по пошивке чехлов. Отзыв:<br>xxx: Рекомендую. Классные чехлы мне там сделали на М-412. Когда машину вскрыли - забрали не МР-3 магнитолу, а чехлы (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429678</guid>
<pubDate>2014-08-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429678</link>
<title>Цитата #429678</title>
<description><![CDATA[из переписки:<br><br>Антон, добрый день!<br><br>Если мы правильно поняли, за дизайн сайте и приложения вы предлагаете 250 часов х 150/час = $37 500 Эти условия нам подходят, но в данный момент мы решили сэкономить, и потратить всего $3000 на создание лого и дизайн мобильного приложения и сайта.<br>На сэкономленные $34 500 мы решили полететь на Мальдивы на частном самолете (15 000$), снять там виллу(10 000 $) и придаваться там игре в блек джек в обществе представительниц древнейших профессий (по $1000 каждая).<br><br>Спасибо за предложение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429677</guid>
<pubDate>2014-08-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429677</link>
<title>Цитата #429677</title>
<description><![CDATA[xxx: Чисто теоретически - могу ли я засудить ОРТ за то, что они показали в новостях моё видео, которое было выложено мной на YouTube, без моего разрешения и указания автора?<br>yyy: отличная тема для дневного ток-шоу по этому же каналу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429676</guid>
<pubDate>2014-08-20 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429676</link>
<title>Цитата #429676</title>
<description><![CDATA[xxx: почему у вас завалены показатели за субботу?<br>yyy: ну... Катя шла на работу ее избили и забрали сумку, а Мурашов с Леной ели сосиски в тесте, Лена понюхав перестала, а Мурашов все съел, и ему стало плохо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429675</guid>
<pubDate>2014-08-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429675</link>
<title>Цитата #429675</title>
<description><![CDATA[xxx: Если я плачу государству налоги, то я его наложница?<br>yyy: Смотря чем платите.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429674</guid>
<pubDate>2014-08-20 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429674</link>
<title>Цитата #429674</title>
<description><![CDATA[Вы, любители завоеваний и дальних странствий, ваше время прошло, больше на планете нечего завоёвывать. Дайте Земле отдых. Но не унывайте, а потерпите немного. Просто ваше будущее ещё не настало. Скоро человечество доберётся до ближайших звёзд, начнётся новая колониальная эпоха. Тогда и наступит ваше время - всему головою станут такие как вы. Но сейчас, перед прыжком к далёким звёздам, на Земле пора наводить устойчивый порядок. Не бузите некоторое время, готовьтесь к большему, и дайте учёным спокойно достроить для вас<br>чёртов космический корабль!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429673</guid>
<pubDate>2014-08-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429673</link>
<title>Цитата #429673</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, жена кота на дачу увезла.<br>xxx: Типа, свежий воздух и все такое.<br>xxx: Ну, и с кем мне теперь баги обсуждать?<br>xxx: Я понимаю, у него там свои баги, с блекджеком и шлюхами.<br>xxx: В смысле, с усами и шестью ногами.<br>xxx: Но у меня, блин, через десять дней релиз, а поговорить не с кем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429672</guid>
<pubDate>2014-08-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429672</link>
<title>Цитата #429672</title>
<description><![CDATA[&lt;XXX&gt; Володя<br>&lt;XXX&gt; у меня к тебе вопрос, но я не знаю как нго правильно сформулировать<br>&lt;YYY&gt; Мне догадаться что ты хочешь спросить у меня, задать вопрос самому себе и ответить на него тебе?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429671</guid>
<pubDate>2014-08-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429671</link>
<title>Цитата #429671</title>
<description><![CDATA[из обсуждения ремонта в квартире (35лет ничего не делалось вообще):<br><br>xxx: У нас жопа - это кухня и ванная<br>xxx: там полный атас<br>xxx: сегодня в кухне нашли три гриба. ТРИ ГРИБА!!!!!!<br>xxx: выросли под самым потолком за шторой из трещины в штукатурке)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429670</guid>
<pubDate>2014-08-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429670</link>
<title>Цитата #429670</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Муж сжег свою жену сразу после свадьбы&quot;<br>yyy: ну вот! наконец-то нормальные новости, а то все война, да война...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429669</guid>
<pubDate>2014-08-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429669</link>
<title>Цитата #429669</title>
<description><![CDATA[xxx: Нет, ну если среди мужиков нашего возраста остался только &quot;неликвид&quot;, то заводим себе 20-летних!<br>yyy: Понимаешь, проблема в том, что 20-летних мы уже не заводим....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429668</guid>
<pubDate>2014-08-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429668</link>
<title>Цитата #429668</title>
<description><![CDATA[xxx: Опытный свадебный диджей Евгений знает, как на сельской свадьбе и Сердючку не поставить, и в щачло не получить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429667</guid>
<pubDate>2014-08-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429667</link>
<title>Цитата #429667</title>
<description><![CDATA[xxx: что, этой вашей Оле новую машину подарили?<br>yyy: ну да. теперь её весь офис Ван Даммом называет<br>yyy: ради Вольво ноги раздвигает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429666</guid>
<pubDate>2014-08-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429666</link>
<title>Цитата #429666</title>
<description><![CDATA[С одного из форумов по психологии:<br>ххх: Здравствуйте, интересует вопрос, как можно управлять людьми? Может кто подсказать? Заранее спасибо :)<br>ууу: Привет. В общем, смотри:<br>Вперед - W, Назад - S, Влево - A, Вправо - D, Прыжок - Space, Бег - Shift, Присесть - Q или C, Использовать - G, Фонарик встречается редко, но на всякий случай скажу: F. Огонь - ЛКМ, Прицел - ПКМ, Перезарядка - R, Рукопашный бой - E, Указать направление - Alt. Дальше разберешься сам, надеюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429665</guid>
<pubDate>2014-08-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429665</link>
<title>Цитата #429665</title>
<description><![CDATA[yyy: ну у меня же память как у корюшки, на один заплыв.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429664</guid>
<pubDate>2014-08-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429664</link>
<title>Цитата #429664</title>
<description><![CDATA[ххх: Вся система в моём представлении — это такой большой семейный велосипед, у которого все три колеса разные, педали только справа, а руль у последнего пассажира, который сидит спиной к движению. Так и работает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429663</guid>
<pubDate>2014-08-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429663</link>
<title>Цитата #429663</title>
<description><![CDATA[xxx: Последние снимки показали, что комета Чурюмова — Герасименко является двойной<br>xxx: странно, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429662</guid>
<pubDate>2014-08-20 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429662</link>
<title>Цитата #429662</title>
<description><![CDATA[Higashi: Безумно захотелось эклеров. Бегал 2 часа по всем магазином района в 30-градусную жару. Нашел, выстоял получасовую очередь с бабками. Купил 2 килограмма на последние деньги. Пришел домой, сделал чай с лимоном. Съел две штучки и наелся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429661</guid>
<pubDate>2014-08-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429661</link>
<title>Цитата #429661</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут в парке познакомилась с чуваками из Калифорнии, которые живут и работают в России уже два года<br>xxx: угадай, где проводят отпуск американцы, выросшие на солнечных берегах<br>xxx: В МАГАДАНЕ<br>xxx: экзотика чо<br>xxx: а через несколько дней едут на Алтай – заниматься скалолазанием<br>xxx: а мы вот тут живем и мечтаем об отпусках в каких-то несчастных калифорниях и на мальдивах. У нас же есть МАГАДАН!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429660</guid>
<pubDate>2014-08-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429660</link>
<title>Цитата #429660</title>
<description><![CDATA[xxx: наконец-то испекла пирог.<br>yyy: хорошо получилось?<br>xxx: более-менее.<br>yyy: что так?<br>xxx: я плохо умею делать хорошо.<br>xxx: зато более-менее умею делать более-менее.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429659</guid>
<pubDate>2014-08-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429659</link>
<title>Цитата #429659</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин. Да ну их этих годалок. Вообще нет чувства юмора<br>yyy: ты это о ком?<br>xxx: Да в комментах. Одна особа предлагает за бабки вернуть любовь. Ну я и попросил ее: верните Ленина, мастерство сборной по футболу и мне резинку от трусов. Обиделась<br>xxx: Мне так нецензурно в личку отписалась. Вообще не по гадальчески это. Я ей правда обещал третий глаз на чакру натянуть...<br>yyy: за что?<br>xxx: нефига мне порчами грозить<br>xxx: eще и геем назвала.<br>yyy: а это за что?<br>xxx: за Ленина. А я от чистого сердца, для народа...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429658</guid>
<pubDate>2014-08-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429658</link>
<title>Цитата #429658</title>
<description><![CDATA[(сисадмин - чувак приходящий и не очень обязательный)<br>xxx: инет тупит, надо вызвать сисадмина...<br>yyy: нарисуем термопастой пентаграмму и принесём в жертву буха?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429657</guid>
<pubDate>2014-08-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429657</link>
<title>Цитата #429657</title>
<description><![CDATA[Ne1my: Девица красна не рецептами на стене контакта, а фотками еды в инстаграмме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429656</guid>
<pubDate>2014-08-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429656</link>
<title>Цитата #429656</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к посту на Хабре про педаль для текстового редактора Vim:<br><br>olegkrasnov: Ждём коробку передач для git и руль для emacs.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429655</guid>
<pubDate>2014-08-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429655</link>
<title>Цитата #429655</title>
<description><![CDATA[Мама случайно выбросила переходник от мясорубки. То, что эта штука называется переходник, я узнала в сервисномцентре, куда пришла его покупать. Диалог:<br>- здравствуйте! Мне нужна такая пластмассовая штука для мясорубки, которая крепит такую железную байду к корпусу..<br>- (абсолютно невозмутимо) 450 руб<br>- ок, так вы мне хоть скажите, как она называется?<br>- (еще более невозмутимо) переходник<br>- спасибо большое<br>...<br>Представляю, с какими ребусами им приходится сталкиваться :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429654</guid>
<pubDate>2014-08-19 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429654</link>
<title>Цитата #429654</title>
<description><![CDATA[Мне чтобы провод питания заказать стоимостью 20 евро, нужно написать одному, тот перешлет другому, тому объяснить, потом третьему. Потом они соберут встречу на которой назначат дату встречи по этому вопросу. И потом они составят комессу на сл. финансовый год, предварительно обсудив с бухгалтером и фин. директором. И после этого мне придет сообщение, что мой, мать его, кабель, придет через 8 недель!!! Эти жывотные вечно жить собираются!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429653</guid>
<pubDate>2014-08-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429653</link>
<title>Цитата #429653</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера спас наши гаражи<br>xxx: заодно проверил огнетушитель<br>uuu: где горело?<br>xxx: за гаражами, со стороны жд идиоты зажгли покрышки в 3м от гаражей...<br>xxx: ну и огонь на гаражи пошел<br>xxx: кстати, огнетушитель не работает)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429652</guid>
<pubDate>2014-08-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429652</link>
<title>Цитата #429652</title>
<description><![CDATA[Уезжаю учиться в другую страну, бабушке 70 лет, купили ей ноут, чтобы со мной по скайпу связываться. Учим ее основам:<br><br>Б: Знаешь, мне кажется, этот компьютер во мне разобрался гораздо быстрее, чем я в нем.<br>Я: ??? Почему?<br>Б: Ну, я его только включила, а он уже просит сменить пользователя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429651</guid>
<pubDate>2014-08-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429651</link>
<title>Цитата #429651</title>
<description><![CDATA[Общение на одном из форумов:<br>xxx: Дорогие друзья, на фестивале в Антоновске утрачен нож. Очень дорог,как память. Приметы: серое лезвие, у рукояти клеймо в виде снежинки<br>yyy: Есть ориентировки? В ком был утрачен нож? я в морге работаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429650</guid>
<pubDate>2014-08-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429650</link>
<title>Цитата #429650</title>
<description><![CDATA[xxx: Хочешь найти старых друзей? <br>xxx: Смени, наконец, пароль на трекерах, и они сами тебя найдут!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429649</guid>
<pubDate>2014-08-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429649</link>
<title>Цитата #429649</title>
<description><![CDATA[Жара. Балкон открыт и с улицы, перекрывая громкость телевизора, доносится детский крик:<br>-Мама! Ма-а-а-ма!<br>Через минуту душераздирающих воплей, когда на балконах собралось довольно много зрителей,<br>&quot;мама&quot; всё таки откликнулась<br>-Ну что тебе!?<br>-Мама! Возьми трубку! Я тебе звоню, звоню!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429648</guid>
<pubDate>2014-08-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429648</link>
<title>Цитата #429648</title>
<description><![CDATA[Она: Ты меня любишь, так же как год назад?<br>Он: Еще сильнее!<br>Она: Значит год назад ты меня не сильно любил :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429647</guid>
<pubDate>2014-08-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429647</link>
<title>Цитата #429647</title>
<description><![CDATA[xxx: не для того я, Андрюха, в качалке потел<br>xxx: чтобы мне мать потом сказала<br>xxx: ты на себя в зеркало посмотри, сиськи как у бабы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429646</guid>
<pubDate>2014-08-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429646</link>
<title>Цитата #429646</title>
<description><![CDATA[ххх: Лен, занеси мне хард<br>ууу: не, я в ближайшие полтора часа из ванной не вылезу<br>ххх: а че так?<br>ууу: у систер пмс<br>ууу: она решила перестелить постель<br>ууу: а квадратное одеяло нельзя нормально затолкать в прямоугольный пододеяльник<br>ууу: СМЕКАЕШЬ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429645</guid>
<pubDate>2014-08-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429645</link>
<title>Цитата #429645</title>
<description><![CDATA[- да я на даче щаз. вот думаю за грибами что ли<br>- А у тебя лес далеко?<br>- все относительно, как энштейн. Если настроение хорошее, то туточки. А если &quot;после вчерашнего&quot;, то ну-его-нафиг-тащиться-хрен-знает-куда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429644</guid>
<pubDate>2014-08-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429644</link>
<title>Цитата #429644</title>
<description><![CDATA[про Гомер: Илиада. Одиссея (Античная литература)<br>xxx:<br>Мне было интересно читать, так как мы с автором ровесники, а отца его хорошо знал - два раза экзамены ему сдавал.<br>Продолжение читать не буду.<br><br>yyy:<br>Даже не видя Вас могу сказать, что Вы прекрасно сохранились!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429643</guid>
<pubDate>2014-08-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429643</link>
<title>Цитата #429643</title>
<description><![CDATA[Обсуждение ограничений доступа к Wi–Fi в местах общего пользования:<br>strega: Не очень поняла, так что конкретно они запрещают, а что разрешают?<br>jsnk: ты описала работу нашего правительства за последние года два.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429642</guid>
<pubDate>2014-08-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429642</link>
<title>Цитата #429642</title>
<description><![CDATA[xxx: А у меня ноутбук с UPS`ом)<br>ххх: Батарея такая дохлая, что ноут работает только от сети, но если свет совсем пропадет, то 5 минут батарея еще обеспечит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429641</guid>
<pubDate>2014-08-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429641</link>
<title>Цитата #429641</title>
<description><![CDATA[System32: Тяжелое детство, 8-битные игрушки...<br>vanfukov: ... прибитые к полу.<br>Vladek: В архиве под паролем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429640</guid>
<pubDate>2014-08-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429640</link>
<title>Цитата #429640</title>
<description><![CDATA[0: Я как-то в Химках настрелял 4000 дамага по 8-м и все равно только 1-я степень.<br>Х: Из кустов?<br>0: Какие кусты на химках?<br>Х: Ну кто вас знает, может вы всегда с собой куст возите, чтобы из него стрелять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429639</guid>
<pubDate>2014-08-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429639</link>
<title>Цитата #429639</title>
<description><![CDATA[Anton: та не, проект без костылей<br>Anton: я знаю один<br>Anton: он в париже в палате мер и весов стоит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429638</guid>
<pubDate>2014-08-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429638</link>
<title>Цитата #429638</title>
<description><![CDATA[Сын рано научился пользоваться ютубом.<br>В 1,5 года он сам включал себе мультики про цвета и слова.<br>В 2,5 находит мультики &quot;как собирать конструктор&quot;.<br>Кажется, вопроса &quot;Откуда берутся дети?&quot; мы можем и не дождаться...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429637</guid>
<pubDate>2014-08-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429637</link>
<title>Цитата #429637</title>
<description><![CDATA[переписка по служебному outlook:<br>ххх: Я так подозреваю, что этот телефонный справочник в электронном виде можно выкинуть из-за его неактуальности?<br>yyy: Попробуйте порвать экселевский файл руками - с утра поднимает настроение!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429636</guid>
<pubDate>2014-08-18 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429636</link>
<title>Цитата #429636</title>
<description><![CDATA[xxx: Диман, почему у тебя ничего не работает(вопрос с сарказмом)?<br>yyy: у меня все работает<br>xxx: а как работает?<br>yyy: работает четко по ТЗ, которого нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429635</guid>
<pubDate>2014-08-18 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429635</link>
<title>Цитата #429635</title>
<description><![CDATA[Михаил:<br>Интересный момент о том, что дерево поглощает частоты, я то думал иначе, я как раз предполагал, что оно усиливает какую-то часть звучания, ан нет!))Не люблю середину, мой ясеневый schecter тоже не любит и жестоко с ней расправляется)<br>И ещё получается, что всё же звучит струна, но под действием дерева. Т.е. одна и та же струна на разных гитарах всегда будет звучать по-разному, круто!)<br><br>Денис:<br>Да уйма же статей уже есть на эту тему. Более развернутых, подробных.<br>Хочется еще дополнить, что большую роль в формировании звука играет еще и покрытие гитары (тип, толщина) и количество швов склейки (черти-сколько китайцев с декой из 5-и кусков), и качество древесины (влажность, распил).<br><br>CraSS:<br>Больше всего на звук влияет не дерево, а гитарист. Если гитарист — дерево (дубина), то именно он будет съедать весь звук. Независимо от того, на чем играет. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429634</guid>
<pubDate>2014-08-18 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429634</link>
<title>Цитата #429634</title>
<description><![CDATA[kvarik: Скажите, израильский редис останется? Это важно!<br>sobaker: сегодня минобороны Израиля запретило продавать России беспилотники. Правда, минобороны России заявило, что покупать их и не планировало. Но за редиску тоже волнуюсь.<br>vokabre: будут продавать только пилотируемый редис.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429633</guid>
<pubDate>2014-08-18 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429633</link>
<title>Цитата #429633</title>
<description><![CDATA[haskile: Пятница - отличный день для того, чтобы посидеть на работе подольше. Ведь на следующий день не надо рано утром вставать, чтобы поехать на работу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429632</guid>
<pubDate>2014-08-18 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429632</link>
<title>Цитата #429632</title>
<description><![CDATA[Час ночи, играю в WOT, в разгар боев упали серверы.<br>Я: Что за нафиг, сервера легли.<br>Жена: Сервера легли и ты ложись!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429631</guid>
<pubDate>2014-08-18 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429631</link>
<title>Цитата #429631</title>
<description><![CDATA[xxx: В будни я жаворонок, в выходные - сова, а в отпуске я коала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429630</guid>
<pubDate>2014-08-18 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429630</link>
<title>Цитата #429630</title>
<description><![CDATA[Юг России. Лето. Жара.<br>Повсюду валяются коты Шредингера. Пока не подойдешь и не пнешь - не поймёшь, жив он или уже мёртв...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429629</guid>
<pubDate>2014-08-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429629</link>
<title>Цитата #429629</title>
<description><![CDATA[Login:<br>сейчас звонил клиент<br>делился со мной своим искренним удивлением<br>закупает у поставщика товар<br>делает свою наценку 100%<br>и продает<br>устраивая дни скидок со скидками от 15 до 50%<br>так вот внезапно указалось, что проданные со скидкой 50% вещи - вообще не приносят прибыли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429628</guid>
<pubDate>2014-08-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429628</link>
<title>Цитата #429628</title>
<description><![CDATA[xxx: Самолет авиакомпании Gambia Bird, прилетевший из Сьерра-Леоне в лондонский Гатвик, был помещен на карантин из-за подозрения на вирус Эбола на борту, пишет The Daily Mirror.<br>yyy: Началось<br>zzz: Может это промо-акция сериала Штамм?<br>yyy: Ага, вирусная)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429627</guid>
<pubDate>2014-08-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429627</link>
<title>Цитата #429627</title>
<description><![CDATA[GROMoff: mind_gap: в обычных поездах РЖД в меню &quot;св. огурцы&quot; в салате для гостей из–за границы указаны, как &quot;St. cucumbers&quot;.<br><br>Святые, иху мать, огурцы. Святые. Огурцы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429626</guid>
<pubDate>2014-08-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429626</link>
<title>Цитата #429626</title>
<description><![CDATA[xxx: Я давеча 4 колеса от Tiggo в метро вез, озабоченный мужик спросил: что, уже начинается?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429625</guid>
<pubDate>2014-08-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429625</link>
<title>Цитата #429625</title>
<description><![CDATA[klepto: Был в магазине, в мясном отделе. Передо мной стояла толстая тетка и ела мозг продавщице:<br><br>- а вот еще карбоната грамм 150.. ага, нарежьте. Еще останкинской, да нарежьте грамм 100... еще копченой 100, тоже нарежьте.<br><br>И так на протяжении 10 минут, все по чуть-чуть и все надо обязательно нарезать. Уже приличная очередь собралась за нами, а она все не закончит гастрономическое извращение. Наконец она успокоилась, взяла что хотела и важно поперлась к кассе. Вся очередь спокойно выдохнула. Подхожу я к продавщице и объявляю:<br><br>Полкило сосисок!<br>немного подумал и добавил<br>...можно не нарезать.<br>Думаю, стоящие в очереди, оценили мой жест.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429624</guid>
<pubDate>2014-08-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429624</link>
<title>Цитата #429624</title>
<description><![CDATA[Евгения: Представляешь, в автобусе дяденьке на ногу случайно наступила, а он меня потом чернику звал собирать<br>я: Питер? =)<br>Евгения: Ога]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429623</guid>
<pubDate>2014-08-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429623</link>
<title>Цитата #429623</title>
<description><![CDATA[ххх: Во мне течет кровь викингов!<br>ххх: И она повелевает мне совершать набеги!<br>ххх: Правда в основном на холодильник... &gt;_&gt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429622</guid>
<pubDate>2014-08-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429622</link>
<title>Цитата #429622</title>
<description><![CDATA[ххх: а можно залететь,если занимаешься любовью с поднитами ногами?<br>yyy: Можно, ибо Подниты - единственная раса в Галактике, которая размножается ногами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429621</guid>
<pubDate>2014-08-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429621</link>
<title>Цитата #429621</title>
<description><![CDATA[Я: Сааша...серый цвет меня дразнит((( у него шестнадцатиричный код BEBEBE...ну не сцукован ли?( смотрю в код блин...а там ВЕВЕВЕ(((<br>Саша: ну вот ткой вредный код у серого цвета! Что делать..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429620</guid>
<pubDate>2014-08-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429620</link>
<title>Цитата #429620</title>
<description><![CDATA[XXX: Беговая Дорожка.... Посоветуйте с выбором. Решил купить... Поставлю на лоджии.<br>Посоветуйте на что обратить внимание, какие лучше ручки, полотно, программы и.т.п.<br><br>YYY: На ручки. Чтоб белье было удобно развешивать :) Рано или поздно практически у всех этим и заканчивается :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429619</guid>
<pubDate>2014-08-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429619</link>
<title>Цитата #429619</title>
<description><![CDATA[Из отзывов в интернет-магазине про беспроводную лазерную мышь:<br><br>Недостатки:<br>Лазерный луч хотя и есть в наличии, но поражающая способность его удручает.<br>На неоднократных тестах, в тяжелейших условиях скучнейшего совещания, данный луч, даже на малую толику не оправдывает возложенных на него высоких ожиданий.<br>Направленный безжалостной рукой возмездия, в глазное яблоко врагу, он вместо того, что бы вызвать панику тошнотворным запахом сжигаемого мозга вызывает лишь многочисленные устные замечания коллег, иногда в резком тоне, да угрозы о лишении премии от руководителя.<br>И честно говоря, вся эта ситуация ничего кроме огорчения и разочарования в современных технологиях не вызывает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429618</guid>
<pubDate>2014-08-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429618</link>
<title>Цитата #429618</title>
<description><![CDATA[Новый пункт в резюме: &quot;Китайский на уровне чтения даташитов&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429617</guid>
<pubDate>2014-08-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429617</link>
<title>Цитата #429617</title>
<description><![CDATA[xxx: ты не представляешь на что способна наша чудо мультиварка!<br>yyy: ну?<br>xxx: ты же помнишь? как Вика требовала купить ей мультиварку &quot;чтоб готовить вкусняшки&quot;.<br>xxx: Так вот - оказывается, в мультиварке отлично прятать что угодно от Вики, не опасаясь, что она это найдет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429616</guid>
<pubDate>2014-08-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429616</link>
<title>Цитата #429616</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>На знакомую блондинушку выскочил во тьме мужик, приставил нож и заорал «давай телефон!!».<br>Насмерть перепуганная деваха начала диктовать: «восемь девятьсот...»<br>xxx:<br>Мужик заржал и убежал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429615</guid>
<pubDate>2014-08-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429615</link>
<title>Цитата #429615</title>
<description><![CDATA[xxx: 5 минут сна после будильника - это лучше чем весь другой сон]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429614</guid>
<pubDate>2014-08-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429614</link>
<title>Цитата #429614</title>
<description><![CDATA[Семья байкеров-кроссеров: отец и трое сыновей.<br>Травматология уездного города Л. Я в оранжевой майке ктм и соответствующей бейсболке. Лёха в синей ямаховской майке и бейсболке. Ромка в зелёном кавасачьем. Колянчег в желтеньком сузучьем. Ждём снимка. В приёмном отделение бабуся лет двухсот от роду моет пол. Видит нас, разгибается, смотрит. Достаёт из недр халата очки. Смотрит внимательней и выдаёт шамкающим голосом:<br>- Ишь ты, умный какой... Сам, гляди-ка, на КТМе, а дети на всякой фигне ездют!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429613</guid>
<pubDate>2014-08-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429613</link>
<title>Цитата #429613</title>
<description><![CDATA[crazyleopard: кстати, в 80е годы тут жилось очень даже круто с точки зрения социалки, но люди были небогатые) машина была роскошь)<br><br>lenaku2000: В 80-е годы я, придя домой из роддома, получила в магазине по справке 10 тонких пелёнок, одну тёплую и один чепчик. И пока мы не придумали изорвать на пелёнки почти все простыни в доме, муж стоял сутки с утюгом и сушил, и сушил эти пелёнки.<br>В 80-е годы, если я приносила домой добытую пачку настоящего масла (не бутербродного), мой уже чуть подросший сынок просил кусочек мааааленький дать ему просто так съесть, без хлеба.<br>В 80-е годы я научилась готовить из одной курицы 4 блюда на семью из 4-х человек (фаршированная рисом и потрошками шкура, котлеты из белого мяса, жаркое из остального мяса и бульон или суп из косточек).<br>В 80-е годы я шила, перешивала и перелицовывала своим детям буквально всё, вплоть до шубок, пальто и курток. Только вот обувь не шила.<br>В 80-е годы мы жили всемером в 3-х комнатной квартире и не знали ещё, что нам тесно. Потому что другие жили ещё теснее.<br>Круто нам жилось!<br><br>slonohrom: тебе сколько лет, деточка?<br><br>lenaku2000: Шестьдесят, дяденька, если это имеет отношение к теме обсуждения.<br>Правда, я не вам по теме отвечала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429612</guid>
<pubDate>2014-08-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429612</link>
<title>Цитата #429612</title>
<description><![CDATA[Пекин. Выселяемся из отеля, через час надо быть в аэропорту. Вместо того, чтобы забрать у нас ключи и отпустить с миром, китаянка на ресепшне начала что-то нам активно говорить по-китайски, регулярно показывая пальцем на бумажку с надписью &quot;I don't speak English well, but I will do my best to help you&quot;, говоря по телефону с кем-то, видимо, умным, а главное -- размахивая чеком, в середине которого написан жирный ноль. Мы с нашим руководителем стоим, пытаемся понять, что и как нам нужно сделать, чтобы снять это проклятие, остальные варятся где-то в холле, китаянка щебечет и размахивает руками, а времени на дорогу по китайским пробкам остаётся всё меньше. Мы уже отчаялись, думаем, как бы улизнуть по-тихому. И вдруг к стойке ровным шагом подходит Даня, дожёвывая банан и торжественно протягивает барышне кожуру (мусорок вокруг не было). Та принимает подношение, сгибаясь от смеха, машет на нас рукой и отпускает с миром. Так вот вы какие, ноль юаней...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429611</guid>
<pubDate>2014-08-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429611</link>
<title>Цитата #429611</title>
<description><![CDATA[Sаevam_Iram:<br>Забыл совсем, где теперь прикажете брать маасдам, дор блю, мацареллу, рокфор?<br><br>Александр:<br>Могу дать технологию приготовления сыра дорблю, сосисок дорблю и хлеба дорблю в домашних условиях. Для ленивых могу поставлять уже готовый продукт собственного приготовления.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429610</guid>
<pubDate>2014-08-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429610</link>
<title>Цитата #429610</title>
<description><![CDATA[xxx: А как ты впервые решил переключатель поставить на капс?<br>yyy: В смысле?<br>xxx: Ну, почему ты решил поставить именно на капс переключатель раскладки<br>yyy: Ну потому что клавиша не используется<br>yyy: И одной клавишей лучше переключать, чем сочетанием<br>yyy: Да, и она расположена удобно<br>xxx: ОНА ИСПОЛЬЗУЕТСЯ!!! НЕ НАДО ТУТ!!!!!!<br>yyy: )))<br>xxx: Правда я все равно писал с нажатым шифтом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429609</guid>
<pubDate>2014-08-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429609</link>
<title>Цитата #429609</title>
<description><![CDATA[Храпунцель: Плохо оказывается смотреть урывками. Смотрели мы с дочкой мультфильм Тарзан (2013) там, где Джейн кусает змея, она падает в обморок, Тарзан отсасывает у неё с плеча яд и сплёвывает, а муж начал смотреть уже после змеи, как Джейн увидела Тарзана, упала в обморок, он её укусил и сплюнул:<br>- Невкусная, - прокомментировал муж.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429608</guid>
<pubDate>2014-08-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429608</link>
<title>Цитата #429608</title>
<description><![CDATA[На Сайлоге доктор биологических наук в красках рассказывает про битву двух муравейников.<br>sss: ... атакую врага, нужна помощь!<br>DL: Тебе бы эпические сценарии писать... Ф.Бондарчук это снимет, а Безруков сыграет главную роль (например, грустного муравья-инвалида с откушенной жопой). Если ещё пригласить Стаса Михайлова спеть закадровые песни, то тётки будут начинать рыдать в двух кварталах от кинотеатра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429607</guid>
<pubDate>2014-08-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429607</link>
<title>Цитата #429607</title>
<description><![CDATA[Roksi: Дима, как мне французам моим написать название улицы Чистопольская на английском, чтобы они поняли.<br>Митяй: Chistopol&#039;skaya<br>Roksi: диимааа... я серьезно<br>Митяй: Напиши Clear Polish<br>Roksi: ок. спс]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429606</guid>
<pubDate>2014-08-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429606</link>
<title>Цитата #429606</title>
<description><![CDATA[xxx: Видели там, наряду с привычными уже 7D и 11D кинотеатрами, запредельный 20D и неопределённый XD.<br>xxx: Выходят недовольные посетители, а им так ехидно: &quot;А вы разве не видели мелким шрифтом, что Х=2?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429605</guid>
<pubDate>2014-08-15 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429605</link>
<title>Цитата #429605</title>
<description><![CDATA[lx: &quot;Около 25% всех людей признают, что прокрастинация — неотъемлемая часть их жизни.&quot; <br>Pika_pika: остальные 75% собираются признать это в ближайшем будущем<br>Pika_pika: скорее всего завтра<br>Pika_pika: ну край до конца недели...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429604</guid>
<pubDate>2014-08-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429604</link>
<title>Цитата #429604</title>
<description><![CDATA[Корпоратив. Стоят двое над тушкой нового сотрудника, павшего в неравной борьбе с зеленым змием.<br>xxx: Да, умеет человек вливаться в коллектив<br>yyy: Ага, вливаться он умеет, я заметил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429603</guid>
<pubDate>2014-08-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429603</link>
<title>Цитата #429603</title>
<description><![CDATA[xxx: Подарили маме телефон сотовый. Научили кое-как пользоваться им. Вечером спрашиваем, как дела. Мама отвечает, что у нее на телефоне был неприятный звонок. Смотрим, а у нее непринятый звонок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429602</guid>
<pubDate>2014-08-15 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429602</link>
<title>Цитата #429602</title>
<description><![CDATA[Юлия:<br>Именно, я специально вывожу тебя на эмоции<br>Потому что я энергетический вампир<br><br>Александр:<br>А я - энергетический чеснок. Съела?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429601</guid>
<pubDate>2014-08-15 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429601</link>
<title>Цитата #429601</title>
<description><![CDATA[xxx: В выходные в интернете делать нечего.<br>yyy: Конечно нечего, в выходные у людей слишком много дел. А вот на работе делать нефига.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429600</guid>
<pubDate>2014-08-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429600</link>
<title>Цитата #429600</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне нравятся мужчины, которые знают чего хотят. Увидел. Влюбился. Женился.<br>А не &quot;давай наслаждаться друг другом&quot;, &quot;давай присмотримся&quot;, &quot;давай попробуем пожить вместе&quot;. И это растягивается на года.<br>ууу: Ага, а изменила - убил, закопал. А не &quot;как ты могла?&quot;, &quot;о детях думала?&quot;, &quot;езжай к маме!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429599</guid>
<pubDate>2014-08-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429599</link>
<title>Цитата #429599</title>
<description><![CDATA[Папа собирается в командировку в Питер. Когда его нет дома, комментирую это дело:<br>-- Папа едет в Ленинград...<br>Да, именно одной строкой, четырьмя словами. Мама, на грани гроула:<br>-- Я тебе сама мопед куплю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429598</guid>
<pubDate>2014-08-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429598</link>
<title>Цитата #429598</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот вы смеетесь, а у меня в самом деле был &quot;руководитель&quot; отдела безопасности, который хотел двухъядерный процессор себе. Аргументировал сие так, цитирую: &quot;одно себе, второе сыну&quot;&#65279;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429597</guid>
<pubDate>2014-08-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429597</link>
<title>Цитата #429597</title>
<description><![CDATA[- Сходим в лес? Вроде бы распогаживается...<br>- То есть, погода становится все поганее?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429596</guid>
<pubDate>2014-08-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429596</link>
<title>Цитата #429596</title>
<description><![CDATA[xxx: Взял и укоротил кабель зарядки до 10 см, купленный в Китае (кабель см 80 был), реально заряд пошел быстрее.<br>yyy: Закон Ома доказан окончательно :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429595</guid>
<pubDate>2014-08-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429595</link>
<title>Цитата #429595</title>
<description><![CDATA[Едем с любимым отдыхать. Пытаемся решить что покупать: чемодан или сумку на колесиках, пытаемся понять разницу в функционале.<br>- Ну сумка она такая большая и ..мм... мягкая, а чемодан, ну он такой, тоже большой и...ммм... твердый!<br>Поржали, купили чемодан.<br>Вечером, мимими, нежности. Любимый:<br>- У меня там внизу все из сумки превращается в чемодан...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429594</guid>
<pubDate>2014-08-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429594</link>
<title>Цитата #429594</title>
<description><![CDATA[monsta: я тут подумал - когда прога глючит и начинает жрать 100% проца, не реагирует на клавиши и не обновляет ui - это ж полная иллюстрация поговорки &quot;когда я ем, я глух и нем&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429593</guid>
<pubDate>2014-08-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429593</link>
<title>Цитата #429593</title>
<description><![CDATA[ГС: Гера с коллегами собрался на team building.<br>На 2 дня на плотах. 18 человек. Организовывать провиант поручили даме-вегетарианке. В итоге она запланировала 400 граммов тушняка, 1,5 кг макарон и 13 кг помидоров-огурцов.<br>ГС: После озвучки мне начальник сказал, что team building удался, так как теперь все ненавидят одного человека]]></description>
</item>
</channel></rss>
