<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 89</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:19:12 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/426588</guid>
<pubDate>2014-01-31 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426588</link>
<title>Цитата #426588</title>
<description><![CDATA[ххх: ну как твой железный конь? ожил сегодня без проблем?<br>ууу: как тебе сказать.... вчера товарищ на опеле решил, что вместо седана мне лучше хатчбэк.<br>ууу: и без колебания это исправил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426587</guid>
<pubDate>2014-01-31 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426587</link>
<title>Цитата #426587</title>
<description><![CDATA[С форума, обсуждение управляющей компании в жк:<br><br>xxx:<br>Откуда столько негатива?<br>Я вот ребенку сегодня ванну набирал - из горячего крана как раз нужной температуры текла. Прям как по заказу! Холодную вообще не открывал.<br>Искупал, положил спать, только он глаза закрыл, сразу электричество отключили. Вот это Сервис. С большой буквы. Где вы еще такой увидите? В лучших домах Лондона такого нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426586</guid>
<pubDate>2014-01-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426586</link>
<title>Цитата #426586</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>В ночь перед важным экзаменом перечитывала лекции, потом как у студентов водится положила тетрадь под подушку, чтобы знания за ночь сами проникли в голову. Утром проснулась с тетрадью под жопой... все правильно, именно ей я и думаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426585</guid>
<pubDate>2014-01-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426585</link>
<title>Цитата #426585</title>
<description><![CDATA[работаю продавцом в магазине электроники &quot;N&quot;. Сегодня принимали товар со склада и в одной коробке вместо ноутбука обнаружили две кафельные плитки, очевидно кто-то особо смышлённый подменил. никогда ещё до этого выражение &quot;новый плиточный интерфейс Windows 8&quot; не звучало ТАК буквально )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426584</guid>
<pubDate>2014-01-31 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426584</link>
<title>Цитата #426584</title>
<description><![CDATA[xxx: Кажется, я нашёл машину своего соседа с перфоратором - у неё в лобовом стекле чья-то ёлка торчит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426583</guid>
<pubDate>2014-01-31 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426583</link>
<title>Цитата #426583</title>
<description><![CDATA[Argus: Я понял почему поднялись цены на сигареты! Цветные картинки на пачках дорого обходятся....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426582</guid>
<pubDate>2014-01-31 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426582</link>
<title>Цитата #426582</title>
<description><![CDATA[Romanko: Откуда взялось это выражение &quot;настоящий мужчина&quot;? Раньше просто мужчина или мужик говорили. Меня оно бесит.<br>Y_T: сделал, как тете нужно — настоящий мущина)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426581</guid>
<pubDate>2014-01-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426581</link>
<title>Цитата #426581</title>
<description><![CDATA[- В детстве делали с подружками &quot;секретики&quot; - красивые фантики, бусины клали в ямку и закрывали стеклом. Верили, что через много-много лет они превратятся в настоящие драгоценности. Как-то уже в институте с подругой гуляли в том дворе, вспомнили про секретики, решили поискать. И, невероятно, нашли один! А в нем оказался червяк... Жизнь - боль :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426580</guid>
<pubDate>2014-01-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426580</link>
<title>Цитата #426580</title>
<description><![CDATA[В 8 лет решил поиграть сам с собой в игру. Забегая вперёд, скажу, что я её проиграл: пишу на бумажке слово, жду минут 10, пока оно забудется, и пытаюсь его вспомнить/отгадать по буквам. 10 минут прошло - не забыл. Прошло 2 часа - не забыл. Помню до сих пор, уже 12 лет как.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426579</guid>
<pubDate>2014-01-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426579</link>
<title>Цитата #426579</title>
<description><![CDATA[xxx: ань((( перестань думать<br>УУУ: 1 раз я перестала думать - теперь я мама. так что второй раз я на это не куплюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426578</guid>
<pubDate>2014-01-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426578</link>
<title>Цитата #426578</title>
<description><![CDATA[Нашел меня бывший однокашник:<br>- А я в Казахстан после универа вернулся. Открыл собственную фирму<br>- Как так? Ты же в универе еле сессии сдавал<br>- Ну, Вы же, умники, мне помогали. С тех пор ничего не изменилось :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426577</guid>
<pubDate>2014-01-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426577</link>
<title>Цитата #426577</title>
<description><![CDATA[xxx: У связистов и айтишников три основных врага: строители, электрики и уборщица.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426576</guid>
<pubDate>2014-01-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426576</link>
<title>Цитата #426576</title>
<description><![CDATA[&lt;zed&gt; ты сколько уже в тренажерку ходишь?<br>&lt;ira&gt; 4 месяца<br>&lt;zed&gt; ну и как? есть какие то изменения?<br>&lt;ira&gt; ну не сильно заметно)<br>&lt;zed&gt; а ты какого результата хочешь?<br>&lt;ira&gt; я замуж хочу)))))))))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426575</guid>
<pubDate>2014-01-31 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426575</link>
<title>Цитата #426575</title>
<description><![CDATA[xxx: Сразу поиграть захотелось<br>yyy: Ага, как обычно, а неделю в хайсеках астероиды попилишь, или в лоусеках умрешь 20 раз, сразу что-то расхочется :)<br>xxx: Я не знаю, что такое хайсеки и лоусеки, но в сусеках можно колобка наскрести — это 146%]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426574</guid>
<pubDate>2014-01-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426574</link>
<title>Цитата #426574</title>
<description><![CDATA[CherryJB: всю ночь ко мне прижимался муж! и обнимет, и носом в шейку уткнется и мои ножки к своим подтянет!.. во, думаю, что ужин вкусный делает!!<br>а на утро выяснилось, что форточка открылась и он мёрз, тк я добрую половину одеяла под себя случайно перетянула..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426573</guid>
<pubDate>2014-01-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426573</link>
<title>Цитата #426573</title>
<description><![CDATA[Сижу в кафе, за соседним столиком три девицы, судя по всему, ролевички. Одна из них, самая симпатичная, рассказывает:<br>&quot;И вот приходит новая заявка, а наш командир команды сомневается. Говорит, ну не могу я принять в команду человека с ником &quot;Пиздюк Шерстяной&quot; !!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426572</guid>
<pubDate>2014-01-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426572</link>
<title>Цитата #426572</title>
<description><![CDATA[Коммент к фильму:<br>xxx: Отличный фильм, сюжет на высоте, затрагивает уголки всей души, особенно конец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426571</guid>
<pubDate>2014-01-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426571</link>
<title>Цитата #426571</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости на хоботе о Blackphone:<br>xxx: а какая к чёрту разница что за телефон, если смс и звонки идут в эфир один чёрт, причем идут в конкретном стандарте, затем идут по определенным проводам и микросхемам и так далее. Неужто АНБ не сможет аккуратно взять за интимные места операторов связи, буде ей понадобится?<br>yyy: мамой клянутся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426570</guid>
<pubDate>2014-01-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426570</link>
<title>Цитата #426570</title>
<description><![CDATA[Из рубрики &quot;Чезафильм&quot;:<br><br>xxx: Чёзафильм? Боевик примерно 90х годов, смотрел школьником. Подводная лодка спасает нескольких человек с яхты, разбившейся в кораблекрушении, но оказывается, что они это подстроили, чтобы захватить лодку. Помню кадр, как тёлка из спасенных уложила потрахаться матроса, принесшего ей что-то и задушила его чем-то тяжелым, сидя на нём в позе наездницы.<br>yyy: Жопой?<br>xxx: Чё-то фильм &quot;Жопой&quot; не гуглится.<br>zzz: Чем-нибудь другим погугли.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426569</guid>
<pubDate>2014-01-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426569</link>
<title>Цитата #426569</title>
<description><![CDATA[ххх: напротив нас новый ебельный магазин открылся.<br>ууу: Ты про секс-шоп, или это опечатка?<br>ххх: ну местные грузчики меня уже успели заебать<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426568</guid>
<pubDate>2014-01-30 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426568</link>
<title>Цитата #426568</title>
<description><![CDATA[Mokou Fujiwarrior: В принципе если смешать американскую историю и ваху то, получится, что отцы-основатели примархи, но кто тогда император?<br>Викентий Черторыльский: Это примархи соблазнённые хаосом тогды. А Император - король Георг. <br>Thomas Malone: А Томас Джефферсон - культист Кхорна. ДЕРЕВО СВОБОДЫ НАДО ПОЛИВАТЬ КРОВЬЮ И УДОБРЯТЬ ЧЕРЕПАМИ!!!1]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426567</guid>
<pubDate>2014-01-30 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426567</link>
<title>Цитата #426567</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем с семьей вопрос, подсмотренный на ответах мейл ру: &quot;Если мужчина каждый день первым делом пишет мне в скайп &#039;привет&#039;, но никаких действий к сближению не предпринимает, что это значит???&quot;. Порадовала реакция семейства:<br>Дочь 7 лет: &quot;Значит он влюбился!!!&quot;<br>Сын 10 лет: &quot;Да ничо не значит. Я вот каждый день в школе со всеми здороваюсь - просто так&quot;<br>Муж: &quot;Издевается&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426566</guid>
<pubDate>2014-01-30 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426566</link>
<title>Цитата #426566</title>
<description><![CDATA[xxx: Полоса загрузки, она как дети. Пока не смотришь - растет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426565</guid>
<pubDate>2014-01-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426565</link>
<title>Цитата #426565</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати, с тех пор как мы живем вместе, я совершенно разучился готовить на одного, поэтому я пожарил картошки на двоих И СОЖРАЛ ВСЕ САМ МУХАХАХАХАХА!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426564</guid>
<pubDate>2014-01-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426564</link>
<title>Цитата #426564</title>
<description><![CDATA[Живу в Москве, сюда же послали служить моего младшего брата, а родители за тыщу километров от нас. Брат попал в госпиталь, надо ехать навещать. Я выясняю, что госпиталь где-то в глухом лесу, от ближайшей остановки 3 км пешком, по морозу, вдоль дороги без тротуаров.И 5 кг фруктов за спиной хрупкой одинокой девушки. Я жалуюсь папе, он мне сочувствует. А на следующий день я выясняю интересный факт...<br>ххх:<br>я поняла, что я - кретин.<br>до госпиталя можно доехать на электричке. а от нее 200 м до госпиталя<br>и не надо идти через лес!<br>папа:<br>Ну да, я в курсе, просто думал, что ты любишь зимние прогулки по лесу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426563</guid>
<pubDate>2014-01-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426563</link>
<title>Цитата #426563</title>
<description><![CDATA[Just a Cat: Да я хотел тебя спросить, работает ли у тебя VPN, но уже выяснил, что он лежит :)<br>Елена: а, да)) я вчера еще запрос отправляла, что беда случилась))<br>Just a Cat: Ой бида бида))<br>Just a Cat: Где-то часа в 3 сломалось<br>Just a Cat: Вчера<br>Елена: ага, мне как раз коллега из отпуска гневное письмо настрочила, что лежит она, понимаешь, на пляже, и не может работать! кошмар, прямо))<br>Just a Cat: Какой трудоголик.. Пляжный :) Точнее какая :)<br>Елена: вот и я думаю.. бедненькая. на пляже VPN не подключается, горе то какое)) я не утерпела, посоветовала ей все-таки дойти до бара))<br>Just a Cat: И заказать там коктейль ВПН - Водка + Портвейн + Наливка<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426562</guid>
<pubDate>2014-01-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426562</link>
<title>Цитата #426562</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня в компании есть две девственницы!<br>yyy: Вы их для жертвоприношений бережете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426561</guid>
<pubDate>2014-01-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426561</link>
<title>Цитата #426561</title>
<description><![CDATA[ххх: Чем занимаешься, когда макет ждать? ))<br>Liska: строго между нами.... ожесточено борюсь с нежеланием вносить ваши исправления и из сайта-конфетки_05_017 делать сайт-унылое_говно_vvv ^____^<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426560</guid>
<pubDate>2014-01-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426560</link>
<title>Цитата #426560</title>
<description><![CDATA[Бывшая: Почему ты мне не звонишь по пьяни? Ты пить бросил или звонить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426559</guid>
<pubDate>2014-01-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426559</link>
<title>Цитата #426559</title>
<description><![CDATA[Занимаюсь репетиторством, поздно вечером звонок с незнакомого номера, я поговорила, потом рассказываю мужу:<br>Я: Предлагают девочку, 9 класс.<br>М (лениво): Покупай!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426558</guid>
<pubDate>2014-01-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426558</link>
<title>Цитата #426558</title>
<description><![CDATA[aaa: За железом нет необходимости лететь 150 миллионов километров. Ближайший источник находится по космическим меркам совсем рядом — 3 тысячи километров вниз.<br>xxx: Мне кажется преодолеть 150 миллионов километров по пустоте легче, чем 3 тысячи километров сквозь расплавленную магму.<br>yyy: Никто не пробовал. Нужен стартап. :)<br>yyy: Нет, в самом деле, почему столько прожектов по теме полётов в космос, в том числе граничащих с сумасшествием, а вниз никто не собирается?<br>zzz: У меня были такие мысли, когда в детстве сортир в деревне копал, но после первого метра понял о неосуществимости идеи своими силами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426557</guid>
<pubDate>2014-01-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426557</link>
<title>Цитата #426557</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Тут выяснилось, что у меня какая-то странная фобия.<br>Два раза в жизни рядом со мной включали болгарку - и оба раза я, в целом адекватный взрослый человек, пугалась аж до слез! Первый парень меня назвал &quot;ебнутой истеричкой&quot;, а второй сказал: &quot;какая ты у меня нежная!&quot;.<br>Первый, кстати, до сих пор не понимает, почему мы расстались.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426556</guid>
<pubDate>2014-01-30 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426556</link>
<title>Цитата #426556</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда-то и меня вела дорога приключений, но потом мне прострелили коллегу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426555</guid>
<pubDate>2014-01-30 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426555</link>
<title>Цитата #426555</title>
<description><![CDATA[- Дорогой, в лоджии огромный пакет отходов после праздника, я даже не подниму! Вынеси, пожалуйста.<br>- Выкину, когда время будет!<br>...<br>- Дорогой, мусор за неделю закис и потек, когда выкинешь?<br>- Сказал же, когда смогу, хватит напоминать!<br>...<br>- Дорогой, в лоджии за месяц прогнил насквозь пол, и обои воняют тухлятиной. Сделай ремонт.<br>- Бляяя! Почему раньше не напомнила?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426554</guid>
<pubDate>2014-01-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426554</link>
<title>Цитата #426554</title>
<description><![CDATA[DerArto: Оказывается на вершине Эвереста есть интернет! Видимо сделано по заявкам чекинящихся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426553</guid>
<pubDate>2014-01-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426553</link>
<title>Цитата #426553</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Как-то недавно у нас в городе водители что-то не поделили на дороге, завязалась драка между владельцем наших жигулей и иномарки (какая именно была модель, да и это не столь важно). Как потом оказалось, водитель жигулей победил)) А чуть позже на местном форуме искали свидетелей этого происшествия, дак там одним из первых комментариев было: &quot;Ну хоть где-то наш автопром победил&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426552</guid>
<pubDate>2014-01-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426552</link>
<title>Цитата #426552</title>
<description><![CDATA[Лорана: Предпочитаю в последние годы обходится без ников вне сети. Бывало, приду на встречу творческой или ролевой элиты, хорошо вокруг, радостно, люди интересные общаются, улыбаются приветственно. И кто-нибудь матерый и прекрасный начинает представлять мне уважаемых господ, указуя перстом и произнося имя: &quot;Светлоокая Люголь, Монпансье Тобосский, Галоперидольный Предел, Трандунатаэрандиэль, Сыть Кориандра, Непобедимый Мякиш и, конечно же, всеми обожаемый Светополк Апполинариевич.&quot; А потом, как водится, представляют завсегдатаям меня: &quot;Знакомьтесь, это Таня!&quot;. И такой у меня когнитивный диссонанс начинается, а у завсегдатаев немой вопросище в глазах: &quot;И это всё?!&quot; Того и гляди, закричат, чтобы унесли этот пудинг, т.е. Таню вашу подальше от легендарных представителей рода человеческого (и не только человеческого). Гадство.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426551</guid>
<pubDate>2014-01-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426551</link>
<title>Цитата #426551</title>
<description><![CDATA[Читаю новость:<br>......Главная цветная камера китайского посадочного модуля «Чанъэ-3» перестала функционировать. Ранее сообщалось, что посадочный модуль «Чанъэ-3» и луноход «Юйту» были успешно выведены из спящего режима без каких-либо неполадок. Более того, говорилось, что луноход провел первое исследование лунной почвы, однако, что конкретно сделал аппарат, не уточнялось........<br>Вот думаю: А что тут уточнять то, сделанная в Китае камера отвалилась и потестила плотность грунта...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426550</guid>
<pubDate>2014-01-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426550</link>
<title>Цитата #426550</title>
<description><![CDATA[ххх: Глядя на софт от определённых компаний приходит в голову мысль, что у них уволился последний программист, отвечающий за определённые фичи, и теперь они методом обратной инженерии пытаются понять, что же у них там такого напрограммировано...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426549</guid>
<pubDate>2014-01-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426549</link>
<title>Цитата #426549</title>
<description><![CDATA[sh1991: Вот мы и дожили до времени, когда утюги вновь стали беспроводными.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426548</guid>
<pubDate>2014-01-29 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426548</link>
<title>Цитата #426548</title>
<description><![CDATA[from text messages:<br>С: ну как ты там без интернета?<br>Е: нашла скачанный пару месяцев назад урок йоги<br>С: и как?<br>Е: и опрокинулась на кота из позиции &quot;беременная корова&quot;... фигня эта ваша йога :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426547</guid>
<pubDate>2014-01-29 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426547</link>
<title>Цитата #426547</title>
<description><![CDATA[ВК:<br>- В каждой девушке живет стерва, дура, ведьма, ангел и прекрасная принцесса. Что разбудите, то и получите...<br>- А нормальных девушек там нет?) Стерва думает о себе, дура не думает ни о чем, ведьма злая, ангел витает в облаках, а принцесса привыкла к слугам. Интересно, как же разбудить девушку?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426546</guid>
<pubDate>2014-01-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426546</link>
<title>Цитата #426546</title>
<description><![CDATA[Из чата на 15+ человек:<br>xxx: блин, как времена изменились – раньше начинали обсуждать что-то компьютерное, заканчивали сексом.<br>xxx: сейчас начали с секса, закончили ипотекой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426545</guid>
<pubDate>2014-01-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426545</link>
<title>Цитата #426545</title>
<description><![CDATA[Комментарий к статье &quot;Челябинцу на банковский счет по ошибке поступило 10 триллионов рублей&quot;<br><br>XXX: С ArtMoney взломал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426544</guid>
<pubDate>2014-01-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426544</link>
<title>Цитата #426544</title>
<description><![CDATA[Читал сегодня статью про выставку электронных новинок.<br>Порадовало: &quot;Компьютер Intel Edison размером с карту памяти сделает &quot;умными&quot; ваши кроссовки, холодильник или весь дом и подключит их к Интернету&quot;.<br><br>Что кроссовкам делать в Интернете - искать себе пару?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426543</guid>
<pubDate>2014-01-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426543</link>
<title>Цитата #426543</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Когда в школе учился, мне всегда покупали одежду &quot;на вырост&quot;. Никогда этого не понимал - к моменту, когда одёжка становилась поношенной, я так и оставался &quot;недорослем&quot;. На днях нашёл на чердаке старые вещи, те самые что таскал в 10-11ом. Они все так же мне велики на пару размеров, спустя 10 лет. Не оправдал я маминых оптимистичных ожиданий..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426542</guid>
<pubDate>2014-01-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426542</link>
<title>Цитата #426542</title>
<description><![CDATA[- Начало века. В отдел двум тетенькам дают подержанный 286 комп что бы печатать отчеты. А он у них каждый день перестает загружаться (слетает dos). Тетеньки клянут отсталую технику и просят помощи. Загружаюсь с дискеты. Открываю Autoexec.bat, а там внутри отчет на великом и могучем русском языке, открываю config.sys, а там еще один отчет. Строго спрашиваю тетенек, что за фигня? Тетеньки каются, что создавать новые текстовые файлы они не умеют, но открывать и редактировать имеющиеся уже научились. Так что у них вместо всех системных и прочих, с их точки зрения &quot;не нужных файлов&quot; - отчеты. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426541</guid>
<pubDate>2014-01-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426541</link>
<title>Цитата #426541</title>
<description><![CDATA[Ри: это я не понимаю важности точных измерений? Я?! Да что вы знаете о необходимости точности! Вот когда ты в общаге стоишь под душем и стоит на долю миллиметра сдвинуть ручку крана в сторону, как тебя либо ошпарит кипятком, либо зальет ледяной водой, вот там нужна поистине филигранная точность, чтобы между этими двумя точками найти оптимальную температуру... И этот квест я проделываю каждый день, а вы говорите, я ничего не понимаю в точных измерениях...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426540</guid>
<pubDate>2014-01-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426540</link>
<title>Цитата #426540</title>
<description><![CDATA[ххх: нашел вакансию:<br>Требования:<br>Умение слушать руководителя, понимать его поставленные задачи.<br>Высокая скорость печати.<br>Сообразительность<br>Четкость<br>Исполнительность<br>Доброжелательность<br>Ответственность<br>Дисциплинированность<br><br>четкость - че ж это они имели в виду? четкость не менее FullHD 720p? претенденты с .jpg не рассматриваются?<br><br>yyy: Не, они просто &quot;Дерзкость&quot; подписать забыли, и условия - кэпка с барсеткой выдается, бесплатное питание сэмками, работа на раёне.<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426539</guid>
<pubDate>2014-01-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426539</link>
<title>Цитата #426539</title>
<description><![CDATA[- Вася, - устало говорила десятилетняя тогда племянница своему трехлетнему брату, - надо говорить не пися, а ге-ни-та-ли-я]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426538</guid>
<pubDate>2014-01-29 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426538</link>
<title>Цитата #426538</title>
<description><![CDATA[dema: Коллеги в День печати подарили большую кружку с фотографией сотрудников своей редакции - еле фото влезло. В шутку предложили нам на следующий год подумать об ответном подарке<br>dema: Учитывая штат нашей заводской газеты в два человека дарить будем, скорее всего, рюмку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426537</guid>
<pubDate>2014-01-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426537</link>
<title>Цитата #426537</title>
<description><![CDATA[ххх: адоб снова захотел обновляшек, лезу скачивать, и тут на их сайте каверзный вопрос мне всплывает.<br>ххх: Вы — ИТ-менеджер или производитель OEM?<br>ууу: акинатор?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426536</guid>
<pubDate>2014-01-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426536</link>
<title>Цитата #426536</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня сегодня две новости<br>ххх: во-первых, мне наконец рассказали кто такой слоупок<br>ххх: во-вторых, я узнал что на Челябинск недавно напал метеорит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426535</guid>
<pubDate>2014-01-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426535</link>
<title>Цитата #426535</title>
<description><![CDATA[xxx: ты сейчас публикации делаешь?<br>yyy: нет<br>yyy: ну как бы да<br>yyy: я все сразу делаю<br>yyy: но щас нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426534</guid>
<pubDate>2014-01-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426534</link>
<title>Цитата #426534</title>
<description><![CDATA[XXX: Выяснил для чего нас когда-то учили писать сочинения в стиле &quot;Что хотел сказать автор в своем произведениии...&quot;<br>ХХХ: 4й час курю ТЗ по проекту и пытаюсь понять что от нас хотят то]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426533</guid>
<pubDate>2014-01-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426533</link>
<title>Цитата #426533</title>
<description><![CDATA[Liska: Володь, ты мне нужен как мужчина и идеальный заговорщик...<br>Ur-VOL: чё?<br>Liska: Труп вынести на склад, пока никто не видит...<br>Ur-VOL: какой?<br>Liska: в горшке Х)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426532</guid>
<pubDate>2014-01-29 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426532</link>
<title>Цитата #426532</title>
<description><![CDATA[x: С ужасом смотрю на соседей, которые по 7-8 раз за сезон заливают посадки инсектицидами.<br>y: кстати, после этого картошечка попадает на колхозные рынки под называнием &quot;фермерская&quot; и &quot;экологически чистая&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426531</guid>
<pubDate>2014-01-29 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426531</link>
<title>Цитата #426531</title>
<description><![CDATA[konsul: когда руководство требует быстро и дёшево сделать из говна и палок конфету, но палки даёт кривые, а говно засохшее, то будь ты трижды мастером - конфета получается довольно специфическая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426530</guid>
<pubDate>2014-01-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426530</link>
<title>Цитата #426530</title>
<description><![CDATA[OsLiG пЫх ПоХ:<br>Пока туристы покупали всякие безделушки и сувениры у местных торговцев, я впарил одному торгашу за 30 баксов матрешку. Менеджер он и в Египте менеджер :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426529</guid>
<pubDate>2014-01-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426529</link>
<title>Цитата #426529</title>
<description><![CDATA[Один известный форум для гитаристов, раздел &quot;Деятельность гитариста как члена группы&quot;.<br>Избранные темы:<br><br>- Жена vs. музыкальная деятельность<br>- Дети vs. музыкальная деятельность<br>- Мама vs. музыкальная деятельность<br>- Можно ли пить на сцене?<br>- волосатые группы Vs Стриженные<br>- Игра в коллективе - а может оно не всем дано?<br>- &lt;название-форума&gt; VS музыкальная деятельность<br>- Есть ли в России эксперты по гитарам, выдающие заключение для суда?<br>- Лидер группы хочет выступать. Группа не готова явно. Как быть?<br>- Почему гитаристам больше всех надо?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426528</guid>
<pubDate>2014-01-28 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426528</link>
<title>Цитата #426528</title>
<description><![CDATA[[зашла речь о FIDO]<br>— ет!<br>— естеренко ответ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426527</guid>
<pubDate>2014-01-28 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426527</link>
<title>Цитата #426527</title>
<description><![CDATA[Три дня хожу с грязными волосами, потому что забываю купить шампунь. Напрягает, если честно. Настолько напрягает, что ночью приснился сон, будто наконец-то купила шампунь, целых два флакона, полюбовалась, как они красиво рядышком на полочке стоят, порадовалась.<br>Утром пошла в магазин, купила много всяких ништяков.<br>А шампунь не купила.<br>Потому что перед глазами всплыла картинка, что дома целых два флакона на полочке!<br><br>Твою ж налево...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426526</guid>
<pubDate>2014-01-28 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426526</link>
<title>Цитата #426526</title>
<description><![CDATA[В ходе обсуждения партизанского исправления очередного говнокода:<br>- Если ты правишь код, который написан через жопу, означает ли это, что ты находишься в глубоком тылу противника?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426525</guid>
<pubDate>2014-01-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426525</link>
<title>Цитата #426525</title>
<description><![CDATA[&lt;[Yota]Remotion&gt; Да я уже себя чувствую кащеем)<br>&lt;акшурги_яапалосоК&gt; [Yota]Remotion: В яйце покалывает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426524</guid>
<pubDate>2014-01-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426524</link>
<title>Цитата #426524</title>
<description><![CDATA[Новость с одного извесного сайта:<br><br>&quot;Депутат Эльбрус Тадеев предлагает запретить называть детей в честь географических объектов.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426523</guid>
<pubDate>2014-01-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426523</link>
<title>Цитата #426523</title>
<description><![CDATA[ol&#039;ka: ты з/п получил?<br>Alex: нет<br>Alex: пинкод забыл<br>ol&#039;ka: это новая отмазка? :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426522</guid>
<pubDate>2014-01-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426522</link>
<title>Цитата #426522</title>
<description><![CDATA[&gt; SELECT DISTINCT gender FROM clients;<br>Found rows: 150<br><br>В том числе «8912», «Зао&quot;Урал», «хозяйка», «юр.лицо».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426521</guid>
<pubDate>2014-01-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426521</link>
<title>Цитата #426521</title>
<description><![CDATA[KamaZiG: Вбил в гугль &quot;Виснет видео на ютубе&quot;, первая ссылка: &quot;Виснет видео на ютубе? Видео материал как решить!&quot;... А вот теперь угадай, на каком сайте видеоматериал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426520</guid>
<pubDate>2014-01-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426520</link>
<title>Цитата #426520</title>
<description><![CDATA[xxx: блин понимаешь у тебя c женой примерно одинаковый уровень социальный, и я на вашем уровне в принципе. А тут он реально выше, высшее блядь общество<br>xxx: т.е. она как-то сказала: я не представляю, что у меня будет муж строитель - мол всегда грубые руки, и физический труд<br>xxx: а я сижу такой и думаю: это ты не видела как я навоз на даче развожу :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426519</guid>
<pubDate>2014-01-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426519</link>
<title>Цитата #426519</title>
<description><![CDATA[xxx: а я стала вегетарианкой)<br>xxx: вот уже 6 месяцев не ем мясо))<br>yyy: а как ты пришла к этому?<br>zzz: как ты дошла до этого?<br>ааа: я бы спросил иначе: Как ты докатилась до такого?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426518</guid>
<pubDate>2014-01-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426518</link>
<title>Цитата #426518</title>
<description><![CDATA[Хабр. Коментарии к новости о том, как Билл Гейтс проиграл в шахматы за 9 ходов Магнусу Карлсену. Магнусу давали 30 сек на ход, а Биллу 2 минуты:<br><br>dunkan_macleod: А во втором раунде Магнус Карлсен и Билл Гейтс будут строить гигантские софтверные корпорации.<br>23derevo: При этом у Магнуса будет 2 минуты, а у Билла — 30 секунд!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426517</guid>
<pubDate>2014-01-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426517</link>
<title>Цитата #426517</title>
<description><![CDATA[Kartoshka&gt; У кого несидячая квалифицированная интересная работа? Кем работаете?<br>ares&gt; У меня, наверное =) по должности инженер-геотехник, по сути - еще и менеджер проектов. Много командировок (70% прошлого года в Красной Поляне провел, позапрошлого - 40% в Питере), согласования, ведение документации, руководство небольшой группой, как-то так<br>ahtoh&gt; то-то я вижу в Steam у тебя 900 часов доты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426516</guid>
<pubDate>2014-01-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426516</link>
<title>Цитата #426516</title>
<description><![CDATA[xxx: снимала пододеяльник с балкона и единственной мыслью было &quot;только бы не поломать, только бы не поломать&quot;, гг]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426515</guid>
<pubDate>2014-01-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426515</link>
<title>Цитата #426515</title>
<description><![CDATA[Кристина: Ну у меня сегодня и путешествие было....<br>Дмитрий: Тебя опять послали нахуй?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426514</guid>
<pubDate>2014-01-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426514</link>
<title>Цитата #426514</title>
<description><![CDATA[xxx: я меееедленно надеваю на себя верхнюю одежду...<br>xxx: *кошка:* она мокрая и пахнет мной, мяу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426513</guid>
<pubDate>2014-01-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426513</link>
<title>Цитата #426513</title>
<description><![CDATA[&lt;Molkov&gt; &quot;Мам, а ты тоже раньше играла в Морровинд?&quot; &quot;Не говори глупости, Неревар.&quot;<br>&lt;41ph4&gt; А когда ребенок подрастет и начнет спрашивать, откуда дети берутся - скажут, что нашли его в тюрьме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426512</guid>
<pubDate>2014-01-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426512</link>
<title>Цитата #426512</title>
<description><![CDATA[МИД Украины не рекомендует гражданам посещать Тайланд в связи с массовыми уличными протестами в столице страны, г.Бангкок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426511</guid>
<pubDate>2014-01-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426511</link>
<title>Цитата #426511</title>
<description><![CDATA[ххх: мы обязаны встретиться. как насчет воскрешения?<br>ууу: фу. плохой зомби. не пиши мне.<br>ххх: =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426510</guid>
<pubDate>2014-01-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426510</link>
<title>Цитата #426510</title>
<description><![CDATA[xxx: а я почему-то вспомнила, как в детстве, начитавшись Агаты Кристи, возжелала написать собственную детективную историю<br>Придумала героев, их дома, обстановку, сад с кривыми деревьями и колючим кустарником, всякие коварные связи, таинственную незнакомку, а потом все застопорилось<br>потому что я так и не смогла кого-нибудь из ни убить. Я так к ним привязалась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426509</guid>
<pubDate>2014-01-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426509</link>
<title>Цитата #426509</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости на 4pda:<br>Приложение Horizon позволит снимать фото и видео только горизонтально<br>В App Store появилось приложение Horizon для iPad и iPhone, которое позволяет снимать фото и видео только в горизонтальном режиме независимо от положения устройства.Не важно, как вы держите смартфон или планшет, пока включена камера, приложение автоматически переключается между портретным и ландшафтным режимами в зависимости от угла наклона устройства...<br><br>xxx: Ура! Свершилось! Ещё нужно приложение, которое запрещает снимать фотографа в зеркале.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426508</guid>
<pubDate>2014-01-27 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426508</link>
<title>Цитата #426508</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>учитывая тенденцию принимаемых законов, надо готовиться к тому, что в целях борьбы с жестоким обращением с детьми, педофилией и детским порно будут запрещены дети...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426507</guid>
<pubDate>2014-01-27 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426507</link>
<title>Цитата #426507</title>
<description><![CDATA[xxx: если приходишь домой бухой, и не можешь лечь на кровать из-за вертолетов, нужно закрыть глаза, бухнуться головой в подушку и попробовать сразу заснуть.<br>yyy: а если при этом промахнуться мимо подушки и бухнуться головой вниз с кровати, эффект будет еще более ярким и значительным.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426506</guid>
<pubDate>2014-01-27 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426506</link>
<title>Цитата #426506</title>
<description><![CDATA[oira66: Не знаю, может ли эта великолепная фраза быть понятна мужчине))) &quot;Когда моя уверенность падает - я опускаю голову, вижу грудь, и уверенность возвращается&quot;.<br>Kolya: У мужчин всё сложнее: &quot;Когда моя уверенность падает - я опускаю голову, не вижу член, и мне становится еще хуже&quot;.<br>oira666: Можно встать напротив женщины, опустить голову и увидеть грудь. Тоже вариант.<br>Kolya: Можно даже голову не опускать, просто коситься.<br>oira666: Коситься - это не уверенность. Уверенности нечего скрывать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426505</guid>
<pubDate>2014-01-27 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426505</link>
<title>Цитата #426505</title>
<description><![CDATA[lord Kelvin: Осознал, что каска - шапка-невредимка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426504</guid>
<pubDate>2014-01-27 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426504</link>
<title>Цитата #426504</title>
<description><![CDATA[Комент под статьёй на хабре о баге ВК, который позволял по номеру телефона узнать имя и фамилию.<br><br>engine9:<br>А я нашел, кто мне слал СМС вида «Андрюша, я люблю тебя, Ксюшенька» в 2004 году. Оказался чувак знакомый :-)<br>Номер ждал своего звездного часа 10 лет в текстовом файлике.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426503</guid>
<pubDate>2014-01-27 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426503</link>
<title>Цитата #426503</title>
<description><![CDATA[Разговор с подругой, живущей за границей:<br><br>ххх: я даже спросила, чего он так завелся-то, вроде не первая наша встреча<br>ууу: может, у него март<br>ххх: видать, да. но че-то я вообще в шоке<br>ууу: я понимаю. по щам. как твой адвокат, советую дать по щам<br>ххх: в следующий раз я скажу, что не могу вести такие разговоры без своего адвоката, и позвоню тебе. накричишь на разных языках из трубки<br>ууу: да, и разными голосами, как в изгоняющем дьявола<br>ууу: очень приятно. меня зовут Настя, и имя мне легион]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426502</guid>
<pubDate>2014-01-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426502</link>
<title>Цитата #426502</title>
<description><![CDATA[ххх: Купил видеорегистратор в надежде снять какое-нибудь ДТП.<br>ххх: В этот же день снял как один мудак в задницу Крузаку приехал.<br>ххх: Видео отменное, но в сеть выкладывать не буду ибо стыдно: тот мудак - я.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426501</guid>
<pubDate>2014-01-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426501</link>
<title>Цитата #426501</title>
<description><![CDATA[Кабинет в офисе, три компьютера, один сетевой принтер, который не работает. Два техника, один другому:<br>- Надо починить печку и вон туда (показывает на дальний компьютер) поставить дрова!<br>Рядом сидящая женщина килограмм под сто:<br>- Вы заебали, кочегары! Вы мне принтер почините, или нет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426500</guid>
<pubDate>2014-01-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426500</link>
<title>Цитата #426500</title>
<description><![CDATA[ххх: А я предлагаю создать партию ненавистников партий!<br><br>yyy: Чтобы создать такую партию нам нужно будет собрать кучу справок о том, что мы не собирали никаких справок.<br><br>ххх: Ну, это хоть и муторный, но вполне выполнимый квест. Бывали у неня квесты и позаковыристей в наших органах власти.<br><br>zzz: Угу.Щаз. На обращение посетителя: &quot;Дайте мне пожалуйста, справку о том, что в течение года вы не давали мне никаких справок&quot;, - от государственного служащего со стажем более трех лет может легко последовать ответ: &quot;Предъявите пожалуйста доказательства того, что в течение этого года вы к нам ни с чем не обращались!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426499</guid>
<pubDate>2014-01-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426499</link>
<title>Цитата #426499</title>
<description><![CDATA[Елена: У меня трафик на игровом упал в два раза. Печаль :(<br>Павел: Праздники кончились, народ утратил интерес к играм. Пора делать секс-шоп.<br>Елена: Мысль :). Вот только конкуренция там... не протолкнуться...<br>Павел: А мы будем продавать только такие, которые легко проталкиваются!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426498</guid>
<pubDate>2014-01-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426498</link>
<title>Цитата #426498</title>
<description><![CDATA[Я: <br>А я те не рассказывала, как я ребенка накормить пыталась 2 сосисками вместо 1?<br>Нарезала ему такая, как обычно, кусками. Он сел, говорит, я же одну просил.<br>Я говорю: это и есть одна, просто она большая была<br>А он говорит: а почему тогда тут 4 жопки? )))<br><br>Костя: <br>обман не прокатил)<br><br>Я: <br>Теперь буду знать, что надо тщательно продумывать<br>Ну зато ребенок ко взрослой жизни готов)<br><br>Костя: <br>в жизни обычно наоборот<br>Тебе нужно две сосиски, а те дают одну<br>Разрезанную напополам, и пытаются убедить, что это не половинки, а две полноценные сосиски]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426497</guid>
<pubDate>2014-01-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426497</link>
<title>Цитата #426497</title>
<description><![CDATA[Teamlead: Привет, какие результаты?<br>Я: Занимался оптимизацией. Удалось ускорить метод сбора статистики по проектам. Теперь он отрабатывает меньше, чем за секунду (ранее около 5 минут).<br>Teamlead: Ты оттуда sleep(300) убрал что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426496</guid>
<pubDate>2014-01-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426496</link>
<title>Цитата #426496</title>
<description><![CDATA[xxx: Наряду с уже ставшими классикой ругательствами &quot;якорь мне в задницу&quot;, &quot;в рот мне ноги&quot; и т.д. вчера в моей голове родилось новое: &quot;олимпиаду мне в сочи&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426495</guid>
<pubDate>2014-01-27 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426495</link>
<title>Цитата #426495</title>
<description><![CDATA[originallogin: Предупредили в статистике, что в январе меняется форма отчета. На мой вопрос, можно ли его скачать в интернете, мне ответили : &quot;В интернете - нет, а на нашем сайте - можно&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426494</guid>
<pubDate>2014-01-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426494</link>
<title>Цитата #426494</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Админы получили звиздюлей.<br>Звонит генеральный, говорит:<br>- Почему секретарю компьютер помогает чинить экспедитор? Вы чем вообще там занимаетесь?<br>Админы в а... шоке, звонят секретарю, спрашивают что происходит.<br>- Понимаете, у меня с утра компьютер не включился. Вот мы с Денисом пытались его включить.<br>- А почему Вы нам не позвонили?<br>- Так вы же скажете мне компьютер перегрузить!! А как я его перегружу, если он у меня не включается!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426493</guid>
<pubDate>2014-01-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426493</link>
<title>Цитата #426493</title>
<description><![CDATA[Suhodoller: ты не знаешь, что в новую стиральную машинку кидают сначала? Какой-то порошок вроде есть специальный.<br>Ben: по традиции первой запускают кошку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426492</guid>
<pubDate>2014-01-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426492</link>
<title>Цитата #426492</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне скайп угрожает<br>yyy: Каким образом?<br>xxx: Я его хочу установить, а он пишет &quot;осталось недолго&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426491</guid>
<pubDate>2014-01-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426491</link>
<title>Цитата #426491</title>
<description><![CDATA[xxx: Самые безжалостные люди - это продавцы эльдорадо. Один мой знакомый продал телефон за 5 000. И настроек к нему на 7 500 ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426490</guid>
<pubDate>2014-01-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426490</link>
<title>Цитата #426490</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения на 4pdа<br><br>Санпанчо: а я помню, как Христофор Колумб открыл Америку, используя компас в своем путешествии!<br>feat39: а искал Индию )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426489</guid>
<pubDate>2014-01-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426489</link>
<title>Цитата #426489</title>
<description><![CDATA[nastik: а что такое купе, в контексте автомобилей?<br>BigBen: ну это типа когда двухдверная<br>nastik: а у нас восьмерка, она двухдверная, она тоже типа купе?<br>BigBen: нет, купе ещё и двухместные, а у вас плацкарт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426488</guid>
<pubDate>2014-01-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426488</link>
<title>Цитата #426488</title>
<description><![CDATA[Михаил: Осуществил одно из детских желаний. Написал тетрис, в котором частота выпадения палки в 2 раза больше, чем остальных фигур )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426487</guid>
<pubDate>2014-01-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426487</link>
<title>Цитата #426487</title>
<description><![CDATA[xxx: яндексу давно пора зарегить домен нфюкг]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426486</guid>
<pubDate>2014-01-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426486</link>
<title>Цитата #426486</title>
<description><![CDATA[ххх: Заказала в интернет-магазине редкие фигурки, давно снятые с производства (будучи уверена, что в наличии их всё равно не окажется).<br>ххх: Но этот магазин прекрасен!<br>ууу: чё - фигурки есть?<br>ххх: всё не так просто. Они мне перезвонил оператор, чтобы уточнить, когда я смогу принять курьера, деловито договорился со мной на пятницу с 13 до 18, чётко по времени и &quot;Ну всё, досвиданья, ждите доставку&quot;...<br>ххх: Робко интересуюсь: простите, неужели они действительно ЕСТЬ в наличии?<br>ххх: Удивлённый оператор: &quot;Понятия не имею! Я разве что-то говорил про наличие? Я про курьера говорил!&quot;<br>ууу: ну дык всё правильно же ж! )) Курьер приедет по-любому. но если товара вдруг не будет - просто принесёт тебе свои искренние извинения, заберёт 300 рублей за доставку и уедет ))<br>ххх: блин )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426485</guid>
<pubDate>2014-01-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426485</link>
<title>Цитата #426485</title>
<description><![CDATA[Анна: я тут чуть от смеха и ужаса не умерла в школе. Проскакивают ко мне мои мелкие и спрашивают, пойду ли они на спектакль. Я в панике: какой спектакль в школе, мне ничего не сказали. Я у них вопрошаю: что, мол, за спектакль, когда. Дети в ответ: 13 и 14 января, на дверях висит объявление. Я рысью к дверям и читаю: &quot;13 и 14 января в школе ПОСТАНОВКА Манту&quot;. Врач, им выдавая направление, приговаривал: а вот вам и приглашение на постановку....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426484</guid>
<pubDate>2014-01-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426484</link>
<title>Цитата #426484</title>
<description><![CDATA[Поехали мы на зимнюю рыбалку. Машина - чудо отечественного автопрома УАЗ. Город на берегу залива, так что машина нужна только для того, чтобы до места рыбалки по льду доехать. Снега выпало много, льда и не видно. Съехали на лед-завязли в снегу. Вышли, вчетвером вытолкнули. Пять метров проехали, опять завязли. И так всю дорогу. Добрались, рыбу половили, на обратном пути та же история. Пять метров едем, десять толкаем. В общем туда пешком и обратно пешком, еще и машину толкаем. И только когда выехали на берег родилась общая мысль:&quot; А нахрена мы этот УАЗик вообще с собой брали?&quot; :-))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426483</guid>
<pubDate>2014-01-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426483</link>
<title>Цитата #426483</title>
<description><![CDATA[С Хабра<br><br>sensboston:<br>Теоретически, возможно еще на ядерно-импульсных двигателях (см. проект «Орион»). Но учитывая экологию, ГринПис, политические игры, запрет на использование ядерной энергии в атмосфере, высокую стоимость разработки — практически нереально :(<br><br>icoz:<br>А вот фотонный двигатель весьма экологичен.*<br>* Во время работы и при надежном способе удержания антиматерии.<br><br>nickolaym:<br>Ээээ! Фотоны от аннигиляции — гамма.<br>А тепловое излучение от рабочего тела, нагретого гаммой — рентгеновское.<br>Офигительная экология. Фонарик смерти.<br><br>icoz:<br>А вы на Землю не направляйте!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426482</guid>
<pubDate>2014-01-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426482</link>
<title>Цитата #426482</title>
<description><![CDATA[ххх: Мой шанс на женитьбу -- девушки с ужасными фамилиями. Только это может объяснить отчаяние такого масштаба.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426481</guid>
<pubDate>2014-01-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426481</link>
<title>Цитата #426481</title>
<description><![CDATA[новость на паблике:<br>&quot;...вибрирующая ручка, которая дает пользователям знать, когда они сделали орфографическую ошибку.&quot;<br><br>камент:<br>Анастасия М.:<br>Ооо, с современным уровнем грамотности это будет уже не ручка, а вибратор...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426480</guid>
<pubDate>2014-01-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426480</link>
<title>Цитата #426480</title>
<description><![CDATA[ххх: &quot;тот, кто сжигает книги, в скором времени будет сжигать людей..&quot;<br>ххх: интересно, а если трахать Плейбой - сработает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426479</guid>
<pubDate>2014-01-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426479</link>
<title>Цитата #426479</title>
<description><![CDATA[Сдача рефератов перед сессией. Правила оформления очень строгие, в частности работа должна быть продыроколена и перевязана ленточкой. На перерыве перед часом Ч все сидят и хвастаются ленточками, веревочками и прочей галантерей. Например у моего соседа очень красивый плетеный белый шнурок, на который все косятся с уважением. Далее происходит диалог:<br>- ***, ты где такую ленточку взял? От шторы отрезал?<br>- Да, нет. Понимаешь, просыпаюсь я утром в общаге и узнаю про эту ленточку. Времени впритык, где купить не знаю, веревки никакой нет - разве что шнурком от кроссовок перевязывать. В общем захожу в ванную, а там у меня новая мочалка висит на веревочке. Я от нее и отрезал...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426478</guid>
<pubDate>2014-01-24 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426478</link>
<title>Цитата #426478</title>
<description><![CDATA[Звонок после Старого Нового Года:<br>- Здравствуйте, посольство N в Москве. (устало и тихо)<br>- Здравствуйте... с вами лучше по-английски или по-русски говорить?<br>- Лучше после обеда.<br>- ...ладно, после обеда перезвоню.<br>- Спасибо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426477</guid>
<pubDate>2014-01-24 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426477</link>
<title>Цитата #426477</title>
<description><![CDATA[на форуме по IOS:<br>Помогите, пожалуйста!!! При подключении iPhone к iTunes случайно нажала &quot;не доверять&quot; вместо &quot;доверять&quot;. Как мне можно вернуть доверие к компьютеру, если комп больше не запрашивает доверия?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426476</guid>
<pubDate>2014-01-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426476</link>
<title>Цитата #426476</title>
<description><![CDATA[Купили на праздники маленькую декоративную елочку в горшке - сантиметров 40.<br>Хотели вообще ее наряженной до следующего года оставить!<br>А она кааак двинет в рост свежими побегами - уже на 10 см. вымахала.<br>Этак за год она нам все гирлянды нафиг разорвет и в потолок упрется!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426475</guid>
<pubDate>2014-01-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426475</link>
<title>Цитата #426475</title>
<description><![CDATA[Из ВК: <br><br>xxx:<br>Реальная ситуация: сегодня утром звонит клиент, спрашивает, сколько будет стоить замена экрана на ноутбуке. Когда клиент озвучил, что причина поломки - втыкнули вилку в экран, мы поняли, что живём скучной жизнью. )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426474</guid>
<pubDate>2014-01-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426474</link>
<title>Цитата #426474</title>
<description><![CDATA[Новости на местном телеканале одного провинциального городка: &quot;Ученые NASA рассчитали движение метеорита и предсказывают столкновение с Землей через 30 лет! Так это или нет мы решили спросить у нашего астролога&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426473</guid>
<pubDate>2014-01-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426473</link>
<title>Цитата #426473</title>
<description><![CDATA[Andrey: Привет!<br>Лера: Привет...<br>Andrey: Как жизня? Что интересного?<br>Лера: С хайтека надо валить.<br>Andrey: Куда? В лоу-тек или в сферу обслуживания?<br>Лера: домой, просто домой.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426472</guid>
<pubDate>2014-01-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426472</link>
<title>Цитата #426472</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем коллегу, подчиненные которого ежегодно уходят в декрет:<br><br>xxx: Я придумал, Мише каждый вечер надо раздавать сотрудницам презервативы...<br>yyy: А утром собирать использованные и проверять герметичность?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426471</guid>
<pubDate>2014-01-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426471</link>
<title>Цитата #426471</title>
<description><![CDATA[xxx: а я хочу кровать с книгами внизу!!)<br>yyy: моя квартира будет состоять только из кровати и книг. и холодильника еще.<br>xxx: а котик? а мужик?<br>yyy: мужик на кровати, котик возле холодильника. всем свое место.<br>yyy: рациональное ведение хозяйства.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426470</guid>
<pubDate>2014-01-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426470</link>
<title>Цитата #426470</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>Ехала вчера в метро-шум, гам, двери туда-сюда, объявления по громкой связи.<br>Две женщины молодые разговаривают:<br>- Ну как там...? (имя из-за шума не слышно)<br>- Ой, хорошо. Она же родила, поправилась, такая красивая стала... (Сразу вострю уши, это что же за мифическая женщина такая, поправилась и сразу похорошела, и это в наш-то век хронической анорексии)<br>- Ага. Родила, раскормилась, шерстка такая пушистая стала, и котята хорошенькие.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426469</guid>
<pubDate>2014-01-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426469</link>
<title>Цитата #426469</title>
<description><![CDATA[&lt;constantined&gt; Активисты проводят акцию &quot;Украина без кортежей&quot;<br>&lt;Прилежная Выдрочка&gt; constantined: Россия без ассоциативных массивов<br>&lt;Прилежная Выдрочка&gt; Беларусь без множеств<br>&lt;Прилежная Выдрочка&gt; Казахстан без односвязных списков]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426468</guid>
<pubDate>2014-01-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426468</link>
<title>Цитата #426468</title>
<description><![CDATA[Генерал Дрозд: на ЕЕЕРС не работает камера. Раздобрал, нагрел паяльник, включил в разобранном виде, померил напряжение на порте камеры и вспомнил, что вообще-то камера может включаться-выключаться в биосе.<br><br>Капитан Гагабу: генерал, вы мне напомнили американскую шуточку про мегапапу: &quot;когда не завелась машина, он перебрал мотор, и только потом понял что кончился бензин&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426467</guid>
<pubDate>2014-01-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426467</link>
<title>Цитата #426467</title>
<description><![CDATA[fox4766:<br>а мне вот интересно: после олимпиады в Сочи, огонь наверное не потушат, а через всю страну обратно в Грецию понесут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426466</guid>
<pubDate>2014-01-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426466</link>
<title>Цитата #426466</title>
<description><![CDATA[xxx: Тимбилдинг - это когда два директора говорят &quot;мы сняли коттедж с баней на выходные, кто хочет - скидывается по полтора рубля и едет с нами&quot;, а не ёбаная обязаловка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426465</guid>
<pubDate>2014-01-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426465</link>
<title>Цитата #426465</title>
<description><![CDATA[xxx: по ходу график скорости скачивания в торренте слышит дабстеп у меня в наушниках и строит из себя эквалайзер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426464</guid>
<pubDate>2014-01-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426464</link>
<title>Цитата #426464</title>
<description><![CDATA[Новость о введении срока за публикацию в интернете слухов о банках. Коментарий:<br><br>xxx:<br>Местная хроника ну типа люберецкое телевидение: Наряд ППС, патрулируя по улице Индустриальной, задержал гражданина Иванова 1968 года рождения, который, находясь в нетрезвом состоянии, высказал недоверие Сбербанку и, более того, усомнился в экономической стабильности перед гражданами, стоящими в очереди в ломбард. На него заведено уголовное дело и за преступление предусмотрено наказание - лишение свободы до 3х лет. Теперь хулигана ждет суд.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426463</guid>
<pubDate>2014-01-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426463</link>
<title>Цитата #426463</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>С форума мамочек по теме &quot;как отучить ребёнка от соски&quot;:<br>Лапочка-Мамочка Украина, Запорожье<br>&quot;один из способов отучить - прибить (именно прибить!!) в неудобном месте на уровне роста ребенка. нужна - иди стой соси соску. как правило в таких условия ребенок быстро отучается...&quot;<br><br>xxx:<br>Как представил ЭТО, так сразу всплыла фраза: - Дура, у нас сын растёт!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426462</guid>
<pubDate>2014-01-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426462</link>
<title>Цитата #426462</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот черепаха. Она же дольше хозяев живет. А если у хозяина нет наследников, тогда что? черепаха становится вымороченной и переходит в собственность государства? Интересно, что государство делает с кучей вымороченных черепах...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426461</guid>
<pubDate>2014-01-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426461</link>
<title>Цитата #426461</title>
<description><![CDATA[Коллега по офису звонит в компанию-партнер. Давно работаем с этой компанией, есть, так называемые &quot;свои корефаны&quot;. Далее П - партнер, О - офис:<br><br>п: Добрый день, компания &quot;*****&quot;<br>о: Денис, привет. Как успехи?<br>п: *с нотками недоумения&quot; эээм, все хорошо...<br>о: ты че, скотина, не узнаешь меня? (с ехидным тоном)<br>п: а, скотина сейчас в отпуске, это его напарник<br>о: ой, тоже Денис что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426460</guid>
<pubDate>2014-01-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426460</link>
<title>Цитата #426460</title>
<description><![CDATA[с 4pda:<br>Ромка: Я вот понимаю ещё Lenovo P770 с 4,5 экраном, ещё удобно как звонилка, но как вот с 5 дюймовым ходить, не представляю :)<br>zdrweb: А я представляю. И очень удобно в ветренную погоду - смарт сам к уху прижимается, что даже можно без рук. )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426459</guid>
<pubDate>2014-01-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426459</link>
<title>Цитата #426459</title>
<description><![CDATA[xxx: блин, вот это реально странно счас было - я встал из-за компа, а винда издала звук отключаемого устройства :D все, теперь я, видимо, совсем программист :)<br>xxx: при этом стул меня еще шандарахнул статическим разрядом - мол, сиди и пиши]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426458</guid>
<pubDate>2014-01-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426458</link>
<title>Цитата #426458</title>
<description><![CDATA[alex: Привет. У меня тут с компом проблема, сможешь посмотреть?<br>arxont: ага<br>alex: *скидывает файл*<br>arxont: Это что?<br>alex: фотка системника. Он не включается. Посмотри пожалуйста.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426457</guid>
<pubDate>2014-01-23 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426457</link>
<title>Цитата #426457</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ:<br>Что-то в последнее время я не высыпаюсь. Маленькие дети и всё такое. Из за недосыпа начался нервный тик<br>Я тут накосячила по работе, начальник меня ругает, а я ему игриво подмигиваю глазом.<br>Босс не выдержал, смутился и ушел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426456</guid>
<pubDate>2014-01-23 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426456</link>
<title>Цитата #426456</title>
<description><![CDATA[xxx: к вопросу о жополизах, хе-хе. Не раз замечал,что на работе в столовой наиболее громкий и неестественный ржач исходит от столика, за которым обедают директор со своей свитой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426455</guid>
<pubDate>2014-01-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426455</link>
<title>Цитата #426455</title>
<description><![CDATA[xxx: удаляю папку виндоус<br>xxx: и систему смутило то, что я удаляю вместе с этим &quot;desktop.ini&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426454</guid>
<pubDate>2014-01-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426454</link>
<title>Цитата #426454</title>
<description><![CDATA[Chere Mila: сломался интернет, позвонила в поддержку, всё ништяк, такой вежливый парень с непонятным приятным акцентом, всё починил, и стал уточнять данные<br>Chere Mila: на вопросе - назовите ваши даты жизни - я испытала такой ступор, что поломка интернета показалась мелочной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426453</guid>
<pubDate>2014-01-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426453</link>
<title>Цитата #426453</title>
<description><![CDATA[После Олимпийских игр в Сочи в России снова будет зимнее время<br>Комментарии:<br><br>метролог:<br>...а также будут введены Зимний Килограмм и Зимний Километр.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426452</guid>
<pubDate>2014-01-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426452</link>
<title>Цитата #426452</title>
<description><![CDATA[Rapida: ты после девятого класса в технарь съебуешь?)<br>Катрин: нет, я до 11)<br>Rapida: а потом в макдак?<br>Катрин: да<br>Rapida: найс<br>Rapida: я обязательно зайду пожрать в твою смену<br>Rapida: *поржать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426451</guid>
<pubDate>2014-01-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426451</link>
<title>Цитата #426451</title>
<description><![CDATA[xxx: надоело жить с родителями, хочу отдельное жильё! И как ты вообще с ними живёшь до сих пор, не понимаю!<br>yyy: а я вообще хочу жить с родителями - чтобы они готовили и уезжали к себе на дачу.<br>xxx: а ещё лучше оставляли еду под порогом, звонили в дверь и убегали!<br>yyy: ну, тогда пускай лучше вместо еды деньги оставляют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426450</guid>
<pubDate>2014-01-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426450</link>
<title>Цитата #426450</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Как-то вдруг в голову пришло, что ведь в джакузи классно было бы, наверно, белье полоскать....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426449</guid>
<pubDate>2014-01-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426449</link>
<title>Цитата #426449</title>
<description><![CDATA[xxx: Пошла сегодня в обеденный перерыв покурить во дворик соседней конторы, на обратном пути подскользнулась, разбила колено, колготки порвала ((<br>yyy: А Минздрав ведь предупреждал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426448</guid>
<pubDate>2014-01-23 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426448</link>
<title>Цитата #426448</title>
<description><![CDATA[Сплю очень чутко, и когда-то давно, когда шел снег, меня несколько раз за ночь будил шум снегоуборочных машин, идущих по проспекту под окном. Не нравилось.<br>Теперь никто не мешает мне шумом спать ночью, но зато утром я стою в мертвых пробках на напрочь за ночь заваленных снегом улицах. И такая ностальгия по прошлому...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426447</guid>
<pubDate>2014-01-23 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426447</link>
<title>Цитата #426447</title>
<description><![CDATA[xxx: Что такое &quot;нецензурная брань&quot;, каждый знает с детства: это те слова, за которые можно от родителей пиздюлей получить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426446</guid>
<pubDate>2014-01-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426446</link>
<title>Цитата #426446</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Когда я была мелкой - услышала где-то матерные стишки, и, как прилежная девочка, записала их, чтобы не забыть.<br><br>Мама нашла записи, и заставила меня читать их вслух, громко и с выражением. С тех пор я, даже уронив сковородку на ногу, говорю &quot;ой мамочки!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426445</guid>
<pubDate>2014-01-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426445</link>
<title>Цитата #426445</title>
<description><![CDATA[111: у меня знакомый говорил, что для 75% рождения мальчика нужно мужскую особь скрестить с мужской.. мол ху х ху<br>222: в твоём знакомом умирает лысенко]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426444</guid>
<pubDate>2014-01-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426444</link>
<title>Цитата #426444</title>
<description><![CDATA[XXX: А ещё... Был сегодня в школе старшенького. Теперь я ТОЧНО знаю, зачем нужна школьная форма. Школьная форма нужна для того, что бы отличать старшеклассниц от учительниц.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426443</guid>
<pubDate>2014-01-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426443</link>
<title>Цитата #426443</title>
<description><![CDATA[Норильск. Три недели стоят морозы -40, на работе не выдержала отопительная система, перемерзли трубы, повзрывались батареи. Обсуждаем, как отапливаться на период ремонта:<br>- Надо пушку тепловую купить.<br>- Щиток не выдержит.<br>- Давайте дизельную купим?<br>- И бочку соляры?<br>- Нельзя нам соляру хранить, пожароопасно.<br>- Ну давайте напишем, что она электрическая.<br>- Ага, а на бочке, большими буквами: &quot;Электричество&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426442</guid>
<pubDate>2014-01-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426442</link>
<title>Цитата #426442</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня узнал, что компания, в которой работаю, вошла в тройку лидеров на рынке. Смотря на перемотанное скотчем и изолентой оборудование и вставленные в нужные места спички и скрепки, чтоб оно хоть как-то работало, боюсь представить, что творится в фирмах, которые мы обошли. &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426441</guid>
<pubDate>2014-01-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426441</link>
<title>Цитата #426441</title>
<description><![CDATA[xxx: Я не могу взять в толк: откуда мой кот узнаёт момент, когда именно я собираюсь вставать, что бы прийти и лечь на колени?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426440</guid>
<pubDate>2014-01-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426440</link>
<title>Цитата #426440</title>
<description><![CDATA[xxx: не грузится страница ошибки 404 с ошибкой 502]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426439</guid>
<pubDate>2014-01-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426439</link>
<title>Цитата #426439</title>
<description><![CDATA[Коллеги стоят перед стойкой с оборудованием:<br>xxx: Вот тут, где нет дисков, горят синие индикаторы. А вот тут, где диски есть - красные. Что это значит?<br>yyy: Это значит, что ты не понимаешь, что обозначают эти индикаторы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426438</guid>
<pubDate>2014-01-22 18:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426438</link>
<title>Цитата #426438</title>
<description><![CDATA[Ога, думаю, любая девушка млеет от комплиментов &quot;У вас очень красивые ноги, наверное, вы отлично приседаете&quot; или &quot;У вас великолепные зубы, думаю, вы замечательно грызете кости&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426437</guid>
<pubDate>2014-01-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426437</link>
<title>Цитата #426437</title>
<description><![CDATA[новости на ixbt: Смартфон Samsung Galaxy S5 будет представлен в апреле и, возможно, будет оснащен сканером радужной оболочки<br><br>Int_20h: Зря они за устаревающими технологиями гонятся. Сканер сетчатки - это уже не очень надежно. Нужно сразу анализатор ДНК включать! И удобнее и быстрее. Так для снятия блокировки ведь нужно будет глаз прикладывать к прибору, а с датчиком ДНК достаточно просто лизнуть экран. Гораздо, по-моему, быстрее выполнятся действие.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426436</guid>
<pubDate>2014-01-22 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426436</link>
<title>Цитата #426436</title>
<description><![CDATA[xxx: Я даже не знаю,что теперь внукам рассказывать буду - как в январе под дождь попал, или как мы в январе в снежки играли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426435</guid>
<pubDate>2014-01-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426435</link>
<title>Цитата #426435</title>
<description><![CDATA[lav: Было время, Миша пытался миксануть Ротару и Hollywood Undead.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426434</guid>
<pubDate>2014-01-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426434</link>
<title>Цитата #426434</title>
<description><![CDATA[xxx: Платье нельзя показывать жениху заранее. Гораздо интереснее, если он прямо в день свадьбы будет мучительно сдерживать себя от попытки убежать с криком &quot;этот торт - не со мной&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426432</guid>
<pubDate>2014-01-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426432</link>
<title>Цитата #426432</title>
<description><![CDATA[Aрг: Только что реклама по тв &quot;ваша раковина живет насыщеной жизнью&quot; так и хочется добавить &quot;а ты сидишь в интернете&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426431</guid>
<pubDate>2014-01-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426431</link>
<title>Цитата #426431</title>
<description><![CDATA[&lt;daemith&gt; Что вы думаете о гамификации образования?<br>&lt;kochetov&gt; поаккуратнее с такими словами в нашей стране]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426430</guid>
<pubDate>2014-01-22 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426430</link>
<title>Цитата #426430</title>
<description><![CDATA[Вы смотрите информацию о книге &quot;Маршрутизаторы Cisco для отчаявшихся администраторов&quot;. С этой книгой также смотрят: &quot;Геморрой. Решение для отчаявшихся&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426429</guid>
<pubDate>2014-01-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426429</link>
<title>Цитата #426429</title>
<description><![CDATA[Уиннизепу: Как же я люблю анкеты на мамбе ... &quot;Хочу найти доброго, не женатого, любящего и адекватно мылящего мужчину&quot; ... ржал аки пикирующий Пегас :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426428</guid>
<pubDate>2014-01-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426428</link>
<title>Цитата #426428</title>
<description><![CDATA[ххх: у них в институте даже компьютер не все ошибки выделяет почему-то<br>ууу: они и его задавили своим научным авторитетом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426427</guid>
<pubDate>2014-01-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426427</link>
<title>Цитата #426427</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я тоже поняла, что детство кончилось.<br>Раньше сама съедала самое вкусное с чистой совестью, а теперь сначала прячусь от детей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426426</guid>
<pubDate>2014-01-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426426</link>
<title>Цитата #426426</title>
<description><![CDATA[[xxx] Сейчас группа митингующих сооружает конструкцию из дерева.<br>Они рассказали, что планируют до ночи построить до 10 катапульт, чтобы закидывать с их помощью «беркутовцев».<br>[xxx] аааааааа, что за варвары, каменный век какой-то<br>[yyy] епта, так у них стратегия неправильная. надо было лесопилку и кузню строить, там +3 катапульты давало бы в день]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426425</guid>
<pubDate>2014-01-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426425</link>
<title>Цитата #426425</title>
<description><![CDATA[xxx: я хочу съесть этот билет<br>yyy: попробуй - вдруг в мозг попадет?<br>zzz: это же где тогда мозг должен находиться?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426424</guid>
<pubDate>2014-01-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426424</link>
<title>Цитата #426424</title>
<description><![CDATA[(Предмет обсуждения - жилет с меховой оторочкой, в котором пришла N. A. - упорный борец за экологию и права животных.)<br>A: - Представь, сколько бедных животных пошло на такой воротник! Как ты можешь!<br>N: - Знаешь, я не хочу нарушать твою картину мира, но тут есть одна проблема: животное, которое на этот воротник пошло, было изначально дохлым.<br>А: - В смысле?<br>N: - В смысле нефтью. Это искусственный мех.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426423</guid>
<pubDate>2014-01-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426423</link>
<title>Цитата #426423</title>
<description><![CDATA[xxx: Что такое лисп?<br>yyy: )))))<br>xxx: ясно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426422</guid>
<pubDate>2014-01-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426422</link>
<title>Цитата #426422</title>
<description><![CDATA[Хабр<br>gwer: Все чаще встречаются на хабре посты о том, что строить отношения с программистами — это реально и даже хорошо. Только на хабре основная аудитория — те самые программисты (айтишники на самом деле, ну да не об этом). То, какие мы все хорошие, мы и сами знаем.<br><br>Реквестуем упоминания всего этого добра на ресурсах с хорошими и умными девушками!<br><br>int_index: И заодно «Как познакомиться с девушкой, решение на JavaScript в 30 строк».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426421</guid>
<pubDate>2014-01-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426421</link>
<title>Цитата #426421</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>Psychosynthesis: Пингвины клёвые. Всегда когда их вижу, хочется почесать за ушком.<br>steppefox: Неправильные у вас рефлексы. Вы должны тут же хотеть что-нибудь пересобрать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426420</guid>
<pubDate>2014-01-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426420</link>
<title>Цитата #426420</title>
<description><![CDATA[Анна: Старый новый год совсем скоро) Пожелайте мне в новом году быть более организованной ;)<br>Котов: То есть 1 января встретить Новый год из-за своей неорганизованности не успела?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426419</guid>
<pubDate>2014-01-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426419</link>
<title>Цитата #426419</title>
<description><![CDATA[iago: Хоть и отдаю себе отчет в том, что фотографии настоящие, очень похоже на плохой рендер. Свет ни к черту (возможно, пост-обработчик не разбирается в основах фотошопа), поверхность выглядит какой-то чересчур гладкой и блестящей.<br>Zelenyikot: Чересчур гладкая и блестящая? Вы с чем сравниваете?<br>CyberAP: Предположительно, с задницей Бендера.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426418</guid>
<pubDate>2014-01-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426418</link>
<title>Цитата #426418</title>
<description><![CDATA[Скандалам с прослушкой посвящается:<br>- телефон, телефон, а зачем тебе восемь ядер?<br>- а это чтобы лучше тебя слышать, внучек]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426417</guid>
<pubDate>2014-01-21 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426417</link>
<title>Цитата #426417</title>
<description><![CDATA[la-star: (ушла из офиса и работает дома уже 8 лет)<br>Сижу дома, погрузились полностью в рабочий процесс. Тут прибегает малой сын, и начинает радостно голосить и играть в комнате. Первая мысль, а вот классно было бы, если бы была такая комната вне дома, куда можно прийти и спокойно поработать в компании таких же работающих людей... И тут до меня доходит))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426416</guid>
<pubDate>2014-01-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426416</link>
<title>Цитата #426416</title>
<description><![CDATA[&lt;slava[cloud]_&gt; Ну я гуляю в центре и мне внезапно потребовалась бухта витухи<br>&lt;Slaanesh&gt; слава такой внезапный....<br>&lt;Stereokitsune&gt; Я боюсь думать, в каких местах прогулки Славы нужна витуха...<br>&lt;Slaanesh&gt; айти-бдсм клуб<br>&lt;Slaanesh&gt; он ей вязать будет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426415</guid>
<pubDate>2014-01-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426415</link>
<title>Цитата #426415</title>
<description><![CDATA[5 января.<br>На кассе. Приличный, но слегка небритый мужик убеждает кассира:<br>- Вот мой паспорт, вот моя карточка, проведите, пожалуйста, платеж.<br>- Не могу, вам нужно ввести пин-код.<br>- Девушка, да вы что, издеваетесь? Я четыре дня пил, какой пин-код, я его не помню!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426414</guid>
<pubDate>2014-01-21 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426414</link>
<title>Цитата #426414</title>
<description><![CDATA[xxx: Что я понял из американского кино, так это то, что слова &quot;Нет, пожалуйста, не умирай&quot; помогают лучше, чем сердечно-легочная реанимация.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426413</guid>
<pubDate>2014-01-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426413</link>
<title>Цитата #426413</title>
<description><![CDATA[Чистил вареное яйцо. Чтоб не собирать скорлупу со стола, присел возле мусорного ведра, чищу прямо туда. Дочистил, встаю и начинаю есть, одновременно слышу, кто-то на кухню заглянул, и голос брата:<br>- Кто-нибудь, покормите Саню, он уже из мусорного ведра жрет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426412</guid>
<pubDate>2014-01-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426412</link>
<title>Цитата #426412</title>
<description><![CDATA[ххх: я понял!!<br>ххх: мандарины - это демоверсия апельсинов!!!!!<br>ххх: такие же вкусные, но маленькие и быстро кончаются]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426411</guid>
<pubDate>2014-01-21 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426411</link>
<title>Цитата #426411</title>
<description><![CDATA[С ВиО:<br><br>В: правда что Египетские пирамиды строились под водой поскольку входы росположены для удобства перемещения в ней под водой?<br>О: Нет. Они строились в космосе, а потом спускались при помощи реактивных двигателей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426410</guid>
<pubDate>2014-01-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426410</link>
<title>Цитата #426410</title>
<description><![CDATA[Tigger: Не можешь выучить матан, учи уставы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426409</guid>
<pubDate>2014-01-21 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426409</link>
<title>Цитата #426409</title>
<description><![CDATA[xxx: В первом &quot;Кубе&quot; была неплохая психология группы (между прочим, тоже с каноничным аутистом). В &quot;12-и разгневанных мужчинах&quot; еще.<br>xxx: В &quot;Эксперименте&quot; с Бляйбтройем тоже, в сущности. Но там как-то пространства больше.<br>xxx: А еще был советский фильм &quot;Гараж&quot;, если помнишь...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426408</guid>
<pubDate>2014-01-21 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426408</link>
<title>Цитата #426408</title>
<description><![CDATA[lav: в корпоративном чате фича есть: в случае, если большинство клиентских машин отправляет на серв статус, содержащий слово «обсуждение», автоматически отключается антимат.<br>lav: Инженеры штуку ценят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426407</guid>
<pubDate>2014-01-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426407</link>
<title>Цитата #426407</title>
<description><![CDATA[из подслушанного в отделе кадров:<br><br>- Да, больничный оплачивается! Но это не значит, что вы должны сидеть дома и болеть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426406</guid>
<pubDate>2014-01-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426406</link>
<title>Цитата #426406</title>
<description><![CDATA[xxx: Нормальные люди делают дела в последний момент, а умные вовремя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426405</guid>
<pubDate>2014-01-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426405</link>
<title>Цитата #426405</title>
<description><![CDATA[111&gt; эххх.. был такой веселый админ. еще вчера. а сегодня взял ипотеку<br>222&gt; и что, загрустил сразу?<br>111&gt; угу. печальный такой сидит, самсу кушает<br>222&gt; ну вишь, еще и на самсу осталось<br>111&gt; он ее так тщательно пережевывает, как будто ближайшие 15 лет ее больше не увидит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426404</guid>
<pubDate>2014-01-21 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426404</link>
<title>Цитата #426404</title>
<description><![CDATA[xxx: Bond. James Bond.<br>yyy: Дамм. Ван Дамм. Клод Ван Дамм. Жан-Клод Ван Дамм.<br>zzz: Представляю, как пришлось бы так Муаммару бен Мухаммаду Абу Меньяру Абдель Саляму бен Хамиду аль-Каддафи представляться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426403</guid>
<pubDate>2014-01-21 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426403</link>
<title>Цитата #426403</title>
<description><![CDATA[ххх: у тебя красивый id, не замечал)<br>ххх: странный комплимент, конечно...... зато современный!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426402</guid>
<pubDate>2014-01-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426402</link>
<title>Цитата #426402</title>
<description><![CDATA[(Фото: Табличка на стене дома &quot;В этом доме с 2063 по 2065 г. жил С.В.Савельев, изобретатель машины времени&quot;)<br>Коммент:<br>den_shorin<br>видел эту табличку. ещё в 2073, кажется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426401</guid>
<pubDate>2014-01-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426401</link>
<title>Цитата #426401</title>
<description><![CDATA[xxx: Всегда беру с собой в туалет зажигалку, если грабители вломятся в дом, то у меня есть оружие из зажигалки и освежителя воздуха.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426400</guid>
<pubDate>2014-01-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426400</link>
<title>Цитата #426400</title>
<description><![CDATA[yyy: я домой. скоро начинается биатлон<br>xxx: а у нас из лука стреляют, правда зрелище очень не интересное<br>yyy: ходила на соревнования?<br>xxx: была на тренировках<br>xxx: скучно, аж жуть, не скучно только если стоишь на трибуне над мишенями =))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426399</guid>
<pubDate>2014-01-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426399</link>
<title>Цитата #426399</title>
<description><![CDATA[Иван: Я уже 2 недели не играл в компьютер<br>Иван: я так скоро женюсь :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426398</guid>
<pubDate>2014-01-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426398</link>
<title>Цитата #426398</title>
<description><![CDATA[ххх: *** ***ич, я не знаю, что с ними делать. Они же наши клиенты все-таки.<br>ххх: Извините. Я совсем растерялась.<br>ууу: не извиняйтесь, Женечка, все в порядке<br>ууу: смотрите<br>ууу: берете собачку<br>ууу: маленького такого неуклюжего и нелепого щеночка, трогательного, пухленького, пушистого<br>ууу: берете платьица и юбочки какие-нибудь<br>ууу: поярче<br>ууу: раскладываете их так красиво<br>ууу: и сажаете на них щеночка<br>ууу: и ждете<br>ууу: И ЭТИМИ БЛЯ ССАНЫМИ ТРЯПКАМИ НАХУЙ ИХ ГОНИТЕ<br>ххх: ...<br>ууу: понимаете?<br>ххх: Да.<br>ххх: Спасибо, *** ***ич.<br>ууу: обращайтесь, Женечка, не стесняйтесь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426397</guid>
<pubDate>2014-01-20 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426397</link>
<title>Цитата #426397</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня дома усилитель вызова телефона завёлся<br>ууу: ???<br>ххх: да щенка завели<br>ххх: как телефон звонит, воет на всю квартиру]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426396</guid>
<pubDate>2014-01-20 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426396</link>
<title>Цитата #426396</title>
<description><![CDATA[Panda: больше всего я не люблю, когда в шахматах противник ходит не так, как я запланировал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426395</guid>
<pubDate>2014-01-20 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426395</link>
<title>Цитата #426395</title>
<description><![CDATA[в этот день, каждый год, утром, всегда, возникает 2 вопроса:<br>1. Откуда все эти люди?<br>2. Почему не чищены дороги?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426394</guid>
<pubDate>2014-01-20 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426394</link>
<title>Цитата #426394</title>
<description><![CDATA[Диалог со строительного форума:<br>xxx: У меня коттедж 700 кв.метров. Хочу сделать центральный пылесос своими руками, из канализационных пластиковых труб, чтобы носить только всасывающую трубу от розетки к розетке... Ваше мнение, господа?<br>yyy: Тут на самом деле хватает тонкостей. Например обычная канализационная труба. Как вы отнесетесь к тому, что вся пыль всасываемая в розетку через шланг, не дойдет до пылесоса, а примагнититься статическим электричеством к внутренней поверхности вашей трубы?<br>zzz: ну начнем с того, что в обычном шланге пылесоса пыли скапливается тоже очень много, а когда ее в трубе накопится достаточное количество то рано или поздно она один черт в пылесос попадет, и наконец при применении вышеуказанного пылесоса можно просто периодически устраивать чистки трубам, скажем просто высосать веро воды с антистатиком через самую длинную трубу, и все. Пылесос это позволяет. Ну или просто хомячка подходящего по диаметру в трубу засунуть в качестве ершика и пылесос включить, только думаю от этого ему поплохеет, хотя по &quot;Анимал планет&quot; показывали пылесос для сусликов, вроде ничего, живые потом были.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426393</guid>
<pubDate>2014-01-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426393</link>
<title>Цитата #426393</title>
<description><![CDATA[c kitchen.d3.ru:<br><br>bogomol78:<br>мой рецепт: заливаю кипятком кускус, крошу туда водоросли для суши, добавляю оливковое масло, соевый соус и вуаля, никакой жены не надо<br><br>Аист:<br>с сексом разобрались, а другие потребности как удовлетворяете? хорошо поесть, например?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426392</guid>
<pubDate>2014-01-20 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426392</link>
<title>Цитата #426392</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Попросил Яндекс подсказать дорогу с работы до торгового центра - 40 минут. Потом поставил &quot;с учетом пробок&quot;. Яндекс немного подумал и предложил пройтись пешком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426391</guid>
<pubDate>2014-01-20 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426391</link>
<title>Цитата #426391</title>
<description><![CDATA[Юля Иванова: Опечаталась и отправила региональному менеджеру &quot;Спасибро&quot;, получила в ответ &quot;обращайся, бро&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426390</guid>
<pubDate>2014-01-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426390</link>
<title>Цитата #426390</title>
<description><![CDATA[reader: Нельзя взятки поднимать выше таксы киллеров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426389</guid>
<pubDate>2014-01-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426389</link>
<title>Цитата #426389</title>
<description><![CDATA[xxx: С Аркадием общаешься?<br>yyy: Ну да. Он мне даже вчера звонил.<br>xxx: Чё хотел?<br>yyy: Номером ошибся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426388</guid>
<pubDate>2014-01-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426388</link>
<title>Цитата #426388</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Гирлянда эта на окне не провисит долго, походу. Кот ее уже отковыривает.<br>ууу:<br>В нем живет непризнанный дизайнерский гений. По-любому<br>ххх:<br>Единственное его дизайнерское решение это &quot;здесь не хватает кота&quot;<br>Что, пустой стол? Надо запрыгнуть<br>Что, заваленный стол? НАДО ЗАПРЫГНУТь<br>Коробочка? Для кота<br>Диван? Да тут без меня вообще никак<br>Эй, ты куда на кровать пошла, меня там нет!<br>Ух ты, ты кушаешь? Я тогда на подоконнике посижу и лапы тебе в тарелку позапускаю<br>yyy:<br>И только попробуй заявить, что у него нет чувства стиля при таком подходе х)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426387</guid>
<pubDate>2014-01-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426387</link>
<title>Цитата #426387</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Инженер по договорам на работе рассказывал (мужик 65 лет), как они в советское время с друзьями, уже зрелыми людьми, когда собирались в гости, сначала ели с праздничного стола всякие угощения, а потом через пару часов молча выходили из-за стола и шли на лестничную площадку. На лестничной площадке они на подоконнике расстилали газету, ставили бутылку, стаканы, буханку черного хлеба и луковицы<br>Наливали, очищали от шелухи лук, ломали хлеб, выпивали и заедали хлебом с луком<br>Я то про себя улыбался и думал &quot;ишь какой совок&quot;, а потом вспомнил свой традиционный доширак в 6 часов утра после затянувшегося застолья и устыдился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426386</guid>
<pubDate>2014-01-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426386</link>
<title>Цитата #426386</title>
<description><![CDATA[спб_авто снова в эфире:<br>xxx: кладешь в машину топор - после такой хуйни оттормаживаешь подходишь и говоришь смотри какие у тебя повреждения будут в следующий раз - и расхуяриваешь<br>УУУ: я старый инженер, я тяжелее курсора давно ничего не держал, дяденька.<br>xxx: попробуйте утром поднимать мышку<br>УУУ: не могу, со спиной снова пиздец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426385</guid>
<pubDate>2014-01-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426385</link>
<title>Цитата #426385</title>
<description><![CDATA[xxx: А вот я все жду, когда же ПиДжей станет сериал по Сильмариллиону снимать. Видимо, Игра Пристолов останется нервно плакать в углу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426384</guid>
<pubDate>2014-01-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426384</link>
<title>Цитата #426384</title>
<description><![CDATA[с местного форума (КАПС запрещен):<br><br>юзер: ХОЧУ УДАЛИТЬ СВОЙ АККАУНТ. КАК ЭТО СДЕЛАТЬ?<br>модер: И даже это не повод нарушать правила. Устное предупреждение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426383</guid>
<pubDate>2014-01-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426383</link>
<title>Цитата #426383</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему на iPhone нет вирусов?<br>yyy: Есть, но они платные.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426382</guid>
<pubDate>2014-01-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426382</link>
<title>Цитата #426382</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>на стенке скалодрома есть зацепы - камни, по которым взбираешься, и шлямбура - маленькие кольца, в которые вдеваются карабины<br>я взбираюсь по непростому маршруту, и задеваю шлямбур коленом (больно), и комментирую вниз: &quot;Блин! Я шлямбуром колено зацепил!&quot;.<br>Внизу есть новенький парень, который не знает терминов.<br>&quot;Ты там поаккуратнее со своим шлямбуром!&quot;, отвечает он.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426381</guid>
<pubDate>2014-01-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426381</link>
<title>Цитата #426381</title>
<description><![CDATA[Комментарий к статье о выставке CES2014 на стенде компании Intel:<br><br>Сергей:<br>Ну не знаю как кто относится к управлению компьютером жестами, а я считаю эту технологию очень перспективной. И сценариев использования можно придумать вагон. Интелу на заметку (при внедрении моих жестов, прошу не забывать отчислять гонорар на мою карту):<br>- почесал пузо - открывается браузер с кулинарной страницей<br>- поковырял в носу - &quot;хозяину&quot; скучно, нужно запустить Ютуб<br>- замахнулся на экран с криками &quot;чо за нах..&quot; - запустить &quot;диспетчер задач&quot; и закрыть зависшее приложение<br>- пальцы веером/сопли пузырем - компьютер понимает кто тут главный и предоставляет права администратора<br>- надел свитер и достал пиво - пришел сисадмин, открыть управление сетями и общим доступом<br>- схватился за голову и судорожно бегает глазами по монитору - найти и открыть фаил &quot;курсовая.doc&quot;<br>- резко одернул одежду, положил правую руку на мышь, порозовели щеки - в комнату зашла мамка, свернуть окно с порнухой, найти и открыть фаил &quot;курсовая.doc&quot;<br>- машет тряпкой перед монитором - ничего не делать, чувак просто протирает пыль<br>- показал голую жопу - переустановка Винды...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426380</guid>
<pubDate>2014-01-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426380</link>
<title>Цитата #426380</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к лобзику.<br>Достоинства: Удивительно лёгкий и мощный для своего размера лобзик...<br>Функция самосдува опилок явно справится с сырой древесиной под дождём!<br>Недостатки: Если пилить дома с включеной системой самосдува опилок, можно получить по шее от жены.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426379</guid>
<pubDate>2014-01-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426379</link>
<title>Цитата #426379</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Есть три реальных силы: правительство, котики и инопланетяне.<br><br>Правительство крутит нами, как хочет, и мы вяло возмущаемся.<br>Котики делают то же самое, но нам это нравится!<br>А инопланетяне умные, они управляют нами через котиков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426378</guid>
<pubDate>2014-01-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426378</link>
<title>Цитата #426378</title>
<description><![CDATA[Муж мне:<br>- Блин, выключи уже свет, а!<br>Я:<br>- Неправильно просишь, начни со слова &quot;дорогая&quot;!<br>Муж:<br>- Дорогая... дорогая электричества у нас, выключи свет, а!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426377</guid>
<pubDate>2014-01-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426377</link>
<title>Цитата #426377</title>
<description><![CDATA[ххх: Обменяю фантастику на игровой комп.<br>ууу: Фильмы?<br>ххх: Книги, штук 150.<br>zzz: Я согласен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426376</guid>
<pubDate>2014-01-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426376</link>
<title>Цитата #426376</title>
<description><![CDATA[yyy: ты к нам подойдешь?<br>xxx: д<br>yyy: Воваа<br>yyy: ну ты просто охренел<br>yyy: нет<br>yyy: ты ОХРЕНЕЕЕЕЕЛ!!!<br>yyy: тебе лень даже слово из двух букв написать??<br>yyy: ВЛАДИМИР<br>yyy: ОТВЕТЬ<br>xxx: а]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426375</guid>
<pubDate>2014-01-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426375</link>
<title>Цитата #426375</title>
<description><![CDATA[В компьютерные игры не играю, но что такое квест - начинаю понимать.<br>Зашла к сестре посидеть с племянником. Сестра ушла на весь день, заперла за собой дверь.<br>Собрались на утренник - обнаруживаю, что забыла сумку с моим комплектом ключей в машине мужа, когда он меня подвозил. То есть выйти мы не можем.<br>Собираюсь звонить мужу - вспоминаю, что мобильник я вообще дома оставила.<br>Торчу в окне, любуюсь на пустынный двор, жду, пока кто-нибудь пройдет.<br>Дождавшись стайку школьниц, прошу у них телефон позвонить - благо, первый этаж.<br>Понимаю, что не помню телефон мужа (эхх, дитя компьютерного века).<br>Прошу племянника продиктовать телефон мамы (полезный навык!).<br>Звоню сестре, прошу позвонить моему мужу, чтобы он привез ключи, а заодно заехал за мобильником.<br><br>На утренник мы все-таки успели!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426374</guid>
<pubDate>2014-01-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426374</link>
<title>Цитата #426374</title>
<description><![CDATA[Serg: Вот чего ей не хватает, сидит дома с ребенком. По 200 тысяч в месяц оставляет в on-line магазинах и все время недовольна... За полгода уже слетали в Милан и Париж.<br>TEz: Разведись и не ной)<br>Serg: А ребенка тоже пополам пилить?<br>TEz: 1.Оставить ей 2.Отсудить себе 3.Оставить все как есть. Короче, решай, сына, и не ной.<br>Serg: Дожили, у отца родного совета не спросишь )))<br>TEz: А ты и раньше не больно-то спрашивал, когда в Дойчеленд укатил. И ладно бы на танке, как дед твой<br>Serg: Ога, с гармошкой. Знаем, рассказывали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426373</guid>
<pubDate>2014-01-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426373</link>
<title>Цитата #426373</title>
<description><![CDATA[miles: я не думаю, что она правда лесби х)<br>percival-f: это нормально. в детском саду она была снежинкой, в пятом классе - Пайпер из &quot;Зачарованных&quot;, сейчас лесбиянка вот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426372</guid>
<pubDate>2014-01-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426372</link>
<title>Цитата #426372</title>
<description><![CDATA[Повредила ногу. Из разговора с заботливым мужем после того, как попили чай вечером и я собираюсь уносить грязную посуду:<br>Муж: не уноси.<br>Я: все равно завтра утром мне уносить придется.<br>Муж: утром у тебя нога не будет болеть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426371</guid>
<pubDate>2014-01-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426371</link>
<title>Цитата #426371</title>
<description><![CDATA[xxx: какой главный закон электрика?<br>yyy: не ссать на провода?<br>xxx: заебали вы. закон ома это]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426370</guid>
<pubDate>2014-01-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426370</link>
<title>Цитата #426370</title>
<description><![CDATA[Iceman: Комитетом по стандартизации было принято решение о введении новой единицы измерения - олимпиард рублей. Однако точное значение единицы до конца ещё неизвестно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426369</guid>
<pubDate>2014-01-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426369</link>
<title>Цитата #426369</title>
<description><![CDATA[xxx: а ты не думал стать геймером?<br>yyy: я пробовал уже<br>xxx: и как?<br>yyy: не получается<br>yyy: максимум на несколько дней хватает<br>yyy: я даже в линейку играл<br>yyy: как раз тогда радиофизику на отл сдал, так лень было перса качать)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426368</guid>
<pubDate>2014-01-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426368</link>
<title>Цитата #426368</title>
<description><![CDATA[Василиса Премудрая: :D наткнулась взглядом на Фотомаге на строку &quot;уценка&quot;, стало интересно что там.<br>Василиса Премудрая: третий в списке товар<br>Василиса Премудрая: старая цена - 626, новая цена - 710. причина - отсутствует упаковка<br>Василиса Премудрая: т.е. они накинули 84 грн за услуги распаковщика?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426367</guid>
<pubDate>2014-01-17 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426367</link>
<title>Цитата #426367</title>
<description><![CDATA[crystalsilence: читал тут книгу про становление джаза<br>crystalsilence: как хорошо все-таки, что кликухи джазменов в нашей литературе не принято переводить<br>crystalsilence: вряд ли я смог бы читать с серьезным лицом о вкладе в развитие музыки таких выдающихся композиторов, как Стукнутый Гиллеспи, Жирдяй Уоллер или, скажем, Холодец Мортон! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426366</guid>
<pubDate>2014-01-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426366</link>
<title>Цитата #426366</title>
<description><![CDATA[Юлия<br>Сегодня со мной случилось следующее эмпирическое приключение: с утра достала из морозилки 5ти килограмовый брикет пломбира, отрезала маленький кусочек и ушла в гостиную пить кофе - гляссе. Захожу на кухню через 3 часа, делаю следующие выводы : 1) упаковка брикета оказалась не цельной. 2) мороженое тает до сметанообразного состояния. 3)5 кг. мороженного это офигеть много сметаны. 4) у меня очень наблюдательная и изобретательная кошка. 5) Сметанообразная консистенция удивительно липкая и легко размазывается при перемещении по любой поверхности. Резюмирую: ушла мыть кухню и Котю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426365</guid>
<pubDate>2014-01-17 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426365</link>
<title>Цитата #426365</title>
<description><![CDATA[Duntik: Только теперь я понял почему в Шотландии женщины предпочитают быть полными и не ходить на шпильках... СДУЕТ С ОСТРОВА!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426364</guid>
<pubDate>2014-01-17 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426364</link>
<title>Цитата #426364</title>
<description><![CDATA[С Хабра, из статьи о научно-инженерном конкурсе для школьников:<br><br>Вкратце, «алгоритм» примерно такой:<br>1)Комитет по науке не занимается школьниками<br>2)Комитет по образованию не занимается наукой<br>3)Комитет по молодежной политике не занимается ни наукой, ни школьниками, их стезя — развлекательные мероприятия<br>4)Губернатор перенаправляет письма снова в Комитет по науке<br>5)goto 1]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426363</guid>
<pubDate>2014-01-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426363</link>
<title>Цитата #426363</title>
<description><![CDATA[user334: Вошли в зону уверенного оффлайна]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426362</guid>
<pubDate>2014-01-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426362</link>
<title>Цитата #426362</title>
<description><![CDATA[xxx: Не, я понимаю, что завели детей, но не нужно этот детский сленг переносить на меня... по крайней мере, не на все сферы жизни. <br>xxx: Потому что фраза &quot;иди помой писюльку, я тебе ее поцёмаю&quot; меня как-то не так настраивает на предстоящий процесс]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426361</guid>
<pubDate>2014-01-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426361</link>
<title>Цитата #426361</title>
<description><![CDATA[xxx: Выйдя на работу, не узнал свой код. <br>xxx: Такое чувство, что это он бухал все праздники вместо меня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426360</guid>
<pubDate>2014-01-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426360</link>
<title>Цитата #426360</title>
<description><![CDATA[xxx: Помню купил мясо, пришел домой, пожарил и съел. Через какое-то время меня раздуло как слона и весь чесался. В таком виде я провел неделю.<br>xxx: Недавно решил в духовке запечь картошку. Почистил, порезал пополам и посолил. Пока духовка разогревалась картошка поменяла цвет на шоколадно-коричневый и стала выглядеть как большие зёрна кофе. Погуглил, пишут рак вызывает.<br>xxx: Решил вести здоровый образ жизни. Купил кефир. Прихожу домой, читаю состав: пальмовое масло, сухое молоко, вода. С лёгким чувством, что это не совсем кефир вылил содержимое.<br>xxx: А курение оно да, убивает. Дожить бы до смерти от табака.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426359</guid>
<pubDate>2014-01-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426359</link>
<title>Цитата #426359</title>
<description><![CDATA[xxx: Утром меня пообещали сделать королевой, пообещали свой дворец и дракона. <br>xxx: Днем детальки Лего стали заканчиваться, и меня назначили начальником военной базы.<br>xxx: Мужчины (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426358</guid>
<pubDate>2014-01-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426358</link>
<title>Цитата #426358</title>
<description><![CDATA[xxx: вы тут жалуетесь на оттепель, а в северной америке полный полярный звиздец. у нас(!) -20, а в канаде кое-где -50 вчера было!!<br>yyy: Такое ощущение, что работает закон сохранения средней температуры на планете.<br>xxx: да, а вот дисперсия явно пошла вразнос]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426357</guid>
<pubDate>2014-01-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426357</link>
<title>Цитата #426357</title>
<description><![CDATA[По твердому убеждению моего друга, после покупки телефона на Android, необходимо поставить патч для Android - игру Angry Birds... Иначе телефон нормально работать не будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426356</guid>
<pubDate>2014-01-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426356</link>
<title>Цитата #426356</title>
<description><![CDATA[AA: Представь, конец марта, в Италии + 15-18, а где-то там на просторах Швеции минус 20 и снегопад. И вот сидит девушка в собственном доме у компа с чашечкой чая и замечает, что сосед, воровато оглядываясь, лопатой с ее двора к себе снег перекидывает.<br><br>ББ: Класс! Ну и интриги у них там в Швеции, кто бы мог подумать. То-то скандинавские детективы в силу вошли. Это ж я не усну теперь, буду думать, зачем сосед снег воровал.<br>Четта захотелось в следующий ливень пойти и в темноте наворовать у соседей воды из водостока с террасы. Пусть они умрут от любопытства.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426355</guid>
<pubDate>2014-01-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426355</link>
<title>Цитата #426355</title>
<description><![CDATA[С сайта о духах, из комментариев к аромату.<br><br>Ленинградка:<br>&quot;На заре туманной юности&quot;, в разгар перестройки, моя институтская подруга очень страдала, что у неё нет &quot;ЛуЛу&quot;. И, недолго думая, накатала письмо КАШАРЕЛЬ. Так, мол и так, люблю- не могу, а взять-то негде, СССР, понимаете ли. Так они ВЫСЛАЛИ ей в ПОДАРОК флакон! Я не верила в успех этого мероприятия, но Марика была из Эстонии (кто жил в период СССР, знают о &quot;продвинутости&quot; Прибалтики).<br>Видать, редко КАШАРЕЛЬ баловали письмами из СССР, а может, сказалась популярность перестройки, но завётный флакон был получен.<br>Вот говорят, &quot;язык до Киева доведёт&quot;, а в этом случае - и до Парижа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426354</guid>
<pubDate>2014-01-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426354</link>
<title>Цитата #426354</title>
<description><![CDATA[Путешествуем по Австралии. Настроили навигатор. Навигатор настроился и говорит человеческим голосом:<br><br>- Езжайте прямо. Через 1200 километров поверните налево...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426353</guid>
<pubDate>2014-01-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426353</link>
<title>Цитата #426353</title>
<description><![CDATA[Меня однажды вызвали в бухгалтерию с дикими воплями &quot;Нет интернета&quot;. Прихожу и наблюдаю картину, как работнички, попивая чаек, разводят дискуссию на тему &quot;кто забыл зарядник от мобильника?&quot;. Через мгновение обнаруживаю, что это не зарядник, а БП от свича, который они выдернули, чтобы включить электрочайник...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426352</guid>
<pubDate>2014-01-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426352</link>
<title>Цитата #426352</title>
<description><![CDATA[xxx: Чем вообще важны японцы кроме педофильских порномультиков - кто-нибудь знает?<br>yyy: Есть у них неплохие высказывания из народа о жизни, человеке, природе. Мне лично запомнилось такое: &quot;Высокомерие и невежество всегда идут рядом.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426351</guid>
<pubDate>2014-01-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426351</link>
<title>Цитата #426351</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Как ему это удалось?&quot; - стандартное восприятие любого фильма, когда он касается темы в которой мы шарим, а большинство - нет.<br>Военные ржут с боевиков, айтишники с фильмов про хакеров, медики с докторских сериалов, физики с индийских фильмов и т.д.<br>yyy: ... и только при просмотре порнухи все эти люди ниибацо серьёзны!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426350</guid>
<pubDate>2014-01-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426350</link>
<title>Цитата #426350</title>
<description><![CDATA[&lt;Arsen&gt; моя стратегия инвестирования позволяет получать примерно 10% в месяц каждый месяц.. но масштабируется плохо (работает только при нулевом капитале).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426349</guid>
<pubDate>2014-01-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426349</link>
<title>Цитата #426349</title>
<description><![CDATA[@DerArto: Уважаемые производители рафинированного сахара, пожалуйста, кладите в пачки на 1 кубик сахара меньше, а то хрен вытащишь. Спасибо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426348</guid>
<pubDate>2014-01-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426348</link>
<title>Цитата #426348</title>
<description><![CDATA[Работаю преподом истории в колледже. Проходим Древний Рим. Из работы студента: «Римская империя становится крупнейшей державой Средиземья»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426347</guid>
<pubDate>2014-01-16 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426347</link>
<title>Цитата #426347</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>Меня поражает гениальность некоторых личностей.<br><br>XXX:<br>Тётя, зашла на свой сервер 1с, увидела там окошко с синенькой надписью. &quot;Синенький это же почти зелёненький, а зелёный это значит, что всё хорошо&quot; подумала она. И закрыла скрипт обмена который шёл уже 6 часов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426346</guid>
<pubDate>2014-01-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426346</link>
<title>Цитата #426346</title>
<description><![CDATA[&lt;FullD&gt; в Google+ в группе друзей &quot;Кухня&quot; будут и холодильник и микроволновка и чайник и все бытовые приборы и устройства. =)<br>&lt;FullD&gt; все будут писать свои статусы<br>&lt;FullD&gt; &quot;Я грязный, помой меня&quot;, &quot;Пополни продукты&quot; , &quot;Пора ужинать&quot; и т.д. =)))<br>&lt;Slv&gt; и из сортира &quot;СМЫТЬ ЗАБЫЛ ССУКА!!!&quot; на весь энторнЭет<br>&lt;FullD&gt; и лайкнула его вся кухня]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426345</guid>
<pubDate>2014-01-16 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426345</link>
<title>Цитата #426345</title>
<description><![CDATA[Всю неделю мне было хорошо: температура под сорок, сопли, слабость, кашель, лежишь в кроватке, пьешь чай с медом, смотришь сериалы...<br><br>А сегодня вдруг стало хуже: температура спала, нос начал дышать, надо посуду мыть и на работу собираться!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426344</guid>
<pubDate>2014-01-16 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426344</link>
<title>Цитата #426344</title>
<description><![CDATA[Андрей Е.: мне рвет мозг осознание, что сейчас по китайскому календарю...внимание! год зеленой деревянной лошади<br>Константин: вспомни детскую игрушку качалку лошадку, у нас в садике под хохлому была Андрей Е.: вот я и вспомнил. и теперь не могу развспомнить. у меня в голове скачут деревянные лошадки, расписаные под хохлому (<br>Андрей Е.: и чем больше я пытаюсь не думать о них - тем больше скачут<br>Константин: теперь у тебя есть, кого считать перед сном]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426343</guid>
<pubDate>2014-01-16 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426343</link>
<title>Цитата #426343</title>
<description><![CDATA[nomorewords69: пищевые добавки же<br>nomorewords69: Е392<br>lav: Гугл знает только «Модем Е392 4G»<br>lav: Судя по всему, в доширак добавляют мелкорубленый модем. Не зря говорят, что вредно это излучение :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426342</guid>
<pubDate>2014-01-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426342</link>
<title>Цитата #426342</title>
<description><![CDATA[xxx: Утром приходит смс: «Абонент снова в сети. Вы можете ему позвонить.»<br>xxx: Ага, разбежались!<br>xxx: Я уже протрезвел...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426341</guid>
<pubDate>2014-01-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426341</link>
<title>Цитата #426341</title>
<description><![CDATA[- У мужчины должно быть безобидное хобби, например, рыбалка.<br>- Да вот ты знаешь, в умелых руках... Вот мой папо имеет себе это безобидное хобби. Ходит он на него с запасами опарышей, которых в свободное от хобби время хранит, как клятвенно заверяет, в плотно закрытой таре. Но они все равно убегают небольшими группами, а потом окукливаются где-то в квартире и вот нас атакуют орды зеленых мух, что довольно внезапно посреди зимы. И не то, чтобы катастрофа, но и безобидным этот перманентный козявочник не назовешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426340</guid>
<pubDate>2014-01-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426340</link>
<title>Цитата #426340</title>
<description><![CDATA[xxx: Один раз испанские вояки (на трассе была какая то проверка), увидев пульт от коптера, спросили : Bomb? Удовлетворились моим ответом : Ни хера не угадал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426339</guid>
<pubDate>2014-01-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426339</link>
<title>Цитата #426339</title>
<description><![CDATA[xxx: На страничке с видео &quot;Распрыг в кс&quot; youtube рекомендует _похожее_ видео &quot;Фильм ТРАКТОРИСТЫ&quot; 1939 года.<br>xxx: Я даже заинтригован.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426338</guid>
<pubDate>2014-01-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426338</link>
<title>Цитата #426338</title>
<description><![CDATA[Объявление в соцсети:<br>&quot;Вчера на канале была найдена собака. Имеется ошейник, знает команды. Обращаться по телефону 8925xxxxxxx&quot;<br>...<br>xxx: Какие команды понимает? CLI, CMPSB, DEC, IRET знает?<br>yyy: Думаю, ей ближе команды JMP и LEAVE. Знай она IRET, уже бы вернулась домой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426337</guid>
<pubDate>2014-01-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426337</link>
<title>Цитата #426337</title>
<description><![CDATA[О ливерке.<br>В детстве я была странной - все любили шоколад и копченую колбасу, а я - соевые батончики и ливерку. Прям обожала.<br>Потом мы переехали за границу, где ливерки этой в принципе не было.<br>Но память о самом вкусном продукте детства осталась!<br>Когда много лет спустя я приехала навестить бабушку - первым же делом отправилась в магазин за знакомыми продуктами. С продавщицей состоялся такой диалог:<br>- Вот, пожалуйста, ливерная с яйцом, ливерная с сыром, ливерная молочная...<br>- А есть ПРОСТО ливерная?<br>- Нууу... есть. Но ваша кошка, наверное, такую не будет...<br><br>Дворовые кошки, действительно, помогать отказались. А я долго сидела на скамейке у подъезда, украдкой грызла заветную палку, пытаясь скорее избавиться от улик, зная, что бабушка, с ее полным разносолов холодильником и вечным желанием меня повкуснее накормить, просто не поймет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426336</guid>
<pubDate>2014-01-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426336</link>
<title>Цитата #426336</title>
<description><![CDATA[ххх: ах ты моя котенька, сидит и рабооотает.. с такими двумя красивыми красными пятнушечками на лице..<br>yyy: это ты про мои глаза? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426335</guid>
<pubDate>2014-01-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426335</link>
<title>Цитата #426335</title>
<description><![CDATA[SenatoR: каждый раз, когда я вижу, что очередная особа женского пола выставила &quot;авочку&quot; с особью мужского пола в обнимку, мне хочется написать в комментах: &quot;Да детка, теперь все верят, что этот идиот существует!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426334</guid>
<pubDate>2014-01-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426334</link>
<title>Цитата #426334</title>
<description><![CDATA[xxx: Заметил, что мне доставляет садистское наслаждение нажимать каждый раз &quot;нет&quot;, при запросе в Internet Explorer&#039;е на использование его браузером по умолчанию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426333</guid>
<pubDate>2014-01-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426333</link>
<title>Цитата #426333</title>
<description><![CDATA[C yaplakal обсуждение внезапно включившегося телефона.<br><br>Кракозябор: для нокии нормальное явление, когда забытый и дохлый телефон просыпается.<br>Yanchik: и идёт искать зарядку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426332</guid>
<pubDate>2014-01-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426332</link>
<title>Цитата #426332</title>
<description><![CDATA[junique: Звоним сегодня утром @hyhax, который в тот момент бодро бежал в сторону офиса метрах в 50-ти от нас и говорим: &quot;Мы тебя преследуем&quot;. А он неожиданно пошел еще быстрее. Оказалось, что номер телефона не определился.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426331</guid>
<pubDate>2014-01-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426331</link>
<title>Цитата #426331</title>
<description><![CDATA[xxx: А я купил себе коробокс 360 с кинектом и рад до жопы.<br>xxx: Все праздники прошли в адском угаре, ноги-руки болят, соседи снизу просят утихомирить детей (а дети наши уже выросли и уехали).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426330</guid>
<pubDate>2014-01-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426330</link>
<title>Цитата #426330</title>
<description><![CDATA[habr: Google организовал автомобильный альянс<br>...планируют встроить Android в автомобили... Альянс состоит из самого Google, автопроизводителей GM, Honda, Audi и Hyundai<br><br>iXCray: Только бы Tesla Motors не вступили, а то хрен тебе, а не 300 миль без подзарядки)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426329</guid>
<pubDate>2014-01-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426329</link>
<title>Цитата #426329</title>
<description><![CDATA[Обсуждения деталей заказа с менеджером (М.) интернет-магазина:<br>Я: Так, а можно же об удобном времени курьерской доставки договориться?<br>М.: Нет.<br>Я: Как нельзя это же курьерская доставка?!<br>М.: С ними нельзя договориться...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426328</guid>
<pubDate>2014-01-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426328</link>
<title>Цитата #426328</title>
<description><![CDATA[Лорана: У соседей скандал, жена обнаружила, что муж состоит в паблике &quot;Интимные знакомства СПб&quot;. Фраза &quot;я на это не подписывался!&quot; приобретает новый колорит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426327</guid>
<pubDate>2014-01-15 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426327</link>
<title>Цитата #426327</title>
<description><![CDATA[xxx: у моего кота есть два режима: громкий - кот разносит квартиру и разбивает вещи, и тихий - кот разматывает и рвет на кусочки туалетную бумагу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426326</guid>
<pubDate>2014-01-15 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426326</link>
<title>Цитата #426326</title>
<description><![CDATA[By Valenth:<br>Однажды нам в институт привезли новенький свеженький сервер и Suse в придачу. Сидим вечером с админом, ставим это чудо. Выплывает диалог выбора языка, и я, чёрт меня дери, предложил &quot;А давай албанский выберем&quot;... После получаса конского смеха в тщетных попытках доустановить ОСь и вернуть язык на русский, мы решили всё к херам отформатировать и установить по-новой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426325</guid>
<pubDate>2014-01-15 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426325</link>
<title>Цитата #426325</title>
<description><![CDATA[ххх: Знаешь с чего ремонт то начался?<br>ххх: Рома пришел в универ и сказал: &quot;Я женюсь!&quot; и &quot;Как тебе моя фамилия?&quot;, ну я это маме рассказала в качестве прикола, истерически смеясь, а она посмотрела на меня: &quot;А вдруг правда придет руки просить, а у нас ремонта нет?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426324</guid>
<pubDate>2014-01-15 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426324</link>
<title>Цитата #426324</title>
<description><![CDATA[Показал жене мир танков.<br><br>м&gt; Нет, жена. Танк более высокого уровня подарить нельзя, я загуглил.<br>м&gt; Можно только надрочить.<br>Ж&gt; гы, а насосать можно? :P]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426323</guid>
<pubDate>2014-01-15 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426323</link>
<title>Цитата #426323</title>
<description><![CDATA[XXX: Заглянул под елку, а там ключи от машины :)<br>XXX: оказывается их потерял друг брата, когда они бухали 3 дня назад<br>XXX: а я так обрадовался :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426322</guid>
<pubDate>2014-01-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426322</link>
<title>Цитата #426322</title>
<description><![CDATA[Varie: Ох уж эти стереотипы. Если молодой мужчина покупает журнальчик с принцессами там, Барби, Винксами или ещё какими феями, первое впечатление -- хочет порадовать маленькую дочку. А если MLP -- то уже себе. Стереотипы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426321</guid>
<pubDate>2014-01-15 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426321</link>
<title>Цитата #426321</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я ж крута, у меня ж сила воли!<br>Вот сказала себе, что не стану полуношничать - и даже в новогоднюю ночь сумела лечь пораньше!<br>Но в следующую ночь они пустили в эфир нового Шерлока...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426320</guid>
<pubDate>2014-01-15 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426320</link>
<title>Цитата #426320</title>
<description><![CDATA[xxx: Комментарий к приложению на гуглплей: &quot;мне очень понравилось это приложение. Еще бы хотелось чтобы вы добавили русского языка&quot;<br>xxx: фашисты до сих пор партизанят по лесам, но уже со смартфонами в арсенале?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426319</guid>
<pubDate>2014-01-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426319</link>
<title>Цитата #426319</title>
<description><![CDATA[Запись на стенке у друга:<br><br>&quot;А тем временем Новый год на Плутоне бывает один раз в 248 лет! Хорошо, что мы живём на Земле! С Новым годом, друзья!&quot;<br><br>Коммент:<br>Вот поэтому там никто и не живет! Раз в 248 лет в результате празднования происходит полное вымирание всех видов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426318</guid>
<pubDate>2014-01-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426318</link>
<title>Цитата #426318</title>
<description><![CDATA[xxx: Надо за хлэбом иттить<br>xxx: А то после 11-ти пиво не продают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426317</guid>
<pubDate>2014-01-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426317</link>
<title>Цитата #426317</title>
<description><![CDATA[sm&gt; напомни, как называется: фотка, вокруг черная рамка, а внизу - надпись?<br>au&gt; некролог?<br>sm&gt; не.. (<br>au&gt; демотиватор?<br>sm&gt; ДА!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426316</guid>
<pubDate>2014-01-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426316</link>
<title>Цитата #426316</title>
<description><![CDATA[xxx: В ужастиках таки все двери из китайского железа?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426315</guid>
<pubDate>2014-01-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426315</link>
<title>Цитата #426315</title>
<description><![CDATA[xxx: Судя по детской карте животных Украины: В Киеве живут олени, в Луцке - лоси, на Донбассе - дятлы, а в Крыму - бакланы да бараны, правда Евпатория, оказывается, родина Бэтмена!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426314</guid>
<pubDate>2014-01-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426314</link>
<title>Цитата #426314</title>
<description><![CDATA[С форума толкиенистов:<br><br>ххх: Ребят, вот обьясните дилетанту, у людей есть короли, у эльфов есть короли, у гномов есть короли, даже у орков есть повелитель, а вот у хоббитов кто всем заправляет, или у них анархия?<br><br>ууу: у хоббитов - глава сельсовета...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426313</guid>
<pubDate>2014-01-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426313</link>
<title>Цитата #426313</title>
<description><![CDATA[xxx: Лежу в ванне. Одной рукой держу смартфон, другой - набираю сообщение. Понимаю, что вода вот-вот подступит к горлу, и надо выдернуть пробку, чтобы этого не случилось. С тоской смотрю на смарт, на занятые руки...<br>xxx: ох, не зря есть пальцы на ногах! ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426312</guid>
<pubDate>2014-01-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426312</link>
<title>Цитата #426312</title>
<description><![CDATA[Новость: &quot;Российские военные разработали уникальную машину на случай зомби апокалипсиса.&quot; с фоткой бронированного и защищенного &quot;Урала&quot; (вроде).<br>Комент: Лучше бы модернизировали Ладу Калину. От неё зомби бы разбегались шибче.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426311</guid>
<pubDate>2014-01-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426311</link>
<title>Цитата #426311</title>
<description><![CDATA[Переписка с коллегой, которая приболела:<br>Я:<br>я ж вчера говорил<br>ноги в тепле, никаких таблеток и горячий чай<br><br>Она:<br>я стрепсилс жую<br>там другое слово<br>но лучше сказать жую в нашем взрослом мире]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426310</guid>
<pubDate>2014-01-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426310</link>
<title>Цитата #426310</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Недавно родила. Сыну два месяца. Недавно поймала себя на том, что держа кошку, поддерживаю ей голову и слегка покачиваю. Когда же та попыталась вырваться, успокоительно похлопала по боку, закачала сильнее и зашикала.<br><br>xxx:<br>Это капец, товарищи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426309</guid>
<pubDate>2014-01-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426309</link>
<title>Цитата #426309</title>
<description><![CDATA[xxx: Второе правило серфера - если все вокруг пишут на транслите, проверь, не польский ли это сайт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426308</guid>
<pubDate>2014-01-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426308</link>
<title>Цитата #426308</title>
<description><![CDATA[ххх: а коты что есть будут?<br>ууу: коты скептически относятся к Григорианскому календарю вообще и к его красным датам в частности. Так что будут есть обычную ливерку.<br>ххх: что за блюдо эта ливерка?<br>ууу: Не знаешь? Это колбаса из чего-то. На мой взгляд очень жирная и серая и вонючая. Но коты едят!<br>ххх: хехе, понятно.<br>ууу: Тут вспомнил случай из поздней школьной жизни. Купил я значит эту ливерку. Купил только ее одну и чтобы не махать этой палкой на улице, засунул ее в руках куртки - и вроде не видно, и не мешает, и как росомаха со скрытым оружием.<br>ууу: И тут. Как раз. Ко мне подходят двое молодых граждан по образованию гопники. А я тогда не обладал даром убеждения и наш дискурс о денежной мелочи как-то быстро перетек в боестолкновение. Я тогда уже неделю ходил на бокс, поэтому мастерски заблокировал рукой первый удар. Рукой, в которой была эта колбаса.<br>ууу: Было тепло, и колбаса, которая и так никогда не бывает твердой, тогда стала особенно жидкой. От удара ливерка покинула свою оболочку сначала, и мой рукав потом. Я оказался не росомахой, а целым человеком-пауком! Размазав колбасу по враждебным лицам, я смог тогда доблестно убежать в свой двор.<br>ууу: Всю свою бессердечность, я осознал позже, когда пытался (ладно, мама пыталась) отчистить рукав моей куртки от этой ливерки и ее запаха. Куртка стала не пригодна для пользование, как, наверное, и лица тех парней, которые до сих пор, поди, плачут и гадают, что же это было такое...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426307</guid>
<pubDate>2014-01-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426307</link>
<title>Цитата #426307</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Заподозрил нехорошее, когда она вышла из моего туалета (совмещенного с ванной) с вопросом: &quot;А че у тебя гель для бритья стоял на месте освежителя?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426306</guid>
<pubDate>2014-01-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426306</link>
<title>Цитата #426306</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вершиной &quot;дружественного&quot; интерфейса прошлого были две одинаковые кнопки - одна из которых запускала баллистические ракеты а вторая приготавливала кофе и казалось, что дольше уже некуда, но современные разработчики все же пошли дальше - теперь это одна кнопка: чтобы запустить ракеты нажмите и удерживайте около секунды, чтобы сварить кофе нажмите и удерживайте чуть меньше секунды...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426305</guid>
<pubDate>2014-01-14 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426305</link>
<title>Цитата #426305</title>
<description><![CDATA[xxx: В детстве я ждал когда прогреется кинескоп, сейчас я жду, когда у телевизора загрузится операционка. В чём прогресс?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426304</guid>
<pubDate>2014-01-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426304</link>
<title>Цитата #426304</title>
<description><![CDATA[xxx: есть два вида набора текста вслепую: неглядя на клавиатуру и неглядя в монитор.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426303</guid>
<pubDate>2014-01-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426303</link>
<title>Цитата #426303</title>
<description><![CDATA[Irina: как Новый год на работе отпраздновали?<br>Fred: у нас Алексей существенно увеличил бюджет корпоратива, сломав 2 двери )<br>Irina: Сломав? о_О<br>Fred: ну... он устал часов в 8. Мы его спать положили, заперли в офисе и домой ушли. Пиво там ему оставили, диванчик запилили из стульев. А Леха к полуночи осознал себя. Ну как осознал... Включился скорее =) И вышел сквозь 2 запертые двери. Причем ключи были у него в куртке xD<br>Fred: Теперь его на работе Гудини зовут =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426302</guid>
<pubDate>2014-01-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426302</link>
<title>Цитата #426302</title>
<description><![CDATA[Пересматривая &quot;Аватар&quot;:<br><br>- Вот почему у них кожа синяя, а язык нормального цвета?<br>- Нууу... язык трудно гримировать...<br>- Давай пошлем в Голливуд пачку тех китайских чупа-чупсов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426301</guid>
<pubDate>2014-01-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426301</link>
<title>Цитата #426301</title>
<description><![CDATA[СМИ: Ученые пожарили картошку при повышенной силе тяжести на центрифуге ЕКА<br>Ученые установили специально сконструированную фритюрницу на конце 8-метрового плеча центрифуги, с помощью которой можно получить аналог силы тяжести до 9 раз превышающей притяжение у поверхности Земли.<br><br>xxx: Жрать захотели, а сковорода грязная была<br>yyy: Кого-то уже плющит с начала года...<br>zzz: а я надеялся что при таких условиях картошка превращается в первосортную свинину]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426300</guid>
<pubDate>2014-01-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426300</link>
<title>Цитата #426300</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас тут ржач<br>ххх: Отыскали по углам запрятанные все части деревянной икеевской железной дороги ребенку. Он ее любит, но у нас она как новогодняя традиция - достаем только на нг. Короче, достали, собрали, построили &quot;развязки&quot;, мосты, туннели, жд составы, все серьезно, спорили даже, что куда лучше......сидим играем вдвоем. А ребенок.. А че ребенок? он на кухне, мультики смотрит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426299</guid>
<pubDate>2014-01-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426299</link>
<title>Цитата #426299</title>
<description><![CDATA[xxx: Новогоднее чудо говоришь? Магнитик в форме коня был передарен n-ное количество раз и вернулся к первому дарителю на Новый Год! Как тебе такое чудо?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426298</guid>
<pubDate>2014-01-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426298</link>
<title>Цитата #426298</title>
<description><![CDATA[Собрал недавно девушке (Д) новый комп. Старый комп (примерно 2004 года, одно ядро, 1 гиг оперативки, IDE жёсткий на 80 гигов) стоял в сторонке, пока сегодня не написала мне:<br>Д: Надо старый комп продать<br>Я: Сначала нужно его подготовить<br>Д: Как подготовить?<br>Я: Ну почистить, винду переставить<br>Д: Какую винду, его нужно без диска продать.<br>Я: Да его никто не купит без диска, всё остальное там устарело, даже на запчасти не нужно.<br>Д: Уверена 100% купят.<br>Я: Как купят если только рублей за 500. С диском и рабочий может раза в три бы дороже<br>Д: ЛАДНО, НЕ НАДО НИЧЕГО, Я САМА С БРАТОМ ЕГО ПРОДАМ, ПОКА!<br>А потом наверное на авито будет объявление из одной фразы: &quot;продам хороший компьютер за 5000 рублей&quot;. А я ещё и виноватым остался.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426297</guid>
<pubDate>2014-01-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426297</link>
<title>Цитата #426297</title>
<description><![CDATA[До сегодняшнего дня я искренне считала , что АИ-95, АИ-92 и т.д. - это год, в котором бензин был произведен. Столько лет ждала, проходя или проезжая мимо заправок и с надеждой вглядываясь в вывески, когда же он закончится и появится хотя бы АИ-2000. Так интересно было увидеть. Это было сокровенное и глупое желание, которым ни с кем не делилась. Как теперь жить без мечты...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426296</guid>
<pubDate>2014-01-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426296</link>
<title>Цитата #426296</title>
<description><![CDATA[Самый популярный отзыв о жёстких насадках для электрической зубной щётки в интернет магазине:<br><br>@lex2642: Оценка: 5/5<br>Достоинства: крутится<br>Недостатки: не бреет<br>Комментарий: крутится и не бреет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426295</guid>
<pubDate>2014-01-14 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426295</link>
<title>Цитата #426295</title>
<description><![CDATA[С и н о п т и к: Купил тёще телек, теперь думаю, а как они с тестем его делить будут? Какой-то не подарок, а яблоко раздора получается.<br>Денис_не_на_Фиесте: Тёще телек, тестю - пульт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426294</guid>
<pubDate>2014-01-14 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426294</link>
<title>Цитата #426294</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>женька вон говорит что у него все носки одноразовые<br><br>yyy:<br>бумажные чтоли? )))<br><br>xxx:<br>да он их берет по 10 р. за пару или 20, говорит что может позволить, курить типа бросил<br>и он прав, ибо пачка сигарет=5 пар носков<br><br>yyy:<br>вот видишь<br>бросил курить и подсел на носки, все вы зависимы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426293</guid>
<pubDate>2014-01-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426293</link>
<title>Цитата #426293</title>
<description><![CDATA[xxx: У друга дочке годик с хвостиком. На днях родилась вторая. Статус ВКонтакте: &quot;Между первой и второй промежуток небольшой&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426292</guid>
<pubDate>2014-01-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426292</link>
<title>Цитата #426292</title>
<description><![CDATA[xxx: Новости: Якутские водолазы установили новогоднюю елку на дне Лены.<br>xxx: Давно секса не было, такого нафантазировал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426291</guid>
<pubDate>2014-01-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426291</link>
<title>Цитата #426291</title>
<description><![CDATA[xxx: Скажи мне какую рекламу тебе показывают поисковые системы и я скажу кто ты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426290</guid>
<pubDate>2014-01-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426290</link>
<title>Цитата #426290</title>
<description><![CDATA[xxx: Все достали!!!<br>xxx: Сначала спрашивали: замуж не собираешься? вышла замуж. <br>xxx: Потом: детей не планируете? Родила дочку.<br>xxx: Потом: а за вторым когда?Р одила двойню, ну думаю все, отстанут, полная семья и бла-бла-бла, нет же, мать их так!!!!<br>xxx: Теперь спрашивают: а о разводе неужели мыслей ее было??<br>xxx: Вот скажите, это чтоб опять сначала зае...ть, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426289</guid>
<pubDate>2014-01-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426289</link>
<title>Цитата #426289</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ borisakunin<br>Один важный австралийский дипломат рассказал мне вот какую историю. Оказывается, у них в МИДе, в Канберре, держат на довольствии специальную коалу. Когда переговоры с каким-нибудь иностранным гостем заходят в тупик, коалу приносят и дают человеку пообнимать. После чего он становится как шелковый. Якобы этим безотказным способом они сломали даже сурового Лукашенко, добились от Белоруссии каких-то важных для Австралии уступок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426288</guid>
<pubDate>2014-01-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426288</link>
<title>Цитата #426288</title>
<description><![CDATA[@di_halt: При запуске китайского фонарика полагается загадать желание. Но желание у всех обычно только одно. Взлетай же, сука, ебтвоюмать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426287</guid>
<pubDate>2014-01-13 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426287</link>
<title>Цитата #426287</title>
<description><![CDATA[играем с шестилетней дочкой в алиас:<br>мама: квадратная, там играют дети, там есть песок.<br>дочка: майнкрафт!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426286</guid>
<pubDate>2014-01-13 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426286</link>
<title>Цитата #426286</title>
<description><![CDATA[xxx: Знакомый начал жить один, до этого все время жил с родителями. <br>xxx: Первые впечатления: &quot;Ты в курсе? Лимоны пропадают! Они портятся!&quot; О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426285</guid>
<pubDate>2014-01-13 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426285</link>
<title>Цитата #426285</title>
<description><![CDATA[На торрент-трекере. описание фильма ужасов:<br>История человека, который однажды обнаруживает себя в яме в окружении трупов. При этом он ничего не помнит, не знает, кто он, откуда и как сюда попал. С помощью товарищей по несчастью, тоже потерявших память, он должен выяснить, что произошло....<br><br>Один из комментов<br><br>xxx: это 1-е января 2014го]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426284</guid>
<pubDate>2014-01-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426284</link>
<title>Цитата #426284</title>
<description><![CDATA[Understander: Фрукторианство, кстати, активно проповедует в своей книге &quot;Легкий способ сбросит вес&quot; некий кумир Аллен Карр, как способ пожизненного питания для сброса лишнего и поддержания нормального веса.<br>Peregar: Карр немножко умер от ожирения, например.<br>hellswalker: от рака легких же, нет?<br>muals: От рака легких он в другой книжке умер, где про сигареты было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426283</guid>
<pubDate>2014-01-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426283</link>
<title>Цитата #426283</title>
<description><![CDATA[xxx: На затулинке ребёнок лопаткой выкопал права на имя *** А.В. (в личку)<br>yyy: Хорошо что дальше копать не стал. Может там весь *** А.В....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426282</guid>
<pubDate>2014-01-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426282</link>
<title>Цитата #426282</title>
<description><![CDATA[Обращается сотрудница (С): Хочу домой планшет купить, 4 - это нормально?<br>Я: 4 чего? Дюйма, гигабайта, гигагерца, килограмма?<br>С: Сейчас посмотрю (открывает описание в интернете). Вот - Android 4]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426281</guid>
<pubDate>2014-01-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426281</link>
<title>Цитата #426281</title>
<description><![CDATA[xxx: А я люблю толстушек, но только если они маленького роста<br>xxx: Люблю всё круглое: кактусы, ежей, какодемонов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426280</guid>
<pubDate>2014-01-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426280</link>
<title>Цитата #426280</title>
<description><![CDATA[Клеим обои на кухне. Половина уже обклеена, на второй половине пока ещё прежние обои. Поступило предложение так и оставить.<br>папа: А это дизайн такой! Зонирование!<br>мама: Ага, тут зона лени...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426279</guid>
<pubDate>2014-01-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426279</link>
<title>Цитата #426279</title>
<description><![CDATA[Дима: привет<br>Дима: подскажи пожалуйста чем нужно руководствоваться при выборе объектива? )<br>Czar: мозгом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426278</guid>
<pubDate>2014-01-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426278</link>
<title>Цитата #426278</title>
<description><![CDATA[anya: седня грохнула комп со стола<br>anya: вроде перегрузила и ок. но как то неожиданно стало больше свободного места ))<br>anya: утряслось штоль?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426277</guid>
<pubDate>2014-01-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426277</link>
<title>Цитата #426277</title>
<description><![CDATA[ххх: кирпичный завод, тестовый запуск. Брр...<br><br>ххх: хорошая проверка нервов - смотреть &quot;Мглу&quot; по Стивену Кингу ранним утром 1-го января.<br><br>ххх: Ну, тот сентиментальный фильм, где из тумана на людей нападают отвратительные твари. Выйти на крыльцо перекурить, и услышать душераздирающий вопль и топот по шиферу над головою.<br><br>ххх: У кошек своя свадьба и свои песни. Милые зверюшки, милые...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426276</guid>
<pubDate>2014-01-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426276</link>
<title>Цитата #426276</title>
<description><![CDATA[с 4пда, новость о новом процессоре от LG.<br>&quot;Интересно, что LG Odin работает на довольно низких частотах - от 100 МГц до 1 ГГц.&quot;<br><br>K100: ждем версию на 2Ггц с названием LG Dva]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426275</guid>
<pubDate>2014-01-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426275</link>
<title>Цитата #426275</title>
<description><![CDATA[Осуждение темы &quot;надписи на забора - нафиг надо и как это объяснить детям?&quot;<br><br>xxx:<br>У меня муж в детстве написал на заборе про учителя немецкого &quot;*** *****ич - мудак!&quot;<br>За ФИО не ручаюсь.<br>Так вот, 25 лет прошло. Забор на месте, и надпись постоянно ПОДНОВЛЯЮТ!!! Нынешние ученики. При муже тот учитель был молодым, сейчас дело к пенсии, но в его характере ничего не поменялось.<br>Как это объяснить детям - не знаю, но это древний вариант стены Вконтакте. Как говорится, кто согласен - ставьте лайки или подкрашивайте...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426274</guid>
<pubDate>2014-01-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426274</link>
<title>Цитата #426274</title>
<description><![CDATA[Dr.Morf: Что же касается довольно длинных пространных предложений имеющих сложную синтаксическую структуру и большой набор таких же длинных и малознакомых как мне так и вам слов, часто совсем неуместных в этом самом предложении, так я скажу вам, на полном серьезе, что имею большой опыт их составления, в силу того, что по разным обстоятельствам в числе которых написания выводов к многочисленным, но малополезным лабораторным работам, я хорошо натренировался в их использовании и считаю что соревноваться в этом вам со мной хотя возможно и интересно и пусть даже приятно но абсолютно-таки бесполезно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426273</guid>
<pubDate>2014-01-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426273</link>
<title>Цитата #426273</title>
<description><![CDATA[VOL: Ща нашел в DNS&#039;е мышу марки E-Blue. Представил себе новогоднюю акцию в магазине по распродаже данной мыши: &quot;Каждому 10-му покупателю по E-Blue!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426272</guid>
<pubDate>2014-01-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426272</link>
<title>Цитата #426272</title>
<description><![CDATA[На Хабре, комментарии к посту &quot;Вычисляем какой сейчас год от Большого Взрыва&quot;<br><br>ID120: Год там, 14 миллиардов, это все понятно. Вы день назовите! День! Когда праздновать?!<br><br>akaurov: Пока можно в любой день праздновать, так как ошибка измерения ±58 миллионов лет. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426271</guid>
<pubDate>2014-01-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426271</link>
<title>Цитата #426271</title>
<description><![CDATA[Она: Сделала тортик и салатик<br>Она: И прическу<br>Она: ощущаю себя девочкой<br>Она: Напилась<br>Она: Во мне полбутылки амарулы<br>Он: Бутылка хоть узкая?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426270</guid>
<pubDate>2014-01-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426270</link>
<title>Цитата #426270</title>
<description><![CDATA[Описание обращения:<br>В сканере находится мышь, требуется помощь в извлечении.<br>Решение:<br>Выход на место. Со слов пользователя мышь визуально появлялась дважды в отсеке для бумаги и скрывалась внутри МФУ.<br>При осмотре МФУ мышь обнаружена в отсеке для картриджа. После снятия картриджа мышь выбежала из МФУ и скрылась. Находившаяся в кабинете кошка никак не прореагировала.<br>Работа МФУ в норме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426269</guid>
<pubDate>2014-01-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426269</link>
<title>Цитата #426269</title>
<description><![CDATA[Комментарий под фотографией с летящими Ми-24: -Летели два &quot;крокодила&quot;...)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426268</guid>
<pubDate>2014-01-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426268</link>
<title>Цитата #426268</title>
<description><![CDATA[из комментариев к рендеру (3d max) Приоры:<br>xxx: Откуда такая любовь к ВАЗу?<br>yyy: это единственный способ сделать Приору с ровными кузовными зазорами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426267</guid>
<pubDate>2014-01-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426267</link>
<title>Цитата #426267</title>
<description><![CDATA[lav: И у всех коллег в контакте, пункт &quot;мобильный телефон&quot; содержит в себе марку или модель их телефона. И все они думают, что они дохуя оригинальны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426266</guid>
<pubDate>2014-01-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426266</link>
<title>Цитата #426266</title>
<description><![CDATA[xxx: Кот отпил мой кофе. Думал, будет носиться, ан нет, сидит спокойно, вылизывается. Даже медленнее, чем обычно.<br>yyy: Либо он начал перемещаться со скоростью, превышающей человеческое восприятие, либо(что более вероятно) произошло переполнение раздела скорости, он обнулился и остаток перешёл обратно, поэтому он медленнее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426265</guid>
<pubDate>2014-01-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426265</link>
<title>Цитата #426265</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>А замечали ли вы, как интересно английское слово together раскладывается на три части: to <br>get her? Мне сразу представляются суровые древние протоангличане, которые на заре цивилизации собирались вместе, чтобы устроить набег на соседнее племя и похитить там приглянувшуюся невесту....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426264</guid>
<pubDate>2014-01-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426264</link>
<title>Цитата #426264</title>
<description><![CDATA[Ro'Ongshn: наш препод - русская демократия во плоти.<br>Ro'Ongshn: &quot;Вы можете не ходить и делать лабы на любом языке, но если вы не будете ходить и будете делать не на С - вы не сдадите&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426263</guid>
<pubDate>2014-01-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426263</link>
<title>Цитата #426263</title>
<description><![CDATA[ххх: да знаю я вас. Вам всего лишь сделали комплимент, а вы уже нафантазировали белое платье, кучу детей, совместную старость и стакан воды.<br>ууу: да? а я вот что тебе скажу<br>ууу: вчера он в разговоре упомянул женское имя, свою старую знакомую. а я уже мысленно их застукала, убила, трупы спрятала, потом все-таки пришла в милицию с повинной, отсидела 10 лет и вышла<br>ууу: что ты знаешь о женских фантазиях]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426262</guid>
<pubDate>2014-01-11 22:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426262</link>
<title>Цитата #426262</title>
<description><![CDATA[Из новостей &quot;10 человек сели в тюрьму за кражу золота и вещей в World of Warcraft&quot;<br>первые комменты :<br>xxx: А разве в World of Warcraft есть тюрьма?<br>yyy: В Штормграде.. )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426261</guid>
<pubDate>2014-01-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426261</link>
<title>Цитата #426261</title>
<description><![CDATA[Yascher:<br>У студента, походу, два повода для возмущений:<br>- Зачем это учить, если это можно погуглить?!<br>- Как это учить, если этого нет в гугле?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426260</guid>
<pubDate>2014-01-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426260</link>
<title>Цитата #426260</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я помню, малой был, в начале зимы слепил из снега не бабу какую-нибудь, а по-мужски, пушку. Все как положено: колеса, конический ствол шестидюймового калибра, небольшой бруствер по периметру. Дуло смотрело ко мне в окно на кухне.<br><br>В первую оттепель колеса превратились в невнятные комки, а ствол &quot;лёг&quot;. Конструкция пролежала до весны. Я тогда еще гордился, что прохожие одобрительно матерились. А потом выяснилось, что редкий падонаг слепит под окнами полутораметровый хрен на зиму.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426259</guid>
<pubDate>2014-01-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426259</link>
<title>Цитата #426259</title>
<description><![CDATA[xxx: Дети ели шоколад и играли в IPad на моей постели. И теперь она вся в шоколаде, но выглядит это совсем не так...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426258</guid>
<pubDate>2014-01-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426258</link>
<title>Цитата #426258</title>
<description><![CDATA[Стою уже часа полтора у кабинета терапевта, который вышел на 10 минут. Тут ко мне подходит мужик из очереди к хирургу и спрашивает измученым голосом: &quot;Слышь, а какое сегодня число?&quot;<br>Оставь надежду всяк сюдя входяший...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426257</guid>
<pubDate>2014-01-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426257</link>
<title>Цитата #426257</title>
<description><![CDATA[Из переписки.<br>xxx: Норм, пиво пью<br>yyy: Последний раз, когда я тебя видела здесь, ты пил пиво<br>xxx: я потом не пил больше<br>xxx: Ты приходишь просто тогда, когда я пью<br>xxx: Может, ты белочка?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426256</guid>
<pubDate>2014-01-10 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426256</link>
<title>Цитата #426256</title>
<description><![CDATA[ххх: Если хотите чтобы от вашей искусственной ёлки пахло как от натуральной, купите в аптеке еловое или пихтовое масло (примерно 30 руб), и немного помажьте им ваш ствол.<br>ххх: я не хочу мазать свой ствол]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426255</guid>
<pubDate>2014-01-10 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426255</link>
<title>Цитата #426255</title>
<description><![CDATA[Наш боевой кошак тоже регулярно нам мышек и птичек с улицы приносил, уже свыклись. Но один раз принес в зубах нечто, совпадающее с ним по окрасу. Первая мысль была &quot;Б..дь, котенок новорожденный штоле??&quot; Но при рассмотрении кота стало видно, что он, видимо, в битве лишился части хвоста, но героически отбил ее и принес домой. Положил мне под ноги и так смотрит просяще, типа, &quot;прицепи мне его обратно, а?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426254</guid>
<pubDate>2014-01-10 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426254</link>
<title>Цитата #426254</title>
<description><![CDATA[к посту на Хабре 'Nasa выложила в открытй доступ 17000 фотографий программы &quot;Аполлон&quot;':<br><br>ColorFlow: бедные насовские фотошоперы<br>EaE: 17000 снимков с 68го года это примерно 1 снимок в день, не так уж много шопить. :)<br>Newbilius: Только вот беда, в 68м не было ещё фотошопа...)<br>BarsMonster: Теперь вы понимаете, почему выложили только сейчас )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426253</guid>
<pubDate>2014-01-10 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426253</link>
<title>Цитата #426253</title>
<description><![CDATA[xxx: счас сидит дир, выдает новогоднюю премию нам. доходит очередь до лучшего менеджера по продажам. он такой - олечка, вот бы мне хоть пару месяцев поработать тобой! вон какие зарплаты получаешь... а на свое место вон женьку бы поставил! (кивает на своего первого зама)<br><br>xxx: олечка, скромно потупив глазки - роман сергеевич, так вам это скоро удастся! тут выяснилось что я беременна, в 2014 в декрет ухожу, вот не знала как вам об этом сказать...<br><br>xxx: надо было видеть &quot;сияющее от счастья&quot; лицо директора))) мечты сбываются блеать))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426252</guid>
<pubDate>2014-01-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426252</link>
<title>Цитата #426252</title>
<description><![CDATA[Телефонный звонок:<br>- Фирма &quot;такая-то&quot;? Вы получили наш счёт на кабель?<br>Проверяю почту. Про счёт впервые слышу.<br>- Нет.<br>- Может, он в спам попал?<br>Проверяю спам. Увеличители членов, хомяки-повторушки, китайские айфоны...<br>- Нет, - говорю - у нас в спаме ДРУГАЯ ерунда.<br>Слышу смех на том конце провода... И тут до меня доходит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426251</guid>
<pubDate>2014-01-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426251</link>
<title>Цитата #426251</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну и как мне теперь объяснить девушке, что папка &quot;Старые псды&quot; в моем компе - это не то, что она подумала, а исходники в формате .psd?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426250</guid>
<pubDate>2014-01-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426250</link>
<title>Цитата #426250</title>
<description><![CDATA[из комментов к посту &quot;Dive into Litecoin, или как начать майнить scrypt валюту&quot;<br><br>xslavik: Если живешь в частном доме, можно вместо радиаторов отопления поставить фермы для майнинга. Тогда плюс к заработку можно будет сэкономить на газе.<br>Arvicco&quot; Да, вполне возможно, что лет через 5 все электрообогреватели будут заодно майнить криптовалюты. Что зря электричеству-то пропадать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426249</guid>
<pubDate>2014-01-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426249</link>
<title>Цитата #426249</title>
<description><![CDATA[ххх: надо будет попробовать на трансформаторном масле что-нибудь поджарить...<br>ууу: ага, гвозди например]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426248</guid>
<pubDate>2014-01-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426248</link>
<title>Цитата #426248</title>
<description><![CDATA[Согнали отделы на площадь, лепить фигуры. Лепим кто во что горазд, ни таланта ни опыта естественно нет, есть только приказ сверху. Колоритный момент, подъезжает тойота начальника отдела сельского хозяйства. Из нее выгружаются сурового вида мужики и сурово вырезают лопатами из снежной глыбы зайчика. Потом молча грузятся и уезжают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426247</guid>
<pubDate>2014-01-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426247</link>
<title>Цитата #426247</title>
<description><![CDATA[Don't panic!: <br>Крутая пятница... Ток приехал - нас эвакуировали<br><br>Оля: <br>Ого, из-за чего?<br><br>ME:<br>там какой-то торт<br>подумали бомба<br>вызвали собаку<br>она его съела<br>:D<br>и всех пустили назад<br><br>Don't panic!: <br>[ОБЕЗВРЕЖЕНО]]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426246</guid>
<pubDate>2014-01-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426246</link>
<title>Цитата #426246</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение статьи о модульном телефоне ZTE:<br><br>RubyFOX: Раньше от падения телефон распадался на 4 части, теперь будет распадаться на много много кусочков :)<br>sergey_dobrodey: А от падения телефона nokia 3310 уран распадался на 2 части: свинец и неон :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426245</guid>
<pubDate>2014-01-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426245</link>
<title>Цитата #426245</title>
<description><![CDATA[C Пикабу:<br><br>Kracks03: Сегодня, гуляя со своей девушкой (с который встречаюсь уже месяца 2), она меня спросила - &quot;ПОЧЕМУ У ТЕБЯ НЕТ ДЕВУШКИ&quot;<br>Где я свернул не туда?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426244</guid>
<pubDate>2014-01-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426244</link>
<title>Цитата #426244</title>
<description><![CDATA[yyy: да у меня сплошной стресс и нервяки<br>yyy: сегодня у XXX день рождения, хотела подойти, поздравить<br>yyy: посмотрелась в зеркало и решила не ходить<br>yyy: зачем праздник портить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426243</guid>
<pubDate>2014-01-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426243</link>
<title>Цитата #426243</title>
<description><![CDATA[На ВК пост о том, что Дэйв Грол является одним из самых богатых барабанщиков в мире.<br>Первый камент: &quot;Настучал&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426242</guid>
<pubDate>2014-01-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426242</link>
<title>Цитата #426242</title>
<description><![CDATA[У знакомых видела набор для специй: две одинаковые ёмкости различаются только конфигурацией дырочек в виде букв &quot;S&quot; и &quot;P&quot;. В обеих перец. Распределили по принципу &quot;P&quot; - перец, и &quot;S&quot; - сцуко, острый перец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426241</guid>
<pubDate>2014-01-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426241</link>
<title>Цитата #426241</title>
<description><![CDATA[YYY: у вас сисадмин с бородой и в свитере?<br>XXX: у нас сисадмин сурово выглядит, здоровый, лысый, пауэрлифтингом занимается. от его вида все само чинится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426240</guid>
<pubDate>2014-01-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426240</link>
<title>Цитата #426240</title>
<description><![CDATA[Был у меня давеча телефон глючный, который мог начать самопроизвольно отправлять сохраненные смс, фото или картинки. Первому контакту. А пока я не вычислила косяк телефона, первым у меня тогда стоял номер директора. Пошла на обед. В конце перерыва смотрю - смс от директора: &quot;за фото спасибо, но молока все-таки не куплю&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426239</guid>
<pubDate>2014-01-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426239</link>
<title>Цитата #426239</title>
<description><![CDATA[xxx: Че ты ломаешься, как принтер в бухгалтерии?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426238</guid>
<pubDate>2014-01-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426238</link>
<title>Цитата #426238</title>
<description><![CDATA[xxx: В 1993 году в нашей школе отменили труды и ввели экономику. А зря.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426237</guid>
<pubDate>2014-01-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426237</link>
<title>Цитата #426237</title>
<description><![CDATA[Из электронного послания начальника склада, после того, как организовал разгрузку, как оказалось, чужой машины:<br><br>Андрей, необходимо во избежание простоя давать достоверную информацию данных водителя и номера машины.<br>По факту водитель Гриб, у вас в заявке - Боровик. Похоже, но не совсем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426236</guid>
<pubDate>2014-01-09 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426236</link>
<title>Цитата #426236</title>
<description><![CDATA[Silver_metal: тут пришла идея присвоить инвентарные номера мухам-дрозофилам<br>Den Stranger: О, а зачем?<br>Silver_metal: для бюрократии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426235</guid>
<pubDate>2014-01-09 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426235</link>
<title>Цитата #426235</title>
<description><![CDATA[В здании разместились офисы нескольких фирм. Диалог, подслушанный в одном из офисов.<br>1. Слушай, а чего это Пашка из &quot;***&quot; к нам зачастил?<br>2. Да он мне одну халтурку предложил по быстрому сделать. Говорит что работы немного а деньги хорошие. Перед Новым годом деньги не помешают.<br>1. А ты его давно знаешь?<br>2. Недели две. А что?<br>1. У него на предыдущей работе кличка была: Пашка Геморрой. Никаких мыслей не навевает?<br>2. И зря они так. Парень толковый. Дельные вещи говорит.<br>1. А, ну если толковый и дельные вещи говорит, то тогда да. Удачи тебе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426234</guid>
<pubDate>2014-01-09 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426234</link>
<title>Цитата #426234</title>
<description><![CDATA[xxx: Ах этот непередаваемый утренний аромат свежего кофе... <br>xxx: Сваренного на газовой плите в ковшике с пластмассовой ручкой... <br>xxx: Ах этот аромат горелого пластика!..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426233</guid>
<pubDate>2014-01-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426233</link>
<title>Цитата #426233</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Болтали с подругой о комнатных цветах, рылись в Инете. Выяснили, что мирту нужно &quot;зима&quot; в 5-10 градусов, иначе листья скинет. А мой как раз пожух. Еще порылись - в основной камере холодильника как раз столько. Вытащила мешающую полку, поставила. Муж вернулся ночью, мы уже спали. Распихивает меня со страшными глазами: &quot;Я...это.... олодильник открываю, а там - ДЕРЕВО.......&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426232</guid>
<pubDate>2014-01-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426232</link>
<title>Цитата #426232</title>
<description><![CDATA[Пенсионный фонд.<br><br>xxx:<br>у нас зам начальника короче в ворлд оф танкс играет на работе<br>приходит другой зам, спрашивает, как дела в игре<br>ответ - укладываюсь в график, по 25 тыщ опыта в день получаю<br>а тот ему - да ты сюда прям как на работу ходишь )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426231</guid>
<pubDate>2014-01-09 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426231</link>
<title>Цитата #426231</title>
<description><![CDATA[- Работаю я геодезистом (кто не знает это такие люди, которые около прибора на трех ногах стоят). Работали мы в садовом обществе сегодня. и сзади подкралась сука моська, и без предупреждения цапнула за ногу.<br><br>- В какую из трех ног укусила то?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426230</guid>
<pubDate>2014-01-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426230</link>
<title>Цитата #426230</title>
<description><![CDATA[Собираемся с мужем в гости. Естественно мне нужно и одежду подобрать и прическу сделать и макияж, а он напялил костюм за две минуты и стоит в прихожей бурчит каждые тридцать секунд «ну где ты?» «пошли уже» «ну сколько можно?». На очередной его вопрос «что ты там делаешь?» нервно крикнула ему из комнаты «Духаюсь, Миш!» и слышу как басит себе под нос «ДУУУ! ДУХАСЬ! ДУХАСЬ МИШ!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426229</guid>
<pubDate>2014-01-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426229</link>
<title>Цитата #426229</title>
<description><![CDATA[www:помнишь книжку про Чука и Гека?<br>ooo: ну и?<br>www: всегда было интересно, как их полные имена<br>www: не, ну с Геком понятно, эт Гектор<br>ooo: ага, а Чук тогда ЧУКТОР?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426228</guid>
<pubDate>2014-01-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426228</link>
<title>Цитата #426228</title>
<description><![CDATA[хxx: Леха, тыж айтишник. а значит можешь исходный код страницы в ХТМЛ переписать<br>хxx: Кароче у нас в СЭДе есть такая хрень, когда докупент заливаешь на нем статус светится не начато<br>хxx: и когда напоминалка приходит на почту, то там написано не начато<br>хxx: вот надо переделать чтоб там было написано МУХА НЕ ЕБЛАСЬ!<br>хxx: мож они быстрее начнут документы согласовывать :S]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426227</guid>
<pubDate>2014-01-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426227</link>
<title>Цитата #426227</title>
<description><![CDATA[Самая эпичная встреча с ментами у меня была после защиты бакалаврского диплома. Это был 1996 год и мы были первым потоком бакалавриата. О том, чтО это такое, тогда внятно не могли рассказать даже те, кто его придумал. После защиты мы, в чем были, то бишь в костюмах и галстуках, сели бухать. Ночью мы вдвоём пошли за пивом. По дороге нами заинтересовались менты в брониках и с автоматами (96-ой, Чечня и всё такое). Не замели нас только потому, что мы хоть и в зюзю, но в галстуках.<br>Невесть откуда взявшийся майор грозно вопросил:<br>- Кто такие?!&quot;<br>Я в ответ гордо: - Мы терь БАКАЛАВРЫ!<br>- Чё!!??<br>Далее следует пространное пьяное объяснение майору милиции, кто такие бакалавры. Майор грустнел на глазах. Потом изрёк:<br>- Что за йобаный район! Пидорасы, наркоманы, теперь еще какие-то БАКАЛАВРЫ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426226</guid>
<pubDate>2014-01-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426226</link>
<title>Цитата #426226</title>
<description><![CDATA[xxx: Такое странное чувство, когда ты кидаешь коту в спину бумажку, чтобы напугать, а он ее ловит лапой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426225</guid>
<pubDate>2014-01-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426225</link>
<title>Цитата #426225</title>
<description><![CDATA[Оля - ёж: мне тут один замуж предлагал выйти. долго так и настойчиво<br>Оля - ёж: а вчера бросил меня (((<br>Оля - ёж: я ему призналась, что у меня платеж по ипотеке 11 тыщ<br>Оля - ёж: а он сказал что мы не пара , потому что у него зарплата всего 15]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426224</guid>
<pubDate>2014-01-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426224</link>
<title>Цитата #426224</title>
<description><![CDATA[garega: Я храню файл лицензии чтобы не потерять на шаре в папке с IE, там-то точно никто не найдет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426223</guid>
<pubDate>2014-01-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426223</link>
<title>Цитата #426223</title>
<description><![CDATA[xxx: Я один каждый год гадаю после какого числа можно говорить &quot;С наступающим!&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426222</guid>
<pubDate>2014-01-09 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426222</link>
<title>Цитата #426222</title>
<description><![CDATA[с сайта для постинга и обсуждения ссылок<br><br>Zverь: В стартовой игре группового этапа чемпионата мира по хоккею среди молодежных команд в Швеции сборная России выиграла у сборной Норвегии со счетом 11:0<br><br>SHOEI: для полноты картины надо было нассать в шлем их вратарю<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426221</guid>
<pubDate>2014-01-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426221</link>
<title>Цитата #426221</title>
<description><![CDATA[xxx: Ура, я одну утечку памяти ликвидировал :)<br>xxx: В лабиринте она наверное тоже есть<br>yyy: почему у меня возникла следующая ассоциация:<br>Трюм корабля, равномерно проперфорированный с шагом +- 15 см, и Саша, заткнувший одно из отверстий пальцем :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426220</guid>
<pubDate>2014-01-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426220</link>
<title>Цитата #426220</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости &quot;Владелец иномарки оставил свой автомобиль в официальном сервисном центре и в этот же день обнаружил его в городе изувеченным в ДТП... Как нам рассказала владелица иномарки, свой автомобиль она в день ДТП оставила в официальном дилерском центре на ремонт. А буквально через 3 часа, проезжая по городу в другой машине в качестве пассажирки, увидела свой «Nissan», попавший в ДТП&quot;<br>xxx: это новая услуга сервиса. бесплатный краш-тест вашего авто]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426219</guid>
<pubDate>2014-01-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426219</link>
<title>Цитата #426219</title>
<description><![CDATA[Из твиттера:<br><br>@archidea: Перед сном я делаю всякую фигню: умываюсь, ем, иду на работу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426218</guid>
<pubDate>2014-01-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426218</link>
<title>Цитата #426218</title>
<description><![CDATA[Существует у нас бородатый вопрос-шутка, задаваемый всем новым начальникам и бухгалтерам:<br>- &quot;А вот если ночная смена на работе спит и ей снится, что она работает, положена ли ей оплата сверхурочных?&quot;<br><br>Новый начальник с абсолютно серьезным выражением:<br>- &quot;Непременно! Я обязательно буду в таких случаях подавать в бухгалтерию приказ о сверхурочных. Не забывайте только представить документальное доказательство того, что вам действительно снилась работа...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426217</guid>
<pubDate>2014-01-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426217</link>
<title>Цитата #426217</title>
<description><![CDATA[Raf: Топ-10 самых дорогих машин в мире:<br>1. Lamborghini Veneno Roadster - $4.47 млн.<br>2. Lamborghini Veneno - $4.05 млн.<br>3. Lykan HyperSport - $3.4 млн.<br>4. Bugatti Veyron - $3 млн.<br>5. Lamborghini Sesto Elemento - $2.56 млн.<br>6. Zenvo ST1 - $1.8 млн.<br>7. Weber Faster One - $1.62 млн<br>8. Ferrari La Ferrari - $1,6 млн.<br>9. Koenigsegg Agera R - $1.6 млн.<br>10. Pagani Huayra - $1.34 млн.<br><br>Raf: Пожалуй, возьму номер 10<br>Raf: и по цене самая доступная, и название прикольное)) с четвёртого раза только прочитал правильно)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426216</guid>
<pubDate>2014-01-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426216</link>
<title>Цитата #426216</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой сын - официант. Насчёт стакана воды перед смертью я могу быть спокоен. <br>xxx: Главное - чаевые под рукой держать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426215</guid>
<pubDate>2014-01-08 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426215</link>
<title>Цитата #426215</title>
<description><![CDATA[- Сегодня будет рейд?<br>- не знаю, я торт собралась печь :)<br>- чекни мне плз<br>...<br>- глянула в оружейке, есть! И мы оба подписались!<br>- еперный театр! <br>- варю борщ, ниче не ясно с рейдом )<br>- Украина, в любой непонятной ситуации вари борщ :))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426214</guid>
<pubDate>2014-01-08 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426214</link>
<title>Цитата #426214</title>
<description><![CDATA[xxx: нравится тебе он штоле?<br>yyy: Вот знаешь, он меня когда обнимает я боюсь что от нежности к нему меня в пуцки разорвет и все стены моей кровью забрызжет просто к хуям<br>xxx: какая ты романтичная, оказывается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426213</guid>
<pubDate>2014-01-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426213</link>
<title>Цитата #426213</title>
<description><![CDATA[ххх: прочитала в требованиях к вакансии: &quot;суверенный пользователь ПК&quot;<br>ууу: почитающий комп свои сюзереном =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426212</guid>
<pubDate>2014-01-08 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426212</link>
<title>Цитата #426212</title>
<description><![CDATA[Zibx:<br>купил себе вчера телевизор. брался как здоровый монитор, даже антенну втыкать не буду. так эта зараза тянет рекламу по вайфаю, и показывает её мне в меню.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426211</guid>
<pubDate>2014-01-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426211</link>
<title>Цитата #426211</title>
<description><![CDATA[С horadric.ru:<br>Иезуит: А у нас в Израиле все рабочие дни, нету никакого Нового Года (кроме иудейского в сентябре), и тем более Рождества Христова.<br>Legioner89: Ужас-то какой! Вы еще небось и некрещеные там?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426210</guid>
<pubDate>2014-01-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426210</link>
<title>Цитата #426210</title>
<description><![CDATA[Комментарии к новости &quot;В Барнауле исторически сложилось, что в описании указано, что в гербе Барнаула присутствует &quot;скачущая белая лошадь&quot;. В настоящее время нами предлагается указать, в изображении герба использовать &quot;белый скачущий конь&quot;:<br>- считаю, раз признали, что лошадь – конь, будьте добры, дорисуйте аргумент на гербе, чтобы ни у кого не осталось никаких вопросов.<br>- слово &quot;лошадь&quot; толкуется как парнокопытное животное. А &quot;конь&quot; – это &quot;то же, что лошадь, но преимущественно самец&quot;<br>- Сделает ли конь нас лучше, честнее, добрее?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426209</guid>
<pubDate>2014-01-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426209</link>
<title>Цитата #426209</title>
<description><![CDATA[комментарии по теме &quot;Российское судно «Академик Шокальский» застряло во льдах в Антарктике&quot;<br>Родич Шмяка в тумане Андромеды: Прочитал про судно: непонятно, почему принимает на борт 48 пассажиров в путешествие в Антарктику и 46 в Арктику? Это как-то связано с полюсами планеты?))<br>Вовчик CCCXVIII: на глобус посмотри, глупый! в Арктику-та наверх плыть, значит тяжелее, вот и берут меньше груза!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426208</guid>
<pubDate>2014-01-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426208</link>
<title>Цитата #426208</title>
<description><![CDATA[ххх: Моё общее ощущение от философии таково, что сначала первые античные философы по наитию придумали термины, а потом на протяжении 2 тысяч лет и до сих пор остальные философы пытаются дать им определения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426207</guid>
<pubDate>2014-01-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426207</link>
<title>Цитата #426207</title>
<description><![CDATA[xxx: Из божества, к которому ходили на поклон с жертвоприношениями в виде перфокарт, компьютер со временем стал рабом человека, обслуживающим его прихоти (хотя пользователи iTunes оспорят это высказывание, и я с ними соглашусь).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426206</guid>
<pubDate>2014-01-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426206</link>
<title>Цитата #426206</title>
<description><![CDATA[По твёрдому убеждению моей мамы существуют только две версии развития событий:<br>1). Ребёнок похудел =&gt; значит нечего есть =&gt; голодает<br>2). Ребёнок поправился =&gt; значит нечего есть =&gt; распух на макаронах с картошкой.<br>А в остальном она адекватная.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426205</guid>
<pubDate>2014-01-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426205</link>
<title>Цитата #426205</title>
<description><![CDATA[SHYLLER: Хочешь чтобы незнакомая девушка удалила свою страницу в вк?<br>SHYLLER: Все просто! Познакомься с ней, пообщайтесь с месяц и пригласи ее на свидание. В день свидания страница будет удалена )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426204</guid>
<pubDate>2014-01-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426204</link>
<title>Цитата #426204</title>
<description><![CDATA[Подруга(п)<br>п: сходила на хоббита второго в 3д<br>п: там момент был - пчела здоровенная на меня с экрана летит<br>п: и так близко своим пушистым брюхом к моему лицу<br>п: что мне захотелось это медовое пузико лизнуть!<br>я: на порно в 3д ты случаем не ходила до этого?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426203</guid>
<pubDate>2014-01-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426203</link>
<title>Цитата #426203</title>
<description><![CDATA[С утра в электричке зачитываю вслух заголовок новости &quot;Роскомнадзор составил список запрещенных в СМИ слов&quot;.<br>Отец загадочно дополнил &quot;... но не может их опубликовать.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426202</guid>
<pubDate>2014-01-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426202</link>
<title>Цитата #426202</title>
<description><![CDATA[Вконтакте:<br>xxx: Дорогой Дедушка Мороз!!! Думаю, 8ми месячному ребенку более чем достаточно 8ми зубов, дай нам хоть с пару неделек отдохнуть от них!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426201</guid>
<pubDate>2014-01-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426201</link>
<title>Цитата #426201</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения умных носков:<br>&gt; Так скоро и до &quot;умных&quot; презервативов доберутся.<br>&gt;&gt; Автоматически отправляющих информацию о достижениях в твиттер и фейсбук.<br>&gt;&gt;&gt; И жене.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426200</guid>
<pubDate>2014-01-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426200</link>
<title>Цитата #426200</title>
<description><![CDATA[25.12.2013<br>ххх: привет. он мне подарил маленького робота Фёрби<br>ууу: это он просто чтоб вину загладить?<br>ххх: не<br>ххх: это на нг<br>ххх: он просто болтает этот Фёрби<br>ххх: и у Васи был вчера говорящий рюкзак в метро, который продолжал болтать дома<br>ххх: поэтому подарил мне он его вчера<br>ххх: ибо палево]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426199</guid>
<pubDate>2014-01-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426199</link>
<title>Цитата #426199</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну все как в порядочной конторе. Если бумажка &quot;чисто отписаться&quot;, то подписывается за 15 минут десятком ответственных лиц, регистрируется и приносится секретарём лично в руки. А если &quot;кровь из носу срочно&quot;, то она отправляется в ячейку другого отдела (любого), потом весь рабочий день ищется, потом оказывается, что на ней нет печати, и в конце концов, что дата регистрации не та.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426198</guid>
<pubDate>2014-01-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426198</link>
<title>Цитата #426198</title>
<description><![CDATA[xxx<br>яндекс лютые<br>&quot;В вашем сообщении есть фраза &quot;прилагаю&quot;, но нет прикрепленных файлов. Всё равно отправить?&quot;<br>а если я прилагаю усилия?<br><br>yyy<br>&quot;В вашем сообщении есть фраза &quot;прилагаю усилия&quot;, но усилий вы не прилагали. Всё равно отправить?&quot;<br><br>yyy<br>яндекс следит за тобой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426197</guid>
<pubDate>2014-01-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426197</link>
<title>Цитата #426197</title>
<description><![CDATA[Звонок:<br>- Здравствствуйте, это курьерская служба доставки, а это ХХХ?<br>- Да.<br>- Ваш адрес ***, квартира ***?<br>- Да.<br>- Распишитесь здесь, пожалуйста.<br>- Хорошо, но мы с вами разговариваем по телефону.<br>- Прошу прощения, скоро буду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426196</guid>
<pubDate>2014-01-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426196</link>
<title>Цитата #426196</title>
<description><![CDATA[раздача пиратского фильма, комменты<br>xxx: Экранка вообще шедевр: культурный уровень отечественного зрителя просто поражает, а момент с падением камеры на пол - очень неожиданный режиссерский ход<br>yyy: ххх, спойлеры!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426195</guid>
<pubDate>2014-01-06 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426195</link>
<title>Цитата #426195</title>
<description><![CDATA[Кэт: Блин, кошак так странно вздыхает во сне (((<br>Муся_: Наверное, надоело дрыхнуть, но он стоически превозмагает свою кошачью лень!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426194</guid>
<pubDate>2014-01-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426194</link>
<title>Цитата #426194</title>
<description><![CDATA[xxx: На 4м фото корпус кульный, у самого такой! Выдерживает удар гитарой Урал!<br>yyy: а это точно? удар гитарой урал не выдержит ничто<br>xxx: 100%. Один в хлам упоротый друх сломал Уралом сервант и табурет, сука, а от системника гриф треснул. Потом конечно треснул сам этот разрушитель мифов.. )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426193</guid>
<pubDate>2014-01-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426193</link>
<title>Цитата #426193</title>
<description><![CDATA[@King_Ondatra: Вуху, на лопату прилетело обновление ведра!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426192</guid>
<pubDate>2014-01-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426192</link>
<title>Цитата #426192</title>
<description><![CDATA[ххх: Cмелянские макароны по-флотски:<br>ххх: 1. Надеваешь тельняшку<br>ххх: 2. Жрёшь макароны :-(<br>ууу: а нефиг было тушёнку возле кота оставлять!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426191</guid>
<pubDate>2014-01-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426191</link>
<title>Цитата #426191</title>
<description><![CDATA[kalmykia: Средиземье - это страны Средиземного моря этой хрупкой планеты.<br>bndct: kalmykia, ты из Изенгарда пишешь чтоли?<br>HMiner: bndct, скорее откуда-то из Рохана )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426190</guid>
<pubDate>2014-01-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426190</link>
<title>Цитата #426190</title>
<description><![CDATA[xxx: меня все больше терзают смутные сомнения, что когда я наконец найду себе парня, появится надпись &quot;квест выполнен&quot; и игра закончится(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426189</guid>
<pubDate>2014-01-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426189</link>
<title>Цитата #426189</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>грузанула Саню, что ему ногу порезали а антибиотики не назначили. он: <br>- а ты меня любишь? <br>- да. <br>- сильно? <br>- да. <br>- а сделаешь кое-што для меня? <br>- да. кофе? <br>- нет. просто посиди спокойно и телек посмотри.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426188</guid>
<pubDate>2014-01-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426188</link>
<title>Цитата #426188</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня пришел спам<br>xxx: Мне женатому бородатому программисту с темой &quot;5 причиной почему Вы ещё не замужем&quot;<br>xxx: не, ну, о первой причине я догадываюсь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426187</guid>
<pubDate>2014-01-06 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426187</link>
<title>Цитата #426187</title>
<description><![CDATA[CherryJB: а у нас в больнице в *** отделении на НГ принято самого пожилого и бородатого дедушку-пациента наряжать в костюм деда мороза и тем, кто не смог выписаться 31ого домой, он ходит по отделению и раздает каждому таблеточки из красивых розеток!))<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426186</guid>
<pubDate>2014-01-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426186</link>
<title>Цитата #426186</title>
<description><![CDATA[злой Йожик:<br>демократия - пока лучшее из того политического говна, которое было придумано и опробовано человечеством. недостаток демократии в том, что она неэффективна в слабо-образованных и недоразвитых обществах. пример: иран, пукенистан, оба судана и многие другие<br>Big Macintosh:<br>— Больной, вот вам рецепт, получите в аптеке лекарство, будете принимать как тут написано.<br>— Доктор, а скоро мне станет лучше?<br>— Что за глупый вопрос? Разумеется, лучше вам не станет: у вас на это лекарство аллергия. Но это ваша проблема, потому что это лекарство — лучшее, что придумала медицина за всю свою историю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426185</guid>
<pubDate>2014-01-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426185</link>
<title>Цитата #426185</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>на первый день я почувствовал, что болею<br>на второй была слабость<br>на третий насморк<br>на четвертый кашель<br>на пятый озноб<br>на шестой я поправился<br><br>yyy:<br>а на седьмой посмотрел, что получилось, решил, что хорошо и отдыхал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426184</guid>
<pubDate>2014-01-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426184</link>
<title>Цитата #426184</title>
<description><![CDATA[Первый комментарий к статьи на сайте ит-новостей &quot;Гибрид BMW i8 получит необычный ключ-брелок с дисплеем&quot;:<br><br>KirSan_Kayfat:<br>И с этого момента начнется борьба за увеличение дисплеев на ключах :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426183</guid>
<pubDate>2014-01-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426183</link>
<title>Цитата #426183</title>
<description><![CDATA[Юридический форум:<br>xxx: Здравствуйте, такое дело! дал другу машину покататься, он её разбил и не хочет оплачивать ремонт, что делать?<br>ууу: Перестать дружить с ним, но это навряд ли поможет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426182</guid>
<pubDate>2014-01-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426182</link>
<title>Цитата #426182</title>
<description><![CDATA[Из жж:<br>Моя мачеха любит говорит, что вот - в их детстве были только куклы-девочки. А куклы-мальчики были невероятной редкостью и как правило отсутстовали. Вместо кукол-мальчиков в игре в дочки-матери роль папы семьи исполнял какой-нибуть ослик или кролик с пушистыми ушками. А потом они выросли - создали свои семьи и так и живут - есть мама, есть дети, а вместо мужчины &quot;ослик с пушистыми ушками&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426181</guid>
<pubDate>2014-01-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426181</link>
<title>Цитата #426181</title>
<description><![CDATA[Chrome-24:<br>Попробуй переподключить интернет. МОжет не в них дело. А то чё-то всё тупит.<br><br>Снежная:<br>Да может просто праздники, и все оголтело летят покупать билеты.<br><br>Chrome-24:<br>Я щас на автомойку сунулся. Ближайшее свободное время - 10 вечера. Походу пока половина населения вгавно, вторая половина решила все вопросы порешать.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426180</guid>
<pubDate>2014-01-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426180</link>
<title>Цитата #426180</title>
<description><![CDATA[xxx: Дорогой Дедушка Мороз! Я весь год вела себя хорошо. Подари мне,<br>пожалуйста, &quot;Спать&quot;! Я не знаю что это,но все говорят,что это круто...<br>xxx: пожааалуйста :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426179</guid>
<pubDate>2014-01-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426179</link>
<title>Цитата #426179</title>
<description><![CDATA[ххх: почему здесь луком пахнет? неужели кто-то встал в девять утра жарить лук?<br>ууу: это общага. что еще здесь можно делать в девять утра? спать, пить, жарить лук...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426178</guid>
<pubDate>2014-01-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426178</link>
<title>Цитата #426178</title>
<description><![CDATA[Весь день на телефон сыпался спам. В общей сложности я &quot;выиграл&quot; 3 BMW, 4 Mercedes, 1 Audi.<br>И тут под вечер приходит СМС о том, что я выиграл Ладу Калину. Даже как то обидно стало...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426177</guid>
<pubDate>2014-01-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426177</link>
<title>Цитата #426177</title>
<description><![CDATA[Антон:<br>пошел я работать, кричат уже<br><br>Иван:<br>кричи в ответ<br><br>я смотрел нейшнл джеографик, там всегда побеждает питомец, который больше в размерах и громче кричит<br><br>еще можно оскалиться и ощетиниться. не знаю что это означает, но звучит угрожающе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426176</guid>
<pubDate>2014-01-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426176</link>
<title>Цитата #426176</title>
<description><![CDATA[ххх: Прикинь, меня ребята из твоего отдела научили считать двоичным кодом на пальцах. Я теперь могу показать любое число вплоть до 1024 :-Р<br>ууу: Не, погорячилась, 1024 не сможешь, максимум 1023. А вот я смогу! Даже 2047 смогу!<br>ххх: Ой, а мне покажешь? Это так прикольно!<br>ууу: Тебе – легко! Только не забудь потом, что сама меня об этом попросила :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426175</guid>
<pubDate>2014-01-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426175</link>
<title>Цитата #426175</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Посмотрел фильм &quot;Сотовый&quot;, где чувак бегает с мобилой по всему городу. Потом посмотрел &quot;Телефонная будка&quot;, где чувак опять с телефоном, но привязан к телефонной будке. Потом посмотрел &quot;Погребенный заживо&quot;, где чувак в гробу, закопан и опять же с телефоном. Вот думаю, куда еще можно запихать человека с телефоном и где найти этот фильм...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426174</guid>
<pubDate>2014-01-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426174</link>
<title>Цитата #426174</title>
<description><![CDATA[xxx: Добрый вечер.)<br>yyy: Не такой уж добрый. Всего один хлопок - и стены покрыты ровным слоем темно алого месива, которое еще живет и дышит...<br>xxx: ????!!<br>yyy: открыл посреди кухни пластиковую бутылку с забродившим домашним вареньем. Оттирать придется до утра. :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426173</guid>
<pubDate>2014-01-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426173</link>
<title>Цитата #426173</title>
<description><![CDATA[Был у меня когда-то в давние времена USB-вентилятор. Маленький такой на длинной гибкой ножке. Крутился шустро и жужжал нормально.<br>Очень радовало, что при каждом его подключении винда сообщала: &quot;Устройство может работать быстрее&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426172</guid>
<pubDate>2014-01-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426172</link>
<title>Цитата #426172</title>
<description><![CDATA[Call-центр одного из банков. Клиент и оператор:<br>К: Мне сейчас какая-то странная смс-ка пришла. Там не по-русски...<br>О: По-русски, просто транслитом.<br>К: Все-равно не понимаю, что написано. Я вообще-то немецкий в школе учил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426171</guid>
<pubDate>2014-01-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426171</link>
<title>Цитата #426171</title>
<description><![CDATA[xxx: Отгадай буддистскую загадку:&quot;Что такое звук хлопка одной ладони?&quot;<br>yyy: facepalm]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426170</guid>
<pubDate>2014-01-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426170</link>
<title>Цитата #426170</title>
<description><![CDATA[ххх: Попросила подругу купить купить игрушек на ёлку - навезла одних шаров, все в бежево-коричневой гамме. В итоге у меня 50 оттенков коричневого.<br>ххх: Коротко о моей жизни ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426169</guid>
<pubDate>2014-01-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426169</link>
<title>Цитата #426169</title>
<description><![CDATA[Xxx: ты же играл в халву первую?<br>Ууу: конечно<br>Ххх: помнишь, в конце G-man предлагает тебя работать на него, там можно согласиться, а можно спрыгнуть с поезда<br>Ууу: ну<br>Ххх: а почему от моего решения не зависит сюжет второй халвы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426168</guid>
<pubDate>2014-01-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426168</link>
<title>Цитата #426168</title>
<description><![CDATA[xxx: Подрабатывал в в прошлом декабре продавцом дисков, числа 29 стояли 2 пьяных мужика с диском караоке в руках, читали названия песен с обложки и горланили их, приобнявшись. Часа полтора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426167</guid>
<pubDate>2014-01-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426167</link>
<title>Цитата #426167</title>
<description><![CDATA[Каждый северо-корейский вождь в жизни должен сделать три дела: построить социализм, вырастить сына и посадить дядю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426166</guid>
<pubDate>2014-01-01 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426166</link>
<title>Цитата #426166</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем с мужем покупку билетов в московский планетарий и выбор сеанса.<br>муж: А почему именно этот сеанс?<br>я: На него хорошие отзывы. И у него возрастное ограничение 6+. У другого ограничение 12+, у нас младший не проходит.<br>муж: О как. 12+<br>я: И не говори.<br>муж: В планетарий?<br>я: Угу.<br>муж: Шаблон порвать боятся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426165</guid>
<pubDate>2014-01-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426165</link>
<title>Цитата #426165</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем с коллегой цитату о том, что Леголас в &quot;Хоббите&quot; больше похож на Уиллиса, нежели на Блума.<br>Начинают возникать предположения о том, что уже в следующей части он должен появиться не в трико, а в майке-алкашке и без обуви.<br><br>xxx: Кстати, хронологически (по хронологии выпуска фильмов) &quot;Пустошь Смауга&quot; - уже пятый фильм.<br>xxx: Это значит, что в шестом фильме можно немного отойти от книги и дракона убьёт Леголас.<br>xxx: Сбив его конём.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426164</guid>
<pubDate>2014-01-01 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426164</link>
<title>Цитата #426164</title>
<description><![CDATA[yyy: интересно, вот сначала эти люди дают жызненные советы по типу &quot;нужно жить своей жизнью&quot;, &quot;надо быть собой&quot; и прочее<br>yyy: а потом критикуют меня за минималистичный образ жизни, необщительность и некоторые вредные привычки<br>yyy: будто с рождения я был кем-то другим, а последний десяток лет решил повыёбываться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426163</guid>
<pubDate>2014-01-01 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426163</link>
<title>Цитата #426163</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Самое крутое ТЗ в моей жизни:<br>Манагер: в папке с проектом лежат пару старых роликов, ну ты возьми и переделай их как то в новые.<br><br>xxx:<br>сижу, как-то переделываю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426162</guid>
<pubDate>2014-01-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426162</link>
<title>Цитата #426162</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>ххх: Помнится тут уже были горячие д####ы по поводу емкости акб. Только вот кто-то не чешется насчет поиска по форуму<br>ххх: Админ, да выключи ты фильтр. Ну что захрень. Слово д-е-б-а-т-ы в матерное превратил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426161</guid>
<pubDate>2014-01-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426161</link>
<title>Цитата #426161</title>
<description><![CDATA[Iren: я словила вирус :( телефону капец, придётся софт ресет делать(((((<br>Max: видимо, искать через браузер Сашу Грей было не самой лучшей затеей<br>Iren: да, ему же не объяснишь, что я всего лишь хотела посмотреть на её брови, и сделать себе такие же<br>Iren: жизнь несправедлива :(<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426160</guid>
<pubDate>2014-01-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426160</link>
<title>Цитата #426160</title>
<description><![CDATA[Иванович: эх, рано я в пятницу с корпоратива ушел<br>Санчес: а шо такое ?<br>Иванович : одна бухгалтерша другой руку сломала )) тянула танцевать)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426159</guid>
<pubDate>2014-01-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426159</link>
<title>Цитата #426159</title>
<description><![CDATA[xxx: тут конфеты разные хорошие предлагают, ты что-нибудь хочешь?<br>yyy: да, спать<br>xxx: а из сладкого?<br>yyy: сладко спать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426158</guid>
<pubDate>2014-01-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426158</link>
<title>Цитата #426158</title>
<description><![CDATA[ххх: Когда у менеджера в статусе &quot;Менеджер должен держать руку на пульсе, чтобы убедиться, что рука на горле не перестаралась.&quot;, поневоле начинаешь задумываться о том, что некоторых людей уже давно не видел на рабочем месте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426157</guid>
<pubDate>2014-01-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426157</link>
<title>Цитата #426157</title>
<description><![CDATA[Разговор про размеры данных хранящихся на винтах у людей.<br><br>111: +видео с видеорегистратора из машины за каждый день. Я раньше каждый день сливал. За год 2Тб забил.<br><br>222: И что после с таким сокровищем делать? Пересматривать на досуге?<br><br>111: Я с помощью этого архива нашел точную дату, когда по нашему району проезжала машина Google, которая панорамы снимает. Зачем - это уже другой вопрос.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426156</guid>
<pubDate>2013-12-31 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426156</link>
<title>Цитата #426156</title>
<description><![CDATA[с 4пда:<br><br>Согласен: Кто не любит apple у того небыло apple, кто не любит Андроид у того был Андроид.<br>vladk64: Согласен, Трудно спорить с человеком с вашим ником)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426155</guid>
<pubDate>2013-12-31 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426155</link>
<title>Цитата #426155</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мой друг в 13 лет заболел ветрянкой. И полежав месяц в пустой квартире (родители по 10 часов на работе) прочитал (так получилось что из за переезда, в квартире осталась только одна коробка книг) весь Архипелаг Гулаг. Как он сам выразился: &quot;После этого я и стал нудным&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426154</guid>
<pubDate>2013-12-31 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426154</link>
<title>Цитата #426154</title>
<description><![CDATA[xxx: зачем локомитивному заводу ссылка на канал ютуб, что они там показывать будут?<br>yyy: хз<br>yyy: хотя.. &quot;Здравствуйте, сегодня мы научимся в домашних условиях монировать колёсную пару к вагону РГД-316&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426153</guid>
<pubDate>2013-12-31 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426153</link>
<title>Цитата #426153</title>
<description><![CDATA[Кунф: а я поставил этот страшный гамес<br>Кунф: он ппц недружелюбный. я бежал через леса минут 5 напролом, встретил льва и умер<br>Nocturne: какой хардкор. а лев тебе что-то сделал, или ты просто умер из-за 5 минут беготни по лесу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426152</guid>
<pubDate>2013-12-31 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426152</link>
<title>Цитата #426152</title>
<description><![CDATA[Работаю в отделе ИТ на электростанции. Кругом одни инженеры, да специалисты. Спустя 2 года работы на станции всего один телефонный звонок заставил задуматься об уровне этих инженеров...<br><br>Звонит какой-то там инженер(И): Алло, алло, добрый день, связь не работает!<br>Я: Добрый день, что конкретно не работает у вас?<br>И: Я никому не могу дозвониться через многоканальный телефон. Девушка говорит: &quot;Наберите добавочный номер сотрудника в тоновом режиме&quot;, я набираю, молчание, а потом она повторяет все снова!!! (Все это таким истерично-хрипящим голосом говорит горе инженер)<br>Я: Сейчас секунду.<br>(Беру мобилу, дозваниваюсь на многоканальный телефон, набираю добавочный и, как я и думал - все ок).<br>Я: Я только что проверил - все работает.<br>И: Вы мне врете, я не слышал, как вы набирали в тоновом режиме!!!<br><br>Здесь мой мозг начал скрипеть.<br>Еле сдерживаясь, чтобы не заржать в трубку...<br>Я: А вы как номер то набираете?<br>И: Как как!? Как она говорит - в тоновом режиме. Говорю ей 3246! 3246! А она молчит, молчит, а потом все по новой говорит!<br><br>Я просто не мог дальше говорить и положил трубку, представляя как этот инженер орал в трубку: &quot;ТРИДЦАТЬ ДВА СОО-РОООК ШЕЕЕЕЕСТЬ!!!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426151</guid>
<pubDate>2013-12-31 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426151</link>
<title>Цитата #426151</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Жители Академгородка получат 70 % скидку на оптику&quot;<br>xxx: думал скидка на интернет, оказалось на очки :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426150</guid>
<pubDate>2013-12-31 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426150</link>
<title>Цитата #426150</title>
<description><![CDATA[xxx: Подлый код компилится, и проходит все тесты с первого раза. <br>xxx: Усыпляет бдительность, сцуко.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426149</guid>
<pubDate>2013-12-31 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426149</link>
<title>Цитата #426149</title>
<description><![CDATA[Maelinhon:<br>Кто в армии был, тот в цирке не смеется. (с)<br>Около моего дома был магазинчик, владелец его закрыл и купил рядом более просторный. Буквально в 15 метрах. Старый весь вдоль и поперек обклеен бумажками &quot;Мы переехали в соседний магазин!&quot;, &quot;Магазин переехал - смотрите направо!&quot;, &quot;Магазин в 15 метрах справа от вас!&quot;.<br>Народ идет, хихикает, мол, для каких идиотов это написано...<br>А я - админ дважды переезжавшего сайта. Мне не смешно.<br>Большая часть людей, даже если им поперек экрана (улицы) вывесить транспарант с буквами, размером с голову, что сайт (магазин) переехал и куда именно, и пустить еще по контуру бегущую строку... все равно сядут на жопу и начнут истерично оглядываясь, ломиться в закрытые двери и верещать &quot;А где все?! Куда переехали?! Почему не сказали?&quot;... Если ткнуть носом в надпись скажут &quot;О, а я не заметил...&quot;<br>Этот парадокс стоит на втором месте после вопроса, почему в женские туалеты вечно очередь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426148</guid>
<pubDate>2013-12-31 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426148</link>
<title>Цитата #426148</title>
<description><![CDATA[xxx: Я перестал верить в Деда Мороза лет в 10, когда узнал что он живет в Великом Устюге. Ибо чудо не должно иметь какой либо конкретики.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426147</guid>
<pubDate>2013-12-31 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426147</link>
<title>Цитата #426147</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой учитель химии был 1-в-1 Гордон Фримен.<br>yyy: А говорить он мог?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426146</guid>
<pubDate>2013-12-31 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426146</link>
<title>Цитата #426146</title>
<description><![CDATA[itonay: Сложная ситуация сложилась. Понравилась одна композиция. Слова не разберу на слух и спросить не могу ни у кого.<br>Хорсинкоат: Почему не можешь?<br>itonay: Она звучит фоном в жестком порно.<br>Хорсинкоат: Плохи у тебя дела, раз уж ты в жестком порно музыку запоминаешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426145</guid>
<pubDate>2013-12-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426145</link>
<title>Цитата #426145</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Индийский боевик установил рекорд по сборам в США.&quot;<br>xxx: Долго думала - что это за скоростной сбор боевиков и почему он проходит в США?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426144</guid>
<pubDate>2013-12-31 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426144</link>
<title>Цитата #426144</title>
<description><![CDATA[xxx: Сколько его помню, Гоша всегда был эрудированный парень. На любое событие, по любому вопросу он всегда имел собственное мнение. Правда, в большинстве случаев, оно сводилось к: &quot;А мне по-х..й!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426143</guid>
<pubDate>2013-12-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426143</link>
<title>Цитата #426143</title>
<description><![CDATA[Леша: Олимпийский огонь в космосе, олимпийский огонь на дне Байкала... у них конкурс на лучший способ как избавиться от олимпийского огня? Так сбросить его в жерло горы Ородруин - проверенный вариант!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426142</guid>
<pubDate>2013-12-31 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426142</link>
<title>Цитата #426142</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>приблизился очередной Новый год, и мишура, висевшая в помещении еще с прошлого Нового года, заиграла новыми красками и снова обрела смысл своего существования.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426141</guid>
<pubDate>2013-12-31 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426141</link>
<title>Цитата #426141</title>
<description><![CDATA[Все тлен, безысходность. Ничего вы не знаете.<br>Помнится как-то заказывали мы у одной организации приборчик хитрый, и довольно долго задалбывали их требованиями сделать его именно так как нам надо. И вот, все готово, нас все устраивает, осталось только забрать документы.<br>Захожу я в офис к ним, и девушка на ресепшене протягивает:<br>- Ну что вам опять надо???<br>И вот в глазах у нее была истинная БЕЗЫСХОДНОСТЬ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426140</guid>
<pubDate>2013-12-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426140</link>
<title>Цитата #426140</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>*жуткий гул нарастает в недрах ноутбука*<br>снежинки на сайтах, как мне вас не хватало...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426139</guid>
<pubDate>2013-12-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426139</link>
<title>Цитата #426139</title>
<description><![CDATA[Leeroi4: требуется покупка радиоуправляемого вертолета для подтверждения своей мужественности<br>ezdovoi_kot: Leeroi4, не наступай на больное.....<br>ezdovoi_kot: был у меня в детстве, до сих пор плачу по ночам, как он от меня уехал<br>ezdovoi_kot: играл с ним на улице, значит, никого не трогаю, значит, тут мимо проезжает какой то камаз, вертолет в него ПАДАЕТ и сволочь-камаз сваливает от меня с моим вертолетом<br>ezdovoi_kot: долго ходил по району искал тот камаз. Я ЕГО ЗАПОМНИЛ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426138</guid>
<pubDate>2013-12-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426138</link>
<title>Цитата #426138</title>
<description><![CDATA[xxx: Я был буддийским монахом, а теперь расстригся и ищу работу. Как объяснить работодателям перерыв в работе на 3 года?<br>yyy: Можно сказать, что 3 года изучал буддизм в монастыре. Для сисадмина, наверное, это нормально..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426137</guid>
<pubDate>2013-12-31 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426137</link>
<title>Цитата #426137</title>
<description><![CDATA[Лофт: Демократические выборы - это как студенческий буфет. Выбираешь между пирожком с картошкой и пирожком с капустой. При этом от картошки у тебя изжога, на капусту алергия, и вообще мучное тебе нельзя. А пирожок в итоге еще и протухший.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426136</guid>
<pubDate>2013-12-30 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426136</link>
<title>Цитата #426136</title>
<description><![CDATA[Chrome-24: У тестя на четвёрке стал плохо контачить омыватель в подрулевом переключателе. На то, чтобы зачистить контакты, у меня ушло 6 (шесть) часов, понадобилась сварка, болгарка, дрель и молоток.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426135</guid>
<pubDate>2013-12-30 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426135</link>
<title>Цитата #426135</title>
<description><![CDATA[xxx: Знакомые недавно кастрировали кота и удалили ему когти. А теперь жалуются, что котик приболел, весь вялый и ничего не ест.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426134</guid>
<pubDate>2013-12-30 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426134</link>
<title>Цитата #426134</title>
<description><![CDATA[xxx: Первый раз в жизни решила сварить харчо. Нашла рецепт, сварила. Теперь у меня два вопроса:<br>xxx: 1) Это густо-суп или жидко-плов?<br>xxx: 2) Что мужу класть с собой на работу- ложку или вилку?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426133</guid>
<pubDate>2013-12-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426133</link>
<title>Цитата #426133</title>
<description><![CDATA[lav: Звонят эникейщики с первого этажа и спрашивают: «Ты там нихуя не делаешь или не занят?»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426132</guid>
<pubDate>2013-12-30 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426132</link>
<title>Цитата #426132</title>
<description><![CDATA[Суббота, 10:30 утра, звоню, чтобы заказать пиццу. На том конце поднимают трубку:<br>Я: Здравствуйте, я хочу заказать пиццу.<br>Она: Здравствуйте, мы начинаем работать в 11, а я уборщица.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426131</guid>
<pubDate>2013-12-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426131</link>
<title>Цитата #426131</title>
<description><![CDATA[Коментарии к обсуждению титанового телефона на 4PDA:<br>ss_2003: Phenomenon Fox, в масштабах телефона это незначительно. у меня лом был титановый, одно удовольствие махать было.<br>FreezingAzure:ss_2003, Мистер Фримен, вы ли это?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426130</guid>
<pubDate>2013-12-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426130</link>
<title>Цитата #426130</title>
<description><![CDATA[xxx: вот так живешь и не знаешь, что арахис как картошка.<br>yyy: эм... а то, что его ещё называют &quot;земляной орех&quot;, тебя ни на какие мысли не наталкивало?)<br>xxx: &quot;мне пожалуйста вот этот сникерс с земляным орехом&quot;, да, конечно, так все его называют. ннннну.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426129</guid>
<pubDate>2013-12-30 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426129</link>
<title>Цитата #426129</title>
<description><![CDATA[XXX: Получил полноценный акк в хабре, откомментил чувака, что говно пишет, получил плюсов к комменту дохрена, а этот автор мне минусанул карму и теперь у меня опять урезаны права акка, так как был 0 и он минусанул.<br>XXX: Отличная я вам скажу система]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426128</guid>
<pubDate>2013-12-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426128</link>
<title>Цитата #426128</title>
<description><![CDATA[Женщины, во всей своей красе.<br>Мама едет в заграницу. Звонит с вокзала.<br>Я: что случилось? забыла что-то?<br>Мама: забыла спросить. как тебе мой цвет волос?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426127</guid>
<pubDate>2013-12-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426127</link>
<title>Цитата #426127</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;мы ___ ____ ___ тех, кого приручили&quot;<br>xxx: вставь три пропущенных слова<br>yyy: &quot;всегда будем использовать&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426126</guid>
<pubDate>2013-12-30 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426126</link>
<title>Цитата #426126</title>
<description><![CDATA[xxx: В анамнезе у моей мамы есть, к примеру, спасение какой-то девицы от группового секса без согласия на югах, когда она вышла за калитку и зычно гаркнула &quot;Ленка, блядь такая. быстро домой!&quot; И у мальчиков всё упало, а совсем не ленка в слегка помятом виде быстро ломанулась к неведомой тётке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426125</guid>
<pubDate>2013-12-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426125</link>
<title>Цитата #426125</title>
<description><![CDATA[С ВК Европа+<br><br>Ксюша:<br>Артём, привет я ксюша с астаны а ты где живёш!? мне 9 лет я учюсь в 3 г классе школа лицей №60 а тебе сколько лет!?<br><br>Артём:<br>Ксюша, Привет)) живу в Москве мне 64 года учусь ездить на лыжах, пиши крупнее мне плохо видно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426124</guid>
<pubDate>2013-12-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426124</link>
<title>Цитата #426124</title>
<description><![CDATA[С форума об отзывах путешественников:<br>Самое веселое в Ирландии - это напиться на спор в компании ирландских работяг. А плохое - это потом разносить их по домам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426123</guid>
<pubDate>2013-12-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426123</link>
<title>Цитата #426123</title>
<description><![CDATA[user: А куда пропадают сообщения мои с форума?<br>admin: Сложный вопрос. Я как-то не задумывался, куда попадают сообщения после удаления. Может быть есть какой-то рай (или ад) для сообщений...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426122</guid>
<pubDate>2013-12-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426122</link>
<title>Цитата #426122</title>
<description><![CDATA[&lt;shai&gt; однажды какой-то дебил натянул на ноги перчатки. видимо, так появились носки с пальцами.<br>&lt;акшурги_яапалосоК&gt; shai: Вместо валенок перчатки натянул себе на пятки.<br>&lt;акшурги_яапалосоК&gt; shai: Классика же.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426121</guid>
<pubDate>2013-12-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426121</link>
<title>Цитата #426121</title>
<description><![CDATA[ххх: придётся теперь осваивать корейскую кухню.<br>ххх: у нас осталась морковка и собака.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426120</guid>
<pubDate>2013-12-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426120</link>
<title>Цитата #426120</title>
<description><![CDATA[У 2хлетнего сына своя планшетка.Собирает пазлы, рисует и тд. Как-то взяла поиграть в Angry Birds. Пристроился рядом, участвует, но пуляет птичками в обратную сторону. И так объясняла, и эдак - безрезультатно.<br>- Сынок, надо птичек вот так запускать, чтобы все рушилось. Ну это же так легко!<br>- Мама! Но ведь свинки тогда погибнут!<br>Устыдилась. Пошли читать Муху-Цокотуху.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426119</guid>
<pubDate>2013-12-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426119</link>
<title>Цитата #426119</title>
<description><![CDATA[xxx: Зимняя эротика: &quot;Я сегодня без подштанников&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426118</guid>
<pubDate>2013-12-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426118</link>
<title>Цитата #426118</title>
<description><![CDATA[С мужем долго выбирали куда поехать отдохнуть: на Крит или Кипр. Выбрали в итоге Крит, но мужа заклинило. Он начал всем рассказывать,что мы побывали на Кипре. Каждый раз я его поправляла. Надоело жутко.<br>И вот в гости пришли старые друзья. Подруга радостно: &quot;А мы были этим летом на Кипре!&quot;<br>Я (исключительно раздраженно): &quot;На Крите!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426117</guid>
<pubDate>2013-12-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426117</link>
<title>Цитата #426117</title>
<description><![CDATA[Всё та же хабра.<br>search: Интересно, как будет выглядеть велосипедная рама, если проектировщик ожидает (и по опыту уверен) что любая самая неожиданная деталь этой рамы может измениться во время проектировки или, что бывает гораздо чаще, непосредственного производства. И без учёта времени на доработку и бюджета.<br>Программисты очень часто занимаются производством велосипедов, которые, возможно, полетят в космос, а, возможно, отправятся исследовать дно океана.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426116</guid>
<pubDate>2013-12-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426116</link>
<title>Цитата #426116</title>
<description><![CDATA[xxx: А давай ей картину подарим!<br>ууу: Солнце мое, картины делятся на те, что мы не можем позволить себе купить, и те, которые мы не можем позволить себе подарить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426115</guid>
<pubDate>2013-12-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426115</link>
<title>Цитата #426115</title>
<description><![CDATA[Mr. Cane: Посоветуйте круутю книгу по психологии. В свое время прочитал страниц 100 &quot;Введение в психоанализ&quot; Фрейда. Есть что-нибудь покруче?<br>Tyler Durden: попробуй прочитать следующие 100 страниц]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426114</guid>
<pubDate>2013-12-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426114</link>
<title>Цитата #426114</title>
<description><![CDATA[Галёнкин ушёл из Нивала, запись в блоге:<br><br>Чем буду заниматься, еще не решил, хотя вариантов много. Слышал, что в интернете есть люди, которые уже знают, куда я ухожу. Если и правда знают, пусть расскажут, мне самому интересно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426113</guid>
<pubDate>2013-12-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426113</link>
<title>Цитата #426113</title>
<description><![CDATA[rJIiOK:<br>сижу, думаю...<br>как написать заявку в техподдержку?<br>&quot;Часто выкидывает с танков на работе&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426112</guid>
<pubDate>2013-12-29 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426112</link>
<title>Цитата #426112</title>
<description><![CDATA[После выступления мы смотрим на группу, стоящую уже рядом со сценой к нам спиной<br>Я: &quot;да, красивый солист&quot;<br>Катарина: &quot;Да, но у него девушка&quot;<br>Я, задумчиво: &quot;это не девушка, это их гитарист&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426111</guid>
<pubDate>2013-12-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426111</link>
<title>Цитата #426111</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Жена кормила ребенка грудью 1,5 года, на днях доча сама перестала просить сисю. Прихожу сегодня домой,на столе стоит открытая бутылочка дорогого коньяка, бутылка пэпси, пакет чипсов, корейские салаты и т.д. Выхожу на балкон, смотрю - стоит, курит. Я в шоке (жена никогда не пила, не курила и т.д.)<br>Я: Ну и нахрена?<br>Жена(через кашель, абсолютно счастливым голосом): А ПОТОМУ ЧТО МОЖНО!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426110</guid>
<pubDate>2013-12-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426110</link>
<title>Цитата #426110</title>
<description><![CDATA[ххх: Мне тут в чате польстили, малолеткой обозвали за то, что &quot;Иронию судьбы&quot; не смотрела.<br>А я когда малолеткой была, НГ в кругу семьи отмечала - у нас тогда даже телевизора еще не было!<br>ххх: А когда подросла - праздники уже перед телеком не просиживала ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426109</guid>
<pubDate>2013-12-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426109</link>
<title>Цитата #426109</title>
<description><![CDATA[xxx: пиво пили, в гонки играли<br>xxx: ну с серегой конечно играть весело<br>xxx: его бесит, что у меня машины нет и прав даже, а я гоняю быстрее его крутого водилы<br>xxx: он в отбойник влетел, остановился там же<br>xxx: сказал что надо теперь ментов ждать и пошел телик смотреть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426108</guid>
<pubDate>2013-12-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426108</link>
<title>Цитата #426108</title>
<description><![CDATA[ххх: Сессия... Алисун тут вовсю саморазрушением занимается.<br>yyy: чо там<br>ххх: Сижу я на кухне, задумался, смотрю на разводы на столе, рефлексирую...<br>ххх: приходит мое солнышко, в глазах - сплошной матан, ставит чашку, насыпает кофе, берет сахарницу. Она ж три ложки в кофе кидает.<br>ххх: Насыпает одну. Вторую. Тут ее накрывает, она зевает, настройки сбрасываются. Снова насыпает в ту же кружку одну, вторую ложку. Снова зевок. С третьего раза получилось три - итого 7 ложек. Ну, думаю, ладно - сахар энергии много дает, от одной кружки плохо не будет.<br>ххх: Чудо берет кружку, берет сухарик с изюмом, уходит.<br>ххх: Через минуту возвращается уже без сухарика, но с кружкой<br>ххх: смотрит мимо меня пустыми глазами и выдает<br>ххх: &quot;Я сахар положить забыла&quot;.<br>ххх: А я-то, блять, думаю, откуда у нас в 22 года подозрение на сахарный диабет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426107</guid>
<pubDate>2013-12-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426107</link>
<title>Цитата #426107</title>
<description><![CDATA[После жутких снегопадов на Урале, когда у меня спрашивают, откуда машина, смело и прямо отвечаю - накопала )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426106</guid>
<pubDate>2013-12-27 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426106</link>
<title>Цитата #426106</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вчера пришел домой, решил посмотреть новости по телевизору. Включил ящик и спутниковую приставку. На экране появилась надпись &quot;Проверьте карту в вашем приемнике&quot;. Проверил, карты нет, малОго (7 лет) тоже в радиусе 10 метров не наблюдается, хотя обычно в такие моменты крутится рядом. Нашел за диваном в грустном расположении духа. Выяснилось: этот чертенок вытащил карточку из приставки, обрезал ее ножницами до размеров стандартной симки и воткнул в в свой телефон. На естественный вопрос, который вкратце звучит &quot;Нахуя?&quot; был ответ, который просто срубил &quot;Хотел смотреть мультики прям на телефоне&quot;. Гений, блядь! Ругать не стал, разумеется. Просто попросил в следующий раз свои инновации согласовывать со мной. Сфоткать шидевыр не получилось, т.к. следы &quot;преступления&quot; были смыты в унитаз, чтоб без палева.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426105</guid>
<pubDate>2013-12-27 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426105</link>
<title>Цитата #426105</title>
<description><![CDATA[объявление на оружейном портале:<br><br>xxx: <br>Продам ружье МР-153, состояние нового, цена - 15500р.<br>Сейф - 1500р. Разгрузка (желетка) - 1000р. Лыжи охотничьи + крепления - 2000р. Мас.халат - 500р.<br>За все - 20000р. (желательно все сразу)!!!!!<br><br>yyy: <br>А муж знает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426104</guid>
<pubDate>2013-12-27 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426104</link>
<title>Цитата #426104</title>
<description><![CDATA[xxx: Еще я во время фильма думала о том, что Смауг мог бы быть таким няшей, если бы с ним в пещерах жила девушка добрая и милая. Ну знаешь, как в русских сказках про Змея Горыныча, который себе невест все воровал.<br>yyy: угу, пришли бы гномы, Смауг спросил бы &quot;хули надобно?&quot;, они такие - за камнем, а он такой &quot;дорооогая, куда ты убрала тот светящийся камень?!&quot; &quot;Куда ты его положил, там и возьми!&quot; раздалось бы ему из недр пещеры :3]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426103</guid>
<pubDate>2013-12-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426103</link>
<title>Цитата #426103</title>
<description><![CDATA[ххх: Иногда, когда стоишь в пробке, так и хочется произнести заклинание &quot;Убрать все машины, купленные в кредит&quot; чтоб проехать<br>yyy: И посмотреть на пустую дорогу....<br>yyy: ... сидя жопой на асфальте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426102</guid>
<pubDate>2013-12-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426102</link>
<title>Цитата #426102</title>
<description><![CDATA[xxx: Что такое балаклава?<br>yyy: Это водолазка, у которой отрезали свитер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426101</guid>
<pubDate>2013-12-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426101</link>
<title>Цитата #426101</title>
<description><![CDATA[из обсуждения статьи про шубы на onliner.by:<br><br>dashuta: к тому же не понимаю моды на волосатые шапки - они смешно выглядят.<br>Siеrra1979: А мне нравятся такие шапки на тетках. Я, когда в троллейбусе езжу, то обычно коротаю время тем, что дую на нее, чтобы волосня вся эта шевелилась... Как-то веселее тогда ехать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426100</guid>
<pubDate>2013-12-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426100</link>
<title>Цитата #426100</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пришли домой с военкомата. Сказали, что уклоняюсь от прохождения военной службы.<br>Наркоманы блять. Мне 9 дней до дому.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426099</guid>
<pubDate>2013-12-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426099</link>
<title>Цитата #426099</title>
<description><![CDATA[xxx: Правильно говорят - нужно жить сегодняшним днем.<br>xxx: Потому что сегодня у меня два дня до выхода на работу, а завтра всего один.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426098</guid>
<pubDate>2013-12-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426098</link>
<title>Цитата #426098</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня директор сошел с ума<br>xxx: на некоторых кабинетах стоят механические кодовые замки, как известно. со временем нажимаемые кнопки затираются, так он дал вводную уборщице по нескольку раз в день обходить все замки и нажимать ненужные кнопки, чтобы они тоже затирались равномерно ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426097</guid>
<pubDate>2013-12-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426097</link>
<title>Цитата #426097</title>
<description><![CDATA[Выбирал варочную панель.<br>Хожу рассматриваю. Приглянулась матовая черная модель. Тут как тут консультант.<br>- что интересует?<br>- скажите, у этой черной панели какое покрытие?<br>- матовое!<br>- я и так вижу, что матовое. Каким материалом она покрыта?<br>- матом!<br>- Ты наверное первый день тут работаешь и просто не знаешь нифига?<br>- нет, давно уже.<br>- Ты, похоже, приколотся решил? Нет такого материала! Я тебя сейчас самого матом покрою!<br>- Нет не прикалываюсь, матовая она!<br>- С тобой всё в порядке, дружище? Сам вижу что матовая! Вот глянцевая рядом, а вот матовая. Меня материал покрытия интересует и на сколько он к царапинам устойчив, а не то как она выглядит.<br>- Материал называется МАТ!<br><br>Материал оказался - ЭМАЛЬ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426096</guid>
<pubDate>2013-12-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426096</link>
<title>Цитата #426096</title>
<description><![CDATA[xxx: в пятницу такое случилось!!!<br>xxx: у меня до сих пор кошмары по ночам... ужас просто<br>yyy: что такое?<br>xxx: я варил пельмени, кинул в кастрюлю 26 пельменей<br>xxx: а вынул 27!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426095</guid>
<pubDate>2013-12-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426095</link>
<title>Цитата #426095</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>До изучения, мать его, физического материаловедения словосочетание &quot;полный отжиг&quot; имело для меня несколько иной смысл, нежели нагревание до определённой температуры, выдержку и охлаждение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426094</guid>
<pubDate>2013-12-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426094</link>
<title>Цитата #426094</title>
<description><![CDATA[ккк: что бы ты хотел больше всего на НГ?<br>ччч: чтобы приехал дед в красной шубе, отобрал у всех узкие джинсы и выдал широкие.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426093</guid>
<pubDate>2013-12-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426093</link>
<title>Цитата #426093</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот они современные дети...<br>xxx: Давеча наблюдал, как парнишка во дворе все утро лепил снеговика.<br>xxx: Финальным аккордом вставил ему нос-морковку, сфоткал на телефон, вынул морковку и гордо ушел домой :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426092</guid>
<pubDate>2013-12-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426092</link>
<title>Цитата #426092</title>
<description><![CDATA[ХХХ: А теперь слушай историю о человеческой глупости. У нас на заводе перед тем, как сделать деталь, создается её модель. Он ничем не отличается от оригинальной модели (даже красится в тот же цвет, чтобы выявить, не будет ли брака покраски), только делается из дерева.<br>Так вот. В понедельник партия таких моделей вместо того, чтобы перейти в следующий цех, почему-то была доставлена в отдел контроля. Там их проверили (!!!) и отправили на склад. Складовщиков тоже ничуть не смутило, что детали слишком легкие и имеют другую фактуру. Они передали их на погрузку. Их загрузили и отправили клиентам.<br><br>Но это ещё не все. На той стороне детали были выгружены, проверены (!!!) и переданы рабочим, чтобы те вставили их в общий механизм. И они почти вставили (!!!), но в какой-то момент у них то ли не сошлось что-то, то ли лопнуло. И партию деталей вернули нам с пометкой: &quot;Заводской брак&quot;. ПАРТИЯ ИЗ ДЕРЕВА!!! БРАК!!!<br><br>УУУ: Я даже не знаю, кто больший дебил.<br><br>ХХХ: Больший дебил я, начальник отдела перевозок, ибо моя машина доставила клиентам некачественный товар. В следующий раз буду проверять детали лично.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426091</guid>
<pubDate>2013-12-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426091</link>
<title>Цитата #426091</title>
<description><![CDATA[сестра: что тебе подарить на новый год?<br>я: складной кейс из нетканки, купить можно там-то, стоит столько-то.<br>сестра: не получится. Я уже купила тебе другой подарок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426090</guid>
<pubDate>2013-12-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426090</link>
<title>Цитата #426090</title>
<description><![CDATA[Асфальт: Смотрело тут Стар Трек: Энтерпрайз.<br>Асфальт: В одной из серий Энтерпрайз йаростно атакуют, корабль получает тяжелые повреждения, уже разваливаются переборки и потолочные перекрытия палуб.<br>Асфальт: На приборные панели сверху падают осколки камней, щебенка, земля и песок.<br>Асфальт: А я и не подозревал до этого, из каких именно материалов делают космические корабли Федерации.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426089</guid>
<pubDate>2013-12-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426089</link>
<title>Цитата #426089</title>
<description><![CDATA[ххх: сегодня понял, насколько я консервативен. Ровестник моего телефона пошёл в школу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426088</guid>
<pubDate>2013-12-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426088</link>
<title>Цитата #426088</title>
<description><![CDATA[- Здравствуйте, я по поводу двухкомнатной квартиры<br>- Здравствуйте. Квартира у нас однокомнатная.<br>- А вы агент?<br>- нет.<br>- А есть двухкомнатная в ***, ***, или *** районах?<br>- Вернитесь к переписке выше: &quot;А вы агент? - нет&quot;<br>- Нет, я для себя ищу.]]></description>
</item>
</channel></rss>
