<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 95</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:19:42 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/429592</guid>
<pubDate>2014-08-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429592</link>
<title>Цитата #429592</title>
<description><![CDATA[Ещё будучи подростком я постиг межполовой дзэн. При переезде на новое пмж у порога квартиры собрался женский состав семьи и увлечённо щебетал о приметах новоселья. Так, очень важно первой пустить кошку, чтобы та зашла сама. Притащили кошака и минут пять втыкали на дезориентированное животное, которое не понимало, что от него хотят. Пришел батя, таща в руках тумбу, и, освобождая себе проход со словами &quot;давай, двигай тазом&quot;, запнул кошака в квартиру.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429591</guid>
<pubDate>2014-08-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429591</link>
<title>Цитата #429591</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Cегодня проснулся с утра и вышел в коридор к картине: наш басист в шортах на босу грудь стоит с трубкой моего домофона у уха и с совершенно каменным лицом в неё заявляет: &quot;Здравствуйте. Вы позвонили в службу телепортации в Тверь&quot;. Нельзя больше так бухать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429590</guid>
<pubDate>2014-08-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429590</link>
<title>Цитата #429590</title>
<description><![CDATA[Lucreсia: Девушка может уехать из России, но Россия из девушки не уедет никогда.<br>Lucreсia: Пообщалась с мамой по скайпу. Она мне пишет после звонка: &quot;У нас завтра воду отключат, летняя профилактика&quot;.<br>Lucreсia: Сижу, набираю воду в тазики, ведерки и кастрюльки, чтобы утром нагреть и помыться.<br>Lucreсia: В своей квартире в Хельсинки =/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429589</guid>
<pubDate>2014-08-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429589</link>
<title>Цитата #429589</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Недавно троллила коллег. Инвентаризация в складе запчастей. Переписываем количество железяк, лежащих на пупырчатом полиэтилене. Я, продолжая писать, лопаю один пупырышек. Коллега тоже лопает пупырышек, у остальных невольно тянутся руки. Я аккуатно вытаскиваю руку и наблюдаю за этим трансом со стороны несколько секунд. Потом произношу: &quot;Так, коллеги, идем дальше!&quot; Все, словно очнувшись от забвения идут дальше... Так никто и не понял...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429588</guid>
<pubDate>2014-08-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429588</link>
<title>Цитата #429588</title>
<description><![CDATA[Отзыв на алиэкспресс:<br><br>xxx:<br>Excellent! The seller was great! Sent phone in 48 hours, as promised! Thank you. Prodavec balabol, nichego ne otpravil, zabral y nego dengi.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429587</guid>
<pubDate>2014-08-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429587</link>
<title>Цитата #429587</title>
<description><![CDATA[Аудиофорум.<br><br>Страница 1.<br>Вопрос: народ, какие мониторы за 300 баксов мне взять? Рассматриваю варианты: ..., ..., ...<br>&lt;...&gt;<br>Страница 49.<br>[мрачно] Ладно, всё понял. Повторяю вопрос: у каких мониторов до $2000 хоть более-менее приличный звук?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429586</guid>
<pubDate>2014-08-14 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429586</link>
<title>Цитата #429586</title>
<description><![CDATA[xxx: мне двадцать лет<br>xxx: я серьёзный взрослый человек<br>xxx: с большими амбициями<br>xxx: я должен пробивать себе путь на самый верх<br>xxx: а вместо этого я в полпятого утра сижу и играю в Spore, создавая там члены на ножках]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429585</guid>
<pubDate>2014-08-14 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429585</link>
<title>Цитата #429585</title>
<description><![CDATA[Серый: а что это значит &quot;аста понесло&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429584</guid>
<pubDate>2014-08-14 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429584</link>
<title>Цитата #429584</title>
<description><![CDATA[knDominic: Если вы подмешали девушке снотворного, а она вам брома, то вечер, скорее всего, пройдет достаточно обыденно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429583</guid>
<pubDate>2014-08-14 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429583</link>
<title>Цитата #429583</title>
<description><![CDATA[TwoBee: Подруга учится в архитектурном универе, что подразумевает долгие ночи над макетами и прочими домашними заданиями. Еще деталь: у нее есть пес, помесь таксы с бассетом. История, собственно, такова.<br>Идет она глубокой ночью, после долгих часов работы над макетом, и у двери входной замечает темную тушку своего спящего пса. Наклоняется в порыве нежности, чтобы его погладить, и уже в процессе поглаживания понимает, что это зимние ботинки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429582</guid>
<pubDate>2014-08-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429582</link>
<title>Цитата #429582</title>
<description><![CDATA[Комментарии к посту о мокрых совах<br><br>Шпинат:<br>А что за прикол - поливать сову? Зачем?<br><br>BornFree25:<br>Чтоб росла лучше. Странно такой вопрос слышать от шпината]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429581</guid>
<pubDate>2014-08-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429581</link>
<title>Цитата #429581</title>
<description><![CDATA[Читаю объявления об аренды квартир:<br>&quot;В ванной комнате eсть плитка на cтeнках и стиральная машина(на полу). В остaльном вcё стандaртно&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429580</guid>
<pubDate>2014-08-14 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429580</link>
<title>Цитата #429580</title>
<description><![CDATA[Комментарии к посту с видео на d3: &quot;Пьяный дальнобойщик пытается уйти от погони.&quot;<br><br>aktkachenko:<br>Хорошие дороги у вас в Белоруссии. В Харькове за ним бы гнаться нужды не было, шины повзрывались бы еще в начале видео.<br><br>jimmy_dwarf:<br>Потому в России и не чинят: смекалка народная!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429579</guid>
<pubDate>2014-08-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429579</link>
<title>Цитата #429579</title>
<description><![CDATA[Муж недавно новый смартфон купил навороченный. Поставил туда программу-фонарик, что диодом светит, и стал ночью с этим фонариком книжки любимые читать. Бумажные. Ностальгист, блин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429578</guid>
<pubDate>2014-08-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429578</link>
<title>Цитата #429578</title>
<description><![CDATA[Пост о женской груди<br>…<br>Александр: Кушай капусту - вырастут такие же<br>Ivan: Самый жестокий обман))))<br>Александр: Что, Иван, не выросли?<br>…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429577</guid>
<pubDate>2014-08-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429577</link>
<title>Цитата #429577</title>
<description><![CDATA[Небольшая группа игроков во время очень масштабного PvP (сервер на сервер) уже пять минут пытается выбить дверь вражеского форта.<br><br>ххх: Почему нет вражеских игроков?<br>ххх: Это вообще пвп?<br>ууу: это пвд<br>ххх: пвд? Игрок против...<br>ууу: дверей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429576</guid>
<pubDate>2014-08-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429576</link>
<title>Цитата #429576</title>
<description><![CDATA[f: как они могли такого честного человека заподозрить в краже?<br>f: свиснул у них шоколадку в отместку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429575</guid>
<pubDate>2014-08-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429575</link>
<title>Цитата #429575</title>
<description><![CDATA[Sherhan12006: У мну ужин часа в 4 утра происходит обычно...<br>Vitam: Рановато ужин-то<br>Sherhan12006: Ну, не могу же я ужинать в 6 утра. В это время я уже сплю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429574</guid>
<pubDate>2014-08-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429574</link>
<title>Цитата #429574</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>После переезда в другой город с кроликами вызвали мастера по настройке сетки. Мастер зашёл в комнату и увидел как в куче открытых, но нераспакованных коробок возится пара вислоухих кролей, перепрыгивающих из одной коробки с пружинящими вещами в другую, подражая дельфинам. &quot;Собак на поводок посадите, пожалуйста&quot; - вежливо попросил он.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429573</guid>
<pubDate>2014-08-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429573</link>
<title>Цитата #429573</title>
<description><![CDATA[xxx: Лень 21го века<br>xxx: Инна вирусняков каих то понахватала, почистила вроде, но попросила проверить там, профилактику сбацать<br>xxx: Соседняя комната же<br>xxx: Так нет, тим вивер врубил и даже зад не поднял))<br>xxx: Жрать хочу... вот думаю, удаленку на холодильник и плиту втыкать надо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429572</guid>
<pubDate>2014-08-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429572</link>
<title>Цитата #429572</title>
<description><![CDATA[Прихожу домой с работы, около восьми, охреневший от жары и давки в транспорте.<br>Отец: Привет! Я тут твиттер на винт намотал! Посмотри пожалуйста.<br>Я завис секунд на сорок, потом, в течение двух часов удаляя молдавский букет адваров и троянов я понял смысл выражения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429571</guid>
<pubDate>2014-08-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429571</link>
<title>Цитата #429571</title>
<description><![CDATA[Бестия: Короче, xxx попросил ключи парню с работы отдать. Сказал - придет через 10 минут. А я в ванной. Намылила я голову - звонок в домофон<br>Бестия: Я быстро смываться. Открыла дверь в полотенце. Вижу - парнь в шоке...<br>Lightbit: Уууу. Звучит как завязка для немецкой короткометражки.<br>Lightbit: Ну ты ему хоть подмигнула?<br>Бестия: :-D<br>Бестия: Нет, сказала - держи кошку, а то мне не наклониться<br>Lightbit: ХD<br>Бестия: Он держал с открытым ртом :-D<br>Бестия: Лена жжет как всегда<br>Бестия: Отдала ключи. Он такой &quot;ну я пошел&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429570</guid>
<pubDate>2014-08-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429570</link>
<title>Цитата #429570</title>
<description><![CDATA[xxx: Если надпись на заборе читают более 3 тысяч человек в день, её автору нужно регистрироваться?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429569</guid>
<pubDate>2014-08-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429569</link>
<title>Цитата #429569</title>
<description><![CDATA[- Я оттачиваю свой английский с бельгийцем!<br>- Ты дома его оттачиваешь или вы где-то??<br>- По скайпу. Всех, кто начинает говорить, какая я хорошая и не хочу ли замуж, зову зимой в Москву! Мой муж должен быть либо сильнее Наполеона, чтобы её выдержать, либо умнее, чтобы отказаться и приехать осенью :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429568</guid>
<pubDate>2014-08-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429568</link>
<title>Цитата #429568</title>
<description><![CDATA[С Ответов майл.ру<br><br>Все, кто живет за счет атомных электростанций. Как вы боритесь с излучением?<br>Уважаемые потребители электроэнергии АЭС! Задумывались ли Вы, какая электроэнергия приходит в Ваши квартиры? Ведь специальные режекторные фильтры для АЭС производил единственный в стране Ульяновский завод электронного оборудования, закрытый в 90-е годы. С тех пор они выработали все ресурсы и к вам поступают неочищенные электроны! По оценкам экспертов, гамма-излучение квартирной розетки составляет 20-30 мкЗв! Как это скажется на будущем Ваших детей? Пользуйтесь, хотя бы, заглушками, желательно из фторопласта..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429567</guid>
<pubDate>2014-08-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429567</link>
<title>Цитата #429567</title>
<description><![CDATA[xxx: По данным Белстата, за пять месяцев 2014 г., белорусских лимонов в Россию поставлено на $1,7 млн, белорусских бананов — на $183 000, белорусских ананасов — на $37 000, белорусских орехов (кокосовых, бразильских, кешью и миндаля) — на $1,8 млн, белорусских мидий — на $792 000, белорусских осьминогов — на $449 000.<br>yyy: *Голосом Лукашенко* Ну уродила земля, не запихивать же обратно, продадзим!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429566</guid>
<pubDate>2014-08-13 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429566</link>
<title>Цитата #429566</title>
<description><![CDATA[&lt;Angelofnet&gt; Только вот не обижайся на вопрос, Дитя... У тебя слух музыкальный есть или только энтузиазм?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429565</guid>
<pubDate>2014-08-13 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429565</link>
<title>Цитата #429565</title>
<description><![CDATA[Lasya: Я тут недавно задумалась... Вот мои подруги, они делом заняты. На работу ходят, деньги получают, продвигаются по карьерной лестнице. Другие путешествуют, изучают что-то новое, улучшают навыки. Некоторые вообще знакомятся, влюбляются, выходят замуж и рожают детей... Одна я дурью маюсь.<br>А потом меня осенило. Это я просто свои желания выполняю, очки счастья зарабатываю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429564</guid>
<pubDate>2014-08-13 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429564</link>
<title>Цитата #429564</title>
<description><![CDATA[госконтора. иду по второму этажу в бюстгалтерию, подписать пару бумаг. тишина, никого нет, дверь в кабинет открыта и оттуда громко доносится голос главбухши, дамы в летах: <br> - вот только сядешь спокойно, стакан себе нальешь...<br>заваливаюсь в кабинет и на ходу продолжаю: <br> - и обязательно кто-нибудь припрется с какой-нибудь фигнёй!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429563</guid>
<pubDate>2014-08-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429563</link>
<title>Цитата #429563</title>
<description><![CDATA[Идет обсуждение служебных романов, кто, когда, с кем итд<br><br>ххх<br>Работал прорабом. Отечественный экскаватор ЕК-14 отлюбил всех и все, что мог, особенно мои нервные клетки и бюджет финдиректора. Стали брать в аренду Хитачи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429562</guid>
<pubDate>2014-08-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429562</link>
<title>Цитата #429562</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения плохого зрения и годности к армии:<br>xxx: Есть спортивные очки с диоптрией, но цена там вообще сказочная... Щаз, ждем всезнающего Килмашину - он расскажет что лучше. Небось предложит жрать морковку и чернику - что бы зрение улучшить...<br>yyy: ...и меньше сидеть за компьютером.<br>zzz: Кагбэ при -8 на чернику глубоко пофиг, а плохое зрение - это у меня наследственное, так что &quot;меньше сидеть за компьютером&quot; тоже не спасёт.<br>xxx: При -8 чернику нужно втирать в глаза! Что с морковкой делать.. даже не знаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429561</guid>
<pubDate>2014-08-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429561</link>
<title>Цитата #429561</title>
<description><![CDATA[Новость на 4pda:<br><br>В базе данных бенчмарка GFXBench появилось ещё не анонсированное устройство от Google под названием Google Nexus Foo. Согласно информации бенчмарка, аппарат получит 10,3-дюймовый дисплей с разрешением 1920x1080 пикселей, процессор Tegra 4 с частотой 1,9 ГГц и 2 ГБ оперативной памяти. Самое интересное, что это не планшет, потому что бенчмарк указывает на отсутствие сенсорного экрана.<br><br>Один из комментариев: похоже на утюг]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429560</guid>
<pubDate>2014-08-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429560</link>
<title>Цитата #429560</title>
<description><![CDATA[...Неа, мы по поводу бытовухи не ссоримся.<br>Я: (Достаю молоко из холодильника) Дорогая, молоко прокисло, может оладушки сделаешь?<br>Д: Нет, молоко уже недели как две прокисло.<br>Я: Ну ладно тогда. (Ставлю молоко обратно в холодильник)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429559</guid>
<pubDate>2014-08-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429559</link>
<title>Цитата #429559</title>
<description><![CDATA[xxx: Объявление на работе: Из-за трудностей в оформлении документов по подключению админ.здания к отоплению, в каб №104 оборудована временная комната обогрева сотрудников.<br>xxx: Прям буйство фантазии развилось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429558</guid>
<pubDate>2014-08-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429558</link>
<title>Цитата #429558</title>
<description><![CDATA[Наблюдая за тем, что происходит в родном регионе, прихожу к выводу, что знаменитое &quot;Если выпало в империи родиться, лучше жить в глухой провинции у моря&quot; мои соотечественники понимают удивительно прямолинейно. Господа, это во времена Плиния и по отношению к Риму побережье Чёрного моря было глухой провинцией. В наше время и в нашей стране таковой является побережье моря Лаптевых.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429557</guid>
<pubDate>2014-08-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429557</link>
<title>Цитата #429557</title>
<description><![CDATA[serginio: Сист, твоя ловкость заразна. Я уронил дезодорант в унитаз.<br>rodkinamf: это еще ничего. у меня вчера линза в глазу (!!!) развалилась на две половины. вторую половину вылавливать было мучительно больно. мелкая моторика. грация. и везучесть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429556</guid>
<pubDate>2014-08-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429556</link>
<title>Цитата #429556</title>
<description><![CDATA[xxx: да зачем ей машина!? <br>xxx: она коляску с трудом водит!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429555</guid>
<pubDate>2014-08-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429555</link>
<title>Цитата #429555</title>
<description><![CDATA[Звонок в тех.поддержку:<br>- После визита вашего специалиста у меня ничего не работает!<br>- А что не работает?<br>- НИЧЕГО!<br>- Компьютер не включается?<br>- Включается.<br>- Windows не загружается?<br>- Загружается?<br>- 1С не открывается?<br>- Открывается.<br>- А что не работает?<br>- Я открываю &quot;Мои документы&quot;, а там не мои документы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429554</guid>
<pubDate>2014-08-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429554</link>
<title>Цитата #429554</title>
<description><![CDATA[Болтовня обо всём привела к обсуждению попсы, в частонсти - Бибера.<br>Один товарищ:<br>- И всё таки девки по нему тащатся... Вот у меня братенльник двоюродный, небольшого роста и смазливый. Что в детстве, что в юношестве - всегда за ним девки табунами ходили. Да и сейчас... Повезло, блин.<br>- А ты что?<br>- Ну... ко мне зато любая гопота всегда на &quot;Вы&quot; обращается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429553</guid>
<pubDate>2014-08-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429553</link>
<title>Цитата #429553</title>
<description><![CDATA[Вчера на предприятии всем женщинам объявили что будет организован прием маммолога.<br>Сегодня сказали. что маммолога не будет и предложили билеты в цирк.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429552</guid>
<pubDate>2014-08-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429552</link>
<title>Цитата #429552</title>
<description><![CDATA[Жара. В районе 35 градусов. Мыслей о еде вообще не возникает.<br><br>Вернулся из магазина. Список покупок:<br>- квас<br>- сок<br>- морс<br>- пиво (на вечер)<br>- кефир (на утро)<br><br>Из соседней квартиры пахнет жареной курицей.<br><br>ИЗВРАЩЕНЦЫ!!! МАЗОХИСТЫ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429551</guid>
<pubDate>2014-08-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429551</link>
<title>Цитата #429551</title>
<description><![CDATA[Google Chrome. Простой, быстрый и безопасный веб-браузер. Версия 64-bit<br>XXX: Теперь хрому достаточно одной-единственной вкладки, чтобы выжрать всю вашу память.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429550</guid>
<pubDate>2014-08-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429550</link>
<title>Цитата #429550</title>
<description><![CDATA[Егорка (д): снял сетку с окна<br>Егорка (д): пошел в ванную помыть<br>Егорка (д): Соседский кот вломился в хату и нассал на ковер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429549</guid>
<pubDate>2014-08-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429549</link>
<title>Цитата #429549</title>
<description><![CDATA[Из WoW:<br>- Сижу в кустах на бережку озерца в Награнде, никого не трогаю, рыбу ловлю, жду очередь на пвп-мочилово. Лепота, рыба и солнышко. Вдруг сзади БУМ-БУМ, земля трясется. Квестовый &quot;дядя Вася&quot; пришел. А я и забыл про него. Нафиг мне этот трижды пройденный квест нужен, когда поклёвка попёрла? И три года в реале уже отпуска не было? Замочил его удочкой. Из принципа. Нефиг мне тут рыбу пугать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429548</guid>
<pubDate>2014-08-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429548</link>
<title>Цитата #429548</title>
<description><![CDATA[Шуба - классная вещь. Миллиарды женщин и моль всего мира не могут ошибаться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429547</guid>
<pubDate>2014-08-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429547</link>
<title>Цитата #429547</title>
<description><![CDATA[BuPTy03: Бгг, ты пробовал набирать слово &quot;портал&quot; на яндексе? )<br>BuPTy03: на &quot;п&quot; есть подсказки, на &quot;по&quot; есть подсказки, на &quot;пор&quot; нет подсказок, на &quot;порт&quot; есть подсказки ))<br>BuPTy03: Типа опасный участок пройден ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429546</guid>
<pubDate>2014-08-12 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429546</link>
<title>Цитата #429546</title>
<description><![CDATA[В корпоративной аське.<br>Master Q: Клиент в каких случаях меняет ИНН?<br>helen_egor: Задай вопрос иначе?<br>Master Q: Меняет ИНН клиент в случаях каких?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429545</guid>
<pubDate>2014-08-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429545</link>
<title>Цитата #429545</title>
<description><![CDATA[Сегодня, в пятницу, услышал страшную фразу от начальника: &quot;ой, я чот тут нечаянно в актив директори удалил. не успел заметить чо.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429544</guid>
<pubDate>2014-08-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429544</link>
<title>Цитата #429544</title>
<description><![CDATA[Лежим перед сном уже, она засыпает, я смотрю телевизор.<br>- Сделай тише, пожалуйста...<br>Сделал. Спрашиваю:<br>- Так нормально?<br>Она голосом полной заботы и всегда готовой пойти на компромисс:<br>- Да, нормально, можешь даже немного громче сделать, только выключи, пожалуйста его.<br>Выключил, через минуту дошло, что где-то меня надули. Как у них это получается???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429543</guid>
<pubDate>2014-08-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429543</link>
<title>Цитата #429543</title>
<description><![CDATA[Фраза моего начальника сегодня: &quot;Ты звонишь только, когда тебе деньги нужны!&quot; - повергла меня в дикий гогот. Что-то до боли знакомое было в этих словах. Я предполагаю, следующей фразой должно было быть &quot;Ты меня не любишь!&quot; или &quot;Ты меня не ценишь!&quot;, а потом слёзы, истерика и надутые губы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429542</guid>
<pubDate>2014-08-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429542</link>
<title>Цитата #429542</title>
<description><![CDATA[- Я не могу больше спокойно слушать песню &quot;Дай мне этот день, дай мне эту ночь...&quot;, я не могуууу!<br>- Чего это вдруг?<br>- Каждый раз, когда я ее слышу, понимаю, что это песня срывающего сроки фрилансера!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429541</guid>
<pubDate>2014-08-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429541</link>
<title>Цитата #429541</title>
<description><![CDATA[xxx: я по истории всегда троечницей была(<br>xxx: хоть и состояла в клубе исторической реконструкции почти 10 лет<br>xxx: но пить в историчной одежде с рыцарями из аутентичной тары - это немного другое, чем экзамен по истории))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429540</guid>
<pubDate>2014-08-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429540</link>
<title>Цитата #429540</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Друг мой, программист, весь день хандрил, вечером свалился с неслабой температурой. Утром подхожу - слава богу, лоб прохладный.<br>Всю ночь, говорит, в бреду писал какой-то сложный запутанный класс, под утро смог упростить до нескольких строчек, тут-то и температупа упала.<br>Вот что Си шарп животворящий делает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429539</guid>
<pubDate>2014-08-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429539</link>
<title>Цитата #429539</title>
<description><![CDATA[xxx: Нет времени на диеты? Попробуй один из этих суперскоростных методов: холера (20 кг), малярия (10 кг), дизентерия (10 кг), лихорадка эбола (15 кг), воспаление лёгких (7-8 кг кг), а также удаление почки (100 г). Похудей действительно быстро!<br>yyy: где ж щас холеру найдешь<br>yyy: это только если похудательные туры в индию<br>yyy: и депиляционные в чернобыль<br>ххх: в индии, кстати, можно пакетами худеть<br>ххх: холера+малярия+денге+дизентерия<br>ххх: 50 кг как с куста]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429538</guid>
<pubDate>2014-08-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429538</link>
<title>Цитата #429538</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>Dageron: <br>Может быть мой вопрос покажется странным, но как все-таки можно определить свой уровень программистских навыков по «шкале» Junior, Mid или Senior?<br><br>Siper:<br>вы все знаете — Junior<br>вы поняли что ничего не знаете — Mid<br>вам все равно — Senior]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429537</guid>
<pubDate>2014-08-12 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429537</link>
<title>Цитата #429537</title>
<description><![CDATA[Будни техподдержки.<br><br>Диалог с юзером.<br>- Нажмите Пуск, в правом столбце Панель управления.<br>- У меня там нету ничего<br>- Посмотрите еще раз, в правом столбце.<br>- Нет там ничего. Ну, Мой Компьютер, Панель управления, Завершение работы. Все, я нажал Завершение работы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429536</guid>
<pubDate>2014-08-12 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429536</link>
<title>Цитата #429536</title>
<description><![CDATA[КЕБ: Хе. Есть у нас две бабушки на работе. Я их как раз Бурановскими называю. Не от того, что песни поют, а от того, что они &quot;Буран&quot; в небо запускали и его посадку обеспечивали. А так - да, старушки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429535</guid>
<pubDate>2014-08-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429535</link>
<title>Цитата #429535</title>
<description><![CDATA[karbofos: чтобы сделать российскую футбольную команду действительно любимой, футболистам надо сняться в очередном сезоне &quot;Игры престолов&quot;. у них там всё получится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429534</guid>
<pubDate>2014-08-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429534</link>
<title>Цитата #429534</title>
<description><![CDATA[xxx: вот и познакомили меня с родителями<br>yyy: )) и как?<br>xxx: да нормально. наверное через пару недель ко мне домой съездим<br>yyy: знаешь чем это все может закончиться?<br>yyy: поездки по родителям...<br>xxx: нет<br>yyy: догадайся<br>xxx: я паспорт съем<br>yyy: :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429533</guid>
<pubDate>2014-08-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429533</link>
<title>Цитата #429533</title>
<description><![CDATA[Руководство содержит подробные сведения по ремонту, диагностике и эксплуатации скутера Yamaha Grand Axis 100. Всё сопровождается понятными рисунками. Рассказывается об элементах управления.<br>Даются подробные разъяснения по диагностике, обслуживанию и ремонту, правилах техники безопасности. Подробно рассказано об органах управления. Также имеются сведения об применяемых маслах и тех. жидкостях, указаны их объемы и марки, расходные материалы и запасные части в оригинале..<br><br>Язык - японский.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429532</guid>
<pubDate>2014-08-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429532</link>
<title>Цитата #429532</title>
<description><![CDATA[Konstantin: Я тут подумал... если вместо окончания любой поговорки подставить фразу &quot;можно и водочки выпить&quot;, то будет все равно выглядеть как народная мудрость.<br>Работа не волк - можно и водочки выпить<br>Любишь кататься - можно и водочки выпить<br>Делу время - можно и водочки выпить<br>На безрыбье можно и водочки выпить<br>Готовь сани летом - можно и водочки выпить<br>Без труда можно и водочки выпить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429531</guid>
<pubDate>2014-08-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429531</link>
<title>Цитата #429531</title>
<description><![CDATA[- Сейчас ты мне нравишься больше, чем когда была младше. У тебя голова выросла и нет этих припухлостей.<br>- Детских?<br>- Нет... кожи на голове много, голова растет...<br>- Стоп. Тебе нравится, как у меня кожа лица на череп натянулась?<br>- Да.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429530</guid>
<pubDate>2014-08-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429530</link>
<title>Цитата #429530</title>
<description><![CDATA[braintunic: На гильзе от патрона 45-го калибра видна четкая надпись &quot;WIN NT&quot;. И здесь у Microsoft монополия... А ведь с Linux пули бы летели куда точнее!<br><br>drHimik: У линукса совместимость с человеческими мозгами низкая. 96% черепных коробок для него и вовсе непроницаемы.<br><br>Mike Novikoff: Ну, не надо преувеличивать. Не 96%, а только 95%. ;)<br><br>drHimik: Точно, все время до спирта округлить пытаюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429529</guid>
<pubDate>2014-08-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429529</link>
<title>Цитата #429529</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Понял что пора убраться в доме, когда мимо меня пролетел цветочный комар, ну здоровый такой, с куском паутины и пыли тащившимся за ним.<br><br>xxx:<br>Такой летающий индикатор с парашютом из грязи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429528</guid>
<pubDate>2014-08-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429528</link>
<title>Цитата #429528</title>
<description><![CDATA[Ролик об очках Google Glass, где пилот легкомоторного самолета с легкостью им управляет, считывая с очков показания приборов, лучшую траекторию и массу другой информации.<br><br>xxx: На горшок в тёмной квартире - самое-то!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429527</guid>
<pubDate>2014-08-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429527</link>
<title>Цитата #429527</title>
<description><![CDATA[xxx: Завели кота. В темноте бутылку с фантой погладил. <br>xxx: Не мурчит, зараза.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429526</guid>
<pubDate>2014-08-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429526</link>
<title>Цитата #429526</title>
<description><![CDATA[xxx: Интересный заголовок. «Восстановление битой истории Skype» — «Восстановление истории skype с помощью биты» :)<br>yyy: Название главы в учебнике по терморектальному криптоанализу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429525</guid>
<pubDate>2014-08-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429525</link>
<title>Цитата #429525</title>
<description><![CDATA[Установил на роботе пылесосе стаканчик коньячка. Закрепил. Запустил. Пошёл в большую комнату, лёг на диван, стал ждать как он зайдёт сюда, что бы снять эпическое видео, как он мне подвозит стаканчик с коньяком. Пролежал 40 минут. Этот гад, который всегда после коридора и кухни, заходил в большую комнату, поехал в спальню. Убирал её, как будто вылизывал. Я терпеливо ждал. Ну только вчера он лазил по большой и около дивана почти полчаса. Убрал он спальню, ещё раз прошёлся по коридору....и уехал на зарядку. Ко мне даже не заглянул.<br>Скотина!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429524</guid>
<pubDate>2014-08-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429524</link>
<title>Цитата #429524</title>
<description><![CDATA[DerArto: Молчаливые, необщительные люди, пожалуйста, идите работать таксистами!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429523</guid>
<pubDate>2014-08-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429523</link>
<title>Цитата #429523</title>
<description><![CDATA[xxx: Объясню на пальцах. Вот винда — форточки, а линукс — пингвин. И станет ли уважающий себя пингвин исполнять команды для форточки? Нет, пингвин — птица гордая, не пнёшь — не полети... тьфу, не об этом речь. Короче, на помощь приходит Wine. Пьяный пингвин — совсем другое дело.<br>xxx: ВотЪ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429522</guid>
<pubDate>2014-08-11 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429522</link>
<title>Цитата #429522</title>
<description><![CDATA[XXX: Меня тут еще раз спросили, не хочу ли я сдвинуть отпуск. А потом не хочу ли я поработать в отпуске. Я не смог подобрать культурного аналога фразе &quot;Да отвалите же от меня&quot;. Поэтому просто сказал &quot;нет&quot;. 3 раза.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429521</guid>
<pubDate>2014-08-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429521</link>
<title>Цитата #429521</title>
<description><![CDATA[xxx: Здравствуйте, меня зовут Илья, и я представляю Статистический Центр При Правительстве Москвы По Изучению Общественного Мнения.<br>yyy: Здравствуйте, Илья. Я Вам очень завидую. При всем моем больном воображении я себе такое представить не могу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429520</guid>
<pubDate>2014-08-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429520</link>
<title>Цитата #429520</title>
<description><![CDATA[Разговариваю с девушкой по скайпу. Она рассказывает об условиях своего поступления в институт.<br>Она: Ну и теперь я три-четыре года буду отдавать по сорок тысяч<br>Я (не расслышав): Сколько лет?<br>Она (бодро и звонко): Восемнадцать!<br>Да, она у меня блондинка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429519</guid>
<pubDate>2014-08-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429519</link>
<title>Цитата #429519</title>
<description><![CDATA[KWIer: а я вот каждый день в игры играю... правда,в основном, в одну и туже: стелс-миссия &quot;Как уйти с утра на работу, не разбудив жену и детей&quot;.. причем в хардмод: всего одна попытка, без возможности сохранения и загрузки. :х)<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429518</guid>
<pubDate>2014-08-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429518</link>
<title>Цитата #429518</title>
<description><![CDATA[Выбираю себе робот-пылесос, с некоторых отзывов почти рыдаю:<br>Xxx: когда мне было три года, мне подарили луноход на батарейках, который ползал по полу. Лунохода я боялся, залезал на диван и оттуда за ним смотрел. Теперь благодаря роботу-пылесосу моя роль в уборке свелась примерно к тому же.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429517</guid>
<pubDate>2014-08-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429517</link>
<title>Цитата #429517</title>
<description><![CDATA[** c ответов<br>ххх: как Вы спасаетесь от летней жары?<br>ууу: проживанием в Нижневартовске...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429516</guid>
<pubDate>2014-08-11 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429516</link>
<title>Цитата #429516</title>
<description><![CDATA[DerArto: Если хочешь сделать что-то хорошо, то сделай это, мам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429515</guid>
<pubDate>2014-08-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429515</link>
<title>Цитата #429515</title>
<description><![CDATA[- Привет! Взял билет на Эдгаев!<br>- В танц-партер или ВИП?<br>- Во Френдзону.<br>- ?<br>- Тьфу. То есть, ФАН-зону!<br>- Сир Джорах, дедушка Зигмунд одобряе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429514</guid>
<pubDate>2014-08-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429514</link>
<title>Цитата #429514</title>
<description><![CDATA[xxx: Единственный плюс отключения горячей воды это то, что в туалете теперь прохладно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429513</guid>
<pubDate>2014-08-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429513</link>
<title>Цитата #429513</title>
<description><![CDATA[ххх: хочешь спойлер к Стражам галактики?<br>ууу: не вздумай!<br>ххх: я чуть-чуть<br>ууу: я знаю где на вашем этаже стоит холодильник. я съем все твои йогурты. цинично. и сервелат. у тебя на глазах.<br>ххх: енотом окажется Эрик Картман.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429512</guid>
<pubDate>2014-08-11 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429512</link>
<title>Цитата #429512</title>
<description><![CDATA[Sirion: браузер сократил заголовок вкладки до &quot;html butt...&quot;<br>Sirion: сижу и думаю - действительно, такая жопа этот ваш html]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429511</guid>
<pubDate>2014-08-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429511</link>
<title>Цитата #429511</title>
<description><![CDATA[Поранила на работе руку - так, царапина, но видимо сосудик задет, ибо крови много. Пока искала перекись, рука вся была в крови. Смотрю и думаю &quot;а цвет-то какой красивый...&quot;. Шутка родилась сама: тихо подхожу к девочке одной и... резко сую ей окровавленную руку под нос со словами:<br>- воот такого цвета туфли хочу!!!<br>Теперь сидит - &quot;инфаркт микарда, воот такой рубец&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429510</guid>
<pubDate>2014-08-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429510</link>
<title>Цитата #429510</title>
<description><![CDATA[xxx: Как больно читать эти все жалобы на жару. Такое ощущение, что только на урале октябрь решил придти чуть раньше.<br>yyy: Хорошо хоть на море съездили, солнце увидели<br>xxx: Мне тут командировку предлагали на севера, в район полярного круга, нефтяникам помогать. Посмотрел погоду, этож как второй отпуск будет. Ящитаю, надо ехать.<br>yyy: ага. на север. в тепло))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429509</guid>
<pubDate>2014-08-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429509</link>
<title>Цитата #429509</title>
<description><![CDATA[В преддверии грозы:<br>Мама: гром гремит, земля трясется, поп... что-то там... несется.. Не помнишь как там дальше?<br>Я: неа, а это откуда?<br>Мама: из детства...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429508</guid>
<pubDate>2014-08-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429508</link>
<title>Цитата #429508</title>
<description><![CDATA[xxx: Насколько хорошо идут дела в компании, можно понять по наличию и качеству туалетной бумаги в сортире]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429507</guid>
<pubDate>2014-08-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429507</link>
<title>Цитата #429507</title>
<description><![CDATA[Работала в колледже. Как-то заглядывает преподаватель ИТ и передает просьбу завуча зайти к ней. Я захожу, завуч просит вбить в эксель формулу, а то у нее что-то не считается. Я делаю большие глаза и говорю: &quot;Подожди-ка, ты попросила ПРЕПОДАВАТЕЛЯ ИТ позвать БИБЛИОТЕКАРЯ, чтобы вбить тебе формулу в эксель?&quot; На что получаю чудесный ответ: &quot;Ну я же тебя лучше знаю&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429506</guid>
<pubDate>2014-08-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429506</link>
<title>Цитата #429506</title>
<description><![CDATA[эникей: Я устанавливаю на сервере ip 10.1.10.10 и ничего не работает<br>Админ: ТЗ - Vlan 100 10.1.100.0/24 Servers<br>эникей: Да вы эту фразу уже раз 10 повторили. А все равно ничего не работает.<br>Админ: И ещё 50 раз повторю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429505</guid>
<pubDate>2014-08-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429505</link>
<title>Цитата #429505</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; чота меня пугаете своими рассказами... чо там в россии случилось за неделю?<br>&lt;yyy&gt; еду запретили =)<br>&lt;yyy&gt; сказали - нельзя так жрать<br>&lt;yyy&gt; и запретили<br>&lt;xxx&gt; черт, придется нажираться впрок (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429504</guid>
<pubDate>2014-08-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429504</link>
<title>Цитата #429504</title>
<description><![CDATA[boryo: завтра с утра на работу(<br>vova: :)<br>boryo: мне интересно теперь насколько меня всё достанет...<br>vova: :D<br>boryo: думаю, до января поработаю и все....<br>vova: :)<br>boryo: ты задолбал, как будто щас 2000 год и ты с телефона!<br>vova: ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429503</guid>
<pubDate>2014-08-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429503</link>
<title>Цитата #429503</title>
<description><![CDATA[xxx: А можно ли доверять людям, у которых никогда не было кота?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429502</guid>
<pubDate>2014-08-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429502</link>
<title>Цитата #429502</title>
<description><![CDATA[Ivashka:<br>Написала новость про саратовского палеонтолога, который открыл новый вид ящера.<br>Редактору не понравился фигурировавший в тексте термин &quot;метровое рыло&quot;, вполне себе научный и вообще скопированный с серьезного палеосайта.<br>Коллеги радостно и готовно накидали ему вариантов:<br>- трехметровый хрюльник;<br>- пятиаршинный фрагмент мордала;<br>- двухсаженный кусок пятачеллы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429501</guid>
<pubDate>2014-08-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429501</link>
<title>Цитата #429501</title>
<description><![CDATA[Музыкальный форум. Тема топика - djent.<br>xxx: Да вы задолбали считать джент отдельным стилем музыки, это всего лишь прием игры на гитаре. Вы бы еще топик по тремоло создали.<br>yyy: А кто сказал, что мы его не создали? *ссылка на топик по блэк-металу*<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429500</guid>
<pubDate>2014-08-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429500</link>
<title>Цитата #429500</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пришел на согласование сегодня Приказ &quot;О порядке проведения корпоративных мероприятий».<br>Приложение №1: &quot;Инструкция по оказанию первой помощи при несчастных случаях&quot;<br><br>xxx:<br>Составитель приказа, похоже, опытный сотрудник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429499</guid>
<pubDate>2014-08-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429499</link>
<title>Цитата #429499</title>
<description><![CDATA[Anna: Видел цветочек в горшке ставят на панель в авто?<br>Вадим: дебильный такой?<br>Вадим: вместо собачки?<br>Anna: Проехал матиз с клумбой<br>Anna: 8 штук в ряд<br>Вадим: я понял!<br>Вадим: они там вместо кондея<br>Вадим: махают листочками и ветер создают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429498</guid>
<pubDate>2014-08-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429498</link>
<title>Цитата #429498</title>
<description><![CDATA[argentina: Одеяло убежала, улетела простыня.<br>argentina: Это Тина постирала... Вот такая вот фигня )<br>argentina: Это я к тому, что руки из задницы - диагноз. Улетело все бельё за окно.<br>Волк: Ахахахахах )))<br>argentina: Не смешно (<br>Волк: Не согласен )<br>argentina: А вы пробовали собирать стринги в кустах? ((<br>argentina: Розовенькие стринги в сердечки...<br>argentina: Причем, я это все заметила, когда шла из магазина домой.<br>argentina: Картина со стороны: тёлка набрала себе трусов на кустах.. и пошла дальше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429497</guid>
<pubDate>2014-08-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429497</link>
<title>Цитата #429497</title>
<description><![CDATA[Из комментов с хабра:<br><br>FrozmatGames: «Инстинкт самоселфирования». Весь прогресс человечества был сделан ради удовлетворения этого подсознательного влечения. Конечный этап эволюции это изобретение летающего дрона, который будет самостоятельно фоткать «хозяина», по показателям няшности определять лучшие кадры, фотошопить, проанализировав содержимое кадра добавлять хэштеги и твитить, твитить, твитить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429496</guid>
<pubDate>2014-08-08 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429496</link>
<title>Цитата #429496</title>
<description><![CDATA[ИРА: Вижу, Бог услышал моё желание, муж нашёл свою истинную любоффь. Маму!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429495</guid>
<pubDate>2014-08-08 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429495</link>
<title>Цитата #429495</title>
<description><![CDATA[xxx: Я понял, что будущее уже наступило, когда мой пылесос заперся у меня в ванной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429494</guid>
<pubDate>2014-08-08 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429494</link>
<title>Цитата #429494</title>
<description><![CDATA[с хабра:<br><br>ArtKun:<br>&gt; Храните ли Вы какую-то конфиденциальную информацию на своем аккаунте в Gmail?<br>Реквестирую вариант «не имею какой-либо конфиденциальной информации». <br><br>Xlab:<br>Так уж прям не имеете, в профиле не указали ФИО и вместо фотографии на аватарке пингвин. <br><br>ave:<br>Может, он и правда пингвин. А откуда у пингвина конфиденциальная информация? То-то и оно. <br><br>Vokabre:<br>Глупый пингвин робко прячет конфиденциальную информацию в утёсах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429493</guid>
<pubDate>2014-08-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429493</link>
<title>Цитата #429493</title>
<description><![CDATA[ppp: на нашем веку мы увидим термояд, не будь я Карлос Санчос!<br>ppp: ЗЫ: хотелось бы управляемый :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429492</guid>
<pubDate>2014-08-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429492</link>
<title>Цитата #429492</title>
<description><![CDATA[Была серьезная авария на водогоне, только к двум часам ночи разгреблись. Домой решил пройтись чтоб спалось покрепче, благо рядом. Время полтретьего, измотан физически и эмоционально и тут НЛО! Реально! Летающая, светящаяся, мать ее, тарелка по небу пролетела.<br>Гм!<br>В общем ребята, гоняющие светящийся фрисби темной ночью, я чуть не поседел!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429491</guid>
<pubDate>2014-08-08 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429491</link>
<title>Цитата #429491</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>27 июля.<br>Вечер.<br>Кафе &quot;яки-да&quot;.<br>У входа спортивный коричневый Лексус с надписью гвоздём на капоте:<br>&quot;Люблю Тебя!&quot;...красивым женским почерком.<br>Вот это я понимаю - ЛЮБОВЬ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429490</guid>
<pubDate>2014-08-08 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429490</link>
<title>Цитата #429490</title>
<description><![CDATA[Переписка в чате на работе между новым сисадмином (С) и коллегой с отдела закупок, любителем выпить (З)<br><br>З: Новое рабочее место же обмыть надо ;)<br>С: Не пью<br>З: Как так? Сисадмин, и не пьешь?<br>С: Ага<br>З: Закодировался? :)<br>С: Нет. Просто както раз проснулся в Красноярске<br>З: С учетом того, что мы сейчас в Красноярске, это нормально :)<br>С: С учетом того, что пить начинал в Мытищах, это ни разу не нормально<br><br>Суровый Мытищинский Сисадмин, работает там, где проснулся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429489</guid>
<pubDate>2014-08-08 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429489</link>
<title>Цитата #429489</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня я прожил день жизнью среднестатистического кота.<br>yyy: Жрал «Вискас»? Нассал в тапки? Лизал яйца?<br>xxx: Придурок. Целый день проспал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429488</guid>
<pubDate>2014-08-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429488</link>
<title>Цитата #429488</title>
<description><![CDATA[Иду вечером по улице и встречаю господина сильно &quot;под шофе&quot;.<br>- Закурить есть?<br>- Не курю.<br>- *обиженно* А вот когда ты у меня закурить попросишь, я тебе тоже не дам!<br>И нетвердой походкой он удаляется в закат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429487</guid>
<pubDate>2014-08-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429487</link>
<title>Цитата #429487</title>
<description><![CDATA[ххх: Когда мужик худеет - он не взвешивается. Он просто колет новые дырки на ремне.<br>yyy: Все. Начинаю подпоясываться марлей.<br>yyy: Масштабируемость!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429486</guid>
<pubDate>2014-08-08 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429486</link>
<title>Цитата #429486</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мама начала жаловаться, что машина самопроизвольно уходит в отключку. Причина оказалась банальна - новая клавиатура, у которой рядом с энтером легкодоступная кнопка &quot;ОФФа&quot;. Забрал Клаву, &quot;подарил&quot; генеральному. После того, как я смог &quot;починить&quot; его машину, которая выключалась &quot;в самый неподходящий момент&quot; (а в истории одно порно), повысили в должности и зарплату в полтора раза. А вы говорите, клавиатуры плохие ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429485</guid>
<pubDate>2014-08-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429485</link>
<title>Цитата #429485</title>
<description><![CDATA[Подруга выдавала дочь замуж. Свадебное платье висело на дверце шкафа, и подруга, убираясь в спальне, перевесила его в гостиную, зацепив за рожок люстры. Пока убралась, сходила в душ, попила чайку - про платье, естественно, забыла. И вот решив завершить трудовой день, она направилась в гостиную, чтоб посмотреть телик. Короче, смеркалось...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429484</guid>
<pubDate>2014-08-08 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429484</link>
<title>Цитата #429484</title>
<description><![CDATA[Katerina: мне сегодня смска пришла - добро пожаловать домой)) вот думаю - где мой телефон шлялся всю ночь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429483</guid>
<pubDate>2014-08-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429483</link>
<title>Цитата #429483</title>
<description><![CDATA[xxx: наконец-таки иду в спортзал в субботу<br>xxx: буду навёрстывать упущенное<br>xxx: хочу жирозжигатель купить)<br>yyy: ччто еще за жиросжигатель?<br>xxx: липа 6<br>xxx: хочу с л-карнитином вместе купить<br>yyy: липа 6 ?<br>yyy: звучит как название ракетной установки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429482</guid>
<pubDate>2014-08-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429482</link>
<title>Цитата #429482</title>
<description><![CDATA[Лето. В парке очень жарко. Подходим с подругой к ларьку.<br>- Дайте нам воды.<br>- А вам какую?<br>- Вот эту, литровую, в холодильнике.<br>- Литровую? Не могу.<br>- Почему?<br>- Литровая - это моя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429481</guid>
<pubDate>2014-08-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429481</link>
<title>Цитата #429481</title>
<description><![CDATA[thyl: вчера ходил в ювелирный, подарок супруге покупать. купил. на чеке написано - ООО &quot;Кортес&quot;<br>thyl: до сих пор золото ацтеков штоли распродают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429480</guid>
<pubDate>2014-08-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429480</link>
<title>Цитата #429480</title>
<description><![CDATA[xxx: какой простор для фантазии открывает разливное пиво под названием &quot;Эсмарх&quot;!<br>yyy: в кружке?<br>xxx: ну. продавать исключительно в барах<br>xxx: эй, человек! кружечку Эсмарха!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429479</guid>
<pubDate>2014-08-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429479</link>
<title>Цитата #429479</title>
<description><![CDATA[xxx: Пропаганду здорового образа жизни нужно вести так, чтобы граждане стеснялись покупать водку и пиво, а не презервативы и прокладки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429478</guid>
<pubDate>2014-08-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429478</link>
<title>Цитата #429478</title>
<description><![CDATA[xxx: Это лето на Урале - как в Крыму. Тепло и влажно.<br>xxx: Даже ночью выше нуля.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429477</guid>
<pubDate>2014-08-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429477</link>
<title>Цитата #429477</title>
<description><![CDATA[xxx: есть у тебя что-то кусачее с длинными ручками?<br>yyy: если только я!))<br>xxx: обкусай дерево под окном, в кондиционер ветки сует.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429476</guid>
<pubDate>2014-08-07 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429476</link>
<title>Цитата #429476</title>
<description><![CDATA[xxx: чертовы бритты с их чертовым левосторонним движением!... это я в Euro Track Simulator играю, если интересно - взял маршрут из Нидерландов в Британию... необходимость ехать по другой стороне рвет мозг и постоянно при повороте забываю и сворачиваю на встречку :-)<br>yyy: да лана, это ты еще на втором этаже автобуса над водителем не сидел. когда навстречу по узкой улице не снижая скорости на тебя несется такой же двухэтажный. и при этом водила поворачивает в карман налево, а не направо, как ты рассчитывал, и та летящая навстречу тебе дура пролетает в двадцати сантиметрах от тебя. вот тогда и думаешь, чертовы бритты со своим чертовым левосторонним движением!<br>yyy: а кирпичами от таких маневров иностранцы помогают британцам восстанавливать памятники старины.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429475</guid>
<pubDate>2014-08-07 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429475</link>
<title>Цитата #429475</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пирожаные<br>Пирожоные<br>Пироженные<br>Пирожиные<br>Пирожновые (!!!)<br><br>xxx:<br>И это за семь минут переписки с кондитером со стажем 13 лет! Каким местом она читает рецепты, что за такое время не запомнила слово &quot;пирожные&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429474</guid>
<pubDate>2014-08-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429474</link>
<title>Цитата #429474</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У меня жестяной подоконник. И по нему постоянно, год за годом, долбят капли. Весенняя капель, это понятно. Осенью долбит, потому что чертовы дожди. Зимой тоже дожди, потому что зимы такие. Летом чей-то кондиционер сверху :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429473</guid>
<pubDate>2014-08-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429473</link>
<title>Цитата #429473</title>
<description><![CDATA[xxx: К чему примета, если директор похоронного агентства вдруг подходит и приглашает пройти с ним, мол, коллектив приготовил шикарный подарок для меня, работающего айтишником?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429472</guid>
<pubDate>2014-08-07 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429472</link>
<title>Цитата #429472</title>
<description><![CDATA[xxx: Каждый раз, когда кормлю своего кота, сокрушаюсь, что котенька плохо и мало кушает.<br>xxx: Каждый раз, выгребая его лоток, понимаю, что он, скотина, много жрёт!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429471</guid>
<pubDate>2014-08-07 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429471</link>
<title>Цитата #429471</title>
<description><![CDATA[Сисадмины-хипстеры празднуют день внесистемного администратора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429470</guid>
<pubDate>2014-08-07 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429470</link>
<title>Цитата #429470</title>
<description><![CDATA[xxx: Знаете ли, когда не было электричества, ВСЕ люди, без исключения, ложились спать, когда наступала темнота.<br>yyy: Да-да. Особенно спать с наступлением темноты ложились жители Севера, где зимой солнце хорошо если на пару часов выглянет. А если полярная ночь -- то и вовсе в спячку впадали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429469</guid>
<pubDate>2014-08-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429469</link>
<title>Цитата #429469</title>
<description><![CDATA[xxx: Моя кошка очень не доверяет людям - всегда орет под дверью, когда кто-то закрылся в комнате, долго нюхает еду прежде, чем начать есть, а когда я ее глажу, она переодически приоткрывает левый глаз, чтоб проконтролировать, добросовестно ли я это делаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429468</guid>
<pubDate>2014-08-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429468</link>
<title>Цитата #429468</title>
<description><![CDATA[Звонит главбух, ругается на отсутствие интернета, спрашиваю, что на экране?<br>Ответ: Егор!<br>Подключаюсь, смотрю, и правда Егор, точнее Еггор - он же Error!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429467</guid>
<pubDate>2014-08-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429467</link>
<title>Цитата #429467</title>
<description><![CDATA[вымыла-вычистила пол. открывается входная дверь и влетает сын. в ботинках. из песочницы. с воплем &quot;я только за мячиком!!&quot; следом несётся папа с воплем &quot;мама ж мыла, куда ж ты по чистому!!!&quot; ага. в кроссовках. по мытому.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429466</guid>
<pubDate>2014-08-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429466</link>
<title>Цитата #429466</title>
<description><![CDATA[ххх: да какой ты инсектофоб<br>ххх: сама отвага по сравнению со мной<br>ххх: я вот портрет таракана на пшикалке для их экстерминатуса нафиг заклеиваю<br>ххх: а то страшно её в руки брать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429465</guid>
<pubDate>2014-08-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429465</link>
<title>Цитата #429465</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня рана на ноге образовалась<br>xxx: в рану цемент попал<br>xxx: рана забетонирована<br>xxx: крутота!!!<br>yyy: мужики не забинтовывают раны. Они их заливают цементом!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429464</guid>
<pubDate>2014-08-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429464</link>
<title>Цитата #429464</title>
<description><![CDATA[Клиент:<br>- Мне нужно что бы за эти выходные доработали этот проект! Я прекрасно понимаю что вы не работаете по выходным.Но все же Пожалуйста! Это очень важно для нас.<br>Менеджер:<br>- Хорошо! Я вышлю позже вам счет за дополнительные рабочие часы.<br>Клиент:<br>- Что вы себе позволяете! Я не собираюсь платить за те вещи которые вы делаете в свое свободное время.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429463</guid>
<pubDate>2014-08-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429463</link>
<title>Цитата #429463</title>
<description><![CDATA[живу в новостройке. брат из деревни привёз баранинку. чтоб не будить дитё решила разрубить в подъезде, на клеёночке туристическим топориком. параллельно рассказываю мужу, который фиксирует бывшего барашка, как знакомые неугомонному соседу полисменов вызывали. на фразе &quot;....зато теперь по ночам тихо будет..&quot; из лифта вышли новые соседи. думаю, что надо попробовать как-то по иному завести общение с соседями]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429462</guid>
<pubDate>2014-08-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429462</link>
<title>Цитата #429462</title>
<description><![CDATA[Две мамы общаются.<br>- Ой, что-то дети совсем плохие пошли, родителей не слушаются, матом ругаются.<br>- Твои-то хорошие?<br>- Да.<br>- И мои хорошие. А чьи тогда плохие?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429461</guid>
<pubDate>2014-08-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429461</link>
<title>Цитата #429461</title>
<description><![CDATA[xxx: Я организацию рейда в WoW на 25 человек включу в резюме!<br>xxx: На управленца!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429460</guid>
<pubDate>2014-08-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429460</link>
<title>Цитата #429460</title>
<description><![CDATA[На форуме тема &quot;Самые большие разочарования в жизни&quot;. Один из постов:<br><br>xxx: В сентябре-начале школы было задание написать сочинение &quot;самое большое потрясение за лето&quot;. Я написал что я был оч сильно удивлен, что первая диабла требует для мультиплеера вдвое больше оперативы чем для сингла. 2...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429459</guid>
<pubDate>2014-08-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429459</link>
<title>Цитата #429459</title>
<description><![CDATA[ххх: Соседи так долго делали ремонт, что у меня до сих пор фантомные дрели]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429458</guid>
<pubDate>2014-08-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429458</link>
<title>Цитата #429458</title>
<description><![CDATA[xxx: Задача на интервью: программист Петя питается только пивом, и встает из-за компа только сходить к холодильнику и в туалет. Петя работает ровно 8 часов в день и спит не менее 4. На каком расстоянии нужно поставить стол, туалет и холодильник, чтобы Петя не ожирел, не умер от голода и не напивался до неработоспособного состояния. Нормальная диета - 2000 Ккал в день, остальные данные - в википедии.<br>xxx: Ну их нафиг, не хочу у них работать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429457</guid>
<pubDate>2014-08-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429457</link>
<title>Цитата #429457</title>
<description><![CDATA[xxx: А в &quot;что?где?когда?&quot; задавали когда-нибудь вопрос, ответом на который было бы &quot;не знаю&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429456</guid>
<pubDate>2014-08-06 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429456</link>
<title>Цитата #429456</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Потеряна связь со спутником &quot;Фотон-М&quot;, сообщают новости. Интересен &quot;экипаж&quot; судна: дрозофилы, гекконы, тутовые шелкопряды в зародышевой форме, семена высших растений и различные грибы. Представляете удивление зелёных человечков с какой-нибудь альфа-центавры, которые просканируют корабль и решат что им управляют мухи?<br><br>yyy:<br>А что если на самом деле мухи действительно угнали наш корабль? Где можно записаться в Звёздный Десант?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429455</guid>
<pubDate>2014-08-06 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429455</link>
<title>Цитата #429455</title>
<description><![CDATA[xxx: ситуация по фронту ударений такова. В глаголе &quot;катит&quot; ударение благополучно перешло на первый слог, в &quot;манит&quot; возможны оба варианта, а за &quot;звонит&quot; граммар-наци ведут ожесточенные бои.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429454</guid>
<pubDate>2014-08-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429454</link>
<title>Цитата #429454</title>
<description><![CDATA[Маркетинг по-русски, эпизод 6.<br><br>xxx:<br>Звонок на домашний телефон. Снимаю трубку. Тетка таким злобным голосом, как-будто я - самый гнусный злодей во вселенной, который долго скрывался, но которого наконец вычислили: &quot;Сейчас с вами будет разговаривать оператор, ждите!!!&quot; Я думаю: &quot;Ну все, конец мне&quot;. Тут подключается оператор, который начинает орать на меня, что типа таких негодяев, как я, вообще больше на свете нет, потому что я просрочил поверку счетчиков воды! И повелевает срочно явиться туда-то и туда-то. В легком шоке, удерживая трубку правой рукой, левой достаю документы на счетчики, в которых прописаны сроки поверки еще через 2.5 и 4.5 года на горячий и холодный соответственно. &quot;Фух!&quot; Посылаю на три буквы. С чувством. Больше не перезванивали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429453</guid>
<pubDate>2014-08-06 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429453</link>
<title>Цитата #429453</title>
<description><![CDATA[- Скрещиваем кота окраса серебристый тиккированный фавн и кошку золотую с мрамором черепаху биколор - что мы наблюдаем?<br>Голос из зала:<br>- Вязку мы наблюдаем!<br>- Нет, а что мы получим в результате?<br>Другой голос:<br>- Наверняка котят!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429452</guid>
<pubDate>2014-08-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429452</link>
<title>Цитата #429452</title>
<description><![CDATA[Андрей М.:<br>На днях тоже ехал, собака пошла переходить. По пеш. переходу! А у меня скорость была приличная и я ей посигналил, типа - могу не успеть остановиться. Собаке посигналил и думаю, ну я вообще умом тронулся. А собака услышала, и, внимание, остановилась! Людей бы таких побольше умных, как эта собака!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429451</guid>
<pubDate>2014-08-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429451</link>
<title>Цитата #429451</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто придумал подушку стирать - тому и стиральную машину пылесосить!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429450</guid>
<pubDate>2014-08-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429450</link>
<title>Цитата #429450</title>
<description><![CDATA[Дежурный день (я и дежурный класс дежурим по школе). Подводим итоги дня. Девочка Даша тихо кипит: я больше не хочу дежурить у малышей!<br>Я: в чем дело?<br>Суть: Даша стоит на углу коридора, угол стремный (иначе бы на нем человека не ставили). Задача - предотвратить травматизм путем недопущения передвижения учащихся бегом по опасному участку.<br>Даша, первокласснице: -Девочка, не бегай!<br>Первоклассница, конечно, не слышит. Она бежит.<br>Даша: -Девочка, не бегай.<br>Первоклассница опять не слышит. Она бежит обратно.<br>Даша, закипая и очень громко: ДЕВОЧКА, НЕ БЕГАЙ.<br>Первоклассница: - Я пытаааааааююююююсь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429449</guid>
<pubDate>2014-08-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429449</link>
<title>Цитата #429449</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну я купил жене машину, но она очень боится ездить по городу, только по маршруту «Дом-Работа-Дом».<br>yyy: Надо было ей трамвай купить, у него еще и преимущество на дороге.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429448</guid>
<pubDate>2014-08-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429448</link>
<title>Цитата #429448</title>
<description><![CDATA[iAdramelk: Подловили гады, а. Играю в D:OS, подхожу к статуе, она предлагает будущее посмотреть, я соглашаюсь и что я вижу? Правильно, финальные титры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429447</guid>
<pubDate>2014-08-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429447</link>
<title>Цитата #429447</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Захожу в соседний отдел, вижу на столе у девушки весьма приличный научный калькулятор. Интересуюсь размером его мантиссы. Отвечает на голубом глазу, что удобненькая была, кожанная, под цвет калькулятора, только потеряла она ее где-то.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429446</guid>
<pubDate>2014-08-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429446</link>
<title>Цитата #429446</title>
<description><![CDATA[Вчера, дабы не переться в контору через пол города, приехал ночевать к брату, от которого в разы ближе. Сам был уже вторые сутки на ногах, а ещё нужно было с сайтом поработать, по моим прикидкам где-то полночи.<br>И так, брат предупрежден о моём ночном бдении, комп включен, наушники были отжаты у брата - тот спал в той же комнате, а с помощью музыки я надеялся поднять умотаный за проходящий аврал боевой дух и повысить производительность труда.<br>Через некоторое время я понял, что ни Crematory, ни Skipknot меня не вставляют, а под Gotsu totsu kotsu я ЗАСЫПАЮ, на компе обнаружилась дискография группы AQUA...<br>Как мне потом рассказал брат, проснувшись от шума, он наблюдал замечательную картину: озаренный бледным светом от монитора, за столом сидел бритый налысо и с рыжей бородой человек, который гроулом подпевал Barbie girl.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429445</guid>
<pubDate>2014-08-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429445</link>
<title>Цитата #429445</title>
<description><![CDATA[Звонок по объявлению.<br>- Здравствуйте, я по поводу кошечки. Вы ее отдаете? Она стерилизована?<br>- Да, кошечку отдаем. Стерилизована, прививки сделаны.<br>- А правда, что мой котик все равно сможет заниматься с ней сексом? Он у нас некастрированный, и муж переживает, что он нам завидует когда мы с ним этим занимаемся...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429444</guid>
<pubDate>2014-08-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429444</link>
<title>Цитата #429444</title>
<description><![CDATA[Объявление на подъезде<br>Хоум квест &quot;Поймай свинью&quot;<br>Легенда: в подъезде №2 дома по ул. ***, д.*** завелась свинья. Питается свинья курятиной, молоком &quot;Простоквашино&quot;, пивом &quot;Старопрамен&quot;, балуется винишком и сигаретами &quot;Кент&quot;. Продукты своей жизнедеятельности ленивая свинья скидывает на площадке между 2 и 3 этажами по ночам, либо рано утром.<br>Задача: изловить свинью, ткнуть рылом в оставленные ею отходы, проинформировать соседей о месте ее обитания путем нанесения соответствующей маркировки на входную дверь.<br>Награда: уважение соседей и ликвидация антисанитарной обстановки в подъезде]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429443</guid>
<pubDate>2014-08-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429443</link>
<title>Цитата #429443</title>
<description><![CDATA[xxxx: вышел новый разработчик<br>xxxx: посмотрел на стоящий у нас вискарь, вино, пиво и задумчиво сказал: &quot;а в нашем отделе за скайп увольняли&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429442</guid>
<pubDate>2014-08-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429442</link>
<title>Цитата #429442</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот черт! Роспотребнадзор выявил вредные добавки в виски!<br>ууу: Колу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429441</guid>
<pubDate>2014-08-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429441</link>
<title>Цитата #429441</title>
<description><![CDATA[&lt;686&gt; а куда косопятая купаться ездила ?<br>&lt;[Yota]Remotion&gt; На ладогу, наверное<br>&lt;686&gt; не похоже чето<br>&lt;686&gt; озеро какоето<br>&lt;НЯШ-МЯШ&gt; 686: А ты думал - Ладога - это только телевизор и холодильник?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429440</guid>
<pubDate>2014-08-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429440</link>
<title>Цитата #429440</title>
<description><![CDATA[xxx: Поход в туалет у меня на работе похож на игру &quot;три наперстка&quot;: &quot;Попробуйте угадать в какой кабинке сегодня есть туалетная бумага?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429439</guid>
<pubDate>2014-08-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429439</link>
<title>Цитата #429439</title>
<description><![CDATA[Новость на местном новостном сайте:<br>&quot;В Ростове-на-Дону трамвай сошел с рельсов и врезался в жилой дом. Вагон развернуло поперек улицы Станиславского, полностью оказалось заблокировано движение. По словам рабочих, которые сейчас находятся на месте, причиной аварии могло стать то, что от жары расплавились рельсы.&quot;<br>Конечно, суровое ростовское лето, +1400°C и пробки. Нас не победить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429438</guid>
<pubDate>2014-08-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429438</link>
<title>Цитата #429438</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот такое сокращение:&quot;ГБУЗ КО ОКОХБВЛ Кемеровской области&quot;.<br>xxx: Если повторить несколько раз, можно вызвать Ктулху.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429437</guid>
<pubDate>2014-08-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429437</link>
<title>Цитата #429437</title>
<description><![CDATA[Из комментариев в ЖЖ eilin_o_connor<br><br>gerraa:<br>Некий давний мой возлюбленный, помнится, живописал мне свидание на летнем лугу. Ромашки там всякие, васильки, стебельки, бабочки летают... Секс опять же на мягкой травке. Да. И даже на луг привел и... Не предупредил, сссобака, что у него жесточайший поллиноз на какую-то цветущую хрень. РРРомантик! Как вспомню, как я его к ближайшей речке волокла, мрачно размышляя о нюансах отека Квинке и об аллергиках-идиотах, которые с собой даже антигистаминные не носят... Ужас. До сих пор мимо цветущих лугов хожу с кривой ухмылкой.<br>А на стадии идеи выглядело так мило :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429436</guid>
<pubDate>2014-08-05 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429436</link>
<title>Цитата #429436</title>
<description><![CDATA[xxxxxx: А я смогу присутствовать при ремонте сервера?<br>arxont: Хм. В принципе можно, только неизвестно по времени и это будет дороже<br>arxont: а зачем?<br><br>xxxxxx: Ну мало ли вы из компьютера хорошую деталь вытащите и не замените её на г**но какое-то.<br>arxont: О! Вы если на операцию вдруг попадёте, будете только местную анестезию делать?<br>xxxxxx: Почему?<br><br>arxont: Чтобы врач под шумок чего-нибудь на органы не вытащил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429435</guid>
<pubDate>2014-08-05 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429435</link>
<title>Цитата #429435</title>
<description><![CDATA[С автомобильного форума:<br>xxx: Появилась проблема - в жару перестает ехать, такое ощущение кто кто-то за корму держит. Со светофора давлю газ, машина еле-еле ускоряется. Вечером жара спадает - жизнь налаживается. Чего смотреть?<br>yyy: Прогноз погоды?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429434</guid>
<pubDate>2014-08-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429434</link>
<title>Цитата #429434</title>
<description><![CDATA[xxx: новость счас читала. у мальчика в индии удалили 232 зуба О_О<br>yyy: Если у тебя дошыша денег, то в россии тебе их вылечат даже ) по смете примерно так и получается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429433</guid>
<pubDate>2014-08-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429433</link>
<title>Цитата #429433</title>
<description><![CDATA[Друг уехал работать в Москву. Недавно приезжал на выходные и решил забрать с собой компьютер.<br><br>д: я прикинь, комп то перевез<br>монику пришлось открутить подставку<br>угадай, где винты?<br><br>я: дома?<br><br>д: Да)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429432</guid>
<pubDate>2014-08-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429432</link>
<title>Цитата #429432</title>
<description><![CDATA[Мама читает очередную нотацию:<br>- Родители должны детей учить (мне 34), а не наоборот. Кстати, у меня скайп не открывается иди, посмотри.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429431</guid>
<pubDate>2014-08-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429431</link>
<title>Цитата #429431</title>
<description><![CDATA[жж useless-faq<br><br>xxx: Женщинам проще, они свою фамилию меняют при брачевании, и паспорт. Так что он у них каждый раз новый. Анлим на замужества.<br>xxx: Впрочем, могу ошибаться - женщиной никогда не был, замуж не выходил, а у своих паспорта почти и не спрашивал никогда. Так что как выглядит Женский Паспорт - только в теории представляю.<br>yyy: Он такой же, просто обложка не красная, а красненькая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429430</guid>
<pubDate>2014-08-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429430</link>
<title>Цитата #429430</title>
<description><![CDATA[XXX: пойду таблеточек проглочу и постараюсь их в себе удержать<br>YYY: новая игра ) удержи в себе таблетку )<br>XXX: утром проиграл]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429429</guid>
<pubDate>2014-08-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429429</link>
<title>Цитата #429429</title>
<description><![CDATA[xxx: Сижу в очереди в поликлинике. Замечаю, что из одного кабинета народ чаще выходит, чем из остальных. Посмотрела на табличку - оказалось, это туалет :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429428</guid>
<pubDate>2014-08-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429428</link>
<title>Цитата #429428</title>
<description><![CDATA[Друг детства живет в Магадане. У них там ЧП - река Магаданка вышла из берегов и затопила все и вся. Интересуюсь у него потопом.<br><br>Саня: сегодня вода спала, как после войны в городе<br>Саня: По дождевым стокам горбуша гоняет<br>Саня: Горбуша плавает по улице Ленина. такое только в Магадане может быть)&amp;#65279;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429427</guid>
<pubDate>2014-08-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429427</link>
<title>Цитата #429427</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати, возвращаясь к бумажным игрушкам из ведьмака<br>xxx: если я сделаю Йениффер, то я смогу потом всем рассказывать, как скачал из интернета тёлку и склеил её...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429426</guid>
<pubDate>2014-08-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429426</link>
<title>Цитата #429426</title>
<description><![CDATA[xхх: во время романтической сцены в фильме только я мог с жалостью смотреть на выкинутый влюбленными бутерброд]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429425</guid>
<pubDate>2014-08-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429425</link>
<title>Цитата #429425</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Результаты МРТ получила на диске, муж первым делом побежал смотреть. На мой вопрос : &quot;Зачем? Ты же все равно ничего не понимаешь!&quot; Ответил: &quot;Я просто проверить, есть ли у тебя мозги!&quot; ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429424</guid>
<pubDate>2014-08-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429424</link>
<title>Цитата #429424</title>
<description><![CDATA[xxx: тебе никогда руки не отрывали?<br>yyy: а у меня как у ящерицы - регенерируют<br>xxx: что, каждый раз опять из задницы вырастают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429423</guid>
<pubDate>2014-08-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429423</link>
<title>Цитата #429423</title>
<description><![CDATA[xxx: Я люблю получать зарплату. Я ради нее, можно сказать, и работаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429422</guid>
<pubDate>2014-08-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429422</link>
<title>Цитата #429422</title>
<description><![CDATA[Наступила жара, в офисе разгорелась с новой силой война между тем, кому жарко, и, тем кому дует. Комната большая, кондиционер встроен в потолок с выключателем интегрированным в стену. На выключателе горит индикатор. После фразы одной из мерзнущих &quot;кто опять включил синий огонек!?&quot; родился план. Огонек был заклеен непрозрачной белой пленкой и маркером на нем нарисована черная точка. Издалека - кондиционер всегда выключен. Заметили только через неделю когда немного похолодало, а я включил кондей слишком сильно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429421</guid>
<pubDate>2014-08-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429421</link>
<title>Цитата #429421</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Какие батарейки? Прогресс не стоит на месте. Друг подарил игрушку. Заряжается через USB, дистанционное управление, 12 режимов + настраиваемые, один режим в такт звучащей музыке.<br>Smoke on the water лучшая композиция всех времен и народов. Особенно пробрало в исполнении духового оркестра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429420</guid>
<pubDate>2014-08-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429420</link>
<title>Цитата #429420</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Отмечали с девчонками день рождения. Как полагается с шампанским и танцами. Пришла как порядочная, мышкой прошмыгнула на диван. Ночью проснулась голая в кромешной тьме, не понимаю где я и что я, только чувствую, что холодно очень и простыней накрыта до ушей, а ноги торчат, и на большом пальце полное ощущение,что привязана бирка. Испуг вместе с раскаянием пришел мгновенно, когда пришла в себя поняла, что лежу голая, но в носках, а на б.пальце дырка, из которой торчит б.палец. Пока завязала с праздниками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429419</guid>
<pubDate>2014-08-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429419</link>
<title>Цитата #429419</title>
<description><![CDATA[xxx: С утра опять села на диету и поев фруктов поехала на пляж. Пока добиралась прошло часа 3. И вот иду себе по берегу никого не трогаю. Прохожу мимо какого-то мелкого ребенка. И замечаю, что он держит в руке внушительный плоский камушек и мажет его веточкой жирным слом мокрого морского песка. Словила себя на мысли, что неплохой бутерброд и Чуть слюнями не подавилась. Я никогда не похудею :&#039;(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429418</guid>
<pubDate>2014-08-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429418</link>
<title>Цитата #429418</title>
<description><![CDATA[VK, пост про &quot;фокусы с микроволновкий&quot; (засовывание винограда, лампочки, желейных мишек и дисков)<br><br>xxx: завтра в магазинах будет аврал, связанный с покупкой новых микроволновок. Хорошая попытка, Эльдорадо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429417</guid>
<pubDate>2014-08-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429417</link>
<title>Цитата #429417</title>
<description><![CDATA[В приемной комиссии одного из ВУЗов (Украина) давеча наблюдал &quot;классическую&quot; картинку: мама поступает дочку. Юная дева (на вид даже слишком юная) старательно заполняет бумажки, а мама периодически ей подсовывает ксерокопии.<br>Разрыв шаблона наступил в тот момент, когда начали пересчитывать средний балл аттестата (к слову, датированного 1992 годом) из пятибалльной в двенадцатибалльную шкалу. Оказалось, доча поступает маму!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429416</guid>
<pubDate>2014-08-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429416</link>
<title>Цитата #429416</title>
<description><![CDATA[Блин, этот громкий динамик у телефона...<br><br>Сижу, разговариваю с коллегами.<br><br>Девушка звонит мне: &quot;Я по тебе соскучилась, я тебя хочу!&quot;<br>Я: &quot;Давай я тебе перезвоню!&quot;<br>Коллеги: &quot;Не-не, не отвлекайся, мы пойдём кофе попьём!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429415</guid>
<pubDate>2014-08-04 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429415</link>
<title>Цитата #429415</title>
<description><![CDATA[xxx: какой-то типаж баб в этом сериале одинаковый<br>yyy: возможно, это связано с тем, что они играют мать с дочерью]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429414</guid>
<pubDate>2014-08-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429414</link>
<title>Цитата #429414</title>
<description><![CDATA[XXX: на форуме фрилансеров выложили статью &quot;13 способов засыпать быстрее&quot;<br>XXX: издеваются!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429413</guid>
<pubDate>2014-08-04 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429413</link>
<title>Цитата #429413</title>
<description><![CDATA[xxx: начальство говорит, что любит просматривать запросы в яндексе у сотрудников. мол, интересно за типами людей наблюдать<br>xxx: у меня сегодня были степные звери, карта мира, монгольские имена, яремная вена и съесть печень врага. я даже хистори удалять не буду]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429412</guid>
<pubDate>2014-08-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429412</link>
<title>Цитата #429412</title>
<description><![CDATA[xxc&gt; А вот в Аиф пишут, что при заработной плате 50000 на руки «уже можно позволить себе лишнее»<br>Том&gt; ...например заплатить налоги и наконец-то начать платить за проезд? ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429411</guid>
<pubDate>2014-08-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429411</link>
<title>Цитата #429411</title>
<description><![CDATA[xxx: стареешь - это когда качаешь музыку уже не альбомами, а дискографиями...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429410</guid>
<pubDate>2014-08-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429410</link>
<title>Цитата #429410</title>
<description><![CDATA[xxx: так скучаю по дельфи<br>yyy: Я понимаю, тяжело когда друзья умирают. Но они погребены, а мы ещё нет. Надо жить настоящим и смотреть в будущее. Держись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429409</guid>
<pubDate>2014-08-04 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429409</link>
<title>Цитата #429409</title>
<description><![CDATA[xxx: этот Кристиан Грей из оттенков серого прям какой-то электрический скат, ее вечно шарашит током когда она его трогает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429408</guid>
<pubDate>2014-08-04 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429408</link>
<title>Цитата #429408</title>
<description><![CDATA[- почему в сутках не 48 часов?!.<br>- потому, что тогда бы ты снова пришёл ко мне и начал ныть: &quot;почему в сутках не 96 часов?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429407</guid>
<pubDate>2014-08-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429407</link>
<title>Цитата #429407</title>
<description><![CDATA[&lt;Fester&gt; п&#247;п&#9580;я&#9474;п&#9580;п&#9569;п&#9571;я&#9484;я&#9488;п&#9575;я&#9484;п&#9571; п&#9576;п&#9580;п?п&#9574;я&#9472;п&#9580;п&#9569;п&#9576;п&#9574; Windows Phone<br>&lt;alx0&gt; оно и видно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429406</guid>
<pubDate>2014-08-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429406</link>
<title>Цитата #429406</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Прочитала, что по феншую дома обязательно должен быть источник текущей воды, фонтан или водопад....<br>ХХХ: Так чего, унитаз теперь не ремонтировать что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429405</guid>
<pubDate>2014-08-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429405</link>
<title>Цитата #429405</title>
<description><![CDATA[В ЖЖ обсуждение музея исчезнувших звуков:<br>simfeya:<br>стук сечки по корыту, когда бабушка рубила капусту для пирожков.<br>щёлканье капсюлей, когда дед начинял патроны.<br>Лёгкое постукивание маленького молоточка, которым заколачивали ящик с посылкой.<br>kardick:<br>вы знаете, ваш коментарий прям как канва для фильма ужасов =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429404</guid>
<pubDate>2014-08-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429404</link>
<title>Цитата #429404</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения &quot;Хоббит: Битва Пяти Армий&quot;:<br>xxx: Это что, в начале Смог налетит, а потом два часа одна битва?<br>yyy: Ничего, в кинематографе есть прецеденты, когда битвы ну очень длинные<br>zzz: Вон, в &quot;Перл-Харборе&quot; авианалет был длиннее, чем в реальности]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429403</guid>
<pubDate>2014-08-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429403</link>
<title>Цитата #429403</title>
<description><![CDATA[ххх: Мне тут сказали, что я на Анжелину Жоли похожа)<br>ууу: Выглядишь на 40?<br>ххх: Шутник хренов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429402</guid>
<pubDate>2014-08-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429402</link>
<title>Цитата #429402</title>
<description><![CDATA[xxx: С изюминкой должен быть кекс. С загадкой - сканворды. А женщина должна быть с мозгами!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429401</guid>
<pubDate>2014-08-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429401</link>
<title>Цитата #429401</title>
<description><![CDATA[xxx: Не волнуйся, все тлен. И форум тлен, и я — тлен :)<br>yyy: Nope. Просто такова природа вещей.<br>zzz: Ну да, давайте ещё тленами мериться<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429400</guid>
<pubDate>2014-08-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429400</link>
<title>Цитата #429400</title>
<description><![CDATA[ххх: Поставь его в угол на горох!<br>ххх: Только не в тот угол, где стоит холодильник!<br>ннн: нынче ставят в угол где нет вай-фая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429399</guid>
<pubDate>2014-08-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429399</link>
<title>Цитата #429399</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Знакомая семья купила огромную тонкую плазму. Торжественно установили на старой тумбе, всё собирались повесить на стену, но не успели. В один прекрасный день 90-летний глава семейства сидел и смотрел старый фильм про войну. Вдруг сигнал чего-то забычил и стал прерываться. Дед, не раздумывая, зарядил по плазме сверху костылём - он всю жизнь так &quot;чинил&quot; помехи на своём &quot;Рекорде&quot;... Технологии, конечно, не стоят на месте, но вандалоустойчивость у них скатилась до отрицательной отметки. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429398</guid>
<pubDate>2014-08-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429398</link>
<title>Цитата #429398</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот и я думаю... менять надо<br>ххх: ты дворники какой фирмы покупал?<br>ууу: я просто машину новую взял :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429397</guid>
<pubDate>2014-08-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429397</link>
<title>Цитата #429397</title>
<description><![CDATA[xxx: селфи - это же автопортрет, да?<br>yyy: не... автопортрет - это со штативом и автоспуском, а селфи - это с зеркалом и яблофоном]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429396</guid>
<pubDate>2014-08-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429396</link>
<title>Цитата #429396</title>
<description><![CDATA[xxx: А я знаю состав сосисок на казахском языке!<br>yyy: Что у тебя в туалете делают сосиски?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429395</guid>
<pubDate>2014-08-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429395</link>
<title>Цитата #429395</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вчера читал про молодого российского учёного, который разрабатывает теорию телепортации. Сразу представил себе толпу разъерённых бомбил, чуваков взявших крутые тачки в кредит и просто народ который за счёт крутости авто самоутверждается. Как то даже жалко их стало.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429394</guid>
<pubDate>2014-08-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429394</link>
<title>Цитата #429394</title>
<description><![CDATA[*_007_ вспомнил (с превеликим удовлетворением), как во времена счастливого детства при настоящем СССР к нему пристал незнакомый мальчик в школьной форме с наездом - &quot;чего это я такой гордый-независимый, если он меня старше&quot;? драться даже собрался ))<br>&lt;_007_&gt; дальше была картина маслом. мы синхронно открыли портфели, достали дневники и увидели, что он на класс младше. мальчик заплакал, спрятал дневник и убежал куда-то. а я уже хренову тучу лет вспоминаю это и ухмыляюсь )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429393</guid>
<pubDate>2014-08-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429393</link>
<title>Цитата #429393</title>
<description><![CDATA[xxx: я идиот<br>yyy: что на этот раз случилось?<br>xxx: вчера вечером наконец-то дали горячую воду, думал сегодня утром покупаться. проспал.<br>xxx: перенёс мероприятие на вечер<br>xxx: пришел после работы, по привычке вскипятил кастрюлю воды и наконец-то покупался...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429392</guid>
<pubDate>2014-08-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429392</link>
<title>Цитата #429392</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня давление 120/80, как у космонавта, а вот работа, квартира и зарплата как у лоха, а не как у космонавта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429391</guid>
<pubDate>2014-08-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429391</link>
<title>Цитата #429391</title>
<description><![CDATA[xxx: народ, как думаете если пирог с рыбой пролежал сутки его можно есть?<br>yyy: я бы не стал<br>xxx: ну а что с ним будет? он лежал в сумке, в дальнем тёмном углу без света<br>yyy: думаешь, микробы боялись?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429390</guid>
<pubDate>2014-08-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429390</link>
<title>Цитата #429390</title>
<description><![CDATA[xxx: преимущество работы в иностранной компании - разгребая индусские костыли, можно вполголоса комментировать это трехэтажным матом. С умиротворенным лицом главное.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429389</guid>
<pubDate>2014-08-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429389</link>
<title>Цитата #429389</title>
<description><![CDATA[Топик: Каким из Семи гномов вы можете описать свою жену в постели?<br><br>xxx: Но гномов же не семь, а тринадцать: Бифур, Бофур, Бомбур, Оин, Глоин, Балин, Двалин, Дори, Нори, Ори, Фили, Кили и Торин Дубощит...<br><br>yyy: Со своими гномами в чужую книгу не ходят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429388</guid>
<pubDate>2014-08-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429388</link>
<title>Цитата #429388</title>
<description><![CDATA[xxx: решила после 6 не есть<br>xxx: время без 3 минут<br>xxx: теперь за 3 минуты надо успеть сожрать остатки шашлыка и гору конфет)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429387</guid>
<pubDate>2014-08-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429387</link>
<title>Цитата #429387</title>
<description><![CDATA[ххх: От меня сбежала собака. Потом кот. Потом мужчина. Позавчера кофе из турки. Вчера молоко. Сегодня увидела таракана и вот ей богу он после моего взгляда ПОПОЛЗ К ВЫХОДУ.<br>ууу: Да отдам, отдам я твою косметичку!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429386</guid>
<pubDate>2014-08-01 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429386</link>
<title>Цитата #429386</title>
<description><![CDATA[- Вы в следующий раз не закрывайте сообщение об ошибке, хорошо?<br>- (с вызовом) А я и не закрывала!<br>- Но Вы же сказали, что нажали на крестик...<br>- На крестик нажала, но я ничего не закрывала!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429385</guid>
<pubDate>2014-08-01 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429385</link>
<title>Цитата #429385</title>
<description><![CDATA[&lt;он&gt; Спасибо за прекрасный вечер, может встретимся завтра ещё раз?<br>&lt;она&gt; А у тебя какого числа горячую воду отключают?<br>&lt;он&gt; 23-го<br>&lt;она&gt; и у меня 23-го<br>&lt;он&gt; :(<br>&lt;она&gt; :(<br>&lt;она&gt; похоже, мы не созданы друг для друга! Прощай!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429384</guid>
<pubDate>2014-08-01 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429384</link>
<title>Цитата #429384</title>
<description><![CDATA[XXX: О, ещё одно подтверждение сближения Китая с Россией - на алиекспрессе заменили фразу &quot;Член ID&quot; на &quot;ID пользователя&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429383</guid>
<pubDate>2014-08-01 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429383</link>
<title>Цитата #429383</title>
<description><![CDATA[ххх: и все-таки бесит, когда врач зовет меня зайкой, как это помягче ей сказать, что не стоит..<br>yyy: Укуси ее за морковку.<br>xxx: и чем обосновать пачиму<br>yyy: Патамушта никто не смеет обижать зайку. Никто.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429382</guid>
<pubDate>2014-08-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429382</link>
<title>Цитата #429382</title>
<description><![CDATA[xx: Недавно я осознал, что убегаю от проблем.<br>xx: Поразмыслив, я пересилил себя и купил велосипед.<br>xx: На велосипеде уходить от проблем гораздо легче]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429381</guid>
<pubDate>2014-08-01 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429381</link>
<title>Цитата #429381</title>
<description><![CDATA[Ночью просыпаюсь от того, что очередной идиот на своем пердоходе со снятым глушителем катается под окнами. Несколько минут он ездит туда-сюда, потом звук столкновения, крики-маты пару минут, а потом- тишина. Эх, всегда бы так.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429380</guid>
<pubDate>2014-08-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429380</link>
<title>Цитата #429380</title>
<description><![CDATA[xxx: Недавно ходил на Планету обезьян, в конце все встают, тишина и чувак говорит &quot;Вот и у меня в пятницу на работе так же...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429379</guid>
<pubDate>2014-08-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429379</link>
<title>Цитата #429379</title>
<description><![CDATA[ххх: Я обед разогревала в микроволновке, и на тарелке крышка внезапно подпрыгнула, как будто еда взрываться начала. В результате в тарелке одно из куриных сердец лопнуло, куски моркови разнесло по стенкам микроволновки, ЧУТЬ НЕ ПРОДЕЛАЛА ДЫРУ В ПРОСТРАНСТВЕ-ВРЕМЕНИ.<br>...<br>А обед еле тёплый...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429378</guid>
<pubDate>2014-08-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429378</link>
<title>Цитата #429378</title>
<description><![CDATA[В отделе шесть человек. Я и пять теток за полтинник.<br>Месяц назад у одной случился день рождения.<br>С утра салатики порезали, вино охладили, нарезочку разложили. Чуть слюной не захлебнулся пока дождался.<br>Наконец-то обед. Сидим, кушаем, выпиваем. Мне персонально как единственному мужику коньяк поставили. Красота. И тут они начинают петь. Самое приличное - &quot;напилася я пьяна, не дойду я до дома&quot;, ну и всю нашу эстраду по очереди во главе со стасом михайловым. Перемежая &quot;для тебя рассветы и туманы&quot; с &quot;ох ты ворон&quot; и &quot;ой цветет калина&quot;. От пения я отмазался типа &quot;слов не знаю&quot;.<br>Так вот. В пятницу у другой тетки был день рождения. Я плачу. Они мне слова распечатали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429377</guid>
<pubDate>2014-08-01 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429377</link>
<title>Цитата #429377</title>
<description><![CDATA[Вопрос в фоторубрике.<br>ХХХ: можно ли проносить фототехнику через рамочный металлодетектор в аэропортах и на вокзалах, не отразится ли это на матрице зеркальника?<br>УУУ: Магнитное индукционное поле у нас везде. Интенсивность, правда разная, но всё же.. . А не смущает, если его рентгеном в сумке облучат?<br><br>Через некоторое время<br><br>Вопрос 2<br>ХХХ: можно ли пропускать фототехнику через багажный сканер в аэропортах и на вокзалах.там ведь вроди как радиация, матрицу зеркальника не попортит?<br>ZZZ: Нет. радиационный фон в сканере не опасен для фотоаппарата.<br>Лучше бы вас смущал перепад давления внутри объектива при наборе высоты.<br>УУУ: )))<br>AAA: Задрали! Делать нефиг?<br>ААА: Отвечаю сразу. ХХХ Перепад давления объективу не опасен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429376</guid>
<pubDate>2014-08-01 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429376</link>
<title>Цитата #429376</title>
<description><![CDATA[&lt;Rasifiel_&gt; Лол, на работе ввели ачивки<br>&lt;Ghost-Deep&gt; давно пора<br>&lt;Ghost-Deep&gt; как выглядят?<br>&lt;Naugly&gt; &quot;любимец команды&quot; - сломал билд продкшна 25 раз]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429375</guid>
<pubDate>2014-08-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429375</link>
<title>Цитата #429375</title>
<description><![CDATA[К трейлеру &quot;Черепашки-ниндзя&quot;<br><br>deather: Черепашки танцующие хип-хоп в лифте - к этому меня жизнь не готовила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429374</guid>
<pubDate>2014-08-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429374</link>
<title>Цитата #429374</title>
<description><![CDATA[С Хабрахабра:<br><br>general:<br>Если емкость аккумуляторов увеличится в 3-4 раза.<br>Ожидание:<br>Мой новый смартфон будет работать несколько дней без подзарядки!<br>Реальность:<br>Мой новый смартфон будет в 4 раза тоньше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429373</guid>
<pubDate>2014-08-01 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429373</link>
<title>Цитата #429373</title>
<description><![CDATA[Nick&gt; Я был голодным и хотел пива утром в субботу. Фраза, которая роднит меня с Чарльзом Буковски.<br>Stepan&gt; Вас, молодой человек, алкоголизм роднит с большинством гениев и подонков 20 века.<br>Как, впрочем, и меня)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429372</guid>
<pubDate>2014-08-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429372</link>
<title>Цитата #429372</title>
<description><![CDATA[я: у нас дверь скрипит в холодильнике!<br>муж, невозмутимо: помнишь песню такую &quot;потолок ледяной, дверь скрипучая&quot;? Это про наш холодильник.<br>и продолжает: &quot;за шершавой стеной тьма колючая&quot;, у нас там в морозилке еще и лампочки нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429371</guid>
<pubDate>2014-08-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429371</link>
<title>Цитата #429371</title>
<description><![CDATA[Денис Руденко: Загадочный термин &quot;терруар&quot; проще всего проиллюстрировать на примере Афганистана: крестьяне этой страны тяжким трудом обрабатывают свои скудные делянки, и сеют на них различные ценные сельскохозяйственные культуры, такие как пшеница, рожь, овес, ячмень, гречиха, различные овощи и фрукты. Но из всех этих семян вырастают всегда мак или конопля. Терруар!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429370</guid>
<pubDate>2014-08-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429370</link>
<title>Цитата #429370</title>
<description><![CDATA[Задушила рутина, прям вешайся. Вместо того, чтоб сварить пельмешки - пожарил их. И знаете, как-то легче на душе стало, светлее чтоли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429369</guid>
<pubDate>2014-08-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429369</link>
<title>Цитата #429369</title>
<description><![CDATA[Коллега по работе рассказывает очередной &quot;случай из практики&quot;. есть у нее один сторонний корректор, женщина преклонных лет, которая любит при правке оставлять свои комментарии на полях. например, правит сборник Мандельштама и пишет: &quot;А почему нет стихотворения такого-то такого-то??&quot; и цитирует его. Или напротив строфы Е. Евтушенко крупными буквами: &quot;Неудачная рифма!!&quot;. И делает она это все самым что ни на есть твердым карандашом, который почти нестираем и оставляет &quot;углубления&quot; на странице. Коллега уже привыкла, поэтому старается особо не рефлексировать. Сидит, стирает потихоньку и ворчит под нос: &quot;Хорошо, что Евгений Александрович этого не видит..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429368</guid>
<pubDate>2014-08-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429368</link>
<title>Цитата #429368</title>
<description><![CDATA[My little fallout. Дружба... Дружба никогда не меняется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429367</guid>
<pubDate>2014-08-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429367</link>
<title>Цитата #429367</title>
<description><![CDATA[Сообщение всем сотрудникам по внутренней аське:<br>Уважаемые коллеги! Утро понедельника, а у меня уже есть хорошие новости.<br>Через 15 минут на 4 этаже, на протяжении 15 минут, будет отсутствовать внутренняя сеть, интернет почта, 1С и т.д и т.п. Сохраните, пожалуйста, свои документы.<br><br>(9:40:14) Юзер: супер<br>(9:40:20) Юзер: а можно подольше?<br>(9:41:17) Админ: это пробная версия отключения сети. Полную версию можете купить за ящик пива и 2 кг соленых орешков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429366</guid>
<pubDate>2014-07-31 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429366</link>
<title>Цитата #429366</title>
<description><![CDATA[Муж лежит на диване, смотрит телевизор, я - на кухне, шинкую капусту, дочь (2 года), подбегает, хватает полосочку капусты, относит папе, заставляет съесть. Муж умиляется, типа, спасибо, доченька, а то ж мама меня не кормит! Ребенок в восторге, опять ко мне за капустой. Так повторяется несколько раз, пока я не услышала звук, с которым блюют коты обычно. Заходит муж и показывает наполовину изжеванный листик &quot;денежного&quot; дерева, который принесла ему дочь, а он, не глядя, начал есть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429365</guid>
<pubDate>2014-07-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429365</link>
<title>Цитата #429365</title>
<description><![CDATA[Elka: посмотрела я тут &quot;Ной&quot;<br>GreenOctober: И как? Книга лучше?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429364</guid>
<pubDate>2014-07-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429364</link>
<title>Цитата #429364</title>
<description><![CDATA[[Забей Болт]: Ищу роботу ) С предложениями в Приват<br>[Bambelbe] to [Забей Болт]: судя по нику, намерения у тебя серьезные )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429363</guid>
<pubDate>2014-07-31 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429363</link>
<title>Цитата #429363</title>
<description><![CDATA[aaa&gt;...съедает батарейку почти всю. У меня всегда включены все Скайп, ГПС, ВиФи, Блютус, почта, все сервисы. Никогда не отключаю. Считаю телефон должен быть для человека, а не человек должен дергаться и их постоянно включать-выключать.<br>bbb&gt; Серёзный у тебя человек. Чем кормишь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429362</guid>
<pubDate>2014-07-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429362</link>
<title>Цитата #429362</title>
<description><![CDATA[***xxx нашел LaTeX под Android. Сейчас начнется секс.<br>***xxx знает толк в извращениях]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429361</guid>
<pubDate>2014-07-31 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429361</link>
<title>Цитата #429361</title>
<description><![CDATA[Стою на вокзале (таксую малость).<br>Подходит чел: до ........, сколько?<br>Я:1800<br>Чел: ...! Год назад было 2000.<br><br>Сторговались на 2500<br><br>Раша, блин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429360</guid>
<pubDate>2014-07-31 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429360</link>
<title>Цитата #429360</title>
<description><![CDATA[xxx: Я так часто ем жареные яйца после отъезда жены, что уже стал отличать на вкус с какой они птицефабрики...<br>yyy: ладно птицефабрики, я в деревне отличал от какой несушки яйцо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429359</guid>
<pubDate>2014-07-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429359</link>
<title>Цитата #429359</title>
<description><![CDATA[&lt;Snake[FSB]&gt; Я ща стих сочиняю... Рифму на Яой не подскажете?<br>&lt;maxtar&gt; отстой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429358</guid>
<pubDate>2014-07-31 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429358</link>
<title>Цитата #429358</title>
<description><![CDATA[xxx: ехал с приятелем в машине, периодически поглядывая на негаснущий экран видеорегистратора. ловил себя на мысли, что пытаюсь найти главных действующих лиц и жду момента дтп]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429357</guid>
<pubDate>2014-07-31 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429357</link>
<title>Цитата #429357</title>
<description><![CDATA[Новость: Начальник заправки дал рабочему шлифмашинку, чтоб тот почистил цистерну изнутри. Из-под диска высекло искру, пары бензина в цистерне сдетонировали, рабочего разнесло.<br><br>xxx: работнику надо премию Дарвина дать *facepalm*<br>yyy: ну там смотря какой работник<br>yyy: если там ашальбе шайтанама мащина крути калисо вжжжжж, то ему откуда знать, что бензин взрывается<br>xxx: Тогда по двойной ставке надо выдать премию =)<br>yyy: наоборот<br>если тебе дать обыкновенный трансмерный персональный варпер и отправить за пивом на Альдебаран, а ты им загнёшь себя в пятимерную баранку в ближайшей червоточине, то виноват таки будет тот, кто дал<br>yyy: ты сейчас скажешь, что уж ты-то умный, ты бы не стал пользоваться варпером без диплома об варп-навигации<br>xxx: нет, я бы ознакомился хоть с какими-нибудь деталями :)<br>yyy: а если бы ты сто раз видел, как им пользуются, и там всего одна кнопка &quot;на Альдебаран&quot;? и никто тебе сроду не говорил, что что-то может пойти не так, а наоборот: &quot;не ссы, вон, Сидоров варпит без диплома, и ничо&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429356</guid>
<pubDate>2014-07-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429356</link>
<title>Цитата #429356</title>
<description><![CDATA[topic: 20 фильмов, от которых нам хочется жить<br><br>xxx: Посмотрел &quot;Крупная рыба&quot;, актриса похожа на девушку, за которой бегаю 3 года... название поста - ложь.<br>yyy: Зачем ты бегаешь за одной девушкой 3 года?..<br>zzz: Она просто стоит перед ним в строю на физкультуре))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429355</guid>
<pubDate>2014-07-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429355</link>
<title>Цитата #429355</title>
<description><![CDATA[xxx: Я на девятом месяце. Муж смотрит на меня ласково и напевает: &quot;Широка жена моя родная...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429354</guid>
<pubDate>2014-07-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429354</link>
<title>Цитата #429354</title>
<description><![CDATA[- Никогда так не бывает, чтобы повезло обоим супругам. Или ему повезло с ней, или ей повезло с ним.<br>- Почему не бывает, повезло обоим, когда они не встретились.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429353</guid>
<pubDate>2014-07-31 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429353</link>
<title>Цитата #429353</title>
<description><![CDATA[bogomol: сегодня принес домой дочурке вкусняшек: бисквитных мишек. Хотел порадовать ребенка! Ребенок ел, давился и плакал, поскольку мишек было ну очень сильно жалко...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429352</guid>
<pubDate>2014-07-31 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429352</link>
<title>Цитата #429352</title>
<description><![CDATA[Natasha: посмотрите какая красивая радуга над кладбищем<br>Natasha: дабл рейнбоу<br>Dmitry: как у вас романтично .. )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429351</guid>
<pubDate>2014-07-31 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429351</link>
<title>Цитата #429351</title>
<description><![CDATA[У меня отпуск. Сижу за компом, играю. В контакте приходит сообщение от шефа следующего содержания: &quot;А ну-ка быстро прекратил фигнёй страдать в соцсетях и начинай уже работать, бездельник!&quot;<br>Не знаю даже, сообщить ему что ли о том, что я в отпуске...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429350</guid>
<pubDate>2014-07-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429350</link>
<title>Цитата #429350</title>
<description><![CDATA[zoithy: да что вы знаете за обороноспособность?!<br>zoithy: из доты народу в армию больше ушло, чем из всех суворовских училищ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429349</guid>
<pubDate>2014-07-31 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429349</link>
<title>Цитата #429349</title>
<description><![CDATA[С хабра: обсуждение агрессивности ездовых собак.<br><br>xxx: То есть, если едешь на велике, а за тобой бежит собака и лает, то, возможно, она пытается сказать: «Эй, мужик, давай я тебя возьму на буксир!»?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429348</guid>
<pubDate>2014-07-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429348</link>
<title>Цитата #429348</title>
<description><![CDATA[Sild: понимаю конечно что он в отпуске и у него есть дела важнее, чем на мои вопросы отвечать<br>Sild: но у нас диалог складывается как-то типа<br>начальник: почини шкаф, дверь и кран<br>я: какой шкаф? у нас их три. дверь - это та, где ручка отвалилась, или та, которую снес сорвавшийся с цепи слон? какой кран, у нас же нет крана?<br>начальник: да, ещё слон сбежал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429347</guid>
<pubDate>2014-07-31 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429347</link>
<title>Цитата #429347</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Про тяжелые маховики... вспомнилось.<br>Отважные ребята из американской глубинки лет 30-40 назад сделали нечто подобное: на генератор навесили два тяжелых маховика и раскрутили как следует. Но забыли, что это еще и очень нефиговый гироскоп. Не смогли повернуть. Не вопрос, поставили генератор вертикально - не смогли въехать в горку. Не пожелавшие изменять ориентацию в пространстве маховики вместе со &quot;шкафом&quot;, в котором находились отломили часть рамы ТС. Итог: минус ангар, сарай и трейлер, один из &quot;гениев&quot; в больнице. Правда там о вечном двигателе речь не шла, только об экономии топлива...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429346</guid>
<pubDate>2014-07-30 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429346</link>
<title>Цитата #429346</title>
<description><![CDATA[коллега решила подключить свой смартфон к компу через USB кабель, залезла под стол, поскольку системник находится именно там, и, после минутной возни, не найдя разъема, она из под стола обратилась к сидящему рядом коллеге:<br>- Алексей, залезьте, пожалуйста, ко мне под стол.<br>- А что мы там будем делать?<br>- Искать USB разъем.<br>- Ага, это теперь так называется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429345</guid>
<pubDate>2014-07-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429345</link>
<title>Цитата #429345</title>
<description><![CDATA[Двадцать лет назад купили мы участок, на котором сейчас и живем, так вот участок этот был от Минобороны и располагался на бывшем полигоне. Много мы всего в земле находили: гильзы, патроны, снаряды от БТР, а мне и вовсе эксклюзивно повезло - на участке стоял этот самы БТР со срезанным верхом и всем своими мостами он в землю врос. Достать его можно только было подъемным краном, представляете что нам отвечали строительные организации!<br>- Здравствуйте, у вас подъемный кран есть?<br>- Есть, а вам какая грузоподъемность нужна?<br>- Самая большая, так как надо выдергивать из земли<br>- Что выдергивать<br>- Танк, в смысле БТР<br>- ............<br>Самый культурный ответ был &quot;По голосу вы вроде взрослый человек и ваши шутки совершенно не уместны&quot;. Чаще было матом.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429344</guid>
<pubDate>2014-07-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429344</link>
<title>Цитата #429344</title>
<description><![CDATA[xxx: Если тебе кажется, что твой код идеален, представь что это чужой код.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429343</guid>
<pubDate>2014-07-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429343</link>
<title>Цитата #429343</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ tuchkatuchka.<br>Тут приехали в отпуск, мальчик смотрит в телевизоре передачу про какой-то карнавал - все в костюмах, всем весело, музыка...<br><br>И вот мальчик вздыхает, глядя на экран, и говорит:<br><br>- У нас тоже карнавал есть в Москве. Только он у нас с танками, пушками и так далее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429342</guid>
<pubDate>2014-07-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429342</link>
<title>Цитата #429342</title>
<description><![CDATA[ххх: нашел дешевый способ похудеть. подхожу к холодильнику, а на нем какая-то коробка. тяну руку к ручке, а коробка открывает дырку и ШИПИТ на меня О_О<br>ххх: блин. вот и познакомились, освежитель воздуха. я тебя еще не скоро забуду (rofl)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429341</guid>
<pubDate>2014-07-30 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429341</link>
<title>Цитата #429341</title>
<description><![CDATA[Melany: я тут хотела купить черные брюки и черную блузку - типа черный цвет делает фигуру стройней<br>Melany: ага, в зеркале на меня смотрел очееееннь стройный КИТ!<br>Melany: я уже не знаю че носить, чтоб спрятать этот ужас (<br>ФатаМоргана: плащ-палатку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429340</guid>
<pubDate>2014-07-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429340</link>
<title>Цитата #429340</title>
<description><![CDATA[Мышка: Зачем Генералу походно-полевая жена?<br>Генерал Дрозд: чтобы готовить на походно полевой кухне.<br>Мышка: Либо ты деликатен, либо у тебя чувство юмора, либо ты не генерал...<br>Генерал Дрозд: (мигнув зелёной лампочкой) да]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429339</guid>
<pubDate>2014-07-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429339</link>
<title>Цитата #429339</title>
<description><![CDATA[В рамках рекламной акции дома в лифтах установили по зеркалу. Офигенно удобная вещь. Вылетаешь утром на работу, глянешь в зеркало, пока едешь, - и вспомнишь, что неплохо было бы после сна и причесаться, и пасту зубную с щеки вытрешь...<br>Не прошло и месяца, как зеркала разбили.<br>Это ж насколько страшную рожу надо иметь, чтоб ее вид в зеркале совсем не переносить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429338</guid>
<pubDate>2014-07-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429338</link>
<title>Цитата #429338</title>
<description><![CDATA[Коммент к новости о том, что &quot;Белорусские военные ищут потерянный беспилотник через объявление в газете. Сообщение об утере летательного аппарата было опубликовано в районном издании «Маяк». К объявлению полагалась фотография БПЛА, чтобы нашедший не спутал его с другим беспилотником&quot;:<br><br>ххх: я сегодня из окна автобуса какой-то беспилотник видел.. он ходил по остановке и клянчил мелочь на &quot;керосин, до дому долететь&quot;. но фотографии не было - не знаю, он или нет....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429337</guid>
<pubDate>2014-07-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429337</link>
<title>Цитата #429337</title>
<description><![CDATA[xxx: Попытался рисовать, будучи в автомобильной поездке по Алтаю в качестве пассажира. xxx: &quot;Русские дороги - почувствуй себя сейсмографом&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429336</guid>
<pubDate>2014-07-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429336</link>
<title>Цитата #429336</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня выходной сегодня, очень скучно, сижу толкиена читаю. а ты чем занят?<br>yyy: мы щас сидим в шерлока холмса играем...пытаемся выяснить, кто с университетского айпишника искал в яндексе &quot;страпоны и фаллопротезы, мужские и женские&quot; (контекстная реклама на трех компах выскочила). на весь корпус один айпи-адрес, около 500 компов. это мог быть кто угодно. сидим думаем xDDD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429335</guid>
<pubDate>2014-07-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429335</link>
<title>Цитата #429335</title>
<description><![CDATA[xxx: Проверялся на кишечных паразитов, прихожу за результатом, врач смотрит на меня и заявляет: &quot;С вами неинтересно работать, ни одного паразита нет.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429334</guid>
<pubDate>2014-07-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429334</link>
<title>Цитата #429334</title>
<description><![CDATA[Мама решила сделать уборку на полках и коробка от вагинального крема попала в руки внуку (10 лет).<br>И за ужином он им с чувством, толком, расстановкой прочел все, что было написано на коробке, включая все инструкции.<br>А потом случился такой разговор:<br>- Бабушка, а что такое влагалище?<br>- Это орган в теле женщины.<br>- Это пупок?<br>- Ну.... пусть пока будет пупок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429333</guid>
<pubDate>2014-07-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429333</link>
<title>Цитата #429333</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне нужен будильник, который в назначенное время будет кастовать raise undead на ближайшее к нему тело.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429332</guid>
<pubDate>2014-07-30 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429332</link>
<title>Цитата #429332</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня начальство тоже охреневает<br>xxx: как я смотрю в командную строку и ржу каждую минуту<br>xxx: нинзя альт-таба, 9 дан.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429331</guid>
<pubDate>2014-07-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429331</link>
<title>Цитата #429331</title>
<description><![CDATA[ххх: эпикфейл, это когда цыганка попросила царя Мидаса позолотить ручку )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429330</guid>
<pubDate>2014-07-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429330</link>
<title>Цитата #429330</title>
<description><![CDATA[Аглая:<br>У киоска роспечати. Какой-то мужичок сильно заспанного вида (в середине дня) бормочет в окошко:<br>- Дайте мне два три в одном...<br>Киоскерша, не пошевелившись (жарко):<br>- Вам разные или одинаковые?<br>Мужичок впал в ступор.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429329</guid>
<pubDate>2014-07-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429329</link>
<title>Цитата #429329</title>
<description><![CDATA[arxont: У нас на работе работают так интенсивно<br>arxont: Что только во вторник заметили отключенный в четверг сервер 1С.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429328</guid>
<pubDate>2014-07-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429328</link>
<title>Цитата #429328</title>
<description><![CDATA[Приехали с дачи.<br>На даче вечером дождь, гроза, порывы сильного ветра... В один момент на час свет погас.<br>Зажгли несколько свечей. Мать чай пьет и в окно втыкает, брательник с налобником книжку читает, я в планшет туплю.<br>И тут ... приходит О Т Е Ц! А именно: свалил на рыбалку/побухать. Погода испортилась, он накинул черный дождевик и...<br>Открывается дверь. Дождь и ветер врываются в комнату, огромный силуэт в длинном плаще слабо угадывающийся в тусклом отблеске свеч озаряет вспышка молнии. Женщина вскрикнула но ее возглас заглушил запоздалый раскат грома. Высокая фигура тяжело перешагнула через порог и затворила дверь. В кромешной тишине раздался флегматичный детский голос в котором угадывалось одобрение:<br>- Жирно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429327</guid>
<pubDate>2014-07-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429327</link>
<title>Цитата #429327</title>
<description><![CDATA[Sliva_rzn: Я люблю Рязань... Сначала три дня дома не было горячей воды. Потом на сутки еще и газ отключили, потом еще и электричество. Апокалипсис, короче. В субботу наконец все включили обратно, но из ОБОИХ кранов теперь идет вода такой температуры, как будто прямиком из котлов преисподней. Наверное, так ЖЭКовцы наверстывают упущенное , вину свою загладить решили. Хорошо хоть газ в водопровод не пустили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429326</guid>
<pubDate>2014-07-29 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429326</link>
<title>Цитата #429326</title>
<description><![CDATA[xxx: В девушке должна быть загадка, но &quot;она правда долбанутая или просто притворяется&quot; не считается :-/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429325</guid>
<pubDate>2014-07-29 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429325</link>
<title>Цитата #429325</title>
<description><![CDATA[ааа: Ты помнишь, как звали телепузиков?<br>bbb: Да... Дипси, Ля-Ля, Бо и этот... С двойным именем, как его... А! Гумберт Гумберт!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429324</guid>
<pubDate>2014-07-29 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429324</link>
<title>Цитата #429324</title>
<description><![CDATA[xxx: Если у вас есть вопросы на которые не может ответить гугл или его ответ устарел - мы с удовольствием его проработаем.<br><br>yyy: Проработайте, пожалуйста, вопрос на тему &quot;Запятая между главным и придаточным предложениями&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429323</guid>
<pubDate>2014-07-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429323</link>
<title>Цитата #429323</title>
<description><![CDATA[ххх: на разных сайтах настойчиво вылазит один и тот же баннер с рекламой программы, блокирующей всплывающие баннеры...<br>ххх: я даже не знаю, что тут можно добавить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429322</guid>
<pubDate>2014-07-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429322</link>
<title>Цитата #429322</title>
<description><![CDATA[В кабинете техподдержки стоит кулер с водой в шкафу.<br>Инженеры много бегают и часто приходят попить. Вода холодная, поэтому много за раз не осилить. Ну и приспособились они использовать водочную рюмку — объем как раз подходящий.<br>Никак не могу привыкнуть к ситуации, когда мой сотрудник достает рюмку, где-то в шкафу начисляет &quot;сотку&quot;, опрокидывает в себя и идет работать дальше :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429321</guid>
<pubDate>2014-07-29 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429321</link>
<title>Цитата #429321</title>
<description><![CDATA[&lt;Михаил&gt; сегодня 2114 видел, еле едет, зато музло бум-бум<br>&lt;Angelofnet&gt; Михаил: Так она только за счёт отдачи бум-бума и едет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429320</guid>
<pubDate>2014-07-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429320</link>
<title>Цитата #429320</title>
<description><![CDATA[ххх: да что ты знаешь о нелогичности?<br>ххх: я каждый день еду на север, чтобы попасть на станцию &quot;Южная&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429319</guid>
<pubDate>2014-07-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429319</link>
<title>Цитата #429319</title>
<description><![CDATA[Anton: корректировщик огня это разве не тот, кто сидит на горе и говорит &quot;нееее мимо! 100м на юг и 300 на восток&quot;?<br>Александр: Не, корректировщик огня это тот чувак, который говорит, что в мангале жар слабый и подкидывает в него дровишек]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429318</guid>
<pubDate>2014-07-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429318</link>
<title>Цитата #429318</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения Теории относительности применительно к GPS на Хабре:<br><br>JDima: А еще можете почитать весьма неплохую статью на Лурке, где доходчиво объясняют текущее состояние вещей...<br>Sychuan: Когда на Хабре ссылаются на Лурк, а не на книги Фейнмана или Пенроуза и прочих умных людей, это тревожит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429317</guid>
<pubDate>2014-07-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429317</link>
<title>Цитата #429317</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости : Найдены бактерии, которые «едят» только электричество.<br>ххх: они живут во всех устройствах на андроид и флагманских процессорах АМД]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429316</guid>
<pubDate>2014-07-29 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429316</link>
<title>Цитата #429316</title>
<description><![CDATA[- ...и тогда яйцеклетка движется по фалопиевой трубе, там... ни с кем не встречается и выходит.<br>- а если встречается?<br>- что значит &quot;если встречается&quot;?? ты что говоришь! тебе сколько лет! тебе рано еще!<br>- мам, ау, я же теорию познать хочу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429315</guid>
<pubDate>2014-07-29 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429315</link>
<title>Цитата #429315</title>
<description><![CDATA[Пишем софт для онлайн-казино. Как-то зашел разговор про всяческие девизы и лозунги. Предложил для нашей команды девиз &quot;Мы не сеем&quot;. Даже почти приняли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429314</guid>
<pubDate>2014-07-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429314</link>
<title>Цитата #429314</title>
<description><![CDATA[На одно известном ресурсе одобрение принято выражать словом &quot;Гав!&quot;.<br>А вот любое неодобрение и критику принято веско аргументировать.<br><br>Очень ёмко звучит критика высказывания по частям.<br><br>В целом, конечно, Гав! Но...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429313</guid>
<pubDate>2014-07-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429313</link>
<title>Цитата #429313</title>
<description><![CDATA[xxx: Как по русски назвать кабель, который такой с медной жилой (где-то 0,5 мм), а вообще он толстый и с мелкой металлической оплёткой<br>yyy: по-русски это называется &quot;коаксиальный&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429312</guid>
<pubDate>2014-07-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429312</link>
<title>Цитата #429312</title>
<description><![CDATA[ёёё: в магазине сегодня подхожу к кассе с покупками.<br><br>Кассир (хватает пакет): О_О Это же безе!!!<br>Я: о_О Ну да, а что?..<br>Кассир (ещё немного подержав, нехотя отдаёт пакет): Да не, ничего. Я просто безе люблю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429311</guid>
<pubDate>2014-07-29 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429311</link>
<title>Цитата #429311</title>
<description><![CDATA[... про родителей-манипуляторов<br><br>Чуть что не так, &quot;у меня микроинфаркт. Сердце печет!! Прямо чувствую как волокна рвутся!&quot;<br>У нас сразу кирпичи. Родную мамочку убиваем своим грубым поведением.<br><br>Нашли хорошего кардиолога. Сестра повезла маму. Потом рассказывает: &quot;Кардиология на 4-ом этаже. Врач очень милая. Спокойная, как удав. Мама импульсивно рассказывает, как дочери доводят ее до инфаркта, как печет в груди и все плохо. Врач кивает и внимательно слушает. Когда поток иссяк, задает вопрос:<br>- Вы как на этаж поднимались, пешком или на лифте?<br>- Пешком!!! У вас тут на лифт не попасть!!!<br>- А сколько раз останавливались?<br>- Не останавливалась.<br>- Понятно.&quot;<br>Дошло до мамы только когда сестра стала медленно сползать со стула, держась за живот.<br>Больше жалоб на инфаркты не было.<br><br>Спасибо Вам, Доктор!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429310</guid>
<pubDate>2014-07-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429310</link>
<title>Цитата #429310</title>
<description><![CDATA[AN: слышал про пятифакторную авторизацию?<br>SB: неее... про такое извращение еще не слышал<br>AN: это когда тебе надо ввести коды подтверждения на сайте, телефоне, планшете, скинуть телеграмму и послать смс ))))<br>SB: особенно телеграмму :)<br>SB: а кровь из пальца разве не нужна?<br>AN: раньше была нужна. потом в гугле это отключили, т.к. у некоторых их пользователей нет пальцев<br>AN: или руки из задницы, что ухудшает достоверность анализов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429309</guid>
<pubDate>2014-07-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429309</link>
<title>Цитата #429309</title>
<description><![CDATA[&lt;puc poc&gt; О площадях: Мадагаскар больше Великобритании примерно в 2 раза. Алжир больше Франции в 4 раза. Россия больше всех в тыщи раз, вашу мать (рву ватник на груди)<br>&lt;ZodD&gt; Мадагаскар вообще большой! Я как–то тоже раньше его недооценивал. Он больше даже чем Украина!<br>А Таиланд больше Испании, которая аж в 4 раза меньше Индонезии, которая вроде как вся на островах практически.<br>Или, например, совершенно неожиданно, что Япония больше Германии. А Болгария почти равна по площади Кубе, но меньше КНДР. Или, что Словения меньше Израиля. А Черногория меньше Кувейта.<br>Ну, и то, что Антарктида размером аж с 4/5 России.<br>&lt;dwhiter&gt; puc_poc, на территории Аляски уместится три Франции. Или 25 Латвий (пою грустную латышскую дайну)<br>&lt;simpleme&gt; на территории Аляски уместится девять Франций, если складывать в три слоя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429308</guid>
<pubDate>2014-07-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429308</link>
<title>Цитата #429308</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас в метро цирк был<br>Еду, заходит мужик, пьянющий жутко. Чуть не падает, роняет сумку. Пытается ее поднять, пинает ее к другой двери. Спотыкается, поднимает сумку, садится. Из сумки начинает что-то течь по полу, ему указывают на это. Ну я думаю, может разбил что, водку может. Мужик поднимает сумку и с удивленнейшей мордой вытаскивает оттуда - внимание - ГОРСТЬ ЛЬДА. Удивляется, протягивает девушке напротив и пожимает плечами. Девушка смеется, пожимает плечами, мужик понимающе кивает и убирает лед обратно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429307</guid>
<pubDate>2014-07-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429307</link>
<title>Цитата #429307</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас было:<br>xxx: Два пресета V-Ray&#039;вской травы.<br>xxx: Семьдесят пять моделей с 3ddd.<br>xxx: 5 архивов бесшовных рутрекеровских текстур.<br>xxx: Болванка, наполовину ретопнутая риббоном и целое море разноцветных материалов, шейдеров и референсов.<br>xxx: А так же гиг Ever&#039;а, гиг дош-десигн, кряк для фотошопа, гиг моделей с турбосквида, и 12 уроков вискорбела.<br>xxx: Не то что бы всё это было категорически необходимо в работе, но если уж начал моделить унитаз, то к делу надо подходить серьёзно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429306</guid>
<pubDate>2014-07-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429306</link>
<title>Цитата #429306</title>
<description><![CDATA[&lt;bot&gt; [Анаграмма]: гньpмao.<br>&lt;xxx&gt; гномарь<br>&lt;yyy&gt; гомнарь<br>...<br>&lt;bot&gt; Никто не ответил на вопрос. Правильный ответ: гармонь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429305</guid>
<pubDate>2014-07-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429305</link>
<title>Цитата #429305</title>
<description><![CDATA[Сижу на tophotels, выбираю себе отель, читаю отзывы. Один отзыв просто порадовал. Начинается так: &quot;Трудно писать про отель, потому что трезвыми глазами я его так и не видел.&quot; )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429304</guid>
<pubDate>2014-07-28 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429304</link>
<title>Цитата #429304</title>
<description><![CDATA[Тут смешной случай был, как то на городском форуме напоролся на форумную игру &quot;угадай мелодию&quot;. Выкладывают отрывки мелодий, где без слов, надо просечь, что за команда играет. Причем собрались там такие &quot;спецы на пафосе&quot;, фанаты разных жестко роковых направлений, дет/блэк металл, хард рок в супероригинальной манере и подобное. Воинствующие рокеры, в общем. Причем русский рок для них - отбросы, Макаревич лажа, Кинчев отстой, Цой для малолеток, БГ для наркоманов, а Земфира - вообще попса. Ну, я решил поучаствовать, выложил кусочек инструменталки из одной известной песни. И началось:<br>- Ну вот, другое дело!<br>- Это вам не какие то русские сопли!!<br>- Где скачать, ща умру от нетерпения!!!<br>- Что то знакомое... говори уже!!!!<br>К слову сказать, так никто и не отгадал.<br>Игра на 2 недели стыдливо заглохла, когда выложил тот же кусок с продолжением, уже со словами.<br><br>Это был проигрыш перед припевом из Земфиры про &quot;хочешь сладких апельсинов&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429303</guid>
<pubDate>2014-07-28 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429303</link>
<title>Цитата #429303</title>
<description><![CDATA[c тех поддержки<br><br>Support:<br>Мы проверили запуск игры - с нашей стороны все отлично работает.<br><br>НИкита:<br>я тоже хочу поиграть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429302</guid>
<pubDate>2014-07-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429302</link>
<title>Цитата #429302</title>
<description><![CDATA[Звонок вечером.<br>- Здравствуйте у Вас щенки немецкой овчарки?<br>- Здравствуйте, да у меня.<br>- Мне нужна девочка.<br>- А куда Вы покупаете щенка, для чего?<br>- Домой для развода.<br>- Для какого развода?<br>- Как для какого, куплю ей кобеля и пусть разводится.<br>Я что-то невразумительное мычу в трубку, мне поясняют:<br>- Ну Вы не подумайте, я не собираюсь щенков продавать, я просто хочу, чтобы они жили нормальной жизнью, как мужчина с женщиной!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429301</guid>
<pubDate>2014-07-28 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429301</link>
<title>Цитата #429301</title>
<description><![CDATA[ххх: Я заметил, что каждый раз, когда меня спрашивают о том, где я работаю, все чаще хочется ответить, что на плантации(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429300</guid>
<pubDate>2014-07-28 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429300</link>
<title>Цитата #429300</title>
<description><![CDATA[Работаю программистом. Слышу сзади слова возмущенного коллеги:<br>- Я не могу покрыть это unit-тестами, я могу покрыть это только матом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429299</guid>
<pubDate>2014-07-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429299</link>
<title>Цитата #429299</title>
<description><![CDATA[После целого дня переездов/пересадок/таскания с чемоданами вселились наконец в гостиницу.<br>Друг распластался на кровати наслаждаясь свежепойманный вайфаем, я суечусь вокруг, попутно озвучивая дела:<br>-...ну вот осталось только снять штаны и поставить телефон на зарядку.<br>Он отрывается и так с интересом:<br>- КУДА?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429298</guid>
<pubDate>2014-07-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429298</link>
<title>Цитата #429298</title>
<description><![CDATA[хxx: соседи поют happy birsday, мне страшно<br>хxx: орут, гремят чем-то на балконе и высовываются на улицу, я покурить нормально не могу выйти<br>хxx: вообще мрак какой-то<br>уyy: birthday<br>хxx: а они поют БИРСДЭЙ!<br>хxx: вероятнее всего это beersday<br>хxx: судя по их голосам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429297</guid>
<pubDate>2014-07-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429297</link>
<title>Цитата #429297</title>
<description><![CDATA[Cейчас поняла: у меня два любимых сайта - кулинарный, и про похудение...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429296</guid>
<pubDate>2014-07-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429296</link>
<title>Цитата #429296</title>
<description><![CDATA[Был давеча в больнице, ненароком подслушал разговор двух дам бальзаковского возраста:<br>- Куда уколы делали? Внутривенно или внутримышечно?<br>- В жопу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429295</guid>
<pubDate>2014-07-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429295</link>
<title>Цитата #429295</title>
<description><![CDATA[Я тут видел принтер, в лоток которого поверх бумаги положили шоколадку. Почему-то он перестал работать, зато вкусно пах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429294</guid>
<pubDate>2014-07-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429294</link>
<title>Цитата #429294</title>
<description><![CDATA[На рынок выйдет умная кормушка для кота с функцией распознавания морды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429293</guid>
<pubDate>2014-07-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429293</link>
<title>Цитата #429293</title>
<description><![CDATA[У меня тут подругу озадачили. Щенок был самый красивый из помета, девочка чихуа, купили полгода назад. На днях звонят, мы говорят, хотим собачку вернуть.<br>Она начинает выяснять в чем причина такого желания.<br>Ответ: у меня ребенок очень любит с ней обниматься, на ручках носить и руки после собаки не моет! Раньше мыл, а сейчас не всегда!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429292</guid>
<pubDate>2014-07-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429292</link>
<title>Цитата #429292</title>
<description><![CDATA[с Хабра в обсуждении темы о космическом мусоре.<br><br>gwer: С другой стороны, представьте себе ситуацию: инопланетное вторжение, угроза существованию человечества. И внезапно весь флот захватчика просто разбивается о щит из космического мусора.<br><br>crusat: Какая это чудесная способность — превращать баг в фичу ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429291</guid>
<pubDate>2014-07-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429291</link>
<title>Цитата #429291</title>
<description><![CDATA[Идем с матерью домой, смотрим издали - на ступеньках, ведущих к двери подъезда, сидит тело, красное от возлияний и качающееся из стороны в сторону. Опасливо обходим мимо, слышим его мрачное, но отчетливое бормотание.<br>Тело:<br>- Бамбарбия.<br>Мать, по всей видимости, машинально, вспомнив крылатую фразу:<br>- Киргуду бамбарбия!<br>Тело поднимает голову, далее следует произнесенный с искренним пьяным изумлением вопрос:<br>- А т-ты откуда рус-с-ский знаешь?<br>Когда я открывал дверь, руки тряслись от с трудом сдерживаемого ржача.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429290</guid>
<pubDate>2014-07-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429290</link>
<title>Цитата #429290</title>
<description><![CDATA[PR-менеджеры - это хорошо. Но многим организациям не хватает специалистов по связям с реальностью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429289</guid>
<pubDate>2014-07-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429289</link>
<title>Цитата #429289</title>
<description><![CDATA[Работаю в техподдержке.<br>Заявка:<br>&quot;абонент ждет мастера.просит ускорить время&quot;<br><br>Этому городу нужен свой супергерой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429288</guid>
<pubDate>2014-07-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429288</link>
<title>Цитата #429288</title>
<description><![CDATA[Sexy Goose: Download Master это уже олдскул :(<br>Sexy Goose: первую музыку из инета качал им по 20коп за мегабайт<br>Sexy Goose: так я впервые купил музыку :DD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429287</guid>
<pubDate>2014-07-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429287</link>
<title>Цитата #429287</title>
<description><![CDATA[- а база у них на том же вертится? на том же сервере?<br>- я знаю, на чем оно там все вертится... а база - да, на том]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429286</guid>
<pubDate>2014-07-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429286</link>
<title>Цитата #429286</title>
<description><![CDATA[xxx: Шаурму как чисбургеры не покупают, да вообще кто может есть шаурму и гамбургеры, только легкомысленный человек, не заботящийся о своем здоровье. Домой пришел борщик наварил, одно объядение.<br>yyy: &quot;Объядение&quot; - это когда тёща в борщ цианистый калий подсыпала?<br>xxx: Я борщ исключительно сам готовлю) не знаю откуда у вас такие ассоциации с тещью. мне вас жалко<br>yyy: Я вам Розенталя подарю только из сочувствия к человечеству.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429285</guid>
<pubDate>2014-07-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429285</link>
<title>Цитата #429285</title>
<description><![CDATA[xxx: Очереди в гос.поликлиниках поднялись на новый качественный уровень. Только что пришла смс о том, что мне отменили прием у врача на 25.07.2012 года.<br>xxx: Хорошо хоть предупредили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429284</guid>
<pubDate>2014-07-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429284</link>
<title>Цитата #429284</title>
<description><![CDATA[Переписка по меседжеру внутри компании:<br>ХХХ: привет, а можешь мне прислать июльский прогноз продаж в .xls<br>YYY: ну если только в обмен на вафлю. А то пока тебя не было - ни одной вафельки не было съедено<br>ХХХ: зато 90-60-90<br>YYY: отправила прогноз тебе на почту<br>XXX: к сожалению, сейчас вафельки нету, outstock<br>YYY: Все, я тебя больше не знаю. Получил то что нужно, и cваливаешь с темы. Фу прям, как подло с твоей стороны.<br>XXX: мне стыдно, как честный человек сейчас отправлю тебе файл по почте обратно ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429283</guid>
<pubDate>2014-07-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429283</link>
<title>Цитата #429283</title>
<description><![CDATA[Питер, июль, +28, солнечно.<br>Иду на вступительный экзамен в пиджаке, жарко. Иду и думаю, что прийду сейчас в аудиторию, а я там одна в пиджаке, преподаватели сразу поймут в чем же дело.<br>Пришла, там все сидят одетые как будто февраль - пиджаки, толстовки....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429282</guid>
<pubDate>2014-07-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429282</link>
<title>Цитата #429282</title>
<description><![CDATA[Личище: смотри, есть разные виды волшебников в фэнтези, да? Есть друиды - там единение с природой, все такое. Есть чернокнижники, у них чёрный том заклятий как источник силы. Есть жрецы - у них бог-покровитель.<br>Личище: а если колдун получает силу от демона в обмен на душу (или кровавую клятву сделать что-то в будущем - лично или переложив ответственность на потомков) - то как бы ты его назвал?<br>Личище: маг в кредит?<br>Личище: колдун-ипотечник?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429281</guid>
<pubDate>2014-07-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429281</link>
<title>Цитата #429281</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к порно-ролику: &quot;Она должна быть натренированным ниндзей. Она совсем не издает шума&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429280</guid>
<pubDate>2014-07-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429280</link>
<title>Цитата #429280</title>
<description><![CDATA[xxx (турагент): У другой девицы фотку забраковали в визовом центре, так как такое фото уже есть на визе годичной давности. На просьбу прислать новую, девица сказала - ну придумайте что нибудь. В фотошопе поменяли одежду, причёску - фотку приняли, визу дали, так девица скандал устроила - не понравился фасон кофточки.<br><br>yyy: Я знал такого неадеквата, моего сокурсника, еще в начале 80-х годов. Он в принципе никогда не фотографировался. У него был приятель, работавший в фотоателье, который снабжал его невостребованными фотографиями. Так что в паспорте у него была фотография одного человека, в студенческом билете - другого, в комсомольском билете - третьего. И ничего, вполне существовал в тоталитарном советском государстве. Даже успел до учебы поработать на атомной электростанции.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429279</guid>
<pubDate>2014-07-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429279</link>
<title>Цитата #429279</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения холодного оружия:<br>xxx: Только эту тяжесть в руки взял, в зеркало посмотрел, такой взгляд стальной и грозный. Взмахнул разок и сразу борода вылезла и половой член в два раза увеличился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429278</guid>
<pubDate>2014-07-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429278</link>
<title>Цитата #429278</title>
<description><![CDATA[2 часа смотрел смотрел передачу про террористов, на рекламе переключил на какую то передачу про охоту и уперся на кухню. Слышу оттуда:<br>&quot;...побег из ямы, который кабан устроил, взрыв стенки своим рылом...&quot;<br>Минут пять пытался врубиться, как кабан умудрился устроить ВЗРЫВ какой-то там стенки своим рылом о_O]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429277</guid>
<pubDate>2014-07-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429277</link>
<title>Цитата #429277</title>
<description><![CDATA[с сайта алибаба<br><br>Подробности Упаковки: стандартный деревянный случай, как обычно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429276</guid>
<pubDate>2014-07-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429276</link>
<title>Цитата #429276</title>
<description><![CDATA[Обращение в ТП:<br><br>Прошу решить проблему с телефонным аппаратом. Невозможно совершать звонки. После набора номера наступает тишина. После тишины не наступает ничего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429275</guid>
<pubDate>2014-07-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429275</link>
<title>Цитата #429275</title>
<description><![CDATA[xxx: йуххххууу<br>xxx: пообещали завтра курьера<br><br>yyy: ну рано радуешься<br><br>xxx: не огорчай меня<br>xxx: я продиктовала мой номер<br>xxx: разговаривали вежливо и спокойно<br><br>yyy: я в бти так замерщика заказывала. за деньги, все вежливо, телефон записали, договорились предварительно позвонить. курьера нет. приходим на хату, на стене нацарапано - вас не было дома]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429274</guid>
<pubDate>2014-07-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429274</link>
<title>Цитата #429274</title>
<description><![CDATA[hazrat: А что если написать сказку &quot;Коболок&quot;? Трагичная история о детище лисы, гуляющем по лесу и распугивающем зверей. А в конце дед сдаёт его бабке, которая размазывает его по сусекам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429273</guid>
<pubDate>2014-07-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429273</link>
<title>Цитата #429273</title>
<description><![CDATA[Вышел на перерыве прогуляться. Недалеко от офиса детская площадка.<br>Мимо площадки идет по тротуару алкаш, идет противолодочным зигзагом и местами кажется что вот-вот навернется (но не падает).<br>На площадке два пацана со смартами (до 10 лет): один снимает, а второй, заваливая смарт то в одну то в другую сторону, &quot;управляет&quot; алкашом. Прикольнооо...!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429272</guid>
<pubDate>2014-07-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429272</link>
<title>Цитата #429272</title>
<description><![CDATA[maugrim: с чего началась моя игра TES3? При создании чара, я в первой же комнате спёр поднос за 600септим!!! Сбросил на пол пока не успели подбежать ко мне, меня простили, а поднос потом подобрал :}. Потрясающий симулятор клептоманства.<br><br>Legaro: а теперь угадай почему каждый ГГ в серии начинает как заключенный )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429271</guid>
<pubDate>2014-07-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429271</link>
<title>Цитата #429271</title>
<description><![CDATA[AdminDP: позвонили, сказали, что какая-та &quot;чернильная ручка&quot; торчит из системника, ну думаю, все это конец пришел, посмотрел, оказывается торчит антенна для wi-fi...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429270</guid>
<pubDate>2014-07-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429270</link>
<title>Цитата #429270</title>
<description><![CDATA[С ЛОРа по поводу выхода нового Firefox 31:<br><br>&gt; На страницу новой вкладки добавлено поле для поиска в Интернете;<br><br>Akamanah: Теперь их на новой странице целых три. Это победа, ящитаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429269</guid>
<pubDate>2014-07-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429269</link>
<title>Цитата #429269</title>
<description><![CDATA[&lt;Oxana&gt; по мне видно, что я спортивная?<br>&lt;Alexander&gt; Я бы не сказал<br>&lt;Oxana&gt; т.е. я зря хожу в фитнес 6 раз в неделю :(<br>&lt;Oxana&gt; ты просто мои косые мышцы не видел!<br>&lt;Alexander&gt; Я даже не знаю, где это :) :)<br>&lt;Oxana&gt; там где у тебя пузик<br>&lt;Alexander&gt; поэтому и не знаю :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429268</guid>
<pubDate>2014-07-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429268</link>
<title>Цитата #429268</title>
<description><![CDATA[DiR: Таш, я тут случайно твой ник прочел задом наперед и, по-моему, я кого-то вызвал!<br>!NATASHA: В смысле?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429267</guid>
<pubDate>2014-07-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429267</link>
<title>Цитата #429267</title>
<description><![CDATA[zlpmrhp: что вам дал диплом?<br>hitty: У меня день рождения в день бухгалтера и я бухгалтер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429266</guid>
<pubDate>2014-07-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429266</link>
<title>Цитата #429266</title>
<description><![CDATA[ххх: Стандарт 802.11n и технологии MIMO2x2<br>ххх: мимо 2 раза по 2 )<br>ххх: отличное название технологии для беспроводных направленных точек<br>ууу: лучше бы подошло только оружию<br>ххх: ага, пистолет изготовлен с использованием последних технологий MIMO, RICOSHET и HRENPOIMIKUDAPOPAL]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429265</guid>
<pubDate>2014-07-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429265</link>
<title>Цитата #429265</title>
<description><![CDATA[Во время обсуждения отношений между родственниками и друзьями в пределах одной работы.<br><br>xxx: вот абстрактная ситуация: ты с братом открыл предприятие, а он тебя кинул. На сотни мульенов. Твои действия?<br>yyy: Если брат кинул на сотни мильонов, то я чур Каин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429264</guid>
<pubDate>2014-07-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429264</link>
<title>Цитата #429264</title>
<description><![CDATA[xxx: зайти на форум китайских переводчиков и спросить, подойдёт ли, с точки зрения профессионалов, гугл транслейт для перевода субтитров, это примерно как зайти на форум для молодых мам и спросить, какая, с точки зрения женщины, модель резиновой вагины выполнена наиболее реалистично.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429263</guid>
<pubDate>2014-07-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429263</link>
<title>Цитата #429263</title>
<description><![CDATA[Андрей:<br>Теоретически да, главное не проспать (<br><br>Дарьяна:<br>постарайся пожалуйста<br>представь, что тебе на работу<br><br>Дарьяна:<br>хотя нет<br>не представляй<br>ты тогда точно проспишь х)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429262</guid>
<pubDate>2014-07-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429262</link>
<title>Цитата #429262</title>
<description><![CDATA[Ем яблочное пюре из баночки, подруга говорит:<br>- Дай мне попробовать тоже.<br>Дал. Она говорит, вытирая губы:<br>- Сразу видно, что ты детей никогда не кормил с ложечки.<br>- Как это?<br>- Ну кто ж ложку боком в рот засовывает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429261</guid>
<pubDate>2014-07-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429261</link>
<title>Цитата #429261</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот еще история. Оба младших брата моего мужа и 2 их друзей собирались в отпуск в Испанию. Друзья из соседнего городка (10 км). Решили, что на двух машинах в аэропорт гонять? они приедут к нам вечером накануне, а утром муж их четверых отвезет. Ну они приехали конечно, перепились все по поводу отьезда, утром все проспали. Глаза продрали, прыгнули в машину и поехали, двоим плохо, на дороге пробка, еле успели на регистрацию. И вот, короче, протягивают они паспорта и понимают, что те двое друзей оставили свои чемоданы в машине, которая спокойненько стоит себе у нашего дома. Ну и чо, так и полетели налегке - с паспортом и похмельем. Плавки там себе купили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429260</guid>
<pubDate>2014-07-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429260</link>
<title>Цитата #429260</title>
<description><![CDATA[На playground.ru обсуждение новости о легализации компьютерного пиратства в Британии.<br> <br>WPhoeniXW: Британия - легализуем пиратство с XVI века]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429259</guid>
<pubDate>2014-07-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429259</link>
<title>Цитата #429259</title>
<description><![CDATA[B: Дорого ли сводить хомяка к ветеринару?<br>О: дорого. пускай сам идёт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429258</guid>
<pubDate>2014-07-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429258</link>
<title>Цитата #429258</title>
<description><![CDATA[Друг рассказал:<br>В студенчестве как-то пили у кого-то в общаге. Чтобы с улицы не было видно и чтоб не палиться, все окна завесили одеялами. И вот вечер, народ перепился, все вповалку улеглись спать - кто где. Одному парню места не хватило и уснул он на столе. Ничто, как говорится, не предвещало...<br>Утром вся компания резко проснулась от леденящего душу и полного ужаса крика. &quot;Потерпевший&quot;, проснувшись в полной темноте, с жуткого похмелья, не понял, где находится, и не мог вспомнить ничего из прошедшего вечера. Попытался принять вертикальное положение - сел, свесив ноги со стола. А ноги-то до пола не достают!!! Несчастный понял, что сидит на какой-то возвышенности... Поползал по столу - вокруг темно, хоть глаз выколи. Нашел он в кармане какую-то мелочь, вытянул руку и отпустил монетки в темное ничто - звука удара так и не раздалось (прим. - как оказалось, монетки бесшумно упали на какой-то хлам под столом). И тут несчастный понял - он находится в какой-то пещере, на скале, всеми забытый и покинутый, почти как у Эдгара По. Посему заорал как резанный))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429257</guid>
<pubDate>2014-07-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429257</link>
<title>Цитата #429257</title>
<description><![CDATA[XXX: пол 4 утра, часа три уснуть не могу... какой-то дискомфорт...<br>XXX: дошло в чем дело, комп выключил, тихо слишком)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429256</guid>
<pubDate>2014-07-24 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429256</link>
<title>Цитата #429256</title>
<description><![CDATA[Это в нормальных парламентах депутаты представляют избирательные округа. У наших же уместнее спрашивать: &quot;Вы от какой галактики баллотировались?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429255</guid>
<pubDate>2014-07-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429255</link>
<title>Цитата #429255</title>
<description><![CDATA[xxx: Скажите, а почему у вас картинки в BMP? Так, ради интереса…<br>yyy: Скажите, а как вы заметили, что у него картинки в bmp? Так, ради интереса…<br>xxx: Они грузились снизу вверх. Да, чему только меня не научило время, когда я использовал dial-up]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429254</guid>
<pubDate>2014-07-24 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429254</link>
<title>Цитата #429254</title>
<description><![CDATA[xxx: на меня обозвались шизофреником че делать<br>zzz: Поговори об этом с собой, выпейте пивка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429253</guid>
<pubDate>2014-07-24 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429253</link>
<title>Цитата #429253</title>
<description><![CDATA[Реальный позавчерашний разговор с начальством:<br>Н: Я просила вас сделать копии этих фотографий на цветном принтере!<br>я: Я напечатала вам их на цветном принтере.<br>Н: Тогда почему они черно-белые?<br>Я: Потому что исходные фотографии были черно-белые.<br>Н: Ну так принтер же цветной!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429252</guid>
<pubDate>2014-07-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429252</link>
<title>Цитата #429252</title>
<description><![CDATA[ххх: по мне лучший будильник на всунге: легкая музычка, звуки льющейся воды типа водопад тихо спокойно благодать никаких резких звуков<br>ууу: если и проснешься, то от того что матрас под тобой мокрый!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429251</guid>
<pubDate>2014-07-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429251</link>
<title>Цитата #429251</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Я НЕНАВИЖУ ЕЕ КОТА!! Она только о нем может говорить! Если вдруг наивно спросишь ее: &quot;что новенького?&quot;, готовься узнать подробности совмещения Кота с его новым кормом. ЗАЧЕМ ЭТОЙ ЖИРНОЙ ЖИВОТИНЕ НОВЫЙ КОРМ?? Она же жрет ВСЕ!<br>Приду к ней в гости, она сидит и наглаживает кота, приговаривая: &quot;не бойся, это чудовище тебя не обидит&quot;. А чудовище страдает! У чудовища аллергия на эту мерзкую волосатую херню!<br>Я говорю, он не любит тебя, он любит ЖРАТЬ! Но не верит, не верит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429250</guid>
<pubDate>2014-07-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429250</link>
<title>Цитата #429250</title>
<description><![CDATA[на роликовые покатушки я первый раз приперлась в сорок. в жизни со мной на улице никто не знакомился, а вот на роликах все время пытаются, но. поздно, я всех обгоняю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429249</guid>
<pubDate>2014-07-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429249</link>
<title>Цитата #429249</title>
<description><![CDATA[Vogt:<br>Т.е. энергия &quot;закачивается&quot; в сжатые файлы. Но тут возможны и обратные процессы. При разархивировании энергия опять выделяется обратно.<br>allexmax:<br>Знаю историю про &quot;научного сотрудника&quot; который пытался защитить кандидатскую на тему &quot;Увеличение массы НЖМД при записи на него информации&quot;.<br>Ваша теория на докторскую тянет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429248</guid>
<pubDate>2014-07-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429248</link>
<title>Цитата #429248</title>
<description><![CDATA[Когда я была маленькой, лет 5, мои родители всегда отправляли меня на лето к бабушке в маленький посёлок. Там у меня была подруга Ксюша. Как-то раз в честь её ДР я ей хотела сделать подарок и пошла нарвала репейника и сделала ей корону. Когда я надела ей на голову - очень понравилось и она побежала маме похвастаться. Прошло не мало времени и я пошла к ней. Заглянув в окошко я увидела как её мама рыдает, а папа Ксюшу налысо бреет и уже тогда я поняла, что мне пришел конец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429247</guid>
<pubDate>2014-07-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429247</link>
<title>Цитата #429247</title>
<description><![CDATA[ххх: И как называется ваша панк-группа?<br>ууу: Dogz!<br>xxx: Пёсики? )))<br>ууу: Да нее, DogZZ!!<br>xxx: Аа. ПёЗЗЗики??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429246</guid>
<pubDate>2014-07-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429246</link>
<title>Цитата #429246</title>
<description><![CDATA[Намедни самая постоянная женщина в моей жизни сказала &quot;прощай&quot; и уехала в другой город... Мне нужен новый парикмахер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429245</guid>
<pubDate>2014-07-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429245</link>
<title>Цитата #429245</title>
<description><![CDATA[Алена: на меня нападает жор! не могу понять что хочу. открываю холодос и зырю, зырю.<br>Ольга: это жажда зрелищ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429244</guid>
<pubDate>2014-07-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429244</link>
<title>Цитата #429244</title>
<description><![CDATA[Предложение нововведений в официальной группе ВКонтакта:<br><br>Ввести экзамены по русскому языку, орфографии и правописанию для лиц младше 15 лет. И отдельно тесты на употребление запятых, вопросительных и восклицательных знаков. А в идеале запретить пользование ресурсом лицам младше 13 лет. Либо по письменному разрешению родителей, что бы были в курсе. Пусть разделят ужас с остальными пользователями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429243</guid>
<pubDate>2014-07-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429243</link>
<title>Цитата #429243</title>
<description><![CDATA[Подруга присылает скриншот чек-ина, где Foursquare выдает ей &quot;Вы были здесь 20 раз, а вот xxx(Я) - аж 43 раза! Вы же не хотите с этим мириться?&quot;<br>Далее диалог:<br>Я - Представляю чек-ин &quot;Моя бывшая&quot;, в которой чекинится ее новый парень, а там такая же подпись. После этого на некоторое время они становятся кроликами.<br>П - Ахахаха, какой кошмар! И да, когда-нибудь кто-нибудь такой счетчик придумает точно)<br>Я - Кажется, у меня есть старт-ап...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429242</guid>
<pubDate>2014-07-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429242</link>
<title>Цитата #429242</title>
<description><![CDATA[dj_koRRy:<br>кстати, у нас новый хомяк :)<br><br>Юлия:<br>ещё один?<br><br>dj_koRRy:<br>нуу.... с учетом съеденного кошкой того... скорее не еще один, а опять первый!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429241</guid>
<pubDate>2014-07-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429241</link>
<title>Цитата #429241</title>
<description><![CDATA[ххх: Не, я не люблю WoT.<br>ууу: помнится, в прошлом году тебя от него было за уши не оттащить.<br>ххх: Деда моего помнишь? Он всю войну был танкистом... и после войны был танкистом... и даже генералом был танковых частей. Когда он WoT увидил, то аж сам пробовал играть. Но. Реакции никакой, че куда жать не понимает... Поэтому, теперь я у него танкист. я гоняю, он командует, ругается.<br>ххх: Я для него водила безрукий, а в игрушке зоны пробития неправильно расставлены.<br>ххх: Нет, я не люблю WoT.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429240</guid>
<pubDate>2014-07-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429240</link>
<title>Цитата #429240</title>
<description><![CDATA[Комментарии к статье &quot;Международная кодовая таблица сигналов бедствия «земля-воздух»&quot;<br><br>xxx: надо на даче знак &quot;F&quot; выложить (Нужны продовольствие и вода). может чего когда и обломится.<br><br>yyy: А есть знак &quot;Нужны бухло и бабы&quot;? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429239</guid>
<pubDate>2014-07-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429239</link>
<title>Цитата #429239</title>
<description><![CDATA[Дочери 1,5 месяца, жена кормит грудью, спим втроём. Просыпается иногда каждые пол-часа. Жена хронически не высыпается.<br>Сегодня утром:<br>- Солныш, ну как вы сегодня, выспались хоть немножко?..<br>Жена измученно:<br>- Я уже забыла, что это такое...<br>Старшая (спит как Бог, не шевелится даже от самых громких криков), радостно, что может маме что-то объяснить:<br>- Мама! Это когда просыпаешься!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429238</guid>
<pubDate>2014-07-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429238</link>
<title>Цитата #429238</title>
<description><![CDATA[YYY: будешь куда-то ехать?<br>XXX: да<br>XXX: в Подмосковье<br>YYY: рыбалка, пиво, шашлыки?)<br>XXX: ну типа да<br>XXX: огород лопата умер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429237</guid>
<pubDate>2014-07-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429237</link>
<title>Цитата #429237</title>
<description><![CDATA[uncle_valico: Некоторые люди отдыхают на природе в отместку за аналогичный поступок с её стороны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429236</guid>
<pubDate>2014-07-23 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429236</link>
<title>Цитата #429236</title>
<description><![CDATA[hunter: Плов в мультиварке он без души, не то чтоб в казане…<br>BonesJovi: Ну мультиварка вощем-то казан, но на коробке-автомат]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429235</guid>
<pubDate>2014-07-23 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429235</link>
<title>Цитата #429235</title>
<description><![CDATA[MakeInstall: про ipv6 будет такая статья? А то этот ipv6 у меня в голове не укладывается(((<br>roman_tik: Ага, так и запишем: у MakeInstall в голове менее 128-bit]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429234</guid>
<pubDate>2014-07-23 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429234</link>
<title>Цитата #429234</title>
<description><![CDATA[xxx<br>скайп охренел... Пишет: вы были отключены от скайпа, потому что пользуетесь устаревшей версией. Загрузите новую версию<br><br>xxx<br>странно, что нет сообщения &quot;В новой версии Скайпа ЦРУ США сможет более эффективно за вами следить&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429233</guid>
<pubDate>2014-07-23 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429233</link>
<title>Цитата #429233</title>
<description><![CDATA[skyborn: Маришка, а Маришка!<br>SuPERMaRinKa: да-да, милый?<br>skyborn: а кто у тебя любимый киноперсонаж?<br>SuPERMaRinKa: Дильдо Деггинс<br>SuPERMaRinKa: БИЛЬБО!!! БИЛБО БЕГГИНС!!!!!<br>SuPERMaRinKa: б и д на клавитауре РЯДОМ!!!<br>skyborn: да, конечно :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429232</guid>
<pubDate>2014-07-23 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429232</link>
<title>Цитата #429232</title>
<description><![CDATA[Суббота. Трудодень в миграционной службе, добросовестно отработала до обеда, сижу ем яблоко. Открывается дверь.<br>- Девушка, можно вопрос?<br>- Извините, у нас сейчас обед, он закончится и я с радостью отвечу.<br>- Но у меня только вопрос!<br>- Я понимаю, пожалуйста, дождитесь конца обеденного перерыва.<br>- Но ведь...<br>- Покиньте, пожалуйста, кабинет.<br>Лицо нехотя выходит. Начинаю закрывать кабинет, проворачиваю ключ и тут из-за двери тихонько звучит вопрос:<br>- Девушка, а если я заходить не буду, а вот отсюда только спрошу, можно?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429231</guid>
<pubDate>2014-07-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429231</link>
<title>Цитата #429231</title>
<description><![CDATA[В одной московской управе специалист пишет письмо и вслух проговаривает &quot;Просим выделить землю в натуре&quot;. Зависает.<br>- &quot;в натуре&quot; надо выделять запятой?<br>Начальник отдела - мудрейший человек, смотрит на неё внимательно и без тени усмешки говорит: &quot;Вначале предложения.&quot; Его зам., бывший военный, выдержка железная, тоже без всякого выражения: &quot;Они нам землю без рассмотрения выделят&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429230</guid>
<pubDate>2014-07-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429230</link>
<title>Цитата #429230</title>
<description><![CDATA[Накрылся телефон. Муж купил на барахолке древнющий самсунг. Сегодня предстоит поездка в соседний город на автобусе. Вечером перед сном решила по быстрому закинуть музыки на телефон, чтоб в автобусе не скучать. Продолбалась с подключением этого чуда техники к компу до утра. 7 утра. Так и не подключила. Но проблема решена: в автобусе буду спать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429229</guid>
<pubDate>2014-07-23 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429229</link>
<title>Цитата #429229</title>
<description><![CDATA[rialrays:<br>Глубокая ночь... Звонок. В телефоне спокойный мужской голос:<br>- Здравствуйте! Я по объявлению. Вы щенков мопса продаете?<br>- Да.<br>- Мне нужна девочка.<br>- Прямо сейчас???<br>- Ээээээ....<br>- Понимаете, обычно ночью звонят родные-близкие, если, не дай бог, что-то случилось...<br>- Нет-нет, спасибо, у меня все хорошо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429228</guid>
<pubDate>2014-07-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429228</link>
<title>Цитата #429228</title>
<description><![CDATA[ххх: Убило! Приходит ко мне сейчас тело и просит USB-ШЛАНГ для телефона!!!<br>ууу: Ну и что? Все он правильно сказал, через него ведь ЗАЛИВАЮТ :)<br>ххх: *застрелился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429227</guid>
<pubDate>2014-07-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429227</link>
<title>Цитата #429227</title>
<description><![CDATA[ххх: Бразильцы проиграли немцам 7:1<br>ххх: Бразильцы проиграли голландцам 3:0<br>yyy: Жаль наши рано вылетели, тогда бы может быть с бразильцами вничью сыграли )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429226</guid>
<pubDate>2014-07-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429226</link>
<title>Цитата #429226</title>
<description><![CDATA[xxx: в зависимости от степени усталости и макияжа в алкомагах требуют то паспорт, то карту постоянного покупателя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429225</guid>
<pubDate>2014-07-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429225</link>
<title>Цитата #429225</title>
<description><![CDATA[Моя интеллигентнейшая мама, выйдя на пенсию пожаловалась, что книжки дорогие, а читать хочется. Купил я ей электронную книжку и закачал библиотеку. Подарил маме со словами: - Тут есть почти всё, кроме самых новых книжек. &quot;Ой, ли&quot; - усмехнулась мама, и полезла проверять. Первое, что она проверила - есть ли там Барков...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429224</guid>
<pubDate>2014-07-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429224</link>
<title>Цитата #429224</title>
<description><![CDATA[xxx: ну а почему у людей всегда возникает вопрос беременная или нет когда просто тошнит?<br>может меня от людей тошнит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429223</guid>
<pubDate>2014-07-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429223</link>
<title>Цитата #429223</title>
<description><![CDATA[Всю ночь снилось как мы всей семьей, рискуя жизнью, спасаем кота от зомбей во время зомбиакпокалипсиса, а утром выяснилось, что он нагадил в коридоре. Паскуда неблагодарная :[]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429222</guid>
<pubDate>2014-07-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429222</link>
<title>Цитата #429222</title>
<description><![CDATA[xxx: новый проект - дом 3, где одинокие айтишники строят свою фирму и пытаются придумать высокодоходный стартап)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429221</guid>
<pubDate>2014-07-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429221</link>
<title>Цитата #429221</title>
<description><![CDATA[- Считаю, что авторские права должны автоматически теряться после смерти автора. Ибо совсем уж несправедливо. Почему, к примеру, наследники врачей, спасших большое количество жизней, не получают ничего, а наследники авторов получают гонорары в течение последующих 70 лет?<br>- Я боюсь, что если привязать окончание охраны к смерти автора, успешных авторов убивать начнут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429220</guid>
<pubDate>2014-07-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429220</link>
<title>Цитата #429220</title>
<description><![CDATA[ххх: чего с ногой?<br>ууу: сломал/и<br>ххх: как случилось?<br>ууу: с гопниками в бейсбол поиграл, и они выиграли смарт за 20к... :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429219</guid>
<pubDate>2014-07-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429219</link>
<title>Цитата #429219</title>
<description><![CDATA[- Как к тебе проехать? <br>- Да просто. Въехал в город, слева будет МАГНИТ, от него два квартала, потом поворот налево, возле МАГНИТА. Там по прямой до светофора, и направо поворот за МАГНИТОМ, потом еще квартал, там увидишь пятиэтажку, я там живу, а на первом этаже МАГНИТ. <br>- Жесть!!! А у вас в городе есть другие ориентиры, кроме МАГНИТА? <br>- Конечно есть! Въезжаешь в город, справа будет ПЯТЁРОЧКА...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429218</guid>
<pubDate>2014-07-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429218</link>
<title>Цитата #429218</title>
<description><![CDATA[xxx рассказывает, как завалил собеседование в IT-отдел.<br><br>xxx: я тебе сразу переведу на язык автомехаников. Вот дают тебе тестовое задание &quot;Поменяй свечи&quot;. Ты такой радостный, да легко! А они тебе добавляют: &quot;На Бугатти Вейрон. Вы с ними скорее всего не работали и никогда не будете, но мало ли&quot;. Ты так думаешь, ну ладно, свечей будет не 4, а 28, добираться до них через задницу, но за вечер можно разобраться. Приходишь в гараж и видишь нечто искореженное в хлам с наклейкой вейрон поверх китайских иероглифов, где без болгарки ни до чего не доберешься. Но резать тебе не дают, говоря, что любой механик должен уметь менять свечи с одним ключом и баночкой вд-40.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429217</guid>
<pubDate>2014-07-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429217</link>
<title>Цитата #429217</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения мед комиссии военкомата, про то, как они берут и здоровых и больных:<br>xxx: Знаешь, у меня ощущение<br>xxx: Что если к ним прийти<br>xxx: И там умереть<br>xxx: То они скажут &quot;пффф&quot;<br>xxx: &quot;Вот же актер&quot;<br>xxx: &quot;Лишь бы не идти служить&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429216</guid>
<pubDate>2014-07-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429216</link>
<title>Цитата #429216</title>
<description><![CDATA[вопросы и ответы:<br>В: Куда подойдет тонер Kyocera TK-18?<br>О: Да куда угодно, хоть в чай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429215</guid>
<pubDate>2014-07-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429215</link>
<title>Цитата #429215</title>
<description><![CDATA[Вода кипит при 100 градусах и пельмени варятся при 100 градусах. Как бы мы жили, если бы не это случайное совпадение?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429214</guid>
<pubDate>2014-07-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429214</link>
<title>Цитата #429214</title>
<description><![CDATA[Бухгалтерия, женщины в возрасте. Обсуждение нового IT-шника:<br>ххх: Где мои 25?<br>yyy: где, где... )<br>ххх: неее, там тоже 39 (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429213</guid>
<pubDate>2014-07-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429213</link>
<title>Цитата #429213</title>
<description><![CDATA[Smirnyaga: а я обошел 20!!! магазинов в поиске провода<br>kasthack: Что за кабель такой редкий?<br>Smirnyaga: ну, у меня кракеновская гарнитура<br>Smirnyaga: они оригинальные и оптимизаторы<br>* kasthack гуглит kraken *<br>kasthack: Тентакль покупал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429212</guid>
<pubDate>2014-07-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429212</link>
<title>Цитата #429212</title>
<description><![CDATA[Почему-то никто всерьез не воспринимает, но всегда говорю, что интернет - идеальный продукт для пенсионеров.<br>А чё? Овсянки с утра пожевал и общаешься с Иваном Семенычем из соседнего подъезда, который из-за больных суставов из дома не выходит... И киношку посмотреть, и с Никитичной, боевой подругой, пофлиртовать неподетски и помериться дачными урожаями, и за жизнь с народом пообщаться, и перетереть за правительство с политикой ... И все это в байковой пижаме, не слезая с собственного дивана из-за радикулита, намазав спину пахучей мазью и обернув ее пуховым платком жены... Ляпота-а]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429211</guid>
<pubDate>2014-07-22 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429211</link>
<title>Цитата #429211</title>
<description><![CDATA[xxx: Сложный пароль на домашнем компе неплохо защищает. <br>xxx: От себя. Пьяного...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429210</guid>
<pubDate>2014-07-22 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429210</link>
<title>Цитата #429210</title>
<description><![CDATA[IreneCarrow:<br>Наш преподаватель по культуре говорит: &quot;Мы оказываемся там, где находятся наши мысли&quot;. Так вот почему я постоянно попадаю на дегустации))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429209</guid>
<pubDate>2014-07-22 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429209</link>
<title>Цитата #429209</title>
<description><![CDATA[Достали меня сегодня прямо с утра, не выдержал я и малость поприкалывался.<br>Перевели меня временно на районный филиал коммунального предприятия. Т.е. меня там посетители еще не видели. 85-90% посетители - пенсионеры. Прихожу за полчаса до начала рабочего дня (загрузить &quot;главный компьютер&quot; :) ну и базу подключить/обновить, без этого день просто не начнется). И да, бабуленции очередь занимают иногда за час, хотя потом весь этот серпентарий раскидывается за пятнадцать-двадцать минут.<br>Так и сегодня. Иду себе в дверь, а меня НЕ ПУСКАЮТ! &quot;КУДА_БЕЗ_ОЧЕРЕДИ&quot;!!!11один<br>Ну... я и отошел в конец очереди (а фигли, в журнале расписался - я на работе).<br>Фтыкаем. Пять минут, пятнадцать... и тут оно!<br>- А чегой-та они сегодни окошка не открывают?<br>- Да, опазывають. Скоро ж прием.<br>- Они работать вообще будут?!<br>... (спокойно говорю в пространство)<br>- Знаете, пока я в ту дверь не войду, прием вообще не начнется.<br>(мгновенно наступает гробовая тишина)<br>- Да, я тут работаю.<br>И в абсолютной тишине уже спокойно прохожу на рабочее место. Успел все подключить минута в минуту к началу приема.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429208</guid>
<pubDate>2014-07-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429208</link>
<title>Цитата #429208</title>
<description><![CDATA[НК: мне котенок вчера подмигивал.<br>НК: ну, мне сперва так показалось. Поначалу.<br>НК: оказалось, у него при виде меня глаз дергается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429207</guid>
<pubDate>2014-07-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429207</link>
<title>Цитата #429207</title>
<description><![CDATA[В пятницу люди уходят с работы пораньше чтобы подольше постоять в пробках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429206</guid>
<pubDate>2014-07-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429206</link>
<title>Цитата #429206</title>
<description><![CDATA[Ничто так не растягивает рабочий день пятницы в вечность, как новенькая, упакованная Sony Play Station 4, под рабочим столом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429205</guid>
<pubDate>2014-07-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429205</link>
<title>Цитата #429205</title>
<description><![CDATA[Кисонька:<br>ммм...если бы моя подруга стала добавляться в друзья к тебе, то это была бы бывшая подруга. Мертвая бывшая подруга]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429204</guid>
<pubDate>2014-07-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429204</link>
<title>Цитата #429204</title>
<description><![CDATA[Подруга, урулившая в графство Суррей с англицким Ромео на выходные, постит на синеньком сайте фоточки с камментом<br><br>&quot;Крикет, газон, Пиммс, белые костюмы, зонтики от солнца - что можеть быть более Английским?&quot;<br><br>Первый комментарий: Просрать в футбол]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429203</guid>
<pubDate>2014-07-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429203</link>
<title>Цитата #429203</title>
<description><![CDATA[xxx: говорить словами через рот всегда проще, чем ждать телепатов из отпуска.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429202</guid>
<pubDate>2014-07-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429202</link>
<title>Цитата #429202</title>
<description><![CDATA[Helga Xorxoy: у меня одна из кошек - тп<br>Дюгонь-из-Омска: Розовая?<br>Helga Xorxoy: как только доча снимает белье - она старается его надеть<br>Helga Xorxoy: именно надеть на себя<br>Helga Xorxoy: представляешь кошку в лифчике?<br>Дюгонь-из-Омска: Гы.)<br>Дюгонь-из-Омска: Гламурррррр.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429201</guid>
<pubDate>2014-07-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429201</link>
<title>Цитата #429201</title>
<description><![CDATA[xxx: Сложно найти ошибку в огромном SQL-запросе без профилирования.<br>xxx: Особенно если её там нет<br>xxx: ДВА ЧАСА ЖИЗНИ КОТУ ПОД ХВОСТ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429200</guid>
<pubDate>2014-07-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429200</link>
<title>Цитата #429200</title>
<description><![CDATA[xxx: Настоящая любовь - это встать раньше будильника и отключить его, чтобы ОНА не проснулась. После такого мужественного поступка можно смело бренчать на кухне, смотреть мультики на громкости и далее по списку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429199</guid>
<pubDate>2014-07-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429199</link>
<title>Цитата #429199</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Смотрел новый американский фильм &quot;Ной&quot; про потоп и пришла мысль. В наш век войн, насилия, разврата и коррупции и других деяний, что они могли ТАКОГО натворить, что их смыло?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429198</guid>
<pubDate>2014-07-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429198</link>
<title>Цитата #429198</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто пил из моей кружки?<br>yyy: Уже давно никто не пьет из твоей кружки.<br>xxx: А-а-а, боитесь... Обучил я вас порядку.<br>yyy: Боимся, что козленочками станем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429197</guid>
<pubDate>2014-07-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429197</link>
<title>Цитата #429197</title>
<description><![CDATA[у моей кошки есть любимая игрушка - маленькая плюшевая свинка. Когда меня нет, она с ней играется, и всегда переносит с дивана ко мне на кровать. Я так и говорю - кошка опять подложила мне свинью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429196</guid>
<pubDate>2014-07-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429196</link>
<title>Цитата #429196</title>
<description><![CDATA[ххх: А как мне быть, если я хочу писать на Делфи и быть крутым программистом?<br>ууу: Ну, для начала тебе нужно убрать противоречие и заменить Делфи на С.<br>ххх: А для конца?<br>ууу: А для конца - по ситуации, либо кондом, либо уролог.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429195</guid>
<pubDate>2014-07-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429195</link>
<title>Цитата #429195</title>
<description><![CDATA[наша медицина такая медицина...<br>пришел с футбола &quot;подкованный&quot;, нога разболелась, двинул в поликлинику.<br>Хирург - третий этаж, естественно пешком. Очередища, сесть некуда, простоял 1,5 часа, - идите на рентген. В соседний корпус, хоть этаж второй. Вернулся, смотрит снимок - ВЫ ПОЧЕМУ ХОДИТЕ, У ВАС ПЕРЕЛОМ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429194</guid>
<pubDate>2014-07-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429194</link>
<title>Цитата #429194</title>
<description><![CDATA[&lt;reend&gt;: пельмени, сцуко, высокотехнологичный продукт, со встроенным индикатором готовности]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429193</guid>
<pubDate>2014-07-21 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429193</link>
<title>Цитата #429193</title>
<description><![CDATA[xxx: В стереотипной семье жена со скандалом выводит мужа из бара или пивной, в нашей - из книжного.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429192</guid>
<pubDate>2014-07-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429192</link>
<title>Цитата #429192</title>
<description><![CDATA[Новость на Яндексе:<br>&quot;У российских депутатов появится своя социальная сеть&quot;<br><br>xxx: ВДуме?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429191</guid>
<pubDate>2014-07-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429191</link>
<title>Цитата #429191</title>
<description><![CDATA[xxx: согласно статистике, тот, кто в 15 лет смешивал пиво с водкой, к двадцати смешивает песок с цементом.<br>xxx: а вот нет<br>xxx: я смешиваю джс и пхп]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429190</guid>
<pubDate>2014-07-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429190</link>
<title>Цитата #429190</title>
<description><![CDATA[- Доктор, у меня проблема: работаю в техподдержке и слишком много говорю по телефону...<br>- Вы хотите поговорить об этом?<br>- Да! Я Вам сейчас позвоню...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429189</guid>
<pubDate>2014-07-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429189</link>
<title>Цитата #429189</title>
<description><![CDATA[С хабры:<br>Meklon:<br>Вспомнил, как мы делали ЭЭГ на физиологии. Сидит студент, тихо засыпает в шапочке с электродами. ЭЭГ пишет вялые волны. Внезапно, моя весьма симпатичная однокурсница решает внести разнообразие в этот довольно скучный процесс и демонстрирует подопытному очень душевно выглядевшую грудь. У студента отвисает челюсть, ЭЭГ пишет адскую пилораму. Преподаватель долго не может понять, почему сорвалась лабораторная работа)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429188</guid>
<pubDate>2014-07-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429188</link>
<title>Цитата #429188</title>
<description><![CDATA[DerArto: Диетологи не рекомендуют выкладывать фотографии в Инстаграм после шести.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429187</guid>
<pubDate>2014-07-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429187</link>
<title>Цитата #429187</title>
<description><![CDATA[Лола Ло: у меня кстати рядом с домом есть частный детский сад &quot;наследник&quot;<br>и через две остановки недавно открыли ещё садик &quot;феодал&quot;<br>я просто упарываюсь с этих людей<br><br>эйрхарт: ахахахахах<br><br>Лола Ло: наследника переплюнуть просто решили, конечно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429186</guid>
<pubDate>2014-07-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429186</link>
<title>Цитата #429186</title>
<description><![CDATA[Если жена настаивает на установке биде, не сопротивляйтесь. Туда может войти до 10 бутылок пива для охлаждения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429185</guid>
<pubDate>2014-07-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429185</link>
<title>Цитата #429185</title>
<description><![CDATA[А: А как телефон блокируется, когда его к уху прикладываешь для разговора?<br>Б: нет, ну вот это уже точно магия<br>Б: там стоит детектор, который подает сигнал в ухо и сигнал отбивается от мозга<br>Б: если нету мозга - телефон не блокируется<br>Б: потому что звук выходит через другое ухо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429184</guid>
<pubDate>2014-07-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429184</link>
<title>Цитата #429184</title>
<description><![CDATA[xxx: раньше на вопрос, знаю ли я js, я отвечала: ну немножко<br>xxx: теперь поучила его еще и на тот же вопрос могу уверенно ответить &quot;нет&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429183</guid>
<pubDate>2014-07-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429183</link>
<title>Цитата #429183</title>
<description><![CDATA[Новость на рамблере: &quot;Первые биржевые торги лесом прошли в России&quot;.<br>Первая мысль: мастер Йода пишет о провале биржевых торгов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429182</guid>
<pubDate>2014-07-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429182</link>
<title>Цитата #429182</title>
<description><![CDATA[Киц: Стою сёдня на аллейке, объедаю черёмуху с дерева, никого не трогаю. Вдруг на меня накидывается обширная мадам и начинает по ладошкам шлёпать, вопя &quot;Ты што?! Это же БУЗИНА! Бегом в больницу на промывание!&quot; Я её ручонки от себя отвожу вежливо, спрашиваю &quot;Тётя, вы ботаник?&quot; Орёт опять &quot;Я всю жизнь в деревне жила, каждую травинку знаю ПО ИМЕНИ!&quot; Ага, и фамилии. Киваю на рядом растущую коринку (по-местному пирус) &quot;А как вот эти ягодки называются?&quot; Ответ мгновенный &quot;Это ВОЛЧЬЕ ЛЫКО. Убивает в два дня!&quot; и даже пятится немножко от куста. &quot;О, спасибо, тётенька, а то я их кушаю вторую неделю, а по имени не знаю&quot; и начинаю с утробным урчанием поедать спелые ягоды (всё равно надо черёмуху заесть). Тётя посмотрела на меня печально, видимо мысленно хороня мою глупую тушку, и траурной походкой скрылась из виду. Я от греха тоже слиняла, а то с неё бы сталось психовозку вызвать :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429181</guid>
<pubDate>2014-07-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429181</link>
<title>Цитата #429181</title>
<description><![CDATA[deadpinkelefant@lj:<br>Я-то думала, что главной моей проблемой будет крэп инглиш, но нет (спасибо Марусе за это!). Главная проблема — голландские имена.<br><br>Меня представили будущим коллегам. Сначала всё было хорошо:<br>— Привет всем, это Кейти, наш новый художник.<br>Хором:<br>— Приве-ет, Кейти!<br>Дальше я услышала нечто вроде:<br>— А это Архщьйон. Это Грхойденбрег. Это Марьйощрхпр. Но для удобства мы зовём её просто Щрхпр.<br>Потом, спохватившись:<br>— А это Сергей...<br>(слава богу!)<br>— ...но он будет с нами только две недели, и тебе не придётся запоминать его нелепое сложное имя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429180</guid>
<pubDate>2014-07-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429180</link>
<title>Цитата #429180</title>
<description><![CDATA[GliGliKo: блин, вспомнился мой эпичный фэйл. будучи жутким компутерным нубом, я нечаянно удалила ярлык мой компьютер с рабочего стола<br>GliGliKo: и знаешь, как я додумалась это исправить?)<br>GliGliKo: я ПЕРЕУСТАНОВИЛА ВИНДУ)))<br>GliGliKo: суровые русские бабы:) коня на скаку остановят, в горящую избу войдут, винду из-за пропавшего ярлычка снесут xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429179</guid>
<pubDate>2014-07-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429179</link>
<title>Цитата #429179</title>
<description><![CDATA[С Хабра, обсуждение системы авторизации по снимку лица веб-камерой:<br>EminH: опять же можно региться состроив «секретную» гримасу — шансов что ее найдут мало :)<br>Ogra: Так и представляется: «Ваша гримаса недостаточна надежна. Попробуйте пошевелить ушами или лизнуть свой нос»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429178</guid>
<pubDate>2014-07-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429178</link>
<title>Цитата #429178</title>
<description><![CDATA[Будни техподдержки.<br>Комментарий от техника при закрытии заявки:<br><br>Заранее созвонились с клиентом, проинформировали про цену, он согласился, потом мастер отправился к клиенту в назначенное время, но мастеру не открыли дверь и сказали &quot;Денег нет&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429177</guid>
<pubDate>2014-07-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429177</link>
<title>Цитата #429177</title>
<description><![CDATA[Разговор про WOW<br>x: реализм, матьиво<br>­x: поесть в воде нельзя<br>­x: зато двуручник наточить - запросто]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429176</guid>
<pubDate>2014-07-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429176</link>
<title>Цитата #429176</title>
<description><![CDATA[XXX: Почему ты всё время бычишь? Ты же девочка!<br>YYY: Меня в детстве уронили в чан с гопниками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429175</guid>
<pubDate>2014-07-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429175</link>
<title>Цитата #429175</title>
<description><![CDATA[Глядя на бесконечные римейки в мировом кинопрокате я всё жду - когда же снимут римейк на &quot;Прибытие поезда&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429174</guid>
<pubDate>2014-07-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429174</link>
<title>Цитата #429174</title>
<description><![CDATA[(обсуждение скриншота с Шоном Бином)<br><br>xxx: да это же Нед Старк!<br>yyy: Правильно! Только в фильме &quot;Анна Каренина&quot; 1995 года:) видимо, он тут Вронский)<br>yyy: ...Хотя с его везучестью он должен был играть Анну:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429173</guid>
<pubDate>2014-07-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429173</link>
<title>Цитата #429173</title>
<description><![CDATA[Все знают, что есть такой язык программирования АДА. И все, наверное, забыли язык РАЯ -- &quot;Русский алгоритмический язык&quot;, использовавшийся в учебниках информатики в конце восьмидесятых...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429172</guid>
<pubDate>2014-07-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429172</link>
<title>Цитата #429172</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Windows 8 поставила мне ультиматум:<br>xxx: <br>Центр обновления Windows<br>Перезагрузите компьютер, или это произойдёт автоматически через 1 день<br>xxx: <br>Скучаю по XP]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429171</guid>
<pubDate>2014-07-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429171</link>
<title>Цитата #429171</title>
<description><![CDATA[Заявка в службу IT: &quot;У нас очень жарко и душно, но все боятся включать кондиционер, так как считают, что его сначала необходимо прочистить от бактерий. Можете ли вы осуществить эту процедуру?&quot;<br><br>Админ - лучшее средство от бактерий!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429170</guid>
<pubDate>2014-07-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429170</link>
<title>Цитата #429170</title>
<description><![CDATA[xхx: Современники Сократа записали его слова: &quot;Я знаю, что я ничего не знаю&quot;, и, обидевшись, не записали продолжение: &quot;а вы, ослы, и того не знаете&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429169</guid>
<pubDate>2014-07-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429169</link>
<title>Цитата #429169</title>
<description><![CDATA[xxx: Что-то я сегодня нагнал 2,5 литра абсолютированного эфира, а затем слил их обратно в куб, по невнимательности приняв за сырой эфир.<br>yyy: факапы везде бывают<br>yyy: ещё можно 2 часа трясти литровую пробу воды на нефтепродукты, а потом взять и через окно кинуть этой банкой в моржа на берегу, чтоб не жрал с помойки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429168</guid>
<pubDate>2014-07-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429168</link>
<title>Цитата #429168</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот ты программист - на фига тебе синусы, косинусы и интегралы? Тебе нужен С++, SQL, Ява, Питон, Хаскель, Си шарпы и точки нет всякие, PHP там...<br>YYY: Эм... моя контора спутники делает. В тот день когда мне не понадобятся синусы, косинусы и интегралы я влезу в гугл и наконец напишу &quot;Hello, world!&quot; на десяти языках - и офигею от осознания собственной крутизны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429167</guid>
<pubDate>2014-07-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429167</link>
<title>Цитата #429167</title>
<description><![CDATA[xxx: 2 дня назад в офисе закрыл доступ в соцсети, сегодня одна сотрудница предложила секс в обмен на доступ )<br>yyy: Может что-то недопонял? Например фраза - &quot;Мы тебя всем отделом раком отдерем, если не включишь&quot; не означает секс в обмен на доступ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429166</guid>
<pubDate>2014-07-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429166</link>
<title>Цитата #429166</title>
<description><![CDATA[Обсуждение очередной системы умного дома на Хабре:<br>mtp: <br>&gt; умную лампочку Hue и замок Lickitron<br>Замок лизать надо, это понятно. Вопрос — что делать с лампочкой?<br><br>Lertmind: <br>Вертеть, очевидно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429165</guid>
<pubDate>2014-07-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429165</link>
<title>Цитата #429165</title>
<description><![CDATA[Аника: блин а вдруг чувак с которым завтра свидание умер<br>Аника: ему вчера трепанацию черепа делали в 8 утра и он до сих пор не очнулся<br>Оля: и какое свидание в этом случае?<br>Аника: ну я не знаю, он обещал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429164</guid>
<pubDate>2014-07-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429164</link>
<title>Цитата #429164</title>
<description><![CDATA[Алина: Моя задница воистину более одарена технически, чем я. Каждый раз когда я сажусь на телефон, в нем открываются новые функции]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429163</guid>
<pubDate>2014-07-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429163</link>
<title>Цитата #429163</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня на почту пришло супер-короткое письмо: &quot;Сколько стоит такса?&quot;<br>ххх: На письмо не ответила, но руки чесались съязвить чего-нибудь на такое письмецо.<br>ууу: ххх, ответьте в той же стилистике: такса бесценна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429162</guid>
<pubDate>2014-07-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429162</link>
<title>Цитата #429162</title>
<description><![CDATA[После сессии:<br>ххх: закрыла норм. попробовала пару новых напитков в процессе.<br>ууу: кровь декана и слезы завкафа?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429161</guid>
<pubDate>2014-07-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429161</link>
<title>Цитата #429161</title>
<description><![CDATA[Sveta: Не помнишь как называется прога, чтобы жесткий диск на компе размножить?<br>slashlv: тебе нужен самец жесткого диска]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429160</guid>
<pubDate>2014-07-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429160</link>
<title>Цитата #429160</title>
<description><![CDATA[Хабр:<br><br>На рейсы в США запретят проносить разряженные телефоны<br><br>Как пишет NBC News, новые меры безопасности предприняты в целях предотвратить теракт, запланированный Аль-Каидой. Чиновники, как сообщается, обеспокоены тем, что ноутбук, смартфон или планшет могут быть использованы в качестве бомбы для взрыва авиалайнера.<br><br>Goodkat, 7 июля 2014 в 19:23#<br>К чему эти полумеры? Давно уже пора обязать авиакомпании перевозить пассажиров только абсолютно голыми, привязанными за руки и ноги к лежанкам и под полным наркозом. А для безопасности в каждый самолёт посадить по три федеральных маршала с пулемётом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429159</guid>
<pubDate>2014-07-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429159</link>
<title>Цитата #429159</title>
<description><![CDATA[lex: А меня устраивает моя зарплата (представь и такое бывает). Я вот думаю, как объяснить начальству, чтобы меня мотивировали удалением обязанностей и ответственности - то есть в идеале на вершине карьерной лесницы я должен вообще ничего не делать за эти же деньги)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429158</guid>
<pubDate>2014-07-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429158</link>
<title>Цитата #429158</title>
<description><![CDATA[А еще в юности у меня был приятель Арсений. Чудесный утонченный человек, филолог, выпускник МГУ, пьесы писал. Он увидел на кинотеатре рекламу кинокартины &quot;Рэмбо&quot;. Боже мой, сказал он, как хорошо, что наконец сняли фильм о великом французском поэте. Да что французском, мирового значения, жаль, что у нас так мало его переводят. Но почему его играет Сталлоне? Ведь это же совсем другой типаж!<br>Вот на этом, дорогие культурные граждане, мы и погорим.<br>Многое, я извиняюсь, знание порождает скорбь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429157</guid>
<pubDate>2014-07-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429157</link>
<title>Цитата #429157</title>
<description><![CDATA[Комментарии к новости на 4pda:<br>Yenot: &quot;На коробке, помимо перечисления достоинств самого устройства, написано, что пять таких экоупаковок спасают одно дерево, а сама коробка полностью разлагается за два месяца.&quot;<br>Надо прекращать гнать такой порожняк и переходить на производство экоупаковок.<br>Что интересно, сам аппарат, и его гарантийный талон также полностью разлагаются за два месяца]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429156</guid>
<pubDate>2014-07-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429156</link>
<title>Цитата #429156</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня директор просил диспетчера(!) перерисовать логотип компании(!!)<br>xxx: диспетчер сама не справилась, и позвала на помощь водителя(!!!), только что настраивавшего механику компьютер(!!11одын!)<br>xxx: а вы говорите - сисадмину приносят пылесос починить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429155</guid>
<pubDate>2014-07-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429155</link>
<title>Цитата #429155</title>
<description><![CDATA[Обсуждение запуска «Ангары».<br>vicky molokh: Стоп, это всё было ради запуска грузомакета?<br>Wuiss the Keeper: Это был оберег. С настоящим грузом точно бы упала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429154</guid>
<pubDate>2014-07-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429154</link>
<title>Цитата #429154</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть у нас чел один, он как-то раз вышел на работу по двойной оплате в выхи<br>xxx: Ему начислили как по одинарной<br>xxx: После высянения, ему начислили еще + за 2 дня<br>xxx: Потом нам повысили зп, и нужно было удержать за 1 день<br>xxx: И она удержала по новой ставке<br>xxx: Эта эпопея уже месяц длится ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429153</guid>
<pubDate>2014-07-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429153</link>
<title>Цитата #429153</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>забыл, что в одной нашей комнате 50 рублей мат :D<br>пришел рассказать про одну доработку, в ходе рассказа, по наиболее точным расчетам наматерился на 3850 рублей :D<br><br>xxx: <br>но суть доработки изложил верно, и коллеги посовещавшись решили, что по-другому было не рассказать, и так как первый раз, решили простить)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429152</guid>
<pubDate>2014-07-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429152</link>
<title>Цитата #429152</title>
<description><![CDATA[xxx: а куда можно деть древний сервер, времён чуть ли не Pentium D? В смысле, кому отдать?<br>yyy: носи, ты чо<br>xxx: зачем мне его носить?<br>yyy: ну, стильно. модно, молодежно - старые свитера, хипстота, вот это всё<br>xxx: СЕРВЕР!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429151</guid>
<pubDate>2014-07-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429151</link>
<title>Цитата #429151</title>
<description><![CDATA[xxx: Космические корабли бороздят просторы Вселенной, выходят новые айфоны, планшеты и смартфоны, а мы как мылись летом две недели в кастрюле, так и будем мыться...)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429150</guid>
<pubDate>2014-07-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429150</link>
<title>Цитата #429150</title>
<description><![CDATA[qqq: С развитием платной медицины следует ожидать, что известный возглас &quot;Мы его теряем!&quot; нужно будет вскоре понимать как &quot;Больной стремительно выздоравливает, у нас нет надежды удержать его под своей опекой сколько-нибудь долго!&quot; :-/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429149</guid>
<pubDate>2014-07-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429149</link>
<title>Цитата #429149</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня туча шрамов )) некоторые почти заросли, некоторые видны до сих пор<br>xxx: так получается, что все ранения приходятся на конечности, причем регулярно, даже сейчас ) то мне нож в ногу воткнется, то еще какая-нить хрень, я привыкла <br>xxx: я мужиГ!!!<br>yyy: Тебе стопудово надо раскачаться, получить какой-нибудь пояс по восточным единоборствам и при знакомстве с парнями небрежно сплевывать и показывать на любой шрам: &quot;Это было во Вьетнаме... Мы попали в засаду, из всего взвода выжила только я...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429148</guid>
<pubDate>2014-07-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429148</link>
<title>Цитата #429148</title>
<description><![CDATA[arxont: Да что ты знаешь о лени!<br>arxont: Я настолько ленивый, что вместо того, чтобы искать в гугле программу сам её написал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429147</guid>
<pubDate>2014-07-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429147</link>
<title>Цитата #429147</title>
<description><![CDATA[morris: если провести кончиком уха по корпусу незаземленной железки (в моем случае это макбук) то можно услышать частоту переменного тока<br>santa: вопрос, а как начальнику объяснить картину &quot;сотрудник водит головой по ноутбуку&quot;?)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429146</guid>
<pubDate>2014-07-17 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429146</link>
<title>Цитата #429146</title>
<description><![CDATA[Едем на авто по городу с друганом.<br>он: сбавь скорость, тебя вон снимают.<br>Вроде ничего не нарушил, но скорость сбавил, подъезжаем ближе - какой-то кент пиво из горла хлещет, только донышко видать, оператор, мать его.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429145</guid>
<pubDate>2014-07-17 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429145</link>
<title>Цитата #429145</title>
<description><![CDATA[ххх: Я на выходных поднял свой лвл!<br>ххх: Был в трех супермаркетах ничего не покупая, выходил мимо охранников, детекторов как не в чем не бывало задирая нос. Даже глаз не дрогнул!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429144</guid>
<pubDate>2014-07-17 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429144</link>
<title>Цитата #429144</title>
<description><![CDATA[Cегодня в 8 утра кот припер Влада будить. Теперь кот живет без сна, потому что как только он устраивается спать, мой муж с криком &quot;не спать, жывотное&quot; начинает его тормошить )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429143</guid>
<pubDate>2014-07-17 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429143</link>
<title>Цитата #429143</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Владимир подскажи почему мы опять весим !((((<br>&lt;zzz&gt; эволюционируйте в энергию и ничего весить не будете.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429142</guid>
<pubDate>2014-07-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429142</link>
<title>Цитата #429142</title>
<description><![CDATA[Nuu: если у меня задание<br>Smoren: мм?<br>Nuu: &#194;&#226;&#229;&#241;&#242;&#232; &#228;&#224;&#242;&#243; &#226; &#244;&#238;&#240;&#236;&#224;&#242;&#229; &#228;&#228;.&#236;&#236;.&#227;&#227;&#227;&#227;<br>Smoren: на эльфийском?<br>Nuu: введите дату в формате дд.мм.гггг<br>Nuu: ога<br>Smoren: формат даты на эльфийском: &#228;&#228;.&#236;&#236;.&#227;&#227;&#227;&#227;))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429141</guid>
<pubDate>2014-07-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429141</link>
<title>Цитата #429141</title>
<description><![CDATA[xxx: если продавались стиральные машинки с режимом &quot;деликатная стирка ребёнка&quot;, им бы цены не было бы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429140</guid>
<pubDate>2014-07-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429140</link>
<title>Цитата #429140</title>
<description><![CDATA[xxx: блин, воду холодную отключили! :(<br>xxx: хорошо хоть, что горячая вода холодная...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429139</guid>
<pubDate>2014-07-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429139</link>
<title>Цитата #429139</title>
<description><![CDATA[Habr:<br><br>zaaa: Мне только одно не понятно, откуда они узнали, что у улитки 25000 зубов? Они что их считали?<br><br>Milfgard: Физический метод:<br>1. Берём точные весы. Взвешиваем улитку.<br>2. Выбиваем улитке все зубы. Взвешиваем.<br>3. Взвешиваем один зуб.<br>4. Прячем тело и свидетелей жестокого обращения с животными.<br>Оптический метод: фотографируем и парсим зубы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429138</guid>
<pubDate>2014-07-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429138</link>
<title>Цитата #429138</title>
<description><![CDATA[XXX. А че там Влад?<br>YYY. Он же Ходор был, я вспомнил) в какой то момент он надрался до того, что перестал членораздельно говорить и мы заботливо обучили его говорить &quot;ходор&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429137</guid>
<pubDate>2014-07-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429137</link>
<title>Цитата #429137</title>
<description><![CDATA[Прочла у знакомого в фейсбуке (занимается аквариумистикой):<br><br>Люди все-таки очень странные существа. Сегодня в магазине женщина с 5-летней дочкой тыкает в рыбку и спрашивает:<br>- Как называется эта рыбка?<br>- Псевдомугил гертруды, - отвечаю я.<br>Женщина закатывает истерику, возмущается и уходит. На выходе я краем уха слышу, что, оказывается, я должен был ей на вопрос &quot;как называется эта рыбка&quot;, ответить, относится эта рыбка к гуппикам или нет. И, получается, я во всем виноват, что ответил прямо на прямой вопрос.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429136</guid>
<pubDate>2014-07-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429136</link>
<title>Цитата #429136</title>
<description><![CDATA[Вчера звонок: у вас есть щенки чау?<br>- Есть.<br>- Сколько стоят?<br>- отвечаю.<br>- мммммм. А еще другие породы есть на продажу?<br>- на продажу нет.<br>- ммммм. А мы тут еще старые аккумуляторы, газовые колонки покупаем. У вас нет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429135</guid>
<pubDate>2014-07-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429135</link>
<title>Цитата #429135</title>
<description><![CDATA[Анекдот с копирайтом - это как проститутка со справкой: вижу но не верю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429134</guid>
<pubDate>2014-07-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429134</link>
<title>Цитата #429134</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну, я погуглил этот вопрос основательно. Почитал статью на Хабре &quot;Почему девушки не играют в компьютерные игры&quot;.<br>yyy: И почему?<br>xxx: Они не мотивированы решать чисто охотничьи задачи - выследить/завалить кого-то, исследовать местность и т. п. Им надо защищать аналог домашнего очага. Собсно, именно поэтому PvZ хорошо идёт.<br>xxx: А ещё очень по-женски - искать социальные обходные пути. Типичный случай - позвать кого-то сильного, кто разрулит все проблемы.<br>xxx: В частности, в статье предлагались Симсы, ибо про домашний очаг и про общение. Ну, я говорю zzz: &quot;Я тут погуглил, бла-бла-бла, Симсы должны понравиться&quot;.<br>xxx: Угадай, что она ответила.<br>yyy: Что Симсы тупые?<br>xxx: Почти. Она не будет в это играть, потому что это БАБСКАЯ игра.<br>xxx: Теперь играем в L4D2...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429133</guid>
<pubDate>2014-07-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429133</link>
<title>Цитата #429133</title>
<description><![CDATA[Lip: работаю в тех поддержке. и постоянно звонит парень и перед тем как задать технический вопрос всегда спрашивает: &quot;удобно ли мне говорить?&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429132</guid>
<pubDate>2014-07-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429132</link>
<title>Цитата #429132</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну почему выверенный по цвету, пропорциям и кадрированию снимок все игнорируют, зато бешено лайкают всякий проходняк с пушистиками?<br>yyy: Да потому что они не фотографы и не рубят в этих пропорциях и кадрированиях.<br>xxx: Зато все как один эксперты в пушистиках))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429131</guid>
<pubDate>2014-07-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429131</link>
<title>Цитата #429131</title>
<description><![CDATA[Работаю в компании, занимающейся разработкой софта и CRM-системами.<br>Сижу на ресепшене. Заходит типичная барышня (я девушка, но даже я не могла оторвать взгляда от ее, кхм, фасада). Барышня оглядывается, и говорит &quot;а вы машинами занимаетесь?&quot;<br>У меня за спиной огромная надпись &quot;***СОФТ&quot;. Думаю, может про железо говорит, говорю &quot;а какие машины вас интересуют?&quot;<br>Она &quot;ну, машины, такие, машины....а у вас что за компания?&quot;<br>я: &quot;софт, CRM системы&quot;<br>Она, после паузы &quot;ну то есть машины?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429130</guid>
<pubDate>2014-07-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429130</link>
<title>Цитата #429130</title>
<description><![CDATA[Ради интереса посмотрел, надо ли провожать девушку до дома, если она живёт далеко от тебя. В женском форуме большинство считает, что должен, в мужском наоборот. Так и живём =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429129</guid>
<pubDate>2014-07-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429129</link>
<title>Цитата #429129</title>
<description><![CDATA[MO3FAHET: я еще коту неодимчик на ошейник привесил, чтобы он на даче под забор к соседу не лазил.... прилип кот к забору и висел под ним полчаса, теперь к забору не подходит (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429128</guid>
<pubDate>2014-07-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429128</link>
<title>Цитата #429128</title>
<description><![CDATA[Мамина подруга делилась: Сидела она дома ночером, лето, окна открыты, слышит - в кухне что-то шуршит, пошла посмотреть, определила, что под газовой плитой, подумала, что мышь, взяла палку, пошуровала там и успокоилась. Через какое-то время пошла в ванную и в коридоре узрела нечто маленькое на полу, явно живое.<br>- Ой, лягушка!<br>А эта лягушка как крылья за спиной раскрыла и зашипела. Как мамина подруга инфаркт не словила - непонятно.<br>Полночи ржущие МЧСники ловили летучую мышь по квартире, а на окна посоветовали сетку поставить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429127</guid>
<pubDate>2014-07-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429127</link>
<title>Цитата #429127</title>
<description><![CDATA[Сергей: звонки сегодня были?<br>Мария: не, не было.. звонил очень странный человек, просил ему жестко отказать<br>Сергей: эээ<br>Мария: да, говорит, меня зовут Павел, я менеджер по продажам, я боюсь отказов, прошу Вас мне жестко отказать. Я спросила - а основная цель звонка какая, он попросил гендиректора. Я отказала, он пожелал удачи и отключился<br>Сергей: Жесть!<br>Сергей: Менеджеры-бдсмщики]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429126</guid>
<pubDate>2014-07-16 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429126</link>
<title>Цитата #429126</title>
<description><![CDATA[xxx: где продаются лампы чёрного света, дабы белые северные ночи не мешали спать? <br>yyy: двоечники,  вы что физику не учили? разбираешь патрон, меняешь провода местами и всё!<br>zzz: Вариант без разборки - вкрутить лампочку против часовой стрелки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429125</guid>
<pubDate>2014-07-16 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429125</link>
<title>Цитата #429125</title>
<description><![CDATA[Echo: вот и я вчера сказал<br>Echo: что оно того не стоит окучивать и стоять под солнцем в +30++<br>Echo: и кормить мошку<br>Echo: куплю лучше на 3к картофеля<br>Echo: да хватит на зиму<br>#yolo: картошка в магазине стоит копейки<br>#yolo: во во<br>Echo: ладно там помидорки огурцы да прочее<br>Echo: но картофель... <br>#yolo: его сажать, окучивать, травить <br>#yolo: полоть<br>#yolo: копать<br>Echo: еще землю вспаши<br>Echo: чтобы норм была<br>Echo: я за бабами так не ухаживал, как за картофелем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429124</guid>
<pubDate>2014-07-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429124</link>
<title>Цитата #429124</title>
<description><![CDATA[А: Ну как, когда бизнес открыл, полегчало? А то помню начальник тебя доставал.<br>М: Хуже стало, когда есть начальник, его и ненавидишь. А тут ненавидишь всех.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429123</guid>
<pubDate>2014-07-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429123</link>
<title>Цитата #429123</title>
<description><![CDATA[Мама просит помочь с кроссвордом:<br>- Вот что это - &quot;головной мозг вычислительной системы&quot;, 7 букв, вторая Е, четвёртая Ш, седьмая Б?<br>Крепко задумываюсь, потом прошу показать мне сам вопрос в кроссворде, а там: &quot;Головной мозг ВС&quot;.<br>- Вооруженных Сил, мам. ГЕНШТАБ это )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429122</guid>
<pubDate>2014-07-16 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429122</link>
<title>Цитата #429122</title>
<description><![CDATA[(коммент к фото)<br>- ...атин - первый русский долларовый миллиардер, который пожал мне руку. Но я не собираюсь оставаться на достигнутом. Я пожму руки всем из русского топа Форбс!<br>- Ты правда думаешь, что это так передается?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429121</guid>
<pubDate>2014-07-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429121</link>
<title>Цитата #429121</title>
<description><![CDATA[Вспомнилось, как я сидел раз в парке на дереве над тропинкой. Кажется, из гуляющих по этой тропинке меня заметила только ворона :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429120</guid>
<pubDate>2014-07-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429120</link>
<title>Цитата #429120</title>
<description><![CDATA[xxx: я как-то и не думала, что такое Минздрав. Это слово у меня всегда вызывало стойкие ассоциации с сигаретами. Подозревала, что это какое-то министерство, выпускающее табак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429119</guid>
<pubDate>2014-07-16 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429119</link>
<title>Цитата #429119</title>
<description><![CDATA[xxx: Тут давеча заходит к нам нерусский чел и на чистом английском заявляет: &quot;Дайте мне копоху&quot;. Аккуратно переспрашиваю. Нет, не ослышался. Копоху ему подавай. Говорю, мол, нет у нас такого.<br>xxx: Этот все не унимается, говорит недавно покупал ее именно здесь. Я стою с квадратными глазами, думаю упоротый что ли. Пока я втыкал, этот Холмс наконец разглядел на полке искомое и радостно ткнул туда пальцем: &quot;Да вот же! Копоха!&quot;.<br>xxx: Оказалась бутылка водки &quot;РУССКАЯ КОРОНА&quot;. Корона! XD Копоха, блин...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429118</guid>
<pubDate>2014-07-16 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429118</link>
<title>Цитата #429118</title>
<description><![CDATA[*читает характеристики самолёта<br>Raf: Полезная нагрузка: 270 солдат или 75 пассажиров и 15 человек персонала<br>Raf: мне нравится этот самолёт) коэффициент 3, ультра-компрессия)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429117</guid>
<pubDate>2014-07-16 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429117</link>
<title>Цитата #429117</title>
<description><![CDATA[Комменты с хабра о роботе-грузовике от Mercedes:<br><br>Intelligent: А он объезжает ямы?<br>ragequit: Написано же: «По дорогам Германии».<br>kosmos89: Да, Россию он объехал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429116</guid>
<pubDate>2014-07-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429116</link>
<title>Цитата #429116</title>
<description><![CDATA[- Дай мобилу позвонить, моя накрылась.<br>- Может потом?<br>- Куда потом? Я по работе! Чего жмешься?<br>- Да там так красиво 100% заряда смотрятся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429115</guid>
<pubDate>2014-07-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429115</link>
<title>Цитата #429115</title>
<description><![CDATA[Mousekewitz: Если у обычных людей есть &quot;понять и простить&quot;, то у айтишников &quot;принять и установить&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429114</guid>
<pubDate>2014-07-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429114</link>
<title>Цитата #429114</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения нового дизайнерского трамвая:<br><br>Да какой диссонанс. Все гармонично. У Зялта он смотрится несколько феерично, так как новый, блестящий и в свете софитов.<br>Представь его в реальной жизни: мрачный темный утюг, забрызганный реагентами, со слегка помятой морды свисают сосульки, стеклопанели покрыты трещинами и заклеены рекламой. Местами панели разбились и заменены листами оргалита на саморезах. Вот он подваливает к остановке, всем своим видом как бы говоря: &quot;ну чо, не ждали? а ну брысь с дороги, задавлю!&quot; Распахиваются двери, внутри нервное мерцание светодиодов холодного спектра, частично выгоревших. Сидят люди на низких сиденьях, ноги торчат в проходе, там же пара сумок-тележек. Вожатый, матернувшись, выбегает протереть лобовуху, ведь дворник так и не поставили. На улице вечереет, включаются фонари. У трамвая загораются дизайнерские фары, взгляд которых настолько суров, что у встречных тюнингованых бэх начинает стучать двигатель. Медленно он плывет мимо домов-кораблей, разрезая откошенной мордой снежные навалы на путях...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429113</guid>
<pubDate>2014-07-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429113</link>
<title>Цитата #429113</title>
<description><![CDATA[ххх: добрался до этого вашего нового Divinity. столько всякого крутого - диалоги, комбинации заклинаний разных стихий, телекинез для решения головоломок...<br>ххх: в очередном перерыве между боями копаюсь в инвентаре и скармливаю еду персонажу, чтобы выяснить эффекты. и тут после употребления бутылки алкоголя волшебница сама по себе ВНЕЗАПНО снимает платье...<br>ххх: только я успел подумать - это же самая реалистичная рпг всех времён!!! - как пришло разочарование: от алкоголя всего-навсего упал интеллект ниже требуемого для ношения доспеха...(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429112</guid>
<pubDate>2014-07-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429112</link>
<title>Цитата #429112</title>
<description><![CDATA[в разных вакансиях особо радует щедрая опция &quot;возможность работать сверхурочно&quot;. и ни в одной нет приписки, что, дескать, оплачивается. спасибо, дорогие работодатели, что разрешили, обязательно воспользуюсь, и спляшу и станцую еще.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429111</guid>
<pubDate>2014-07-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429111</link>
<title>Цитата #429111</title>
<description><![CDATA[Коллега повествовала. Вывезла своего котейку на дачу. Он там в кустах засел и птичек ловит. Ловит и ест, само собой. В кусты они сами летят, а там Цап сидит. Вот коллега его за мордасы берет и внушает: &quot;Мышей лови, мышей!&quot;. Котейка выслушал и таки да, принес вечером хозяйке мышь... летучую! Ну специализируется он по крылатым.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429110</guid>
<pubDate>2014-07-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429110</link>
<title>Цитата #429110</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения фильма &quot;Ной&quot;.<br>Фильм на 99% процентов не соответствует реальным событиям. Просто очередная американская выдумка в красивой картинке. Фантастика одним словом. Хоть бы Библию почитали слегка ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429109</guid>
<pubDate>2014-07-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429109</link>
<title>Цитата #429109</title>
<description><![CDATA[Захожу на кухню, вижу мама моет кастрюлю, в которой давеча я варила суп. Спрашиваю радостно, неужели съели? Она мне говорит, что пожарила его с яйцом... Пауза. Занавес.<br>Кажется последние пара горстей вермишели были все-таки лишними...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429108</guid>
<pubDate>2014-07-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429108</link>
<title>Цитата #429108</title>
<description><![CDATA[Описание запроса:<br>&quot;Dr.Web удаляет программы, скомпилированные автором.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429107</guid>
<pubDate>2014-07-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429107</link>
<title>Цитата #429107</title>
<description><![CDATA[Кот в печали: Купили с женой новую стиральную машинку с вертикальной загрузкой и сразу же решили протестировать, загрузили, включили. Кот долго ходил вокруг машинки, но так и не найдя окошка грустно глянул на нас и обиженно ушел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429106</guid>
<pubDate>2014-07-15 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429106</link>
<title>Цитата #429106</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к первой серии нового сериала:<br><br>- Нет, я на многие ляпы готов глаза закрыть, но десант в чёрной форме в Арктике? И снайпер лежит такой на белом снегу &quot;типа меня никто не видит&quot;?! Что за чушь!<br>- На самом деле создатели сериала почерпнули эту идею у Ночного Дозора из &quot;Игры Престолов&quot;, ведь они ВЕКАМИ (!) ходили в снега на разведку в чёрных плащах! :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429105</guid>
<pubDate>2014-07-15 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429105</link>
<title>Цитата #429105</title>
<description><![CDATA[Плачусь подруге, что бывший, с которым многое было пройдено и пережито, женился.<br>- Я-то была уверена, что он без меня умрёт одиноким и несчастным :(<br>- Ну, он ещё может умереть несчастным!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429104</guid>
<pubDate>2014-07-15 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429104</link>
<title>Цитата #429104</title>
<description><![CDATA[Вопрос в офисе:<br>- Слушайте, я все время забываю, как правильно пишется qwerty?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429103</guid>
<pubDate>2014-07-15 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429103</link>
<title>Цитата #429103</title>
<description><![CDATA[Консультирую одну фирмочку (офис-опенсорс-купи/продай)<br>Есть там один старожил, который любит чего-нить со стола у новичка утянуть когда работник с места уходит, а когда уже искать перестает - с победным видом возвращает вещь и поучительным тоном рассказывает, что не надо вещи абы как оставлять. А текучка в конторе немалая, так что ему хватает.<br>А потом в коллективе на 4/5 женском появляется новенький. Парень. Молодой, шустрый, немелкий. Раз оставил смарт на рабочем столе и пошел куда-то. Наш старожил тут как тут, хватает телефон, кидает себе в стол и пытаясь делать похерфейс пялится в монитор.<br>Пацан приходит, видит, что смарта нет, СРАЗУ достает ИЗ КАРМАНА мелкую мобилу и звонит себе. Смарт предательски громко орет Nightwish из стола. &quot;Шутник&quot; и вякнуть не успел как получил зааамечательный косой свинг в рыло, при этом новичек шустро дал деру к директору писать заяву о воровстве и грозить полицией.<br>На вопрос чего сразу к директору побежал ответил:<br>- Если я первый не накатаю, он набрешет что я его просто так стукнул.<br>В общем пополнение что надо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429102</guid>
<pubDate>2014-07-15 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429102</link>
<title>Цитата #429102</title>
<description><![CDATA[Зря вы насчет женской логики. Вполне логично сначала накрасить ногти, а потом попросить мужа помыть посуду, ведь нельзя же мыть посуду с накрашенными ногтями ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429101</guid>
<pubDate>2014-07-15 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429101</link>
<title>Цитата #429101</title>
<description><![CDATA[Знакомая сходила в парикмахерскую:<br><br>Знакомая: Давно я у вас не была! Что-то люди все новые.<br>Администратор (спокойным голосом): Да, у нас вообще с мастерами сложно сейчас. Катя в декрете, Маша уехала, а Лёша умер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429100</guid>
<pubDate>2014-07-15 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429100</link>
<title>Цитата #429100</title>
<description><![CDATA[Adamych©: кто-то каждый вечер в бухгалтерии принтер выключает, кнопкой! и каждое утро у них там полный коллапс...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429099</guid>
<pubDate>2014-07-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429099</link>
<title>Цитата #429099</title>
<description><![CDATA[С ЛОР&#039;а, о присвоении longterm-статуса ядру Linux версии 3.14:<br>xxx: будет выпускать минорные релизы пока не впишет в номер все число пи?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429098</guid>
<pubDate>2014-07-15 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429098</link>
<title>Цитата #429098</title>
<description><![CDATA[ххх: *ссылка на картинку: к бутылке колы примотана акционным скотчем пачка макарон*<br>ууу: *facepalm*<br>ууу: хотя мой фатер как-то варил макароны в пиве<br>ууу: говорит, что редкое шайзе получилось<br>ххх: зочем??<br>ууу: хотел мясо в красном вине, но мяса и вина не было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429097</guid>
<pubDate>2014-07-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429097</link>
<title>Цитата #429097</title>
<description><![CDATA[Игорь: Вот не понимаю я этих круизов. Был в одном и мне хватило. Ну чем там заниматься, кроме бухалова? А если пить не хочешь? Со скуки я начал помогать экипажу перебирать краны и задвижки: сальники набивать, прокладки менять. На вопрос представителя тур.фирмы, какого я этим занимаюсь, я ответил: &quot;Скучно!&quot;<br>Когда работал на морской платформе, то там скучать некогда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429096</guid>
<pubDate>2014-07-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429096</link>
<title>Цитата #429096</title>
<description><![CDATA[ххх: Я вот кстати скорости тоже адски боюсь. В машине автоматически начинаю &quot;нажимать&quot; на тормоз, инстинктивно. А таксисты спрашивают, вожу ли я сама машину, потому что так обычно у водителей срабатывает<br>ууу: они-то не знают, что ты не педаль тормоза ищешь, а пытаешься ногами об асфальт затормозить :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429095</guid>
<pubDate>2014-07-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429095</link>
<title>Цитата #429095</title>
<description><![CDATA[с Лепры<br>scal: я как–то с одной лесбиянкой–кикбоксёршой пил водку в подъезде и сказал ей, что место женщины на кухне, а потом, с пола, что она бьёт как девчонка!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429094</guid>
<pubDate>2014-07-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429094</link>
<title>Цитата #429094</title>
<description><![CDATA[Бухгалтер сейчас стоит у кассы и сокрушается, что уже забывать стала, как правильно писать суммы прописью. Я добрый, подсказал, что слово &quot;тыща&quot; пишется с одной &quot;ща&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429093</guid>
<pubDate>2014-07-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429093</link>
<title>Цитата #429093</title>
<description><![CDATA[4pda, очередной спор между владельцами iphone и android:<br>2fast4them: так я не против чтобы они жили в своем монастыре, с 4 дюймовыми экранами и тунцом. Одна просьба - не заглядывать в замочную скважину нашего зеленого борделя, тут и своих поэтесс хватает.]]></description>
</item>
</channel></rss>
