<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 78</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:18:17 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/421075</guid>
<pubDate>2013-02-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421075</link>
<title>Цитата #421075</title>
<description><![CDATA[*после просмотра карты &quot;Предпочтительные браузеры на разных континентах&quot;*<br><br>Ingwerhexe: Меня вообще удивляет, что, судя по карте, вся Северная Америка использует ИЕ.<br>Kot: родина ИЕ должна использовать ИЕ в наказание за то, что его породила!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421074</guid>
<pubDate>2013-02-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421074</link>
<title>Цитата #421074</title>
<description><![CDATA[Из треда археологов про точку отсчёта военных конфликтов:<br><br>&quot;Сдаётся мне, у тебя некое особое понимание термина &quot;мировая война&quot;. Но то, что ты намеревалась построить политическую карту верхнего палеолита, я помню.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421073</guid>
<pubDate>2013-02-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421073</link>
<title>Цитата #421073</title>
<description><![CDATA[Eugene: хто может Лешу разбудить?<br>Eugene: спит долго )<br>Ilya: и начни ласково а потом резко крикни вставай<br>Ilya: он тебе это потом долго будет припоминать :)<br>Eugene: я ему уже как-то сказал рано утром, басом - &quot;привет, сладенький&quot;, я слышал в трубку, как он языком подавился )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421072</guid>
<pubDate>2013-02-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421072</link>
<title>Цитата #421072</title>
<description><![CDATA[Диалог с девушкой о разработке макета и премии, которую ей хотелось бы получить за проделанную работу:<br>- помнишь, я делала макет? как ты думаешь сколько следует взять денег за него?<br>- ну помню, да! Ну возьми с них 300.<br>- та как-то многовато, там той работы было…<br>- ну какие проблемы, тогда 250 возьми.<br>- та тоже как-то вроде много…<br>- 200?!<br>- ну...<br>- Я так понимаю, что ты цифру знаешь, просто хочешь, чтоб я ее угадал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421071</guid>
<pubDate>2013-02-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421071</link>
<title>Цитата #421071</title>
<description><![CDATA[Nickson: Кстати<br>Nickson: Сегодня на учебе ляпнул про кота Шредингера<br>Nickson: Девки вместе с учителем спросили, что это за порода<br>Nickson: Учитель по физике...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421070</guid>
<pubDate>2013-02-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421070</link>
<title>Цитата #421070</title>
<description><![CDATA[Приятель после сюжета по зомбоящику, где владельцы бентли раздавленного камазом подали в суд на производителя не &quot;предусмотревшего&quot; датчики удара на крыше:<br> - На дороге в схватке понтов и камаза всегда побеждает камаз!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421069</guid>
<pubDate>2013-02-05 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421069</link>
<title>Цитата #421069</title>
<description><![CDATA[xxx: Серж, спасай. Как только к серверу бесперебойник подключаю - тут же мышь вырубается. Уж всё переколбасил )<br>yyy: Бесперебойником пробовал двигать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421068</guid>
<pubDate>2013-02-05 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421068</link>
<title>Цитата #421068</title>
<description><![CDATA[YYY: Однажды, когда я училась в автошколе, инструктор открывает капот своего личного авто и хвастается какие там клапана, двигатель и все такое, я посмотрела восхищенно, потом говорю: &quot;А где тут двигатель?&quot;<br>YYY: больше он мне ничего такого не показывал)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421067</guid>
<pubDate>2013-02-05 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421067</link>
<title>Цитата #421067</title>
<description><![CDATA[С хабра. О скоростном прохождении пасьянса:<br><br>Rome: Насчет времени. Скачал пасьянс на ios. Раскладывал его полчаса. В итоге попал на первое место в мировом рейтинге по очкам. Выяснилось, что все остальные игроки раскладывали его меньше чем за 2 минуты, но при этом совершали ошибки. Я же ни одну ошибку не совершил. Пасьянс время не учитывал. Только очки.<br>StopDesign: Мой комментарий рядом с комментарием чемпиона мира по пасьянсу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421066</guid>
<pubDate>2013-02-05 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421066</link>
<title>Цитата #421066</title>
<description><![CDATA[XXX: Тут же всего один альбом! Почему он так много весит? <br>yyy: Потому что это металл. Тяжёлый металл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421065</guid>
<pubDate>2013-02-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421065</link>
<title>Цитата #421065</title>
<description><![CDATA[Руслан : задача тут интересная нарисовалась - запустить видео на удаленном компе<br>Руслан : средствами домена<br>Artur: проще человека туда послать<br>Руслан : блин, точно, ща скажу )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421064</guid>
<pubDate>2013-02-05 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421064</link>
<title>Цитата #421064</title>
<description><![CDATA[Разговор в чате с подругой после долгого перерыва в общении:<br><br>xxx: Ну что, как на личном фронте? Есть подвижения?<br>yyy: В связи с осложнившейся обстановкой, произвожу отбор кандидатов в первую роту моей будущей армии котов, с которыми я и буду жить в старости...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421063</guid>
<pubDate>2013-02-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421063</link>
<title>Цитата #421063</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; что-то я спал и мне снились крокодилы<br>&lt;xxx&gt; проснулся - а тут жестокая реальность<br>&lt;xxx&gt; послал всё к чертям и пошёл досматривать крокодилов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421062</guid>
<pubDate>2013-02-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421062</link>
<title>Цитата #421062</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня примета - если после снегопада не спешат чистить улицы, значит у них есть донесения разведки, что скоро все будет таять. примета работает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421061</guid>
<pubDate>2013-02-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421061</link>
<title>Цитата #421061</title>
<description><![CDATA[Ravox: После пьянки в моей комнате оказался второй стул со спинкой. Стоял возле шкафа и дико мешал его открывать. Поэтому все футболки, джемперы и рубашки из шкафа плавно перекочевали на стул, а носки, соответственно, под стул. Вопрос. Зачем я купил шкаф, когда можно было притащить второй стул из соседней комнаты?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421060</guid>
<pubDate>2013-02-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421060</link>
<title>Цитата #421060</title>
<description><![CDATA[Из отзывов про &quot;внедорожник&quot; (vortex tingo):<br>Клиренс высокий – 190 мм, легко пройдет по городскому бездорожью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421059</guid>
<pubDate>2013-02-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421059</link>
<title>Цитата #421059</title>
<description><![CDATA[xxx: на что только не идут девушки ради парней! <br>xxx: я вот, например, на сумерки не иду...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421058</guid>
<pubDate>2013-02-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421058</link>
<title>Цитата #421058</title>
<description><![CDATA[sd&gt; пипец<br>sd&gt; приучил фирму<br>sd&gt; у них на файл-сервер документы не записываются, а я об этом через две недели только узнал...<br>sd&gt; вот это я понимаю &quot;админа с глупостями не тревожить&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421057</guid>
<pubDate>2013-02-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421057</link>
<title>Цитата #421057</title>
<description><![CDATA[&lt;cannabis&gt; и вообще, я тебе еще не простила историю с этим смайлом<br>&lt;Ringo&gt; с каким?<br>&lt;cannabis&gt; :3<br>&lt;cannabis&gt; когда ты мне сказал, что этот смайл означает член во рту<br>&lt;cannabis&gt; а оказалось котика]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421056</guid>
<pubDate>2013-02-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421056</link>
<title>Цитата #421056</title>
<description><![CDATA[Cr: Папка КУЧА<br>ДВАДЦАТЬ ПЯТЬ ГИГАБАЙТ!!!!!!!!!!!!!!<br><br>Аньковое: В папке куча всё что мне нужно, она существует сто тыщ лет. Не надо оттуда ничего убирать.<br><br>Cr: Нифига себе. Папка КУЧА содержит две папки с кучами &quot;со старого раб.стола 1&quot; и &quot;со старого раб.стола 2&quot;, а также &quot;Новая папка(3)&quot; на 3 гигабайта и эффект сука бабочки на 2,5<br><br>Cr: И весь этот шлак вращается внутри нашего системника со скоростью 7200 оборотов в минуту.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421055</guid>
<pubDate>2013-02-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421055</link>
<title>Цитата #421055</title>
<description><![CDATA[xxx: День рождения - отличный способ обнаружить все идиотские рассылки, на которые ты почему-то подписан и отписаться от них =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421054</guid>
<pubDate>2013-02-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421054</link>
<title>Цитата #421054</title>
<description><![CDATA[xxx: ты знаешь, я научилась на удаленке через аутлук мобильника перезагружать свой комп на работе!<br>yyy: и как ты это делаешь? какое-то специальное письмо?<br>xxx: да нет, обычное. В саппорт. Перезагрузите мой комп]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421053</guid>
<pubDate>2013-02-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421053</link>
<title>Цитата #421053</title>
<description><![CDATA[Я: да и вообще, после того, как установила линукс, секса не было 1.5 года<br>Макс: а я тебя предупреждал, что линукс моногамен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421052</guid>
<pubDate>2013-02-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421052</link>
<title>Цитата #421052</title>
<description><![CDATA[zzagar: Элементарно. Если видишь Млечный Путь, значит, скорее всего, это ночь.<br><br>Лукомор: Я понимаю...<br>А вот как найти направление на север по Млечному Пути?!<br>Сегодня задал этот вопрос коллегам на работе...<br>Первый же ответ был просто великолепен:<br>- Нужно посмотреть, с которой стороны на Млечном Пути гуще растет мох!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421051</guid>
<pubDate>2013-02-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421051</link>
<title>Цитата #421051</title>
<description><![CDATA[jedi: збсь в WOT поиграл. бросил учебу, год в танковых отслужил, теперь даж боюсь игры запускать... (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421050</guid>
<pubDate>2013-02-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421050</link>
<title>Цитата #421050</title>
<description><![CDATA[Мы с братом заочно учимся в одном универе и в одной группе. Созваниваемся по поводу реферата:<br><br>брат: да, щас мне как раз жена его доделывает<br>я: понятно, мой муж еще пока только ищет<br><br>В этот момент я поняла весь глубокий смысл выражения &quot;одного поля ягоды&quot; ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421049</guid>
<pubDate>2013-02-04 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421049</link>
<title>Цитата #421049</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>песец!!!<br><br>...<br><br>yyy:<br>ты чего вчера ругался?<br><br>xxx:<br>Да на работе олухи одни<br>Программа у них видите ли не работает, приехал, а у них модема нет, вообще. Через полчаса нашли модем, только без сетевого кабеля, а даже если и был бы кабель, питание модема некуда было вставить, они пилот просрали куда-то.<br>А виноват я, у них же программа не работает, значит я так плохо работаю<br><br>yyy:<br>песец<br><br>xxx:<br>Вот и я о том же)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421048</guid>
<pubDate>2013-02-04 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421048</link>
<title>Цитата #421048</title>
<description><![CDATA[ххх: Мозг слона тоже больше мозга человека. Что мешает слонам быть умнее? Действительно, что же? Хм...<br>yyy: Хобот. Я уверен он их всегда сбивает с толку. Прикинь, придумал ты, как разжечь огонь. Идешь по лесу или по джунглям там, ищешь дрова и видишь у тебя на лице огромный шланг такой! Ты охуеваешь, бежишь от него а он не отстает. Ты забываешь всё на свете и про огонь и про дрова и даже про свой огромный нос. Потом к реке подошел попить, попил... вдруг, опа! можно же рыбы наловить, нам нужна.... БЛЯ ЧТО ЗА ШЛАНГ?!?!?!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421047</guid>
<pubDate>2013-02-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421047</link>
<title>Цитата #421047</title>
<description><![CDATA[xxx: Вагнера поставь! Полет шмеля!<br>xxx: Тьфу, валькирий!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421046</guid>
<pubDate>2013-02-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421046</link>
<title>Цитата #421046</title>
<description><![CDATA[sol`ko: вопрос. я кинула стакан с вискарем. он пролетал над ноутом и немного пролился. как отмыть клаву ноута? кнопки плохо нажимаются.<br>[koks]: sol`ko: а в кого кидала? ))<br>sol`ko: в гришу какого то<br>sol`ko: а это критично для отмывки клавиатуры?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421045</guid>
<pubDate>2013-02-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421045</link>
<title>Цитата #421045</title>
<description><![CDATA[Смотрим фотографии выставочных мейнкунов (кошачья порода размера кинг-сайз). Хозяева, демонстрируя котиков, держат их на двух руках и имеют при этом весьма напряженные лица с кривыми улыбками. Подходит товарищ.<br>товарищ: А чегой-то они их не держат в выставочной стойке на одной руке?<br>я: Да им еще домкрат от Белаза подкатить не успели.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421044</guid>
<pubDate>2013-02-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421044</link>
<title>Цитата #421044</title>
<description><![CDATA[sls: а ведь скоро весна, камрады<br>природа проснется от спячки, растают эти ужасные снежные колдобины во дворах, над придомовыми стоянками опять заведутся хорошо кушающие птички, стыдобно-голые ветки деревьев покроются зеленой молодой листвой, деуки на улице опять начнут выглядеть как положено выглядеть деукам, а не капустам и все такое прочее<br><br>я собственно к чему.<br>начинать утеплять гараж (консервную банку железную) прям отак, весной или же немного обождать до осени, кто как думает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421043</guid>
<pubDate>2013-02-04 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421043</link>
<title>Цитата #421043</title>
<description><![CDATA[xxx: ничего ты не понимаешь<br>xxx: в наше время половина успеха rpg - это дизайн шлема главного героя на обложке<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421042</guid>
<pubDate>2013-02-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421042</link>
<title>Цитата #421042</title>
<description><![CDATA[xxx: как жаль, что нету ctrl+c ctrl+v в реальной жизни...((<br>yyy: как жаль, что нет ctrl+z!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421041</guid>
<pubDate>2013-02-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421041</link>
<title>Цитата #421041</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот, дети у бабушки. Мы с мужем дома одни, не знаем, что делать без детей... :(<br>yyy: Делайте новых!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421040</guid>
<pubDate>2013-02-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421040</link>
<title>Цитата #421040</title>
<description><![CDATA[Обсуждение товара на Яндекс.Маркете<br><br>kipa.dima: ПОДСКАЖИТЕ ПОЖАЛУЙСТА КУПИЛ ГЕЛЕКСИ ТАБ 2 И СРАЗУ КАРТУ НА 32 КАЧАЮ ПРИЛОЖЕНИЯ ИЗ ПЛЕЙМАРКЕТА И У МЕНЯ НАПИСАНО ВНУТРЕНЯЯ ПАМЯТЬ ЗАБИТА ХОТЯ НА КАРТЕ ПУСТО КАК ПЕРЕНОСИТЬ ИЗ ВНУТРЕНЬОЙ НА КАРТУ?<br>basilura: У вас буквы очень большие - вот они всю память и забили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421039</guid>
<pubDate>2013-02-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421039</link>
<title>Цитата #421039</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше я не умел читать. Но позже я научился.<br>xxx: Еще я не умел писать. Но потом я и этому научился. И тут я понял, что со временем я могу научиться всему, что угодно.<br>xxx: И вот мне уже 21 год, а я все еще выхожу за контур в раскрасках.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421038</guid>
<pubDate>2013-02-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421038</link>
<title>Цитата #421038</title>
<description><![CDATA[комментарий к раздаче аудиокниги:<br>Ronin123: Где скриншоты?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421037</guid>
<pubDate>2013-02-04 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421037</link>
<title>Цитата #421037</title>
<description><![CDATA[Идёт обсуждение робота-пылесоса.<br><br>hdablin: Итак, я осознал, что мне нужен помощник по хозяйству, который бы делал пол в квартире чище, желательно сам, совсем без моего участия. Друзья и знакомые посоветовали «жениться», но, во-первых, мне такая роскошь явно не по карману, а, во-вторых, это действие никак не решает означенную проблему (нецелевое использование супруги в качестве электрошвабры считаю неправильным).<br>(с) Хабрахабр]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421036</guid>
<pubDate>2013-02-04 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421036</link>
<title>Цитата #421036</title>
<description><![CDATA[xxx: кто-нибудь знает топологию?<br>zzz: Что в ней сложного? Миллионы женщин тысячелетиями используют топологию во время вязки шерстяных носков.<br>yyy: ага, шарфик Мёбиуса и шапочка Клейна]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421035</guid>
<pubDate>2013-02-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421035</link>
<title>Цитата #421035</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Было дело в походе. Плавали семьей в Карелию. Две недели без людей. Мозги растворились в Ладоге. В последний вечер залезли на скалу я, сестра и брат. И как давай орать на разные звериные голоса, а потом решили звать Одина. Так, по приколу. И так же по приколу ночью была чудовищная гроза. И так же по приколу на следующий день в Приозерске таксист нам рассказал, что деревья корнями выворотили кости наружу и вплоть до Сосново все деревья выворочены, и поезда не ходят.<br>Не зовите Одина по приколу, он тоже приколист.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421034</guid>
<pubDate>2013-02-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421034</link>
<title>Цитата #421034</title>
<description><![CDATA[Про софт для андроид-планшетов<br><br>ххх: А, да, еще поставил какую-то дикую стрелялку с зомби и прочим, очень качественная в плане графики, свернул в трей, ночью проснулся посмотреть время, ткнул мимо, увидел орущие рожи, охренел от ужаса, больше на планшете не играю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421033</guid>
<pubDate>2013-02-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421033</link>
<title>Цитата #421033</title>
<description><![CDATA[Sky: Если суеверный программист увидит в интернете чёрного котика, то не кодит потом весь день.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421032</guid>
<pubDate>2013-02-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421032</link>
<title>Цитата #421032</title>
<description><![CDATA[KaWa: Паркур - это наука о том, как изящно запрыгнуть на верхнюю полку в поезде]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421031</guid>
<pubDate>2013-02-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421031</link>
<title>Цитата #421031</title>
<description><![CDATA[Девчонка, с которой рядом сидим на работе, приболела и закапывает в нос &quot;Нафтизин&quot;. Говорю ей: &quot;Насть, не увлекалась бы ты этим делом&quot;. Она: &quot;Ты на зависимость от него намекаешь?&quot; Я: &quot;Ну да вообще-то&quot;. Она: &quot;Да нет у меня никакой зависимости, я всю жизнь им пользуюсь!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421030</guid>
<pubDate>2013-02-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421030</link>
<title>Цитата #421030</title>
<description><![CDATA[ххх: скажи, что с парнем в кино уже собралась<br>ууу: ааааа<br>ууу: нельзя так делать, глупая ты<br>ууу: ты ничего не понимаешь<br>ууу: если мужики в бауманке узнают, что у меня есть мужик<br>ууу: то со мной мало кто будет разговаривать и помогать мне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421029</guid>
<pubDate>2013-02-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421029</link>
<title>Цитата #421029</title>
<description><![CDATA[xxx: игра на каких склонностях человека сделала популярной &quot;Angry birds&quot;?<br>yyy: на склонности кидаться птицами в свиней<br><br>из useless_faq]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421028</guid>
<pubDate>2013-02-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421028</link>
<title>Цитата #421028</title>
<description><![CDATA[О гипотетической встрече Базарова и Печорина.<br><br>ЧЧЧ: Дай бог чтобы они в первые трое суток друг друга не переубивали нафиг.<br>ЧЧЧ: Пафосно и под Артемьева.<br>ННН: Это кунг-фу взглядами и скептическими выпадами.<br>ЧЧЧ: Мой нигилизм сильнее твоего нигилизма!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421027</guid>
<pubDate>2013-02-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421027</link>
<title>Цитата #421027</title>
<description><![CDATA[xxx: Загадка. Свободное место на диске C: 300 Mb. Папки Гугл Хрома занимают 216 Mb. Удалил Хром – свободное место на диске C: 1 Гб.<br><br>yyy: Акция от Firefox! Удали Google Chrome и получи 500 Mb свободного места бесплатно!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421026</guid>
<pubDate>2013-02-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421026</link>
<title>Цитата #421026</title>
<description><![CDATA[xxx: Каспер надо удалять из компа нафиг. Они с 1с не дружат и ресурсы он жрет как будто это его комп. Вообще ведет себя по-хозяйски. Наглый антивирус.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421025</guid>
<pubDate>2013-02-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421025</link>
<title>Цитата #421025</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня тут разрыв шаблона<br>xxx: мать притащила пачку сушеной рыбы<br>xxx: на пачке написано<br>xxx: &quot;морепродукты к пиву&quot;<br>xxx: и список<br>xxx: кальмары<br>xxx: рыбка<br>xxx: орехи<br>xxx: ОРЕХИ!!???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421024</guid>
<pubDate>2013-02-02 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421024</link>
<title>Цитата #421024</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>взросление - это когда в детстве ты градусник греешь на батарее и пару дней кайфуешь дома, а теперь высокую температуру сбрасываешь, что бы завтра идти на работу, кормить семью...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421023</guid>
<pubDate>2013-02-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421023</link>
<title>Цитата #421023</title>
<description><![CDATA[xxx: я помнил, что день студента - 25 января<br>xxx: но не помнил, что 25 января - день студента<br>yyy: звучит как начало песни Гребенщикова<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421022</guid>
<pubDate>2013-02-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421022</link>
<title>Цитата #421022</title>
<description><![CDATA[Анна: Знатоки-автомобилисты, внимание вопрос!!! Может ли машина заглохнуть на ходу, если закончился бензин?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421021</guid>
<pubDate>2013-02-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421021</link>
<title>Цитата #421021</title>
<description><![CDATA[xxx: судя по каналу &quot;Россия 2&quot;, Стивен Сигал спас когда-то жизнь директору этого канала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421020</guid>
<pubDate>2013-02-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421020</link>
<title>Цитата #421020</title>
<description><![CDATA[Durilka: тут закон вышел<br>Durilka: хочешь поугарать ?)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421019</guid>
<pubDate>2013-02-01 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421019</link>
<title>Цитата #421019</title>
<description><![CDATA[xxx: первая сессия в жизни, и я её пережил.<br>ууу: теперь можно спать спокойно)<br>ххх: ТЕПЕРЬ МОЖНО СПАТЬ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421018</guid>
<pubDate>2013-02-01 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421018</link>
<title>Цитата #421018</title>
<description><![CDATA[xxx: Я тут вооружился калькулятором и выяснил кое-что интересное: если умножить 1.238.000.000 просмотров Гангамстайла на 250 секунд (а именно столько идет видео) и перевести в года - то мы получим...<br>xxx: ПОЧТИ ДЕСЯТЬ ТЫСЯЧ ЛЕТ ГАНГАМСТАЙЛА<br>xxx: Это же больше чем вся сознательная история человечества, твою мать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421017</guid>
<pubDate>2013-02-01 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421017</link>
<title>Цитата #421017</title>
<description><![CDATA[xxx: Не я такой - жизнь такая<br>yyy: Жизнь - театр. Так вот, если актеры хреновые, то и спектакль будет не лучше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421016</guid>
<pubDate>2013-02-01 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421016</link>
<title>Цитата #421016</title>
<description><![CDATA[xxx: Тяжелая у нас работа. Вон, начальник мой увольняется (((<br>yyy: Не вынес?<br>xxx: Наоборот. Слишком много вынес )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421015</guid>
<pubDate>2013-02-01 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421015</link>
<title>Цитата #421015</title>
<description><![CDATA[xxx: Да я тут как то с подругой спорил чье образование хуже - её или моё<br>yyy: Россия - XXI век. В одной фразе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421014</guid>
<pubDate>2013-02-01 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421014</link>
<title>Цитата #421014</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Стою на трамвайной остановке, отгороженной от проезжей части металлическим заборчиком... Недалеко также ждет трамвая девушка. Тут рядом с нею останавливается &quot;зажаренная&quot; девятка, опускается стекло, и из салона слышится классическое: &quot;Девушка!&quot; Она - ноль эмоций (часто встречающаяся реакция). Из девятки снова: &quot;Девушка!&quot; Она демонстративно надевает на голову капюшон шубки и продолжает игнорировать. В третий раз из машины: &quot;Девушка?!&quot; Ответа нет.<br>Автомобиль проезжает несколько метров вперед, останавливается рядом с другой девушкой, стоящей совсем недалеко от меня. Парень с водительского места обращается к ней с заветным: &quot;Девушка!&quot; Та, видимо оказавшись более смелой, отвечает предсказуемое: &quot;Что!?&quot; Парень: &quot;Девушка! Вы не подскажете, это перекресток с какой улицей?&quot;<br>Девушка: &quot;Короленко...&quot;<br>Парень: &quot;Спасибо большое! А то та по-ходу глухая...&quot; И уезжает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421013</guid>
<pubDate>2013-02-01 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421013</link>
<title>Цитата #421013</title>
<description><![CDATA[ххх: вот у меня мужЫг так мужЫг. Пролил пиво на столе - вытер НОСКОМ!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421012</guid>
<pubDate>2013-02-01 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421012</link>
<title>Цитата #421012</title>
<description><![CDATA[sly: по современному этикету, в левой руке держат вилку, в правой - мышку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421011</guid>
<pubDate>2013-02-01 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421011</link>
<title>Цитата #421011</title>
<description><![CDATA[ooo: Го на лыжах! Экстремальный отдых!<br>ххх: уже не помню как на них стоять<br>ооо: Это как на велике - если научился - умеешь навсегда)<br>ххх: Маша - велик у меня это 3 ребра сломано, рука и нога в гипсе, да месяц в больнице!<br>ххх: Идите вы в Ж0%у с &quot;это как велик!&quot;, жить охота.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421010</guid>
<pubDate>2013-02-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421010</link>
<title>Цитата #421010</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Идет тестирование конференц-программы, купленной начальниками для проведения конференций на удаленных расстояниях. Включается один офис - там пустой кабинет, в другом чья-то морда смотрит в камеру и что-то говорит, я же решил посадить перед камерой Тукса, сидевшего у меня на сервере в стойке. Одна камера отключается, через полминуты включается, а там зеленый крокодил сидит. Так они и сидели, крокодил и Тукс, глядя друг на друга, пока мы тестировали скорость и качество картинки/звука...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421009</guid>
<pubDate>2013-02-01 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421009</link>
<title>Цитата #421009</title>
<description><![CDATA[Сегодня на совещании:<br>- Я не буду работать в компании, в которой [такая фигня творится].<br>- Что, уволишься?<br>- Нет! Работать не буду]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421008</guid>
<pubDate>2013-02-01 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421008</link>
<title>Цитата #421008</title>
<description><![CDATA[xxx: дамам на заметку<br>xxx: если хотите скрыть свой возраст - делайте вид, что не знаете, что такое дискета]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421007</guid>
<pubDate>2013-02-01 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421007</link>
<title>Цитата #421007</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Знакомая, которая уже много лет работает в ночную смену (соответственно спит днем) жалуется на соседей: &quot;у всех нормальных людей соседи делают ремонт ночью, мои идиоты почему-то делают ремонт утром&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421006</guid>
<pubDate>2013-02-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421006</link>
<title>Цитата #421006</title>
<description><![CDATA[xxx: Написал во вконташе, что меня бесит навязчивость одного банка, а их SMMщик написал мне &quot;Роман, Здравствуйте. В чем именно она выражается?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421005</guid>
<pubDate>2013-02-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421005</link>
<title>Цитата #421005</title>
<description><![CDATA[ххх: бабушка отказалась от холодильника, который я ей заказал, говорит нафиг твой из интернета, мне нужно нормальный из магазина =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421004</guid>
<pubDate>2013-02-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421004</link>
<title>Цитата #421004</title>
<description><![CDATA[ххх: была у меня история, я тогда только права получила. И вот подруги попросили развезти их по домам. Фиг с тем, что я их не заметив поворот на кладбище увезла. Ладно, одну закинула. Вторую по мкаду надо через пол города везти, тащимся. С макс. разрешённой в 60 км/ч скоростью. Она всё зудит, что я так медленно еду. А мне страшно!! Снег в рожу, ни видно ни зги. И тут левые ряды начинают резко тормозить. Я тож решила притормозить, хз чё там. И правильно сделала. На мою полосу меедленно выкатывается мадам ровно перпендикулярно потоку. Смотрит на меня. На несущийся и тщетно пытающийся затормозить камаз. Потом пялится в зеркальце и !!поправляет причёску!! А потом так же медленно не глядя по сторонам катится дальше. И ведь никто в неё не въехал!<br>ххх: подруга потом молчала всю дорогу, а я размышляла об обезьянах и целесообразности их вооружения]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421003</guid>
<pubDate>2013-02-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421003</link>
<title>Цитата #421003</title>
<description><![CDATA[xxx: ща пришла смска от магазина<br>xxx: *часть текста отсутствует*авно!<br>xxx: они явно намекают!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421002</guid>
<pubDate>2013-02-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421002</link>
<title>Цитата #421002</title>
<description><![CDATA[XXX: &quot;Байкеры вчера сдали 19 литров крови&quot;<br>XXX: И показывают таких стоящих в очереди брутальных бородатых дядек.<br>YYY: Своей?<br>XXX: ...надеюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421001</guid>
<pubDate>2013-02-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421001</link>
<title>Цитата #421001</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У коллеги остеохондроз шейного отдела. Я не знал, она просто спрашивает, как я грыжу лечил, я и обьясняю: физио - такое, лфк - такое, медикаменты - такие. А для улучшения подвижности поясничного отдела рекомендуют секс. Она: &quot;у меня шейный&quot;. Я: &quot;опа... ничего, здесь тоже есть варианты&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421000</guid>
<pubDate>2013-02-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421000</link>
<title>Цитата #421000</title>
<description><![CDATA[xxx: А в HL с такой стоимостью смысла нет, за те же деньги можно купить красивую современную игрушку, а то и целый набор<br><br>yyy: Действительно, зачем покупать собрание сочинений Бетховена, когда за те же деньги можно купить новый альбом бибера, а то и целый набор. Всё с тобой ясно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420999</guid>
<pubDate>2013-01-31 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420999</link>
<title>Цитата #420999</title>
<description><![CDATA[BubLik: тренируемся тесты сдавать<br>Lilok: на че тесты?<br>BubLik: пожарный минимум. щас еще поедем пожар тушить<br>Lilok: а тебе-то это зачем? ты ж не пожарный<br>BubLik: у меня газо и огнеопасные работы, мне надо это знать<br>Lilok: как у вас все сложно<br>BubLik: сложно было, когда наш резчик чуть не прожег газопровод под давлением. знаешь как сложно раздеваться с полными штанами?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420998</guid>
<pubDate>2013-01-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420998</link>
<title>Цитата #420998</title>
<description><![CDATA[стоял рядом в курилке, слышал лично:<br><br>комполка: готовь теплое одеяло, 100 грамм и койку, понял меня?<br>начмед: тащпалковник, а зачем?<br>комполка: завтра с утра комдив всех командиров полков поведёт в проруби купаться на крещение.<br>начмед: понял тащполковник, может тогда в изоляторе лучше?<br>комполка: правильно мыслишь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420997</guid>
<pubDate>2013-01-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420997</link>
<title>Цитата #420997</title>
<description><![CDATA[ххх: Спонтанные мутации возникают в течении всей жизни!<br>yyy: так вот почему на свете так много мутаков]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420996</guid>
<pubDate>2013-01-31 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420996</link>
<title>Цитата #420996</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну как всегда<br>xxx: Лучший подарок для ребенка тот подарок, который папа разберет первым )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420995</guid>
<pubDate>2013-01-31 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420995</link>
<title>Цитата #420995</title>
<description><![CDATA[zzz&gt; &quot;Королевская фуксия&quot;? Это всё цветочки по сравнению со старой базой автотранспортных средств МВД Грузии, пестревшей перлами вроде &quot;Кентавр&quot; и &quot;Радуга&quot;.<br>zzz&gt; Черт с ней, с радугой, но какого цвета кентавр?<br>yyy&gt; Черт с ним, с кентавром. Какого цвета машина цвета &quot;Радуга&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420994</guid>
<pubDate>2013-01-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420994</link>
<title>Цитата #420994</title>
<description><![CDATA[с форума iXBTI<br>XXX: Перед новым годом раскупили все диски и оперативную память. До сих пор не завезли.<br>YYY: Зачем завозить? Ведь опять могут всё купить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420993</guid>
<pubDate>2013-01-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420993</link>
<title>Цитата #420993</title>
<description><![CDATA[xxx: мой андроид в упор не хочет признавать такую страну, как Япония.<br>xxx: Поэтому я в последнее время постоянно пишу &quot;с 27 по 31 января я буду в ярости&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420992</guid>
<pubDate>2013-01-31 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420992</link>
<title>Цитата #420992</title>
<description><![CDATA[xxx: ты тоже смотришь котиков в интернете ?<br>yyy: Все смотрят<br>yyy: Есть те кто говорят, что не смотрят, но всё равно смотрят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420991</guid>
<pubDate>2013-01-31 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420991</link>
<title>Цитата #420991</title>
<description><![CDATA[xxx: Моя мама - очень экономичное существо. <br>xxx: Как-то сказала ей, что ноут греется, придется подставку купить. <br>xxx: Ответ: &quot;А ты поставь его на грелку с холодной водой, и ноутбук охладишь, и воду погреешь - потом посуду помыть можно.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420990</guid>
<pubDate>2013-01-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420990</link>
<title>Цитата #420990</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Был как-то случай. Мой друг купил себе подержанную нивку, надо сказать - первую в жизни машину. И попросил меня его поучить. Что б попасть на смотровую, где мы и решили, во избежание ненужных жертв, покататься, надо было сделать разворот. Повернуть-то он повернул (на спец полосу), а дальше встал и ни с места. Я так и этак его уговариваю, и машин на сто метров нет, да и завидя его правее стараются отъехать. Нифига. Минут 15 стоим. За нами менты уже пристроились, тож на поворот. Мишаня чуть не плачет, а двинутся боится. Всё, блин, думаю, ща выгоню его нах, и домой. Тут как раз вообще никого. И мы наконец выезжаем как раз под сфетофор. Менты за нами. Останавливаются и к нам подруливает сержантик : ваши документы. пили? Потом смотрит на моё страдальческое лицо и в Мишанины права, полученные 2 дня назад. Помолчал, с чувством сказал - берегите себя! И ушёл. До смотровой мы ехали на скорости 20км в час, но зато с эскортом и мигалками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420989</guid>
<pubDate>2013-01-31 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420989</link>
<title>Цитата #420989</title>
<description><![CDATA[Paul: заставили поменять аватарку - мол, бухгалтерия пугается =/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420988</guid>
<pubDate>2013-01-31 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420988</link>
<title>Цитата #420988</title>
<description><![CDATA[xxx: Дождались, посоны!<br>xxx: &quot;Частная организация начинает искать кандидатов, которые хотели бы поселиться на Марсе… навсегда.&quot;<br>yyy: Вот представьте. Корабль пошел на взлет, а на следующий день вышел Half–Life 3.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420987</guid>
<pubDate>2013-01-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420987</link>
<title>Цитата #420987</title>
<description><![CDATA[xxx: оооо, супер - создают устройства для хранения информации на базе днк<br>xxx: &quot;информационной плотности записи 2,2 петабайта на 1 грамм биологического материала&quot;<br>yyy: чем толще будет человек, тем больше он может вместить фильмов?<br>xxx: сейчас посчитаем )<br>xxx: &quot;Объем данных, хранящихся в Интернете, вплотную приблизился к отметке в 500 экзабайтов (500 млрд Гб)&quot;<br>xxx: 227кг - один интернет)<br>xxx: то есть в этом чатике грубо говоря трындит почти четыре интернета (=]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420986</guid>
<pubDate>2013-01-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420986</link>
<title>Цитата #420986</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Есть у меня один друг. Парень 195 см ростом и весом под 100 кг. Из-за этого он не любит обтягивающую одежду и носит свободные балахоны. А еще у него кудрявые волосы и поэтому он ходит в капюшоне. Вот возвращается он как-то поздно вечером из магазина, задумался. Ни в подъезде, ни на улице света нет. А у подъезда стоит маленькая девочка, ищет в сумке ключ от домофона. Подходит он к девочке быстрым шагом, чтобы дверь не успела захлопнуться. Девочка увидела его, пискнула от страха и унеслась вверх по лестнице, чуть ключи не выронив. Следом в подъезд вошла тетенька, а парень стоит, лифт вызвал, ждет. Подумала женщина, подумала и пошла пешком. Терь человек сидит, переживает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420985</guid>
<pubDate>2013-01-31 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420985</link>
<title>Цитата #420985</title>
<description><![CDATA[seberya: Ты все еще веришь, что сначала киношники снимают фильм, а затем из его фрагментов делают трейлер? Нет. Сначала они делают качественный, интересный, интригующий трейлер, а уже затем пишут сценарий для промежуточных эпизодов, растянув их на два часа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420984</guid>
<pubDate>2013-01-31 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420984</link>
<title>Цитата #420984</title>
<description><![CDATA[Коллега на работе пишет ответ на претензию.<br>ххх: Как мягко сказать, что это - полная хуйня ?<br>ууу: Ну напиши, что доводы не соответствуют действительности.<br>ххх: Нее, если доводы не соответствуют действительности, то это - просто хуйня. А полная хуйня, когда доводы не соответствуют действительности вопиющим образом. Так и напишу<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420983</guid>
<pubDate>2013-01-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420983</link>
<title>Цитата #420983</title>
<description><![CDATA[ххх: муж спалил с любовником<br>ххх: поглядел и с радостным криком &quot;Добби свободееен!&quot;, скрылся в неизвестном направлении]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420982</guid>
<pubDate>2013-01-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420982</link>
<title>Цитата #420982</title>
<description><![CDATA[ччч: Ну дык и?<br>...<br>ррр: ща, пгди<br>ррр: тут вопрос жизни и смерти решается<br>ррр: у бабушки в файрфоксе пропали стрелочки и домик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420981</guid>
<pubDate>2013-01-31 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420981</link>
<title>Цитата #420981</title>
<description><![CDATA[xxx: вселенская несправедливость - это, видя эротический сон, проснуться за секунду до перехода конкретно к процессу, от стонов за стенкой тех, кто занимается сексом в реале<br>yyy: Ага, Вселенная как бы намекает - вставай и найди уже себе с кем, хватит виртуальности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420980</guid>
<pubDate>2013-01-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420980</link>
<title>Цитата #420980</title>
<description><![CDATA[ххх: Для меня зарплата в 30 тысяч - копейки<br>yyy: можно вопрос, сколько же ты получаешь? :)<br>ххх: так копейки и получаю :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420979</guid>
<pubDate>2013-01-30 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420979</link>
<title>Цитата #420979</title>
<description><![CDATA[xxx: не с первого раза правильно понял слово ОПЕРДЕНЬ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420978</guid>
<pubDate>2013-01-30 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420978</link>
<title>Цитата #420978</title>
<description><![CDATA[офисная высотка где-то на просторах родины:<br><br>hidishers: сходил вниз булочку купить - там какая-то женщина с охранником собачится. он ей - &quot;расходились тут кто попало! паспорт не предъявляете, а потом пропадает все&quot;. женщина ему - &quot;что у вас не пропадает? вертушка вон и та пропала!&quot; (я смотрю и вижу, что вертушки действительно нигде поблизости нет... =) )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420977</guid>
<pubDate>2013-01-30 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420977</link>
<title>Цитата #420977</title>
<description><![CDATA[ххх: уже неделю с отцом загадку решаем. вот от работы до дома на машине - 5-7 минут. пешком - минут 20 где-то. отъезжаем от работы, стоит рядом с машиной алкаш, пиво пьет. подъезжаем к дому - на углу стоит тот же алкаш и пьет пиво!!! реально тот же! КАК??<br><br>ууу: слухай, а может, вам просто квест взять у него нужно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420976</guid>
<pubDate>2013-01-30 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420976</link>
<title>Цитата #420976</title>
<description><![CDATA[xxx: У ТЕБЯ ВООБЩЕ СОВЕСТЬ ЕСТЬ??!!!!<br>yyy: есть. <br>yyy: но у неё нет права голоса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420975</guid>
<pubDate>2013-01-30 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420975</link>
<title>Цитата #420975</title>
<description><![CDATA[xxx: было время когда я с радостью утром шел на работу. теперь просто иду.<br>yyy: счастливец. у меня, включая работу в студенческие годы, такое случалось только в дни зарплаты. а когда зарплату стали переводить на карточку, у меня отняли последнюю радость]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420974</guid>
<pubDate>2013-01-30 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420974</link>
<title>Цитата #420974</title>
<description><![CDATA[&lt;kmm53626&gt; я устраивался, у меня было 22 юзера<br>&lt;kmm53626&gt; два раза провели сокращение штатов<br>&lt;kmm53626&gt; стало 65]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420973</guid>
<pubDate>2013-01-30 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420973</link>
<title>Цитата #420973</title>
<description><![CDATA[Me: { '_' }<br>Me: правда классный смайлик?<br>Me: знаешь что означает?<br>ХХХ: ))<br>ХХХ: неа<br>ХХХ: не знаю<br>Me: множество содержащее подчеркивание]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420972</guid>
<pubDate>2013-01-30 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420972</link>
<title>Цитата #420972</title>
<description><![CDATA[g1zmo: &quot;Полиэфирные дрожжи купить онлайн&quot; - это самое безобидное, что я нашел в истории браузера у директора...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420971</guid>
<pubDate>2013-01-30 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420971</link>
<title>Цитата #420971</title>
<description><![CDATA[Выбираем миксер с женой. Показываю ей миксер с лезвиями вместо обычных крутилок, на что сразу получаю ответ:<br>жена: Не, это отстойный.<br>я: почему?<br>жена: нельзя облизывать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420970</guid>
<pubDate>2013-01-30 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420970</link>
<title>Цитата #420970</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости о вводе в эксплуатацию РЖД двухэтажных вагонов:<br><br>XXX: Соседи сверху начнут в 3 часа ночи сверлить...)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420969</guid>
<pubDate>2013-01-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420969</link>
<title>Цитата #420969</title>
<description><![CDATA[Собеседование на должность тренера (опыт работы кандидата 8 лет)<br>Кадровик: А как вы к себе располагаете обучающихся к себе?<br>Кандидат: полукругом!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420968</guid>
<pubDate>2013-01-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420968</link>
<title>Цитата #420968</title>
<description><![CDATA[ххх: Хочешь чтоб что то было сделано хорошо, сделай это сам!<br>ууу: ага. особенно минет и поставить банки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420967</guid>
<pubDate>2013-01-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420967</link>
<title>Цитата #420967</title>
<description><![CDATA[xxx: Слово из четырех букв на &quot;Ж&quot;, туда всех посылают!<br>ууу: Жаль!<br>ххх: Что - &quot;жаль&quot;?<br>ууу: Что посылают!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420966</guid>
<pubDate>2013-01-30 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420966</link>
<title>Цитата #420966</title>
<description><![CDATA[xxx: пришел к нам чувак промоутером устраиваться. спрашиваю, кем работал до этого? - управляющим в ашане. - управляющим? чем управлял? - тележками!<br>yyy: бггг =) отдел легкого транспорта.<br>xxx: не отдел. Департамент!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420965</guid>
<pubDate>2013-01-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420965</link>
<title>Цитата #420965</title>
<description><![CDATA[Parchom: &quot;Цена на на топливо выросла потому что увеличилась цена на топливо, которое используют бензововозы при доставке топлива.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420964</guid>
<pubDate>2013-01-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420964</link>
<title>Цитата #420964</title>
<description><![CDATA[xxxx wrote:<br>Вспомнился тамогочи :)))<br>Я младенца так до 6 месяцев звала, тамогочи. Аааа - покормил, аааа - уложил спать, аааа - поменял, аааа - погулял. Тамогочи :)<br><br>yyyy wrote:<br>у меня тоже был тамогочи. давно. а потом был младенец. тамогочи лучше, его можно выкинуть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420963</guid>
<pubDate>2013-01-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420963</link>
<title>Цитата #420963</title>
<description><![CDATA[Только что на работе, объяснения поставщика, почему груз еще не отправлен:<br><br>я: Вы отправили груз клея? Нам он нужен в кратчайшие сроки.<br>перевозчик: Извините, груз еще не отправлен по причине того, что у водителя поднялось сидение и он не может достать ногами до педалей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420962</guid>
<pubDate>2013-01-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420962</link>
<title>Цитата #420962</title>
<description><![CDATA[xxx: а один чувак, когда мы играли в прятки, спрятался на подоконнике<br>xxx: но он не знал, что у меня там кактусы<br>XXX: его нашли первым]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420961</guid>
<pubDate>2013-01-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420961</link>
<title>Цитата #420961</title>
<description><![CDATA[LuxLP: а массажные ванночки для ног - годная тема? :)<br>Antik_spb: как велотренажер примерно, только одежду не повесишь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420960</guid>
<pubDate>2013-01-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420960</link>
<title>Цитата #420960</title>
<description><![CDATA[xxx: в 11:00 в переговорке состоится рабочее совещание<br>xxx: тема: &quot;стеклянный хер и защита от дурака&quot;<br>xxx: разработчикам обратить особое внимание, подумать и предложить варианты решения проблемы<br>xxx: оловянный и деревянный не предлагать, оставаться в рамках тз<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420959</guid>
<pubDate>2013-01-29 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420959</link>
<title>Цитата #420959</title>
<description><![CDATA[C преподавательского форума:<br><br>Прошлый год. Девочка 11 класс, готовимся к ЕГЭ по литературе, голубая мечта — журфак МГУ и так далее. Девочка сама по себе умная, активная, не обделенная талантом красиво писать и говорить, но — совершенно не желающая читать школьную программу. В общем, спрашиваю я ее как-то, зачем Раскольников старушку убил. &quot;Из-за денег&quot;, говорит. Ну, ладно, из-за денег так из-за денег, спорить не буду. Но, подсказываю, у него еще теория была какая-то, связанная с преступлениями. Не помнит. Даю задание к следующему занятию — выяснить, что за теория была такая у Раскольникова, что толкнула его на убийство. На следующем занятии, перебивая вдруг разговор о чем-то другом, заявляет: &quot;А.А., а я знаю теперь, что за теория была у Раскольникова! Он считал, что все преступники делятся на две группы: на сов и жаворонков!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420958</guid>
<pubDate>2013-01-29 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420958</link>
<title>Цитата #420958</title>
<description><![CDATA[p1xelhunter: сегодня чистил картошку для пюре, и внезапно понял, что чищеная картошка - низкополигональная модель картошки нечищенной ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420957</guid>
<pubDate>2013-01-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420957</link>
<title>Цитата #420957</title>
<description><![CDATA[xxx: Вся жизнь - театр, поэтому я встаю только после третьего звонка будильника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420956</guid>
<pubDate>2013-01-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420956</link>
<title>Цитата #420956</title>
<description><![CDATA[Лена: ну рассказывай, он достал тебе звезду с неба?<br>Катя: больше было похоже на астероид...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420955</guid>
<pubDate>2013-01-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420955</link>
<title>Цитата #420955</title>
<description><![CDATA[/* из скайпа, обсуждение укладывания спать спиногрызиков */<br><br>Яська: Реакция на слово спать:<br>Яська: Голод, недержание и жажда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420954</guid>
<pubDate>2013-01-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420954</link>
<title>Цитата #420954</title>
<description><![CDATA[@Pa_Ko: Специалистам купили допотопный ч/б мобильник для рабочих нужд, так у них там сейчас консилиум на тему &quot;а есть ли на нем игры кроме змейки?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420953</guid>
<pubDate>2013-01-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420953</link>
<title>Цитата #420953</title>
<description><![CDATA[она: дорогой, я придумала, подарок, который ты мне подаришь на 14 февраля! я тебе ссылочку на него завтра кину, а дальше ты знаешь, что делать, да ;-)?<br>он: да, деньги...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420952</guid>
<pubDate>2013-01-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420952</link>
<title>Цитата #420952</title>
<description><![CDATA[Damien: кстати, вчера жевал love is, надувал пузыри. долго думал что не так<br>Damien: потом дошло. в детстве пузыри за щетину не цеплялись :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420951</guid>
<pubDate>2013-01-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420951</link>
<title>Цитата #420951</title>
<description><![CDATA[ххх: Я поставляю оборудование и ноу-хау для промышленных предприятий. Уже 16 лет занимаюсь этим делом, и считаю, что &quot;Молот ведьм&quot; должен быть настольной книгой каждого технолога. Иначе некоторые случаи &quot;А почему не работает...?&quot; невозможно объяснить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420950</guid>
<pubDate>2013-01-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420950</link>
<title>Цитата #420950</title>
<description><![CDATA[Тема про технические преграды, исключающие возможность полёта на Марс человеку.<br><br>xxx: Подойдите к джентельменам на ближайшей околоподъездной лавочке, которые встроили этанол в метаболический цикл своего организма, и попробуйте объяснить им, что они должны будут отдать часть своих ресурсов на какие-то полеты, вместо того, чтобы затариться в ближайшем ларьке. Они вам быстро растолкуют суть проблемы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420949</guid>
<pubDate>2013-01-29 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420949</link>
<title>Цитата #420949</title>
<description><![CDATA[Коммент с хабра к внезапной фотке Сергея Брина в нью-йоркском метро:<br>padizar: Русского человека всегда можно узнать по целлофановому пакетику в руках!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420948</guid>
<pubDate>2013-01-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420948</link>
<title>Цитата #420948</title>
<description><![CDATA[Vell: Видела только что приятный образчик английского юмора. На сайте одежи для гиков продается футболка Тони Старка. Не в меру фанатичная барышня пишет: &quot;I WANT TO BE IRON WOMAN&quot;.<br>Vell: Видимо, очень хочет. И добрая душа ей подсказывает: да не вопрос, типа, на, не благодари. И ссылка.<br>Vell: Я ожидала увидеть женский вариант футболки, бижутерию, порно - чо угодно. Но душа у человека добрая на самом деле. Он ей дал ссылку на утюг. Ну да, iron, все правильно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420947</guid>
<pubDate>2013-01-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420947</link>
<title>Цитата #420947</title>
<description><![CDATA[Cute Galba: Как обычно бывает, мужики любят померяться письками. Но когда это делают IT-шники, я ничего не понимаю и создается впечатление, что я самка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420946</guid>
<pubDate>2013-01-29 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420946</link>
<title>Цитата #420946</title>
<description><![CDATA[щкщы: приятель поделился хаком, как миновать очереди в госучереждениях<br>щкщы: одеваешься по-цивильному и берешь с собой КАРТРИДЖ<br>щкщы: и идешь минуя очередь, выставив покерфейс<br>щкщы: на возможные вопросы отвечаешь в стиле &quot;вы что, не видите, что я с картриджем?&quot;<br>щкщы: и что сука характерно ни капельки не врешь<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420945</guid>
<pubDate>2013-01-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420945</link>
<title>Цитата #420945</title>
<description><![CDATA[из комментариев к фильму Одержимость (Wicker Park) на рутрекере:<br><br>mjlame: Вот только фильм я-бы перевёл как &quot;Парк разбитых надежд&quot;. Или если дословно &quot;Ивовый парк&quot;, или просто тупо &quot;Викер парк&quot;.&quot;Одержимость&quot; - это Possession, и это совершенно разные фильмы.<br>Lokhankin: В России фильм вышел под названием &quot;Одержимость&quot;. Кретинизм русских кинопереводчеков вообще отдельный разговор<br>mjlame: Lokhankin, у них прям конкурс какой-то - кто оригинальнее название придумает. А потом наверное устраивают другой конкурс, кто угадает по русскому названию - оригинальное английское.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420944</guid>
<pubDate>2013-01-29 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420944</link>
<title>Цитата #420944</title>
<description><![CDATA[с хабра:<br>divanikus: Под шум серверов вполне нормально спать. Я пару раз вырубался в серверной :). Главная проблема обычно это довольно низкая температура.<br>MAXXL: Спальный мешок! Компактно складывается, убирается, при необходимости достаем и делаем чудный перерывчик!<br>FFire: Особенно если спать под фальш полом, то и не заметит ни кто.<br>matiouchkine: Настоящие профессионалы спят над фальш-потолком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420943</guid>
<pubDate>2013-01-29 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420943</link>
<title>Цитата #420943</title>
<description><![CDATA[ххх: ты что не слышала про этот скандал? о нем говорят из каждого утюга.<br>yyy: я сейчас очень редко глажу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420942</guid>
<pubDate>2013-01-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420942</link>
<title>Цитата #420942</title>
<description><![CDATA[Хабр, статья «Что произошло, когда Facebook заблокировал мой аккаунт?»<br><br>Mairon: Прочёл заголовок, в голове сразу появился ответ «У меня появилась девушка и личная жизнь».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420941</guid>
<pubDate>2013-01-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420941</link>
<title>Цитата #420941</title>
<description><![CDATA[Pangur-Ban: Дайте мне материалы и инструменты и отъебитесь на месяц, я вам не то что землю переверну, я новую соберу.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420940</guid>
<pubDate>2013-01-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420940</link>
<title>Цитата #420940</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну, как университет?<br>yyy: В общем, хорошо, но я уже думаю подыскать себе какое-нибудь ПТУ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420939</guid>
<pubDate>2013-01-28 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420939</link>
<title>Цитата #420939</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У меня как то на служебном ноутбуке был пароль &quot;семидесятипятимиллиметровый&quot;. Я его вслепую набирал всегда буквально за три секунды. Начальнику один раз понадобился ноутбук, пока я был в отпуске. Он мне потом сказал &quot;Ты псих и параноик, три человека не могли правильно его ввести&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420938</guid>
<pubDate>2013-01-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420938</link>
<title>Цитата #420938</title>
<description><![CDATA[Melhar: создавая новых персонажей в ммо, мы часто сталкиваемся с тем, что желаемое имя уже занято, а другое обычно придумывается с трудом... Я нашел решение! Каталоги Икеа! Годморгон! Экторп! Исала! Мольгер! Торва! Аспелунд! Кладезь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420937</guid>
<pubDate>2013-01-28 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420937</link>
<title>Цитата #420937</title>
<description><![CDATA[ххх: короче, наши арендодатели подают на нашу контору в суд<br>ххх: за то, что наш директор их оскорбил<br>ххх: наши просрочили оплату на один день первый раз за 5 лет<br>ххх: те пеню выкатили 252 рубля<br>ххх: ну директор и послал их в хуй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420936</guid>
<pubDate>2013-01-28 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420936</link>
<title>Цитата #420936</title>
<description><![CDATA[ххх: щас в киоске видела два журнала с пометкой 16+ (!!!)<br>ххх: &quot;сад и огород&quot; и &quot;готовим вместе&quot;<br>ххх: интересно, там эротично подрезают яблони или сексуально жарят курицу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420935</guid>
<pubDate>2013-01-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420935</link>
<title>Цитата #420935</title>
<description><![CDATA[Лас: Сижу, программлю, никого не трогаю<br>Лас: Приходит смс - дескать, на ваш счет 94 рубля зачислено<br>Лас: У меня приступ щастя - минус 30 было, а тут добрый человек нашелся<br>Лас: Через полчаса ишшо смс, уже с незнакомого номера - &quot;Это за шикарный секс ))))&quot;<br>Лас: А если учесть, что секса у меня уже стоооооолько не было...<br>Лас: Кому-то этот секс запомнился надолго :/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420934</guid>
<pubDate>2013-01-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420934</link>
<title>Цитата #420934</title>
<description><![CDATA[xxx: Диплодок - это диплом с расширением .doc]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420933</guid>
<pubDate>2013-01-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420933</link>
<title>Цитата #420933</title>
<description><![CDATA[xxx: Я вот думаю, что папе подарить на др<br>yyy: хорошие оценки!<br>xxx: Не, это и так само собой<br>xxx: Я вот думала, может ему коллекционку call of duty подарить<br>xxx: Но потом подумала, что не хочу терять отца]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420932</guid>
<pubDate>2013-01-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420932</link>
<title>Цитата #420932</title>
<description><![CDATA[xxx: Как же хорошо работается за пол-часа до дедлайна :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420931</guid>
<pubDate>2013-01-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420931</link>
<title>Цитата #420931</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня теперь график плавающий )<br>yyy: это как? когда хочешь, тогда выходишь? )))<br>xxx: нет, когда начальник хочет, тогда я и выхожу (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420930</guid>
<pubDate>2013-01-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420930</link>
<title>Цитата #420930</title>
<description><![CDATA[Статья про Google и искуственный интеллект<br>boddicheg: Они знают, что сингулярность это плохо, но все равно будут двигатся к ней?<br>maakros: Это наиболее интересный сценарий конца света :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420929</guid>
<pubDate>2013-01-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420929</link>
<title>Цитата #420929</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У моих родственников был самец чихуахуа, который чтобы пометить дерево вставал на передние лапы и ссал вниз головой — таким образом он помечал территорию выше своего роста и заочно завышал собственные габариты перед остальными собаками. Эта картина каждый раз встает у меня перед глазами, когда я вижу толпы людей, одетых в бренды и с дорогими побрякушками, купленными зачастую в кредит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420928</guid>
<pubDate>2013-01-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420928</link>
<title>Цитата #420928</title>
<description><![CDATA[xxx: я привык с техникой аккуратно обращаться<br>xxx: к примеру не использую DVD-привод как подставку под кофе<br>yyy: зря<br>xxx: почему?<br>yyy: удобно<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420927</guid>
<pubDate>2013-01-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420927</link>
<title>Цитата #420927</title>
<description><![CDATA[xxx: что случилось с интернетом, ребята? в кой-то веки после развода открыл порно-сайт, по первому же клику по старой доброй традиции вылезло еще одно окно. Решил посмотреть, что же там мне предложат, а в окне: &quot;Новые инвестиционные компании&quot;. WTF?!))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420926</guid>
<pubDate>2013-01-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420926</link>
<title>Цитата #420926</title>
<description><![CDATA[xxx: Исильдур срезал кольцо с пальцем у уже поверженного Саурона. Тогда почему после нового воплощения у Саурона девять пальцев?<br>yyy: Потому что палец с кольцом срезали - Кэп<br>xxx: А если б голову отрезал? )<br>aaa: Была бы только голова =)<br>bbb: Да нет, тогда бы не было головы. Как пальца.<br>aaa: А куда же бы он ел?! =)<br>ccc: А он ел?<br>aaa: Господи!!! Он ещё и не ел?!! =0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420925</guid>
<pubDate>2013-01-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420925</link>
<title>Цитата #420925</title>
<description><![CDATA[XXX: Я наконец-то понял, почему стекло Gorila glass такое крепкое - его делают с песка, сыплющегося с Чака Нориса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420924</guid>
<pubDate>2013-01-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420924</link>
<title>Цитата #420924</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня папа (человек с ученой степенью) около часа чесал кошку, чтобы отнести шерсть коллеге, чтобы тот распихал ее по углам своей квартиры для отпугивания мышек]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420923</guid>
<pubDate>2013-01-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420923</link>
<title>Цитата #420923</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>EvilsInterrupt: Хорошо, что я иногда MD5 от чего-нить в качестве username юзаю...<br>Alexeyco: Этот неловкий момент, когда спер дамп базы и не понимаешь, где пароли, а где логины]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420922</guid>
<pubDate>2013-01-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420922</link>
<title>Цитата #420922</title>
<description><![CDATA[ххх: Та красная кнопочка Don&#039;t Panic так яростно мигала, что я запаниковать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420921</guid>
<pubDate>2013-01-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420921</link>
<title>Цитата #420921</title>
<description><![CDATA[indeed: Яндекс.Тропки - пешая навигация!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420920</guid>
<pubDate>2013-01-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420920</link>
<title>Цитата #420920</title>
<description><![CDATA[Очередной шедевр от работодателя с хэдхантера из требований к кандидату:<br>xxx: Просьба обязательно прикладывать данные рождения (день, месяц и год, если возможно - часы, а также место рождения, мы пользуемся услугами астролога для расчета положительного климата в коллективе).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420919</guid>
<pubDate>2013-01-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420919</link>
<title>Цитата #420919</title>
<description><![CDATA[Сайка: вот она новая степень доверия - тебе говорят имена своих фейковых страниц]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420918</guid>
<pubDate>2013-01-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420918</link>
<title>Цитата #420918</title>
<description><![CDATA[xxx: и вообще, надежды на перемены в будущем были связаны с концом света]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420917</guid>
<pubDate>2013-01-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420917</link>
<title>Цитата #420917</title>
<description><![CDATA[xxx: боги, когда я читала о рейтинге 17+ я думала о неодетых дамах, особо уродливых монстрах и нецензурной брани, но не о заднице сына Спарды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420916</guid>
<pubDate>2013-01-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420916</link>
<title>Цитата #420916</title>
<description><![CDATA[xxx: Срочно нужно найти задание нашему админу. <br>xxx: Он уже со скуки грецкие орехи обжимником колет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420915</guid>
<pubDate>2013-01-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420915</link>
<title>Цитата #420915</title>
<description><![CDATA[xxx: мирные жители засыпают <br>xxx: просыпаются коты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420914</guid>
<pubDate>2013-01-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420914</link>
<title>Цитата #420914</title>
<description><![CDATA[xxx: Из книжного магазина письмо на епочту пришло.<br>xxx: &quot;Уважаемый %username%! Вы покупаете у нас детские книги. Нам очень приятно! Загляните в %магазин%, Вас ждет подарок: милая книжечка для Вашего ребенка.&quot;<br>xxx: Издеваются суки, унижают. Комиксы и мангу покупал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420913</guid>
<pubDate>2013-01-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420913</link>
<title>Цитата #420913</title>
<description><![CDATA[@Utebaliyev: Как-то теще надо было купить 665 долларов. Но я же добрый. Купил 666 ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420912</guid>
<pubDate>2013-01-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420912</link>
<title>Цитата #420912</title>
<description><![CDATA[vitnick: если робот не отличил человека от камней, с которыми работал, то он ничего не нарушил<br>Dionis: Не узнавание человеков не освобождает от ответственности.<br>koiVIII: Похоже на разговор двух роботов–юристов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420911</guid>
<pubDate>2013-01-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420911</link>
<title>Цитата #420911</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; представил, как все эти герои квестов смотрелись бы на улицах города. идет чувак, несет лестницу, моток кабеля, из кармана торчит молоток, за спиной бензопила, а за пазухой говно бобра и пучок соломы. подходит к тебе, и говорит, простите, а где тут библиотека, а то мне бы книжку по криптографии...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420910</guid>
<pubDate>2013-01-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420910</link>
<title>Цитата #420910</title>
<description><![CDATA[Мама: доча, какой у тебя бардак. Скоро дальше чем до стула рядом с этим твоим компьютером не пройти будет.<br>Я: а мне дальше и не надо. А со стула на кровать я могу и перепрыгнуть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420909</guid>
<pubDate>2013-01-25 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420909</link>
<title>Цитата #420909</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня в разговоре с другом сошлись на мысли, что было бы просто здорово, если на<br>перфоратор, как и на огнестрельное оружие требовалось бы разрешение. Причем прохождение<br>мед.комиссии у психиатора и нарколога было бы первостепенной задачей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420908</guid>
<pubDate>2013-01-25 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420908</link>
<title>Цитата #420908</title>
<description><![CDATA[С форума о Риме<br><br>Михаил1:<br>помогите подобрать отель до 400 евро/сутки DBL и экскурсии в Риме с детьми<br><br>BAJAZZO:<br>Брат! 400 евро/сутки? Даже и не знаю... Рим это всё же не Москва, там по 400 евро трудно найти. Трипадвайзер даёт всего пяток. Погоди, олигархи подойдут на форум, отпишут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420907</guid>
<pubDate>2013-01-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420907</link>
<title>Цитата #420907</title>
<description><![CDATA[LёLиk:<br>ну почему ты такая стервозина?<br><br>Фантик:<br>3 шт книжки прочитала &quot;Как стать стервой&quot;, &quot;Хочу быть стервой&quot; и еще какая-то.... не интересная<br><br>LёLиk:<br>&quot;Как не получить в морду, будучи стервой&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420906</guid>
<pubDate>2013-01-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420906</link>
<title>Цитата #420906</title>
<description><![CDATA[xxx: я в детстве не смотрел дальнобойщиков<br>xxx: там почти в каждой серии показывали сиськи<br>xxx: а мне стыдно было при родителях смотреть на сиськи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420905</guid>
<pubDate>2013-01-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420905</link>
<title>Цитата #420905</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения на КГ фильма про Лэнса Армстронга:<br><br>мне все хочется, чтобы была альтернативная олимпиада и другие соревнования, где можно принимать допинги<br>просто интересно посмотреть на метателей ядра, которые выглядят как символ michelen)<br>ну и штангисты, тянущие по 700кг<br>и бегуны 100м за 6с<br>в общем было бы круто]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420904</guid>
<pubDate>2013-01-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420904</link>
<title>Цитата #420904</title>
<description><![CDATA[Из твиттера:<br>@xxx_xx: Я уже как-то спрашивал, но не помню что отвечали, поэтому поинтересуюсь еще раз: что принято делать с обручальными кольцами после развода?<br>...<br>@xxx_xx: Пока лидирует вариант с Ородруином.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420903</guid>
<pubDate>2013-01-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420903</link>
<title>Цитата #420903</title>
<description><![CDATA[xxx: Чем сильнее в доме пахнет кошкой, тем сильнее её хозяева доказывают, что именно им повезло и именно их кошка СОВСЕМ не пахнет. Просто чудо как повезло с котэ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420902</guid>
<pubDate>2013-01-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420902</link>
<title>Цитата #420902</title>
<description><![CDATA[xxx: а у меня тут теорема Кука<br>xxx: я теперь знаю, почему аборигены съели Кука<br>xxx: ЧТОБЫ ОН ТЕОРЕМ ТАКИХ НЕ ПИСАЛ БОЛЬШЕ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420901</guid>
<pubDate>2013-01-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420901</link>
<title>Цитата #420901</title>
<description><![CDATA[ZimM: Мне категорически нельзя сдавать этот экзамен завтра с первого раза — я же умру от счастья]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420900</guid>
<pubDate>2013-01-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420900</link>
<title>Цитата #420900</title>
<description><![CDATA[Комменты к новости о сценарии терминатора 5:<br>xxx: в качестве опeрационки в Терминаторе будет Вин 8 или Андроид?<br>yyy: Вот этого не знаю, но карты точно от Apple! )))<br>zzz: -Сарра Коннор?<br>- нет!<br>- простите, мэм, а в какой стране я нахожусь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420899</guid>
<pubDate>2013-01-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420899</link>
<title>Цитата #420899</title>
<description><![CDATA[Elizaveta: Почему именно порно?<br>Elizaveta: Снимать же можно не только его...<br>Alexander: я тебя умоляю ))<br>Alexander: половина отечественных режиссеров тоже так думают, ан нет, выходит все равно порно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420898</guid>
<pubDate>2013-01-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420898</link>
<title>Цитата #420898</title>
<description><![CDATA[Aiditz:<br>Пока сочинял регулярки, случайно нарисовал Йоду<br><br>&lt;!&gt;(\d+_\d+)&lt;!&gt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420897</guid>
<pubDate>2013-01-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420897</link>
<title>Цитата #420897</title>
<description><![CDATA[Читаю методичку по охране труда на предприятии, куда только недавно устроился. Особенно порадовали две рекомендации:<br>1. ни в коем случае не зарывать человека, который получил электротравму и подает слабые признаки жизни, в землю, так как это не только бесполезно, но и вредно<br>2. не обматывать рану изоляционной лентой или паутиной, так как в ней могут содержаться опасные возбудители заболеваний.<br>Такое ощущение, что совсем недавно начальником по охране труда был галльский друид 80го левела, умело совмещающий мудрость веков и свежие веяния современности]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420896</guid>
<pubDate>2013-01-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420896</link>
<title>Цитата #420896</title>
<description><![CDATA[&lt;CheMax&gt; Надо иметь очень богатую фантазию, чтобы назвать туристическое агенство &quot;Затерянный мир&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420895</guid>
<pubDate>2013-01-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420895</link>
<title>Цитата #420895</title>
<description><![CDATA[Exo: В каждой испанческой деревушке есть -как минимум!- один бар.<br><br>ДНАА: *задумчиво отвлекаясь от написания методики синтеза* А то и все шесть атмосфер.<br><br>zzagar: Идешь так по маленькой испанской деревушке, а там домик с надписью 14.50 psi... А мужики рядом вспоминают как они в прошлом году в райцентре мегапаскаля на полтора погудели...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420894</guid>
<pubDate>2013-01-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420894</link>
<title>Цитата #420894</title>
<description><![CDATA[комментарий к вступительному видеоролику StarCraft II: Heart of the Swarm<br>Антон: Жена подсела ко мне в середине просмотра, и попросила скачать этот&amp;#65279; фильм.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420893</guid>
<pubDate>2013-01-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420893</link>
<title>Цитата #420893</title>
<description><![CDATA[CTPEKOZA: с пашкой поссорились ((((<br>ххх: че такое?<br>CTPEKOZA: я у него в аське всегда была в отдельной группе &quot;нимфа&quot;<br>CTPEKOZA: мне это казалось таким романтичным<br>CTPEKOZA: но после вчерашнего он первым делом переименовал группу в &quot;имаго&quot;<br>CTPEKOZA: я когда поняла...<br>CTPEKOZA: а он еще смеется, сука такая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420892</guid>
<pubDate>2013-01-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420892</link>
<title>Цитата #420892</title>
<description><![CDATA[jekris: больше всего меня в рекламе супер-долгостойких красок умиляет то, что корни волос у героинь по 2-3 месяца как бы не отрастают :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420891</guid>
<pubDate>2013-01-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420891</link>
<title>Цитата #420891</title>
<description><![CDATA[ххх: ты про стеллажи слышал?<br>yyy: не<br>xxx: там в каждой упаковке был вложен кусок фанеры<br>xxx: квадратик<br>xxx: мы ваще не вкурили зачем это<br>xxx: а при сборке выяснилось что эти стеллажи невозможно собрать, если не долбить молотком со всей дури<br>xxx: и тут осенило, что квадратики вкладываются чтобы подкладывать под молоток<br>yyy: &quot;если детали не подходят друг к другу - долбите по ним молотком. Чтобы не повредить лакокрасочное покрытие, воспользуйтесь вложенным в комплект куском фанеры&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420890</guid>
<pubDate>2013-01-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420890</link>
<title>Цитата #420890</title>
<description><![CDATA[ххх: Блин, что сейчас было... Подсадили ко мне в кабинет новенького. Отлучаюсь. Возвращаюсь. От него вопрос летит:<br>- Ты за границу летал?<br>- Да.<br>- А, понятно, а то я смотрю, у тебя евро в кошельке.<br>Кошелёк в куртке. Куртка в шкафу. Под другой курткой. Шкаф в соседнем кабинете.<br>yyy: Учись теперь у Кащея, как вещи прятать )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420889</guid>
<pubDate>2013-01-24 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420889</link>
<title>Цитата #420889</title>
<description><![CDATA[xxx: Уважаемые коллеги! В связи с ограниченным бюджетом на 2013 год расходы на приобретение туалетной бумаги не предусмотрены.<br>yyy: А я тут все надеюсь на бумажные полотенца в туалете)<br>xxx: Если руками сильно размахивать, то они по дороге до рабочего места как раз и высохнут :)<br>yyy: А как быть с задницей? Тоже идти и размахивать по дороге?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420888</guid>
<pubDate>2013-01-24 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420888</link>
<title>Цитата #420888</title>
<description><![CDATA[ххх: По пути на работу и обратно у меня стоит здание, в которое пополам делят салоны мегафон и билайн<br>ххх: утром всегда картина: один уже открылся, весело светится витрина, другой залит тьмой<br>ххх: вечером все ровно наоборот<br>ххх: ночной и дневной дозор :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420887</guid>
<pubDate>2013-01-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420887</link>
<title>Цитата #420887</title>
<description><![CDATA[Аська, обсуждение моделей мышеловок<br><br>ххх: Я стаканом ловил. Так намного гуманней. Могу способ рассказать<br>ууу: И что мне, блин, с ней потом делать? Выбросить на улицу, дабы она с почетом возвратилась?<br>ххх: Я котам соседским кормил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420886</guid>
<pubDate>2013-01-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420886</link>
<title>Цитата #420886</title>
<description><![CDATA[xxx: Ах, меня достали американизмы!<br>xxx: Как можно говорить &quot;мейкап&quot; вместо нашего, исконно русского &quot;макияжа&quot;?<br>xxx: Самим-то не смешно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420885</guid>
<pubDate>2013-01-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420885</link>
<title>Цитата #420885</title>
<description><![CDATA[xxx: тема письма в рабочей почте &quot; RE: FW: FW: RE: RE: FW: RE: СРОЧНО!!!!!!&quot;<br>yyy: Вот это проблема структурных организаций]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420884</guid>
<pubDate>2013-01-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420884</link>
<title>Цитата #420884</title>
<description><![CDATA[xxx: Если в данный момент дышит левая ноздря, значит работает больше правое полушарие головного мозга<br>И наоборот<br><br>ууу: а если нос заложен, то мозг спит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420883</guid>
<pubDate>2013-01-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420883</link>
<title>Цитата #420883</title>
<description><![CDATA[она: Мне так одиноко сейчас.<br>я: Мне позвонить или приехать?<br>она: Не надо, спасибо, лучше побуду одна]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420882</guid>
<pubDate>2013-01-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420882</link>
<title>Цитата #420882</title>
<description><![CDATA[пост про вопрос &quot;Что и как снимать телеобъективом?&quot;<br><br>— Птичек, кошечек, портреты человечиков с размытым задним планом.<br>— Это ж на каком расстоянии от человека я должен стоять, чтоб его ебло на 200 в кадр поместилось? Метров 15?<br>— Метров с семи и далее. Получается красиво. Говоришь девушке &quot;Я отойду, чтоб твоё ебло в кадр поместилось&quot; - и идешь себе спокойно, снимать уже никого не надо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420881</guid>
<pubDate>2013-01-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420881</link>
<title>Цитата #420881</title>
<description><![CDATA[жена работает в поликлинике, кровь берет на анализы<br><br>Олька: Нам по профосмотру к психиатру надо :-D<br>Йа: оууу<br>Олька: Уже прошла<br>Олька: Лучше бы окулиста написали<br>Йа: то есть окулиста не надо, а к психиатру - будьте любезны? :)<br>Олька: Ога<br>Йа: не важно, что не видишь, куда колешь - главное делать это с покерфейсом? :)<br>Олька: Да! Да! Да!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420880</guid>
<pubDate>2013-01-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420880</link>
<title>Цитата #420880</title>
<description><![CDATA[gefee: Ученье - свет, а неученье - &quot;гоу, я создал&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420879</guid>
<pubDate>2013-01-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420879</link>
<title>Цитата #420879</title>
<description><![CDATA[Статья на хабре про то, что американский программист вместо своей работы лазил по инету, а свою работу передал китайцам, за что его и уволили:<br><br>s1dney: Открыли америку. Я не удивлюсь, если китайцы это все дело тоже аутсорсили индусам.<br>akira: А индусы перекинули на русского программиста.<br>Interfere: Живущего в Тайланде. Глобализация…<br>akira: Главное, что бы потом не выяснилось, что русский программист и заказывал изначально это ПО :)<br>tyomitch: Не, не. Выяснится, что это ПО заказывалось начальником этого русского программиста, который в нерабочее время халтурит на аутсорсе :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420878</guid>
<pubDate>2013-01-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420878</link>
<title>Цитата #420878</title>
<description><![CDATA[Max: чета я присел на блэк саббат - первые альбомы, ну эт не надолго увлечение, но я понял секрет успеха оззи - надо в 20 лет петь как 50 и тогда в 60 будут грить - а оззи-то все еще тот ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420877</guid>
<pubDate>2013-01-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420877</link>
<title>Цитата #420877</title>
<description><![CDATA[AAA: Из всех иностранцев, кого я слышал, немцы лучше и понятнее всех говорят на английском. Намного понятнее англичан.<br>BBB: Это не немцы говорят на английском понятнее, это у русских похожий акцент. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420876</guid>
<pubDate>2013-01-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420876</link>
<title>Цитата #420876</title>
<description><![CDATA[ххх: После праздников коробок-то на складе прибавилось, я смотрю.<br>ууу: Наоборот, много чего вынесли.<br>ххх: Так вон тех зеленых же не было...<br>ууу: Тех зеленых НЕ БЫЛО ВИДНО!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420875</guid>
<pubDate>2013-01-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420875</link>
<title>Цитата #420875</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на Хабре сбитого &quot;гугломобилем&quot; ослика в Street View:<br>Effi3: Первая ассоциация: Chrome vs IE :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420874</guid>
<pubDate>2013-01-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420874</link>
<title>Цитата #420874</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>valiorik: Обычно это характеризует разработчиков не как параноиков, а скорее как людей с аномальным строением тела и альтернативным взглядом на мир, мягко выражаясь.<br><br>vvzvlad: Как хорошо вы замаскировали выражение «руки из жопы растут»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420873</guid>
<pubDate>2013-01-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420873</link>
<title>Цитата #420873</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Играем с другом по локалке в DoW: Soulstorm. Я за Космодесант, а он за Некронов. Сидим в одной комнате. Тут я выбираю один юнит, который сказал что-то вроде: &quot;Будет сделано, командор&quot;. Тут друг мне и говорит: &quot;Ты для своих-то хоть командор, а вот я для своих &quot;кххххррррх&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420872</guid>
<pubDate>2013-01-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420872</link>
<title>Цитата #420872</title>
<description><![CDATA[Был сегодня в пенсионном фонде. Пока заполнял заявление у одной из работниц, другая спрашивает третью:<br>- Слушай, у нее пенсия по возрасту, по инвалидности и в скобках ветеран ВОВ. Когда она умрет, ей куда обращаться надо будет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420871</guid>
<pubDate>2013-01-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420871</link>
<title>Цитата #420871</title>
<description><![CDATA[xxx: я надеюсь, ты 21 дома будешь? )<br>yyy: ну<br>yyy: а че ж мне дома не быть<br>yyy: я ж задрот]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420870</guid>
<pubDate>2013-01-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420870</link>
<title>Цитата #420870</title>
<description><![CDATA[Cepreu: Парень тут вчера заказывал себе рабочий комп. 64гб ОЗУ. Говорю: ты будешь первый кто хранит порно не далеко на винте, а прям в оперативке<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420869</guid>
<pubDate>2013-01-23 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420869</link>
<title>Цитата #420869</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Оцените работу Почты России по пятибалльной шкале:<br>1 - Неплохо<br>2 - Хорошо<br>3 - Отлично<br>4 - Изумительно<br>5 - Превосходно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420868</guid>
<pubDate>2013-01-23 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420868</link>
<title>Цитата #420868</title>
<description><![CDATA[Scarything: Попросил девушку брата писать ему СМС подлиннее.<br>Scarything: Брату надо больше читать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420867</guid>
<pubDate>2013-01-23 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420867</link>
<title>Цитата #420867</title>
<description><![CDATA[xxx: В силу того, что редко захожу в фейсбук, всегда охватывает паника при виде надписи &quot;Что происходит, Данил?&quot; в поле ввода статуса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420866</guid>
<pubDate>2013-01-23 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420866</link>
<title>Цитата #420866</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Да, закругляя про Пантенол: он и прочие повреждения кожи (порезы, потертости, ссадины) лечит на раз. Его бы скрестить с клеем БФ – Дарт Вейдер ходил бы с родной рукой и на своих двоих]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420865</guid>
<pubDate>2013-01-23 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420865</link>
<title>Цитата #420865</title>
<description><![CDATA[xxx: в гуглокартинках не хватает галки &quot;чтоб был котик&quot;<br>xxx: очень не хватает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420864</guid>
<pubDate>2013-01-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420864</link>
<title>Цитата #420864</title>
<description><![CDATA[- Александр, Вы хоть что-нибудь поняли из сказанного?<br>- Да. ЧТО НИХРЕНА Я НЕ ПОНЯЛ.<br>- Александр, Вы просто золото. Я с Вами себя такой умной чувствую!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420863</guid>
<pubDate>2013-01-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420863</link>
<title>Цитата #420863</title>
<description><![CDATA[(FCT): вот свич, который настроил Джек...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420862</guid>
<pubDate>2013-01-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420862</link>
<title>Цитата #420862</title>
<description><![CDATA[xxx: Пришел тут очередной бизнес-тренер, мечтающий провести у нас лекции о мотивации сотрудников:<br>- Вы привыкли мотивировать сотрудников по-старинке, как ослов перед которыми держат морковку, чтобы те двигались вперед. Но в современном мире этого уже мало, и требуется ещё одна морковка, которая будет толкать их сзади. Вот про такую морковку я и хочу вам рассказать.<br><br>xxx: Что-то я ему уже не доверяю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420861</guid>
<pubDate>2013-01-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420861</link>
<title>Цитата #420861</title>
<description><![CDATA[xxx: а китайская легкая промышленность выпускает стринги на 54-й размер? по-моему, это надо запретить законодательно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420860</guid>
<pubDate>2013-01-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420860</link>
<title>Цитата #420860</title>
<description><![CDATA[Lex-z: Моё главное достижение, это то, что на прошлой работе, кактус назвали моим именем)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420859</guid>
<pubDate>2013-01-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420859</link>
<title>Цитата #420859</title>
<description><![CDATA[xxx: объясни мне максимально доступно суть понятия &quot;утопия&quot;<br>yyy: ну представь: ты знаешь, что размер твоей одежды, предположим, L. И в магазинах на одежде и всем таком не написаны непонятные рандомные цифры или буквы, а везде одно и то же - S, M, L, XL там и так далее.<br>yyy: и ты покупаешь трусы размера L, майку размера L, штаны, носки, куртку, кроссовки - все размера L.<br>yyy: и тебе все это, сука, в самый раз!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420858</guid>
<pubDate>2013-01-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420858</link>
<title>Цитата #420858</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>На днях купил новую стиральную машинку. Долго искали подходящую. Наконец-то жена остановила выбор на большой машинке немецкой сборке, которая к тому же дороже всех на порядок и по отзывам в инете суперская. Оформили доставку. Грузчики меня порадовали. Первое что сказали, вытаскивая эту бандуру из лифта. &quot;И кто покупает такие гробы?&quot;, я сразу почувствовал себя человеком-невидимкой. А занеся в квартиру, один другому сказал &quot;Хорошо что хоть это говно все распродали, в магазине остались нормальные машинки&quot;... вот теперь смотрю на жену и думаю - а не прокололись ли мы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420857</guid>
<pubDate>2013-01-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420857</link>
<title>Цитата #420857</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Давече углядел демотиватор, на которм изображены детки, с ужасом на глазах листающие &quot;Сборник задач для поступающих во ВТУЗЫ под редакцией М.И. Сканави&quot; и подписью - детство кончилось. До сих пор при виде этой книжки прихожу в ужас. Сколько седин вплела она в нас, особенно задачи группы С.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420856</guid>
<pubDate>2013-01-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420856</link>
<title>Цитата #420856</title>
<description><![CDATA[Взято с форума поддержки mediatomb.<br><br>Jin_eld<br>Скажу открыто, &quot;разработчики&quot; уже 3тий год не занимаются проектом. У одного нет времени из за загруза на работе, а второй купил себе древний УАЗик и каждую свободную от работы минуту этот УАЗик ковыряет.<br><br>Я тот, что с УАЗиком :Р]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420855</guid>
<pubDate>2013-01-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420855</link>
<title>Цитата #420855</title>
<description><![CDATA[xxx: Мои пластиковые окна отлично звукоизолируют. Совсем не слышно гомона детей, гоняющих в футбол под окнами, воплей сигнализации, пьяных разборок, кошачьих серенад. <br>xxx: И только шоркание дворника лопатой зимой и тарахтение газонокосилки летом слышны так отчетливо, будто я сплю на улице.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420854</guid>
<pubDate>2013-01-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420854</link>
<title>Цитата #420854</title>
<description><![CDATA[AgCooper&gt; Трейлер Snowpiercer (2013): на земле наступает новый ледниковый период. погибает все живое, за исключением пассажиров поезда &quot;Пронзающий снег&quot;, который движется вокруг земного шара, приводимый в действие вечным двигателем.<br><br>sense offender&gt; раз они изобрели вечный двигатель, то что им мешает отапливать свои дома вечной энергией, а не цыганствовать в поезде?<br><br>remotespace&gt; Похоже они и рады бы остановиться где-нибудь, да двигатель вечный ^)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420853</guid>
<pubDate>2013-01-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420853</link>
<title>Цитата #420853</title>
<description><![CDATA[ххх: когда, увидев меня в 6 утра в скайпе, знакомые спрашивают &quot;Ты что, жаворонок?&quot;, я просто отвечаю &quot;НЕТ. Я просто очень, очень странная сова&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420852</guid>
<pubDate>2013-01-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420852</link>
<title>Цитата #420852</title>
<description><![CDATA[Друг рассказывает:<br>- Шеф свалила с работы, сидим расслабляемся. Коллега радостно врубил тетрис, я от нечего делать пристроился у него за спиной. Стою, комментарии подкидываю, советую, что как поворачивать и куда втыкать. И тут до меня доходит, что мы не просто так херней страдаем. Мы занимаемся ТИМБИЛДИНГОМ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420851</guid>
<pubDate>2013-01-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420851</link>
<title>Цитата #420851</title>
<description><![CDATA[YYY: Мне вот интересно... у автоВАЗа во Владивостоке есть дилеры?<br>XXX: Да<br>YYY: Смелые однако]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420850</guid>
<pubDate>2013-01-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420850</link>
<title>Цитата #420850</title>
<description><![CDATA[@tummyl0ver: Если экономим, то читаем меню слева направо, а если при деньгах — сверху вниз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420849</guid>
<pubDate>2013-01-22 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420849</link>
<title>Цитата #420849</title>
<description><![CDATA[xxx: не оправдывайся<br>xxx: слово не воробей<br>xxx: написал - попало в логи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420848</guid>
<pubDate>2013-01-22 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420848</link>
<title>Цитата #420848</title>
<description><![CDATA[xxx: увидел тонкий маркетинговый ход<br>xxx: реклама матрасов с подписью. &quot;матрасы для активной жизни&quot;<br>xxx: так и хочется дописать &quot;ебля на наших матрасах на 75% приятней&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420847</guid>
<pubDate>2013-01-22 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420847</link>
<title>Цитата #420847</title>
<description><![CDATA[коммент на ВиМе про островные споры Японии и Китая:<br><br>Настасья:<br>Пока Китай остается сборочным цехом, а Япония проектным бюро - воевать друг с другом они не будут, финансовый отдел не позволит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420846</guid>
<pubDate>2013-01-22 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420846</link>
<title>Цитата #420846</title>
<description><![CDATA[xxx: тут в С# спрашивается<br>xxx: Отобразить члена?<br>xxx: я хз даже что ответить<br>yyy: дверь закрой, чтобы мамка не увидела<br>yyy: и отображай<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420845</guid>
<pubDate>2013-01-22 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420845</link>
<title>Цитата #420845</title>
<description><![CDATA[На работе проблемы с интернетом, вызвали техподдержку. Пришли два специально обученных тела, начали копаться, дело затянулось на весь день. Вечером заявляют, что разобрались:<br>- А у вас фаервол на роутере стоит? Это точно из-за него проблемы.<br>- Нет у нас фаервола...<br>- Да? Нуууу, значит надо поставить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420844</guid>
<pubDate>2013-01-22 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420844</link>
<title>Цитата #420844</title>
<description><![CDATA[Xxx: Пипец. У меня ребенок пазл брутфорсит. Перевернул белой стороной вверх и подбирает кусочки по форме...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420843</guid>
<pubDate>2013-01-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420843</link>
<title>Цитата #420843</title>
<description><![CDATA[xxx: недавно только читал про соц.сети в авто и вот смотрю новости про автосалон в Детройте, где представили новый Infinity Q50, с интегрированными соц.сетями...<br>xxx: &quot;50 человек считают, что ты паркуешься, как мудак&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420842</guid>
<pubDate>2013-01-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420842</link>
<title>Цитата #420842</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Вот вы линуксоиды странные. Вам даже в работающей винде надо что-то сломать, что бы потом копаться в командой строке&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420841</guid>
<pubDate>2013-01-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420841</link>
<title>Цитата #420841</title>
<description><![CDATA[Женя: Выходим из кинозала после просмотра к/ф &quot;Анна Каренина&quot;, девочки рядом обсуждают &quot;Ну, ну в начале все было как у Пушкина, а потом чет они намудрили...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420840</guid>
<pubDate>2013-01-22 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420840</link>
<title>Цитата #420840</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут еще вчера случайно узнала, почему мне счета на электричество не приходят уже год, и в МОсэнерго говорят, что переплата большая<br>xxx: соседка сперла из моего ящика мою квитанцию, исправила ручкой номер кв. и фамилию и оплатила 4000 р.<br>xxx: квитанцию мосэнерго, со штрихкодом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420839</guid>
<pubDate>2013-01-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420839</link>
<title>Цитата #420839</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну вот и выявлен победитель поисковой фразы, пришедший на мой сайт :)<br>xxx: &quot;как подстричь симкарту для ifon5&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420838</guid>
<pubDate>2013-01-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420838</link>
<title>Цитата #420838</title>
<description><![CDATA[artzib: в интернете был найден ребенок, воспитанный мемами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420837</guid>
<pubDate>2013-01-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420837</link>
<title>Цитата #420837</title>
<description><![CDATA[CAtt1: припоминается история, уже несколько лет прошло... суровая зима, не менее суровые сельские латвийские дороги. Ну, а мы катаемся на новёхоньком митсубиси эклипсе более-менее новой модели. Она ещё протюнена, спойлер, подвеска, все дела. Вообщем, машина на гоночный манер. Тут-то и вспомнился старый-добрый Колин-Макрэй ралли. Даём газу, дорога сельская вся во льду, но весело.<br>CAtt1: И тут мерзкий поворот 90 градусов, разумеется припоркавались мы в овраге, рядом с саночками. Благо авто не помяли.<br>CAtt1: Надо вытаскивать. Ну и на суровых латвийских степях, живут не менее суровые русские мужики. К счастью один из них проходил мимо. Позвонил он значит, говорит буксир нужен. Ждём, думаем, сейчас примчится бешенный трактор и спасёт нашу бедную Митсу-тян. Но чтобы подвердить свою суровость, мужики пригнали отечественный жигуль, да и вся деревня пришла нас вытаскивать.<br>CAtt1: Картина: обдолбанный жигуль, на всех парах под матершинные заклинания вытаскивает новенькую, спортивную митсубиси. Вытащили, практически, как репку. Спасибо отечественному автопрому и русской натуре...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420836</guid>
<pubDate>2013-01-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420836</link>
<title>Цитата #420836</title>
<description><![CDATA[Хабр. Обсуждение новости о грядущем переносе серверов Pirate Bay на БПЛА.<br>nxs: Если так, то лучше разместить сервера на двух быстрых ослах, лучших скакунах Монголии!!!<br>IkaR49: Или взять огромное количество Raspberry Pi и привязать к перелётным птицам.<br>Skywrtr: Наступила осень, и птицы кластерами улетают в теплые края.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420835</guid>
<pubDate>2013-01-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420835</link>
<title>Цитата #420835</title>
<description><![CDATA[_DoZa_: если бы квантмеховцы строли дома, то логика была бы такой: так земля у нас не двигается, а если и двигается, то очень мало, значит фундаментом, впринципе, можно пренебречь, так ну и кому захочется жить с кем-то вместе в одной квартире, пренебрежем семьей, значит можно все квартиры делать однокомнатными, да и кто де себе готовит? все берут пиццу! помещения под кухни не делаем, а теперь возьмем и из множества людей выберем тех, кто нам подходит, вселим их и че-нить скоректируем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420834</guid>
<pubDate>2013-01-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420834</link>
<title>Цитата #420834</title>
<description><![CDATA[xxx: В лифте тут дома висит предупреждение, что курить нельзя. И подпись &quot;ГОСПОЖНАДЗОР&quot;. Я понимаю, что &quot;ГОС&quot; -- это государственный, &quot;ПОЖ&quot; -- пожарный... Но каждый раз читаю &quot;ГОСПОЖ НАДЗОР&quot; и представляю тетку в коже с плеткой, которая жестко наказывает лифтовых курильщиков)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420833</guid>
<pubDate>2013-01-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420833</link>
<title>Цитата #420833</title>
<description><![CDATA[xxx: Заходит в библиотеку уже вполне себе такая четвероклассница, с интересом осматриваясь по сторонам.<br>Я здороваюсь, ожидая, чего ребенок хочет. И девочка не разочаровывает:<br>- Скажите, а у вас есть книги Томкина?<br>- Кого? - переспрашиваю я на всякий случай, не вспомнив сходу данного автора среди детских книг.<br>- Ну... Томкина... или Топкина... - уже менее уверенно уточняет девочка.<br>- Толкиена? - озаряет мою более опытную коллегу, сидящую рядом.<br>- Ага, наверное! - радостно кивает девочка. - Меня брат просил взять ему книгу Толкина про хоботы, а я автора забыла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420832</guid>
<pubDate>2013-01-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420832</link>
<title>Цитата #420832</title>
<description><![CDATA[she: котенок мой, спокойной ночи. пусть тебе приснятся чудесные, красочные сны. полные красок и ярких впечатлений. и пусть разбудят тебя солнечные лучики.<br><br>he: дорогая, если меня разбудят солнечные лучики - это значит, что меня уже уволили с работы ))<br><br>she: нет в тебе романтики...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420831</guid>
<pubDate>2013-01-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420831</link>
<title>Цитата #420831</title>
<description><![CDATA[ra0ued: Дорогие мои серваки, дайте я вас сейчас пропингую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420830</guid>
<pubDate>2013-01-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420830</link>
<title>Цитата #420830</title>
<description><![CDATA[xxx: В связи с возлагаемыми на ИТ-отдел обязанностями, было решено переименовать его в &quot;отдел ИТ и т.д. и т.п.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420829</guid>
<pubDate>2013-01-21 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420829</link>
<title>Цитата #420829</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Доброго времени суток!!! Может кто нибудь сталкивался с проблемкой на S3. Телефон лежит в чехле, с выключенным экраном (в режиме ожидания) и иногда булькает. Смотрел, чехол не касается экрана.&quot;<br>xxx: я понимаю о чем он<br>xxx: но все равно представила смартфона-алкоголика]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420828</guid>
<pubDate>2013-01-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420828</link>
<title>Цитата #420828</title>
<description><![CDATA[&lt;Bldzhad[wrk]&gt; чтобы косплеить Фримена, нужна борода, кочерга, и не пиздеть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420827</guid>
<pubDate>2013-01-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420827</link>
<title>Цитата #420827</title>
<description><![CDATA[xxx: Моя бабушка считает, что плохая погода в Москве из-за самолетов. Их там, мол, слишком много летает, выхлопы и все такое. А у них в Германии погода хорошая в их деревне, потому что там самолетов почти нет, и ветряки разгоняют выхлопные газы от редко пролетающих самолетов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420826</guid>
<pubDate>2013-01-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420826</link>
<title>Цитата #420826</title>
<description><![CDATA[ххх: Все получилось как нельзя как всегда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420825</guid>
<pubDate>2013-01-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420825</link>
<title>Цитата #420825</title>
<description><![CDATA[Никита: у меня знакомый в московских пробках всего Толстого прочитал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420824</guid>
<pubDate>2013-01-21 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420824</link>
<title>Цитата #420824</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Как только мы ограбим первое судно с кучей золота, я куплю себе золотой айфон со спутниковой связью, и буду писать вам из открытого моря.<br><br>yyy&gt; Только не ставь привязку гугл-мапса к постам, а то очень скоро ваша черная жемчужина станет подлодкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420823</guid>
<pubDate>2013-01-21 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420823</link>
<title>Цитата #420823</title>
<description><![CDATA[xxx: не понимаю, зачем ходить в туалет с планшетом?<br>yyy: согласен, в туалет нужно ходить с ноутбуком]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420822</guid>
<pubDate>2013-01-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420822</link>
<title>Цитата #420822</title>
<description><![CDATA[xxx: сволочи... понапридумывают игр... жить некада]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420821</guid>
<pubDate>2013-01-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420821</link>
<title>Цитата #420821</title>
<description><![CDATA[xxx: Просто странно получается, 3 ядра прохлаждаются, одно загружено.<br>yyy: У тебя есть шоссе 4 полосы и жигули семерка. Странно, ты едешь всего 100км/ч по одной полосе, а 3 другие прохлаждаются.<br>yyy: Странно - это если ты на этих жигулях будешь делать 400км/ч сразу по всему шоссе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420820</guid>
<pubDate>2013-01-21 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420820</link>
<title>Цитата #420820</title>
<description><![CDATA[Kernhohol: дружище мой Антон, а вы читали Сирано Де Бержерака?<br>Антон: нет но уже гуглю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420819</guid>
<pubDate>2013-01-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420819</link>
<title>Цитата #420819</title>
<description><![CDATA[xxx: у некоторых шило в жопе достает аж до тараканов в голове...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420818</guid>
<pubDate>2013-01-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420818</link>
<title>Цитата #420818</title>
<description><![CDATA[Грузим собак в багажник машины - колли взрослый, щен 3 месяца, шелти и аусси. Рядом стоит мужик с ребёнком, комментирует:<br> - Вот смотри. Это - колли. Это щенок колли. Это... микроколли. А это... Тоже колли?! О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420817</guid>
<pubDate>2013-01-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420817</link>
<title>Цитата #420817</title>
<description><![CDATA[Предприятие &quot;Севмаш&quot; планирует к 28 июля 2013 года заложить пятый стратегический атомный подводный крейсер проекта 955А &quot;Борей&quot;, а в ноябре текущего года - шестой такой корабль. Подлодки получат имена &quot;Александр Суворов&quot; и &quot;Михаил Кутузов&quot;.<br>каменты<br>- А чё не Нахимов или там Ушаков например?<br>- Потому что стратегические лодки - не для сражения на море, а для стирания городов на суше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420816</guid>
<pubDate>2013-01-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420816</link>
<title>Цитата #420816</title>
<description><![CDATA[xxx: Множество россиян любит в кухонных прениях часами обсуждать прошлое, бесконечно фантазировать о будущем и ни черта не делать в настоящем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420815</guid>
<pubDate>2013-01-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420815</link>
<title>Цитата #420815</title>
<description><![CDATA[Dragon Polymorph: в Китае и Японии странное построение рекламы. такое ощущение, что чем сильнее пострадает мозг зрителя, тем лучше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420814</guid>
<pubDate>2013-01-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420814</link>
<title>Цитата #420814</title>
<description><![CDATA[w_a_p: здраствуйте уважаемые пользователи. что мне нужно для того, чтобы программировать<br>на тел SE M600 на ос SYMBIAN 9.1UIQ3? буду благодарен за любую помощь.<br>fackoff7: Стальные нервы )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420813</guid>
<pubDate>2013-01-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420813</link>
<title>Цитата #420813</title>
<description><![CDATA[Amad0n: Вот говорят же: &quot;Как назовёшь корабль, так он и поплывёт&quot;, а также &quot;Чтобы линукс хорошо работал, нужно отдать машину на месяц к программисту&quot;.<br>Amad0n: Так вот. Сестра привезла к нам домой племянницу и безымянного породистого котёнка. Что делать? Ну я и назвал его Линукс. Во-первых, звучно, а во-вторых, заканчивается на &quot;кс&quot;...<br>Amad0n: Спустя какое-то время, кот переехал к нам и показал все ужасы своего воспитания: гонял двух наших кошек, орал по ночам, выгребал песок со своего туалета, не любил когда его кто-либо гладил и пр.<br>Amad0n: Со временем кота пропатчили, теперь он: без ласки не может прожить и часа (постоянно ищет жертву), слушается во всём, трепетно ожидает когда его покормят, не буянит,к валерьянке тяги не имеет.<br>Grenader: закодировали кота :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420812</guid>
<pubDate>2013-01-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420812</link>
<title>Цитата #420812</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня мне был поставлен самый сложный ультиматум в жизни :(<br>xxx: Девушка заявила: &quot;Либо я, либо борода&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420811</guid>
<pubDate>2013-01-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420811</link>
<title>Цитата #420811</title>
<description><![CDATA[Друг админ недавно вернулся из армии, в которой служил сапером. И вот, рассказывая о впечатлениях от саперного дела, привел пример:<br>Минировать местность, это как прокладывать сеть в офисе. Только передвигаясь ползком от компа к компу и маскируя витуху!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420810</guid>
<pubDate>2013-01-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420810</link>
<title>Цитата #420810</title>
<description><![CDATA[@cleg Программист — это профессиональный конвертер галлюцинаций заказчика в жесткую формальную систему.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420809</guid>
<pubDate>2013-01-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420809</link>
<title>Цитата #420809</title>
<description><![CDATA[encore: лучшее изобретение сатаны — лицензионные соглашения, которые все принимают, не читая. знаете, как после этого в аду прибавилось народа?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420808</guid>
<pubDate>2013-01-20 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420808</link>
<title>Цитата #420808</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот Алина - настоящая женщина! Она сначала постит себе на стену рецепты всяких тортиков и пирожных, а потом диеты и упражнения для быстрого похудения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420807</guid>
<pubDate>2013-01-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420807</link>
<title>Цитата #420807</title>
<description><![CDATA[За неделю до свадьбы, планируя мероприятия, муж спрашивает:<br>он: во сколько тебя будут кремировать перед регистрацией?<br>я: ?????<br>он: ну, кремировать кремами, макияж делать, во сколько мастер придет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420806</guid>
<pubDate>2013-01-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420806</link>
<title>Цитата #420806</title>
<description><![CDATA[xxx: от тебя пользы, как от переменной, которая не может хранить значения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420805</guid>
<pubDate>2013-01-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420805</link>
<title>Цитата #420805</title>
<description><![CDATA[Бесяй: Раньше мы боялись того, что наши косяки расскажут маме, теперь - что выложат на ютуб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420804</guid>
<pubDate>2013-01-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420804</link>
<title>Цитата #420804</title>
<description><![CDATA[Павел Макеев@snob.ru:<br>Вчера сходил посмотреть &quot;Анну Каренину&quot;. После сеанса две женщины, одевая норковые шубы страстно обсуждали между собой увиденное.<br><br>Одна дама говорит подруге: &quot;Я не ожидала что она прыгнет под поезд, вот честно не ожидала!&quot;<br><br>Вторая с интересом поддержала ее: &quot;И я не ждала такой трагедии в конце...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420803</guid>
<pubDate>2013-01-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420803</link>
<title>Цитата #420803</title>
<description><![CDATA[Милые воспоминания из детства. Больничный Городок:<br>Лежу я в замерзшем кабинете с аппаратом ЭКГ, и тут аппарат начинает пищать и выдает прямую линию. Как в кино прямо. Я думаю все, вот она смерть какая внезапная.<br>Тут подбегает медсестра и начинает стучать по аппарату:<br>- Блять, опять он замерз!<br>Такой момент испортила.<br>Я потом эту писанину своей ревматологичке приношу, у нее аж руки затряслись и глаза в три раза увеличились.<br>- Замерз он.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420802</guid>
<pubDate>2013-01-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420802</link>
<title>Цитата #420802</title>
<description><![CDATA[C Хабра:<br>den26:<br>У меня дома стояли книги, журналы и диссертации по этой теме. А то что у вас нет — это наверное ваша недоработка, и ничья более!<br>Я вообще не читал ни одной статьи от любителей гомеопатии и т.п. мне это не интересно, с удивлением на хабре это увидел. Только научные статьи.<br><br>Ariman:<br>У меня дома стоят книги про эльфов средиземья, так что же, они существуют?<br><br>Sterhel:<br>Вот не надо щас на Средиземье напраслину нагонять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420801</guid>
<pubDate>2013-01-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420801</link>
<title>Цитата #420801</title>
<description><![CDATA[с местного форума<br><br>xxx: Нельзя смотреть на Курган через велоочки с розовыми стеклами, купленными где-то в Европе.<br>В нашем городе реальную картину можно разглядеть только в маске сварщика!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420800</guid>
<pubDate>2013-01-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420800</link>
<title>Цитата #420800</title>
<description><![CDATA[Ням: Тебе не кажется, что ты ей слишком много внимания уделяешь? )<br>Игорь: ну блин, это первая борода в моей жизни, да ) можно понять )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420799</guid>
<pubDate>2013-01-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420799</link>
<title>Цитата #420799</title>
<description><![CDATA[xxx: Понял еще одну вселенскую истину, работая руководителем: воспринимать информацию люди могут по-разному. <br>xxx: Обычные люди «читают между строк», а подчиненные «через слово».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420798</guid>
<pubDate>2013-01-18 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420798</link>
<title>Цитата #420798</title>
<description><![CDATA[Про кровати, складывающиеся в шкаф?<br><br>xxx: Чёт мне кажется, что через месяц эта кровать будет в постоянно разложенном состоянии. Я тоже, когда диван купил, собирался ежедневно его складывать и раскладывать. Угадайте с одного раза, в каком он сейчас состоянии.<br>yyy: в продавленном?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420797</guid>
<pubDate>2013-01-18 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420797</link>
<title>Цитата #420797</title>
<description><![CDATA[[10.01.2012]<br>yyy: Купила сегодня игрушку ёлочную, она такая клевая.<br>xxx: Зачем? O_o<br>yyy: Ну она со скидкой же...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420796</guid>
<pubDate>2013-01-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420796</link>
<title>Цитата #420796</title>
<description><![CDATA[ххх: думаешь, твой ребенок вырастет и не будет ни пить ни курить? Тогда надо, чтобы мама ууу перестала дружить с дядей ххх.<br><br>ууу: поверь, ради своего ребенка я это сделаю<br><br>ххх: ради своего ребенка?! Между прочим, ты знаешь меня намного дольше, чем его!!! Ты ваще офигела?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420795</guid>
<pubDate>2013-01-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420795</link>
<title>Цитата #420795</title>
<description><![CDATA[из жж laugh_with_me:<br>Читаю ленты везде и понимаю, что родительский заговор реален. И состоит он в том, чтобы заманить ребенка к себе в гости в долгую ночь с первого на тринадцатое и безжалостно его откормить, нет, отожрать. Вероятно, есть какой-то другой интернет, там на форумах обсуждают что-то вроде &quot;сын привез невесту, они отказались от моего оливье, что делать?&quot;, &quot;Help! Мне удалось впихнуть в свою дочь только три порции заливного, что я делаю не так?&quot; и &quot;Уже сочельник, а у внуков все еще сложно определить экватор. Помогите!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420794</guid>
<pubDate>2013-01-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420794</link>
<title>Цитата #420794</title>
<description><![CDATA[про Апофиз<br>ххх: и в следующий раз он пролетит 13 апреля 2029. Это, кстати, пятница )<br>ххх: или некстати (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420793</guid>
<pubDate>2013-01-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420793</link>
<title>Цитата #420793</title>
<description><![CDATA[Yfn: Сатанизм - обычная религия, только с обратным знаком, в которой Бог и Дьявол поменяны местами. Атеист или агностик никак не могут быть сатанистами, постольку отрицание Бога одновременно автоматом подразумевает и отрицание Дьявола - вспомните разговор Берлиоза с Воландом в начале МиМ.<br>Leosun: Автоматом, батенька, как раз наоборот. Отрицание Бога, как раз автоматически отдаёт вас во власть диавола, так как свято место пусто не бывает и природа не терпит пустоты.<br>Mennosyke: А если я отрицаю кока колу, это автоматически отдаст меня во власть пепси колы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420792</guid>
<pubDate>2013-01-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420792</link>
<title>Цитата #420792</title>
<description><![CDATA[xxx: Это что... Вот у нас сисадмин на обед берет огромную миску, туда кладет 2 пачки бомжачки, паштет, заливает кипятком, всё это накрывает журналом &quot;1с для бухгалтера&quot; и сверху для надежности ставит корпус системника. Ждёт 5 минут и ест )))<br>yyy: весь вкус наверное от системника =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420791</guid>
<pubDate>2013-01-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420791</link>
<title>Цитата #420791</title>
<description><![CDATA[Тема занятия - массаж лица. Парень, пролежавший два часа неподвижно (в качестве учебного пособия - на нем тренировалось трое слушателей), кряхтя и потягиваясь слезает с массажного стола и выдаёт - &quot;теперь я понимаю, каково это - быть лицом компании&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420790</guid>
<pubDate>2013-01-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420790</link>
<title>Цитата #420790</title>
<description><![CDATA[Объявление: &quot;Сдаётся 2-комнатная квартира для пары&quot;<br>xxx: Вот заселюсь, и будет мне счастье - в одной комнате буду жить я<br>xxx: а во второй будет жить мой бардак<br>ууу: там же написано - для пары, так что срочно ищи )<br>xxx: уже нашёл<br>xxx: мы с бардаком вместе сколько себя помню]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420789</guid>
<pubDate>2013-01-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420789</link>
<title>Цитата #420789</title>
<description><![CDATA[xxx: интерфейс должен быть красивым, чтобы в него хотелось побольше и почаще тыкать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420788</guid>
<pubDate>2013-01-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420788</link>
<title>Цитата #420788</title>
<description><![CDATA[xxx: Люди, подскажите, где можно скачать wi-fi для телефона Lg e615]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420787</guid>
<pubDate>2013-01-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420787</link>
<title>Цитата #420787</title>
<description><![CDATA[Алексей Справочная: Тани нет - беременеет<br>zod4iy: как так?<br>Алексей Справочная: вот так сказала<br>Алексей Справочная: весь январь не будет ее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420786</guid>
<pubDate>2013-01-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420786</link>
<title>Цитата #420786</title>
<description><![CDATA[ru_chp, обсуждение езды в левом ряду.<br>allofw: ездить надо так, будто сзади в скорой рожает пьяная бригада пожарных, спеша на задержание опасного преступника.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420785</guid>
<pubDate>2013-01-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420785</link>
<title>Цитата #420785</title>
<description><![CDATA[Одинокий волк: пойду потрапезничаю<br>Одинокий волк: ЦАРЬ ТРАПЕЗНИЧАТЬ ЖЕЛАЕТ!!!!<br>Гаурвен: Приятного аппетита<br>Гаурвен: Тебе и царю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420784</guid>
<pubDate>2013-01-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420784</link>
<title>Цитата #420784</title>
<description><![CDATA[Работаю в зоомагазине. Раз в неделю кто-нибудь обязательно поинтересуется - есть ли у нас в продаже отрава для грызунов?<br>Железобетонная логика у нашего народа: если есть товары для животных, то должны быть и от них...<br><br>Хотя, алкоголь и сигареты в продуктовых продают же.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420783</guid>
<pubDate>2013-01-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420783</link>
<title>Цитата #420783</title>
<description><![CDATA[Мария: короче, помыла, приезжаю во двор. подперла чужую машину. через 2 часа мне звонят, мол, отгоните машину, надо выехать. я ок, выхожу такая. дергаю водительскую дверь - фиг. замерзла, ок, залезем через пассажирскую. а та тоже замерзла. вышел мужик, которого подперла, минут пять дергал, в итоге открыл водительскую.<br><br>а сегодня еду по кольцевой, от печки дверь пассажирская разморозилась. а вчера видно, когда дергала, она только на морозе и держалась. короче, на повороте открылась моя пассажирская дверь )<br>Мария: хорошо, что сбоку никого не ехало<br>Мария: так во сколько за тобой вечером заехать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420782</guid>
<pubDate>2013-01-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420782</link>
<title>Цитата #420782</title>
<description><![CDATA[xxx: Маша, вот ты всегда успешно находишь выход из любой жопы, но задай себе вопрос - нахрена ты туда вообще лазишь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420781</guid>
<pubDate>2013-01-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420781</link>
<title>Цитата #420781</title>
<description><![CDATA[Екатерина: ты был на консультации?<br>Никита: неа<br>Екатерина: я тоже нет)<br>Екатерина: а вопросы к экзамену разбирал?<br>Никита: неа<br>Екатерина: а диплом показал\сдал?<br>Никита: неа<br>Екатерина: тебе никто не говорил, что ты пиздец?<br>Никита: я нинзя<br>Екатерина: окэй<br>Екатерина: собираешься чё-нибудь делать вообще?<br>Никита: покушать собираюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420780</guid>
<pubDate>2013-01-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420780</link>
<title>Цитата #420780</title>
<description><![CDATA[YYY:<br>Классно быть в декрете! Вскочила в 6 ч. покормила, помыла, поиграла в «ку-ку», приготовила обед, покормила, спать уложила, помыла, покормила, поиграла в «ку-ку» покупала, спать уложила, можно пойти и расчесаться.<br><br>XXX:<br>И все!!! Остальное время свободна!!! ))))))))))))<br><br>YYY:<br>это если один ребенок, обычно в довеске есть тот, которого родила свекровь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420779</guid>
<pubDate>2013-01-17 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420779</link>
<title>Цитата #420779</title>
<description><![CDATA[S: Разговаривала с мамой, рассказала про Новый год, как выключили телевизор и пели песни под гитару, она сказала, что вы молодцы для потерянного поколения...<br>A: Эммм... Десять человек, семь с высшим образованием, остальные трое всё ещё пытаются его получить, из первых семи - два кандидата технических наук... это нас мама назвала потерянным поколением???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420778</guid>
<pubDate>2013-01-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420778</link>
<title>Цитата #420778</title>
<description><![CDATA[Capitan Nemo: Один программист очень плохо учился в институте, его отчислили и отправили в армию. Но и там для него нашлась работа! Смотрите в кинотеатрах &quot;Код в сапогах&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420777</guid>
<pubDate>2013-01-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420777</link>
<title>Цитата #420777</title>
<description><![CDATA[monty: Такое ощущение, что конец света предсказывали метеорологи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420776</guid>
<pubDate>2013-01-17 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420776</link>
<title>Цитата #420776</title>
<description><![CDATA[[5 янв в 11:51]: бас-гитаристу группы грозит до 8 лет лишения свободы<br>[8 янв в 1:06]: бас-гитаристу группы грозит до 15 лет лишения свободы<br>[8 янв в 14:18]: срочно нужен новый бас-гитарист без вредных привычек!!!<br><br>ничо так ребята погуляли :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420775</guid>
<pubDate>2013-01-17 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420775</link>
<title>Цитата #420775</title>
<description><![CDATA[Она: То висячий, то стоячий. То холодный, то горячий.<br>Он: Циска. То стоит нормально. То греется и падает, падла такая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420774</guid>
<pubDate>2013-01-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420774</link>
<title>Цитата #420774</title>
<description><![CDATA[Разговор о текстовых редакторах:<br><br>RedUser: Используй vim.gtk<br>Запуск в консоли: vim.gtk filename (может быть и vim filename, зависит от настроек, см. man update-alternatives)<br>Перемещение по строкам: j и k<br>Выделить строку: V (т.е. Shift+v)<br>Скопировать в буфер обмена: &quot;+y (т.е. Shift+'&quot;', Shift+'+', y)<br>Снять выделение, если передумал копировать: Ctrl+[<br>Выход: :q (т.е. Shift+':', q)<br><br>Pzz: Эту инструкцию надо либо начинать с команды выхода (но тогда она особенно бесполезна, человек просто выйдет, и все), либо команду выхода вовсе не описывать — тогда человеку придется полвима изучить, прежде, чем он научится с ним прощаться<br><br>koandrew: Я первые несколько раз из него ресетом выходил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420773</guid>
<pubDate>2013-01-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420773</link>
<title>Цитата #420773</title>
<description><![CDATA[xxx: Так раздражает это окошко при выходе из &quot;Одноклассников&quot;. &quot;Как, уже уходите? Так быстро?&quot;<br>xxx: ЖИЗНЬ ЖЕСТОКА, СМИРИСЬ, ТВАРЬ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420772</guid>
<pubDate>2013-01-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420772</link>
<title>Цитата #420772</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера тестировали твердотельный жесткий диск, загрузка винды 11 сек против 50 на такой же системе с обычным диском и выход из спящего режима 2 сек<br>yyy: 11 секунд звучит как сон<br>yyy: у меня дос на пентиуме столько грузился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420771</guid>
<pubDate>2013-01-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420771</link>
<title>Цитата #420771</title>
<description><![CDATA[ncix: Недавно подслушал любопытную женскую теорию. Суть — чем больше женщина тратит, тем больше мужик будет зарабатывать. Много думал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420770</guid>
<pubDate>2013-01-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420770</link>
<title>Цитата #420770</title>
<description><![CDATA[xxx: Посмотрел на каникулах фильмы о будущем: &quot;Петля времени&quot;, &quot;Судья Дредд&quot;, &quot;Вспомнить все&quot;, &quot;Облачный атлас&quot;. <br>xxx: Хреновое у нас будущее(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420769</guid>
<pubDate>2013-01-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420769</link>
<title>Цитата #420769</title>
<description><![CDATA[Антон: на ютубе неудобно так комменты сделаны<br>Антон: я вот хочу человека оскорбить, а не могу его коммент найти]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420768</guid>
<pubDate>2013-01-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420768</link>
<title>Цитата #420768</title>
<description><![CDATA[Три руки шамана: Надо в телефоны встраивать алкотестер и блокировать все кнопки к чертям, если превышено пороговое значение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420767</guid>
<pubDate>2013-01-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420767</link>
<title>Цитата #420767</title>
<description><![CDATA[xxx: я года полтора думал что властелин колец и гарри потер это один и тот же фильм, там кусок посмотрю, другой частично. вот думаю сюжет завернули!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420766</guid>
<pubDate>2013-01-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420766</link>
<title>Цитата #420766</title>
<description><![CDATA[ххх: Один из признаков приличного дизайнера - он знает что ВСЕ снежинки шестиконечные!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420765</guid>
<pubDate>2013-01-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420765</link>
<title>Цитата #420765</title>
<description><![CDATA[Хабр - из обсуждения снайперской винтовки с Линуксом на борту (в оптическом прицеле).<br><br>ad1Dima: Разборка-сборка ядра на время? Норматив 3 минуты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420764</guid>
<pubDate>2013-01-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420764</link>
<title>Цитата #420764</title>
<description><![CDATA[&lt;kapolakaki&gt; Змейка - очень жизненная игра: больше всего проблем тебе в ней доставляет твой собственный конец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420763</guid>
<pubDate>2013-01-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420763</link>
<title>Цитата #420763</title>
<description><![CDATA[Odin: С медицинского сайта<br>Odin: Статьи по теме «Стоматология»: Искусство орального секса или Нужен ли куннилингус женщине?<br>Odin: Нет, я конечно слышал что-то у старика Фрейда про фобии о зубастых влагалищах, но чтобы прям так отнести в раздел Стоматологи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420762</guid>
<pubDate>2013-01-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420762</link>
<title>Цитата #420762</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости &quot;Голлум, Халк и Ричард Паркер сразятся за приз Сообщества Visual Effects Society&quot;:<br>djordji123: А если Халк выиграет? А, моя прелессть. Если Халк выиграет, мы съедим его целиком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420761</guid>
<pubDate>2013-01-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420761</link>
<title>Цитата #420761</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут смотрел на фотки на &lt;%сайт знакомств%&gt;<br>xxx: и у меня родился экспромт, помоги закончить.<br>zzz: ну?<br>xxx: какая линия бедра<br>xxx: перед которой меркнут розы<br>zzz: а также отступают гр0зы,<br>zzz: но наступают трипперА]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420760</guid>
<pubDate>2013-01-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420760</link>
<title>Цитата #420760</title>
<description><![CDATA[C форума:<br><br>А вообще, я люблю Арабию.<br>Научилась воспринимать ее такой, как она есть.<br>Зарисовки с натуры. Поскольку мотаемся по всей стране, то кушать приходится в местных ресторанчиках. Меня всегда спрашивают &quot;ну почему тебе всегда приносят в ресторане именно то, что ты заказываешь, а с нашими заказами постоянная путаница?&quot;.<br>Все просто... С моим заказом такой же бардак. Я просто ем то, что принесли.<br>Если Вы заказываете в ресторане в провинициальном арабском городишке куриный суп, то сказав хозяину заведения по английски, по-арабски, нарисовав курицу на бумажке, похлопав &quot;крыльями&quot; и покудахтав, можете быть почти уверены, что он вас понял. В его красивых черных глазах вы читаете понимание, он тоже натурально изобразит курицу вам в ответ и удалится за супом. Но не спешите радоваться. Вам могут принести... чечевичный суп. Ибо по дороге на кухню он увидел приятеля, забыл, задумался или просто чечевичный суп ближе стоял.<br>Я понимаю, что любители хорошего сервиса сейчас закидают меня тухлыми помидорами, но я обычно ем то, что принесли. Я понимаю, что нельзя позволять так обслуживать, что клиент всегда прав и т.д<br>Но... если попросить заменить суп на заказанный куриный, то по дороге на кухню хозяин кафе может снова забыть, может наступить время намаза,и он будет творить молитву, а курица вполне может еще счастливо бегать по двору.<br>Так что в подобных путешествиях ешьте, что дают, ибо неизвестно, когда придется поесть в следующий раз))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420759</guid>
<pubDate>2013-01-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420759</link>
<title>Цитата #420759</title>
<description><![CDATA[xxx: Сидим на консультации перед экзаменом по истории<br>ххх: Препод готовит нас: &quot;Сама готовилась к экзамену, понимаю каково это вам. Перед экзаменами нервы сдавали, и каждый раз я мечтала, чтобы меня случайно сбила машина, только бы не идти на экзамен&quot;<br>ххх: И тут эпичная тишина...<br>ххх: Вопрос из группы: &quot;И как?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420758</guid>
<pubDate>2013-01-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420758</link>
<title>Цитата #420758</title>
<description><![CDATA[[09:31] diamant: сегодня ещё ни одного багрепорта не пришло!<br>[11:46] diamant: оказывается, ночью тихо умер почтовый сервер...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420757</guid>
<pubDate>2013-01-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420757</link>
<title>Цитата #420757</title>
<description><![CDATA[YYY: Дедушку хрен проведешь. У него дома лежит запасной аккум, свечки, километровый удлинитель с тепловентилятором в 10кВт и пускач для танка Т-34, спизженный во время службы.<br>xxx: Пускач для Т-34 это бензиновый двигатель, который ставился в последствии на первые запорожцы. Не уверен, что он нужен для проворота коленвала автомобиля, ибо может провернуть весь автомобиль, не взирая на последствия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420756</guid>
<pubDate>2013-01-16 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420756</link>
<title>Цитата #420756</title>
<description><![CDATA[ххх: В мире много интересных и необъяснимых вещей. Мой попугай, например, любит петь под пылесос.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420755</guid>
<pubDate>2013-01-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420755</link>
<title>Цитата #420755</title>
<description><![CDATA[Socialproblem: и еще я понял суть термина &quot;пожар&quot;<br>Socialproblem: если у человека сгорела елка - он говорит, что сгорела елка. Если сгорел диван - он говорит, что сгорел диван<br>Socialproblem: а пожар - это когда человек заебется перечислять, что у него сгорело]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420754</guid>
<pubDate>2013-01-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420754</link>
<title>Цитата #420754</title>
<description><![CDATA[@ArkanoiD: вспомнилось, как я как-то кормил козу фундуком в шоколаде и забавлялся тем фактом, что продукт на входе и продукт на выходе визуально практически не отличался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420753</guid>
<pubDate>2013-01-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420753</link>
<title>Цитата #420753</title>
<description><![CDATA[Жена на днях порезала ступню. Нога по этому случаю забинтована. По квартире любимая перемещается прыгая на здорой ноге.<br>Вчера: заходим на кухню, жена плюхается на стул. Но тут же вскакивает и прыгает к холодильнику.<br>Я: Да не скачи туда-сюда, я достану.<br>Жена: А я ещё не знаю, чего я хочу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420752</guid>
<pubDate>2013-01-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420752</link>
<title>Цитата #420752</title>
<description><![CDATA[xxx: Через месяц готовки пищи исключительно в мультиварке, запах жженого пластика начинает казаться &quot;вкусненьким&quot; и вызывает слюноотделение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420751</guid>
<pubDate>2013-01-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420751</link>
<title>Цитата #420751</title>
<description><![CDATA[Обращение ген. директора:<br><br>&quot;Уважаемые руководители отделов, направлений и проектов! При составлении своих планов и отчетов указывайте ключевые показатели своей работы! Вдумчиво почитал в праздники - пришел в ужас. Подавляющее большинство этих планов и отчетов содержат подробную информацию о Ваших насущных делах (вплоть до количества походов в квартал к кофейному автомату и ощущений от посещения курилки), но не отражают сути Вашей работы - количества новых абонентов, полученной прибыли, % выполнения плана, повышения эффективности и т.п. Подавляющее количество планов/отчетов по этой причине завернул. Я напоминаю, что конечный итог нашей работы - ЗАРАБОТАННЫЕ ДЕНЬГИ. Увижу повторение таких научно-исследовательских работ в области марксизма-ленинизма - зарплату начислю статьями из Википедии.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420750</guid>
<pubDate>2013-01-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420750</link>
<title>Цитата #420750</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вылезла боковая реклама. &quot;Гениальный способ очистки пожелтевшей эмалированной ванны&quot; и приписка, &quot;осторожно, 18+&quot;. Даже моей извращенной фантазии не хватило придумать, как можно чистить ванну, и чтобы это было детям до 18...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420749</guid>
<pubDate>2013-01-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420749</link>
<title>Цитата #420749</title>
<description><![CDATA[Из твиттера:<br><br>yuriproff: Сука, которая &quot;в командировке&quot;! Да-да, именно ты! Я подписан на тебя в Foursquare, далбайоп, так что выползай из кабака и вези мне деньги, блеать!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420748</guid>
<pubDate>2013-01-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420748</link>
<title>Цитата #420748</title>
<description><![CDATA[Комментарии в теме об открытии автошколы для инвалидов.<br><br>УУУ: Я вот сейчас тоже не ходящий уже три месяца, и скажу вам честно, для инвалидов в городе почти ничего не сделано, поэтому мы их не видим, а они есть и их много. А заграницей они называются люди с повышенными потребностями, а у нас инвалиды.<br><br>ХХХ: У нас люди с повышенными потребностями — это депутаты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420747</guid>
<pubDate>2013-01-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420747</link>
<title>Цитата #420747</title>
<description><![CDATA[Zheka: Про эксгибиционистов напомнило... в бытность мою юной шестнадцатилетней девушкой, беленьким одуванчиком, иду я как-то по пустой улице, ем мороженное. Навстречу вдруг дядечка . Метрах в 15-ти от меня, вижу как оживляется его лицо, как лезет ширинку расстегивать за своим инструментом. А у меня настроение такое доброе, солнечное, думаю: &quot;Вот сволочь, всю идею с мороженным мне щас угадит&quot;! Да как заору на всю улицу басом: &quot;Только попробуй, только попробуй, оторву все нафиг!&quot; И руками с мороженным угрожающе машу. Что в итоге? Дядечко пиндюлит через кусты с испуганным видом, а мое мороженное не выдержало участия в психологической атаке, и упало на землю. Свинюк такой, все таки добился своего. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420746</guid>
<pubDate>2013-01-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420746</link>
<title>Цитата #420746</title>
<description><![CDATA[&quot;Некогда гремящий бог Перкуно отправился путешествовать по земле с подземным владыкой Пикулло (Патолло). Они хотели убедиться, хорошо ли берегут (люди) вечный огонь. Путники пришли к богине Земли. Она с любовью приняла обоих и прекрасно угостила. В благодарность за это Перкуно подарил ей вечную молодость, а Пикулло преподнес (хозяйке) праздничную свиту из девушек. Ночами они работали, делая то, что необходимо богине Земли, за что получали в благодарность отпущение грехов&quot;.<br>- то есть, днем они грешили, а ночью работали?<br>- так появились фрилансеры!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420745</guid>
<pubDate>2013-01-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420745</link>
<title>Цитата #420745</title>
<description><![CDATA[Переписка с мужем по аське (работаю в ГК Космос):<br>Я: У нас тут сплошные дети, бегают, пляшут и поют - репетируют, лет по 10 всем. Вот хочу сразу такого, а не с пеленок.<br>Муж: Ага, уже прокачанного :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420744</guid>
<pubDate>2013-01-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420744</link>
<title>Цитата #420744</title>
<description><![CDATA[snark: Зимой в -20 пэйнтбол превращается в страйкбол...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420743</guid>
<pubDate>2013-01-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420743</link>
<title>Цитата #420743</title>
<description><![CDATA[xxx: Кстати, с точки зрения анатомии ходить Барби не могет.<br>yyy: ага, что-то такое слышал, а почему?)<br>zzz: она из пластмассы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420742</guid>
<pubDate>2013-01-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420742</link>
<title>Цитата #420742</title>
<description><![CDATA[VN: надо зубы зайцу чистить и спать<br>tambu: давай ты почистишь ребенку зубы, а?<br>VN: давай ты, мне кажется я плохо чищу ему зубы<br>tambu: чего ты так думаешь?<br>VN: а он не кричит ;)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420741</guid>
<pubDate>2013-01-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420741</link>
<title>Цитата #420741</title>
<description><![CDATA[комментарии к статье о научных ляпах в фильмах.<br><br>xxx: Постойте! Только законченный неумный человек будет ругать фильм по комиксам по супергероев (Бэтмен, ЧП, Мстители) за ненаучные ляпы. Вы бы еще &quot;Колобка&quot; заклеймили позором за то, что булки не умеют говорить.<br><br>yyy: Колобок явно нарушил законы про скорость мутаций неорганической химии в разумное говорящее существо, тем более в пределах одного поколения (чистой воды антиэволюционно). Он даже не в первичном бульоне сварен. Видимо припасли для антинаучности тысячелетия.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420740</guid>
<pubDate>2013-01-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420740</link>
<title>Цитата #420740</title>
<description><![CDATA[Из спора о необходимости найма UI эксперта:<br><br>ххх: а я говорю это лишняя трата денег. страховщикам целый сайт сделали - загляденье!<br>ууу: Загляденье :) В личных данных клиента семейный статус поменять нельзя, зато пол можно. Логично же.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420739</guid>
<pubDate>2013-01-15 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420739</link>
<title>Цитата #420739</title>
<description><![CDATA[Дмитрий:<br>Ещё год назад, во время визита брата с семьёй, затянувшегося (ВНЕЗАПНО) почти на два месяца, я выработал Закон большой квартиры, который подтверждается и сегодня:<br>1) Если в одной комнате (из пяти возможных) собирается более одного человека, в течение 4-6 минут туда подтягивается прочее население пещеры<br>2) Если один из людей в упомянутой комнате говорит в Скайпе или работает над каким-то пустяком (типа статьи, книги, методички или исследовательского проекта) скорость наполнения комнаты населением пещеры сокращается до 2-3 минут<br>3) Сила Закона большой квартиры, как ни удивительно, прямо пропорциональна количеству свободных комнат]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420738</guid>
<pubDate>2013-01-15 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420738</link>
<title>Цитата #420738</title>
<description><![CDATA[Обсуждение телефона на 4pda:<br><br>Vintchester: Здравствуйте. Если что, простите за оффтоп. На ICS нашел глюк. Условия - штаны шерсятные, телефон в кармане, волосатые ноги. Если при таких условиях спустить штаны, а потом снова надеть (не вытаскивая телефон из кармана) то тел ребутнется и заявит что он восстановился после критической ошибки. Видимо из-за статики его &quot;колбасит&quot; но пока дошло провел экспиремент раз 5.<br><br>Stoller: кажется, такого ещё не обсуждали. Никто ещё не сталкивался с таким. Чтобы можно было что-то посоветовать, надо провести следственный эксперимент. Но у меня волосатость пониженная, да и штанов таких нет. Поэтому попробуй для начала из опыта отнять штаны, после вернуть штаны в опыт, а отнять ... хм... волосы. Будут перезагрузки?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420737</guid>
<pubDate>2013-01-15 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420737</link>
<title>Цитата #420737</title>
<description><![CDATA[Romaron: только что очень легко и быстро почувствовал себя Брюсом Уиллисом, когда ставил чайник - взял коробок спичек, открываю - одна, последняя...)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420736</guid>
<pubDate>2013-01-15 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420736</link>
<title>Цитата #420736</title>
<description><![CDATA[xxx: О французской компании Ubisoft и защите компьютерных программ скажу одно: на поле борьбы правообладателей и пиратов было сломано много копий.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420735</guid>
<pubDate>2013-01-15 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420735</link>
<title>Цитата #420735</title>
<description><![CDATA[xxx: ты не знаешь как стать музыкальным и кинокритиком?<br>yyy: теперь для этого нужно только зайти в интернет (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420734</guid>
<pubDate>2013-01-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420734</link>
<title>Цитата #420734</title>
<description><![CDATA[psydiver: Колюня сегодня рассказывал как они с Никитой возвращались с недельного похода по горам-лесам и решили в одном городке мусор выкинуть который с собой таскали, дабы не засорять окружающую среду. Небритые, грязные, с рюкзаками. Спрашивают парней каких-то: где ближайшие мусорные баки есть?<br>Те: Вон там... А вы выкинуть хотите или собрать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420733</guid>
<pubDate>2013-01-15 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420733</link>
<title>Цитата #420733</title>
<description><![CDATA[Соня: ВКонтакте пошел понт:<br>Соня: &quot;приехала с Бали&quot;, &quot;прилетела с Канар&quot;<br>Соня: написать что ли &quot;Вернулась с Лысой горы, девчонки, кто на шабаш в следующем году?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420732</guid>
<pubDate>2013-01-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420732</link>
<title>Цитата #420732</title>
<description><![CDATA[Lexx: Самое главное если видишь, что Серый больше чем обычно нажырается, то уходи оттуда под любым предлогом<br>Prjanik: почему?<br>Lexx: Потому, что Халк<br>Prjanik: понял]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420731</guid>
<pubDate>2013-01-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420731</link>
<title>Цитата #420731</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Я, наверное, тоже айфон куплю... Вот Дашка себе уже купила и говорит, что если я тоже айфон куплю, можно будет поставить программку специальную и БЕСПЛАТНО сообщениями обмениваться&quot;<br><br>xxx: Только в Москве люди покупают айфоны, чтобы бесплатно обмениваться сообщениями...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420730</guid>
<pubDate>2013-01-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420730</link>
<title>Цитата #420730</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Задачка от майкрософт: На системном диске заканчивалось свободное пространство. Программа очистки диска обнаружила файлы, которые можно удалить, общим объёмом 526 МБ, после выполнения очистки на диске стало 322 МБ свободного места. Сколько свободного места было изначально?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420729</guid>
<pubDate>2013-01-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420729</link>
<title>Цитата #420729</title>
<description><![CDATA[xxx: Шли мы толпой на остановку, и тут трамвай уже подъезжает<br>xxx: видим, что не успеваем, поэтому послали одного из нас, чтобы он попросил водителя притормозить, пока мы все не зайдем<br>xxx: побежал конечно<br>xxx: зашел<br>xxx: И УЕХАЛ БЛЕАТЬ!!!<br>xxx: так как мобильный у него разряжен был, до сих пор не знаем доехал или нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420728</guid>
<pubDate>2013-01-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420728</link>
<title>Цитата #420728</title>
<description><![CDATA[ххх: Холодно, вчера теплее было!<br>ууу: минус 5 на дворе а ему холодно<br>ххх: Я в Индии, тут +24, холодно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420727</guid>
<pubDate>2013-01-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420727</link>
<title>Цитата #420727</title>
<description><![CDATA[С форума по мобильным устройствам:<br><br>XXX: Фулскрин это скрин экрана делаешь! Фотаешь экран<br>YYY: Ага! А камшот - это когда камера стреляет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420726</guid>
<pubDate>2013-01-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420726</link>
<title>Цитата #420726</title>
<description><![CDATA[xxx: я не рассказывал, как мне приснился сон, что я прошёл курсы по жаве, стал сертифицированным оракл-спецом и устроился в ibm? )))<br>xxx: я даже тогда проснулся с мыслью, может начать на жаве писать<br>xxx: но потом отпустило<br>xxx: и так я стал пхп-девелопером]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420725</guid>
<pubDate>2013-01-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420725</link>
<title>Цитата #420725</title>
<description><![CDATA[xxx: одноклассницы жгут...<br>yyy: а чо, встреча была?<br>xxx: ага. Сонька всех убила: всё жалела, что ***на не пришла, мол наверное такая же жирная, в очках, и тупая, как в школе. И всё молчат. Ага, потому шо Сонька - сам Гламур, губищи на пол-лица, новенькие, сиськи тож новые из декольте до подбородка плюс автозагар. И плюс прям перед ней ***на, красавица, сидит и мужественно не ржёт. 35 лет уж нам, меняемси!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420724</guid>
<pubDate>2013-01-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420724</link>
<title>Цитата #420724</title>
<description><![CDATA[xxx: сходил на флюрографию?<br>yyy: нет<br>yyy: книга лучше<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420723</guid>
<pubDate>2013-01-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420723</link>
<title>Цитата #420723</title>
<description><![CDATA[С автофорума. Комментарий к теме о возросшем количестве угонов автомобилей:<br><br>- тож мне проблему нашли! я, вон, каждый вечер, помимо аккумулятора, снимаю с машины карбюратор и уношу домой - иммобилайзер такой что хрен отключишь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420722</guid>
<pubDate>2013-01-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420722</link>
<title>Цитата #420722</title>
<description><![CDATA[RT @nett00n Нас с детства научили тому, что бывают распределенные вычисления: «Если одно яйцо варится пять минут, сколько будут варится пять яиц?»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420721</guid>
<pubDate>2013-01-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420721</link>
<title>Цитата #420721</title>
<description><![CDATA[xxx: Наше современное общество все больше напоминает прайд львов: пока самки разрываются между добычей пропитания и воспитанием потомства, самцы следят за горизонтом, дабы иметь возможность дать отпор &quot;чужакам&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420720</guid>
<pubDate>2013-01-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420720</link>
<title>Цитата #420720</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Сегодня порадовал интернет-магазин. Предложил взять микрофон за 50 рублей в кредит от 5 руб/мес. Заботливые товарищи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420719</guid>
<pubDate>2013-01-14 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420719</link>
<title>Цитата #420719</title>
<description><![CDATA[Klodwig@diary.ru:<br>В понедельник посетил кинотеатр. Сделал вывод, что &quot;Хоббит&quot;- это кино, где Ватсон, вампир Митчел и Магнето идут за помощью к Красному Черепу, чтобы остановить озверевшего Шерлока, а седьмой Доктор спасает ёжика]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420718</guid>
<pubDate>2013-01-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420718</link>
<title>Цитата #420718</title>
<description><![CDATA[arxont: Я по тебе соскучился!<br>akul_a: Мы же сегодня уже виделись )<br>arxont: У меня молодой организм. Я могу скучать по несколько раз за день ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420717</guid>
<pubDate>2013-01-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420717</link>
<title>Цитата #420717</title>
<description><![CDATA[МК_Нск_Мега: Только, что приходил клиент, у него собака модем сожрала<br>МК_Нск_Мега: Интересовался интернет-центром<br>МК_Нск_Мега: со словами &quot;Этой твари в рот не влезет&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420716</guid>
<pubDate>2013-01-14 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420716</link>
<title>Цитата #420716</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У моего одногруппника есть внешний жесткий диск, который иногда кочует от одного обитателя общежития к другому, обогащая народ какими-нибудь игрушками или кином. Соответственно и папки на нём называются &quot;Программы&quot;, &quot;Игры&quot;, &quot;Фильмы&quot; и т.п. А ещё там есть неприметная директория под названием &quot;Для самого жесткого&quot;. Насколько мне рассказывали, никто, совершенно никто, хитро прищуриваясь и открывая папку, не предполагал обнаружить там комплект утилит для тестирования и настройки веника.<br>&quot;Для самогО жёсткого&quot; ведь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420715</guid>
<pubDate>2013-01-14 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420715</link>
<title>Цитата #420715</title>
<description><![CDATA[[18:36] xxx: Я сегодня лягу в десять!<br>[01:05] xxx: ...минут второго]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420714</guid>
<pubDate>2013-01-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420714</link>
<title>Цитата #420714</title>
<description><![CDATA[Брат: Мам, каким шампунем можно пользоваться в ванной?<br>Маман: Любым, он один там.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420713</guid>
<pubDate>2013-01-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420713</link>
<title>Цитата #420713</title>
<description><![CDATA[ххх: а у нас во дворе не только ямы, их еще и лужи перекрывают во всю ширину двора... едешь и не знаешь, что там на дне.<br>ууу: ага, и на середине лужи 7 км/ч превращаются в 7 узлов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420712</guid>
<pubDate>2013-01-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420712</link>
<title>Цитата #420712</title>
<description><![CDATA[ххх: народная мудрость. никогда не покупай в подарок дорогие сервизы, если на улице гололёд<br>ууу: не донёс?)))<br>ххх: удивительно, правда?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420711</guid>
<pubDate>2013-01-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420711</link>
<title>Цитата #420711</title>
<description><![CDATA[Mihey32: вышла убунту для телефонов. Теперь после неудачных манипуляций с прошивками, телефон будет превращаться не в кирпич, а в копье!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420710</guid>
<pubDate>2013-01-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420710</link>
<title>Цитата #420710</title>
<description><![CDATA[xxx: Время то есть еще<br>ууу: Пока да<br>ууу: А потоом...<br>ххх: Что потом?<br>ууу: ЕГЭ выпускной поступление универ СВОБОДНАЯ КАССА!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420709</guid>
<pubDate>2013-01-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420709</link>
<title>Цитата #420709</title>
<description><![CDATA[@unfearit: что произошло в Вегасе, остается в Вегасе. Что выложено в сеть, остается в сети.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420708</guid>
<pubDate>2013-01-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420708</link>
<title>Цитата #420708</title>
<description><![CDATA[xxx: я сейчас смотрю все концовки масс эффекта 3<br>yyy: извращенец )<br>yyy: девушку заведи )<br>xxx: завел, она постояла у моей могилки в одной из концовок<br>xxx: жалко было<br>xxx: больше не буду заводить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420707</guid>
<pubDate>2013-01-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420707</link>
<title>Цитата #420707</title>
<description><![CDATA[Евгений: сегодня 5ку в руках держал, ниче так.<br>Александр: я уже перед НГ держал 5ку<br>Евгений: я про размер груди, а ты небось про телефоны?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420706</guid>
<pubDate>2013-01-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420706</link>
<title>Цитата #420706</title>
<description><![CDATA[xxx: бесит меня реклама, когда будто бы в магазине делают опрос, и доказывают прям на месте, что продукт у них самый лучший. Зубная паста, например, или шампунь.<br>ууу: А-га &quot;А вы верите, что презервативы Гусарские дают саамые незабываемые ощущения? Нет? Давайте, я докажу это вам прямо сейчас!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420705</guid>
<pubDate>2013-01-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420705</link>
<title>Цитата #420705</title>
<description><![CDATA[ххх: Хотел бы я стать чайлдфри.<br>ууу: А в чем проблема?<br>ххх: Проблема в том, что уже поздно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420704</guid>
<pubDate>2013-01-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420704</link>
<title>Цитата #420704</title>
<description><![CDATA[Новость о банах в игре за багоюзерство:<br>«Когда вы берете что-то одно, превращаете это в два, в четыре, в шестнадцать – ясно, что этого делать нельзя!...»<br>xxx: Никогда больше не буду умножать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420703</guid>
<pubDate>2013-01-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420703</link>
<title>Цитата #420703</title>
<description><![CDATA[xxx: Это не телефонный разговор, выйди в аську.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420702</guid>
<pubDate>2013-01-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420702</link>
<title>Цитата #420702</title>
<description><![CDATA[Коллега: мне наш проект напоминает китайский плеер. Ты ему хочешь батарейки поменять - а у него провода отваливаются...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420701</guid>
<pubDate>2013-01-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420701</link>
<title>Цитата #420701</title>
<description><![CDATA[M@xON: Караул! Мои родственники приехали с юга, и как-то раз проезжая через р. Волга по высокому мосту, увидели рыбаков, скрючившихся в полусидячем положении. Так вот, эти родственнички реально подумали, что это ПИНГВИНЫ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420700</guid>
<pubDate>2013-01-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420700</link>
<title>Цитата #420700</title>
<description><![CDATA[хх: когда ночью на улице кто-то незнакомый спрашивает у меня &quot;который час&quot;, я лезу за телефоном не потому что часы без подсветки, а потому что телефон мой стоит 800 рублей, а часы - 6500 ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420699</guid>
<pubDate>2013-01-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420699</link>
<title>Цитата #420699</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушая, как трещит по клан-чату в Линейке жена, я понял, зачем бабульки на скамейках семечки лузкают<br>xxx: Что б паузы были и можно слово вставить собеседнице.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420698</guid>
<pubDate>2013-01-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420698</link>
<title>Цитата #420698</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну подумаешь - опоздал<br>xxx: не выгонят они меня, кишка тонка<br>xxx: тут ползавода на мне держится<br>xxx: а другая половина на скотче]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420697</guid>
<pubDate>2013-01-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420697</link>
<title>Цитата #420697</title>
<description><![CDATA[bogomol: на днях мне моя девушка сообщила, что у нас с ней нет ничего общего, т.к. Я в детстве не совал своему коту в рот пальцы, когда он зевал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420696</guid>
<pubDate>2013-01-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420696</link>
<title>Цитата #420696</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ходили с другом Лёхой на Хоббита. Лёхе не понравилось. Говорит, не фильм, а сплошной плагиат! Герои все похожи на тех, что были во &quot;Властелине колец&quot;, даже имена некоторые повторяются. Даже замуту с кольцом стырили из Властелина, будто сами ничего путного не могут придумать.<br><br>xxx:<br>Намекнуть ему, что ли... )))))))))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420695</guid>
<pubDate>2013-01-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420695</link>
<title>Цитата #420695</title>
<description><![CDATA[xxx: тут я узнала недавно, что Тим Бертон хочет переснять Лабиринт. По логике, если снимает Бертон, то Джаретом будет Джонни Депп.<br>zzz: формулировка идеальна)) &quot;Если в фильме Тима Бертона на стене висит ружье, то его играет Джонни Депп&quot;<br>xxx: а стену - Хелена Бонэм-Картер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420694</guid>
<pubDate>2013-01-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420694</link>
<title>Цитата #420694</title>
<description><![CDATA[ArbuzzzzZ: Единственное похожее, что я до этого встречал, это когда друг прислал мне ворд с картинкой, на которой была ссылка на дропбокс, где лежал qr-code со ссылкой на Яндекс.Диск с архивом с txt-файлом, в котором была ссылка на YouTube, по которой открывалось трехсекундное видео, на котором этот самый друг снимал распечатку скриншота экрана, где в Ворде было написано расписание пар на завтра, которое я у него, собственно, и просил…<br>faddistr: Вы, видно, его очень достали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420693</guid>
<pubDate>2013-01-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420693</link>
<title>Цитата #420693</title>
<description><![CDATA[xxx: Быть может нам стоит снять квартиру для ухаживаний за прекрасным полом?<br>yyy: Ну не знаю. А квартплату как поделим?<br>xxx: Ну как.<br>xxx: По количеству проведённых в помещении дней )<br>yyy: В смыыысле? Я один квартиру не потяну!<br>yyy: ой, прости, не это имел в виду )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420692</guid>
<pubDate>2013-01-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420692</link>
<title>Цитата #420692</title>
<description><![CDATA[fLipE: ну мы с другом пару недель назад книжку выбирали электронную, я смотрел какой проц и прикидывал потянет ли оно apache+php на freebsd :DDDDDDDDDDDDDD<br>fLipE: книжка блять<br>fLipE: с сервером]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420691</guid>
<pubDate>2013-01-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420691</link>
<title>Цитата #420691</title>
<description><![CDATA[xxx: заебиьс машина,&#65279; тахометра нету, зато часы настенные встроены в торпеду<br>yyy: это чтоб знать,&#65279; за какое время машина до сотни разгоняется)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420690</guid>
<pubDate>2013-01-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420690</link>
<title>Цитата #420690</title>
<description><![CDATA[ххх: ну, как отметил?<br>ууу: лучше тебе не знать<br>ххх: ну всё-таки?<br>ууу: со мной за всю жизнь столько всего не происходило, сколько произошло за одну ночь<br>ууу: сначала откуда-то сверху свалился чужой (!) кот, повалил ёлку... для меня до сих пор загадка, как он ко мне попал<br>ххх: не иначе, через потолок прошёл<br>ууу: вооот.<br>ууу: потом пьяный мужик постучал в окно, и я пожалел, что живу на первом этаже<br>ххх: Диман...<br>ххх: эт походу я был]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420689</guid>
<pubDate>2013-01-11 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420689</link>
<title>Цитата #420689</title>
<description><![CDATA[Понял, что мама уже подзабыла географию, когда на мой ответ о том, где снимался &quot;Хоббит&quot; я ответил - &quot;В Средиземье&quot;, у неё не было даже намёка на непонимание...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420688</guid>
<pubDate>2013-01-11 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420688</link>
<title>Цитата #420688</title>
<description><![CDATA[ххх: В вагоне расклеена реклама лотереи ржд. На зеркалах надпись &quot;возможно, на тебя смотрит миллионер&quot;. Но мне почему-то кажется, что они так предупреждают, что в купе есть скрытая камера, которая ведёт трансляцию какому-нибудь богатому извращенцу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420687</guid>
<pubDate>2013-01-11 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420687</link>
<title>Цитата #420687</title>
<description><![CDATA[На работе слушаем радио, включают блок рекламы. Среди прочих нахваливают одно средство, повышающее мужскую силу.<br>Коллега: надо им позвонить на горячую линию.<br>Я: зачем?<br>К: спросить: если у меня на работу не стоит, мне это средство поможет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420686</guid>
<pubDate>2013-01-11 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420686</link>
<title>Цитата #420686</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин мужик, это был реально самый вкусный суп в моей жизни<br>yyy: Ты в нее влюбился, ясен красен суп вкусный<br>ууу: Она могла сварить бы тебе суп из нихуя, он тоже показался бы вкусным<br>ууу: Еще б и добавил: &quot;это были лучшие нихуя в моей жизни&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420685</guid>
<pubDate>2013-01-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420685</link>
<title>Цитата #420685</title>
<description><![CDATA[&lt;CheMax&gt;: Да что вы знаете об экономии! Есть такая игра - Unreal Tournament 2004. Так вот там есть шоковое ружьё. При помощи него можно сделать шоковое комбо, выстрелив шаром, а вдогонку по нему лучом. Но это комбо забирает 8 патронов. Так вот чувак, чтобы экономить, всегда выполняет это комбо, когда остаются только 2 патрона (один на шар, второй на луч). Получается комбо, а патронов больше нет, чтобы их забирать. Вот это настоящая экономия!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420684</guid>
<pubDate>2013-01-11 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420684</link>
<title>Цитата #420684</title>
<description><![CDATA[Предложила свекру создать ему аккаунт &quot;В контакте&quot;, чтобы удобнее было просматривать интересующие его сообщества.<br>- Да не, не надо! - отмахнулся он и продолжил: - Как говорится, жить надо так, чтобы не хватало времени на социальные сети!- и снова уставился в телевизор.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420683</guid>
<pubDate>2013-01-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420683</link>
<title>Цитата #420683</title>
<description><![CDATA[cyberxndr: В моей квартире от срача потолок спасает только гравитация.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420682</guid>
<pubDate>2013-01-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420682</link>
<title>Цитата #420682</title>
<description><![CDATA[xxx: Хоббит — вполне неплохой фильм. Как и книга, чуть менее серьёзный, нежели ВК.<br>xxx: Книге фильм соответствует процентов на 30. Потому как это только первая часть из трёх.<br>Мне понравилось. =)<br>xxx: Буду ждать других частей с нетерпением.<br>xxx: Кстати, если так поглядеть. Что Хоббит, что ВК — в каждой книге где-то по году приключений.<br>xxx: 1 год событий = 3 фильма.<br>xxx: БЕРЁМ СИЛЬМАРИЛЛИОН<br>xxx: НЕИСЧЕРПАЕМАЯ ЗОЛОТАЯ ЖИЛА!!1]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420681</guid>
<pubDate>2013-01-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420681</link>
<title>Цитата #420681</title>
<description><![CDATA[xxx: Недавно, возвращаясь с работы, попал под мокрый снег. Идти мне до дома пешком долго, и за то время, что я шел, уже успела образоваться на дорогах наледь. Ну и на подходе к дому, как ты, должно быть, помнишь, у меня начинается спуск с горки<br>xxx: Я решил тряхнуть стариной: разбежался, встал на лед и поехал на полной скорости с горки на своих двоих. Весело было: качусь, ветерок, снег в харю.. И тут я замечаю, что каким-то образом прямо на моем лихом пути у подножья горки возникает маленький контейнер, набитый мусором и хрен его знает, чем ещё. Может сам откатился (он на колесиках), может поставил кто - хз. Среагировать на него я, разумеется, не успел..<br>xxx: Короче, теперь для меня выражение &quot;скатиться в сраное говно&quot; имеет ещё и буквальное значение.. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420680</guid>
<pubDate>2013-01-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420680</link>
<title>Цитата #420680</title>
<description><![CDATA[Anastasia:<br>на работке как-то заходила девушка и спрашивала, а может ли программист писать код сразу без ошибок? В голове было: ха хаха хахаха хахахаха]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420679</guid>
<pubDate>2013-01-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420679</link>
<title>Цитата #420679</title>
<description><![CDATA[DoKir: живу в хрестоматийной питерской коммуналке.<br>DoKir: Прохожу мимо комнаты соседа, а он в экран:<br>DoKir: &quot;Вот-вот, господин мю-торрент, мне нравится ход Ваших мыслей&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420678</guid>
<pubDate>2013-01-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420678</link>
<title>Цитата #420678</title>
<description><![CDATA[На днях друг звонил, говорит, заказчики совсем охренели: требуют сделать приложение для мобильных всех сотрудников корпорации, независимо от модели(!), чтобы &quot;с видео-чатом и гелиопозиционированием&quot;. Он их специально спросил, где именно на Солнце находится их офис. Не поняли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420677</guid>
<pubDate>2013-01-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420677</link>
<title>Цитата #420677</title>
<description><![CDATA[Vadim: что мне жене подарить, посоветуй<br>Vadim: одежду не буду<br>Vadim: что-нибудь полезное хочется<br>Ivan: костюм медсестры - это одежда или полезное?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420676</guid>
<pubDate>2013-01-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420676</link>
<title>Цитата #420676</title>
<description><![CDATA[xxx: А почему вы используете С++ вместо языка программирования?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420675</guid>
<pubDate>2013-01-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420675</link>
<title>Цитата #420675</title>
<description><![CDATA[Bones: А летом, у нас во всех кафешках центрального парка — кара-орки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420674</guid>
<pubDate>2013-01-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420674</link>
<title>Цитата #420674</title>
<description><![CDATA[xxx: На самом деле люди, которые сейчас, в конце 2012 года, до сих пор смотрят НЕМЕЦКОЕ порно (а не украинское, чешское или венгерское) - вот истинная преданность бренду!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420673</guid>
<pubDate>2013-01-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420673</link>
<title>Цитата #420673</title>
<description><![CDATA[proff: Последняя попытка поиграть в компьютерную игру была особенно эпична, когда я поставил GTA IV и додумался играющих друзей спросить, какими клавишами пристёгиваться и поворотники включать.<br><br>proff: До сих пор издеваются. Хорошо хоть удержался от вопроса, как разрешение на оружие получить можно...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420672</guid>
<pubDate>2013-01-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420672</link>
<title>Цитата #420672</title>
<description><![CDATA[Вася и Петя одновременно начали писать один и тот же продукт.<br>Вася был «ориентирован на результат» и начал сразу писать говнокод не продумав толком архитектуру.<br>А Петя месяц разрабатывал архитектуру, месяц делал удобный интуитивный интерфейс, которому позавидывал бы Джони Айв, потом месяц писал тесты, потом два месяца писал сам код и получил идеальное стабильное приложение.<br>Но Вася выпустил уже через месяц первую версию программы, пусть и не идеальную, пусть с багами, но рабочую, и начал её продавать. Ещё через месяц выпустил вторую версию исправляющие баги первой и добавляющие новые баги. Ещё через месяц на доходы от продаж нанял двух толковых программеров, которые за два месяца перелопатили весь код, согласно пожеланиям пользователей допилили интерфейс и выпустили третью версию программы.<br>Итого, через пять месяцев у Васи было два работника, куча клиентов и сносно работающее приложение отвечающее желаниям клиентов.<br>У Пети было вылизанное никому не известное приложение, минус на банковском счёте и ни одного клиента.<br>В завершение этого выдуманного примера можно сказать, что через полгода Вася купил все наработки Пети, Петю взял в штат тестировщиком, а сам по пьяни разбился на своём новеньком Туареге]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420671</guid>
<pubDate>2013-01-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420671</link>
<title>Цитата #420671</title>
<description><![CDATA[inquiro: самолечение вредно<br>cUra: но ты же сам врач. ты же не пойдешь к другому врачу лечится если заболеешь<br>inquiro: именно так я и сделаю, ибо для меня самолечение особенно вредно и почти невозможно<br>cUra: почему?<br>inquiro: я хирург]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420670</guid>
<pubDate>2013-01-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420670</link>
<title>Цитата #420670</title>
<description><![CDATA[@see_ya_soon: хочешь я тебя еще в какую-нибудь жопу приглашу, а ты не поедешь?))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420669</guid>
<pubDate>2013-01-10 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420669</link>
<title>Цитата #420669</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>side2k: Учитывая, что радиус Земли больше 6000 км, а человечество пока не пробиось даже дальше 12 км, то ваша тревога безосновательна. Это примерно как опасаться, что колония бактерий кишечной палочки, покрывающая тонким слоем каменный шар диаметром около 12 метров, у которого внутри есть железный шар диаметром около 7 метров, раскаленный до 5000 градусов, сможет сделать с ним хоть что-то плохое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420668</guid>
<pubDate>2013-01-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420668</link>
<title>Цитата #420668</title>
<description><![CDATA[xxx: можно быть хозяином нефтяной компании, ворочать миллионами, можно быть великим режиссёром или учёным...<br>xxx: но никогда ты не ощутишь такого превосходства над людьми, как я сегодня<br>xxx: представь - Питер, +2, всё растаяло, все в грязной мокрой обуви<br>xxx: и я, с невозмутимым видом проходящий огромные лужи напрямик в резиновых сапогах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420667</guid>
<pubDate>2013-01-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420667</link>
<title>Цитата #420667</title>
<description><![CDATA[ххх: Меня сегодня главбух затянула на семинар по теме &quot;Итоговая отчетность в ПФР&quot; т.к. конец года, скоро выгружать данные из 1С-ки и т.п.<br>ххх: Теперь я имею представление как выглядит ад ИТ-шников.<br>УУУ: Ну и как?<br>ххх: Перед глазами стайка чиновников, вокруг куча бухгалтеров, и ВСЕ обсуждают МОЙ будущий геморрой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420666</guid>
<pubDate>2013-01-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420666</link>
<title>Цитата #420666</title>
<description><![CDATA[Коментарии на торренте в теме Чак Паланик - Snuff. Аудиокнига на английском язЫке.<br>Mx_lable: надо бы пойти английский выучить.<br>Ray1234: А сабов ни у кого нету? =(<br>Моржовый_хрен: Сабов? Для аудиокниги? Да ты же упоротый!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420665</guid>
<pubDate>2013-01-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420665</link>
<title>Цитата #420665</title>
<description><![CDATA[FoXTi: В прошлом году друг встречал НГ с девушкой.<br>FoXTi: Загадал, чтобы у него ничего не обломилось.<br>FoXTi: И что вы думаете? Ему ничего не обломилось.<br>FoXTi: В следующем году будет загадывать, чтобы у него все срослось...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420664</guid>
<pubDate>2013-01-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420664</link>
<title>Цитата #420664</title>
<description><![CDATA[папа сегодня: вы хоть и ходите по театрам, но воспитание у вас ни в пизду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420663</guid>
<pubDate>2013-01-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420663</link>
<title>Цитата #420663</title>
<description><![CDATA[Зритель:<br>&quot;Мы в праве не отвечать на любые вопросы!<br>Сразу скажу, отвечаем мы не на все вопросы.<br>А на вопросы, требующие ответа, отвечаем!&quot;<br>Ну рассмешили. А что есть вопросы, которые не требуют ответа!? Интересное кино у вас в киномире уважаемые!<br>Так для чего же создавать раздел ВОПРОСЫ ? Чтобы оставлять их без ответа?<br><br>Администрация:<br>Мил человек, знали б вы СКОЛЬКО БРЕДА поступает к нам! Сегодня к примеру удалил вопрос: &quot;Я посмотрел Аватар в 3D и у меня на *опе вылезли прыщи, что делать?&quot;<br>Скажите, вы реально считаете что мы должны на них отвечать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420662</guid>
<pubDate>2013-01-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420662</link>
<title>Цитата #420662</title>
<description><![CDATA[смс-переписка супругов 10 минут назад<br><br>Она: колечко хочу )))<br>Он: какое?<br>Она: не знаю!<br>Он: Творожное подойдет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420661</guid>
<pubDate>2013-01-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420661</link>
<title>Цитата #420661</title>
<description><![CDATA[Алексей: Прикинь - у нас юрист только написала форму 7-травматизм - &quot;за год травм на работе не было&quot;. И тут же пошла в туалет, подскользнулась на воде и руку сломала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420660</guid>
<pubDate>2013-01-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420660</link>
<title>Цитата #420660</title>
<description><![CDATA[@0korok Инет - современный аналог домового. Когда он приходит в новый дом - можно жить, значит. Приносит в дом тепло и уют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420659</guid>
<pubDate>2013-01-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420659</link>
<title>Цитата #420659</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня кошка, как русский из анекдота. <br>xxx: Прихожу домой — елка валяется, половина игрушек разбросана по всей квартире. Остальные найти не могу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420658</guid>
<pubDate>2013-01-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420658</link>
<title>Цитата #420658</title>
<description><![CDATA[ЙоЖ: а на морковь, что здесь продают ваще без слез не взглянешь... так и хочется её собрать и похоронить с почестями<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420657</guid>
<pubDate>2013-01-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420657</link>
<title>Цитата #420657</title>
<description><![CDATA[xxx: Иногда создается впечатление, что все инвентарные номера пишет один и тот же человек. Судя по почерку. Одним и тем же лаком для ногтей :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420656</guid>
<pubDate>2013-01-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420656</link>
<title>Цитата #420656</title>
<description><![CDATA[xxx: Еду в трамвае. Рядом на светофоре останавливается такая чистейшая, вылизанная Toyota RAV4. За рулём сидит такая же вылизанная мадам при полном параде , макияже и маникюре, вся в золоте и очень красивом пальто. Ну прям приятно посмотреть. И тут она аккуратненько начинает ковыряться в носу своими аккуратненькими пальчиками с идеальным маникюром.<br>Люди, следите за собой всегда и везде!<br>комментарий:<br>yyy: согласен. я ковыряюсь в носу исключительно, когда машина грязная.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420655</guid>
<pubDate>2013-01-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420655</link>
<title>Цитата #420655</title>
<description><![CDATA[xxx: Только что пофиксил багу, поменяв всего лишь одно слово в коде на &quot;fixed&quot;. И задумался.<br>xxx: Мечты программера сбываются.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420654</guid>
<pubDate>2013-01-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420654</link>
<title>Цитата #420654</title>
<description><![CDATA[Семилетние девочки такие предусмотрительные...<br>Попросила у мамы налить в бутылку теплой воды. На закономерный вопрос &quot;зачем?&quot; ответила:<br>- Это чтобы язык потом от качели отлепить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420653</guid>
<pubDate>2013-01-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420653</link>
<title>Цитата #420653</title>
<description><![CDATA[xxx: мне как-то сделали комплимент<br>xxx: я его всю жизнь буду помнить<br>xxx: все ваши про глаза и т.д. просто меркнут<br>xxx: один сисадмин как-то сказал, что я &quot;необычный гаджет&quot;. чувствую себя королевой<br>yyy: :D Необычный гаджет - это айфон с китайской прошивкой )))<br>xxx: блять ты такая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420652</guid>
<pubDate>2013-01-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420652</link>
<title>Цитата #420652</title>
<description><![CDATA[Комментарий к роутеру:<br>ZZZ: Данную модель надо снять с производства т.к 70% умирают в течении месяца, не берити их. опробовал более 50 шт.<br>XXX: А ты, я смотрю, упорный...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420651</guid>
<pubDate>2013-01-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420651</link>
<title>Цитата #420651</title>
<description><![CDATA[Нафаня: С появлением wifi и планшета в семье я все думаю, где мне выкроить место под второй туалет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420650</guid>
<pubDate>2013-01-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420650</link>
<title>Цитата #420650</title>
<description><![CDATA[Заказчица дизайн-проекта (З) хочет посмотреть в двух вариантах цвета стен для детской и спальни<br>диалог в аське:<br><br>З: Ты можешь рассказать что трудно делать, а что легким движением мышки? Я бы детскую и спальню и в том, и в том цвете посмотрела бы.<br>Я: там можно сделать два варианта каждого помещения, но просто времени понадобится вдвое больше на рендер - то есть я легким движением мышки меняю цвет стен, а потом мы двое суток ждем каждое помещение<br>З: не осилила... почему ждем 2 суток? сохнет что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420649</guid>
<pubDate>2013-01-09 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420649</link>
<title>Цитата #420649</title>
<description><![CDATA[xxx: впервые я заподозрил, что с этим миром что-то не так, когда узнал, что &quot;МОСКВА ОКТ&quot; - это не Октябрьский вокзал, а Ленинградский<br>xxx: и окончательно в этом убедился, когда обнаружил, что это является очевидным для всех, кроме меня]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420648</guid>
<pubDate>2013-01-09 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420648</link>
<title>Цитата #420648</title>
<description><![CDATA[Приятель подрабатывал как-то в зоологическом кружке. Обязанности его заключались в том, чтобы время от времени прибираться, и кормить тамошних обитателей. Зверье состояло преимущественно из черепах и рыб. Честно говоря, зная характер приятеля, ни за что бы его не допустил до такой ответственной работы как кормежка. Приходил он туда примерно раз в неделю, покормит и уйдет (куда только смотрели зеленые, да и в первую очередь руководство кружка). Как-то раз зашел, насыпал корм и засобирался домой, но в последний момент почувствовал тяжелый взгляд в спину. Обернулся, точно! забыл покормить пиранью, которая одиноко плавала в отдельном аквариуме. С его слов, он прочел в этом взгляде немой укор, рыба явно понимала, что еды не будет еще неделю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420647</guid>
<pubDate>2013-01-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420647</link>
<title>Цитата #420647</title>
<description><![CDATA[xxx: Лишь бреясь сидя в ванной в веб-камеру бука с 200% увеличением экранной лупы понимаешь, что 1,3 мегапикселя маловато...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420646</guid>
<pubDate>2013-01-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420646</link>
<title>Цитата #420646</title>
<description><![CDATA[xxx: Пришла мне смска: &quot;Межевание без очередей, оформление документов на Землю&quot;<br>xxx: Кажется, инопланетные существа пытаюся продать мне нашу планету.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420645</guid>
<pubDate>2013-01-09 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420645</link>
<title>Цитата #420645</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас к подруге заезжал, попросила комп посмотреть. Такая миленькая мама. Сидит вся учебниками по физике, химии, алгебре, геометрии т.д. за 7 класс обложилась. Решил пошутить что мелкому её ещё рано всё это учить. Ответила что решила вышку получать, а за время декрета всё подзабыла. Будет учиться на заочке, но поступать хочет и учиться своим умом. Боится ЕГ не сдать. За три месяца осиливает программу каждого класса начиная с 5. Я в шоке! такие БЫВАЮТ! Даже уходить не хотел.<br>xxx: Выгнала со словами &quot;Иди к жене&quot; (((<br>yyy: Позови её замуж<br>yyy: За меня!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420644</guid>
<pubDate>2013-01-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420644</link>
<title>Цитата #420644</title>
<description><![CDATA[ххх: Обговаривал с родителями поступление в ВУЗ<br>ххх: Сначала объяснял отцу, что кодер - это вовсе не тот, который мужиков от синьки кодирует<br>ххх: Потом объяснял матери, что программист - это вовсе не тот, который у них на работе сидит за дверью с надписью &quot;вам нужны права администратора, чтобы войти сюда&quot;<br>ххх: Что-то я уже и сам сомневаюсь в выборе своей специальности]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420643</guid>
<pubDate>2013-01-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420643</link>
<title>Цитата #420643</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас у некоторых школ цирк)<br>они экономят на хостинге<br>и у них всякие народы, юкозы и h1<br>в итоге заходят детишки на сайт школы<br>а там реклама тёток, членов и казино<br>и директора так &quot;мммм... как же так получилось? кто же это сделал?&quot;))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420642</guid>
<pubDate>2013-01-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420642</link>
<title>Цитата #420642</title>
<description><![CDATA[zod4iy: Заказал в компьютерной компании зарядку для ноутбука, память 2 планки и шаурму, всё привезли, супер :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420641</guid>
<pubDate>2013-01-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420641</link>
<title>Цитата #420641</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Когда мы, будучи в гостях у свекров, достали лаптоп, свекровь неодобрительно покачала головой, назидательно сказала: «Интернет погубит этот мир!» и ушла смотреть криминальные сериалы по российскому телевидению.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420640</guid>
<pubDate>2013-01-09 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420640</link>
<title>Цитата #420640</title>
<description><![CDATA[На городском форуме знакомств, Якутск, декабрь, -43 мароза, вечер:<br>XXX: Хотим покататься. Нас две симпатичные молодые девушки.<br>YYY: могу до утра одолжить пару самокатов...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420639</guid>
<pubDate>2013-01-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420639</link>
<title>Цитата #420639</title>
<description><![CDATA[ххх: Я тут недавно приехал на заправку, к соседней колонке девятка подъехала. Её водила передо мной в кассу стоит. Говорит кассиру: &quot;Девяносто второй во вторую четыре триста&quot;. Кассир через стойку перегнулся, посмотрел недоверчиво так на вторую колонку, спрашивает: &quot;Всё войдёт?&quot;. Водила такой: &quot;Да, всё&quot;. Ну я тоже думаю - ну мало ли, второй бак стоит, на дальняк человек гоняет по глуши или ещё чё. Хотя девятка - чё она там жрёт-то, чтоб такой бак ставить... Ну мало ли, в общем. Кассир: &quot;Это около ста пятидесяти литров...&quot; Водила: &quot;Неееее!! Мне четыре литра и триста грамм!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420638</guid>
<pubDate>2013-01-09 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420638</link>
<title>Цитата #420638</title>
<description><![CDATA[O+K+E+A+N: В общем какойто ливанец в той общаге напоил одну юную мадам чтобы с ней неплохо провести время. Ну и когда дело уже подошло к логической развязке спросил у нее на мой взгляд совершенно нелепый вопрос: почему у нее нет девственной плевы. Та была с чувством юмора и сказала что это все последствия Чернобыля. Ржу в голос.<br>O+K+E+A+N: Он потом у когото даже интересовался действительно так бывает или нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420637</guid>
<pubDate>2013-01-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420637</link>
<title>Цитата #420637</title>
<description><![CDATA[Julia: О, а как тебе этот? Красавчик!<br>Лорана: нет, этот бананка.<br>Julia: ?!<br>Лорана: Есть девочки-ванильки, а есть мальчики - бананки, даже бананяшки.<br>Julia: чем плоха бананка?)) кофе сварит, на подоконник усадит, в лондон отвезет<br>Лорана: нет, в том-то и дело, он будет ждать, что его отвезут в лондон, сам сидеть на подоконнике и пить горячий шоколад<br>Julia: ага. дорогая, не утруждай себя! теперь я буду пить латте и мечтать о лондоне вместо тебя!<br>Лорана: вот спасибо! наконец-то я смогу починить кран, наколоть дров и поменять масло в двигателе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420636</guid>
<pubDate>2013-01-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420636</link>
<title>Цитата #420636</title>
<description><![CDATA[xxx: Кошки спят много, моя — 16 часов в сутки. Остальные 8, соответственно, бродит по дому. Сука, почему эти восемь часов настают ровно тогда, когда пытаюсь спать я?!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420635</guid>
<pubDate>2013-01-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420635</link>
<title>Цитата #420635</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня буду пробовать дома ставить себе спижженый Mac OS X Moutain Lion на мой PC - чтоб там редактировать видео в спижженом Final Cut Pro X )<br>yyy: PC тоже спижженный?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420634</guid>
<pubDate>2013-01-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420634</link>
<title>Цитата #420634</title>
<description><![CDATA[smartcoder: И когда данные можно будет скачать?<br>overflow: Когда разработчики базу данных поднимут. Обещали еще до конца света сделать =)<br>smartcoder: То есть по ходу теперь уже не скоро ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420633</guid>
<pubDate>2013-01-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420633</link>
<title>Цитата #420633</title>
<description><![CDATA[С хабра, обсуждение телефона с Gorilla glass<br>foxnet: Я гориллу ногтем поцарапал. Так что ничего не вечно под луной.<br>pro100tak: Россомаха?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420632</guid>
<pubDate>2013-01-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420632</link>
<title>Цитата #420632</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на тему: &quot;Тупеют ли люди от интернета&quot;<br><br>xxx: Про интернеты не соглашусь, люди тупеют от того, что они изначально тупые, или их родители тупые, или их окружение тупое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420631</guid>
<pubDate>2013-01-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420631</link>
<title>Цитата #420631</title>
<description><![CDATA[X: Сегодня проепотерял болт который прижимает пластинку, держащую аккум - нашел в гараже вроде подходящий, закручиваю трещеткой,тяжко идет, но наполовину закрутил. В середине совсем плохо пошло. Выкручиваю, смотрю - нарезал новой резьбы на половину болта )<br>X: Трещетка с длинной ручкой - победа силы на разумом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420630</guid>
<pubDate>2013-01-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420630</link>
<title>Цитата #420630</title>
<description><![CDATA[Саша - человек, который вчера закрыл зачеты и три из пяти экзаменов уже сдал.<br><br>Я: Да ты крут! Ты вообще спишь?<br>Саша: ээээ... Я купил кофеварку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420629</guid>
<pubDate>2013-01-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420629</link>
<title>Цитата #420629</title>
<description><![CDATA[В теме форума пользователи выкладывают названия наиболее запомнившихся пользователям книг. Некто выложил &quot;Оперативная хирургия и топографическая анатомия&quot;. Комментарии:<br>ххх: чем она тебе запомнилась?<br>yyy: раскрытием внутреннего мира героев же.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420628</guid>
<pubDate>2013-01-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420628</link>
<title>Цитата #420628</title>
<description><![CDATA[с дайри. Мама в прямой трансляции рассказывает о детском утреннике, куда пошла с дочерью:<br>Гость: Все девочки в костюмах принцесс, моя думает, что она тоже принцесса, но, нет, она Леголас муахахаха.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420627</guid>
<pubDate>2013-01-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420627</link>
<title>Цитата #420627</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения на строительном форуме:<br>xxx: Надо строить из соломы. Теплопроводность в 4 раза ниже чем у дерева. Белорусы технологию отработали еще в 90-е годы. Получаютс теплые, экологичные и недорогие дома.<br>yyy: надо строить из навоза. Технологию придумали тысячу лет назад. Получаются теплые, экологичные и недорогие жилища. В различных вариациях так строят до сих пор все застройщики в стране]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420626</guid>
<pubDate>2013-01-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420626</link>
<title>Цитата #420626</title>
<description><![CDATA[вакансия<br>&quot;Инженер (Стажер, начало карьеры)&quot;<br><br>в компанию<br>&quot;Безопасность дорожного движения&quot;<br>...<br>Требования:<br>Опыт работы по профилю от 22 лет<br>Образование: Высшее<br>Возраст: От 22 до 30 лет, предпочтительно мужчина<br>...<br><br>NecroN: одна беда принимает на работу другую!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420625</guid>
<pubDate>2013-01-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420625</link>
<title>Цитата #420625</title>
<description><![CDATA[Starakanami: Почему птица мира самая тупая?<br>Antiis07: Потому что она самая похотливая, у голубей зарегистрировано наибольшее количество спариваний за один период. У такого заёбанного создания нет желания ни думать, ни воевать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420624</guid>
<pubDate>2013-01-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420624</link>
<title>Цитата #420624</title>
<description><![CDATA[xxx: Какой хозяин — такой и телефон<br>xxx: 98% заряда тратит за полдня, зато на последние 2% живет несколько дней<br>xxx: Прям как я со своей зарплатой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420623</guid>
<pubDate>2013-01-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420623</link>
<title>Цитата #420623</title>
<description><![CDATA[Разговор про вооруженное нападение:<br><br>xxx: Так чтоб жизнь раком не ставила, хорош давить кнопки и брызгать на монитор, идите в спорт-зал, и скулить не прийдется!!<br>yyy: И еще нужно пойти на курсы уклонения от ножа в спину. Или может закалять спинные мышцы? Так чтобы ножи и пули застревали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420622</guid>
<pubDate>2013-01-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420622</link>
<title>Цитата #420622</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>belk: Экран моей Xperia S сильно пошоркался за три дня пребывания в кармане без посторонних предметов, что было удивительно после пары царапин за два года с Desire. А потом я заметил идеально наклеенную заводскую плёнку. Снял её — с тех пор ни одной царапины, и резко возросла чувствительность сенсорных клавиш под экраном.<br>Umnik_ADS: Так это из-за пленки сенсорные клавиши на S-ке такие хреновые?! Спасибо!<br>Kirhgoff: Ешкин кот! Это я полгода хожу с пленкой, как идиот и расстраиваюсь, что стекло непрочное. Еле содрал ее, вообще непонятно было, что пленка. Спасибо большое, дяденька!<br>RazB0YniK: Ух ты! Спасибо. А я и не заметил плёнку на своём Xperia V. Но она что-то и не царапается и не мешает работать вообще. Но если что, то я знаю, что делать.<br>xfather: Интересно какое количество Иксперий лишилось плёнок благодаря этому комментарию…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420621</guid>
<pubDate>2013-01-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420621</link>
<title>Цитата #420621</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну вот почему ты не можешь в кого-нить нормального влюбиться?<br>ууу: Я в нормальных не влюбляюсь. Я влюблюсь, если это вещь или долбоёб!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420620</guid>
<pubDate>2013-01-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420620</link>
<title>Цитата #420620</title>
<description><![CDATA[xxx: Жизнь как папка 111, никогда не знаешь, что там.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420619</guid>
<pubDate>2013-01-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420619</link>
<title>Цитата #420619</title>
<description><![CDATA[Nut: а 25 декабря я благодаря корпоративной почте узнал, что у нас в фирме либо 3 менеджера-католика, либо им постоянно не терпится выпить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420618</guid>
<pubDate>2013-01-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420618</link>
<title>Цитата #420618</title>
<description><![CDATA[xxx: Надо разобраться, почему билд не падает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420617</guid>
<pubDate>2013-01-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420617</link>
<title>Цитата #420617</title>
<description><![CDATA[ххх: сажусь в поезд, в плацкарте. бабушка напротив достаёт спицы и вязание. я, глядя на неё, достаю из сумочки пару плоскогубцев и пригоршню гроверов и начинаю доплетать кольчугу, которую не успела доделать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420616</guid>
<pubDate>2013-01-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420616</link>
<title>Цитата #420616</title>
<description><![CDATA[Umbrella: А у нас с проверкой как-то приехала девушка - красавица, но погоны (форму) с собой на проверку не взяла. Сказала, что ей дали задание проверить чистоту оружия, привели ее в КХО, открыли шкафы, сказали - выбирай и проверяй. Два пистолета она посмотрела просто взяв в руку, а два пистолета попросила разобрать дежурного... Дежурный достал из кармана чистый носовой платок, разобрал два ствола, протер платком и показал ей абсолютно чистый платочек. На что девица ответила - вы не там ищете грязь. С этими словами дежурный собрал стволы, поставил в шкафы, спрятал платочек и предложил девице поискать самой. Отметка в книге проверяющих - замечаний нет. А напоследок - &quot;я еще вернусь, когда научусь разбирать пистолеты&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420615</guid>
<pubDate>2013-01-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420615</link>
<title>Цитата #420615</title>
<description><![CDATA[ххх: Сука, ненавижу письменные экзамены у нас в универе.<br>ууу: Что так?<br>ххх: Ну ты же знаешь, что я принципиально не списываю. А наши двоечники понапишут бомб, причем таких, что любой ответ отличника будет на их фоне бледен. Еще и препод то ли слепой, то ли тупой попался. В итоге я 4 получил, а вот, скажем, Вероника получила 5! Вероника! У нее вместо мозгов гранитный камень с гравировкой «Я красивая, умная и успешная»!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420614</guid>
<pubDate>2013-01-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420614</link>
<title>Цитата #420614</title>
<description><![CDATA[xxx: Хреновый копирайтинг - это когда заходишь на официальный сайт производителя (в моем случае производителя ПО) и нихрена не можешь вкурить, что они предлагают.<br>xxx: Заходишь на wiki, а там нормальные люди в два абзаца описали все их продукты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420613</guid>
<pubDate>2013-01-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420613</link>
<title>Цитата #420613</title>
<description><![CDATA[С обсуждения Connectify.<br>xxx: Есть ли такая программа,чтобы раздача была И при выключенном пк?<br>yyy: Угу, а еще желательно чтобы комп не был подключен к интернету.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420612</guid>
<pubDate>2013-01-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420612</link>
<title>Цитата #420612</title>
<description><![CDATA[xxx: надо же, как красноречивы бывают намёки судьбы<br>xxx: позавчера загадал новогодние желания, а сегодня на морозе треснула губа...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420611</guid>
<pubDate>2013-01-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420611</link>
<title>Цитата #420611</title>
<description><![CDATA[111: когда девушки довольно часто пишут о недостатках своей фигуры, это же они с сарказмом? что они хотят услышать в ответ?<br>222: когда девочка говорит &quot;у меня большая жопа&quot;, я отвечаю ей &quot;на самом деле да&quot;. Ибо нефиг<br>333: а подсластить пилюлю? &quot;Зато маленькая грудь&quot;, например]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420610</guid>
<pubDate>2013-01-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420610</link>
<title>Цитата #420610</title>
<description><![CDATA[xxx: у нашего шефа идея-фикс перевести всю контору на облачные технологии<br>yyy: зная вашу контору, особенно после слияния и ребрендинга, проект можно обозвать &quot;Табор уходит в небо&quot;<br>xxx: мы одновременно с этим в новый общий домен переезжаем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420609</guid>
<pubDate>2013-01-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420609</link>
<title>Цитата #420609</title>
<description><![CDATA[YYY: Поругался в девушкой<br>XXX: Что случилось?<br>YYY: Напился и с криком &quot;Я Гендальф! Тебе не пройти!&quot; не пускал её в туалет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420608</guid>
<pubDate>2013-01-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420608</link>
<title>Цитата #420608</title>
<description><![CDATA[gil&gt; серьезно, как побреешься - сразу шея мерзнет<br>&amp;#916;lenka&gt; стало понятно, зачем вообще борода<br>&amp;#916;lenka&gt; и почему серверные народы особо волосаты<br>&amp;#916;lenka&gt; *северные<br>gil&gt; &quot;серверные&quot; тоже подходит )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420607</guid>
<pubDate>2013-01-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420607</link>
<title>Цитата #420607</title>
<description><![CDATA[- Зая, я вышла из метро и заблудилась...<br>- Так, на какой станции ты вышла?<br>- На Юго-Западной!<br>- Хорошо. Что видишь вокруг себя?<br>- Да ничего я не вижу!<br>- М-м-м... Значит ты где-то в межгалактическом пространстве и до нашей галактики пару миллионов световых лет, иначе бы ты видела хотя бы ее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420606</guid>
<pubDate>2013-01-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420606</link>
<title>Цитата #420606</title>
<description><![CDATA[dp: с днем рождения, илья<br>dp: пиши диплом<br>Titan: с большой буквы пожалуйста :-D<br>dp: Пиши Диплом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420605</guid>
<pubDate>2013-01-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420605</link>
<title>Цитата #420605</title>
<description><![CDATA[Собираемся в новогодние каникулы на Кубу.<br><br>Danya: Скачал карту для навитела в телефон, сижу рассматриваю запутанные улицы города у побережья карибского моря... Но тут он нашел спутники и вернул меня в печальную действительность!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420604</guid>
<pubDate>2013-01-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420604</link>
<title>Цитата #420604</title>
<description><![CDATA[ххххх: выпал снег, пиздец, всё стоит.<br>ххххх: буду копить на вертолёт.<br>ууууу: на метро копи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420603</guid>
<pubDate>2013-01-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420603</link>
<title>Цитата #420603</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>На обеде, сидят девочки из нашего офиса, я сижу рядом, внезапно слышу: &quot;...я когда покупаю &quot;Популярную механику&quot;, беру еще и &quot;Космополитан&quot;, а то подумают, ебанутая...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420602</guid>
<pubDate>2013-01-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420602</link>
<title>Цитата #420602</title>
<description><![CDATA[На работе.<br>ххх: Сегодня еле отправила сына в школу. Он сказал мне, что только жестокие матери посылают своих детей в школу в такой мороз.<br>ууу: Наверное, я хочу, чтобы у меня родилась дочь. Мне кажется, девочки легче выпихиваются в школу.<br>zzz: Зато они потом тяжелее выпихиваются замуж.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420601</guid>
<pubDate>2013-01-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420601</link>
<title>Цитата #420601</title>
<description><![CDATA[xxx: Судя по трейлеру, не ту Каренину я в школе читал (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420600</guid>
<pubDate>2013-01-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420600</link>
<title>Цитата #420600</title>
<description><![CDATA[xxx: Зашёл на Яндекс, хотел спросить, почему люди не летают.<br>xxx: Случайно вместо &quot;почему&quot; набрал &quot;почемун&quot; и краем глаза, прежде чем исправить, увидел в подсказках какое-то длинное слово.<br>xxx: Любопытство взяло вверх, снова, уже специально, написал &quot;почемун&quot;.<br>xxx: Подсказка мне выдала: &quot;почемунеработаетпробел&quot;<br>yyy: Да, весьма символично.<br>xxx: И, что главное, логично :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420599</guid>
<pubDate>2013-01-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420599</link>
<title>Цитата #420599</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Решили расслабиться вечером и посмотреть под пивко последние сумерки с комментариями Андрея. На 10 минуте тот возопил: &quot;Чем они там все занимаются?! У них там кто-нибудь работает?!.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420598</guid>
<pubDate>2013-01-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420598</link>
<title>Цитата #420598</title>
<description><![CDATA[ххх: Лежу, ноги замёрзли, а вставать и одевать носки или под одеяло лезть лень. Засунул ноги под кота, пальцами зарылся в шерсть у того на пузе - идеально.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420597</guid>
<pubDate>2013-01-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420597</link>
<title>Цитата #420597</title>
<description><![CDATA[Мария: мне работать просто лень<br>Sergey: потому что я...<br>Мария: тюлень]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420596</guid>
<pubDate>2013-01-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420596</link>
<title>Цитата #420596</title>
<description><![CDATA[xxx: звоню сейчас в сервис форда.<br>xxx: мне автоответчик: для повышения качества блабла все разговоры записываются, играет музычка.<br>xxx: потом кто-то берет трубку со словами &quot;еебааааать..&quot;. 2 секунды тишины и трубку кладут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420595</guid>
<pubDate>2013-01-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420595</link>
<title>Цитата #420595</title>
<description><![CDATA[xxx: Кстати, раз уж начали в Голливуде снимать ремейки старых фильмов, то когда они переснимут &quot;Санта-Барбару&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420594</guid>
<pubDate>2013-01-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420594</link>
<title>Цитата #420594</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему, если &quot;соевая кулинария&quot; лежит в отделе, как вы написали, &quot;здорового питания&quot; - они офигенски полезна. Соевый соус (к суши всяким) - тоже круто и полезно. А если добавлена, например, в колбасу - то страшный яд, ГМО и причина рака?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420593</guid>
<pubDate>2013-01-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420593</link>
<title>Цитата #420593</title>
<description><![CDATA[nick: Почему у меня не получается в твою систему войти? У тебя же всю жизнь пароль три пробела стоял.<br>asterixos: Время идет, пароли становятся сложнее..<br>asterixos: Вводи четыре пробела.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420592</guid>
<pubDate>2013-01-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420592</link>
<title>Цитата #420592</title>
<description><![CDATA[Разговор в курилке:<br>- У меня сегодня кофейный автомат, сука, 50 рублей съел!<br>- Ха, лошара, а у меня наоборот.<br>- 50 рублей съели кофейный автомат??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420591</guid>
<pubDate>2013-01-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420591</link>
<title>Цитата #420591</title>
<description><![CDATA[xxx: к8щ9яфHigh School of the Dead<br>xxx: ЭТО СООБЩЕНИЕ ТЕЕ НАБРАЛ МОЙ КОТ )<br>xxx: я отходил а он сел на нетбук )<br>yyy: любопытные у кота интересы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420590</guid>
<pubDate>2013-01-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420590</link>
<title>Цитата #420590</title>
<description><![CDATA[ххх: не, порще надо<br>ххх: *проще<br>ххх: да и от порще я бы не отказался. Карета ГТ желательно<br>ххх: *карера<br>ххх: но и карета от порще тоже пойдет:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420589</guid>
<pubDate>2012-12-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420589</link>
<title>Цитата #420589</title>
<description><![CDATA[@innokratka: Меня пугает обряд бракосочетания. Не люблю подписывать документы при свидетелях, операторе, фиксирующем все это, и плачущей маме. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420588</guid>
<pubDate>2012-12-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420588</link>
<title>Цитата #420588</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня сосед классический долбоёб: каждый день либо сверлит, либо с женой дерётся.<br>xxx: сегодня проснулся от внезапно наступившей тишины. Стало страшно. Может полицию вызвать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420587</guid>
<pubDate>2012-12-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420587</link>
<title>Цитата #420587</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к видео, где мужик кладет на наковальню стальной штырь и энергичными частыми ударами молотком по нему, доводит штырь до температуры, достаточной, чтобы прикурить от него сигарету:<br><br>ххх: Я только не разобрал, это сколковская разработка или обыкновенная суровая челябинская зажигалка?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420586</guid>
<pubDate>2012-12-31 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420586</link>
<title>Цитата #420586</title>
<description><![CDATA[из чата одной ММОРПГ<br>[креведка]: от меня это глупо звучит... но где можно поймать креветок?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420585</guid>
<pubDate>2012-12-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420585</link>
<title>Цитата #420585</title>
<description><![CDATA[К слову о признаниях перед апокалипсисом<br><br>ххх (23:24:46 20/12/2012)<br>ну вот... осталось 36 минут ...<br>ххх (23:25:23 20/12/2012)<br>ты самое прекрасное, что было в этом году<br>yyy (23:47:22 20/12/2012)<br>херовый у тебя был год)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420584</guid>
<pubDate>2012-12-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420584</link>
<title>Цитата #420584</title>
<description><![CDATA[xxx: на призыв ГАИ не выезжать на улицу в снежные дни откликнулись только коммунальники]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420583</guid>
<pubDate>2012-12-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420583</link>
<title>Цитата #420583</title>
<description><![CDATA[Мой папа - инженер, мама - глубокий гуманитарий. Был у нас дома ремонт. Клеили они дорогущие обои, на последней полосе поругались на тему: &quot;Уйди, женщина, ты без меня ничего сделать не сможешь!&quot; Так и оставили недоклеенной одну полосу. Мама на следующий день пришла с работы раньше и одна эту полосу доклеила, мол, вот я какая, вопреки твоим словам. Ага, розочками вниз приклеила. Уже почти семь лет решающим аргументом в споре является эта самая полоса узором вниз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420582</guid>
<pubDate>2012-12-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420582</link>
<title>Цитата #420582</title>
<description><![CDATA[xxx: Господа, а вам не кажется, что длина члена не зависит от марки айфона и скорости интернета?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420581</guid>
<pubDate>2012-12-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420581</link>
<title>Цитата #420581</title>
<description><![CDATA[C хабра, обсуждение 3д принтеров:<br><br>iLbstr: Купил принтер @ распечатал себе девушку<br>DarthSim: Не дала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420580</guid>
<pubDate>2012-12-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420580</link>
<title>Цитата #420580</title>
<description><![CDATA[XXX: А мне сейчас подарок подарили :) Вернее два.<br>XXX: Собственно - сам подарок и два квадратных метра плёнки с пупырышками, в которые подарок был завёрнут :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420579</guid>
<pubDate>2012-12-29 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420579</link>
<title>Цитата #420579</title>
<description><![CDATA[sz_279: Работаю в магазине электронной техники. Подошёл мужичёк, спросил &quot;У Вас есть святая пара?&quot;. Продал ему 7 метров патч-корда. Аминь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420578</guid>
<pubDate>2012-12-29 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420578</link>
<title>Цитата #420578</title>
<description><![CDATA[M.S.: суровая русская зима.<br>M.S.: голуби, сидя на проводах, срут на прохожих кирпичами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420577</guid>
<pubDate>2012-12-29 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420577</link>
<title>Цитата #420577</title>
<description><![CDATA[xxx: Я такой выглядываю в окно (а там импровизированый каток залит) и вижу - народ катается на коньках, а с краю сидит мужик ко мне спиной и рыбачит. Потом оказалось - скамеек там нет, вот он и взял из дома раскладной стул дабы коньки переодеть. А со спины - фиг отличишь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/420576</guid>
<pubDate>2012-12-29 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/420576</link>
<title>Цитата #420576</title>
<description><![CDATA[xxx: Мама купила магнит на холодильник. На нем нарисован мешок с монетами и извечный мужской тост &quot;Чтоб стоял и деньги были&quot;. <br>xxx: Она думает, что это про мешок.]]></description>
</item>
</channel></rss>
