<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 26</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:13:21 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/394054</guid>
<pubDate>2008-01-01 00:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394054</link>
<title>Цитата #394054</title>
<description><![CDATA[ХХХ:у мну ребенок пытается подобрать пароль к адиминстратору. Пароль прост: execombat - три загрузочных расширения. Специально дал ребенку подсматреть как я набираю первые символы. Он у меня теперь весь интернет перерыл исча слова начинающиеся на &quot;учу&quot;. Однако долго искать будет.<br>ХХХ: одно теперь плохо - если попадет на первую страницу Баша - придется пароль менять...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394053</guid>
<pubDate>2008-01-01 00:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394053</link>
<title>Цитата #394053</title>
<description><![CDATA[KemaN<br>...целую твоё лицо...Шею...<br><br> KemaN<br>....руки опускаются с талии чуть ниже...губы скользят с шеи на грудь....<br><br> KemaN<br>...а ты сидишь бревном и не реагируешь......(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394052</guid>
<pubDate>2008-01-01 00:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394052</link>
<title>Цитата #394052</title>
<description><![CDATA[xxx: В фотошопе ктото естьхороно разбираетя? Мне девушка фото дала, хочу выделить ее на фоне и перенести на другой. Есть ли способ, чтоб не лазить ластиком вокруг нее? А то спатьхоца ия задолбался :)<br>yyy: канешна есть<br>yyy: лассо есть инструмент<br>zzz: накидываешь и игого]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394050</guid>
<pubDate>2008-01-01 00:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394050</link>
<title>Цитата #394050</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ<br><br>xxx: <br>Вот сейчас на ТВ существует много разных передач о переделке интерьера, и в конце всегда показывают, как хозяева возвращаются и охают при виде новой комнаты или садового участка. Так вот, реакция почему-то всегда какая-то вялая, максимум, это дохлое: &quot;Ой, как краси-и-иво&quot;. <br>Это отчего? Им, может, все-таки заранее показывают? Я, вообще-то, критично отношусь к различным шоу на ТВ, но здесь почему-то думала, что правда сюрприз.<br><br>yyy:<br>потому что, в первом дубле &quot;Ох, ты ж, б... на х... что за гов...&quot; вот и перенимают по второму, когда уже не сюрприз...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394049</guid>
<pubDate>2008-01-01 00:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394049</link>
<title>Цитата #394049</title>
<description><![CDATA[WaRp:утренний стояк - это когда ты с утра сквозь сон переключаешь ЕГО как коробку передач, а в туалет все равно не едицца.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394048</guid>
<pubDate>2008-01-01 00:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394048</link>
<title>Цитата #394048</title>
<description><![CDATA[[1]чё с нг?<br>[2]хз<br>[1]схуяп?<br>[2]не де<br>[1]ясн<br>[3]Ребят, может вы мне объясните, что за обмен символами русского алфавита только что произошёл между вами и имел ли этот диалог какой-нибудь смысл?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394047</guid>
<pubDate>2007-12-31 20:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394047</link>
<title>Цитата #394047</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня детство суровое было. Я сам себе мультфильмы писал на Macromedia Flash.. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394046</guid>
<pubDate>2007-12-31 20:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394046</link>
<title>Цитата #394046</title>
<description><![CDATA[&lt;SviMik&gt; мдя. скрипт писал пессимист. Начало скрипта:<br>var good = false;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394045</guid>
<pubDate>2007-12-31 20:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394045</link>
<title>Цитата #394045</title>
<description><![CDATA[с форума<br>Автор: Артист777<br>Кто нибудь знает у кого был корпоратив в субботу в атриуме?<br><br>Шел мимо нового корпуса Атриума, смотрю народ там тусит, ну думаю, зайду погреюсь...может выставка там какая то или еще что-то. Охрана как то меня пропустила спокойно, прошел, разделся.... Выпил винца, текилы, музон послушал... <br><br>В итоге оказывается там был корпоратив чей-то новогодний, в стиле латинос сделан, аж на трех этажах сразу. <br><br>Как то неудобно спрашивать было что за фирма отмечает..))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394044</guid>
<pubDate>2007-12-31 20:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394044</link>
<title>Цитата #394044</title>
<description><![CDATA[1: как у коловраток называется дистальная часть второй ветви мастакса?<br>1: рамус... рашус<br>2: короче, там:<br>2: манубриум, рамус, фулькрум, ункус<br>1: спасибо... ты уверена, что сейчас случайно никого не вызвала?<br>1: а то с нашей сессией ни в чем нельзя быть уверенным...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394043</guid>
<pubDate>2007-12-31 20:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394043</link>
<title>Цитата #394043</title>
<description><![CDATA[Натко (21:27):<br>Мне какой-то парень вчера писал тут... Писал вообще без единой грамматической и пунктуационной ошибки... Я заинтригована. Не стала посылать его в игнор.<br>LeNySiK (21:28):<br>да ладно)это редкость в наше время<br>пообщайся)<br>Натс (21:29):<br>У нас еще с ним такой светский разговор завязался... Типа: &quot;Как поживаете, сударыня?&quot; Так ему хотелось ответить: &quot;Песдато, хуле!&quot; Пришлось сдержаться)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394042</guid>
<pubDate>2007-12-31 20:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394042</link>
<title>Цитата #394042</title>
<description><![CDATA[stream: название статьи на автомэйлру &quot;В шотландии научились делать топливо из виски&quot;<br>stream: так и хочется дописать &quot;ну и долбоебы&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394041</guid>
<pubDate>2007-12-31 20:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394041</link>
<title>Цитата #394041</title>
<description><![CDATA[&lt;SAN&gt; сегодня День спасателя Российской Федерации!<br>&lt;чобя&gt; и кто же он, этот великий человек?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394040</guid>
<pubDate>2007-12-31 20:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394040</link>
<title>Цитата #394040</title>
<description><![CDATA[из рассказа мен. по персоналу о кандидате:<br><br>Мэрилин: короче, он в анкете написал Бабоев Шукувио Неиаргуонивич<br>Мэрилин: я попросила паспорт, там было написано Бобоев Авдушукур Нехматгонович<br>Мэрилин: но представился он вообще Димой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394039</guid>
<pubDate>2007-12-31 19:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394039</link>
<title>Цитата #394039</title>
<description><![CDATA[Многоэтажный жилой дом, поздний вечер, тянем сеть новому пользователю, витуха застревает в шахте между пятым этажом, напарник решил вытянуть, поднялся наверх и дернул от души, как позже оказалось, не за тот кабель потянул... В общем, закончили работу, спускаемся вниз, а на четвертом этаже стоят два офонаревшие чувака, вот такими глазами O_o заглядывают в щиток и говорят - &quot;Прикиньте, сидим, ужастик смотрим и вдруг по столу КОМП ПОЕХАЛ!! Еле поймали, пока на пол не упал 8-(&quot;<br>Мы, уже разбираемые смехом, выдавливаем нечто вроде: &quot;Нда, бывает же чертовщина...&quot; и бежим пулей на улицу, ржать! )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394038</guid>
<pubDate>2007-12-31 19:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394038</link>
<title>Цитата #394038</title>
<description><![CDATA[«@BADbIk» дык он ваще баран<br>«@BADbIk» он грил что хеш обратим<br>«@BADbIk» грит а нах он тогда нужен если его обратить нельзя =)))<br>«@SovGVD_pc» ну пусть покажет как из хеша восстановить =)) этож пиздец полезно<br>«@BADbIk» угу... от фильмака взял хеш получил 32 символа, записал в блокнот домой пришел обратил и посмотрел фильм=)))<br>«@SovGVD_pc» охеренный архиватор!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394037</guid>
<pubDate>2007-12-31 19:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394037</link>
<title>Цитата #394037</title>
<description><![CDATA[&lt;FlashXL&gt; че-то вспомнилось, друган рассказывал: <br>у него гараж есть и грит прошлой зимой приходит за машиной, смотрит одна петля спилена болгаркой, вторая спилена наполовину, рядом лежит разорванный круг от этой самой болгарки и вокруг ВСЕ В КРОВИ ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394036</guid>
<pubDate>2007-12-31 19:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394036</link>
<title>Цитата #394036</title>
<description><![CDATA[Jazz<br>статус: злой,суки бля уволили...<br><br> Kaaz <br>Ты знаешь,твой статус и шарик дня рождения рядом с ним как то не сочитаються<br><br> Jazz <br>это не шарик это гандон и он символизирует моего директора]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394035</guid>
<pubDate>2007-12-30 20:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394035</link>
<title>Цитата #394035</title>
<description><![CDATA[xxx: хы, неделю назад поставили во дворе йолку башую такую... техники многа было, и значки &quot;Единайа Россия&quot;...<br><br>yyy: и че?<br><br>xxx: шас смотрю в окошко еще одну йолко ставят, техники много, народ суетится... челы с символикой ЛДПР...<br><br>xxx: такими темпами у нас тут лес понатыкают...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394034</guid>
<pubDate>2007-12-30 20:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394034</link>
<title>Цитата #394034</title>
<description><![CDATA[[not found] (23:39:43 26/12/2007)<br>никогда - ни до, ни после экзамена не учу столько как НА нем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394033</guid>
<pubDate>2007-12-30 20:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394033</link>
<title>Цитата #394033</title>
<description><![CDATA[Drang: Кто знает, что такое dm?<br>WolfSl: Третий аккорд<br>Buurk: Изменение массы<br>Xi-Tauw: дефматч<br>Drang: А... Нашел - это даунлоад мастер.<br>Drang: Хм...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394032</guid>
<pubDate>2007-12-30 20:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394032</link>
<title>Цитата #394032</title>
<description><![CDATA[Вовка (27/12/2007)<br>как работаеться? а мы уже со вчер вечера все бухаем....переняли ктати киевскую систему<br><br>Zalman (27/12/2007)<br>ггг.. а чего киевскую?<br><br>Вовка (27/12/2007)<br>ну я по прошлому году помню как звонили в киев, а там: идите НА ХУЙ мы бухаем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394031</guid>
<pubDate>2007-12-30 20:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394031</link>
<title>Цитата #394031</title>
<description><![CDATA[&lt;=[Forge]=&gt; Хватит понтоваться тестами 3DMark'a. Я признАю, что твой комп могущественней, если ты выполнишь 3 пункта:<br>1.Установи на Висту виртуальную станцию (отдай ей памяти по максимуму).<br>2.Установи на виртуальную станцию Висту (с Аэро, по-любому).<br>3.Поставь на виртуальную Висту Кризис и запусти его на макс настройках.<br><br>&lt;noname&gt; На втором пунтке понял, что жизнь и комп говно и, плача играю в Wolfenstein 3D. )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394030</guid>
<pubDate>2007-12-30 20:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394030</link>
<title>Цитата #394030</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Решил рабочий стол почистить!!<br>xxx:<br>Выделил все на рабочем столе!<br>Штук 30-35 всяких архивов, программ, ярлыков..<br>xxx:<br>Вместо Делит - промазал на энтер!<br>xxx:<br>Я уже слышу как мой проц из под шума куллера бормочет на меня: &quot;Корявый придурок&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394029</guid>
<pubDate>2007-12-30 20:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394029</link>
<title>Цитата #394029</title>
<description><![CDATA[Я все время думал что проблемы с инетом у меня на компе из-за неисправной сетевухи, ибо техподдержка провайдера мне все время говорила что у них все в порядке, попробуйте перезагрузиться, и на самом деле, после ребута вроде все нормально было....... до тех пор, пока у меня не появился знакомый в техподдержке...сижу значит с ними, анекдоты травим,тут звонок - у кого то нет инета, мой кореш берет трубку и спокойно проговаривает знакомые мне слова: *скажите ваш IP..., у нас все нормально, это что-то у вас, попробуйте перезагрузитесь...* кладет трубку и резким голосом своим напарникам: *Блять, радиоканал завалился, быстро все в серверную!!!!*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394028</guid>
<pubDate>2007-12-30 20:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394028</link>
<title>Цитата #394028</title>
<description><![CDATA[Kintaro Oe: а я говорил как у нас начальница называет клавишу Ctrl?<br>Zayats: нет, как?<br>Kintaro Oe: &quot;СТРАКЛ&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394027</guid>
<pubDate>2007-12-29 23:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394027</link>
<title>Цитата #394027</title>
<description><![CDATA[&lt; magnus|sleep&gt; взять подписать коробку &quot;сервер&quot;, туда скинуть корпус от винта,воткнуть в нее витую пару и оставить на видном месте<br>&lt; magnus|sleep&gt; на случай облавы УБЭПа<br>&lt; magnus|sleep&gt; интересно, за это нас срузу выипут<br>&lt; magnus|sleep&gt; или еще взять болванку и на ней большими буквами написать &quot;пизженая винда&quot;<br>&lt; magnus|sleep&gt; а на ней дистрибутив слаки 12]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394026</guid>
<pubDate>2007-12-29 23:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394026</link>
<title>Цитата #394026</title>
<description><![CDATA[*Идет обсуждение курсовика по защите информации*<br><br>Nasty<br>ищу про защиту помещений<br><br>Nasty<br>и нашел....<br><br>Nasty<br>Возьмите тарелку с солью и, двигаясь по часовой стрелке, обойдите все помещения, бросая по щепотке в каждый угол во всех комнатах, призывая силы стихии Земли очистить дом от скверны, яда чужой зависти и невзгод.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394025</guid>
<pubDate>2007-12-29 22:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394025</link>
<title>Цитата #394025</title>
<description><![CDATA[because <br>как думаешь это нормально, если технический директор присылает ссылку на картинку на которой мартышка сосёт сама у себя с подписью &quot;Ждёте премию за год??&quot; на кануне нового года?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394024</guid>
<pubDate>2007-12-29 22:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394024</link>
<title>Цитата #394024</title>
<description><![CDATA[Ivan: печально получается, когда ради прикола пишешь в асе то, никогда не отправил бы, ржёшь, выделяешь, и с размаху тыкаешь не delete, а ENTER...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394023</guid>
<pubDate>2007-12-29 22:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394023</link>
<title>Цитата #394023</title>
<description><![CDATA[поставил статус в аське &quot;занимаюсь сексом&quot;<br>когда вернулся:<br>от 6 контактов были мессаги &quot;я надеюсь в переносном смысле?&quot;<br>от 10 &quot;больше мне не пиши&quot;<br>от 8 &quot;а со мной?&quot;<br>от 3 &quot;а как ко мне приехать так дела у него&quot;<br>от 24 &quot;с кем&quot;<br>от 9 &quot;висту ставишь?&quot;<br><br>БЛЯ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394022</guid>
<pubDate>2007-12-29 22:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394022</link>
<title>Цитата #394022</title>
<description><![CDATA[P@DLA:<br>Выхожу утром после смены на остановку, а там щит рекламный  &quot;Каждый год в стране воруется програмного обеспечения на 10.000.000 денег&quot;. И такая гордость берёт - тысяч двадцать там моих точно есть! 8)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394021</guid>
<pubDate>2007-12-29 22:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394021</link>
<title>Цитата #394021</title>
<description><![CDATA[Diman (11:56:23 26/12/2007)<br>Поклонникам MMORPG World of Warcraft удалось обнаружить крайне необычный баг. Они выяснили, что Windows Media Player 11, запущенный в системе в фоновом режиме, существенно ускоряет загрузку игры.<br><br>Эту информацию подтвердила и сама Blizzard. Разработчики сообщили, что им известно об аномалии, и в данный момент ведется поиск причин столь странного явления. Однако некоторые предполагают, что один из сервисов, инициируемых с запуском Windows Media Player 11, включает максимальную производительность CPU в мультимедиа-приложениях, а, следовательно, и в World of Warcraft.<br> Gesmond (11:56:58 26/12/2007)<br>гыыыы<br>первый позитивный баг<br>и ведь его тоже починят<br> Diman (11:57:41 26/12/2007)<br>угу)) маленькая проверка на запущенность медиа плеер и сразу бац, и добавляем тормозов))<br> Diman (11:58:22 26/12/2007)<br>мля, скоро будут в рекомендациях на игре пистаь кроме того какой проц, еще какие приложения желательно запускать на заднем плане<br> Gesmond (11:58:36 26/12/2007)<br>best play with &quot;notepad.exe&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394020</guid>
<pubDate>2007-12-29 22:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394020</link>
<title>Цитата #394020</title>
<description><![CDATA[3000GT: а какая у вас мелодия в мабиле ? У меня &quot;кокаин&quot; Клептона)))<br>Apple Boy: vertu<br>Piligrimrus78: Тоже была. Но когда у клиента и у меня одновременно заиграла эта мелодия, но он достал тастоящий &quot;VERTU&quot; а я &quot;Nokia N91&quot;, я понял, что надо мелодию менять. Патамучта больше не хочу ловить таких насмешливых взглядоф :-)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394019</guid>
<pubDate>2007-12-29 22:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394019</link>
<title>Цитата #394019</title>
<description><![CDATA[RoSS: Заходит щас к нам сотрудница, в руках новогодняя гирлянда...<br>RoSS: Спрашивает: Можно к вам обратиться как к мужчинам? Ну мы так хором: ГОВНО ВОПРОС, ОБРАЩАЙСЯ...<br>RoSS: Так и так, купила 10 минут назад на рынке гирлянду, её при мне проверили, горит! Пришла на работу, вставила в розетку, не горит... что с ней может быть?<br>RoSS: Ну шеф такой, все ок, щас протестим, давай её сюды! Берет, вставляет вилку в розетку... Эта хрень кааак бухнет и задымит....<br>RoSS: Он такой: Тю... Все нормально! ГОРИТ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394018</guid>
<pubDate>2007-12-29 22:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394018</link>
<title>Цитата #394018</title>
<description><![CDATA[&lt;hyyudu&gt;: Из тех времен, когда Виста еще называлась Longhorn:<br>&lt;hyyudu&gt;: &quot;Из сразу бросающихся в глаза новшеств операционной системы - новая картинка на рабочем столе. Правда, после детального изучения было обнаружено, что это то же самое поле, только сфотографированное с другого холма&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394017</guid>
<pubDate>2007-12-29 22:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394017</link>
<title>Цитата #394017</title>
<description><![CDATA[Карамелька<br>Привет привет!Как дела?<br><br> Anarhoid<br>плохо. <br>до нового года осталось 4 дня.<br><br> Anarhoid<br>во-первых, я уверен, что праздник мне испортят.<br>нажраться не дадут.<br><br> Карамелька<br>Кто не даст?<br><br> Anarhoid<br>никто не даст!<br><br> Anarhoid<br>это во-вторых.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394016</guid>
<pubDate>2007-12-29 22:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394016</link>
<title>Цитата #394016</title>
<description><![CDATA[rust: Мля - все! С понедельника бросаю пить...<br>SnowHead: Чо случилася? <br>rust: Да пипец ваще...<br>rust: Вчера встречаю соседа по площадке, а он мне говорит. &quot;Рустамчик - я бы на твоём месте был поосторожнее со своим здоровьем&quot;. <br>rust: Я - 0_0 <br>rust: Он - &quot;Не помнишь как ты мне звонил вчера в три часа ночи, при этом называл Наташей и слёзно умолял приехать к тебе и отсосать&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394015</guid>
<pubDate>2007-12-29 20:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394015</link>
<title>Цитата #394015</title>
<description><![CDATA[* Shinku упорно пытается придумать что можно написать в пояснительной записке курсовой по 1С кроме &quot;Смотрите! Оно РАБОТАЕТ!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394013</guid>
<pubDate>2007-12-29 20:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394013</link>
<title>Цитата #394013</title>
<description><![CDATA[Integral: Когда денег отдашь?<br>vit: на след неделе. кароче после нового года.<br>Integral: Кароче - тебе все похуй, ты сделан из мяса и самое плохое что может случиться - уже случилось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394012</guid>
<pubDate>2007-12-29 20:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394012</link>
<title>Цитата #394012</title>
<description><![CDATA[user: Закинули архив сайта на наш домен. Но не получается распаковать его. Распакуйте пожалуйста его!<br>support: логин/пароль от аккаунта, путь к архиву?<br>user: вроде да, если я вас правильно понял]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394010</guid>
<pubDate>2007-12-29 20:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394010</link>
<title>Цитата #394010</title>
<description><![CDATA[Тема<br>тебе нравится писать на мальчиков??? или страпон?? выполню любой приказ<br><br>Алена<br>вообще не нравится, но на тебя бы я вывалила целый самосвал говна]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394009</guid>
<pubDate>2007-12-29 20:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394009</link>
<title>Цитата #394009</title>
<description><![CDATA[SEVa<br>я даже вешу 64 кг. как настоящий программист.<br>Julia<br>что все программеры 64 весят?=-O<br>SEVa<br>настоящий программист может весить 32, 64 или 128 кг.<br><br>Shock&gt; Прогеры весят не 64 кг, а 65 кг 536 гр]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394008</guid>
<pubDate>2007-12-29 20:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394008</link>
<title>Цитата #394008</title>
<description><![CDATA[&gt;&gt;у нас тут объявление о работе для студентов повесили. типа &quot;рабочие места не требующие квалификации&quot;<br>&gt;&gt;нашли где вешать. напротив расписания гуманитарного факультета<br>&gt;&gt;на следующий день там была жирно вписана запятая)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394007</guid>
<pubDate>2007-12-29 20:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394007</link>
<title>Цитата #394007</title>
<description><![CDATA[Alchie&gt; Я тут ходил на почту, процессор боксовый отправлял. Так там тетка у меня спрашивает - &quot;чего это такое?&quot;<br>Alchie&gt;&quot;Процессор&quot;, говорю, &quot;с кулером&quot;. Тетка - &quot;нет,электронику не принимаем.&quot; Облом-с.<br>Alchie&gt;Иду на соседнюю почту. Там, наученный горьким опытом, на тот же вопрос отвечаю - &quot;это вентилятор с управляющей микросхемой.&quot; Приняли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394006</guid>
<pubDate>2007-12-29 20:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394006</link>
<title>Цитата #394006</title>
<description><![CDATA[volokhonsky: чтобы в гарантийном центре компьютерной службы вам быстро и без долгих распросов заменили флешку, надо сказать мальчику, принимающему бракованный товар, что записали на неё три порнофильма, но не можете их стереть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394005</guid>
<pubDate>2007-12-29 20:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394005</link>
<title>Цитата #394005</title>
<description><![CDATA[pooh: с работы приедешь, зайди, занеси цифровик!<br>aw: нах?<br>pooh: надо комнату сфоткать...<br>aw: хату продаёшь? ))<br>pooh: неа, порядок навёл! везде! даже на столе! и купил две рамки, повешу на стену фото комнаты и фотку солнечного затмения... что б фсегда помнить как пиздато когда чисто!<br>aw: а затмение при чём?<br>pooh: убираюсь так же часто!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394004</guid>
<pubDate>2007-12-29 20:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394004</link>
<title>Цитата #394004</title>
<description><![CDATA[xxx<br>а я вспомнил первую в жизни порнуху.<br><br> xxx<br>родители прятали кассету, а я нашёл и посмарел...<br><br><br> xxx<br>называлось &quot;анальное молчание&quot;<br><br> xxx<br>там был сюжет (!!!)<br><br><br> xxx<br>кароче, негр перестал разговаривать, и его 4 подруги решили его вылечить ёблей.<br>4 сцены лечения соответственно.<br><br> xxx<br>результатов нет.<br><br> xxx<br>и тут появляется самая главная и самая лечебная подруга - и излечивает его и финальной сцене))<br><br> xxx<br>и тут негр говорит!!<br><br> xxx<br>стихами!!!<br><br> xxx<br>я на всю жизнь запомнил это.<br><br> xxx<br>&quot;а теперь, детка, я должен тебе сказать кое-что...<br><br>я раньше дурак был, молчал. потому - <br>я жопу твою позабыть не смогу.<br>и если когда замолчу я опять - <br>должна ты стать раком и тут же мне дать!&quot;<br><br>вот это было искусство. а щас?)) так, ипуцца и всё.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394003</guid>
<pubDate>2007-12-29 20:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394003</link>
<title>Цитата #394003</title>
<description><![CDATA[Snick: Сейчас ехал по улице и увидел магазин &quot;Фейерверки-Евроинтим&quot;. Интересно, что там продают? =)<br>Vovik@work: Мухахаха )<br>Snick: Анальные хлопушки из германии, наверно =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394002</guid>
<pubDate>2007-12-29 20:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394002</link>
<title>Цитата #394002</title>
<description><![CDATA[после обсуждения конфигурации прокси:<br>fr.butch: со временем пропасть от &quot;мля, нихуя не работает&quot; до &quot;ебать, я дурак&quot; сокращается =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394001</guid>
<pubDate>2007-12-29 01:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394001</link>
<title>Цитата #394001</title>
<description><![CDATA[&lt;[230]Outlander&gt; как посмотреть фильм, не скачивая его?<br>&lt;[131]vega&gt; [230]Outlander: в кинотеатре]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/394000</guid>
<pubDate>2007-12-29 01:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/394000</link>
<title>Цитата #394000</title>
<description><![CDATA[Подруга переехала ко мне жить. Стою у плиты, готовлю есть, подруга в это время юзает мой комп, чую где-то наёпка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393999</guid>
<pubDate>2007-12-29 01:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393999</link>
<title>Цитата #393999</title>
<description><![CDATA[ХХХ<br>сёдня на паре от нефиг делать зашёл на вконтакте, а там из друзей онлайн был только препод у которого я сидел на паре о_0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393998</guid>
<pubDate>2007-12-29 01:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393998</link>
<title>Цитата #393998</title>
<description><![CDATA[&gt; Авиацию Икар изобрел. <br> <br>Авиацию Дедал изобрел. А Икар открыл понятия &quot;практический потолок&quot; и &quot;авиационное происшествие&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393997</guid>
<pubDate>2007-12-29 01:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393997</link>
<title>Цитата #393997</title>
<description><![CDATA[Riddik: хай ты знаеш как сломать мыло??<br>SanyOK: Да. Нужно его сначала высушить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393996</guid>
<pubDate>2007-12-29 01:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393996</link>
<title>Цитата #393996</title>
<description><![CDATA[&lt;Splash!&gt; Ребята! Есть у кого свёрла для болгарки?!?<br>&lt;Daniel&gt; Ага. Плавай поездами аэрофлот )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393995</guid>
<pubDate>2007-12-29 01:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393995</link>
<title>Цитата #393995</title>
<description><![CDATA[111<br>чагото скучно, развесили меня<br>222<br>я вообще-то работаю<br>111<br>отлично. спасибо. поржал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393994</guid>
<pubDate>2007-12-28 15:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393994</link>
<title>Цитата #393994</title>
<description><![CDATA[XXX: привет, скажи пожалуйста сколько стоит в твоем магазине фотоаппарт, Canon<br>YYY: модель?<br>XXX: ну знаешь такой прикольный в серебристом корпусе<br>YYY: а понял... Canon стоит знаешь таких зелененьких денег]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393993</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393993</link>
<title>Цитата #393993</title>
<description><![CDATA[TUSL2-c: вот я смотрю Гарри и вижу в фильме столько тупых нереальных ситуаций..... <br>TUSL2-c: например мана бесконечная<br>TUSL2-c: как-то это нереально!!!<br>TUSL2-c: не бывает бесконечной маны!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393992</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393992</link>
<title>Цитата #393992</title>
<description><![CDATA[Птенчик<br>щас хотела коллеге написать: &quot;У меня нихрена не работает. Заготавливаю вазелин&quot;<br><br>Птенчик <br>а отправила директору<br><br>Птенчик <br>от директора пришло такое жизнеутверждающее &quot;И правильно делаешь&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393991</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393991</link>
<title>Цитата #393991</title>
<description><![CDATA[Люба: ты можешь принять 50 кб?<br>Wi-Fi: нет, спасибо. Я - за рулём.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393990</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393990</link>
<title>Цитата #393990</title>
<description><![CDATA[&lt;Stas[sennheiser]&gt; хм, а культурный уровень населения-то повышается! вон и по запросу &quot;хуй&quot; первый сайт - Википедия...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393989</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393989</link>
<title>Цитата #393989</title>
<description><![CDATA[Инструкция к программе для обработки бизнес-процессов.<br>&quot;Чтобы создать проблему, нажмите кнопку &quot;создать проблему&quot;&quot;.<br>Лично я бы такое в руки пользователям не давал бы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393988</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393988</link>
<title>Цитата #393988</title>
<description><![CDATA[ххх: занешь есть такие люди, которые берут в долг, а потом резко пропадают, не звонят, не пишут?<br>ууу: ну и<br>ххх: тебе денег не надо?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393987</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393987</link>
<title>Цитата #393987</title>
<description><![CDATA[&lt;FLAKE&gt; лагуна<br>&lt;FLAKE&gt; а ты блондинка?<br>&lt;lagoona&gt; была<br>&lt;lagoona&gt; завязала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393986</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393986</link>
<title>Цитата #393986</title>
<description><![CDATA[1&gt; Как бы назвать виндовый сервак...<br>2&gt; Kenny? =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393985</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393985</link>
<title>Цитата #393985</title>
<description><![CDATA[Kitson: Кстати, а вы никогда не задумывались над тем, почему печально известный BSoD - Blue screen of death, &quot;синий экран смерти&quot; - продолжает упорно отображаться в текстовом режиме, а не в виде очередного красивенького окошечка? Да очень просто: когда система сваливается в состояние кататонического ступора, именно текстовый режим (самый элементарный режим отображения, который поддерживает каждая видеокарта хотя бы стандарта CGA) остаётся последним пределом обороны. Зажатая в тиски критического сбоя, с перебитыми межпроцессными связями, система из последних сил тянется к тому каналу вывода, который требует для своего поддержания минимальных ресурсов... И через этот канал доносит до нас информацию о сбое, которую смогла, погибая, зафиксировать. Такой вот цифровой героизм.<br><br>Ловчий Кот №10: пездец.. прямо терпминатор 2, последние 15 минут фильма..<br>мужиственный главгерой без руки и с дырой в спине на резервном источнике питания выполняет ТЗ<br><br>Ловчий Кот №10: Зажатая в тиски критического сбоя, с перебитыми межпроцессными связями<br>я прям вижу губернатора Калифорнии когда читаю это]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393984</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393984</link>
<title>Цитата #393984</title>
<description><![CDATA[&lt;DAN&gt; А вечного примуса у вас нет? :-)<br>&lt;michael&gt; вам зачем?<br>&lt;DAN&gt; Люблю универсальные и долговечные вещи<br>&lt;michael&gt; у меня на даче есть кусок рельсы - метра полтора. универсально, долговечно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393983</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393983</link>
<title>Цитата #393983</title>
<description><![CDATA[xxx: а я ХР себе вчера сама поставила!!!!!<br>vv: ха, у меня это уже до автоматизма даведено<br>vv: я каждую неделю ставлю, как вирусов накопиться прилично, дальше идет стандартно: <br>vv: формат, проверки, разбивка диска, винда, дрова, винамп, опера, квип <br>vv: а больше мне ниче и не надо<br>xxx: а ты Антивирус не пробовал ставить?<br>vv: лень...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393982</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393982</link>
<title>Цитата #393982</title>
<description><![CDATA[xxx: купили короче в Турции фески и целый день в них по Стамбулу гуляли))<br>yyy: и что?<br>xxx: как что?! для турков такое зрелище было, как для тебя негр в кокошнике в центре Москвы!))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393980</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393980</link>
<title>Цитата #393980</title>
<description><![CDATA[Ridd1er/ArcticA<br>Приятного аппетита)<br> <br> Emppu <br>я чо?? ем???<br><br> Ridd1er/ArcticA <br>Ну статус<br><br> Emppu <br>ой бляяяяяяяяяяяяяяяяяяяяяяяяяяяя.......<br><br> Emppu <br>борщ остыл((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393979</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393979</link>
<title>Цитата #393979</title>
<description><![CDATA[-хуйня получилась! (<br>-Моей маме в роддоме так же сказали =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393978</guid>
<pubDate>2007-12-28 14:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393978</link>
<title>Цитата #393978</title>
<description><![CDATA[О! Новая игра для большого офиса: спец. программка сечёт все отправленные на печать файлы, разбивает по страничками и в рандомном порядке рассылает на все сетевые принтеры офиса. Задача сотрудника - пробежать по офису, собирая по страничкам годовой отчет и правильном его рассортировать (аки пазл.<br>Возможен аркадный вариант - если листочек не забрать в течении Х минут, то он будет спущен в шредер местным заботливым сорудником по команде &quot;шозанахертутвылезло?&quot;<br>А также квестовый вариант с использованием локальных принтеров, в т.ч. в труднодоступных местах (аки запертая комнатка или кабинет директора).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393977</guid>
<pubDate>2007-12-27 20:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393977</link>
<title>Цитата #393977</title>
<description><![CDATA[Elven Runner: Че как учеба, студентег?<br>Dzirt_DoUrden: Седня сдавал долги по анатомии, чтобы не орали нас завели в отдельную, маленькую и темную комнатку, дабы мы ждали очереди. <br>Dzirt_DoUrden: При свете тусклой настольной лампы у стены красовался скелет.<br>Dzirt_DoUrden: На двери был неподходящий к этому месту большой замок.<br>Dzirt_DoUrden: А на стене вырисовывалась кривая, нацарапаная чем-то надпись - &quot;Я хочу домой&quot; <br>Elven Runner: По ходу опасно у вас там долги иметь =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393976</guid>
<pubDate>2007-12-27 20:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393976</link>
<title>Цитата #393976</title>
<description><![CDATA[Она: Я спать <br>Он: Да наф те спать? <br>Она: спать люблю <br>Он: А миня? Оо<br>Она: Что тебя? Я тебя слишком мало знаю, а спать я знаю всю жизнь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393975</guid>
<pubDate>2007-12-27 20:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393975</link>
<title>Цитата #393975</title>
<description><![CDATA[mr:Седня был у тру архитекторов!<br>Тетка настолько суровая,что даже бугалтерию ведет в автокаде)))<br><br>peep: чертит бапки?<br><br>mr:угу..Реально, видел у нее открытый кадовский лист здоровенный, а на нем рандомно мааленькие таблички ракиданы - платежки,счета всякие...она их руками правит,а потом выделяет - и отправляет на печать)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393974</guid>
<pubDate>2007-12-27 20:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393974</link>
<title>Цитата #393974</title>
<description><![CDATA[ххх: я тебя предупреждаю , сука, если завтра бля не принесеш деньги<br>ххх: то принеси хотябы послезавтра<br>ххх: пожалуста]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393972</guid>
<pubDate>2007-12-27 19:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393972</link>
<title>Цитата #393972</title>
<description><![CDATA[Lacran: Блин, ну как объяснить этим пендосам, что я по ихнему не понимаю ???<br>Dranic: Напиши им что-нибудь по-русски, а потом скопируй, что они тебе ответят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393971</guid>
<pubDate>2007-12-27 19:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393971</link>
<title>Цитата #393971</title>
<description><![CDATA[Говорила мне мама, когда был маленьким: &quot;Не играйся с писькой, до колена будет&quot;!!!! Ну и на фига я ее  послушал?(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393970</guid>
<pubDate>2007-12-27 13:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393970</link>
<title>Цитата #393970</title>
<description><![CDATA[Юлия: ты мой раб!<br> Black Knight: да госпожа<br> Юлия: ты мелкое ненужное насекомое!<br> Юлия: ты должен целовать мне ступни<br> Black Knight: да госпожа<br> Юлия: БЫстро! вылизывай мне пальцы ног!<br> Юлия: а то отхлещу<br> Black Knight: да госпожа<br> Юлия: тростью!<br> Юлия: по спине!<br> Black Knight: да госпожа<br> Юлия: ты виноват!<br> Black Knight: да госпожа<br> Юлия: ты там бота мне написал?<br> Black Knight: да госпожа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393969</guid>
<pubDate>2007-12-27 13:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393969</link>
<title>Цитата #393969</title>
<description><![CDATA[Тема на форуме &quot;проблема со звуком, помогите, а то я сойду с ума&quot;:<br>ппц не знаю что делать, у меня наушники ловят толи радио то ли ещё хз чё. всё время в наушниках раздаются голоса,<br>играю я себе, дома темно, никого нету, а тут детский голос говорит &quot;Привет мама!&quot;. Я чуть со стула не упал.:'( ппц. до сих пор руки дрожжат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393968</guid>
<pubDate>2007-12-27 13:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393968</link>
<title>Цитата #393968</title>
<description><![CDATA[XXX (16:23:41 24/12/2007)<br>перехожу на должность новую и письмо сочиняю для поставщиков, типа пока всем, теперь другую лохушку чмырите, суки-долбоебы ,сдохните, шоб вы все сгнили заживо и сгорели в аду, пидоры! И вот не знаю, как это покорректней написать...<br> XXX (16:24:11 24/12/2007)<br>придумала только &quot;уважаемые партнеры&quot;. и творческий кризис]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393967</guid>
<pubDate>2007-12-27 13:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393967</link>
<title>Цитата #393967</title>
<description><![CDATA[YYY: Доброе время суток.<br>XXX: Добрый день ))<br>....<br>XXX: ты сам то где сейчас?<br>YYY: Теперь я гос.чиновник, работаю в NNN  в N-ской области. Бля сам читаю и самому страшно.<br>XXX: то-то я смотрю. Доброе время суток... С уважением...<br>YYY: Прикалываешься. А мы на той неделе прикрепили файл в МОСКВУ которому кто-то забыл сменить имя файла &quot;пидорасам в москву.doc&quot;<br>Начнешь писать с уважением и ваше високопросвитейшейство]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393966</guid>
<pubDate>2007-12-27 13:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393966</link>
<title>Цитата #393966</title>
<description><![CDATA[1ory: пришел на выходных айфон. вчера пошли с ним гулять. ну что ты думаешь, немедленно упал в сугроб.<br>xxx:  ну что, жив?<br>1ory: да, на удивление жив!<br>xxx:  только передал своим по внутренней связи &quot; помогите, я кажеца в россии!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393965</guid>
<pubDate>2007-12-27 13:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393965</link>
<title>Цитата #393965</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>щас кошка наша тупая че-то мякает, мякает... а сестра берет ее на руки, несет к окну и говорит ей: твои речи бессмысленны и не правдоподобны...(c)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393964</guid>
<pubDate>2007-12-27 13:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393964</link>
<title>Цитата #393964</title>
<description><![CDATA[Она: Если не знаешь, что мне подарить - купи косметику, я дам список.<br>Я: Ну-у-у, так не интересно... Сюрприза никакого не будет...<br>Она: А чтобы был сюрприз - добавишь шоколадку. Я скажу, какую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393963</guid>
<pubDate>2007-12-27 02:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393963</link>
<title>Цитата #393963</title>
<description><![CDATA[как создать двухъядерную бомбу???????????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393962</guid>
<pubDate>2007-12-27 02:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393962</link>
<title>Цитата #393962</title>
<description><![CDATA[&lt;Пинг&gt; бля, мне даже в sims2 не дают!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393961</guid>
<pubDate>2007-12-27 02:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393961</link>
<title>Цитата #393961</title>
<description><![CDATA[&lt;qip&gt; вчера знакомого ИТ-шника встретил<br>&lt;qip&gt; рассказывал как он с товарищем ходили на собеседование по PHP с дальнейшим трудоустройством)<br>&lt;qip&gt; с Полтавы)<br>&lt;qip&gt; приходят, садяццо, там здоровое помещение, и стоит чувак с навесным экраном, включается проектор, появляется логотип загрузки Win XP, больше половины зала поднялось и свалило]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393960</guid>
<pubDate>2007-12-27 02:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393960</link>
<title>Цитата #393960</title>
<description><![CDATA[1 как сессия?<br>2 в бородатые времена компания id software, еще до выхода doom и quake выпустила легендарную игру wolfenstein, я в нее еще на 386ом рубился. Самое страшное в ней было когда у тебя жизни процентов 10, 5 патронов,ты заходишь в лабирит, где в тебя со всех сторон хуячат арийцы, а ты с усрачки нажимаешь save... тогда приходилось резко разворачиваться назад и бежать, бежать, чтоб тебя не замочили, выбегать из лабиринта с 1м процентом жизни, нажимать на save,и снова бежать за аптечкой и патронами. с первого раза редко получалось<br>1 дак как с сессией у тебя<br>2 бля, я ж объяснил вроде]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393959</guid>
<pubDate>2007-12-27 02:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393959</link>
<title>Цитата #393959</title>
<description><![CDATA[Я конечно понимаю, что до нового года осталась неделя но, все-таки, как приятно написать пользователям: &quot;Мы займемся вашей проблемой в следующем году...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393958</guid>
<pubDate>2007-12-27 02:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393958</link>
<title>Цитата #393958</title>
<description><![CDATA[Romashka&gt; Сереж, неужели парням кроме секса ничего не надо? Он сказал мне, что видимо нам стоит расстаться, когда я сказала что не готова лечь с ним в постель :~(<br>Serg&gt; Лен, ты с ним уже полгода встречаешься. Нам не кроме секса ничего не надо, нам просто БЕЗ секса ничего остального не надо :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393957</guid>
<pubDate>2007-12-27 02:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393957</link>
<title>Цитата #393957</title>
<description><![CDATA[Black cat: Прихожу на работу, столы непонятно почему сдвинуты в угол, системники вообще где попало валяются. Мусорки вообще не видно под горой бутылок. Все бурно  обсуждают цены на проституток.<br>Black cat: Кажется я что-то пропустил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393956</guid>
<pubDate>2007-12-26 14:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393956</link>
<title>Цитата #393956</title>
<description><![CDATA[Badshooter:<br>Прошлый год мы просили у Деда Мороза:<br><br>&quot;Добрый дедушка Мороз, подари мне новый мозг!&quot;<br><br>Злой дед нас проигнорировал, поэтому на этот год решено было просить Ёлопукки. Теперь медитируем:<br><br>&quot;Ёлопукки, Ёлопукки, переставь мне с жопы руки!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393954</guid>
<pubDate>2007-12-26 14:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393954</link>
<title>Цитата #393954</title>
<description><![CDATA[из жизни:<br>прихожу домой смотрю подозрительно тихо, думаю сказал же брату чтоб сделал дома уборку. Захожу в другую комнату этот олух ходит в наушниках и пылесосит выключенным пылесосом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393953</guid>
<pubDate>2007-12-26 14:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393953</link>
<title>Цитата #393953</title>
<description><![CDATA[Сво - Препод.<br>Кирил - Студент.<br><br>Сво:Прикинь, сегодня студентка одна сдавала лабы. Типичная блондинка, ну думаю писец, придеться в лучшем случае разбирать бредовый код. А как лабы глянул так удивился, мало того что все правильно так ещё и со вставками на ассемблере, чтоб работало быстрее. <br>Кирил: Ыыы<br>Сво: Вот думаю как теперь её на ужин пригласить.<br>Кирил: Оля из ПМ-43 ?<br>Сво: угу, а что знаешь её?<br>Кирил: Я ей эти лабы за бутерброд с колбасой и стакан сока сделал. Может ты меня на ужин пригласишь, ато жрать пиздец как хочеться :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393952</guid>
<pubDate>2007-12-26 14:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393952</link>
<title>Цитата #393952</title>
<description><![CDATA[Серж: Настоящий архитектор - это когда ты в порыве страсти врываешься с девушкой в комнату, разрываешь на ней одежду, она на тебе и вы падаете на кровать, а она как завопит: &quot;ААА!! Сука!!! Что это такое острое воткнулось мне в спину?&quot; но ты не пугаешься и не сочувствуешь, а радуешься, что наконец-то нашел недостающий, сцуко циркуль в готовальне!!!! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393951</guid>
<pubDate>2007-12-26 14:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393951</link>
<title>Цитата #393951</title>
<description><![CDATA[Limyara. Отредактировал фотку голой подруги. Увеличил грудь на размер, убрал живот, сделал талию, добавил загар, покрасил губы и ногти, на лобке убрал лишние волосы. В общем работал над каждым пикселем несколько вечеров, полный реализм получился, только на обложку журнала. В конце наложил осветляющий градиент на прическу с коэффициентом 20% и отправил ей...<br>Kida. И че она?<br>Limyara. А она говорит, интересно на себя со стороны посмотреть, вроде все похоже на правду, но чего то цвет волос не похож, темнее были.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393950</guid>
<pubDate>2007-12-26 14:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393950</link>
<title>Цитата #393950</title>
<description><![CDATA[Когда был абитуриентом, ходил на курсы в авиационный университет, там писал всякие контрольные, которые влияли на поступление. Так вот, приходит очередное письмо с результатами контрольной: &quot;Математика - 5, Физика - 4&quot;, мама увидела, похвалила, денег дала, похвасталась подругам........ Вот только она не знала что эти оценки по 60 бальной шкале. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393949</guid>
<pubDate>2007-12-26 14:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393949</link>
<title>Цитата #393949</title>
<description><![CDATA[EvgenSL: как удалить этот долбанный файерволл? Он ни хуя сделать не дает! Uninstall'а у него нету, службу остановить прав не хватает!<br>Aces: надо было ставить линух :) никто бы тебе как руту ничего сделать не запретил. kill -9 и все<br>EvgenSL: понимаешь, в линуксе по умолчанию считается, что администратор умнее, чем система, а в винде, бля, наоборот!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393948</guid>
<pubDate>2007-12-26 14:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393948</link>
<title>Цитата #393948</title>
<description><![CDATA[24.12.2007 18:25:42, RustemN<br>народ ходит и выбирает по чьим часам на компе уйти домой)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393947</guid>
<pubDate>2007-12-26 14:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393947</link>
<title>Цитата #393947</title>
<description><![CDATA[Brada Pitta <br>Вот уже год думаю,куда дома вибратор прятать?!<br> SHNapS <br>А ты с собой носи его. <br> Brada Pitta <br>У меня в сумке мусор месяцами лежит,запачкается же!<br> SHNapS <br>А ты в пакетик.<br> Brada Pitta <br>Прикинь,сидишь так на паре,тетрадку или ручку хочешь достать,а тут с грохотом вываливается из сумки писюн в целлофановом пакете.От удара об пол включается и резвенько вибрирует ползком к ногам препода. ужоснах...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393946</guid>
<pubDate>2007-12-26 14:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393946</link>
<title>Цитата #393946</title>
<description><![CDATA[1 (18:04:12)- читай что вчера ты был у меня в последний раз.<br>2 (18:05:02)- Да неужто? ТЫ больше не пригласишь меня в гости?<br>1 (18:06:50)- НИ-КА-ГДА!!! Я пересмотрела взгляды на счет тебя... Ты егоист! А я с эгоистами не вожусь!<br>2 (18:09:21)- Маш, только не подевай никуда файы из папке C:/windows/system32, там вся моя сессия, потом на флешке заберу!<br>1 (18:09:40)- ЩазЗЗ!!!!!!<br>1 (18:20:34)- Что то с компом... Я с мобилы <br>1 (18:22:05)- Вольдемар!!!<br>2 (18:22:12)- Пиво брать? =)<br>1 (18:25:26)- Эгоист! Мне сникерс! И бегом!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393945</guid>
<pubDate>2007-12-26 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393945</link>
<title>Цитата #393945</title>
<description><![CDATA[&lt;stas&gt; подумаешь, глобальное потепление...<br>&lt;stas&gt; я, например, сегодня несколько экосистем загубил...<br>&lt;stas&gt; у себя в квартире прибрался %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393944</guid>
<pubDate>2007-12-26 12:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393944</link>
<title>Цитата #393944</title>
<description><![CDATA[У некоторых людей торс - это просто разветвитель, позволяющий подключить руки и голову к заднице.<br><br>(с) Арнх]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393943</guid>
<pubDate>2007-12-26 12:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393943</link>
<title>Цитата #393943</title>
<description><![CDATA[ххх<br>что такое OMG? :-[<br><br>ууу<br>Oh My God<br><br>ххх<br>а по-немецки как оно будет не знаешь случаем? :-[<br><br>ууу<br>кэшн знаю)<br>Oh... ooohh... ohhh ja... oh jaaa... ja-ja... jaaaaa... oh mein... ohhh... oh jaaaa... oh mein Gott!!! <br><br>ххх<br>ты больной...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393942</guid>
<pubDate>2007-12-26 12:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393942</link>
<title>Цитата #393942</title>
<description><![CDATA[art: сцуко, сцуко, сцуко!!! ты заебал уже!!<br>klaser: ????<br>art: пардон, не тебе =)<br>art: хотя ты тоже не подарок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393941</guid>
<pubDate>2007-12-26 12:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393941</link>
<title>Цитата #393941</title>
<description><![CDATA[МиНя: ну как каток?как каталась? :)<br>Eliss : нормально. я абсолютно не умею кататься, и я очень сильно жалела, что тебя рядом нету. мы с тобой весьма гармонично смотрелись бы на льду... как две новорожденные лошади]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393940</guid>
<pubDate>2007-12-26 12:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393940</link>
<title>Цитата #393940</title>
<description><![CDATA[nastyshka902<br>А я каспера  смотрю    <br><br> PoGrom<br>это как? О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393939</guid>
<pubDate>2007-12-26 12:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393939</link>
<title>Цитата #393939</title>
<description><![CDATA[sole: каждай раз, когда ты отсылаешь смалик, в мире умирает один котенок. прекрати это.<br>аЛиса: Какой ужас!!!!! :'-(<br>аЛиса: Ой!<br>аЛиса: Все, больше не буду. :)<br>аЛиса: ААААААААа, ты гад!!!! <br>аЛиса: Ты мне все настроение испортил!!!!!!<br>аЛиса: Своими котятами.<br>аЛиса: Я обиделась! :-/<br>аЛиса: ААААА!!!!! Я тебя ненавижу!!! ТЫ МОНСТР!<br>*контакт аЛиса удалил себя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393938</guid>
<pubDate>2007-12-26 12:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393938</link>
<title>Цитата #393938</title>
<description><![CDATA[Palladin_of_nothing<br>А черт его знает... слышу крик вчера в квартире...подхожу... бабка тащит мелкого одеваться походу...А тот вжался в уголл спиной машет перед собой подушкой и орет: Держаться, Космическая пехота, бывали и страшнее в нашей жизни бои.<br> сrash<br>Я ж те грил дай вархаммер мне...так нет же...пусть играет подрастающеt поколение...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393937</guid>
<pubDate>2007-12-26 12:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393937</link>
<title>Цитата #393937</title>
<description><![CDATA[###:у меня был волнистый попугайчик. но он улетел в форточку.<br>###:у меня была красноухая черепашка, но она сварилась из-за сломавшегося обогревателя.<br>###:у меня были два тритончика, но они уползли из аквариума и я нашел их скелетики за плинтусом во время ремонта.<br>###:однажды у меня даже девушка была. не помню, куда делась потом..<br>###:главное - не найти её скелетик за другим плинтусом во время очередного ремонта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393936</guid>
<pubDate>2007-12-26 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393936</link>
<title>Цитата #393936</title>
<description><![CDATA[Mehlis: Старость - это когда начинаешь замечать, что все форумы позасирали малолетки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393935</guid>
<pubDate>2007-12-26 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393935</link>
<title>Цитата #393935</title>
<description><![CDATA[&lt;Ta30&gt; ЕсТь ТуТ ЛюБиТеЛи И ЗнАТоКи КлУбНоЙ МуЗыКи??? (U)<br>&lt;Crazy_shark&gt; Ta30: у тя на шифте кто то отжимается чтоле?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393934</guid>
<pubDate>2007-12-26 12:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393934</link>
<title>Цитата #393934</title>
<description><![CDATA[©Abe: у тебя есть сиськи?<br> © † ћ є ‡: есть канешна)<br> ©Abe: покажешь?<br> © † ћ є ‡: зачем тебе?)<br> ©Abe: интресно ))<br> © † ћ є ‡: что интересного в сиськах?)<br> ©Abe: аэродинамика]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393933</guid>
<pubDate>2007-12-25 19:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393933</link>
<title>Цитата #393933</title>
<description><![CDATA[1: Пошли пивка попьём!<br>2: Бабла мало... 20 руб всего.<br>2: На чёрный день оставлю.<br>1: 20р??? На чёрный день???<br>1: Херовый у тебя будет чёрный день!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393932</guid>
<pubDate>2007-12-25 19:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393932</link>
<title>Цитата #393932</title>
<description><![CDATA[Filya:<br>Парадокс, но я щас сижу в очереди людей, имеющих право на проход без очереди]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393931</guid>
<pubDate>2007-12-25 19:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393931</link>
<title>Цитата #393931</title>
<description><![CDATA[Link: Написала я в тех.поддержку а они меня матерят(((<br>ShuRik: хм, нормальный там саппорт, разозлила видимо<br>Link: Не злила я их! Я им написала, они ответили0<br>Link: Спасибо, говорю, большое! А они матерятсчя!(((((<br>ShuRik: ты... поблагодарила... саппорт? =-O<br>Link: Да а они<br>Link: &gt; хуясе o_O]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393930</guid>
<pubDate>2007-12-25 19:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393930</link>
<title>Цитата #393930</title>
<description><![CDATA[Vincent<br>Бляяя !!! У меня есть навигация в машине ... и пробки вижу ... )))))<br>тока лучшеб я их не видел )))<br>потому что я теперь ТОЧНО знаю что выехать в центр из нашего района утром невозможно вообще никаким путем!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393929</guid>
<pubDate>2007-12-25 12:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393929</link>
<title>Цитата #393929</title>
<description><![CDATA[Заработался, блин.<br>Залез на порно-сайт.....<br>Забыл, зачем залез, и начал выкачивать исходники их страниц, дабы посмотреть как у них реализован Ajax на сайте =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393927</guid>
<pubDate>2007-12-25 12:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393927</link>
<title>Цитата #393927</title>
<description><![CDATA[&lt;Schnitzel&gt; кто-нибудь знает программу, чтобы сломать главный сервер Казахтелекома?:)<br>&lt;brevno&gt; узнать девичью фамилию матери главного админа сервера :)<br>&lt;Schnitzel&gt; а дальше?)<br>&lt;brevno&gt; а дальше его этим шантажировать :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393926</guid>
<pubDate>2007-12-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393926</link>
<title>Цитата #393926</title>
<description><![CDATA[писец)<br>пришел седня к подруге домой, у нее датчики движения над дверями, когда есть движение лампочка горит,когда нету не горит.Она ушла готовить.Я от нечего делать слоняюсь по хате и замечаю что если двигатся  медленно то лампочка негорит,т.е. сигналка несработает) подумал и решил проверить можно ли  ходить по комнате &quot;незаметно&quot; для прибора))20 минут пролетели незаметно, немного для счастья нада((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393925</guid>
<pubDate>2007-12-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393925</link>
<title>Цитата #393925</title>
<description><![CDATA[Justjane: Дорогой мой соусник,почему бы не начать с демонстрации своего соусного лика?<br>Sousnik: Не соусник, а союзник!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393924</guid>
<pubDate>2007-12-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393924</link>
<title>Цитата #393924</title>
<description><![CDATA[(1:44:03 AM) XXX: случилось страшное <br>(1:44:09 AM) XXX: кудато дел очки<br>(1:44:28 AM) XXX: передвигаюсь под дому наошупь :)<br>(1:45:37 AM) YYY: неужели все так плохо?<br>(1:49:45 AM) YYY: НЕУЖЕЛИ ВСЕ ТАК ПЛОХО?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393923</guid>
<pubDate>2007-12-25 12:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393923</link>
<title>Цитата #393923</title>
<description><![CDATA[xxx: У тя есть антивирус пиздатый?<br>yyy: nod<br>xxx: Че?<br>yyy: nod<br>xxx: Ну так есть?<br>yyy: NOD<br>xxx: НУ ТАК БЫ И НАПИСАЛ ЧТО НЕТ!<br>yyy: бля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393922</guid>
<pubDate>2007-12-25 12:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393922</link>
<title>Цитата #393922</title>
<description><![CDATA[Рысёна&gt; Я тормозная к вечеру.<br>Рысёна&gt; Равно как и с утра.<br>Рысёна&gt; И днём.<br>Рысёна&gt; А ночью я сплю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393921</guid>
<pubDate>2007-12-25 12:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393921</link>
<title>Цитата #393921</title>
<description><![CDATA[ххх: я за последние 3 месяца прослушал аудиокгниги лукъяненко Ночной, Дневной, Сумеречный и Последний дозоры... &quot;Лик чёрной Пальмиры&quot; тоже про дозоры, тока аффтар другой, после книг пересмотрел фильмы ночной и дневной дозоры... 51 серию &quot;сверхъестественное&quot;... &quot;константин&quot;, underworld,  &quot;28 недель спустя&quot;, resident evil 3.... <br>yyy: Игорек ,а ты не маньяк случайно? :D<br>xxx: какой там маньяк, я курить теперь боюсь ходить вечером :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393920</guid>
<pubDate>2007-12-25 12:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393920</link>
<title>Цитата #393920</title>
<description><![CDATA[ktulhu:<br>ха. ты знаешь сколько индусы фильмов в год делают?<br>ты знаешь, что все эти фильмы смотрятся десятками миллионов жителей?<br>я вообще не понимаю, откуда у них время работать<br><br>Axalix:<br>вот почему они такой плохой код пишут :-)<br><br>ktulhu:<br>они не пишут код, они его поют и танцуют :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393919</guid>
<pubDate>2007-12-25 12:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393919</link>
<title>Цитата #393919</title>
<description><![CDATA[Ходили в пещеру полазить недавно. Забрались в самый большой грот, смотрим внизу темно - дна не видно - по всей видимости очень-очень глубоко. Далее такой диалог:<br>-*всматриваясь в бездну* О-о-о...а че там?<br>-А там не прорисовано...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393918</guid>
<pubDate>2007-12-25 11:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393918</link>
<title>Цитата #393918</title>
<description><![CDATA[[AngeL]-&gt;  Я нашел в коте баг<br>[AngeL]-&gt; если когда он лежит поднести ему его лапу к его морде, он станет ее вылизывать<br>[AngeL]-&gt; он у меня полтора часа во всех местах умывался<br>[AngeL]-&gt; потом пить пошел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393917</guid>
<pubDate>2007-12-25 11:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393917</link>
<title>Цитата #393917</title>
<description><![CDATA[[02:53:31] &lt;+diminuend&gt; никогда не вытряхивайте одеяло ночью и в метель<br>[02:56:16] * diminuend ушло в лес снимать одеяло с дерева -(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393916</guid>
<pubDate>2007-12-25 11:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393916</link>
<title>Цитата #393916</title>
<description><![CDATA[Какой мудак придумал поиск в винХР?<br><br>Ну, поищешь файлы, раз, нашел, а окошко не закрываешь. Ну, занялся другим чем-то, а оно там скрыто, а там собачка, которая постоянно чешется. Она не просто чешется, а звуки издает при чесании. У меня ушел месяц, чтобы понять откуда эти звуки. Все антивирусы были перепробованы, вызван знакомый системщик. <br>Скажите, я тупой?<br><br><br>slim: дык.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393915</guid>
<pubDate>2007-12-25 11:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393915</link>
<title>Цитата #393915</title>
<description><![CDATA[&lt;farcaller&gt; написал в саппорт, что они лохи<br>&lt;farcaller&gt; обещали пофиксить :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393914</guid>
<pubDate>2007-12-25 11:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393914</link>
<title>Цитата #393914</title>
<description><![CDATA[она: как дела?<br>он: есть хочу<br>он: пива хочу<br>он: секса хочу<br>он: а тебя рядом нет ((<br>он: бедный я ((<br>она: продукты в холодильнике - готовь<br>она: пиво в магазине - сходи<br>она: руки при тебе - ...<br>он: млять....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393913</guid>
<pubDate>2007-12-25 11:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393913</link>
<title>Цитата #393913</title>
<description><![CDATA[Лысый: ну так чем в таком случае ты занята?<br> ogonek: историю делаю<br> Лысый: ого! у тебя не белочка?<br> ogonek: нет<br> Лысый: историю делают великие люди<br> ogonek: Историю России от 18 до 21 века<br> Лысый: нууу.. зай.. не хачу расстраивать ее уже сделали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393912</guid>
<pubDate>2007-12-25 09:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393912</link>
<title>Цитата #393912</title>
<description><![CDATA[Наська: у меня сестра в планетарии была<br>Sapsalev: И как ей?<br>Наська: они в 6 вечера ходили.последний сеанс.говорит там много всего.они выбрали звездное небо.там на потолке звезды,темно и рассказывают про созвездия<br>Наська: микроскоп большой еще<br>Sapsalev: Это называется телескоп, а не микроскоп... <br>Наська: ну какая разница<br>Sapsalev: Они по разным принципам устроены.<br>Наська: ну всё равно принцип один. смотреть в дырку<br>Sapsalev: Тогда проктолог и астроном -- в принципе одинаковые профессии. Тоже принцип один -- в дырку смотреть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393911</guid>
<pubDate>2007-12-25 09:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393911</link>
<title>Цитата #393911</title>
<description><![CDATA[Предлагаем Вашему вниманию конфискованные телефоны, ноутбуки,плееры и т.д..  Цены Вас очень порадают. Например Nokia 8800 стоит 3.700 рублей, при этом она не китайская! Гарантия качества. e-mail: mobkitai@****.ru<br><br>Не Штирлитс ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393910</guid>
<pubDate>2007-12-25 09:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393910</link>
<title>Цитата #393910</title>
<description><![CDATA[пост из френд-ленты в livejournal:<br><br>на вернандского у поворота к университету висит реклама некоего гриль-бара, которая пугает нас с XXX всякий раз, когда мы проезжаем мимо нее. дело в том, что ее слоган гласит:<br><br>- все, что вы хотели положить на гриль, но боялись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393909</guid>
<pubDate>2007-12-25 09:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393909</link>
<title>Цитата #393909</title>
<description><![CDATA[она: чувствую себя дурой, уже 3 дня не могу gentoo поставить(((<br>он: что ж ты, детка, меня не позвала? я правда windows gentoo не ставил, но вчера windows vista за 2 часа поставил)))<br>она: спасибо!!!! теперь я не чувствую себя дурой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393908</guid>
<pubDate>2007-12-25 09:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393908</link>
<title>Цитата #393908</title>
<description><![CDATA[&lt;eMuleIRC1049-BA95E8B93F0E&gt; ПРИВЕТ,НРОД!!!!<br>&lt;@Sharingan&gt; шифт отпусти<br>&lt;ТигRRRычащий&gt; ник смени<br>&lt;Вовастый&gt; изыди]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393907</guid>
<pubDate>2007-12-25 09:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393907</link>
<title>Цитата #393907</title>
<description><![CDATA[Brodyaga: товарищ спросил, как перевести на русский аббревиатуру CMS. Перевел как &quot;Система Управления Контентом&quot;...<br>Brodyaga: через 20 минут на форуме появилась тема &quot;Команда веб-мастеров ищет СУК для масштабной работы!&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393906</guid>
<pubDate>2007-12-24 15:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393906</link>
<title>Цитата #393906</title>
<description><![CDATA[Сцуко! Это надо было додуматься на шутливо-провокационный вопрос родителей: &quot;Мишенька, а ты хоть раз в жизни курил?&quot;, ответить: &quot;Что именно?&quot; о_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393905</guid>
<pubDate>2007-12-24 13:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393905</link>
<title>Цитата #393905</title>
<description><![CDATA[Boris: я те права админа дал<br>Boris: смотри не навороти<br>zoom: ЫЫЫ<br>zoom: где<br>Boris: снял, ну тя нах)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393904</guid>
<pubDate>2007-12-24 13:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393904</link>
<title>Цитата #393904</title>
<description><![CDATA[Melvin&gt; Можешь мне книгу Виктора Порева по Машинной графике переслать? Мне срочна надо!!<br>Weyland&gt; У меня в электронном виде нету. С и-нета качай<br>Melvin&gt; Ага! Пробовал! Мне яндекс та-акое находит, что там уже не до машинной графики!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393903</guid>
<pubDate>2007-12-24 13:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393903</link>
<title>Цитата #393903</title>
<description><![CDATA[&lt;wintyx&gt;Пестетс я отжог.<br>&lt;wintyx&gt;Полквартиры нах(((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393901</guid>
<pubDate>2007-12-24 09:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393901</link>
<title>Цитата #393901</title>
<description><![CDATA[Gr1m.No1se: расхождение обьективного с субьективным это когда человек из контакта со статусом &quot;Пиздец жизнь говно&quot; пишет тебе &quot;че такой грустный? ;DDD&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393900</guid>
<pubDate>2007-12-24 03:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393900</link>
<title>Цитата #393900</title>
<description><![CDATA[xxx: а год какой крысы будет? цвет там или характер<br>yyy: голубой<br>yyy: я не знаю, это цвет или характер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393899</guid>
<pubDate>2007-12-24 03:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393899</link>
<title>Цитата #393899</title>
<description><![CDATA[Пилять...Просидев 10 часов в отделении, думаю теперь, что сказать ментам при проверке документов &quot;Воину Аллаха паспорт не нужен!&quot; было не лучшей идеей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393898</guid>
<pubDate>2007-12-24 03:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393898</link>
<title>Цитата #393898</title>
<description><![CDATA[Из новостей: &quot;На торжественной церемонии 21 декабря китайское правительство представило самолет ARJ-21&quot;<br>Первыйнах самолёт-архиватор.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393897</guid>
<pubDate>2007-12-24 03:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393897</link>
<title>Цитата #393897</title>
<description><![CDATA[Heavy<br>чем занимаешься?<br> Верка<br>хуйнёй банан жру<br> Heavy<br>чем, чем???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393896</guid>
<pubDate>2007-12-24 00:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393896</link>
<title>Цитата #393896</title>
<description><![CDATA[Олег<br>да писец утятам<br><br> Олег<br>*у тя там )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393895</guid>
<pubDate>2007-12-24 00:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393895</link>
<title>Цитата #393895</title>
<description><![CDATA[Fiender: От старшего братика перешли по наследству коньки. РАзного размера, цвета, и формы конька. Впрочем, у них есть одна общая черта - они оба на одну ногу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393894</guid>
<pubDate>2007-12-23 22:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393894</link>
<title>Цитата #393894</title>
<description><![CDATA[Бантапуту пишет:<br><br>Одного человека для написания бирки мало. А если он в отпуск уйдёт? Нужны двое. Двоим нужен начальник, начальнику – секретарь. Кто-то должен отвечать за склад бирок и их выдачу, а также добавляем охрану. Охранников нужно по двое в смену, три смены, два объекта – офис и склад, всего двенадцать. Две уборщицы, сисадмин, пожарный и инженер по эксплуатации здания. Кто-то должен контролировать деятельность отдела наклеивания бирок сверху, то есть туда нужны начальник, секретарь, две уборщицы, шесть охранников. Для начисления зарплаты добавляем в бухгалтерию двух бухгалтеров. В столовую повара и посудомойку. Двум начальникам – двух водителей.<br><br>В целом, меньше, чем тридцатью четырьмя людьми в деле наклеивания бирки на контейнер не обойтись. Это если в обрез и при условии использования ресурсов вышестоящей организации. То есть, к примеру, начальника гаража я не считаю, словно он уже есть, инженера по технике безопасности тоже. И т. д.<br><br>Тем не менее, нахожу саму идею правильной. Бирки наклеивать нужно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393893</guid>
<pubDate>2007-12-23 22:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393893</link>
<title>Цитата #393893</title>
<description><![CDATA[xxx: ошибка вылезла, чё делать?<br>yyy: засунь её обратно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393892</guid>
<pubDate>2007-12-23 22:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393892</link>
<title>Цитата #393892</title>
<description><![CDATA[XXX<br>ХЗ.. не выспалсО.. писал ДВД, прикинь сцуко, в 10 шт. 15% брака<br>XXX<br>два диска отказались записываться.. но один я убедил<br>XXX<br>сломал у него на виду второй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393891</guid>
<pubDate>2007-12-23 22:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393891</link>
<title>Цитата #393891</title>
<description><![CDATA[А: накачала книг...<br>A: пойду их в телефон кидать<br>B: если бы ты это сказала кому нибудь лет 15 назад :}]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393890</guid>
<pubDate>2007-12-23 22:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393890</link>
<title>Цитата #393890</title>
<description><![CDATA[Veni, vidi, Vista - пришел, увидел, поломалось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393889</guid>
<pubDate>2007-12-23 22:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393889</link>
<title>Цитата #393889</title>
<description><![CDATA[&quot;Учись, студент!&quot; - сказала мать, покупая мне оптоволоконный инет с анлимом. Наивная...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393888</guid>
<pubDate>2007-12-23 22:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393888</link>
<title>Цитата #393888</title>
<description><![CDATA[Roksi <br>я пошла вешаться<br><br> Igor <br>из-за чего?<br><br> Roksi <br>из за проблем<br><br> Igor <br>каких?<br><br> Roksi <br>потом расскажу завтра]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393887</guid>
<pubDate>2007-12-23 22:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393887</link>
<title>Цитата #393887</title>
<description><![CDATA[k: что подарить готу на НГ?!<br>s: Ласку &quot;Магия чёрного&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393886</guid>
<pubDate>2007-12-23 22:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393886</link>
<title>Цитата #393886</title>
<description><![CDATA[uisky:<br>Захожу в магазин, наблюдаю там семью: мама, папа, сын лет десяти.<br>Мама: Блядь, завтра надо к Шуре зайти.<br>Папа: Да ну в пизду твою Шуру, она дура и блядь, и делать там нехуй, хули блядь мы туда похуярим-то нахуй?<br>Сын: Я завтра тоже не могу, мы в Эрмитаж договорились идти.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393885</guid>
<pubDate>2007-12-23 19:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393885</link>
<title>Цитата #393885</title>
<description><![CDATA[Дерево Тенере, удалённое от других на 400 км в любом направлении, считалось самым одиноким деревом на Земле, пока не было сбито пьяным водителем грузовика.<br>(c)wikipedia]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393882</guid>
<pubDate>2007-12-23 13:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393882</link>
<title>Цитата #393882</title>
<description><![CDATA[когда смотришь на скачивающих в емуле - стремно становится..<br> когда некто Снежинка качает double anal penetration, а DartWeider - мульт хрусталик и пингвин....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393881</guid>
<pubDate>2007-12-23 13:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393881</link>
<title>Цитата #393881</title>
<description><![CDATA[Костя :<br>зато программлю как кролики трахаюца<br><br>Костя :<br>))<br><br>Oleg :<br>а трахаешся как кролики програмят?<br><br>Костя :<br>вот ты цука]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393880</guid>
<pubDate>2007-12-23 13:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393880</link>
<title>Цитата #393880</title>
<description><![CDATA[xxx: и даже на главных улицах до сих пор блестит 5-сантиметровая корка льда<br>xxx: внимание, вопрос<br>xxx: почему техника, которую чиновники закупают на деньги, выделенные для приведения города в порядок, тупо не справляется со своими протокольными обязанностями?!<br>yyy: проще простого<br>yyy: потому что лексусы, понимаешь ли, не предназначены для уборки снега и наледи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393879</guid>
<pubDate>2007-12-23 13:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393879</link>
<title>Цитата #393879</title>
<description><![CDATA[nimrod-97 <br>особенно убила менедженров фраза.. <br>они спросили, что в формуле рисков означает финансовый коэффициент B <br><br>y.kar <br>а ты чего? <br><br>nimrod-97 <br>а я додумался ответить, что это тангенс угла наклона регрессионной кривой доходности акций фирмы к доходности акций на рынке к оси абсцисс]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393878</guid>
<pubDate>2007-12-23 13:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393878</link>
<title>Цитата #393878</title>
<description><![CDATA[Пётр<br>пахан исправился?<br><br> Пётр<br>или поправился?? <br><br> Mitya <br>ога. сидит насадил картонку с нашим логотипом на скрепку и увлеченно крутит<br><br> Пётр Александрович <br>бренд раскручивает???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393877</guid>
<pubDate>2007-12-23 13:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393877</link>
<title>Цитата #393877</title>
<description><![CDATA[Msgt.Hokins <br>я тебе так и не рассказал про новую игру, в которую можно играть, если у тебя есть тараканы<br><br><br>Sgt. Evans <br>ах да))<br><br><br> Msgt.Hokins <br>так вот. однажды, когда очередной гад проползал по соему столу, я был в плохом настроении, схватил его, и кинул абстену....<br><br><br> Msgt.Hokins <br>и...<br><br><br> Msgt.Hokins <br>увидел, что он сцуко от неё не отскочил, а лапками к ней прицепился.<br><br><br> Msgt.Hokins <br>не прошло и десяти минут, как я насобирал себе тараканов, нарисовал мишень на листке, и стал ими играть в дартс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393876</guid>
<pubDate>2007-12-23 13:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393876</link>
<title>Цитата #393876</title>
<description><![CDATA[ххх: Вчера понял, что такое настоящее кощунство. Это когда ты сидишь в баре за столиком перед огромным аквариумом и жрешь жареную рыбу. У рыб такая тоска и деппресняк в глазах...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393875</guid>
<pubDate>2007-12-23 13:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393875</link>
<title>Цитата #393875</title>
<description><![CDATA[rikkitikitavi&gt; Мих, кажется в каком-то женском журнале, написали как разнообразить секс :(<br>d0n_pedr0&gt; К чему бы это? я начинаю волноваться :)<br>rikkitikitavi&gt; За две недели, три совершенно разные девушки, пытались привнести в мой с ними секс, свежую струю<br>rikkitikitavi&gt; путем ввода пальца мне в анус.<br>rikkitikitavi&gt; Девушки совершенно разные, непохожие и вообще<br>d0n_pedr0&gt; 0_o<br>rikkitikitavi&gt; Варианта два<br>rikkitikitavi&gt; Либо у меня на жопе надпись, &quot;всунь палец&quot;<br>rikkitikitavi&gt; Либо они читают один и тот же журнал :(<br>d0n_pedr0&gt; Ага, или форум :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393874</guid>
<pubDate>2007-12-23 13:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393874</link>
<title>Цитата #393874</title>
<description><![CDATA[Pangolin: сегодня винду ставил симпотной ниформалочке, на диске С у неё я увидел папки тату, звери и максим. Поначалу удивился но когда каждую из них открыл увидел там реальные татуировки, фоты зверей и фотографии какого-то мужика. <br>Pangolin: в надежде искал папку Виагра, но ни ч его подобного не нашёл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393873</guid>
<pubDate>2007-12-23 13:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393873</link>
<title>Цитата #393873</title>
<description><![CDATA[&lt;antiBILLotic&gt; Изучать религию по Википедии - вот ЭТО жесть +)<br>&lt;Kosh&gt; нее.. готовиться к экзаменам по Википедии - вот это жесть)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393872</guid>
<pubDate>2007-12-23 13:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393872</link>
<title>Цитата #393872</title>
<description><![CDATA[лекция с линейной алгебры. препод на доске делает пример.<br>девушка со второй парты:<br>- это у вас там 21 сантиметр или 24?<br>с задней парты на всю аудиторию:<br>- вот тебе всегда эти 3 сантиметра разницу играли!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393871</guid>
<pubDate>2007-12-23 13:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393871</link>
<title>Цитата #393871</title>
<description><![CDATA[Lena: вчера с командой в игрушку играли, пантомимы называются, знаешь такие?<br>Tiziana: у нас это крокодильчик ))) че показывали?<br>Lena: скунса показывали =) профессора ботаники, каменный век :-D<br>Tiziana: детсикй лепет ;) приходите на мастер-класс, у нас просто хиты<br>Lena: например?<br>Tiziana:<br>эдвард руки-утки<br>кальмар кальмара поймал в кальмарницу<br>подосиновик сгнил<br>пингвины адели варят самогон<br>Lena: :shock:<br>Tiziana:<br>надежда кадышева толкается в спортивном зале<br>капитан осерчал на матроса<br>лизинг большегрузных судов<br>капризный кабан в сетчатых колготках<br>Lena: ни хрена себе!!!!!!!!<br>Tiziana: мой последний шедевр<br>&quot;жизнь и смерть лейтенанта Вахтангова&quot; 0_о<br>и это ты еще не видела, какими жестами у нас обозначают предлоги &quot;в&quot; и &quot;на&quot;....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393870</guid>
<pubDate>2007-12-23 13:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393870</link>
<title>Цитата #393870</title>
<description><![CDATA[.touchy:<br>Индиго в нашем поколении мало, зато голубых до черта!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393869</guid>
<pubDate>2007-12-23 13:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393869</link>
<title>Цитата #393869</title>
<description><![CDATA[xxx: она меня удовлетворяет орально<br>xxx: и я её удовлетворяю орально<br>yyy: поза 69 шоль?<br>xxx: та не, просто целуемся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393867</guid>
<pubDate>2007-12-23 10:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393867</link>
<title>Цитата #393867</title>
<description><![CDATA[bo-pip<br>я вчера совершила гениальную вещь<br> bo-pip<br>я сходила на собеседование не в ту фирму, из которой мне звонили и куда я посылала резюме<br> bo-pip<br>и меня взяли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393866</guid>
<pubDate>2007-12-23 10:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393866</link>
<title>Цитата #393866</title>
<description><![CDATA[xxx: пробывал все что можно, все равно не работает!<br>yyy: на циске sh int посмотри<br>xxx: посмотрел, оно пишет - admin down<br>yyy: ну значит так и есть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393865</guid>
<pubDate>2007-12-23 10:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393865</link>
<title>Цитата #393865</title>
<description><![CDATA[kristina: Последний раз насиловала себе мозги с windows, где-то пол года назад.<br>kristina: Поставила себе в компьютерный клуб линукс. Половина клуба грузится по сети используя NFS, с отдельной машины. Жёсткие убрала вообще - теперь нечего воровать. <br>kristina: На машинах, где разное железо, используется юнионФС, после окончания пакета времени, настройки пользователя сбрасываются к чертям. И в начале новой сессии создаются новые. Тоесть, что бы пользователь не сделал во время игрового процесса, всё обратно восстановится.<br>kristina: Игры запускаются на дивжке цедеги. На админском копме настроен скрипт синхронизации в 6 утра, со всеми остальными компьютерами. Тоесть, если на него закачать одну игру, в шесть часов она появится на компутерах, во всём клубе.<br>kristina: что бы каждый раз не бегать, и не включать компьютер, при какой-нибудь аварии, замутила WakeOnLan. Включаю удалённо.<br>kristina: Сижу, и читаю, как в ирке, кто-то спорит, что лучше, winodws или linux. Сижу, и посмеиваюсь, не влажу даже в спор... ^_^<br>xwindow: А всё началось с того, что ей купили спектрум...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393864</guid>
<pubDate>2007-12-23 02:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393864</link>
<title>Цитата #393864</title>
<description><![CDATA[&lt;XoRe&gt; Препод сегодня отжог.<br>Девушки пришли в аудиторию, сняли верхнюю одежду, а под этим оказалось минимум одежды, сплошные мини, микро и разрезы.<br>Преподаватель и говорит одной:<br>- &quot;Если бы сейчас был 19 век и вы бы пришли в таком виде, я бы спросил &quot;по чем будете, сударыня?&quot;<br>Поворачивается к другой:<br>- А у вас я бы даже цену спрашивать не стал, так как по вам видно, что недорого.<br>Эти девушки сбежали, а остальные верхнюю одежду снимать не стали ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393863</guid>
<pubDate>2007-12-23 01:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393863</link>
<title>Цитата #393863</title>
<description><![CDATA[LeoNeed:<br>&gt;&gt;Инициалы (Ф.И.О):<br>Обязательно писать сначала фамилию, потом И.О ?<br><br>Михаил:<br>Угу.<br><br>LeoNeed:<br>Что, так и писать &quot;Б.Л.Я&quot;?<br><br>Михаил:<br>:D<br>Ну лёня тебе блин и повезло таким родится )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393862</guid>
<pubDate>2007-12-23 01:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393862</link>
<title>Цитата #393862</title>
<description><![CDATA[Письмо шефу:<br><br>Евгений, определение дискретных временных рамок исполнения предполагает чёткую постановку задачи, а параметры &quot;там немного&quot; и &quot;в целом готов&quot; предполагают временные диапазоны из множества  &quot;скоро&quot;, &quot;до нового года&quot; и &quot;йа хз, но по идее быстро&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393861</guid>
<pubDate>2007-12-23 01:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393861</link>
<title>Цитата #393861</title>
<description><![CDATA[Все это предел! После вопроса ко мне, как к админу &quot;У меня скобы в степлере кончились, что делать???&quot;, жду с содраганием следующих просьб о помощи: <br>1. &quot;я встряхнуть не могу, все время руки соскальзывают, сделай что ни будь!!!&quot;; <br>2. &quot;я член в штанах найти не могу, помню что когда поссал его туда положил, а щаз нету???!!! Его хакеры удалили???!!!&quot;... <br>3. &quot;У меня месячные не начались в положенный срок, но зато потянуло на солененькое, ты не глянешь, что за херня случилась???&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393860</guid>
<pubDate>2007-12-23 01:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393860</link>
<title>Цитата #393860</title>
<description><![CDATA[MxL <br>я тут узнал седня, что когда меня вчера так прикольно раскачивало вместе с домом, это было землетрясение 6.8 баллов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393859</guid>
<pubDate>2007-12-23 01:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393859</link>
<title>Цитата #393859</title>
<description><![CDATA[&lt;Koloboker&gt; Сегодня на лекции отмечали?<br>&lt;Minor&gt; Нет вроде.<br>&lt;Minor&gt; А че за праздник-то был?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393858</guid>
<pubDate>2007-12-23 01:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393858</link>
<title>Цитата #393858</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот раньше было. С одногруппником идем по универу и кто нить скажет:&quot;нахер пары, пошли пиво пить&quot;. И забивали и шли.<br>xxx: Сегодня иду по универу на пару. И краем уха слышу один препод другому :&quot;Нахер пары, пошли пиво пить&quot;.<br>xxx: Вот млин, а мне ему курсач сдавать седня надо было...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393857</guid>
<pubDate>2007-12-23 00:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393857</link>
<title>Цитата #393857</title>
<description><![CDATA[Drifter: Путин хитрый, решил теперь работать через прокси-сервер...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393856</guid>
<pubDate>2007-12-23 00:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393856</link>
<title>Цитата #393856</title>
<description><![CDATA[&lt;Korvin&gt; &quot; &lt;Robby&gt; а теперь весь комбинат переведен на линукс и одмины сланяются без дела. Премию в это ммесяце не выдали !!! &quot; <br>&lt;Korvin&gt; даа... это прямо как при совке, когда один кекс на автозаводе предложил новый метод раскроя металла, что уменьшало на 60% количество обрезков при производстве... и был лишен премии за срыв плана по сдаче металлолома о_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393855</guid>
<pubDate>2007-12-23 00:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393855</link>
<title>Цитата #393855</title>
<description><![CDATA[&lt;Svettik&gt; приветик, можешь мне пожалуйста лабораторную помочь решить <br>&lt;Jon`&gt; првет...хочешь всю правду?<br>&lt;Svettik&gt; какую правду<br>&lt;Jon`&gt; во 1 - когда ты говоришь помочь - это нихуя не помочь, а полностью решить, и еще начертить блок схему и обяснить как всё это работает<br>во 2 - уже на протяжении 3 месяцев как я с тобой знаком, решаю тебе каждую неделю по несколько лаб, задач и тд. Я часто ахуевал с этих задач, наверно потому что ты учишься в вышке и там такой уровень, а я в средухе.... Но я запрягал друзей, когда сам не мог разобратся в коде, писал на форумах, спамил в хабе даже,...бывало тратил несколько часов, сидел весь вечер, понимая что ты в этом нихуя не шаришь и тока на меня вся надежда. ПОтом я торчал(и сейчас даже до сих пор торчу) тем кто мне помог или ты хули думала всё так просто за спасибо? Да, ты мне всегда говарила огромное спасибо, смайлики там ставила и всякую хуйню. ДА, зачет по вышмату у тебя автоматом...зачет по дискретки у тебя автоматом...всё заебись я рад за тебя честно. Я конечно не требовал чтоб ты мне дала за эту всю помощь, ты же приличная девушка. Но блять даже не было при встречах накакой награды там или намека...просто блять как друзья...<br>&lt;Svettik&gt; У тебя неудачный день выдался?<br>&lt;Jon`&gt; нет всё заебись, только решай сама свои ебнутые задачи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393854</guid>
<pubDate>2007-12-23 00:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393854</link>
<title>Цитата #393854</title>
<description><![CDATA[ххх: я все думал, почему мое девушко меня долгими зимними ночами по несколько раз за за причинное место щупает и засыпает сразу?<br>ууу: и?<br>ххх: а светлеет поздно, а ей надо на работу и она оказываецца проверяет у меня по отсутствию/наличию эрекции - еще ночь или уже утро...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393853</guid>
<pubDate>2007-12-23 00:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393853</link>
<title>Цитата #393853</title>
<description><![CDATA[faget: блять, пришел домой и ахуел: горит лампочака на системнике, горит лампочка на мониторе, горит мышка, горит пульт управления колонками, горит три лампочки на свиче, горит 2 лампочки на ноутбуке, горит лампочка на принтере, горит 3 заряжающеся мобилы и горят 3 адаптера для них, горит плеер торчащий из юэсби, вся эта хуйня отражается в зеркальном шкафу... Пиздец, вот оно - звездное небо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393852</guid>
<pubDate>2007-12-23 00:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393852</link>
<title>Цитата #393852</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Приказа о реорганизации почтовых ящиков сотрудников<br>Размер почтового ящика на сервере не должен превышать 200Мб.<br><br> Sawyer <br>я всю рабочую почту удалю, приказы и т.д., а личку оставлю<br> Sawyer <br>потом буду слать всех, говоря, что приказов не видел и не получал<br> Sawyer <br>курить прямо в кабинете<br> Sawyer <br>парковаться у входа<br> Sawyer <br>пускать всех незнакомых через магнитные двери]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393851</guid>
<pubDate>2007-12-22 10:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393851</link>
<title>Цитата #393851</title>
<description><![CDATA[Firefox особенно хорош с Яндекс.Баром<br>А также, с Яндекс.Блэкджеком и Яндекс.Шлюхами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393850</guid>
<pubDate>2007-12-22 10:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393850</link>
<title>Цитата #393850</title>
<description><![CDATA[xxx<br>viden shrift?<br><br>yyy<br>Это немецкий?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393849</guid>
<pubDate>2007-12-22 01:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393849</link>
<title>Цитата #393849</title>
<description><![CDATA[Anta: Кирилл, я хочу изменить пароль моей рабочей учетной записи<br>KIRILL: анна, я благословляю тебя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393848</guid>
<pubDate>2007-12-22 01:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393848</link>
<title>Цитата #393848</title>
<description><![CDATA[1: А мне вся армия по боку, мне 30 и я дрочил на их сессию, купим всех...<br>2: мне паибать. я купил всех преподов в универе + отмазался от армии. ГЫ!!!<br>3: НАДЕЮСЬ, МАТЬ ВАШУ, ЗДЕСЬ НИКТО НА МЕДИКА НЕ УЧИТЦО, ВЗЯТОЧНИКИ ЕБАНЫЕ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393844</guid>
<pubDate>2007-12-21 17:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393844</link>
<title>Цитата #393844</title>
<description><![CDATA[nika: А что делать тем кто не может столько пить?<br>McGal: Могу  посоветовать заняться сексом...<br>leealex: смею уточнить, реальным сексом, а не виртуальным<br>Chinghy: а еще точнее - реальным сексом с кем-нибудь <br>nika: и не просто с КЕМ-НИБУДЬ  , а с человеком противоположного пола.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393843</guid>
<pubDate>2007-12-21 16:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393843</link>
<title>Цитата #393843</title>
<description><![CDATA[Rekken:   Boт у мну кора была. В воскресенье топаю на работу; 7 утра на улице не души- выходной как-никак. Наверное, в связи с этим фонари не горят- темень как у негра под мышкой.. Тут слышу сзади, метрах в пяти пристраиваются 2 парня. Громко ржут, вспоминают как нажрались, набили кому-то морду. Точно не догулявшие гопники. Прибавляю шаг. Эти сзади тоже. Уже почти бегу, эти тоже, разговоры смолкли слышно только недоброе сопение за спиной. Метрах в 50-ти отдел милиции над которым горит одинокий фонарь. Забегаю в спасительный круг света и оглядываюсь.<br>Сзади, деловито сопя, бегут два опаздывающих на дежурство мента...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393842</guid>
<pubDate>2007-12-21 16:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393842</link>
<title>Цитата #393842</title>
<description><![CDATA[Sheff: Был прикол - скучно было одному в МорталКомбат играть - уговорил жену,выделил ей неудобную часть клавиатуры - все равно, говорю, тебе заново привыкать, а мне переучиваться сложно. Ну сделал ее раз, ну два, ну пять. И - всё. Дальше<br>мочила она меня в любом виде минуты за две. Ну еще бы. Куда мне до ее 500 знаков в минуту десятипальцевым слепым методом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393841</guid>
<pubDate>2007-12-21 16:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393841</link>
<title>Цитата #393841</title>
<description><![CDATA[Es: Максик вчера отжог.<br>Sandra: Ты с ним разви не рассталась? О_о<br>Es: С ним расстанешься, как же! <br>Es: Вчера думаю - все блядь, ты меня довел. <br>Es: Ушла к себе вещи паковать, достала чемодан, успела сунуть ноут и блузку, тут он мне из гостиной говорит<br>Es: &quot;милая, тебе не кажется, что в наших отношениях в последнее время возникла какая-то напряженность?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393840</guid>
<pubDate>2007-12-21 16:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393840</link>
<title>Цитата #393840</title>
<description><![CDATA[xxx: Чем занять ум человеку, находящемуся в изоляции от общества и не имеющего под рукой ни компьютера, ни книг?<br><br>yyy: Наш грузчик подсказывает, что обычно такой человек или лес валит, или голицы шьёт, а ум его занят проблемой сохранения целостности очка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393839</guid>
<pubDate>2007-12-21 16:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393839</link>
<title>Цитата #393839</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>меня посетила муза в виде начальства<br>XXX:<br>теперь я работаю<br>XXX:<br>и даже гениальная идея есть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393838</guid>
<pubDate>2007-12-21 16:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393838</link>
<title>Цитата #393838</title>
<description><![CDATA[xxx: с похмелья лучше не работать...<br>yyy: ??<br>xxx: девочка-бюзхгалтер попросила поменять переключение раскладки с alt+shift на ctrl+shift<br>xxx: я отверткой выковырял alt и ctrl и поменял их местами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393837</guid>
<pubDate>2007-12-21 11:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393837</link>
<title>Цитата #393837</title>
<description><![CDATA[Opele: а по-моему кенни разговариват на перле]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393836</guid>
<pubDate>2007-12-21 11:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393836</link>
<title>Цитата #393836</title>
<description><![CDATA[Ну вот как, как программа должна понять что вот если юзер ползёт, ползёт по чертежу и щёлкнул, то это значит что &quot;вставить надо&quot;, а если тыкает везде и гневно так курсором машет, то &quot;прекратить вставлять наконец!!!&quot;..?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393835</guid>
<pubDate>2007-12-21 11:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393835</link>
<title>Цитата #393835</title>
<description><![CDATA[1: угу... больше всего мне понравилась ситуевина<br>1: лежу я значит в банкомате сквозьстенном, ремонтирую шторку  окошка для выдачи купюр<br>1: шаттер проще говоря<br>1: уже темно, а я монитор вытащил, так удобней<br>2: =)<br>1: подходит мужик и начинает давить на кнопки... я ему: &quot;денег нет!!!!&quot;<br>2: он родил?<br>1: мужик в панике, пригинается и с ошалелыми глазами спрашивает: &quot;а ты чо там всегда сидишь?&quot;<br>2: так нельзя<br>2: я чуть со стула не упал<br>1: ты дома, а мужик на улице стоял в темноте ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393834</guid>
<pubDate>2007-12-21 11:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393834</link>
<title>Цитата #393834</title>
<description><![CDATA[&lt;vetalsk8&gt; АДМИНЫ ЕСТЬ<br>&lt;admin&gt; слушаюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393833</guid>
<pubDate>2007-12-21 11:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393833</link>
<title>Цитата #393833</title>
<description><![CDATA[Ru.OK: вчера корпоративчег был<br> Ru.OK: на столы поставили из спиртного только вино<br> Ru.OK:но при этом на столах стояли стопки, нарезанный лимон, маслины и оливки<br> Ru.OK: оне цуко знали что у нас с собой палюбому будет))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393832</guid>
<pubDate>2007-12-21 11:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393832</link>
<title>Цитата #393832</title>
<description><![CDATA[УУУ<br>какую говоришь ты машину то самую большую знаешь?<br>ХХХ<br>самый большой автомобиль в мире - карьерный &quot;катерпиллер&quot;...его вес не знаю, но его грузоподьемность - 650 тонн....могу сходить вниз (у нас в подвальчике календарь с его  изображением есть) и узнать точную модель<br>УУУ:<br>не надо не ходи.... Так вот, ты тормоз от этого автомобиля!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393831</guid>
<pubDate>2007-12-21 11:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393831</link>
<title>Цитата #393831</title>
<description><![CDATA[Переписываюсь с мамой, мама в Ростовской области, я в Московской.<br>Мама: У нас тут пушкинская метель - хоть венчайся!<br>Я: А у нас хрущёвская оттепель. Хоть печатайся.<br>Мама: 1:1.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393830</guid>
<pubDate>2007-12-21 11:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393830</link>
<title>Цитата #393830</title>
<description><![CDATA[&lt;FJ&gt; вроде всё сделал<br>&lt;FJ&gt; мона и в инст<br>&lt;FJ&gt; точнее не всё но много<br>&lt;FJ&gt; точнее мало но достаточно<br>&lt;FJ&gt; точнее не достаточно но больше не успею]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393829</guid>
<pubDate>2007-12-21 11:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393829</link>
<title>Цитата #393829</title>
<description><![CDATA[ххх: Чертова работа... позавчера ушел в 3 часа ночи, вчера ушел в час ночи:(<br><br>yyy: Что, вчера отпросился?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393828</guid>
<pubDate>2007-12-20 23:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393828</link>
<title>Цитата #393828</title>
<description><![CDATA[xxx: бля, вчера телефон потерял!<br>yyy: как?<br>xxx как как...телефон теряют всегда по одной схеме: смотришь в карман, а там ни*уя!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393827</guid>
<pubDate>2007-12-20 23:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393827</link>
<title>Цитата #393827</title>
<description><![CDATA[видел я как то сетку из 120 примерно компов)))) названия машин: VODKA, VINO, PIVO, PORTVEYN, KONIAK, потом когда названия бухла кончились пошли STAKAN, RUMKA, STOPKA, названия тары тоже видимо у админа иссякли и тут началось OLIVE, ZAKUS, SALO, и хит сезона SUHARIKI!!! я выпал!)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393826</guid>
<pubDate>2007-12-20 23:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393826</link>
<title>Цитата #393826</title>
<description><![CDATA[1:Коль, мы сегодня никуда не идём, денег нет<br>2:Охуел? были же, куда дел?<br>1:Помнишь, вчера пили?<br>2:Ну<br>1:Так вот, теперь у меня нет банковской карты, зато есть два стильных медиатора с логотипом Сбербанка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393825</guid>
<pubDate>2007-12-20 23:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393825</link>
<title>Цитата #393825</title>
<description><![CDATA[1: &quot;самый страшный звук в серверной - тишина...&quot; <br>2: Хрена с два. Самый страшный звук в серверной - весёлый детский смех!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393824</guid>
<pubDate>2007-12-20 23:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393824</link>
<title>Цитата #393824</title>
<description><![CDATA[demonik5000 : вообщем что можно сделать с телом живой девушки в течении одной минуты.<br>она не двигается не сопротивляется не орет ничего +)<br><br>angrysushi : как вариант, можно сделать за минуту так, чтобы тело не двигалось, не сопротивлялось и не орало немного дольше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393823</guid>
<pubDate>2007-12-20 22:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393823</link>
<title>Цитата #393823</title>
<description><![CDATA[&lt;Morkrist&gt; это мы вчера смеялись<br>&lt;Morkrist&gt; над брошюркой по электротехнике<br>&lt;Morkrist&gt; специально для разработки систем и алгоритмов была создана программа для создания систем и алгоритмов<br>&lt;Morkrist&gt; следующее предложение: Она разрабатывает системы и алгоритмы...<br>&lt;Morkrist&gt; у нас истерика случилась...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393819</guid>
<pubDate>2007-12-20 22:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393819</link>
<title>Цитата #393819</title>
<description><![CDATA[Mixas<br>ппц<br>Амелька<br>Что такое?<br>Mixas<br>Да щас знакомый на работе рассказал. У него мелкий, корч ему в декабре носок вешают над камином и туда шнягу всякую кладут, конфеты типа, жвачки. А тут вечером значит, этот самый знакомый зажёг камин и с женой решил заняцца у камина секисом. Легли спать, а утром просыпаются от дикого вопля малого.<br>Мама, папа, мне гномики в носочек насралиииии))))Короче от камина конфеты растаяли и потекли))))<br>Амелька<br>Ну вот, травмировали ребятёнка=))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393818</guid>
<pubDate>2007-12-20 22:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393818</link>
<title>Цитата #393818</title>
<description><![CDATA[* MorMot (~mrt@88.205.210.111) зашел на канал #linux<br>&gt;MorMot&lt; здрасьььти<br> я обгуглился.... уже не знаю как задать вопрос....помогите<br>&gt;Anthony&lt; с такими проблемами еще никто не приходил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393817</guid>
<pubDate>2007-12-20 22:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393817</link>
<title>Цитата #393817</title>
<description><![CDATA[Saidzin<br>а правда от мандаринов пьянеют?)<br><br><br>AveAdore<br>чушь. просто люди их тока на новый год едят. вот им и кажется, что от мандаринов)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393815</guid>
<pubDate>2007-12-20 22:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393815</link>
<title>Цитата #393815</title>
<description><![CDATA[Таранька (21:40:03 16/12/2007)<br>еще одно 2 слова и Игнор<br><br> Таранька (21:40:13 16/12/2007)<br>у те6я осталось последнее<br><br> YAHOO!ею (21:40:43 16/12/2007)<br>ненадоменяотправлятьвигнорпрошутебя!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393814</guid>
<pubDate>2007-12-20 17:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393814</link>
<title>Цитата #393814</title>
<description><![CDATA[-Прикинь, моя вчера квест на беременность проходила :)<br>-Тест* т.е.    :))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393813</guid>
<pubDate>2007-12-20 17:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393813</link>
<title>Цитата #393813</title>
<description><![CDATA[Greg: сижу читаю сборник задачек<br>Greg: написано &quot;следующие две задачи были известны еще в Древнем Египте..&quot;<br>Greg: начало задачи: &quot;пастух привел треть стада на мясокомбинат..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393812</guid>
<pubDate>2007-12-20 16:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393812</link>
<title>Цитата #393812</title>
<description><![CDATA[maratiru <br>Одно из самых фантастических предсказаний общей теории относительности - полная остановка времени в очень сильном поле тяготения. Замедление времени тем больше, чем сильнее тяготение.  <br><br>Supakov <br>кул)<br><br>maratiru <br>полная остановка времени в чёрной дыре<br><br>Supakov <br>неплохо, правда?<br><br>maratiru <br>Теперь понятно почему если я оказываюсь в полной жопе, то, как правило, всерьёз и надолго]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393811</guid>
<pubDate>2007-12-20 16:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393811</link>
<title>Цитата #393811</title>
<description><![CDATA[&lt;myst&gt; Сейчас почта пришла от заказчиков с nehuyasebe@aol.com ))<br>&lt;myst&gt; Чёт я сомневаюсь что это американцы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393810</guid>
<pubDate>2007-12-20 16:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393810</link>
<title>Цитата #393810</title>
<description><![CDATA[ХХХ:<br>кста на фоткке одной моей есть моя комната немножка<br>YYY:<br>Я видел<br>YYY:<br>там еще банок с компотом много<br>XXX: <br>каму чево..а Димке компоты бля!<br>YYY: <br>=) а что там еще?<br>XXX:<br>Я там! В лифчике! Я для кого бля фоталась!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393809</guid>
<pubDate>2007-12-20 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393809</link>
<title>Цитата #393809</title>
<description><![CDATA[Николай Николаевич (23:07:33 15/12/2007)<br>лан, я спать пошел..<br><br> cska unity (23:07:48 15/12/2007)<br>давай<br><br> Николай Николаевич (01:39:46 16/12/2007)<br>заебись спать пошел.. ебаный интернет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393808</guid>
<pubDate>2007-12-20 14:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393808</link>
<title>Цитата #393808</title>
<description><![CDATA[Bu: о0 Первому мужчине, который родит дадут лям $. Крута!<br>Mmm: Ага, а когда родит второго, российское правительство ему даст еще 250к деревянных =)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393807</guid>
<pubDate>2007-12-20 14:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393807</link>
<title>Цитата #393807</title>
<description><![CDATA[&lt;mmb&gt; да я скорее сдохну, чем в рай попаду!<br>&lt;rex&gt; более того - ты именно так и сделаешь<br>&lt;mmb&gt; чёрт, логично...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393806</guid>
<pubDate>2007-12-20 13:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393806</link>
<title>Цитата #393806</title>
<description><![CDATA[&lt;netdaemon&gt; с утра заметил, что куда-то утекает трафег, и под виндой, и под линухами..<br>&lt;slyder&gt; у тяж анлим<br>&lt;netdaemon&gt; да, но забиваеццо вся полоса :-)<br>&lt;netdaemon&gt; причем явно так палитцо в нетстате порт 3128<br>&lt;netdaemon&gt; уже нервно хихикая вбиваю свой внешний ип в гугль.. и что вижу? я в трех листах хай-анонимоус проксей :-D<br>&lt;slyder&gt; жесть, фзакладки!<br>&lt;netdaemon&gt; а ведь правда, только с утра поставил сквид на обоих системах.. думал &quot;та, кто полезет, вечером порт закрою&quot;..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393805</guid>
<pubDate>2007-12-20 13:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393805</link>
<title>Цитата #393805</title>
<description><![CDATA[&lt;jerom&gt; Если бы люди умели пользоваться vim, grep, sed, awk, то миллионы программных продуктов так никогда и не были бы созданы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393804</guid>
<pubDate>2007-12-20 13:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393804</link>
<title>Цитата #393804</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на тему как весело отметить НГ:<br><br>Seaman: Рецепт. Выпиваете два стакана водки, 100 грамм абсента и кружку портвейна три топорика. На следующий день, ближе к вечеру, звоните на последний набранный номер на вашем мобильном и вам рассказывают, как весело вы провели НГ<br><br>span:А если последний номер - 03?<br><br>Seaman:  Тогда звонить в кнопку над кроватью. А если 02, то стучать в дверь и звать дежурного<br><br>(c)sysadmins.ru]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393803</guid>
<pubDate>2007-12-20 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393803</link>
<title>Цитата #393803</title>
<description><![CDATA[Nelika: <br>да и еще проблема - папа с мамой скорей всего спросят где мы познакомились.<br>Сам понимаешь, локация город Падших Ангелов, ничего  кроме недоумения не вызовет. Надо придумать что-то посерьезней. <br>Хотябы Дарнасус или Айронфордж ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393802</guid>
<pubDate>2007-12-20 13:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393802</link>
<title>Цитата #393802</title>
<description><![CDATA[xxx:Убейте меня, кто-нибудь!<br><br>xxx offline.<br><br>yyy:А можно мне феррари?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393801</guid>
<pubDate>2007-12-20 10:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393801</link>
<title>Цитата #393801</title>
<description><![CDATA[Dark Phantom: дарова студент)<br>Майн Кайф?: О!<br>Майн Кайф?: Какие функции выполняет трансмиссионная жидкость?<br>Майн Кайф?: Быстро<br>Dark Phantom: <br>1. Передача крутящего момента в гидротрансформаторе от двигателя в коробку передач<br>2. Обеспечение функционирования системы управления и контроля<br>3. Работы фрикционных дисков<br>4. Смазка и охлаждение трущихся деталей<br>Майн Кайф?: Из каких элементов обычно состоит гидротрансформатор?<br>Dark Phantom: ты как учишься я не понимаю)<br>Майн Кайф?: Как видишь<br>Майн Кайф?: При помощи высоких технологий<br>Майн Кайф?: Ты ищи давай,10 минут до сдачи листка<br>Dark Phantom: ГИДРОТРАНСФОРМАТОР состоит из двух лопастных машин,центробежного насоса,центростремительной турбины и расположенного между ними направляющего аппарата реактора.<br>Майн Кайф?: Заебись<br>Майн Кайф?: Зачет за полугодие сдан<br>Майн Кайф?: Теперь привет =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393800</guid>
<pubDate>2007-12-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393800</link>
<title>Цитата #393800</title>
<description><![CDATA[Кремль - столица Москвы. Хорошо сохранившийся старинный замок, официально охраняемый мумией.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393799</guid>
<pubDate>2007-12-20 10:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393799</link>
<title>Цитата #393799</title>
<description><![CDATA[Behemoth: все доработался)<br>Katy: что такое?<br>Behemoth: с утра хотел пропуск к охраннику прислонить...<br>Katy:)<br>Behemoth: ну он походу чтобы не травмировать мою психику жоским матом, глядя во впашвие глаза синяки под ними, не выспопавшийся вид прост решил пропищять и в сторону отойти))<br>Katy:)))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393798</guid>
<pubDate>2007-12-20 10:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393798</link>
<title>Цитата #393798</title>
<description><![CDATA[Ogre: да я тусовался с толкиенистами несколько лет<br>Ogre: но я НИКОДА не бегал с куском лыжи изображая эльфа!...<br>Ogre: ТОЛЬКО с ножкой от табуретки и ТОЛЬКО орка!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393797</guid>
<pubDate>2007-12-20 10:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393797</link>
<title>Цитата #393797</title>
<description><![CDATA[Спайк Шпигель:есть предложения? <br><br>winzilla: Я тебе вот что скажу.<br><br>Спайк Шпигель: хорошее предложение<br><br>Спайк Шпигель: есть подлежащее и сказуемое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393796</guid>
<pubDate>2007-12-20 10:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393796</link>
<title>Цитата #393796</title>
<description><![CDATA[Xenix: И вроде бы убираются в квартире и мужчины и женщины одинаково, но стоит только открыть шкаф...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393795</guid>
<pubDate>2007-12-20 10:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393795</link>
<title>Цитата #393795</title>
<description><![CDATA[Современная необъявленная война: Т9 против Албанского]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393794</guid>
<pubDate>2007-12-20 10:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393794</link>
<title>Цитата #393794</title>
<description><![CDATA[yyy: Самае пиздатое место в универе - это столовая<br>ххх: Самое пиздатое место в универе это дома]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393793</guid>
<pubDate>2007-12-20 09:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393793</link>
<title>Цитата #393793</title>
<description><![CDATA[&lt;HackMaster&gt; да я взломом с 10 лет занимаюсь!!!!!!<br>&lt;HackMaster&gt; я банк взламывал!!!!!<br>&lt;HackMaster&gt; скажи свою почту я тебе её взломаю!!!!!!!<br>&lt;ApXbl4&gt; ApXbl4@yandex.ru<br>&lt;HackMaster&gt; мин!!!! щас гляну!!!!!!<br>[спустя 10 мин]<br>&lt;HackMaster&gt; девичья фамилия твоей матери???????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393792</guid>
<pubDate>2007-12-20 09:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393792</link>
<title>Цитата #393792</title>
<description><![CDATA[Shpock:<br>Плять, админ сказал, шо мы седни работаем, я как лох приперся со своим насморком в вымерший офис и теперь сижу в серверной и архивирую его порнуху, ставя на архив 12-значный цифробуквенный пароль. Пусть сцуко знает, шо я был на работе в выходной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393791</guid>
<pubDate>2007-12-19 23:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393791</link>
<title>Цитата #393791</title>
<description><![CDATA[новости:<br>&quot;В. Путин назвал Медведева своим преемником&quot;<br>&quot;Медведев принял предложение Путина балотироваться в президенты&quot;<br>&quot;Медведев предложил Путину возглавить правительство&quot;<br>&quot;В.Путин согласился возглавить правительство&quot;<br><br>не понял, у них тут аська, что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393789</guid>
<pubDate>2007-12-19 20:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393789</link>
<title>Цитата #393789</title>
<description><![CDATA[Джарвис: Да ты что, у меня ж теперь Хэндс Фри!<br>Мальчик-Фей: Хэндс Фри?<br>Мальчик-Фей: Свободные руки?<br>Мальчик-Фей: А, доперло, девушку завел? Поздравляю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393788</guid>
<pubDate>2007-12-19 20:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393788</link>
<title>Цитата #393788</title>
<description><![CDATA[veZuk: Многие элементы Си потенциально опасны, а последствия неправильного использования этих элементов зачастую непредсказуемы. Керниган говорит: «Си — инструмент, острый, как бритва: с его помощью можно создать и элегантную программу, и кровавое месиво».<br>SARS: Quake тому пример ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393787</guid>
<pubDate>2007-12-19 20:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393787</link>
<title>Цитата #393787</title>
<description><![CDATA[Wolfsider:<br><br>сижу. приходит спам:<br><br>xxxx, 18.12.2007 9:15:12:<br>Реально бесплатное порно<br>- Никаких SMS<br>- Без всплывающих окон<br>- Без регистрации<br>- Все жанры по категориям!<br><br>Lefield:<br><br>ну?<br><br>Wolfsider: суки, ссылку не дали (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393786</guid>
<pubDate>2007-12-19 20:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393786</link>
<title>Цитата #393786</title>
<description><![CDATA[Я понял! Маджонг придумали, разгребая носки после стирки о_0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393785</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393785</link>
<title>Цитата #393785</title>
<description><![CDATA[Спамеры жгут:<br>Пришло письмо с темой:<br>&quot;Озоpнaя нимфа будит спившегocя интеллигeнта.&quot;.<br>Даже открывать не стал - ща сижу фантазирую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393783</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393783</link>
<title>Цитата #393783</title>
<description><![CDATA[Sellena &gt;&gt; а у мя внизу справа красивая снежинка стала рисоваться :)<br>Baziak  &gt;&gt; снежинка? откуда?<br>Sellena &gt;&gt; незнаю<br>Sellena &gt;&gt; навела мышку, пишет &quot;Возможно, вы приобрели поддельную копию программного обеспечения&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393782</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393782</link>
<title>Цитата #393782</title>
<description><![CDATA[Когда у меня падала сеть, я пинял на плохую погоду... Когда стал работать монтажником у своего провайдера, меня научили связывать витую пару изолентой, выдергивать из портов спокойных клиентов и на их место втыкать друзей компании, и в полной темноте оконцовывать кабеля... Йа понял, почему у нас такая плохая погода...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393780</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393780</link>
<title>Цитата #393780</title>
<description><![CDATA[xxx: Там на панели  специально обученные дырки.<br>yyy: ммм... Я только хочу уточнить - мы точно говорим про роутер?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393779</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393779</link>
<title>Цитата #393779</title>
<description><![CDATA[Reload: Кстати, как извечное противостояние AMD vs Intel  в ноутах (касательно работы с видео)<br>Roma: интел имеет амд как мужчина женщину<br>Igo: то есть не часто, только с ее разрешения и не всегда получается?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393778</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393778</link>
<title>Цитата #393778</title>
<description><![CDATA[&lt;BelSat&gt; эх надо срочно пересобрать ядро ОС у себя в мозгу, а то несоответствие приоритетов для задач вызывает кернел паник. задичи жены у меня выполняются в фоновом режиме да еще и проходят через мощьнейший спамфильтр. А она требует реал тайм приоритета :)<br>&lt;i-sat&gt; ыыы, это знакомая бага!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393777</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393777</link>
<title>Цитата #393777</title>
<description><![CDATA[shrec: ААА!!! Пидоры кругом! Как защититься от изнасилования?<br>Rizo: Кушай побольше сладкого :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393776</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393776</link>
<title>Цитата #393776</title>
<description><![CDATA[1: Есть дистриб линейки ?<br>2: Тебе зачем ? Ты же ) завязал ...<br>1: Да девушко меня пилит, говорит у что меня время свободного на нее не хватает, редко видимся ...<br>2: гы гы ))) дык так ты в линейке вообще нахер сгинешь<br>1: да это НЕ мне ... это ей ... пусть отвлечется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393775</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393775</link>
<title>Цитата #393775</title>
<description><![CDATA[polosatyj: Воскресенье... мы тут в овощную грядку играем ))<br>Катюшка: в какую?<br>polosatyj: как овощи лежим целый день на диване c ноутами<br>polosatyj: Толег баклажанчег, а я - помидорко ))<br>polosatyj: От света мониторов мы фотосинтезируем и пускаем молодые зеленые побеги ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393774</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393774</link>
<title>Цитата #393774</title>
<description><![CDATA[Печатка - наружка. Пересылаем файл EPS 8-ой версии... работа срочная...<br><br>(печатка): Че вы нам прислали? Писали же ВАМ, что мы принимаем только в Кореле!!<br>(печатка): Чем ЭТО открывать?<br>(студия): это файл формата Adobe Illustrator. Специально для импорта в Корел.<br>.... через 20 минут...<br>(печатка): У нас не открывается!!! Он его открывает не в векторе а картинкой!!! Мы же писали что макеты принимаем только в векторном формате!<br>(студия): А вы не через команду &quot;файл/открыть&quot; в корЭль переносите файл, А ЧЕРЕЗ &quot;ФАЙЛ/ИМПОРТ&quot;. <br>(печатка): Молодой человек, у меня стаж более 12 лет работы с компьютерами, не нужно меня учить!!!<br>(студия): Аргумент. Пересылаем корелЁвский формат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393773</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393773</link>
<title>Цитата #393773</title>
<description><![CDATA[ххх: Чувак, скока мона манчить? Иди делом уже займись каким нить!<br>yyy: Каким?<br>ххх: Ну с девушками там познакомься, по учебе ченить помути, работать устройся.<br>ууу: Чувак, я сейчас на сессии, которую получил всю автоматом. На работе я в оплачиваемом учебном отпуске почти на 2 месяца. Свою девушку - будущую жену я только что проводил домой. Еще какие нить предложения будут?<br>ххх: эээ<br>ууу: Ну тогда я пошел епашить черепашек дальше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393772</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393772</link>
<title>Цитата #393772</title>
<description><![CDATA[Лик@: да пробовала я в эти ваши стратегии играть уже…<br>SteelWings: и как?)<br>Лик@: ну назначили мну там снайпером сначала…<br>SteelWings: о_О … и?<br>Лик@: а потом поняли, что у меня расходящееся косоглазие, потому что я одним глазом в бой смотрю, а вторым по привычке в чат…  ну и еще своих по ошибке перестреляла… короче перевели мну в санитарки, вернее в лекари-маги<br>SteelWings: ))))))))))<br>Лик@: а генерал на мну еще орать пытался, типо дура не видишь , что в своих стреляешь(((( но я ему гордо сказала, что как истинный снайпер стреляю в глаз, потому что лицом ко мне либо враги либо дезертиры!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393771</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393771</link>
<title>Цитата #393771</title>
<description><![CDATA[biobeck Я, как истинный студент знаю 38 блюд из картошки<br> biobeck 53 из макарон..<br> biobeck 7 из майонеза<br> biobeck при добавлении лука, количество блюд увеличивается в геометрической прогрессии<br> biobeck Еще люблю бутерброды &quot;день и ночь&quot;<br> Кошка это как?<br> biobeck Это когда на кусок черного хлеба, кладешь кусок белого хлеба.<br> biobeck Если повезет, то там может быть майонез<br>biobeck а еще любим суп из яйца<br> biobeck Суп из яйца, это вода, в которой варилось яйцо<br> biobeck из всей посуды имеется тольк дуршлаг...<br> biobeck Именно в нем мы все жарим и ВАРИМ<br> biobeck хуй знает как получается, но получается....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393770</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393770</link>
<title>Цитата #393770</title>
<description><![CDATA[Правил научную статью вордом и не заметил, когда он мне &quot;эжекции&quot; поменял на &quot;эрекции&quot;.<br>С фразы &quot;а теперь сравним коэффициенты эрекции при усточивых и неусточивых положениях системы&quot; лежала вся редакция.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393769</guid>
<pubDate>2007-12-19 13:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393769</link>
<title>Цитата #393769</title>
<description><![CDATA[&lt;@MaZa&gt; если бля на Range Rover интеллектуальная система полного привода..... то на копейке ваще система искусственного интеллекта. каждое колесо своей жизнью живет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393767</guid>
<pubDate>2007-12-19 12:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393767</link>
<title>Цитата #393767</title>
<description><![CDATA[&lt;[s]None&gt; Всем привет )) Мне нужна песенка очень известная - про рок н ролл ))) Топните левой ногой.. затем правой.. и хлопните в ладоши.. и вы поймете что я имею ввиду )) Если у кого есть, поделитесь пожалуйста ))<br> * Крис топнул. топнул еще раз. хлопнул...<br> &lt;Крис&gt; тебе нужно искать Queen / We Will Rock You]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393766</guid>
<pubDate>2007-12-19 12:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393766</link>
<title>Цитата #393766</title>
<description><![CDATA[На двери у гардероба весит табличка &quot;За порчу и утерю бирки штраф 100р&quot;, чувак минут 30 объяснял гардеробщице, что условие не выполняется, т.к. он только сломал бирку, но не потерял, а значит ниче платить не будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393765</guid>
<pubDate>2007-12-19 08:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393765</link>
<title>Цитата #393765</title>
<description><![CDATA[Дурацкий касперский, перезагрузиться ему нужно, обновился он, а касперский знает, что у меня аптайм на винде 69 дней?! Да куда уж ему, бездушной то машине.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393764</guid>
<pubDate>2007-12-19 08:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393764</link>
<title>Цитата #393764</title>
<description><![CDATA[Markiz: как же надо составить запрос, чтобы в выдаче яндекса не было проституток?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393763</guid>
<pubDate>2007-12-19 08:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393763</link>
<title>Цитата #393763</title>
<description><![CDATA[&lt;zlo_darth&gt; Народ, кто что знает про файловую систему HFS, которая на маках? Гугль мало что дает - по вопросу пара строчек и все.<br>&lt;Qiller&gt; Пользователям маков не обязательно знать, что у них есть файловая система.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393762</guid>
<pubDate>2007-12-19 08:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393762</link>
<title>Цитата #393762</title>
<description><![CDATA[Значит расклад на сессию таков-<br>   -Философия    (I can win)<br>   -Физика       (Bring it on)<br>   -Механика     (Hurt me plenty)<br>   -Вышка        (Hardcore)<br>   -Техническая термодинамика  (NIGHTMARE!)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393761</guid>
<pubDate>2007-12-19 08:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393761</link>
<title>Цитата #393761</title>
<description><![CDATA[&lt;_саня&gt; как воду текущую из крана сделать?<br>&lt;M2&gt; кароч берешь,<br>&lt;M2&gt; пробуешь ручки от крана крутить, если получится и вода потекла - все норм<br>&lt;M2&gt; на кухне попробуй<br>&lt;_саня&gt; 3dsmax<br>&lt;M2&gt; я ждал... я ждал этого вразумительного дополнения к вопросу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393760</guid>
<pubDate>2007-12-19 08:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393760</link>
<title>Цитата #393760</title>
<description><![CDATA[Об обновлениях в Висте:<br><br>iMP<br> такое впечатление что там как только я жму &quot;скачать&quot; - у индуса звонит будильнек и он начинает в реальном времени писать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393759</guid>
<pubDate>2007-12-19 08:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393759</link>
<title>Цитата #393759</title>
<description><![CDATA[Оглядываясь на уходящий год, я поняла, что в наш город последовательно приезжали такие группы:<br>Эпидемия, Крематорий и ГрОб @_@]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393758</guid>
<pubDate>2007-12-19 08:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393758</link>
<title>Цитата #393758</title>
<description><![CDATA[вчера занесло в больницу хз уже зачем<br>заметил замурованую дверь а рядом надпись &quot;НЕ ВХОДИТЬ&quot;... видимо были случаи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393757</guid>
<pubDate>2007-12-19 08:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393757</link>
<title>Цитата #393757</title>
<description><![CDATA[Саша:<br>Седня вел переписку с американскими оналайн магазинами<br><br>Саша:<br>спрашиваю мол в россии напряжение 220 вольт а ваша зарядка на 110, как быть? мне пишут мол не волнуйтесь ноутбуку не нужна розетка, он работает от аккумулятора.. у меня прямо руки опустились им возражать.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393756</guid>
<pubDate>2007-12-18 23:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393756</link>
<title>Цитата #393756</title>
<description><![CDATA[ne_prikasatcya: Собака в походе особенно важна, как нам сказали. она заранее чует медведя или другого какого хищника и предупреждает об этом хозяина, чтобы он...ну я не знаю, успел застрелиться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393755</guid>
<pubDate>2007-12-18 23:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393755</link>
<title>Цитата #393755</title>
<description><![CDATA[Из форума интернет магазина:<br><br>Здравствуйте, купил у вас газонокосилку, начал использовать на дачном участке. Все работает отлично, но случайно в то место где находиться ножи попал хомяк, я понимаю хомяка больше не вернуть, но скажите, пожалуйста, что теперь делать с ножами, они изрядно затупились.<br>И второй вопрос, ножи всегда так тупятся когда попадают хомячки? <br>Добрый день, Александр Евгеньевич!<br>Приносим свои соболезнования семье погибшего хомяка<br>Степень затупления ножей о хомяков зависит от...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393754</guid>
<pubDate>2007-12-18 22:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393754</link>
<title>Цитата #393754</title>
<description><![CDATA[Poison: От я уже давно предлагаю убрать все машины с дорог, а продавать токо танки - от этого только одни выгоды - дороги строить не надо, мосты не надо - и едет везде и плавает также. ДТП никаких, ну стукнулись два дятла - там царапина - одна ж броня везде ))) и поставщикам соляры счастье - он жрет шо капец, заправка на каждых 100 метров - зато проблема с пробками и транспортом решена раз и навсегда - да и отечественного производителя поддерживаем!<br><br>Fu: Poison, сплюнь, а то дальше будут репортажи типа &quot;ДТП в центре Киева с перестрелкой: БТР подрезал танк и пытался скрыться, в ответ был подбит двумя выстрелами из башенного орудия&quot; или &quot;Жители дома по ... противотанковой миной уничтожили танк, который парковался во дворе и мешал спать&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393752</guid>
<pubDate>2007-12-18 22:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393752</link>
<title>Цитата #393752</title>
<description><![CDATA[Otto (18:36:42 14/12/2007)<br>Сейчас на работе коллега рассказал.<br>У него дети 11 и 9 лет, что ли. Выпрашивают у него переносную Сони плейстейшн на нг. каждому. Он отказывается. мол, может быть... и только одну на двоих...<br>Вчера подходит старший сын опять уговаривать. Отец ему. &quot;Ну зачем вам 2? хватит одной на двоих&quot;. На что сын отвечает: &quot;Пап, ну как ты не понимаешь. Это как женщина - у каждого должна быть своя!&quot;..<br>Парню 11 лет) растет поколение))<br><br> Otto (18:37:52 14/12/2007)<br>Наши сотрудники не растерялись, предложили объяснить, мол бывают женщины, которые...... )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393751</guid>
<pubDate>2007-12-18 22:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393751</link>
<title>Цитата #393751</title>
<description><![CDATA[&lt;Oblako``&gt; у меня в linux глюков нет<br>&lt;Robby&gt; а мне ваш линукс всю жизнь испортил<br>&lt;Alex&gt; ?<br>&lt;Robby&gt; раньше начальник всем в пример ставил и говорил вот молодец Борис весь день по этажам носится компьютеры оживляет в четвером еле справлялись по всем заявкам<br>&lt;Robby&gt; а теперь весь комбинат переведен на линукс и одмины сланяются без дела. Премию в это ммесяце не выдали !!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393750</guid>
<pubDate>2007-12-18 22:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393750</link>
<title>Цитата #393750</title>
<description><![CDATA[Собрался окончательно покончить с WoW.<br>Удалил персонажа, поменял нароль на заранее сгенерировый из 28 символо включая верхний кейс и цифры, деинсталировал игру, сжог коробки и диски.<br>В общем все как надо сделал.<br><br>Через 2 дня приходит письмо от Близзард (перевод с англ.): &quot;К сожалению ваш аккаунт был украден и все ваши персонажы были удалены. Мы востоновили ваших персонажей и сгенерировали вам временый пароль.<br>Просим прощения за неудобства. Группа поддержки Близзард.&quot;<br><br>...Суки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393749</guid>
<pubDate>2007-12-18 16:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393749</link>
<title>Цитата #393749</title>
<description><![CDATA[Статья &quot;Несколько слов о Bluetooth, EDGE, EMS , GPRS, HSCSD, IRDA, MMS, WAP, Wi-Fi, i-mode, HTML, POP / SMTP-клиент, USB, WCDMA.&quot;<br>Я так понимаю автора статьи по жизни вообще хуй заткнешь)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393747</guid>
<pubDate>2007-12-18 11:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393747</link>
<title>Цитата #393747</title>
<description><![CDATA[aXe<br>хватит бухать лучше займись делом<br><br><br>Racer 91<br>Каким?<br><br><br>aXe<br>вот мы сейчас например, занимаемся тем что посоздавали окошек в лингво со словами припева шоу маст гоу он и тыкаем в произношение каждого слова стараясь попасть в песню)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393745</guid>
<pubDate>2007-12-18 10:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393745</link>
<title>Цитата #393745</title>
<description><![CDATA[XXX: ппц. устанавливал винду на ноут. почти закончил уже. перетаскивать начал на другое место и случайно сидюк открылсЯ...<br>YYY: мистика<br>XXX: угу<br>ZZZ: его стошнило :))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393744</guid>
<pubDate>2007-12-18 10:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393744</link>
<title>Цитата #393744</title>
<description><![CDATA[Мономах: А у нас снег пошёл - прикольно однако!<br>Afx: Ну вот, узнал теперь что это такое?<br>Мономах: Да!  На юге Украины Снег - это одна из мифических субстанций, стоящих в одном ряду с Горячей-Водой-Из-Крана, Дорогой-Без-Выбоин и Зарплатой-Без-Задержек.=))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393743</guid>
<pubDate>2007-12-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393743</link>
<title>Цитата #393743</title>
<description><![CDATA[&lt;Алёнушkа&gt; блин..я ся ощущаю неудачницей... всех нормальных девушек приглашают в нормальные культурно-просветительские места на свиданки, а меня в компьютерный клуб в доту поиграть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393742</guid>
<pubDate>2007-12-18 10:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393742</link>
<title>Цитата #393742</title>
<description><![CDATA[my brains: а я себя идиотом чувствую.. 0_о<br>ezzik13: почему?<br>my brains: интуиция]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393741</guid>
<pubDate>2007-12-18 10:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393741</link>
<title>Цитата #393741</title>
<description><![CDATA[Аптека &quot;Болид&quot;. Я мимо когда хожу, размышляю: либо болиды имеют что-то общее с фармакологией, либо падонки добрались и сюда.<br>(с) samh]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393740</guid>
<pubDate>2007-12-18 00:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393740</link>
<title>Цитата #393740</title>
<description><![CDATA[&lt;quaga&gt;<br>говорят за миг перед смертью у человека проноситься в глазах вся жизнь. я наверно &quot;трудоманьяк&quot;! выхожу ночью с офиса. у нас надстройка этажа идет в здании. Нас предупредили что в 8 вечера уберут лестницу(времянку) между этажами(все уходят в 19-00). так вот целый день  мозгами в проекте.. и короче тупо забываю про лестницу и на автомате со стеклянными глазами иду и конечно падаю в пролет!, и вот летя с ноутом в руках в низ башкой вместо того что бы пролетела перед глазами жизнь или какой нить фрагмент из неё, я думал &quot;-блин на ноуте проект который делал 2 месяца как бы так упасть чтобы ноут не разбить?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393739</guid>
<pubDate>2007-12-17 15:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393739</link>
<title>Цитата #393739</title>
<description><![CDATA[KiT<br>Данька, скажи мне как мужчина мужчине тьфу ты! женщине:)) : что мона подарить парню 25-26 лет на др (в интимных отношениях не состоим) ))???<br><br>Danya<br>самый-самый подарок парню, с которым не состоите в интимных отношениях - интимные отношения. Это то, чего у него гарантированно нет)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393738</guid>
<pubDate>2007-12-17 15:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393738</link>
<title>Цитата #393738</title>
<description><![CDATA[он:у тебя на завтра какие планы?<br>она:так<br>она:мне нужно<br>она:заплатить за телефон<br>она:заплатить за электричество<br>она:принять душ<br>она:эм<br>она:мб приготовить пищу<br>она:...<br>она:одеться<br>он:интересный порядок<br>он:все будут в шоке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393737</guid>
<pubDate>2007-12-17 15:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393737</link>
<title>Цитата #393737</title>
<description><![CDATA[Григ:<br>ты вот можешь мне объяснить что такое интроверт и экстраверт. но тока сваими славами коротко и шоб я понял.<br><br>Лорд:<br>Интроверт - онанист.<br>Экстраверт - мозгоеб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393736</guid>
<pubDate>2007-12-17 15:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393736</link>
<title>Цитата #393736</title>
<description><![CDATA[После того, как один наш сотрудник забыв о камерах наблюдения в кабинетах принялся заниматься китайской гимнастикой тай-цзы у ксерокса, задав тому 100 копий и желая провести это время с толком, с легкой подачи службы безопасности, принявшей эти загадочные телодвижения за колдовские пассы и молитвы, возносимые к аппарату, дабы последний работал, за ним надолго закрепилась слава Великого Заклинателя Ксероксов и Укротителя Принтеров и прочей Оргтехники...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393735</guid>
<pubDate>2007-12-17 15:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393735</link>
<title>Цитата #393735</title>
<description><![CDATA[Примерно про 20-30е годы:<br>&quot;Правда, один раз мы все же попали в балет на гастроли Мариинки. Поскольку все старые спектакли все еще были запрещены, а новые только создавались, театры прибегали к немыслимым ухищрениям. Так, балет, который мы смотрели, именовался &quot;Сон красноармейца Иванова&quot;. Красноармеец Иванов стоит на посту. Потом его сменяют. Он танцует в казарму, снимает шинель и сапоги — и засыпает. Ему снится сон... что бы вы думали? Конечно, &quot;Лебединое озеро&quot;. В финале красноармеец Иванов просыпается, надевает шинель и сапоги и танцует на пост. Занавес.&quot;<br><br>Андрей Лазарчук (с)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393734</guid>
<pubDate>2007-12-17 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393734</link>
<title>Цитата #393734</title>
<description><![CDATA[Ничто так не делает людей такими общительными с вами, как фраза: &quot;Ну лан, я пошел, мне тут надо сделать кое-че...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393733</guid>
<pubDate>2007-12-17 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393733</link>
<title>Цитата #393733</title>
<description><![CDATA[&lt;fatal_interrupt&gt; не переходи по сылке от контакта 273467564 - это вирус. знаешь, какое чувство собственного превосходства я испытал, когда я совершенно не боясь перешел по ссылке... закачка началась сама собой, не открывая страницу, не спрашивая ни о чем...  вирус вероломно вторгся в мою машину и робко спросил: &quot;а через что открыться?&quot; я открыл его через текстовый редактор, что равносильно распятию его на кресте... текст оказался бинарным файлом, который чтото делает с одной из системных библиотек - mzkernel32.dll. думаю, он бы долго ее искал в линухе... лан, не буду глумиться над бедолагой - удалю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393732</guid>
<pubDate>2007-12-17 15:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393732</link>
<title>Цитата #393732</title>
<description><![CDATA[с какого то форума<br>Срочно нужна помощь!!!<br>Возвращаюсь домой. Поднимаюсь на лифте. За два этажа до своего чувствую запах табачного дыма, причём, запах незнакомого мне табака. Понимаю, что это где-то в районе моего этажа. &quot;Засада!&quot;,- думаю я. Не останавливаясь, еду на последний этаж (лифт позволяет), там, подумав, решил не спускаться в подъезд, ибо он мог быть уже перекрыт. Спускаюсь по пожарной лестнице и бегу в ближайшее интернет-кафе. Вот сейчас пишу оттуда. Вопрос, ЧТО МНЕ ДЕЛАТЬ?<br><br>Ответы и Комментарии:<br>...<br>была такая же проблема в метро была!<br>ехал в первом вагоне, сотоял рядом с дверью машиниста. Вдруг почувствовал запах сигаретного дыма. Явно Прима без фильтра. Но не растерялся, сгруппировался весь, напрягся (аж лиццо покраснело) но вида не подал. Проезал на всякий случай свою остановку (хорошо, что по кольцу ехал - сделал три круга) и вышел не в ту сторону.<br>Быстро дошел до эскалатора и уставившись в мониторы Дежурного по эскалаторы стал тщательно высматроивать злоумышленников, некоторые подозрительные лица перерисовывал себе в блокнот.<br>Постоял так час, убедился что хвоста за мной нет и быстро вышел в город через двери с надписью &quot;Выхода нет&quot;.<br>Успел во-время! Уже выходя слышал, как сзади громко говорили: &quot;Ну чо, кто санитаров вызывал?&quot;<br>...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393731</guid>
<pubDate>2007-12-17 15:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393731</link>
<title>Цитата #393731</title>
<description><![CDATA[xxx: назначение платежа сейчас сижу и читаю... нифига не понимаю...: <br>xxx: По счету №30 от 15/05/07г. за концевыебалки К/Б Г\П 5 тн. Сумма 104000-00 в т.ч. НДС 18% 15864-41<br>xxx: за что они платят??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393730</guid>
<pubDate>2007-12-17 15:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393730</link>
<title>Цитата #393730</title>
<description><![CDATA[- ... молодняк задрал уже, считают себя самыми умными, нихера не слушают. 22 года, а гонору на все 50   8(( <br>- вызови его на дуэль  :)))  мы пару раз  так делали  :)))<br>- на сковородках  чтоли? жалко дурака<br>- нет, на компах ))) Садились просто и чертили одинаковые ч-жи, кто быстрее, без ошибок. Никакой гонор не попрет против 10 лет опыта. Мой рекорд 3 часа против 8.5 часов, при том что я еще по аське болтал  :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393729</guid>
<pubDate>2007-12-17 15:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393729</link>
<title>Цитата #393729</title>
<description><![CDATA[Пример пропаганды в условиях окружения. Однажды , где-то в лесистой области Украины, наши взяли в кольцо крупную группировку немцев. Немцы сдаваться не хотели , были весьма неплохо вооружены и т.д. Тогда по периметру этого окружения провели колючую проволоку и навесили указателей – «Лагерь для военнопленных» … В итоге охеревшие от такой наглости немцы (сколько их было, не помню, но от 20 тысяч или больше) сдались]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393728</guid>
<pubDate>2007-12-16 14:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393728</link>
<title>Цитата #393728</title>
<description><![CDATA[OPEN: Мы с ней давно встречаемся не смотря даже на то что мы абсолютно разные. Мы даже любим разных людей, я-её, а она меня. :-)<br>Anisa: А у нас с моим несколько иная ситуация - мы любим ОДНОГО человека... Я-его, а он себя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393727</guid>
<pubDate>2007-12-16 14:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393727</link>
<title>Цитата #393727</title>
<description><![CDATA[Как-то запозднился просиживая за компом в инете. Чувствую что начинаю засыпать за столом, но в голову очень вовремя, пришла идея лечь в кровать, все же 2:30 ночи, а утром на работу. В общем-то ночь я не заметил вообще, но чувствую что меня будит утром жена, (это я потом догадался, так как просыбаюсь я по утрам тяжко) Небольшое отступление: обычно я начинаю бредить, озвучивая свои сны в реале, типа того как :-&quot;Пусть город живет&quot; (что имел ввиду сам не знаю), в общем что-то подобные бреды, уже и не припомню ..., так вот БУДЕТ МЕНЯ ЖЕНА, а мне снится, отчетливо причем снится, сон что я - АРХИВ WinRar и меня качают из интернета, а жена-то будет...я не поддаюсь ей...Она приходит в бешенство и переходит на крик... И тут я помню, что открываю глаза и говорю - &quot;ОЛЬ, ТЫ НЕ МОЖЕШЬ МЕНЯ ОТКРЫТЬ, Я ЕЩЕ НЕ СКАЧАЛСЯ&quot; Глаза жены не забуду никогда!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393726</guid>
<pubDate>2007-12-16 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393726</link>
<title>Цитата #393726</title>
<description><![CDATA[(о подключении к инету)<br>Bolg@r: Меня 1.5 месяца подключали. Звонил через день - Эффекта ноль. Я уже их мелодию в трубке наизусть выучил, на гитаре подобрал соло и слова придумал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393725</guid>
<pubDate>2007-12-16 13:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393725</link>
<title>Цитата #393725</title>
<description><![CDATA[Alex: Я вырубаю будильник как токо он начинает звонить и просыпаю... <br><br>Anafemest: А ты положи его на другой край комнаты чтоп для того чтоп выключить вставать нада..<br><br>*На следующее утро:<br>Sinigami: Слух такие фотки класные ща намутила ;)<br><br>Anafemest: м?<br><br>Sinigami: Представь такая страшная картина - Студент заснул, пока полз по полу от дивана к будильнику. <br><br>Anafemest: бля буди Саню!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393724</guid>
<pubDate>2007-12-16 02:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393724</link>
<title>Цитата #393724</title>
<description><![CDATA[Cheereo: в жизни каждого юзверя наступает момент, когда чистую клавиатуру проще купить. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393723</guid>
<pubDate>2007-12-16 02:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393723</link>
<title>Цитата #393723</title>
<description><![CDATA[Цитата из справочника по ПХП 5<br>(речь идет о том, что чем меньше исходного кода страницы увидит пользователь, тем лучше)<br><br>*Примечание*<br>Возможно, вы спросите, нахмурив брови: &quot;Что же, с точки зрения программиста хороший пользователь - слепой пользователь?&quot; Тогда мы ответим: &quot;Что вы, нет и еще раз нет! Такой пользователь хорош лишь для дизайнера, а для программиста же желателен пользоватеь безрукий(или, по крайней мере, лишенный клавиатуры и мыши)&quot;.<br><br>by Fakka]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393722</guid>
<pubDate>2007-12-16 02:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393722</link>
<title>Цитата #393722</title>
<description><![CDATA[Chekhov: Елена, когда в теме сообщения написано &quot;туда-сюда, недорого&quot;, не всякий поймет, что речь идет об авиаперевозках...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393720</guid>
<pubDate>2007-12-16 02:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393720</link>
<title>Цитата #393720</title>
<description><![CDATA[Мэр лужков у нас уже есть. Теперь будет президент медведев.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393719</guid>
<pubDate>2007-12-16 02:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393719</link>
<title>Цитата #393719</title>
<description><![CDATA[kasper-nn &amp;#8206;(2:18):<br>От нехер делать... слепил из свечек куклу-вуду насяльника... Повесил на дартс-мишень в комнате дежурной смены... щаз зашел - торчат не только дротики, но иголки, саморезы и  ДВЕ ВЯЗАЛЬНЫЕ СПИЦЫ!!!!!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393718</guid>
<pubDate>2007-12-16 02:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393718</link>
<title>Цитата #393718</title>
<description><![CDATA[зайка&gt; Миииш, помоги, плиз. У меня тут программа не получается, ошибка вылетает :'(<br>Melvin&gt; Я занят.. Ладно давай код.<br>зайка&gt; вот, в четвертой строке:<br>зайка&gt; bool Reshenie(int a,b)<br>зайка&gt; {<br>зайка&gt;    bool temp<br>зайка&gt;    if (a&lt;b) then temp = falos;<br>зайка&gt;    else {<br>зайка&gt; Че делать?..<br>Melvin&gt; Ты help невнимательно читала... То, что ты написала пишется с двумя &quot;l&quot;. Короче, ща приеду, объясню]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393717</guid>
<pubDate>2007-12-16 01:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393717</link>
<title>Цитата #393717</title>
<description><![CDATA[Atreides: Получили сообщение про нашего начальника отдела программистов в Австрии:<br>&quot;Михаэль в больнице (он поломал свою ногу когда читал емэйл)&quot;<br>Atreides: австрийский емэйл сцуко настолько суров...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393716</guid>
<pubDate>2007-12-16 01:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393716</link>
<title>Цитата #393716</title>
<description><![CDATA[xxx: Сдавал сегодня математику. <br>xxx: Сделал все задания очень быстро, еще полтора часа проверял, просто сидел - дурью маялся... Даже ушел с экзамена на 30 минут раньше (пожрал-поссал и т.д.) <br>xxx: И еще радовался, как я круто решил 5 примеров за 2 часа (даже слегка удивляясь, чего эт дали так много времени?!)<br>xxx: А после экзамена выяснилось, что если бы я, мудила хренов, перевернул листик с заданиями, то нашел бы еще 5 задач...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393715</guid>
<pubDate>2007-12-16 01:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393715</link>
<title>Цитата #393715</title>
<description><![CDATA[В темноте положила системный блок на кровать,которая у мну никогда не заправлена..пришла заботливая бабушка пока я ванной была и так же в темноте поправила одеяло..прихожу включая свет и вижу на кровати комп, до подборотка укрытый одеялом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393714</guid>
<pubDate>2007-12-16 01:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393714</link>
<title>Цитата #393714</title>
<description><![CDATA[Ща нэт пропал... Званю провайдру, отвечает девушко:<br>Девушко:&quot; Здравсвуйте, Вы позвонили...&quot;<br>Я: &quot;Тех. поддержку ...&quot;<br>Девушко: &quot;А они к НГ готовяться и подойти не могут&quot;<br>Я: &quot; Всмысле?&quot;<br>Девушко: &quot;Они ловят символ наступающего года чтоб она кабеля больше не грызла!... БЛЯ!! ОНА ТУТА!!!&quot;<br>и трубка кладется...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393713</guid>
<pubDate>2007-12-16 01:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393713</link>
<title>Цитата #393713</title>
<description><![CDATA[&lt;Ponchik&gt; Бля, вот как токо одеваеш дырявые носки, сразу в гости зовут! Что за проклятье]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393712</guid>
<pubDate>2007-12-15 13:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393712</link>
<title>Цитата #393712</title>
<description><![CDATA[Aldor: К нам тут приехала делегация программистов из Таджикистана. У нас главная разнарядка: НЕ РЖАТЬ!!! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393711</guid>
<pubDate>2007-12-15 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393711</link>
<title>Цитата #393711</title>
<description><![CDATA[ZZZ ну а опиши как они внешне! она точнее. ты ее на кофе вытаскивал?<br>ХХХ Митя, я ни в чём не уверен, я был пьян в жопу. Нет, мы в компании случайно встретились<br>ZZZ :-D внешне то что собой представляет?<br>ХХХ Одно могу сказать точно. Она не отталкивающая и опрятная. На крепкую 4 по 5 балльной. Ну и показалось, что домашняя<br>ZZZ как колбаса… знаешь Женя, это все говорит о том, что НЕ ДАСТ<br>ХХХ Но есть одно &quot;НО&quot;<br>ZZZ какое но? у нее член?<br>ХХХ Нет. Хуже. По состоянию на вчерашний день она не читала &quot;Братья Карамазовы&quot;<br>ZZZ Брат, не хочу тебя расстраивать.....может ты отвернешься от меня после моих слов....НОЯ ТОЖЕ НИ ХУЯ НЕ ЧИТАЛ! КАРАМАЗОВЫХ<br>ХХХ Митя, я тебя никада, слышишь, никада ебать не собирался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393710</guid>
<pubDate>2007-12-15 11:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393710</link>
<title>Цитата #393710</title>
<description><![CDATA[&lt;eXuss&gt; цуко самовнушение страшная сила<br>&lt;eXuss&gt; вот поставил дрова на видюху чуть лучше но такое ощущение что все стало четким сочным ярким<br>&lt;eXuss&gt; хотя чую что один хер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393709</guid>
<pubDate>2007-12-15 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393709</link>
<title>Цитата #393709</title>
<description><![CDATA[WinnorOkOmo: самый страшный звук в серверной - тишина...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393708</guid>
<pubDate>2007-12-15 10:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393708</link>
<title>Цитата #393708</title>
<description><![CDATA[Бранд<br>Комплименты - оружие слабых мужчин. Сильные всегда говорят правду<br>Vik<br>вот почему мало сильных мужчин)) они просто не выживают после сказанного)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393707</guid>
<pubDate>2007-12-15 10:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393707</link>
<title>Цитата #393707</title>
<description><![CDATA[-- G<br>В Ростов ищецца программер на Яве<br><br>-- Л<br>круто<br><br>-- G<br>зп - несколько тыс уе по собеседованию<br><br>-- Л<br>вау<br><br>-- Л<br>а почему на мотоцикле?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393706</guid>
<pubDate>2007-12-15 10:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393706</link>
<title>Цитата #393706</title>
<description><![CDATA[У меня знакомый на флоте служил. Очень их чайки доставали. Так вот они (служивые, не чайки) брали карбид, облепливали хлебом и кидали вверх. Эти птеродактели их на лету жрали. Потом где–то за дюнами взрывались…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393705</guid>
<pubDate>2007-12-15 10:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393705</link>
<title>Цитата #393705</title>
<description><![CDATA[&lt;D-Arts&gt; Уборщица совсем обнаглела <br>&lt;D-Arts&gt; Говорит если не будете платить зарплату - уйду в кёрлинг ;(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393704</guid>
<pubDate>2007-12-15 10:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393704</link>
<title>Цитата #393704</title>
<description><![CDATA[Iren&gt; будет неплохо, если я сдам зачёт по ТГП<br> Spiritus Sancti&gt; ТГП это што?<br> Iren&gt; Теория государства и права<br> Spiritus Sancti&gt; ясн<br> Iren&gt; день трехбуквенных слов?<br> Spiritus Sancti&gt; нед<br> Spiritus Sancti&gt; бля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393703</guid>
<pubDate>2007-12-15 10:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393703</link>
<title>Цитата #393703</title>
<description><![CDATA[XXX<br>у меня сон точно цветной был. Я хорошо помню камуфляжную расцветку вертолёта, с которого прыгали<br><br>YYY<br>по секрету тебе скажу <br>цветные сны - это первый признак шЫзофрении<br><br>XXX<br>я тебе по секрету скажу - сны про службу в армии перед сессией - вообще хуёвая примета]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393702</guid>
<pubDate>2007-12-15 10:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393702</link>
<title>Цитата #393702</title>
<description><![CDATA[Вышел покурить на лестницу. По ней поднимаются бухгалтер из соседней компании с огромной коробкой и секретарь с кучей папок, и беседуют:<br>- Чёта переезжать не много желающих нашлось. Кстати а где эти четыре оболтуса, наши админы??? <br>- Они заняты, они поехали винчестер покупать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393701</guid>
<pubDate>2007-12-15 04:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393701</link>
<title>Цитата #393701</title>
<description><![CDATA[ххх: ты свободен, я не мешаю<br>yyy: это гипноз?))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393700</guid>
<pubDate>2007-12-14 11:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393700</link>
<title>Цитата #393700</title>
<description><![CDATA[Korvin:<br>Все же, как мы тут посовещались - вопрос на сообразительность получается неплохой. <br><br>Какое СЕТЕВОЕ ОБОРУДОВАНИЕ имеет порты RJ45, но не имеет на них МАК-адресов? )<br>Селениус:<br>Хаб, репитер, некоторые ATС, всякие PON-модемы.<br>NuII:<br>Обжимка.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393698</guid>
<pubDate>2007-12-14 03:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393698</link>
<title>Цитата #393698</title>
<description><![CDATA[во избежание подобных случаев вместо голосования карточками, которые можно вырвать, украсть и т.п. нужно сделать систему которая работает на основе сканирования отпечатков пальцев, технология уже давно позволяет. <br><br>типо, дырка специальная, засунул указательный палец -- &quot;за&quot;, средний палец -- &quot;против&quot;, а если засунул что-нть другое не по регламенту  - система блокирует засунутый объект до прихода специальной комиссии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393697</guid>
<pubDate>2007-12-14 03:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393697</link>
<title>Цитата #393697</title>
<description><![CDATA[Nezabudka <br>в детстве я тоже думала что игрушки разговаривают и оживают в  12 часов<br><br> Компот <br>А ночью, когда секс-шоп закрывается, товар начинает приставать друг к другу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393696</guid>
<pubDate>2007-12-14 03:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393696</link>
<title>Цитата #393696</title>
<description><![CDATA[Т: Когда изобрели компас, он тоже сначала не везде ловил?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393695</guid>
<pubDate>2007-12-14 03:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393695</link>
<title>Цитата #393695</title>
<description><![CDATA[1: Зачем переезжать? Я люблю наш бизнесцентр, не за то, что он находится у черта на куличках, не за то, что он выглядит как останки ВТЦ после тарана самолетами террористов, не за мизерную арендную плату, не за тонкие стены - мечту промышленных шпионов, а за то, что выйдя покурить на территорию внутренней стоянки можно услышать как из окон частной музыкальной школы доносится развеселая &quot;хава нагила&quot; исполняемая на баяне, гармони и деревянных ложках.<br><br>2: я так и отпишу шефу: мы против переезда в другой офис из-за патологической приверженности к суровому реализму и межкультурному трэшу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393694</guid>
<pubDate>2007-12-14 03:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393694</link>
<title>Цитата #393694</title>
<description><![CDATA[&lt;0berst&gt; я тут делаю ребенку из ваты и ПВА снегурочку<br>&lt;0berst&gt; не знаю, какое оно снегурочко, но мумия вышла охуительная]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393693</guid>
<pubDate>2007-12-14 03:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393693</link>
<title>Цитата #393693</title>
<description><![CDATA[&lt;@[VIP]&gt; от вопрос: какие существуют типы окон?<br>&lt;@redrum&gt; стеклопластик<br>&lt;@redrum&gt; дерево<br>&lt;@redrum&gt; помоему<br>&lt;@[VIP]&gt; диалоговое, модальное, окно внутри окна, :)))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393692</guid>
<pubDate>2007-12-14 03:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393692</link>
<title>Цитата #393692</title>
<description><![CDATA[&lt;brainsystem&gt; насоветовала мне<br>&lt;brainsystem&gt; в следующий раз послушаю тебя и сделаю все наоборот<br>&lt;heartu&gt; окей<br>&lt;heartu&gt; не суй член в кухонный комбайн]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393691</guid>
<pubDate>2007-12-14 03:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393691</link>
<title>Цитата #393691</title>
<description><![CDATA[Vortex: Ты фильм &quot;День Сурка&quot; смотрел?<br>Михаил: угу<br>Vortex: Полюбому у главного героя в биосе батарейка села..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393690</guid>
<pubDate>2007-12-14 03:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393690</link>
<title>Цитата #393690</title>
<description><![CDATA[A: запланировал на ночь хулиганство.<br>подскажите, как лучше выносить парковочные столбики.<br>Есть стальной трос 12мм.<br>Я вот думаю привязать за передний крюк и разгоняться метра 4. В самый последний момент выжимать сцепление, чтоб особо нагрузки не было.<br>Кто чо думает? Может задом лучше? А не ебанет ли этим отлетевшим столбом потом в лобовуху?<br><br>B: ты если пизды хочешь получить, есть проще способы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393689</guid>
<pubDate>2007-12-14 03:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393689</link>
<title>Цитата #393689</title>
<description><![CDATA[Прикинь, са мной ф кабинете сидят два конструктора, парни с вышкой, инженеры, все дела... Наблюдал картину: они принесли в кабинет кипяток в кружках, один достал пакетик &quot;Кофий 3-in-1&quot;, высыпал содержимое в кипяток, скрутил пакетик и стал мешать напиток как ложкой. Другой парень, видя это, выдает:&quot;Че ты мучаешься с этим пакетом, возьми отвертку...&quot; о_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393688</guid>
<pubDate>2007-12-14 03:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393688</link>
<title>Цитата #393688</title>
<description><![CDATA[Snoop<br>ага, я с понедельника еще толком не спал(((<br>ХХХ<br>Линейка?)  <br>Snoop<br>ага блять, еще цыркуль, лекало и лист А2(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393687</guid>
<pubDate>2007-12-14 03:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393687</link>
<title>Цитата #393687</title>
<description><![CDATA[Лень — когда ты точно знаешь, что у тебя на компе это есть, но так лень искать, что легче скачать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393686</guid>
<pubDate>2007-12-13 23:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393686</link>
<title>Цитата #393686</title>
<description><![CDATA[Exp3rT: Работаю в интернет-магазине духов.У нас есть новогоднее предложение,кароче покупают духи и получают подарок-рамку,на которой изображены мышка и шарик.Так вот,о подарке написано так: &quot;Подарок-рамка(мышка и шарик)&quot;.<br>Так вот эти придурки-клиенты потом звонят и требуют им мышь и шарик.Выслали самому ретивому мышку от компа и анальные шарики.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393685</guid>
<pubDate>2007-12-13 23:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393685</link>
<title>Цитата #393685</title>
<description><![CDATA[eyedol&gt;ты поймешь, что возвысился над окружающими, когда на неудобные вопросы вроде &quot;почему ты все время... ?&quot; начнешь вместо &quot;а тебя ебёт?&quot; отвечать &quot;это часть моей жизненной философии&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393684</guid>
<pubDate>2007-12-13 23:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393684</link>
<title>Цитата #393684</title>
<description><![CDATA[xxx: устанавливаю винду, а винт не определяется.<br>xxx: перезагружаю комп, залажу в биос - и там винта нет.<br>xxx: ну всё - думаю - хоронить пора - залажу в системник - посмотреть, чё там тварится...<br>xxx: с винтом все нормально - вон он сука на столе лежит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393683</guid>
<pubDate>2007-12-13 23:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393683</link>
<title>Цитата #393683</title>
<description><![CDATA[Never_Forget: пойдёшь с нами на НГ бухать?<br>Min_Zdrav: нет, буду дома...если с женой не поссорюсь...<br>Never_Forget: ну ты уж постарайся, всё-таки Новый год. :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393682</guid>
<pubDate>2007-12-13 23:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393682</link>
<title>Цитата #393682</title>
<description><![CDATA[XXX (20:45:29 11/12/2007)<br>ты мне такие страсти говоришь))<br><br>YYY(20:45:36 11/12/2007)<br>страсти?????<br><br>YYY(20:45:48 11/12/2007)<br>детка....ты не знаешь что такое страсть:-D<br><br>YYY(20:46:56 11/12/2007)<br>страсть..это когда...я занималась сексом с бывшим...привязала его к батарее и нежно трахала......<br><br>YYY(20:47:01 11/12/2007)<br>и тут пришла мама домой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393681</guid>
<pubDate>2007-12-13 23:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393681</link>
<title>Цитата #393681</title>
<description><![CDATA[&lt;Chester&gt; Нужны были срочно две направленные wi-fi антенны, найти нигде не могли, поэтому решили собрать сами<br><br>&lt;Chester&gt; глаза продавщицы были примерно такие о_0, когда я попросил банку ананасов консервированых, а потом начал измерять линейкой диаметр и высоту банки =)))<br><br>&lt;Chester&gt; Мне страшно подумать что скажет клиент когда к нему приедут с двумя консервными банками, закрепленных на 2х метровых трубах. 8-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393680</guid>
<pubDate>2007-12-13 23:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393680</link>
<title>Цитата #393680</title>
<description><![CDATA[N: (об LC200) а мне не нра  хотя! головой понимаю, что очень практичная машина - отцу своему купил бы совершенно точно!<br>О: Андрей, я давно хотел признаться но боялся сказать - я твой отец, купи мне крузак.<br>N: Па, ты мне не купил машинку на радиоуправлении за 25 рублев в 85ом - отдыхай без крузака пока что <br>О: зато я тебе диплом купил в 98ом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393679</guid>
<pubDate>2007-12-13 23:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393679</link>
<title>Цитата #393679</title>
<description><![CDATA[Crossf1re (19:55:43 9/10/2006)<br>как гениально объяснил бэк про нашего барабанщика<br><br>Crossf1re (19:55:57 9/10/2006)<br>восьмиклассника у которого 3 девки<br><br>Crossf1re (19:56:28 9/10/2006)<br>он слишком рано начал жить половой жизнью поэтому у него не развиты руки и он плохо стучит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393678</guid>
<pubDate>2007-12-13 23:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393678</link>
<title>Цитата #393678</title>
<description><![CDATA[Seaman писал(а):<br>Интеллигентные хабы VS тупые свичи. Прямо таки кружок эрудитов ПТУ против институтского быдла<br><br>(c) sysadmins.ru]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393677</guid>
<pubDate>2007-12-13 23:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393677</link>
<title>Цитата #393677</title>
<description><![CDATA[Склад<br>в предложение стоит винт самсунг, приехали морские ворота (модель рыбка ), будешь пересогласовывать аль так повезем без пересогласования?<br><br>Склад<br>чё с винтом делать?<br><br>Магазин<br>Морские ворота?<br>модель рыбка?<br><br>Склад<br>Сигейт баракуда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393675</guid>
<pubDate>2007-12-13 23:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393675</link>
<title>Цитата #393675</title>
<description><![CDATA[&lt;^3n0t^&gt; щас посмотрел на свою лабу, хз как оно работает. теперь я понимаю что чувствовал создатель франкенштейна глядя на своё творние<br>&lt;^3n0t^&gt; ОНО ЖИВОЕ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393674</guid>
<pubDate>2007-12-13 23:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393674</link>
<title>Цитата #393674</title>
<description><![CDATA[Я (04:30:53 12/12/2007)<br>а я умнее))) :-P<br><br> Она (04:31:15 12/12/2007)<br>;-) не думаю)<br><br> Я (04:31:26 12/12/2007)<br>воооооот! ))))<br>вот поэтому я и умнее)))))))))))))))))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393673</guid>
<pubDate>2007-12-13 23:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393673</link>
<title>Цитата #393673</title>
<description><![CDATA[Наташа (23:12:35 9/12/2007)<br>и у меня все ок, свет у тебя уже включили? <br> Русляк (23:12:47 9/12/2007)<br>подумай))<br> Наташа (23:13:17 9/12/2007)<br>думаю, что нет, правильно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393672</guid>
<pubDate>2007-12-13 22:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393672</link>
<title>Цитата #393672</title>
<description><![CDATA[Вот в Екатеринбурге сначала был магазин компьютерной техники &quot;Матрица&quot;, он закрылся, на его месте открылся салон сотовой связи &quot;Нео&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393671</guid>
<pubDate>2007-12-13 22:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393671</link>
<title>Цитата #393671</title>
<description><![CDATA[xxx: Прикинь в гугле ввел &quot;rich faces demo&quot;, это AJAXовая вроде технология. Так он мне предложил www.gayrussia.ru <br>yyy: а у меня все ок.<br>yyy: кстати ты слышал, Гугл теперь вроде выдаёт результаты, учитывая то, что ты искал до этого?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393670</guid>
<pubDate>2007-12-13 18:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393670</link>
<title>Цитата #393670</title>
<description><![CDATA[xxx: бля, я с виндой вожусь уже несколько часов...<br>yyy: накосячил?<br>xxx: неее, ты че. Не веришь в меня как в ИТшника? ;)<br>yyy: верю...<br>yyy: настоящий ИТшник никада не признаецо, что запорол себе Винды )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393669</guid>
<pubDate>2007-12-13 18:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393669</link>
<title>Цитата #393669</title>
<description><![CDATA[Интересно а как будет выглядеть в биокомпьютерах блок питания... Такая по*бень с зубами?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393668</guid>
<pubDate>2007-12-13 18:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393668</link>
<title>Цитата #393668</title>
<description><![CDATA[&lt;DimaV&gt; Как азбукой морзе, сбрасывая звонок, объяснить другу, у которого кончились деньги, что у тебя их тоже нет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393667</guid>
<pubDate>2007-12-13 18:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393667</link>
<title>Цитата #393667</title>
<description><![CDATA[(Интернет барахолка)<br>ххх (16:25)<br>меньше чем за 2000р не отдам!<br>ууу (16:29) неа много<br>ххх (16:35) уговорил 1900<br>ххх (17:38) 1800<br>ххх (17:43) ты меня разоришь! 1650 и по рукам...<br>ххх (17:51) мне седня продать надо! давай 1500 но самовывоз<br>ххх (19:15) если сегодня заберешь то за ШТУКУ отдам!<br>ууу (19:26) я наверно до завтра подожду.Ты мне его домой приведешь еще и денег дашь!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393666</guid>
<pubDate>2007-12-13 18:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393666</link>
<title>Цитата #393666</title>
<description><![CDATA[* в чат вошла &lt;btrfly&gt; <br>&lt;Сосна&gt; btrfly: бабачька ) <br>&lt;Сосна&gt; btrfly: или летающий БТР ....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393665</guid>
<pubDate>2007-12-13 18:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393665</link>
<title>Цитата #393665</title>
<description><![CDATA[Nelika:<br>в инстансе Московское метро самый пиздец- это респаун бабки с тележкой посреди перехода]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393664</guid>
<pubDate>2007-12-13 16:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393664</link>
<title>Цитата #393664</title>
<description><![CDATA[HiTek<br>победил я машинку свою. фсе мне постирала и посушила. <br><br>HiTek<br>жалко тока утром чай не приготовила<br><br>Natalia (09:43:02 20/11/2007)<br>:-D<br><br>Natalia<br>а ты ее научи чай те готовить)))<br><br>HiTek<br>ага<br>вместо порошка засыпаешь сахар и заварку<br>ставишь 95 градусов, 1200 оборотов<br>таймер на 1 час и включаешь<br>главное успеть канистру под сливной шланг подставить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393663</guid>
<pubDate>2007-12-13 16:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393663</link>
<title>Цитата #393663</title>
<description><![CDATA[Win32x: <br>TCP/IP : Connecting people...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393660</guid>
<pubDate>2007-12-13 16:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393660</link>
<title>Цитата #393660</title>
<description><![CDATA[Едет веб-мастер в поезде и слышит: &lt;td&gt;&lt;/td&gt; ... &lt;td&gt;&lt;/td&gt; ... &lt;td&gt;&lt;/td&gt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393659</guid>
<pubDate>2007-12-13 16:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393659</link>
<title>Цитата #393659</title>
<description><![CDATA[прихожу в 8 утра в кафе с ноутбуком на перевес. до этого не спал всю ночь - ебашил сайт и читал баш. у входа стоит хостес - женщина лет 45, в майке с алукардом. я, сонный, весь сцуко обглюченый, спрашиваю: &quot;это канал об аниме?&quot;.<br>В ответ получаю: &quot;да, вайфай у нас есть. патчить ниче не надо.&quot;<br><br>помоему это уже ваще пиздец просто какой-то О_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393658</guid>
<pubDate>2007-12-13 16:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393658</link>
<title>Цитата #393658</title>
<description><![CDATA[&lt;xz&gt; По-моему человек паук, когда одет в свой костюм, должен говорить как Кенни]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393657</guid>
<pubDate>2007-12-13 16:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393657</link>
<title>Цитата #393657</title>
<description><![CDATA[SancheZ<br>вот раньше как было - старый маленький телевизор, денди, заигранные до невозможности картриджи...босоногое деццтво...а сейчас - 40-дюймовая ЖК панель, к которой подключен ноут с крутым навороченным джойстиком...на ноуте эмулятор сеги и ты сидишь, играешь в те самые допотопные игрушки и на лице дебильная улыбка счастья...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393656</guid>
<pubDate>2007-12-13 16:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393656</link>
<title>Цитата #393656</title>
<description><![CDATA[Узнал недавно что если на тебя работают 51% инвалидов - налоги не платишь.<br>Сотрудников ждёт сюрприз ]:-&gt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393655</guid>
<pubDate>2007-12-13 04:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393655</link>
<title>Цитата #393655</title>
<description><![CDATA[короче купили литр колы. Открыли, по-резкому запихали туда полпачки ментоса, встрясли сильно, закрыли, подождали пока пена уляжется. поставили на стол перед универом в палатке. И сидим разговариваем. Подходит чувак, один из самых наглых, никого не спрашивая берет колу, говорит &quot;я ща попью, вы не против&quot;, и одним движением откручивает крышку ))) фонтан в ебло и урок на всю жизнь что надо спрашивать разрешения перед использованием]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393654</guid>
<pubDate>2007-12-13 04:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393654</link>
<title>Цитата #393654</title>
<description><![CDATA[Wlas <br>помню на 3м курсе увлекался хренью, програмированием низкоуровневым видеоадаптеров<br><br> Wlas<br>как же мона было раньше над видяхами извращаться<br><br> Wlas<br>щас они просто блокируют всякие опасные моменты<br><br> Wlas<br>самый опасный прикол был с изменением развертки, када всю картинку сжимаешь в точку и перемещаешь ее по монитору, мона было выжигать надписи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393653</guid>
<pubDate>2007-12-13 04:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393653</link>
<title>Цитата #393653</title>
<description><![CDATA[xxx: Сижу, делаю программу, подходит начальник и начинает критиковать мой дизайн. Говорит, что цвета в программе кричащие.<br>xxx: Коллега смотрит в монитор, изрекает &quot;Они кричат - ПОВЫСЬТЕ МНЕ ЗАРПЛАТУ!&quot;, и тут же получает удар по голове от начальника.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393652</guid>
<pubDate>2007-12-13 04:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393652</link>
<title>Цитата #393652</title>
<description><![CDATA[Lilith: Щас подъезжаю на парковку, смотрю, какой-то мудило припарковал свой микроавтобус поперек. Не по линиям, а просто у бордюра поставил. Но за ним как раз место для матиза. Ну, я на него и становлюсь. Запираю машину, уже отошла -- идет, голубь.<br>-- Эй, -- кричит, -- девушка, а как я выезжать теперь буду?<br>-- Не знаю, -- говорю, -- я брюнетка.<br>-- ?<br>-- Ну, была бы блондинкой, может, знала бы, как выезжают, если поперек запарковались, но я, увы, брюнетка.<br>Чувак, по-моему, покраснел :) Плюнул и полез в свое авто, вытанцовывать в ограниченном пространстве :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393650</guid>
<pubDate>2007-12-13 04:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393650</link>
<title>Цитата #393650</title>
<description><![CDATA[Blane :<br>звонид бабужко. ну совсем на издыхании. спрашивает, цены, спецификацию. пока говорит предложение, забывает его начало и так далее. я ей рассказываю-рассказываю. потом грю извините, убираю от головы телефон и ацки чихаю. подношу обратно, грю алло. она - добрый день]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393649</guid>
<pubDate>2007-12-13 04:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393649</link>
<title>Цитата #393649</title>
<description><![CDATA[&lt;LX&gt;: Вот так вот нарисуешь подруге по пьяне в паспорте усы с бородой, а выяснится это только когда она на выборы пойдет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393648</guid>
<pubDate>2007-12-13 04:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393648</link>
<title>Цитата #393648</title>
<description><![CDATA[Сижу за компом.<br>Жена из другой комнаты: <br>- Мяу! <br>Я в ответ: <br>- Угу....<br>- Мяу! <br>- Угу...<br>- Че &quot;угу&quot;-то??? Мне тут скучно.....<br>- &quot;Угу&quot; - это сигнал, что самец находится на территории прайда, но пока занят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393647</guid>
<pubDate>2007-12-13 04:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393647</link>
<title>Цитата #393647</title>
<description><![CDATA[xxx: купил леденцы от кашля... почитал состав... &quot;...Базилик священный... Абрус молитвенный...&quot;...<br>xxx: что-то по-моему не от кашля леденцы-то]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393646</guid>
<pubDate>2007-12-13 04:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393646</link>
<title>Цитата #393646</title>
<description><![CDATA[Sadist:некропост? да вы даже не представляете себе, что такое настоящий некропост!!!<br><br>вот когда под надписью &quot;Фофан - чёрт&quot;, висевшую на стенке дома с первой половины 90-х годов, ктото в 2007 дописывает &quot;схуяли?!&quot; вот это некропост!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393645</guid>
<pubDate>2007-12-13 04:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393645</link>
<title>Цитата #393645</title>
<description><![CDATA[Нам намедни подарили двух котят - кота и кошечку. Кошечка красивая такая, пушистая, но ленивая штопипец, медлительная. А котяра шустрый, зараза, хрен поймаешь. Подумал и назвал их, соответственно, Вистой и Линуксом.<br>Через годик планирую воочию наблюдать что unix системы в итоге будут делать с виндой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393644</guid>
<pubDate>2007-12-12 19:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393644</link>
<title>Цитата #393644</title>
<description><![CDATA[[KRITOVICEK]: &quot;Паладин &quot;LoneWolf_E&quot; наложил заклинание смерти на &quot;свою жопу&quot;<br>[KRITOVICEK]: блин, кто-то создал перса только для ентого?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393643</guid>
<pubDate>2007-12-12 19:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393643</link>
<title>Цитата #393643</title>
<description><![CDATA[звонок...беру мобилу..<br>ххх:  здрасти… это Вика?<br>я:  да...а это кто?<br>ххх: вы знаити Иванова Сашу?<br>я: да…... а что?<br>ххх: а какие между вами отношения...(на заднем плане плач маленького ребенка)<br>я: а ты типа жена его? Оля?<br>ххх: да! так какие  вас связывают отношения????<br>я: нормальные...я жена его отца..........<br>пауза...быстрое извините и отбой))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393642</guid>
<pubDate>2007-12-12 19:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393642</link>
<title>Цитата #393642</title>
<description><![CDATA[Maximka: Програмёры с нашего отдела подшутили над девушками с соседнего отдела<br>Maximka: Отрубили в туалете сушитель для рук, внедрили в него призерватив и обратно включили. <br>Maximka: До сих пор со смеху помираю, вспоминая крик секретарши!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393641</guid>
<pubDate>2007-12-12 19:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393641</link>
<title>Цитата #393641</title>
<description><![CDATA[vdbv: С вистой-то разобрался?<br>SP: ага<br>SP: убил нах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393640</guid>
<pubDate>2007-12-12 19:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393640</link>
<title>Цитата #393640</title>
<description><![CDATA[Chameleon&gt; Не ищи, ты встретишь её неожиданно.. это судьба.. и тыпоймёшь, она - твоя..<br><br>kav&gt; Закрой глаза, просто представь ее себе - и смело вперед, в путь. Ты ее обязательно ее повстречаешь.<br><br>Chameleon&gt; Девушку?<br><br>kav&gt; [философски] Нет, стену.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393639</guid>
<pubDate>2007-12-12 19:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393639</link>
<title>Цитата #393639</title>
<description><![CDATA[fara: Ппц, я удаленно управляю компом через телефон с работы.<br>Рома: жжешь=))<br>Рома: как замутил?<br>fara: охрененная прога - называется &quot;сестра на больничном 1.0&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393638</guid>
<pubDate>2007-12-12 19:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393638</link>
<title>Цитата #393638</title>
<description><![CDATA[1: мск получила з/п исчо 3-го, новосибу бабло упало 4-го... Блять, на Дальний Восток тонкие провода шопесец... долго транзакции проходят<br>2:  не, просто на дальний восток денги едут на медвежьей упряжке, сани тащут два белых медведа, погоняет их один бурый. Но все осложняетсо тем, что в некоторых регионах нету снега, а сани по асфальту хренова едут, медведам приходится долго обходить заасфальтированные участки + у бурого медведа переодически кончается вотка и от морозов и перепадов температуры рвуцо струны на балалайке, приходится останавливаться, покупать новые струны, а то белые медведы не хотят без музыки тащить сани<br>3: пречем хде-то километров за триста от хабаровска белые медведы за бочку спирта уламывают бурого завернуть к родственникам в арктику...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393637</guid>
<pubDate>2007-12-12 18:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393637</link>
<title>Цитата #393637</title>
<description><![CDATA[Therion: А мы вчера сетку поднимали. *задумчиво*<br>Therion: На даче.<br>Martin62: Это скока же у вас компов там?<br>Therion: У нас там не компы. У нас там снег с крыши упал на кусок рабицы, прикрученный к винограду, и вся конструкция повалилась оземь. Но как пафосно прозвучало, когда мать зашла в дом и мрачно изрекла: &quot;Константин на улице сетку поднимает.&quot; Ну все, думаю, сатурну больше не наливать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393636</guid>
<pubDate>2007-12-12 18:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393636</link>
<title>Цитата #393636</title>
<description><![CDATA[jcd: изобрёл сегодня новую методику выборочных походов в универ<br>mono: которая по счёту?<br>jcd: непомню) короче подкидываю монетку, если орёл то иду, если решка - не иду<br>jcd: сегодня например орёл выпал<br>mono: а хуле не пошёл?<br>jcd: влом)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393635</guid>
<pubDate>2007-12-12 18:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393635</link>
<title>Цитата #393635</title>
<description><![CDATA[Clairseach Bheag: а на тверской есть турагентство &quot;инна&quot;<br>Clairseach Bheag: прикинь, пешие туры с эротическим уклоном. &quot;Ииннна!&quot;<br>Sarveen: ага, я тоже заметил :)<br>Clairseach Bheag: я предложила рядом открыть салон сотовой связи &quot;алёна&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393634</guid>
<pubDate>2007-12-12 17:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393634</link>
<title>Цитата #393634</title>
<description><![CDATA[разговор с автофорума про машину ОКА:<br>-если вырезать арки, задрать в подвеске, вкатить на неё &quot;Медведей&quot;, а так же маленькую лебедочку, то получится очень неплохой внедорожник для поездок с её то весом<br>-Я и не спорю.А если ремень безопасности пристегнуть,то рюкзак получится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393633</guid>
<pubDate>2007-12-12 17:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393633</link>
<title>Цитата #393633</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>пошли на квн?<br><br>ууу:<br>а когда он?<br><br>ххх:<br>в спортзале<br><br>ууу:<br>хорошо, тогда где?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393632</guid>
<pubDate>2007-12-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393632</link>
<title>Цитата #393632</title>
<description><![CDATA[polly<br>я ль на свете всех милее, всех румяней и белее??)<br><br>sleepwalker<br>ты прекрасна,спору нет....<br><br>polly<br>спс)))<br><br>sleepwalker<br>Я сказал бы за минет...<br><br>polly<br>сцук]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393631</guid>
<pubDate>2007-12-12 09:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393631</link>
<title>Цитата #393631</title>
<description><![CDATA[xxx: ..так эти придурки приперлись первый раз воворемя на работу, и стали фоткаца на фоне висящих на стене часов)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393630</guid>
<pubDate>2007-12-12 09:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393630</link>
<title>Цитата #393630</title>
<description><![CDATA[&lt;grbs&gt; <br>я видел идеального менеджера - это человек, который ни секунды на месте не может усидеть, и который пиздит без остановки)<br><br> &lt;sthr&gt; <br>идеального менеджера нельзя увидеть - он обладает неопределеностью по Гейзенбергу и уже с 17 лет возглавляет броуновское движение]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393629</guid>
<pubDate>2007-12-12 09:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393629</link>
<title>Цитата #393629</title>
<description><![CDATA[&lt;PriZrak&gt;: Тут вспомнил.. Ситуация: Новый год, сижу дома с предками, скромно так.. мандарины, салатик оливье присутствуют) Времени без пяти 12.. Звонок в дверь.. Думаем, можт сюрприз какой от друзей или от соседей (ну да, бывает иногда) Открываю дверь: стоит запыхавшийся одноклассник голосом свихнувшегося программера выдает: &quot;Дай срочно диск с виндой ХР с сервис паком вторым, очень срочно надо!!&quot;.. Не знаю как вы, но я был в шоке))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393628</guid>
<pubDate>2007-12-11 13:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393628</link>
<title>Цитата #393628</title>
<description><![CDATA[Sky: Что может значить то,что мой бывший парень до сих пор носит мою фотку в кошельке?)<br><br>FLASH: Чтобы тратить деньги, ему надо залезать в кошелёк. Вспоминая, чья там фотка, желание брать денюжку отпадает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393627</guid>
<pubDate>2007-12-11 03:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393627</link>
<title>Цитата #393627</title>
<description><![CDATA[(разговор о национальностях предков)<br>- У меня бабушка по папиной линии - болгарка!<br>- В смысле - пилила дедушку?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393626</guid>
<pubDate>2007-12-11 03:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393626</link>
<title>Цитата #393626</title>
<description><![CDATA[ххх: а я из зоопарка песчанку притащила. а ёще можно питончиков купить. 1 см - 1$.))<br>ууу: ага, блин, отмотайте мне метра 2 питона, килограмма 1,5 песчанок и на сдачу тараканов в кулёк сыпаните...<br>ууу: пипец у вас там зоопарк...))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393625</guid>
<pubDate>2007-12-11 03:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393625</link>
<title>Цитата #393625</title>
<description><![CDATA[x: Дорова!<br>y: Now I'm away from computer. Please, try again later.<br>x: OK<br>y: Why are you speaking with the bot?<br>x: А больше нескем :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393622</guid>
<pubDate>2007-12-11 02:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393622</link>
<title>Цитата #393622</title>
<description><![CDATA[у нас тут в универе такая фтука была....вопщим,стоим с третьекурсниками,один из них спрашивает у другого- &quot;Слуш,а чаво у нас сча?&quot;...ответ- &quot;да Мазафакер наш&quot;...мы в недоумении..грят-&quot;ну он на самом деле Мазафакер))&quot;..и уходят..подходим к расписанию,чмотрим фамилию препода....Мамасуев,йопт о0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393621</guid>
<pubDate>2007-12-11 01:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393621</link>
<title>Цитата #393621</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; (23:47:54 8/12/2007)<br>Только что звонил другу, спросил что делаешь, он грит, везу Свету в общагу, третий круг уже по кольцевой наворачиваю, она спит, а я жду пока её общагу закроют, она сказала если не успеем, поедет ко мне))).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393620</guid>
<pubDate>2007-12-11 01:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393620</link>
<title>Цитата #393620</title>
<description><![CDATA[Форум он-лайн игры:<br><br>Porizatel: че за фигня, в паладины вступил - орден распустили, только что вступил в клан Mercenaries - мерков расформировали..<br><br>Porizatel: может в торманы вступить? :)<br><br>ЕВ-РЕЙ: вступи в единую россию....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393618</guid>
<pubDate>2007-12-11 00:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393618</link>
<title>Цитата #393618</title>
<description><![CDATA[Stranger: Увожаемые музыканты, вам скока лет?<br><br>Les: нам 102 года суммарно.<br><br>Fantom: а народу скока?)))<br><br>Les: 4 человека и басист]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393617</guid>
<pubDate>2007-12-11 00:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393617</link>
<title>Цитата #393617</title>
<description><![CDATA[xxx пиздец я тупая<br>yyy ога<br>yyy ой<br>yyy тоесть почему?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393616</guid>
<pubDate>2007-12-11 00:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393616</link>
<title>Цитата #393616</title>
<description><![CDATA[Вчера на работе вылетело оборудование которое покупали напрямую у немцев.Ну и что бы по гарантии отправить обратно в германию запаковываем в деревянный ящик.Сегодня с утра на этом ящике красовалась жирная надпись маркером &quot;НА БЕРЛИН&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393615</guid>
<pubDate>2007-12-11 00:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393615</link>
<title>Цитата #393615</title>
<description><![CDATA[ИА-празнеГГ: &quot;Если вы не постучавшись вошли в комнату ребенка и он держит в руке эрегированный пенис, то он вероятно занимался мастурбацией.&quot;<br>Kichrum: А может он просто уроки учил? Или библией зачитался? О_о<br>xxx: А если у меня дочка? O_o]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393614</guid>
<pubDate>2007-12-11 00:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393614</link>
<title>Цитата #393614</title>
<description><![CDATA[Annet: что еще вчера делали?))<br>PLAN: Кальян :)<br>PLAN: но оказалось забыли табак<br>PLAN: но разве это может остановить раздолбаев?<br>Annet: вот и я об этом)) что вместо табака было?<br>PLAN: Беломор<br>Annet: и как???<br>PLAN: Ну, он же сухой, поэтому его для вязкости мы разбавили вареньем<br>Annet: *из-под стола, слабым голосом* какоим вареньем???<br>PLAN: абрикосовым<br>Annet: *из-под стула* и как???<br>PLAN: собственно говоря, ничего так, правда, кальян быстро из строя вышел.<br>PLAN: Как оказалось, курили мы его на кока-коле, но надо было какому-то дибилу всунуть туда ментос…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393613</guid>
<pubDate>2007-12-11 00:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393613</link>
<title>Цитата #393613</title>
<description><![CDATA[Я: У тебя что, проблемы с когнитивно-объектным выражением собственного психологического внутреннего состояния???<br><br>Девушка: а?... <br><br>Я: Аватарку, говорю, че постоянно меняешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393612</guid>
<pubDate>2007-12-11 00:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393612</link>
<title>Цитата #393612</title>
<description><![CDATA[kenny:<br>где бы нам собраться после сессии?<br>­<br>mux22:  <br>в казарме]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393611</guid>
<pubDate>2007-12-11 00:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393611</link>
<title>Цитата #393611</title>
<description><![CDATA[nasikus: че еще в ванной делать )<br>Ynot: в ванной можно пускать кораблики<br>Ynot: или машинки...<br>Ynot: но машинки тонут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393610</guid>
<pubDate>2007-12-11 00:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393610</link>
<title>Цитата #393610</title>
<description><![CDATA[mega4el (23:58:54 7/12/2007)<br>все сделал..осталась навигация<br><br>mega4el (23:58:59 7/12/2007)<br>ее завтра сделаю<br><br>mega4el (00:00:26 8/12/2007)<br>млин..вот и завтра наступило..пошел делать..(<br><br>asbestos (00:01:20 8/12/2007)<br>гг )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393608</guid>
<pubDate>2007-12-11 00:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393608</link>
<title>Цитата #393608</title>
<description><![CDATA[* ParadoXx_away ушел<br>* ParadoXx_away ушел<br>* ParadoXx_away ушел<br>* ParadoXx_away ушел<br>* ParadoXx_away ушел<br>* ParadoXx_away ушел<br>&lt;Corsar&gt; верим.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393607</guid>
<pubDate>2007-12-11 00:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393607</link>
<title>Цитата #393607</title>
<description><![CDATA[Программирование делает из человека зомби - ложишься с рассветом, встаешь с закатом, всё время сидишь с вытянутыми вперед руками и думаешь о еде...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393606</guid>
<pubDate>2007-12-10 06:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393606</link>
<title>Цитата #393606</title>
<description><![CDATA[&lt;Botanik&gt; блин так Кустурица идет на ночь класно<br>&lt;Chesterfield&gt; Botanik: А те лижбы жрать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393605</guid>
<pubDate>2007-12-10 06:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393605</link>
<title>Цитата #393605</title>
<description><![CDATA[Ххх: ты правда хочешь встретить Новый Год в нашей женской компании?<br>Ххх: так мило ^^<br>Ххх: а мы не будем тебя стеснять?)<br>Ууу: еще древние славяне отмечали, что пять пьяных девушек с тобой одним на даче - хорошая примета]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393604</guid>
<pubDate>2007-12-10 06:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393604</link>
<title>Цитата #393604</title>
<description><![CDATA[Захожу домой, аккуратно, не палясь, закрываю дверь, снимаю ботинки, гроулом вопрошаю &quot;КТО ЗОХАВАЛ МОИ ТАПКИ&quot; и по изменившемуся лицу родителей понимаю, что сказал что-то не то...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393603</guid>
<pubDate>2007-12-10 06:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393603</link>
<title>Цитата #393603</title>
<description><![CDATA[Фростив:ищу фото на аватар...забил в рамблере &quot;фото красивых парней&quot;, зашла мать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393602</guid>
<pubDate>2007-12-10 06:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393602</link>
<title>Цитата #393602</title>
<description><![CDATA[Арахноид: раньше в шаре было только порно: качали мало и редко.<br>Арахноид: добавил фильмов, мп3, книг: теперь качают много и часто. но почему-то качают всё равно только порно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393601</guid>
<pubDate>2007-12-10 06:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393601</link>
<title>Цитата #393601</title>
<description><![CDATA[Завалялся у нас раритетный хренир - 1-битовая ячейка памяти весом полкило от табулятора. Сделать бы по такой технологии гигабитную карточку - будет великая польза:<br>Вес 1024*1024*1024*8*0.5 = 4.294967296 млн. тонн.<br>Мощность 1024*1024*1024*8*1ватт = 8.589934592 млн.квт<br>Там еще диски, винду какую нибудь, 2-3 хорошие АЭС, 40-50 тысяч персонала - и нет в области проблем с инвестициями и безработицей. А будет кто спрашивать, нафиг такой большой компутер нужен - по лбу его этим самым 1 битом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393600</guid>
<pubDate>2007-12-10 06:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393600</link>
<title>Цитата #393600</title>
<description><![CDATA[DasIch <br>Делаю уборку ) нашёл чек....<br>ИТОГО: 35 руб<br>Получено наличными: 135 руб<br>Сдача: 100 руб<br><br>не пойму, в чём подвох ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393599</guid>
<pubDate>2007-12-10 06:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393599</link>
<title>Цитата #393599</title>
<description><![CDATA[&lt;Rayslava&gt; Я не пристёгиваюсь в своей машине, потому что краш-тест 9ки гласит, что водителю пиздец в любом случае.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393598</guid>
<pubDate>2007-12-10 06:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393598</link>
<title>Цитата #393598</title>
<description><![CDATA[095: на московском вокзале<br>095: у памятника петру. у вас же в питере Петр?<br>smautch: ага. а у вас в москве Моск...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393597</guid>
<pubDate>2007-12-10 06:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393597</link>
<title>Цитата #393597</title>
<description><![CDATA[Сегодня, впервые за почти пятьдесят лет моей преподавательской деятельности на кафедре русской словесности, я не нашелся, что возразить ученику, для которого родным является язык Навои и Машраба. Речь зашла об употреблении в разговоре ненормативной лексики. Я, в частности, говорил, что невозможно привести пример &quot;приличного&quot; предложения, содержащего бранное слово. Но был сражен наповал  следующим примером: &quot;Старый учительница взяла тряпку и стер с доски слово ХУЙ&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393596</guid>
<pubDate>2007-12-09 12:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393596</link>
<title>Цитата #393596</title>
<description><![CDATA[xxx:   я думаю, что ты слишком умный, чтоб в комп.игры играть<br>yyy:   это всё равно что &quot;ты слишком воспитанный, чтобы хотеть женщину&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393594</guid>
<pubDate>2007-12-09 12:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393594</link>
<title>Цитата #393594</title>
<description><![CDATA[&lt;Shizuku&gt; ведь я - Быдло<br>&lt;ega&gt; Кстати на какой слог ударение?<br>&lt;Shizuku&gt; между д и л<br>&lt;ega&gt; Там нельзя поставить ударение<br>&lt;Shizuku&gt; ты столько анимэ посмотрел и не усвоил главный урок?<br>&lt;Shizuku&gt; нет ничего невозможного, главное верить в себя и не сдаваться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393592</guid>
<pubDate>2007-12-09 12:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393592</link>
<title>Цитата #393592</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>я кстати те говорил? я се бабу нашел классную<br><br>yyy:<br>ого, дай фотку!<br><br>ххх:<br>фотки пока нету<br>я ей наплел что не пью не курю и матом не ругаюсь ваще...<br><br>ххх:<br>но меня спалила, почти сразу. я ее на электричку как то провожал, забыл что поезд еще не отъехал, покупаю себе пиво закуривая, она мимо проезжает машет мне рукой на прощание, а у меня руки заняты пивом и сигаретами и еще губы так двинулись отчетливо в слове БЛЯ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393591</guid>
<pubDate>2007-12-09 12:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393591</link>
<title>Цитата #393591</title>
<description><![CDATA[EvilForce <br>в мексику хочу)<br><br> EvilForce <br>судя по фильмам они там никуя не делают а только сидят в кресле качалке с винтовкой в руке и пьют текиллу)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393590</guid>
<pubDate>2007-12-09 12:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393590</link>
<title>Цитата #393590</title>
<description><![CDATA[deson: тебе не кажется, что препод по неравновесной статистической термодинамике разреженных газов считает нас полными дибилами?<br>otaku: кажется... а разве он не прав?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393589</guid>
<pubDate>2007-12-09 12:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393589</link>
<title>Цитата #393589</title>
<description><![CDATA[- Ты чё мне не пишешь?<br>- Та я тут это... Иногда на работу отвлекаюсь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393588</guid>
<pubDate>2007-12-09 01:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393588</link>
<title>Цитата #393588</title>
<description><![CDATA[Superwow: У меня на флэшке куча новых файлов появилось, причем открываются и вполне полезная информация!!! Может быть такой вирус?<br>Mich: Да, вирус называется &quot;не твоя флэшка&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393587</guid>
<pubDate>2007-12-09 01:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393587</link>
<title>Цитата #393587</title>
<description><![CDATA[Одиночество - это когда уставший с работы поднимаешься по лестнице, чувствуешь вкусный запах свежеприготовленной еды из какой-то квартиры и понимаешь - не из твоей...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393586</guid>
<pubDate>2007-12-09 01:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393586</link>
<title>Цитата #393586</title>
<description><![CDATA[Она: на субботу вечер (поздний) если нет планов - я готова уделить философским разговора пол ночки, при одном условии<br>Он: почистить зубы и прийти в одинаковых носках?<br>Она: это было бы слишком просто  8-)  <br>Он: кому как =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393585</guid>
<pubDate>2007-12-09 01:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393585</link>
<title>Цитата #393585</title>
<description><![CDATA[Axis: Скоро, скоро уже наступит момент истины! Первая сцуко сессия. Она-то наконец отделит мальчиков от мужчин. Мужчины пойдут в армию, мальчики - на второй семестр..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393584</guid>
<pubDate>2007-12-09 01:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393584</link>
<title>Цитата #393584</title>
<description><![CDATA[Живу в Латвии. Помимо всех предметов в школе учат еще рисованию. Сижу сегодня дома, общаюсь. Вдруг вспоминаю что мне надо нарисовать свою жизнь на рисунке...<br>Сижу и громко так говорю:<br>-Ля..Мне же завтра рисование сдавать...Как я нарисую свою жизнь на листе..<br>При этом монологе проходит батя и монолог превращается в диалог состоящий из одной фразы убившей меня наповал.<br>-Пустой лист, хуле..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393583</guid>
<pubDate>2007-12-09 01:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393583</link>
<title>Цитата #393583</title>
<description><![CDATA[yyy: кхе-кхе... мобильник я, кажись, разбила...<br>yyy: швырнула утром звенящий будильник и попала случайно в звенящий мобильник... двух зайцев ненароком...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393582</guid>
<pubDate>2007-12-09 01:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393582</link>
<title>Цитата #393582</title>
<description><![CDATA[Паша СобчаГ:<br>вот объясни мне, какое право обижаться и обвинять меня в пошлости имеет девченка, <br>после того, как я при авторизации вижу у нее ник &quot;Чумовая Доярка&quot; и  невинно уточняю стоимость одного подоя...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393581</guid>
<pubDate>2007-12-08 08:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393581</link>
<title>Цитата #393581</title>
<description><![CDATA[&lt;Reloader&gt; когда родители детям подсовывали книжечки &quot;Откуда берутся дети&quot;, мой отец просто поставил на архив с порнухой легкий пароль...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393580</guid>
<pubDate>2007-12-08 08:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393580</link>
<title>Цитата #393580</title>
<description><![CDATA[oisee: самый кайф в программировании - это когда начинает получается то, что хочешь<br>oisee: а не то, что надо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393579</guid>
<pubDate>2007-12-08 08:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393579</link>
<title>Цитата #393579</title>
<description><![CDATA[&lt;skr&gt; boA7oaK3<br>&lt;skr&gt; сори не тебе<br>&lt;gil&gt; нихуя себе не тебе!!!!!!!!!!!!!11<br>&lt;gil&gt; это мой пас на вовку!! те ты его взял?!!!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393577</guid>
<pubDate>2007-12-08 07:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393577</link>
<title>Цитата #393577</title>
<description><![CDATA[Поставили на фирме программу специальную, если более пяти минут не двигается мышка, либо нет сигнала с клавиатуры, то включается таймер и потом из зарплаты вычитают. Мол, нехуй курить каждые десять минут и по обедам бегать. <br>Сотрудник: Ты до скольки сегодня?<br>Я: Да до пол девятого где-то...<br>Сотрудник (одевая куртку): Ну как будешь уходить, вытянешь ложку из моей клавы и вырубишь комп, ок?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393576</guid>
<pubDate>2007-12-08 07:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393576</link>
<title>Цитата #393576</title>
<description><![CDATA[Dio: ща фаерфокс обновлялся... перезагрузил его... он грит: обновление типа успешно, стартую через несколько мгновений...<br>он, наивный, не знает, что у меня 256 памяти и запущен фотошоп =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393575</guid>
<pubDate>2007-12-08 00:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393575</link>
<title>Цитата #393575</title>
<description><![CDATA[Все компьютерщики Питера выражают огромную благодарность сети Ветеранов.нет за создание сотен открытых точек доступа в квартирах клиентов по всему городу. Очень удобно пользоваться. Только клиентам не говорите. С уважением, специалисты настройки интернета Авангард. =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393574</guid>
<pubDate>2007-12-08 00:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393574</link>
<title>Цитата #393574</title>
<description><![CDATA[etnies:<br>эх...это какой же добротой душевной и наивностью надо обладать, чтобы залить на фтп в &quot;pub&quot; папку &quot;для любимого&quot;, в ктоторой лежат фото ее полностью обнаженного тела...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393573</guid>
<pubDate>2007-12-07 12:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393573</link>
<title>Цитата #393573</title>
<description><![CDATA[Kondrat: напиши мне че-нить<br>ScrewDj: пашел нахуй<br>Kondrat: ты идиот, я начальнику объясняю, что такое аська]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393572</guid>
<pubDate>2007-12-07 12:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393572</link>
<title>Цитата #393572</title>
<description><![CDATA[Mary:<br>sudo почеши меня за ушком.<br> Simon: <br>*it is not recommended to run this programm as root!<br> Simon: <br>*but if you know what you're doing, try &quot;почеши меня за ушком -f&quot;<br> Mary:<br>sudo почеши меня за ушком -f<br> Simon:<br>*чешет за ушком, попутно снося половину системных файлов из-за неаккуратно заданных параметров]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393571</guid>
<pubDate>2007-12-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393571</link>
<title>Цитата #393571</title>
<description><![CDATA[musavista <br>жене привет передай))))<br><br>Coin Operated Boy (<br>я не женат<br><br>musavista <br>Жене)<br><br>Coin Operated Boy <br>я не Женат]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393570</guid>
<pubDate>2007-12-07 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393570</link>
<title>Цитата #393570</title>
<description><![CDATA[Борт 247: Повторю общеизвестное. При покупке хонды надо смотреть насколько сильно она была бита в морду.<br>DeHuC: по логике, у остальных марок надо смотреть, насколько сильно была бита в зад? ;)<br>Борт 247: Ну почему. Смотря куда попала хонда :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393569</guid>
<pubDate>2007-12-07 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393569</link>
<title>Цитата #393569</title>
<description><![CDATA[IH<br>схожу мы гулять пошли, то она заснула собраться не успели, а я в душ сходила да постирали<br><br>Сс<br>Оля, ты так строишь фразы, что расставлять запятые все равно бессмысленно....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393568</guid>
<pubDate>2007-12-07 12:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393568</link>
<title>Цитата #393568</title>
<description><![CDATA[Xaos&gt; Прикинь, у меня тачка с ПРАВИЛЬНЫМ номером!<br>arint&gt; В смысле?<br>Xaos&gt; Ну, номер у мну 754 (rwx r-x r--). Хозяин может созерцать, ковыряться и гонять, семья только созерцать и гонять, а все остальные только созерцать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393567</guid>
<pubDate>2007-12-07 12:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393567</link>
<title>Цитата #393567</title>
<description><![CDATA[111:<br>как ты?<br>222:<br>в порядке...<br>222:<br>в каком-то очень хуевом, но порядке...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393566</guid>
<pubDate>2007-12-07 12:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393566</link>
<title>Цитата #393566</title>
<description><![CDATA[xxx: экстремальный программинг<br>xxx: &quot;хочу ссать, но есть мысль..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393565</guid>
<pubDate>2007-12-07 12:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393565</link>
<title>Цитата #393565</title>
<description><![CDATA[Начальник как-то на митинге поведал:<br>- Был я в командировке в Америке. И вот в один из дней надо на работу, а я чувствовал себя хреново... Короче, звоню и девочке на телефоне говорю на английском, что мне хреново и я мол на работу не пойду. Ну она смеется минуты три, потом похихикивая говорит окей. А сказал я следуюющее: &quot;I feel myself bad, so I won't come today&quot;. Ну вроде с русского дословно - че хотел сказать то и сказал, че она смеется? Оказывается, что feel myself - означает мастурбацию. Ага - ей звонить сотрудник и говорит: &quot;Вы знаете, я сегодня чего-то хуево подрачил, я на работу не пойду.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393564</guid>
<pubDate>2007-12-07 12:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393564</link>
<title>Цитата #393564</title>
<description><![CDATA[IvanKaif<br>сцылка купание - смотрю там вода какая-то мутная, вспоминаю что и мы всякими полезностями воду подкрашивали, а моя мама умудрилась тут отличиться с моей сестрой, она долго не могла воткнуть почему ребенок спит 20 часов из 24-х возможных и 4 часа орет. У мамы кончилась ромашка, но она обнаружила настойку ромашки и ее лила в ванну - кроче ребенка купали два раза  в стуки и он был бухой в течении половины срока, потом похмелье, она орала, потом снова купание и снова в гавно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393563</guid>
<pubDate>2007-12-07 12:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393563</link>
<title>Цитата #393563</title>
<description><![CDATA[&lt;kap&gt; .. а человек то по сути очень навороченный биологический фильтр по очистке говна от примесей..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393562</guid>
<pubDate>2007-12-07 12:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393562</link>
<title>Цитата #393562</title>
<description><![CDATA[&lt;Bynepor&gt;Это еще ни чего<br>&lt;Bynepor&gt;вот я один раз когда спал<br>&lt;Bynepor&gt;гхм, ну всмысле работал<br>&lt;Bynepor&gt; Вообщем так руки отлежал что они онемели и тут босс забегает в панике, документы мне протягивает горит,  руки в ноги, доки в зубы, давай быстрее правь и неси.<br>&lt;Bynepor&gt; Ну я за недееспособностью рук и поддавшись на панику документы кусаю и уже приняв некоторое ускорение понимаю, что он их крепко держит в руке<br>&lt;Bynepor&gt; Короче кусок откусил случайно<br>&lt;Bynepor&gt; Минуты 2 была немая сцена  <br>&lt;Bynepor&gt; Потом дикий ржачь<br>&lt;Bynepor&gt; Ну а потом меня уволили мативируя это тем что я ЖЫвотное =\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393561</guid>
<pubDate>2007-12-07 12:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393561</link>
<title>Цитата #393561</title>
<description><![CDATA[Админ: Ну и где мне ваш файл искать?<br><br>Юзверша: Мой компьютер -&gt; Документы Настя -&gt; Anastasiya -&gt; Настя -&gt; Nastya -&gt; Настена -&gt; Настенька -&gt; Анастасия...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393560</guid>
<pubDate>2007-12-07 08:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393560</link>
<title>Цитата #393560</title>
<description><![CDATA[Stan: все такие сцуко честные и откровенные<br>Stan: а как логи читать начнешь....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393559</guid>
<pubDate>2007-12-07 01:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393559</link>
<title>Цитата #393559</title>
<description><![CDATA[ххх: а ты че не спишь то ваще?<br>yyy: а у меня свободный график<br>yyy: хочу на работу - иду, не хочу - ползу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393558</guid>
<pubDate>2007-12-07 01:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393558</link>
<title>Цитата #393558</title>
<description><![CDATA[1: у нас на работу чел принес задачку даВинчи, это где  железяки сцеплены и кольцо надо снять.<br>2: работа встала?<br>1: хуже<br>1: наш админ, глянув мельком, небрежно так изрек: у меня каждый день такие задачки с наушниками в кармане сами генерятся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393557</guid>
<pubDate>2007-12-07 01:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393557</link>
<title>Цитата #393557</title>
<description><![CDATA[&lt;танкист_частник&gt; были ведь времена, когда на вопрос &quot;????? ????? ????? ? ??!!! ? ?? ????????? ??????? ?????????.&quot; отвечали как кодировку настроить в линуксе :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393556</guid>
<pubDate>2007-12-07 01:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393556</link>
<title>Цитата #393556</title>
<description><![CDATA[Чья Баа Рашш Каа <br>у тебя в холодильнике есть что пожевать?)<br><br> КаПриЗуля <br>резина на дверце]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393555</guid>
<pubDate>2007-12-07 01:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393555</link>
<title>Цитата #393555</title>
<description><![CDATA[&lt;don&gt; Привет )<br>&lt;Марина в Питер ездили&gt; как дела?<br>&lt;don&gt; Нормально, у тебя как?<br>&lt;Марина в Питер ездили&gt; у меня все замечательно, ты хоть меня помнишь?<br>&lt;don&gt; Да, Марина ) В Питер ездили )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393553</guid>
<pubDate>2007-12-07 01:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393553</link>
<title>Цитата #393553</title>
<description><![CDATA[Randall:Вылези из инвизибла<br> Randall:о! новая кибер скороговорка<br> Randall:вылезиизинвизибла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393552</guid>
<pubDate>2007-12-07 01:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393552</link>
<title>Цитата #393552</title>
<description><![CDATA[xxx: Говорят у летчиков стратегической авиации есть спец таблетки, после которых часов 20 не хочется ни есть, ни спать, ни в туалет.<br>yyy: Зато после полёта..<br>zzz: ...всё это одновременно :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393551</guid>
<pubDate>2007-12-07 00:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393551</link>
<title>Цитата #393551</title>
<description><![CDATA[Боч: что самое милое насвете?<br>Antoo9: автомат калашникова<br>Antoo9: розовый]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393550</guid>
<pubDate>2007-12-07 00:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393550</link>
<title>Цитата #393550</title>
<description><![CDATA[&lt; Князь &gt;если в сердце перебой  <br>и не знаешь что с тобой <br>если в сердце бьется кровь <br>то к тебе пришла....... <br>&lt; Denis &gt;  инфаркт <br>&lt; Князь &gt;  еще один мля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393549</guid>
<pubDate>2007-12-07 00:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393549</link>
<title>Цитата #393549</title>
<description><![CDATA[- Скажите, в чём разница между этим и этим телефонами?<br>- Разница между этим и этим телефонами в том что вот это MP3-плеер, а это - фотоаппарат...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393548</guid>
<pubDate>2007-12-07 00:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393548</link>
<title>Цитата #393548</title>
<description><![CDATA[Девушки - такие же люди как и мы, просто у них в голове вместо if-then-else прописано randomize]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393547</guid>
<pubDate>2007-12-06 21:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393547</link>
<title>Цитата #393547</title>
<description><![CDATA[Alfie: а ты чего шас не играеш?<br>Zloigaymer: та ошибка вылазиед, чтото вроде: ваша оперативка расколена до красна и типа игры не стоит запускать иначе она сгорит.<br>Alfie: :D чё прям так и написано? расколена до красна?))<br>Zloigaymer: не, не докарсна там ред или как то так, но это же красный значит по анг.<br>Alfie: память не может быть READ?)))))<br>Zloigaymer: да именно! Ред большими буквами это значит ппц красная да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393546</guid>
<pubDate>2007-12-06 21:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393546</link>
<title>Цитата #393546</title>
<description><![CDATA[Вася: но это ужасно, когда мама приносит тебе мобильник в час ночи<br>Вася: а тебе звонит не девушка или кто-нить, а гильд лидер<br>Вася: и орет на тебя, что вот у них рейд на какого-то принца, а 10 человек тебя ждут<br>Вася: чувствуешь что жизнь удалась, конечно...<br>Вася: но как-то не так...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393545</guid>
<pubDate>2007-12-06 21:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393545</link>
<title>Цитата #393545</title>
<description><![CDATA[On #ubuntu-ru<br><br>&lt; Arux&gt; господа.<br>&lt; Arux&gt; меня видно, или я не так настроил utf-8?<br>&lt; Brainenjii&gt; ^_^<br>&lt; fghd&gt; Arux: бНОПНЯ %)<br>&lt; Arux&gt; fghd: o shi!<br>&lt; aske&gt; fghd » не катит це cp1251&lt;--&gt; koi8-r<br>&lt; Brainenjii&gt; Ј РґРµРІСѓС?РєРё Рµ<br>&lt; Brainenjii&gt; ^_^<br>&lt; aske&gt; во<br>&lt; aske&gt; ^^<br>&lt; fghd&gt; &amp;#199;&amp;#200;&amp;#205;<br>&lt; Arux&gt; how 2 use utf-8?<br>&lt; klast&gt; оРЧцЛВ йТСдыщГоЫ )))<br>&lt; fghd&gt; &amp;#210;&amp;#193;&amp;#218;&amp;#215;&amp;#197;?<br>&lt; klast&gt; ??? ??????? ??? ??? ???????<br>&lt; Brainenjii&gt; ????????<br>&lt; Brainenjii&gt; Ладно, хватит издеваться над человеком ^_^]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393544</guid>
<pubDate>2007-12-06 20:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393544</link>
<title>Цитата #393544</title>
<description><![CDATA[Mirlon:<br>расскажи про xml. думаю вот идти на курсы или нет<br><br>Alex: <br>xml это такая штука от которой всем очень хорошо...<br><br>Mirlon: <br>Ээээм. Исчерпывающе!!!<br><br>Alex: <br>Ну это язык описания любых данных, причём абсолютно несемантизированный. Ты сам даёшь названия элементам и т.д. и т.п... чистое творчество в общем...<br>помучай гуглу кароч. времени нема щас.<br><br>Mirlon: <br>&lt;alexey age=&quot;24&quot; pol=&quot;мужской&quot;&gt;<br>&lt;iq&gt;10&lt;/iq&gt;<br>&lt;womans&gt;0&lt;/womans&gt;<br>&lt;flats&gt;0&lt;/flats&gt;<br>&lt;cars&gt;0&lt;/cars&gt;<br>&lt;work&gt;нет&lt;/work&gt;<br>&lt;worldofwarcraft&gt;<br>&lt;level&gt;71&lt;/level&gt;<br>&lt;/worldofwarcraft&gt;<br>&lt;zanyatonviditelicelimidnyami /&gt;<br>&lt;scuko /&gt;<br>&lt;/alexey&gt;<br><br>Alex:<br>валидацию не пройдет... декларацию xml и кодировку utf-8 поставь для русского. <br><br>Alex:<br>Бля... Сам такой!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393543</guid>
<pubDate>2007-12-06 20:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393543</link>
<title>Цитата #393543</title>
<description><![CDATA[//разговор уволеного програмера и его бывшего начальника<br><br>xxx: и всетаки вы далпаеп...<br>yyy: Дурак вы Алексей, вот когда будут звонить с вашей новой работы за рекомендацией - я им очень красочно вас опишу. <br>xxx: сосите! я устраиваюсь в налоговую и тоже очень красочно им вас опишу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393542</guid>
<pubDate>2007-12-06 20:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393542</link>
<title>Цитата #393542</title>
<description><![CDATA[Ивер:мне только что сделали предложение руки и сердца<br>metamphestopheles: Поздравляю )<br>metamphestopheles: Соглашайся<br>Ивер: нее, не буду я за него выходить, он хороший!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393541</guid>
<pubDate>2007-12-06 20:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393541</link>
<title>Цитата #393541</title>
<description><![CDATA[xxx: Концерт на Пушкинской площади, я звукач<br>xxx: подключаю ноутбук, втыкаю флешку с фонограммами<br>xxx: и доблестный касперский оповещает всю площадь пятьюдесятьюкиловаттным предупреждением о необходимости регулярной проверки сменных носителей...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393540</guid>
<pubDate>2007-12-06 20:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393540</link>
<title>Цитата #393540</title>
<description><![CDATA[&lt;Дикая&gt; сижу на корточках, шарю рукой наощупь в системнике, никак не могу шлейф в сидюк вставить. начинаю понимать, как иногда тяжело бывает парням...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393539</guid>
<pubDate>2007-12-06 20:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393539</link>
<title>Цитата #393539</title>
<description><![CDATA[MiHey: Вит<br>Florian: а<br>MiHey: Вит...<br>Florian: ну, чо?<br>MiHey: научи меня на пианино играть, а?<br>Florian: нах.... там игр мало...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393538</guid>
<pubDate>2007-12-06 20:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393538</link>
<title>Цитата #393538</title>
<description><![CDATA[Знакомая готовится скоро стать мамой. На УЗИ она возмутилась: Ничего себе! Еще не родился, а уже яйца себе чешет!<br>  Ну не стоит так ругаться, миролюбиво заметил врач, там же скучно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393537</guid>
<pubDate>2007-12-06 20:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393537</link>
<title>Цитата #393537</title>
<description><![CDATA[Я: В пятницу, если все получится, то у меня будет секс с обалденной девушкой!!!<br>Она: О_о<br>Я: Упс. Это не тебе!<br>Я: Это про тебя :-[]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393536</guid>
<pubDate>2007-12-06 14:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393536</link>
<title>Цитата #393536</title>
<description><![CDATA[Переписка с благоверной.<br>она&gt; я тут в магазине отличный костюм-тройку видела на тебя<br>я&gt; нах мне костюм?<br>она&gt; ну на работу ходить. у тебя ж ни одного костюма нет!<br>я&gt; мне на работу можно хоть в одних трусах ходить! мне костюм ваще ненужен! придумай хоть одну причину для чего мне костюм!<br>она&gt; Леш, а в чем я тебя хоронить буду?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393535</guid>
<pubDate>2007-12-06 14:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393535</link>
<title>Цитата #393535</title>
<description><![CDATA[&lt;Offshore&gt; в хитмене некая организация своим на затылок штрих-код нататуировывает<br>&lt;Offshore&gt; кажется, я знаю, что это за организация<br>* Offshore покосился на логотип студии Лебедева]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393534</guid>
<pubDate>2007-12-06 14:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393534</link>
<title>Цитата #393534</title>
<description><![CDATA[TRib@k:<br>мля, это только в русских банках вешают табличку &quot;Мы вам доверяем&quot; а внизу стол с бланками для заполнения и ручка привязаная к столу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393533</guid>
<pubDate>2007-12-06 14:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393533</link>
<title>Цитата #393533</title>
<description><![CDATA[&lt;burer&gt; саня.<br>&lt;DMST&gt; чё?<br>&lt;burer&gt; ты блеклисты смотришь в нете?<br>&lt;DMST&gt; шо за блеклисты?<br>&lt;burer&gt; та не, ничё..<br>&lt;burer&gt; одолжи пару wmz до завтра, плз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393532</guid>
<pubDate>2007-12-06 14:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393532</link>
<title>Цитата #393532</title>
<description><![CDATA[&lt;Kamichu&gt; Человеческий геном состоит из 3 120 000 000 комплементарных пар, и половина из этого находится в сперматозоиде - 1 560 000 000.<br>&lt;Kamichu&gt; Каждая пара или аденин-тиминовая, или гуанин-цитозиновая, а также они могут быть направлены в одном из двух направлений, так что есть 4 возможных значения, или 2 бита.<br>&lt;Kamichu&gt; В статьях что я читал количество сперматозоидов, выделяющихся при эякуляции человека, изменялось от 50 до 500 миллионов. Я буду использовать число 200 000 000 для расчетов.<br>&lt;Kamichu&gt; Мужской оргазм в среднем длится 5 секунд.<br>&lt;Kamichu&gt; Суммируя все вышесказанное, мы получаем 1.560*10^9 * 2.000*10^8 * 2 бита, то есть 78 000 терабайт данных.<br>&lt;Kamichu&gt; Я не знаю с какой скоростью грузовики из Одессы возили диски, но когда я кончаю, я передаю информацию со скоростью 15 600 тб/сек.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393531</guid>
<pubDate>2007-12-06 02:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393531</link>
<title>Цитата #393531</title>
<description><![CDATA[xxxx 05/12/2007 (05:11 GMT  +05:00)<br>жесть - это когда ошибаешься в домене, вводишься по привычке пароль qwer и попадаёшь в чужую админку )))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393530</guid>
<pubDate>2007-12-06 02:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393530</link>
<title>Цитата #393530</title>
<description><![CDATA[Василичъ (12:29:54 4/12/2007)<br><br>сегодня понял - какой кайф с тремя мониторами работать...<br>на переключение между окнами - вообще времени не уходит - простой поворот головы...<br>только вот жаль.. дизайнеру придется отдать.. и манагеру одному... а то ходят - ноют... типа без монитора нельзя работать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393529</guid>
<pubDate>2007-12-06 02:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393529</link>
<title>Цитата #393529</title>
<description><![CDATA[xxxx: У меня какая-то сука сповадилась сахар пиздить... <br><br>xxxx: Каждое утро я прихожу на работу, беру 4-6 кубов сахара (рафинад), кружку с чаем, иду на рабочее место, ставлю всё это, ухожу по делам. Прихожу - сахара нет. <br><br>xxxx: Вчера принёс пустую кружку и 6 ломтей сахара в нём. Чуть намокших. Забрали...<br>Сегодня повторю метод, только сахар намокший ещё и слабительным обильно посыплю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393528</guid>
<pubDate>2007-12-06 01:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393528</link>
<title>Цитата #393528</title>
<description><![CDATA[&lt;leepshec&gt; ужос...сегодня впервые за пару месяцев на ночь выключил комп.......<br>&lt;leepshec&gt; еле в этой блядской тишине уснул.......]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393526</guid>
<pubDate>2007-12-06 01:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393526</link>
<title>Цитата #393526</title>
<description><![CDATA[ХХХ: в общаге воду отрубили, заипался на одной воде жить<br>YYY: не пойму смысла фразы. ты все правильно написал?<br>ХХХ: все правильно. я в одной и той же воде уже четыре раза пельмени сварил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393525</guid>
<pubDate>2007-12-06 01:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393525</link>
<title>Цитата #393525</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; у меня случай был 1 ) У парня инет пропадал на 5 мин каждые 10 мин<br>&lt;xxx&gt; так оказалось, что пьяные админы дёргали провод и делали ставки, кто первый позвонит )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393524</guid>
<pubDate>2007-12-06 01:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393524</link>
<title>Цитата #393524</title>
<description><![CDATA[Zxx: блять<br>Zxx: у меня торрент-клиент и антивирь войну затеяли<br>Zxx: торрент скачивает кейген<br>Zxx: нортон обнаруживает в нем трояна и пихает в изолятор<br>Zxx: торрент проверяет закачку, обнаруживает, что нехватает этого файла и опять его скачивает<br>Zxx: я когда спохватился там уже три кейгена в обезьяннике сидело]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393523</guid>
<pubDate>2007-12-06 01:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393523</link>
<title>Цитата #393523</title>
<description><![CDATA[Lexus: ...А я вот не могу покупать этот вкусный копченый сыр в косичках...<br>=ZDR=: Чего это?<br>Lexus: Не, я, конечно, могу... только он, зараза, когда в рюкзаке потом лежит, шепчет оттуда, тихонько так: &quot;Остановись у ларьков, купи пива, давай же, купи пива!..&quot;<br>=ZDR=: ты РАЗГОВАРИВАЕШЬ с СЫРОМ??! о_О<br>Lexus: Дебил что ли? каким нужно быть придурком, чтоб разговаривать с сыром! Я его игнорирую...:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393522</guid>
<pubDate>2007-12-05 08:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393522</link>
<title>Цитата #393522</title>
<description><![CDATA[Объявление (вакансия) на *****work.ru : <br><br>...В компанию, занимающуюся предоставлением туристических услуг, уже более 15 лет требуется веб-программист...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393521</guid>
<pubDate>2007-12-05 08:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393521</link>
<title>Цитата #393521</title>
<description><![CDATA[serene<br>когда дискета открыта длязаписи - когда маленький квадрат в правом нижнем углу закрыт или открыт?<br> XjuceX<br>..<br> XjuceX<br>дай подумать<br> XjuceX<br>наверно когда открыт<br> serene<br>значт, когда закрыт<br>я помню, там было что-то нелогичное]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393520</guid>
<pubDate>2007-12-05 07:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393520</link>
<title>Цитата #393520</title>
<description><![CDATA[&lt;ASCHE_0&gt; Я мега будильник сделал =)<br>&lt;ASCHE_0&gt; Чтобы его отключить, надо зайти из-под рута, показать список процессов, найти в процессах cron, убить его и только потом найти и убить плэйер<br>&lt;Hank&gt; А баги у него есть?<br>&lt;ASCHE_0&gt; Да =( Можно тупо отключить колонки =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393519</guid>
<pubDate>2007-12-05 07:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393519</link>
<title>Цитата #393519</title>
<description><![CDATA[Mazenrad<br>Ты со своей колокольни смотришь на мир<br><br> DUKe<br>Все на него смотрят со своей колокольни.<br><br> Mazenrad<br>Но твоя-то ваще встороне стоит <br><br> DUKe<br>Моя колокольня, где хочу, там и ставлю <br><br> Mazenrad<br>И маковку специально набок накренил...<br><br> DUKe<br>Это такой дизайнерский ход]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393518</guid>
<pubDate>2007-12-05 05:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393518</link>
<title>Цитата #393518</title>
<description><![CDATA[Долго и упорно пытался спалить чем занимается мой молодой коллега-админ в рабочее время. Т.к. просто со спины подойти нереально (парень сидит спиной к стене), то решил глянуть через удалёнку. И так и эдак, а подцепиться не получается. Неделю бился. Залез. И что я вижу? Молодняк смотрит порево...с моего же харда...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393517</guid>
<pubDate>2007-12-05 05:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393517</link>
<title>Цитата #393517</title>
<description><![CDATA[16:14 Lynx: *немного мыслей вслух*   <br>16:14 Lynx: Вот посмотри, как оно получается...   <br>16:15 Lynx: Журналисты говорят &quot;Я в школе всегда лучше всех писал сочинения&quot;   <br>16:15 Lynx: Врачи говорят &quot;У меня по биологии всегда была пятерка&quot;   <br>16:16 Lynx: А что говорят программеры, сис.админы и прочая IT'нечисть?   <br>16:16 Lynx: Правильно!   <br>16:16 Lynx: &quot;Я в школе был самым большим распиздяем!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393516</guid>
<pubDate>2007-12-05 05:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393516</link>
<title>Цитата #393516</title>
<description><![CDATA[&lt;ххх&gt;блять,аквариум почистила. Мало того что  рыбки в ахуе,оттого что их теперь видно,так что маман отожгла.Зашла,оценила,и спросила куда я дела страшный темно-зеленый ящик,который стоял на этом месте последние 3 года..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/393515</guid>
<pubDate>2007-12-05 03:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/393515</link>
<title>Цитата #393515</title>
<description><![CDATA[bigg_head: я гугл-землю скачал<br>bigg_head: круто<br>fedr: скачай гугл-огонь, гугл-воду, гугл-воздух и гугл-МилуЙовович]]></description>
</item>
</channel></rss>
