<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 42</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:15:02 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/403033</guid>
<pubDate>2009-04-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403033</link>
<title>Цитата #403033</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас всех с детства приучают к сериалам.<br>xxx: Показывая &quot;Спокойной ночи, малыши&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403031</guid>
<pubDate>2009-04-03 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403031</link>
<title>Цитата #403031</title>
<description><![CDATA[XXX: Зачем ставить целый движок для какого то файлообменника? Ведь такой файлообменник который ему нужен пишется буквально за пару часов....<br><br>SoftCore: Знаем мы вас. Два часа пишем, потом неделя отладки, потом три месяца обкатки, сотни жалоб пользователей. Через пол-года надо что-нибудь добавить, так программиста нет, а код непонятный, а деньги плати, а о чем вы вообще думали, есть же куча готовых решений?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403030</guid>
<pubDate>2009-04-03 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403030</link>
<title>Цитата #403030</title>
<description><![CDATA[rolly_khv: жеская вещь. играешь террором (в скафандре), работаешь взрывчаткой. сюжета нет геймлпей простой: вынести всех на уровне и найти выход. собирать хабар. по возможности ломай все че ломается вреда не будет (стены например вообще обязательно, там нычки с оружием :). <br><br>основной метод - быстро, аккуратно подкрадываешься, подкладываешь бомбу и после! надо успеть спрятаться или ты тоже жмур. круче всего комбы - когда одним зарядом выносишь двоих и еще стену за которой тайник. :)<br><br>rolly_khv: угадай что за игра.<br><br>iGoRiY: может postal 3?<br><br>rolly_khv: более жестокая ) В дэнди играл?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403029</guid>
<pubDate>2009-04-03 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403029</link>
<title>Цитата #403029</title>
<description><![CDATA[ххх: пришел штраф за превышение скорости с фотографией<br>ххх: фотка там такая качественная<br>ххх: я на ней клёво вышла!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403028</guid>
<pubDate>2009-04-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403028</link>
<title>Цитата #403028</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>новость<br>&quot;в России милиция запретила себе взятки и алкоголизм&quot;<br>yyy:<br>круто, на свободные поинты можно невидимость взять теперь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403027</guid>
<pubDate>2009-04-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403027</link>
<title>Цитата #403027</title>
<description><![CDATA[&lt;ччч&gt; как правильно отодрать наклейку Windows с нового ноутбука? она пластиковая и очень сильно приклеена<br>&lt;ллл&gt; зачем?<br>&lt;ччч&gt; такое чувство, что на улицу в новых джинсах вышла, а этикетки с них не сняла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403026</guid>
<pubDate>2009-04-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403026</link>
<title>Цитата #403026</title>
<description><![CDATA[Gent<br>Смотрю сейчас кинохронику с Лениным на Красной площади. И вдруг в голове мысль мелькает: &quot;Что за непорядок, а где же Мавзолей?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403025</guid>
<pubDate>2009-04-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403025</link>
<title>Цитата #403025</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот как ты думаешь, что можно сказать о людях, которые руководство по распаковке, установке и подключению монитора делают на CD?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403024</guid>
<pubDate>2009-04-03 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403024</link>
<title>Цитата #403024</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня окончательно убедился, что я неудачник<br>ууу: Что случилось?<br>ххх: В общем, просыпаюсь утром<br>ууу: Опаздал?<br>ххх: Угу, но это еще полбеды!<br>ууу: Кот в тапочки нассал?<br>ххх: тоже не страшно, погоди, не перебивай<br>ххх: так вот, иду в ванну, а я мыло оставил возле батареи с горячей водой, оно за ночь засохло и скукожилось, все в трещинках было, края острые... Короче, я мылом порезался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403023</guid>
<pubDate>2009-04-03 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403023</link>
<title>Цитата #403023</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня по телевизору, какой-то энергетический чиновник, объясняя бессмысленность flash mob а с выключением света, проговорился: «Ну, сэкономили бы по Питеру 1,5 Мегаватта, на шесть тысяч рублей, и всех делов-то.» <br><br>xxx:<br>Несложно теперь посчитать себестоимость одного Киловатта для производителя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403022</guid>
<pubDate>2009-04-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403022</link>
<title>Цитата #403022</title>
<description><![CDATA[Вчера видел трамвай со значком на заднем стекле &quot;шипованная резина&quot;. На фоне павильона с завлекательной вывеской &quot;Выпил. Закусил. Приоделся.&quot; Выглядело весьма интригующе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403021</guid>
<pubDate>2009-04-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403021</link>
<title>Цитата #403021</title>
<description><![CDATA[ххх: в Mass Effect очень много диалогов, это убивает. Слишком долго ждать. а так игра хорошая.<br>yyy: рекомендую первый квейк, там вообще не разговаривают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403020</guid>
<pubDate>2009-04-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403020</link>
<title>Цитата #403020</title>
<description><![CDATA[«Pentium II содержит старый набор команд CISC, который инженеры компании Intel были бы рады выкинуть в бухту Сан-Франциско, но тогда они нарушили бы законы о загрязнении воды.»<br><br>(Э. Танненбаум, &quot;Архитектура компьютера&quot;, 4-е издание, &quot;Питер&quot;, 2003, стр.327)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403019</guid>
<pubDate>2009-04-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403019</link>
<title>Цитата #403019</title>
<description><![CDATA[он: привет, Зая!<br>она: привет Солнц.<br>он: ни за что не угадаешь что тебя ждет сегодня вечером!<br>она: чистая квартира?<br>он: нееее, секс! при свечах!<br>она: ой, а у нас сегодня годовщина? или другой какой праздник? или в тебе романтик проснулся?<br>он: все проще - в подъезде кабель погорел ) света пару дней не будет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403018</guid>
<pubDate>2009-04-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403018</link>
<title>Цитата #403018</title>
<description><![CDATA[С сайта livejournal.com<br>Девушка с мобильником на Тверской:<br>Максимка? Я тебя очень прошу: не дуйся! Я все поняла, я виновата, давай больше не ругаться, а?.. Ой... Ой... Хороший мой! И очень тебя прошу: не ешь креветки, которые я тебе оставила. Надеюсь, не ел еще? Это хорошо. А то я такая злая на тебя была, такая злая.. Ты их сразу выброси в мусорник, ладно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403017</guid>
<pubDate>2009-04-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403017</link>
<title>Цитата #403017</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем трехмерное моделирование.<br><br>xxx: а город там большой?<br>yyy: ну так. нормальный.<br>xxx: ладно, будем искать альтернативные варианты.<br>yyy: ясно. я тру модель?<br>xxx: красив, как дьявол. а город удаляй.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403016</guid>
<pubDate>2009-04-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403016</link>
<title>Цитата #403016</title>
<description><![CDATA[xxx: гребаное летнее время<br>xxx: вернулся из уборной, глянул на часы и охренел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403015</guid>
<pubDate>2009-04-02 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403015</link>
<title>Цитата #403015</title>
<description><![CDATA[Presedent: сейчас поставил на запись запоротый диск. запись осуществилась на 100%, но диск почему-то не выплевывается...<br>Presedent: неро висит, а из дисковода доносятся скребущиеся звуки!<br>Stels: просится наружу? :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403014</guid>
<pubDate>2009-04-02 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403014</link>
<title>Цитата #403014</title>
<description><![CDATA[&lt;novns&gt; я понял, для чего нужен крафтверк и вообще подобная музыка<br>&lt;novns&gt; по неё икать хорошо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403013</guid>
<pubDate>2009-04-02 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403013</link>
<title>Цитата #403013</title>
<description><![CDATA[До сих пор не уверен, что правильно понял название статьи на сайте MS: &quot;Отмена принудительного отключения автоматического запуска в реестре Windows&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403012</guid>
<pubDate>2009-04-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403012</link>
<title>Цитата #403012</title>
<description><![CDATA[xxx: Давай заведем большую мохнатую собаку.<br>yyy: У нас двадцатый этаж, пол ламинат и центр города - негде выгуливать.<br>ххх: Ну кошку.<br>yyy: Она будет гадить в мои ботинки, спать в моем кресле, я на нее однажды сяду, она меня возненавидит и будет мстить.<br>ххх: Ну тогда хотя бы хорька.<br>yyy: Он маленький, злобный и мерзкий. А в нашем доме это место уже занято. Мной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403011</guid>
<pubDate>2009-04-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403011</link>
<title>Цитата #403011</title>
<description><![CDATA[ххх: не могу зарегистрироваться...<br>ууу: У вас, девушка, я смотрю, проблемы с регистрацией... будем протокол оформлять или как?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403010</guid>
<pubDate>2009-04-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403010</link>
<title>Цитата #403010</title>
<description><![CDATA[xxx: Могу предложить молоко с блинчиками...<br>ууу: Не откажусь... :)<br>ххх: Угощайся, котенок.. Покормлю тебя своими пальцами, отламывая маленькие кусочки и макая их в клубничное варенье...<br>ууу: Какая мерзость...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403009</guid>
<pubDate>2009-04-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403009</link>
<title>Цитата #403009</title>
<description><![CDATA[Помнится на форуме по Сталкеру кто-то спросил, можно ли добавить ботов в сетевую игру. На что я ответил, что ботов нет, но полно нубов, которые этих ботов в игровом плане по интеллекту заменяют практически полностью. После этого тот же человек поинтересовался: &quot;А как можно добавить нуба в сетевую игру?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403008</guid>
<pubDate>2009-04-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403008</link>
<title>Цитата #403008</title>
<description><![CDATA[До сих пор вспоминаю, как в книжном магазине увидел книжку &quot;Правописание для Леворуких&quot;, автор М. Безруких]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403007</guid>
<pubDate>2009-04-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403007</link>
<title>Цитата #403007</title>
<description><![CDATA[Преподаватель по информатике, глядя на нас, дебилов: <br><br>-- Это еще что. Вот когда с военными работала, приходилась им трафареты вырезать на клаву. Наложил на клаву - нажал нужные кнопки, следующий трафарет...<br><br>Обещала нам такие сделать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403006</guid>
<pubDate>2009-04-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403006</link>
<title>Цитата #403006</title>
<description><![CDATA[Настойчивости некоторых можно позавидовать. Работаю в интернет-магазине. Звонит телефон.<br><br>- Здравствуйте, мы хотим вам предложить услуги по раскрутке вашего сайта... тра-та-та...<br>- Девушка, сколько можно, из вашей конторы нам звонят с этим предложением каждую неделю! Мы уже устали от вас!<br>- *замученным голосом* И что же, вы ДО СИХ ПОР не хотите с нами работать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403005</guid>
<pubDate>2009-04-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403005</link>
<title>Цитата #403005</title>
<description><![CDATA[xxx: нашёл в духовке кастрюлю, а в кастрюле сковородку, а в сковородке жареный пельмень, а на жареном пельмене плесень...<br>yyy: утка в зайце и т.д.<br>xxx: &quot;вот она где, смерть сисадминова&quot;, угу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403004</guid>
<pubDate>2009-04-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403004</link>
<title>Цитата #403004</title>
<description><![CDATA[Иду по улице. Передо мной две студенточки - одна худенькая, другая полненькая. Диалог:<br><br>Худенькая (мечтательно): Так хочется праздника!<br>Полненькая (не менее мечтательно): Или тортика!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403003</guid>
<pubDate>2009-04-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403003</link>
<title>Цитата #403003</title>
<description><![CDATA[Про разработку MMORPG:<br><br>xxx: Игроки как бы не портят игры, они изначально испорчены разработчиками. Игроки отыскивают дыры (дисбаланс чего-либо) и пользуются им во благо, после чего это узнают все и тогда действительно все портится.<br><br>yyy: Бог создал человека изначально испорченным, потому что создал его с анусом. Потом появились пидорасы и начали в анус долбиться. Они не виноваты, они просто ОТЫСКАЛИ ДЫРУ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403002</guid>
<pubDate>2009-04-02 00:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403002</link>
<title>Цитата #403002</title>
<description><![CDATA[Ищу сейчас картинки для презентации по правоведению, вбил запрос &quot;право&quot;. Листаю, вижу фото: две милые девочки. Думаю, причем же тут право. Читаю подпись и вижу: &quot;я с право&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403001</guid>
<pubDate>2009-04-02 00:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403001</link>
<title>Цитата #403001</title>
<description><![CDATA[tarron&gt; нет, я все понимаю, финны молодцы, я был счастлив в воскресенье, когда моя нокия перевела часы сама вперед на час...<br>tarron&gt; ...как выяснилось в понедельник, перевела она и все будильники, также на час вперед. много думал... высокие технологии!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/403000</guid>
<pubDate>2009-04-02 00:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/403000</link>
<title>Цитата #403000</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня сказали: до конца месяца уволить 50 человек...<br>ууу: Как так? Вас же всего в отделе осталось 20?..<br>ххх: Ну наймем еще 30 и уволим всех нах!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402999</guid>
<pubDate>2009-04-02 00:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402999</link>
<title>Цитата #402999</title>
<description><![CDATA[У нас с котом все поделено:<br>У него своя миска, у меня свои тарелки. <br>У него своя подстилка для поспать, у меня свое постельное белье. <br>Он жрет вискас, я чипсы. <br>Я смотрю телевизор, он стиральную машинку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402998</guid>
<pubDate>2009-04-02 00:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402998</link>
<title>Цитата #402998</title>
<description><![CDATA[Мама с мужем-итальянцем приехали сегодня из Италии. Выхожу в подъезд покурить - висит новенькая консервная банка вместо старой и вонючей. Выяснилось, что повесила ее бабушка - &quot;надо же не ударить в грязь лицом перед иностранцами&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402997</guid>
<pubDate>2009-03-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402997</link>
<title>Цитата #402997</title>
<description><![CDATA[Owl: в общем, попросили помочь с курсовой по информатике<br>Owl: девушка по специальности финансы и кредит<br>Owl: задание. &quot;компьютерные сети. локальная сеть&quot;<br>Owl: предлагают описать практический опыт настройки и прокладки сетей<br>Owl: ДЕВУШКЕ, на финансах и кредите. где логика у людей?<br>F!G: &quot;значит, приходит такой бородатый дядечка в свитере...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402996</guid>
<pubDate>2009-03-31 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402996</link>
<title>Цитата #402996</title>
<description><![CDATA[XXX: я узнал способ лечения роутера со сдохшей прошивкой!<br>YYY: и какой же?<br>XXX: берётся точно такой же исправный роутер, и в его первый порт LAN суёшь патч-корд от порта WAN неисправного роутера<br>YYY: нафига?<br>XXX: они обмениваются информацией! минута и всё готово!<br>YYY: и через минуту ты получаешь ДВА НЕИСПРАВНЫХ РОУТЕРА? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402995</guid>
<pubDate>2009-03-31 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402995</link>
<title>Цитата #402995</title>
<description><![CDATA[С рыбацкого форума:<br>&quot;Mihonn: Артем, мой друг и напарник Андрей Васильевич со вчерашнего дня работает охранником на спиртзаводе, надо решать кто будет трудиться на мясокомбинате.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402994</guid>
<pubDate>2009-03-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402994</link>
<title>Цитата #402994</title>
<description><![CDATA[XXX: а я уже полгода на с#. самое дурацкое, когда приходишь из музучилища в универ и по привычке начинаешь обзывать его до-диезом.)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402993</guid>
<pubDate>2009-03-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402993</link>
<title>Цитата #402993</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В детстве у меня была игра Blaster Master, на денди.<br><br>xxx:<br>сюжет: лягушка, сбежавшая из аквариума, наткнулась во дворе на СЛУЧАЙНО оказавшийся здесь ящик с обогащенным ураном, от голода захавала его и ушла под землю. хозяин полез за ней и спас мир.<br><br>xxx:<br>до сих пор гадаю - зачем лягушка?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402992</guid>
<pubDate>2009-03-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402992</link>
<title>Цитата #402992</title>
<description><![CDATA[&lt;Revan&gt;: Это что, у нас в техотделе долго висела фотка системника без крышки, внутри него - две бутылки пива. Подпись под этим гласила: &quot;Уважаемые клиенты! Убедительная просьба приносить оборудование на ремонт исключительно В ПОЛНОЙ КОМПЛЕКТАЦИИ!&quot;<br>&lt;Revan&gt;: Пиво и правда иногда приносили...<br>&lt;Alf&gt;: Правильные драйвера для одмина - залог надежной работы вашего оборудования, чё )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402991</guid>
<pubDate>2009-03-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402991</link>
<title>Цитата #402991</title>
<description><![CDATA[Она: Привет, что делаешь?<br>Он: да жрать готовлю и Симу наказываю, засунул ее в холодильник в отделение для овощей, сидит, орет.<br>Она: С ума сошел, ты вообще хоть иногда головой думаешь, что ты делаешь?! Она же грязная, помидоры потопчет, а потом как из этих продуктов готовить?<br>Он: не боись, она в пакете!<br>Она: Тогда ладно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402990</guid>
<pubDate>2009-03-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402990</link>
<title>Цитата #402990</title>
<description><![CDATA[xxx: Купили печенье, только из-за названия<br>xxx: Печенье Сюрприз с начинкой х/з №4]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402989</guid>
<pubDate>2009-03-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402989</link>
<title>Цитата #402989</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Тот кто живет прошлым - обречен повторять его ошибки<br>&lt;yyy&gt; А тот, кто настоящим - обречен совершать принципально новые, недоступной ранее разрушительной силы ошибки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402988</guid>
<pubDate>2009-03-31 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402988</link>
<title>Цитата #402988</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Надеюсь все нормально? все работает?<br>yyy:<br>Да всё отлично. Народ очень доволен. Правда директор теперь хочет одну из девочек уволить за ненадобностью - ты бы знал как она на меня смотрит... )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402987</guid>
<pubDate>2009-03-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402987</link>
<title>Цитата #402987</title>
<description><![CDATA[xxx: я в шоке<br>yyy: что опять?<br>yyy: она бисексуалка?<br>xxx: Болтали про фото, я послал ей фотки закатов, романтика, все дела...<br>yyy: а она прислала свои фотки в бмп? =)<br>xxx: она прислала фотографии. сортированные по папкам, плотный архив на два мега. Фотографии БЕЛОК!<br>yyy: Ага. кризис самоидентификации. высылай фотки вислоухих ежей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402986</guid>
<pubDate>2009-03-31 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402986</link>
<title>Цитата #402986</title>
<description><![CDATA[Watari: слушай!<br>Watari: у меня тебе есть офигительное предложение!<br>:-*Ал.ru :-*: Какое<br>Watari: давай ты попробуешь найти в аське кого-нибудь своего возраста и будешь ебать мозг ему, а?<br>:-*Ал.ru :-*: Неа,мне с тобой Интересно... Но непонятно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402985</guid>
<pubDate>2009-03-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402985</link>
<title>Цитата #402985</title>
<description><![CDATA[yyy: ты хоть понял кто я?<br>xxx: да<br>yyy: не угадал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402984</guid>
<pubDate>2009-03-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402984</link>
<title>Цитата #402984</title>
<description><![CDATA[С форума:<br><br>xxx: Всем здрасте. Вот интересуюсь, существует ли такой транслятор (Делфи-&gt;Ява) и где его можно взять. Спасибо.<br>yyy: Всем здрасьте, у меня почти аналогичный вопрос, мне нужен транслятор с русского языка в код программы на C++. Ну то есть я пишу задачу, а транслятор реализует ее решение на языке С++. Где можно такой найти? Если для C нету, может быть есть для других языков?<br>zzz: есть, называется начальник отдела разработки. пишешь задачу на русском - отдаешь подчиненным и все, код готов! хоть на Си, хоть на Дельфи, хоть на Яве. я проверял, работает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402983</guid>
<pubDate>2009-03-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402983</link>
<title>Цитата #402983</title>
<description><![CDATA[kravich: у меня мелкая звукоснимателем работает<br>kravich: везешь ее в коляске, а она гудит себе под неровности дороги )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402982</guid>
<pubDate>2009-03-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402982</link>
<title>Цитата #402982</title>
<description><![CDATA[Igaron: Я постоянно сплю при включенных компах. Что дома, что на работе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402981</guid>
<pubDate>2009-03-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402981</link>
<title>Цитата #402981</title>
<description><![CDATA[&lt;fgfnfngtfdgf&gt; Привет!!! меня зовут Аленка<br>&lt;woddy&gt; а по нику и не скажешь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402980</guid>
<pubDate>2009-03-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402980</link>
<title>Цитата #402980</title>
<description><![CDATA[KSR: Все никак ничего с наушниками не придумаю. Недавно отправил Катю в мастерскую, но она до нее не дошла. Рассказывает, что встретила одного знакомого, который сантехнику чинит... ну, и заодно компьютеры. Рассказала ему про то что, у нас со скайпом. Этот высокоинтеллектульный индивид ей и говорит: &quot;А вы попробуйте вставить наушники туда, где колонки. Все должно заработать&quot;. Катя обрадовалась, что решение найдено, и не пошла в мастерскую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402979</guid>
<pubDate>2009-03-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402979</link>
<title>Цитата #402979</title>
<description><![CDATA[&lt;ZaLeT&gt; ща в тундыре обедал и новости по первому смотрел. ща расскажу<br>&lt;ZaLeT&gt; короче типа за пьянку лишили прав<br>&lt;ZaLeT&gt; он че делает, пишет заявление в загс, меняет свою фамилию на фамилию жены, потом меняет паспорт, заново в автошколе отучается, сдает экзамены и получает новые права<br>&lt;Nismo&gt; бггг<br>&lt;ZaLeT&gt; и на 3-й день его гаишники берут за пьянку по новой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402978</guid>
<pubDate>2009-03-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402978</link>
<title>Цитата #402978</title>
<description><![CDATA[Батька ща рассказал:<br>Служил он в Узбекистане, ну и значит приходит солдат с двумя фингалами, ему говорят, мол пиши объяснительную. <br>Это тело и написало - шел, наступил на грабли, отошел, пошел опять, опять наступил.<br>Так мне и надо, нечего со старшиной пререкаться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402977</guid>
<pubDate>2009-03-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402977</link>
<title>Цитата #402977</title>
<description><![CDATA[про одну программу и ее программиста: &quot;...у него там была сложная система глюков...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402976</guid>
<pubDate>2009-03-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402976</link>
<title>Цитата #402976</title>
<description><![CDATA[С другом на работе тянем оптику на чердаке, всё установили,надо закрыть шкаф, а он, сцуко, не закрывается! Мы его как только не фигачили: молотком, с ноги... ну не закрывается!<br>На шум прибегает бабуля (над её квартирой мы работали)... начала на нас жаловаться. <br>Всё объяснили... На что она выдала нам фразу: &quot;Во времена немцев у нас быстрее протягивали интернет, не то что сейчас. Месяц уже тут дурачитесь!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402975</guid>
<pubDate>2009-03-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402975</link>
<title>Цитата #402975</title>
<description><![CDATA[Sunchez: Ну а вообще что-нибудь про нее расскажи... Не про внешность.<br>СЛ: Блондинка, короткие волосы, глаза светлые, рост 160-165<br>Sunchez: Света, НЕ про внешность!!<br>СЛ: Ухоженная девочка<br>Sunchez: Ты издеваешься? говорю НЕ ПРО ВНЕШНОСТЬ!!!!<br>СЛ: А про что?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402974</guid>
<pubDate>2009-03-29 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402974</link>
<title>Цитата #402974</title>
<description><![CDATA[Ехал домой на автобусе. И ничто не могло меня так взбодрить в тот вечер, как милый стикер на приборной панели водителя с надписью: &quot;Подтянуть тормоза&quot;...<br>&quot;Я еще так молод&quot; - проносилось в моей голове.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402973</guid>
<pubDate>2009-03-29 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402973</link>
<title>Цитата #402973</title>
<description><![CDATA[18.03.2009 Отсидевший по ошибке 27 лет британец освобожден<br>25.03.2009 Отсидевшего по ошибке 27 лет британца сбила машина<br><br>это судьба(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402972</guid>
<pubDate>2009-03-29 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402972</link>
<title>Цитата #402972</title>
<description><![CDATA[Знакомый работает в ДПС уже 3 года. Едет значит на машине, проезжает через радар, мигает фарами некоторым встречным. И когда он отъехал на достаточное расстояние, до него всё-таки доходит, что машина-то служебная...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402971</guid>
<pubDate>2009-03-29 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402971</link>
<title>Цитата #402971</title>
<description><![CDATA[Кириллка: Вообще полностью алкоголь выводится из крови только через 21 день.<br>Neko: Ага... то есть никогда...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402970</guid>
<pubDate>2009-03-29 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402970</link>
<title>Цитата #402970</title>
<description><![CDATA[xxx: А я тут покер скачал :)<br>xxx: С компом играю. На раздевание.<br>yyy: о_О И как?<br>xxx: Весело! На моменте, когда комп снимает хард, игра кончается...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402969</guid>
<pubDate>2009-03-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402969</link>
<title>Цитата #402969</title>
<description><![CDATA[Преподша по философии выдала: Ваши мозги -- это смазочный материал для поезда, который увезет Россию в будущее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402968</guid>
<pubDate>2009-03-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402968</link>
<title>Цитата #402968</title>
<description><![CDATA[xxx : Я и не ожидал что я такой циник -- покупать гандоны в аптеке со скидкой по пенсионной карте... )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402967</guid>
<pubDate>2009-03-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402967</link>
<title>Цитата #402967</title>
<description><![CDATA[Он: Так значит я у тебя сегодня ночую?<br>Она: У меня негде.<br>Он: Ничего. Я могу с твоей кошкой :))<br>Она: Она спит на папе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402966</guid>
<pubDate>2009-03-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402966</link>
<title>Цитата #402966</title>
<description><![CDATA[deadkitten: Чтобы следовать американскому образцу, надо сначала вокруг себя океан выкопать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402965</guid>
<pubDate>2009-03-28 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402965</link>
<title>Цитата #402965</title>
<description><![CDATA[Купил себе газовый паяльник, читаю инструкцию и вижу следующую строчку: &quot;Чтобы и в дальнейшем иметь возможность читать инструкции по безопасности и предупреждения, нанесённые на цилиндре, не прибегайте к изменениям прибора.&quot;<br>Заставляет задуматься...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402964</guid>
<pubDate>2009-03-28 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402964</link>
<title>Цитата #402964</title>
<description><![CDATA[Вот как все раньше было романтично: &quot;Я принимаю вызов!&quot;<br>И как сейчас: &quot;Я принимаю условия Пользовательского Соглашения.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402963</guid>
<pubDate>2009-03-28 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402963</link>
<title>Цитата #402963</title>
<description><![CDATA[У нас в коллективе 20 мужиков, приняли на работу еще трех. Шеф, заканчивая инструктирование, произносит:<br>Коллектив у нас чисто мужской, поэтому если кто-то здесь найдет свою любовь, то я очень расстроюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402962</guid>
<pubDate>2009-03-28 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402962</link>
<title>Цитата #402962</title>
<description><![CDATA[Я знакома с работой архиватора, но к сожалению, он, архиватор, не установлен на моем компьютере. Поэтому процес извлечения невозможен. Даже не знаю, что проще, установить его на мой компьютер, где не работает ни дисковод, ни компакт-диски, нет возможности использовать флешку, или просить вас не архивировать файлы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402961</guid>
<pubDate>2009-03-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402961</link>
<title>Цитата #402961</title>
<description><![CDATA[B: хочешь работу с хорошей зарплатой?<br>A: Какую? :-)<br>B: каменщик<br>A: Не :-)<br>A: Или ты про вольных каменщиков, сисадмином у масонов? :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402960</guid>
<pubDate>2009-03-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402960</link>
<title>Цитата #402960</title>
<description><![CDATA[После того, как вчера ночью провожал девушку домой, через двор полный пьяных, агрессивных гоп-фанатов, я понял что МУЖЕСТВО - это просто искусство бояться, не подавая виду!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402959</guid>
<pubDate>2009-03-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402959</link>
<title>Цитата #402959</title>
<description><![CDATA[Yu-Ret-Sky: можно входить в состояние &quot;альфа&quot; всего лишь приняв определенную позу и сведя три пальца<br>AntonSor: А! Вот в чем глубинный смысл Ctrl-Atl-Del!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402958</guid>
<pubDate>2009-03-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402958</link>
<title>Цитата #402958</title>
<description><![CDATA[Muha: У меня за окном детский садик и в 10 утра там начинают бегать и орать ребятишки.<br>Maria: Интересно, и что ты чувствуешь, когда слышишь их звонкие голоса? :)<br>Muha: Чувствую, что засиделся я что-то за компом и пора бы мне ложиться спать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402957</guid>
<pubDate>2009-03-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402957</link>
<title>Цитата #402957</title>
<description><![CDATA[Amina: Я первый раз в своей жизни видела настоящего неудачника: он сел на 19 комп - перестал работать инет, реально перестал, только там, пересел на 1 - три раза перезагружали комп, вообще никакой реакции ни на мышку ни на клаву, хотя все горит, пересел на 10 комп - не снимается крафнет админ, пересел на 11 комп - таже фигня, пересел на 12 - вылетает ошибка эксплорера, все закрывается, даже если он открывает мозилу, потом еще и раскладка перестала переключаться на русскую, пересел на 14 - минут 30 отправлял письмо, слава богу отправилось. Уточню, что на всех этих компах прямо перед ним работали люди и ВСЕ работало!<br>Amina: Главное, смотрит на меня глазами полными слез и говорит: вы не думайте, я не всегда такой! :( правда у меня на той неделе электричество замкнуло и я теперь без света сижу, а перед этим у меня комп сгорел, но я правда не всегда такой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402956</guid>
<pubDate>2009-03-27 22:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402956</link>
<title>Цитата #402956</title>
<description><![CDATA[******: Пока шел домой умудрился на шуруп наступить и проткнуть ногу... было смешно смотреть на меня когда я сидел на скамейке и выкручивал его... А в голове мысль: почему я не взял с собой отвертку... ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402955</guid>
<pubDate>2009-03-27 21:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402955</link>
<title>Цитата #402955</title>
<description><![CDATA[Глядя на наш мир, думается что у него был единый разработчик. Но взглянув на утконоса понимаешь, что и к помощи индусов прибегали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402954</guid>
<pubDate>2009-03-27 20:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402954</link>
<title>Цитата #402954</title>
<description><![CDATA[Вчера машина чуть не сбила... Водитель едет, смотрит не на дорогу, а вверх, на кресты церкви, что через дорогу стоит, и крестится так истово. И при этом летит на красный, козел...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402953</guid>
<pubDate>2009-03-27 20:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402953</link>
<title>Цитата #402953</title>
<description><![CDATA[Сестра, чуть пригнувшись, из под стола: Ваш usb-провод ровно такой длины, чтобы уже приходилось корячиться, но ещё было влом покупать другой, подлиннее...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402952</guid>
<pubDate>2009-03-27 19:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402952</link>
<title>Цитата #402952</title>
<description><![CDATA[&lt;Матвей&gt; Если бы математика была бы таким же искусством как музыка, то в переходах или там на улице стояли бы математики и доказывали теоремы, а им мелочь бы за это кидали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402951</guid>
<pubDate>2009-03-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402951</link>
<title>Цитата #402951</title>
<description><![CDATA[La: Вот вроде, бывает, идешь с полной кружкой охренительно горячего чая, боишься споткнуться и смотришь под ноги... а не на того, кто, блин, тебе навстречу бежит =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402950</guid>
<pubDate>2009-03-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402950</link>
<title>Цитата #402950</title>
<description><![CDATA[C одного автофорума:<br><br>MazdaY: Купил новую бибику, мазду троечку, хочу теперь навороченный тюнинг и пару оригинальных надписей, кто знает где можно подешевле сделать?<br><br>6aJI6eC: Поставь машину на ночь поперек въезда во двор ) дешево и сердито =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402949</guid>
<pubDate>2009-03-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402949</link>
<title>Цитата #402949</title>
<description><![CDATA[Сегодня видел, как из фургона с надписью &quot;Поставки расходных материалов для оргтехники&quot; в магазин выгружали мешки с вилками капусты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402948</guid>
<pubDate>2009-03-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402948</link>
<title>Цитата #402948</title>
<description><![CDATA[Я тут устроился админом в одну контору. <br>Перед этим мне рассказали, что от прошлого админа сильно воняло и поэтому все ему писали в аську и по почте, а он, сцука, не отвечал. <br>И вот, сажусь я за его стол и чувствую действительно вонь. <br>Начал ковыряться и нашел его старые носки, а на рабочем столе записка: &quot;Не выкидывай их, а то эти сраные пользователи съедят тебя заживо&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402947</guid>
<pubDate>2009-03-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402947</link>
<title>Цитата #402947</title>
<description><![CDATA[Pitcher: Техничка рассказала: новый директор ей квесты устраивает. Прячет куски соленого огурца в разные интересные места в кабинете. Типа за тумбочку или под стол. А потом если она не нашла все куски огурца предъявляет ей претензии по поводу плохой уборки... затейник...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402946</guid>
<pubDate>2009-03-26 19:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402946</link>
<title>Цитата #402946</title>
<description><![CDATA[Я обожаю нашу страну. Рабочий день ОВИР с 14.00 до 18.00. <br>Перерыв с 14.00 до 14.15.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402945</guid>
<pubDate>2009-03-26 18:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402945</link>
<title>Цитата #402945</title>
<description><![CDATA[ххх: ...слух, в какой книге Ницше писал, что типа &quot;что нас не убивает, то делает нас сильнее&quot;?<br>ууу: ...хм... по-моему, Так говорил Заратустра.<br>ххх: нееет, так говорил Ницше<br>yyy: Дура! Книга ТАК называется!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402944</guid>
<pubDate>2009-03-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402944</link>
<title>Цитата #402944</title>
<description><![CDATA[xxx: Да, физтех всем хорош. Где еще увидишь при входе в женский душ в общежитии:<br>&quot;Во избежание непредвиденных ситуаций посещение душа по одному человеку не рекомендуется! Администрация&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402943</guid>
<pubDate>2009-03-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402943</link>
<title>Цитата #402943</title>
<description><![CDATA[Я: Блин... я тебе больше цветы дарить не буду!<br>Она: Ой, а что такое?<br>Я: Ну вот смотри, мы встречаемся, я дарю тебе цветок, гуляем - идем ко мне, ты ставишь его в вазу, а на следующий день, когда уходишь, ты забываешь его забрать!<br>Она: Ну и что?<br>Я: Просто когда пацаны приходят ко мне пить пиво, мне всё сложнее становится отвечать им на вопрос: &quot;Откуда у тебя постоянно свежие цветы?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402942</guid>
<pubDate>2009-03-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402942</link>
<title>Цитата #402942</title>
<description><![CDATA[Мой дед 1946 года рождения, он является ректором ВУЗа, написал за свою жизнь несколько книг. Каково было его удивление когда в 02-00 по местному ему позвонил какой-то студент из фиг знает какого города с жалобой на то что книгу нельзя найти в электронном виде в инете :)<br>Дед удивился, но решил поговорить с ним и выяснилось, что если тот не принесет к утру книгу, то ему хана в его универе, а было уже 5 утра по их местному 0_0<br><br>Это не все, самое интересное - дед послал ему электронный вариант книги на ящик... Россия]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402941</guid>
<pubDate>2009-03-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402941</link>
<title>Цитата #402941</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>Мне разонравилась фотка в паспорте,пришла в паспортный отдел и сказала, что потеряла документ. Сделали новый за 2 недели (попросила срочно). Делов-то...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402940</guid>
<pubDate>2009-03-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402940</link>
<title>Цитата #402940</title>
<description><![CDATA[В магазине &quot;Красный куб&quot; среди всех этих гламурненьких финтифлюшечек и плюшевых мишек поймал себя на мысли, что у меня язык не поворачивается сказать слово &quot;пиздец&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402939</guid>
<pubDate>2009-03-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402939</link>
<title>Цитата #402939</title>
<description><![CDATA[он: ) Недавно обсуждался вопрос кого выгоднее выращивать - девочек или мальчиков... Про девочек говорили - им шмотки нужно покупать, куклы, шмотки для кукол, косметику, косметику для кукол... Зато едят - ложку Активии на обед...<br>Мальчик вроде одной паре джинс рад и привет, но вот жрет, сцуко, как кабан :-D<br>она: Неееее, смотри шире.<br>она: На парне в детстве все шмотки горят, сплошные траты... Потом он подрос - покупай ему велосипед, потом мопед, потом отмазывай от армии, потом покупай квартиру чтоб жениться смог....<br>она: И при этом он все время жрет, сцуко, как кабан :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402938</guid>
<pubDate>2009-03-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402938</link>
<title>Цитата #402938</title>
<description><![CDATA[Crio: Слишком много картона!<br>wsp: ??<br>Crio: Только что купленная вареная колбаса расслоилась на колечки. Судя по количеству колец, мое колбасе 15 лет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402937</guid>
<pubDate>2009-03-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402937</link>
<title>Цитата #402937</title>
<description><![CDATA[На автомобильном форуме про прохождение техосмотра:<br>Прошел официально со второго раза. В первый раз завернули:<br>1. Нет передних брызговиков.<br>2. Стоит резина 195х65, а надо по шильдику на средней стойке 195х60.<br>Летняя резина у меня 195х60, но в летнюю переодеваться еще рано. Поступил по-пролетарски. Лезвием от резака срезал цифру 5 с маркировки и приклеил суперклеем цифру 0, срезанную с другого места покрышки. Следы клея затер обувным кремом. Ребята-приемщики долго смотрели на колеса, по лицам было видно, что они понимают, что их, скажем, обманули, но как - не понимают. Талон получил и еще полдня меня перло как дурака.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402936</guid>
<pubDate>2009-03-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402936</link>
<title>Цитата #402936</title>
<description><![CDATA[С форума на www.developers.org.ua<br>xxx: К чему я это все говорю? К тому, что сам выбирал именно такой вид отдыха, пока год назад не уволился и не сделал это своей профессиональной деятельностью. Переквалифицировался из Delphi-программиста в велоинструктора :-)<br>...<br>yyy: Я коллекционирую судьбы delphi-программистов, одна другой краше... :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402935</guid>
<pubDate>2009-03-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402935</link>
<title>Цитата #402935</title>
<description><![CDATA[N@sty@: У тя фильмы есть какии-нибуть?<br>fredd: Да, а у тя флеха есть?<br>N@sty@: Неа ((<br>fredd: Ну, сиди болванка...<br>N@sty@: Сам болваН!!!!<br>fredd: БОЛВАНКА СИДИ!<br>N@sty@: Уебок!<br>13:21:58 - N@sty@ has logged off]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402934</guid>
<pubDate>2009-03-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402934</link>
<title>Цитата #402934</title>
<description><![CDATA[Разговор по телефону:<br>Скажите ваше ФИО и номер паспорта... Так Сергеевич или Александрович?.. Хорошо, сегодня к вечеру сможете сообщить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402933</guid>
<pubDate>2009-03-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402933</link>
<title>Цитата #402933</title>
<description><![CDATA[Наверное, больше всех остальных групп лектор по философии порадовал именно нашу (программисты), когда сказал:<br>- В наше время существует множество субкультур: хиппи, готы, хакеры...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402932</guid>
<pubDate>2009-03-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402932</link>
<title>Цитата #402932</title>
<description><![CDATA[Забавный случай произошел с знакомым таксистом и не очень трезвой семейной парой.<br><br>Поступил вызов к кафе. Подъехал. Мужик сажает свою жену на заднее сидение, говорит адрес, а ей что-то в стиле &quot;Да дорогая я ещё здесь останусь, так что рано не жди&quot;. Таксист отъехал дальше по дороге, что бы развернутся и возвращаясь обратно мимо кафе, видит что этот же мужик машет рукой, ну думает мало ли чего забыл там. Останавливается, а мужик безпалева садится на переднее сидение и разговаривая по телефону говорит в трубку &quot;Да я свою мымру отправил, в общем, жди меня, скоро буду&quot;. Сколько криков то было...)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402931</guid>
<pubDate>2009-03-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402931</link>
<title>Цитата #402931</title>
<description><![CDATA[xxx: Пакетов: отправлено = 100, получено = 44, потеряно = 56<br>xxx: Сначала в корбину позвоню, потом в книгу рекордов Гиннеса...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402930</guid>
<pubDate>2009-03-24 21:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402930</link>
<title>Цитата #402930</title>
<description><![CDATA[В воскресенье в Брюсселе был установлен мировой рекорд по длине очереди в туалет – 756 человек. Акция была специально организована ЮНИСЕФ – детским фондом ООН для привлечения внимания к проблемам нехватки чистой воды в странах третьего мира.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402929</guid>
<pubDate>2009-03-24 20:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402929</link>
<title>Цитата #402929</title>
<description><![CDATA[Вчера ехал по федералке на машине. Рядом проходит железная дорога. Навстречу идет локомотив и пару раз моргает фарами. Сбавляю скорость. И точно! Впереди ограничение 40. Следом экипаж ДПС.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402928</guid>
<pubDate>2009-03-24 19:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402928</link>
<title>Цитата #402928</title>
<description><![CDATA[Журнал Компьютерра: В конце концов, по компьютеру тоже не скажешь, что в нем может спрятаться столько порнографии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402927</guid>
<pubDate>2009-03-24 19:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402927</link>
<title>Цитата #402927</title>
<description><![CDATA[В электричке контролер собирает оплату за проезд, а со мной рядом сидит парень (П). Контролерша (К) ему:<br>К: Платите или есть билет?<br>П: Нет. Вот, 8 руб., студенческий.<br>К: Показывай студенческий билет.<br>П: Нет с собой.<br>К: Ну тогда 16 руб., откуда мне знать, что ты студент?!<br>Выписала билет, взяла эти 16 руб., а потом говорит:<br>К: Сразу видно - студент, вечно ждете халявы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402926</guid>
<pubDate>2009-03-24 18:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402926</link>
<title>Цитата #402926</title>
<description><![CDATA[Работаю в магазине для рыбаков. Вчера пришла бабушка, весёлая, улыбается:<br>- Здравствуйте, ребята. Мне нужна донная сеть.<br>- Извините, мы сетями не торгуем.<br>- Ну тогда подскажите как она правильно называется. Нужна &quot;сеть донного улова&quot;.<br>- Обратитесь в магазин, где торгуют сетями - там вам подскажут.<br>- Да нет, ребятушки, вы не поняли... Я кроссворд разгадываю!<br>Немая сцена...<br>- Сколько букв?<br>- 4!<br>- Трал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402925</guid>
<pubDate>2009-03-24 16:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402925</link>
<title>Цитата #402925</title>
<description><![CDATA[По тв3 шла передача о холодной войне, гонке вооружений и т.п., и там что-то про ракеты рассказывали. Первые прототипы неточные, маленькая дальность полёта, больше половины не взлетает. В качестве топлива - этанол (мед. спирт), 4 тонны на одну ракету. Один генерал так прокомментировал испытания:<br>&quot;Да если эту водку моей дивизии отдать, она любой город возьмёт, а ваша ракета до него даже не долетит!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402924</guid>
<pubDate>2009-03-24 16:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402924</link>
<title>Цитата #402924</title>
<description><![CDATA[Паша-жена: Я уже устала. У меня есть cкайп, аська, гуглток и айчат, и все для разговора с одним человеком, которого я и так дома вижу каждый день.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402923</guid>
<pubDate>2009-03-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402923</link>
<title>Цитата #402923</title>
<description><![CDATA[YYY говорит: бабло хоть отдали?<br>ХХХ говорит: Ну, тут замкнутый круг пока - бабло не отдают, пока не подпишу обходной лист, лист не подписывают пока не отдам ноут, а я не отдам ноут пока не получу бабло )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402922</guid>
<pubDate>2009-03-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402922</link>
<title>Цитата #402922</title>
<description><![CDATA[Светловолосое создание рассказывает: <br>А он мне говорит: &quot;Как ты можешь так болеть за футбол? Ты вообще в нем что нибудь понимаешь? Тебе футбол вообще нравится?&quot; <br>Я ему говорю: &quot;Конечно, двадцать пять красивых мужчин бегают по полю!&quot; <br>Он мне (снисходительно так): &quot;Двадцать два!&quot; <br>А я ему (еще более снисходительно): &quot;А арбитры?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402921</guid>
<pubDate>2009-03-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402921</link>
<title>Цитата #402921</title>
<description><![CDATA[Юзер: У меня не работают цифры на клавиатуре, помогите.<br>Админ: Нажмите numLock.<br>Юзер: Я уже десять раз нажала.<br>Админ: А надо нечетное количество раз!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402920</guid>
<pubDate>2009-03-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402920</link>
<title>Цитата #402920</title>
<description><![CDATA[ххх: Не надо раскачивать лодку!<br>yyy: Не лодку а галеру, не надо раскачивать галеру! Там ГРЕБЁТ один важный товарищ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402919</guid>
<pubDate>2009-03-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402919</link>
<title>Цитата #402919</title>
<description><![CDATA[Ириша: Bimbo, ты мою малую не знаешь. Она вообще не ориентируется, точно не найдёт. Пошла один раз на рынок и заблудилась<br>Ириша: Не вышла, пока палатки не убрали!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402918</guid>
<pubDate>2009-03-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402918</link>
<title>Цитата #402918</title>
<description><![CDATA[xxx: Я думаю я правильно понял, что частично нам пиздец?<br>yyy: Нет<br>xxx: Хм, странно. Или я тогда зря написал слово &quot;нам&quot;?<br>yyy: Нет<br>yyy: Зря написал слово &quot;частично&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402917</guid>
<pubDate>2009-03-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402917</link>
<title>Цитата #402917</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня такой же случай был, стоим с женой на плотинке, народу полно<br>xxx: Чувствую - кто-то в задний карман джинсов лезет!<br>xxx: Хватаю руку.. Выворачиваю..<br>xxx: А это жена.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402916</guid>
<pubDate>2009-03-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402916</link>
<title>Цитата #402916</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>моя знакомая взяла в магазине 2 книжки при мне<br>1) Эммануэль<br>2) Псалтырь<br>как это совместимо не знаю<br><br>yyy:<br>эт нормально<br>у нас однажды взяли УК РФ и Лолиту...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402915</guid>
<pubDate>2009-03-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402915</link>
<title>Цитата #402915</title>
<description><![CDATA[&lt;iZerik&gt; фигею, какой народ активный<br>&lt;iZerik&gt; пока лежала сеть, кто то успел уже винду переставить<br>&lt;iZerik&gt; думал, мол проблема у него]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402914</guid>
<pubDate>2009-03-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402914</link>
<title>Цитата #402914</title>
<description><![CDATA[Сейчас звоню на мобильный директору крупной компании, которая организовала нам в прошлом году 2 масштабных проекта, разумеется, за дикие, трудно выговариваемые деньги.<br>Она меня мило посылает, так как обед пятницы, и она уже не в офисе и не вернется, бла-бла-бла, и переадресовывает на помощницу в офисе.<br>Далее следует дивный диалог:<br>- Здравствуйте, я *** из компании *** мы с вами работали в прошлом году по проектам ***. мне нужны недостающие закрывающие документы для бухгалтерии.<br>- Нет! Вы не могли со мной работать в прошлом году! Я только неделю здесь работаю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402913</guid>
<pubDate>2009-03-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402913</link>
<title>Цитата #402913</title>
<description><![CDATA[ххх: Уважаемый *** ! Ваши тонеры уже заказаны, ждите суки.<br>ууу: Эээ... Уважаемая ***! Либо вы пропустили букву &quot;т&quot;, либо запятую...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402912</guid>
<pubDate>2009-03-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402912</link>
<title>Цитата #402912</title>
<description><![CDATA[FANTOM: Этот араб знает, что такое интеграл!<br>Igor(Work): Ты вспомни, какими цифрами ты пользуешься...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402911</guid>
<pubDate>2009-03-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402911</link>
<title>Цитата #402911</title>
<description><![CDATA[Гений<br>поможет ли повышение оборотов кулера, если при установки почти любых прог/игр проц греется 90+ градусов (рекорд 98)? мать и проц (пентиум 1.7гц) старые<br><br>jcc<br>термопасту пробовал?<br><br>Гений<br>она же невкусная...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402910</guid>
<pubDate>2009-03-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402910</link>
<title>Цитата #402910</title>
<description><![CDATA[xxx: Эх, жизнь моя, жестянка...<br>yyy: Ага... То бампер, то крыло...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402909</guid>
<pubDate>2009-03-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402909</link>
<title>Цитата #402909</title>
<description><![CDATA[Geliada: Бля.<br>Только что позвонила тетка и спросила, скока стоит у нас сдать анализы на гепатит С.<br>На наше охуение поинтересовалась, какого хрена на рекламном щите написано &quot;антивирусы&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402908</guid>
<pubDate>2009-03-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402908</link>
<title>Цитата #402908</title>
<description><![CDATA[С diary.ru:<br>Пум: блондинка в белых сапогах и блестящих обтягивающих брючках, на ступеньках кожно-венерологического диспансера, с бумажкой в руках, щебечет в телефон:<br>- положительно, это же значит, все хорошо, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402907</guid>
<pubDate>2009-03-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402907</link>
<title>Цитата #402907</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>Вообще, про то, что у музыкантов баб до черта — это миф, придуманный производителями музыкальных инструментов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402906</guid>
<pubDate>2009-03-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402906</link>
<title>Цитата #402906</title>
<description><![CDATA[он: Лапуля, а ты где учишься?<br>она: Гыыыыы) Лапуууля) Сразу видно, что человек меня не знает)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402905</guid>
<pubDate>2009-03-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402905</link>
<title>Цитата #402905</title>
<description><![CDATA[* xxx качает кино баксЫ<br>&lt;xxx&gt; жалко, скорость медленная слишком :(<br>&lt;yyy&gt; замкадыш чтоле?!<br>&lt;xxx&gt; да<br>&lt;xxx&gt; из германии я :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402904</guid>
<pubDate>2009-03-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402904</link>
<title>Цитата #402904</title>
<description><![CDATA[ххх: У КОГО ЕСТЬ КОШКА???<br>ууу: у меня<br>ххх: она у тебя потомство даёт?<br>ууу: она - пацан]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402903</guid>
<pubDate>2009-03-22 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402903</link>
<title>Цитата #402903</title>
<description><![CDATA[lemon4a: Я в свое время сообщила на вопрос: &quot;Имя? Возраст?&quot;, что &quot;Оля и 25&quot; - волновалась очень перед стерилизацией и не сразу сообразила что спрашивают имя и возраст кошки :)<br>hebtpuk: Хорошо хоть стерилизовали, кого надо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402902</guid>
<pubDate>2009-03-22 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402902</link>
<title>Цитата #402902</title>
<description><![CDATA[Она: зай, у меня проблема<br>Она: у меня две полоски<br>Он: эээээээээ?!<br>Она: а надо четыре<br>Она: не знаешь какой шаг у решетки должен быть?<br><br>//лабы по физике]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402901</guid>
<pubDate>2009-03-22 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402901</link>
<title>Цитата #402901</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой смартфон и комп - те еще стукачи...<br>xxx: Один сдал, с кем, а второй еще и показал, как]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402900</guid>
<pubDate>2009-03-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402900</link>
<title>Цитата #402900</title>
<description><![CDATA[F.M.&gt; Оранжевый цвет высвобождает эмоции, поднимает самооценку, способствует хорошему настроению, является отличным антидепрессантом.<br>F.M.&gt; Походу купюра в 5000р обладает теми же свойствами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402899</guid>
<pubDate>2009-03-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402899</link>
<title>Цитата #402899</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вы никогда осциллографов, рассылающих спам и DDoS-ящих не видели?<br>На предыдущей работе у нас был осциллограф. Внутри у него была ОС Windows NT 4.0. Сотрудник выдал ему внешний IP дабы из дому на нём работать; аппарат тут же нахватал троянов из инета и на полдня положил всю локалку в компании...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402898</guid>
<pubDate>2009-03-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402898</link>
<title>Цитата #402898</title>
<description><![CDATA[Морские новости: &quot;В Ильичевском порту тепловоз раздавил автомобиль ГАИ, приехавший красть солярку&quot;<br>Вот оно как бывает - тепловоз подкрался незаметно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402897</guid>
<pubDate>2009-03-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402897</link>
<title>Цитата #402897</title>
<description><![CDATA[ххх: Получил служебку. Внизу написано: И.о начальника УСОП. И подпись чья-то.. Думаю может поздно уже отвечать?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402896</guid>
<pubDate>2009-03-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402896</link>
<title>Цитата #402896</title>
<description><![CDATA[TaSSaDaR<br>ты случайно не знаешь, как по-индусски будет &quot;ИДИТЕ НАХУЙ СО СВОИМИ ТУПЫМИ ДОЕБАМИ&quot;?<br><br>TaSSaDaR<br>очень надо по работе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402895</guid>
<pubDate>2009-03-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402895</link>
<title>Цитата #402895</title>
<description><![CDATA[xxx: Нет, ну только наши гастарбайтеры могут струей воды из шланга посреди улицы мыть ТРАНСФОРМАТОРНУЮ БУДКУ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402894</guid>
<pubDate>2009-03-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402894</link>
<title>Цитата #402894</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Mitsubishi отзывает автомобили Lancer и Outlander из-за проблем с тормозами&quot;<br>xxx: вот почему роддом не отзывает по тем же проблемам?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402893</guid>
<pubDate>2009-03-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402893</link>
<title>Цитата #402893</title>
<description><![CDATA[Дубинка: Кто-нить знает, есть таблетки у собак, подобные контрасексу у кошек?<br>Darklord I: Добрый доктор сделает чик-чик и животное начнет спокойно себя вести... скоро)<br>Ышка [8]: Нет, с собаками это слишком жестоко, да и рисково - они ведь все прекрасно понимают. Читала статью когда-то, что один ротвейлер отхватил своему владельцу хозяйство в отместку.<br>Darklord I: Ага, ротвейлеры - они такие. Они могут. А вот питбуль, думаю, еще и доктора выследит!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402892</guid>
<pubDate>2009-03-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402892</link>
<title>Цитата #402892</title>
<description><![CDATA[xxx<br>А чем тебе Купчино не нравится?<br>yyy<br>А тем что когда мы играли в дозор, у нас было задание во дворе на окраине Купчино. Я осталась в машине с ноутом, а двое напарников пошли в этот двор, минут через пять оба пришли побитые, грязные и без мобил!!!<br>xxx<br>Не ходите, дети, в Купчино гулять - Там живет ужасный Идикасюдаблять! )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402891</guid>
<pubDate>2009-03-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402891</link>
<title>Цитата #402891</title>
<description><![CDATA[&lt;snake_d_ha&gt; Мда. За такой сайт нужно вешать.<br>&lt;snake_d_ha&gt; На струне и за одно яйцо. Левое.<br>&lt;snake_d_ha&gt; Правого обычно уже нет<br>&lt;snake_d_ha&gt; То есть я понимаю сложности дизайна и тонкости ХТМЛ в подростковом возрасте. Но кнопки, ИМХО, должны вести хоть куда-то, а не только на главную страницу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402890</guid>
<pubDate>2009-03-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402890</link>
<title>Цитата #402890</title>
<description><![CDATA[&lt;Tanya555&gt; Люди, подскажите кто-нибудь - удалила ведро со стола. <br>&lt;Tanya555&gt; Где оно теперь?<br>&lt;КуПеР&gt; Tanya555: пацталом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402889</guid>
<pubDate>2009-03-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402889</link>
<title>Цитата #402889</title>
<description><![CDATA[Х: нет, все-таки отпиздить меня было плохой идеей. и вовсе не потому что я здоровый чувак, как раз наоборот. просто падая я зацепил опель, который стоял у подъезда. его хозяином оказался майор сбу, который жил на первом этаже и услышав вой сигналки родной машины в течение 30 секунд выбежал с какой-то дубиной в руках и криками &quot;не уйдете йобаные пидарасы&quot; отмудохал 2х ублюдков, а третий поспешно съебался. коньяк я ему на след день притянул, вместе и выпили. короче, моя милиция меня бережет)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402888</guid>
<pubDate>2009-03-20 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402888</link>
<title>Цитата #402888</title>
<description><![CDATA[Студент: А можно сдать колобок во вторник на третьей паре?<br>Препод: Вообще-то, у меня лекция, и как раз в вашем потоке. И если вы можете на неё не прийти, то я-то нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402887</guid>
<pubDate>2009-03-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402887</link>
<title>Цитата #402887</title>
<description><![CDATA[На &quot;Прожекторперисхилтон&quot;, что на первом канале, пригласили Микки Рурка.<br>Бухали и курили в прямом эфире. Жду, когда Памелу Андерсон пригласят...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402886</guid>
<pubDate>2009-03-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402886</link>
<title>Цитата #402886</title>
<description><![CDATA[Chiven: так вот, повестка пришла в конвертике с надписью &quot;С Новым годом!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402885</guid>
<pubDate>2009-03-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402885</link>
<title>Цитата #402885</title>
<description><![CDATA[Случай в театре. Спектакль для детей. Момент, где вот-вот должен появиться главный злодей - свет выключен, оркестр настороженно так жужжит. в зале тишина. И тут такой тоненький детский голосок: &quot;Еб твою мать! Страшно-то как!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402884</guid>
<pubDate>2009-03-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402884</link>
<title>Цитата #402884</title>
<description><![CDATA[Разговор дочки(Д) с мамой(М).<br>М: что пиво пила?<br>Д: нет! (правда не пила)<br>М: я по выражению лица вижу, что да.<br>Д: мама, я челку подстригла...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402883</guid>
<pubDate>2009-03-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402883</link>
<title>Цитата #402883</title>
<description><![CDATA[Куколка: как у тебя дела, милый?<br>mcbeat: хуево (<br>Куколка: голова опять?<br>mcbeat: нет, мой кредитный менеджер отказал мне в выдаче очередного кредита, мотивируя тем, что щас сложные времена и к смене работы он относится с недоверием (<br>Куколка: какой кредитный менеджер??? какой ты кредит собирался получать?!<br>mcbeat: блин, да у мамы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402882</guid>
<pubDate>2009-03-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402882</link>
<title>Цитата #402882</title>
<description><![CDATA[Сижу на работе, работаю, эникею в продуктовом магазине. Вдруг просят принести акты об изъятии товара, похищенного из торгового зала. Ну я распечатал, припёр. Через некоторое время в курилке:<br>Я: Так кого там поймали?<br>не я: Да мужика какого-то, хотел украсть 5 пачек масла и шоколадку.<br>Я: И как поймали?<br>не я: Зазвенел на выходе, это оказался вор-интеллигент, звенелки от масла оторвал и,  похоже, культура не позволила ему выбросить их где попало -- положил их в карман.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402881</guid>
<pubDate>2009-03-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402881</link>
<title>Цитата #402881</title>
<description><![CDATA[&lt;Бунтарь&gt; Блин! Еду через мост, река оттаивать начала уже, на снегу какой-то влюблённый чел сердечко вытоптал и всякое бла-бла рядом с ним. Следы идут с берега, а потом в воду... Я вот думаю что это, несчастная любовь или влюблённый ихтиандр? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402880</guid>
<pubDate>2009-03-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402880</link>
<title>Цитата #402880</title>
<description><![CDATA[- Слово из головы вылетело... обозначает &quot;конечно&quot;, &quot;без сомнения&quot;. На букву &quot;и&quot; начинается. По произношению похоже на &quot;инкогнито&quot;...<br>- Априори?<br>- Точно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402879</guid>
<pubDate>2009-03-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402879</link>
<title>Цитата #402879</title>
<description><![CDATA[Как-то на днях разговаривал со своим другом по поводу армии:<br>- Лех, а как там у тебя дела по поводу отсрочки, косить будешь или что?<br>- Да блин, вообще косить хочу. Ну не знаю. У меня друг хороший есть, он сказал, что поможет откосить, щас только с армии придет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402878</guid>
<pubDate>2009-03-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402878</link>
<title>Цитата #402878</title>
<description><![CDATA[BreD говорит: Ну как там в Португалии живётся?<br>То4ка говорит: ja nashla russkij magazin s hav4ikom<br>То4ка говорит: tut jestj semki, i mne ne nuzhno budet boljshe pokupatj seme4ki v zoo magazine]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402877</guid>
<pubDate>2009-03-19 17:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402877</link>
<title>Цитата #402877</title>
<description><![CDATA[xxx: таки работаешь?<br>yyy: таки нe каркай!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402876</guid>
<pubDate>2009-03-19 16:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402876</link>
<title>Цитата #402876</title>
<description><![CDATA[Директор сегодня между делом говорит главному бухгалтеру:<br>- Я Вам уголовный кодекс принесу почитать!<br>Главбух, не отрываясь от бумаг:<br>- Да мне бы налоговый почитать хоть раз!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402875</guid>
<pubDate>2009-03-19 16:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402875</link>
<title>Цитата #402875</title>
<description><![CDATA[Пишу курсовую, не могу выразить мысль научным языком, а в голове предательски вертится строчка: &quot;Недостаточно слов? Подари Рафаэлло!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402874</guid>
<pubDate>2009-03-19 15:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402874</link>
<title>Цитата #402874</title>
<description><![CDATA[Устраивался на работу, заполнил анкету, девочка сказала что подхожу, осталось только показать анкету начальству, сказала позвонить завтра. <br>Звоню:<br>- Здрасьте, моя фамилия Н. я вчера кам приходил, как обстоят дела?<br>- Секундочку...<br>Кладет трубку на стол и я четко слышу в трубку разговор в ее офисе:<br>- Маш, где анкета Н.?<br>- Не знаю, я вчера бумажки убирала ненужные, наверно выбросила случайно...<br>Берет трубу и говорит:<br>- Извините, начальство долго совещалось, но ответило отказом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402873</guid>
<pubDate>2009-03-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402873</link>
<title>Цитата #402873</title>
<description><![CDATA[&lt;Tog&gt; Я дарил ей цветы и называл принцессой<br>&lt;Strela_SS&gt; Gnum: понимаю. но плачу....и плачу не первый день<br>&lt;Gnum&gt; Strela_SS: пусть кто то тебя добивается, а не ты кого то<br>&lt;Tog&gt; ...она не говорила о своих чувствах но я знал ....любит<br>&lt;Tog&gt; ......я просто подарил ей свое сердце<br>&lt;Gnum&gt; Strela_SS: это пройдет<br>&lt;Tog&gt; и жил только ей одной.... я просто был ослеплен любовью<br>&lt;Tog&gt; ... мы подходили идеально друг для друга<br>Strela_SS: ага и жди своего принца всю жизнь<br>&lt;Deleted&gt; Tog: но она оказалась мужиком?<br>&lt;Tog&gt; ...ох моя любимая .....моя любимая Шестерка жигулей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402872</guid>
<pubDate>2009-03-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402872</link>
<title>Цитата #402872</title>
<description><![CDATA[Arael<br>Обклей батарею кусочками кожи - теплый и пушистый пет, к тому же не надо кормить и гулять )<br><br>Kara<br>она не мяукает :'(<br><br>Arael<br>Насчет мяуканья не знаю, но если пнуть, то начнет орать. Либо твоим голосом, либо голосом соседей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402871</guid>
<pubDate>2009-03-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402871</link>
<title>Цитата #402871</title>
<description><![CDATA[С сайта знакомств:<br>Ищу Человека, который примет меня такой какая я есть.<br>P.S. Фото чужое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402870</guid>
<pubDate>2009-03-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402870</link>
<title>Цитата #402870</title>
<description><![CDATA[Crazy_Monkey: Ты на физ.ru идёшь?<br>Moon Shadow: Нет. Мне на физ.ру врачи бан дали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402869</guid>
<pubDate>2009-03-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402869</link>
<title>Цитата #402869</title>
<description><![CDATA[Droid: как успехи?<br>рас3,14здяй: Да как тебе сказать...<br>рас3,14здяй: Представь резчик по дереву хочет вырезать хуй, а вместо этого у него получается роза, такая красивая милая роза<br>рас3,14здяй: Вроде бы и приятно, и вещь хорошая получилась, а вроде бы и нах не нужна. Вот у меня как-то так<br>Droid: да, примеры ты приводить умеешшь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402868</guid>
<pubDate>2009-03-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402868</link>
<title>Цитата #402868</title>
<description><![CDATA[xxx: Прочитал цитату про китайцев, которые зарисовывают и замеряют шмотки в бутике. Осознал, что у меня есть китайские корни<br>xxx: Мама покупает салат в магазине один раз, если нравится, то потом сама его делает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402867</guid>
<pubDate>2009-03-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402867</link>
<title>Цитата #402867</title>
<description><![CDATA[Чувствую, лет через 5 в Москве компы с анлимом будут выключать на ночь, потому что электричество дороже...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402866</guid>
<pubDate>2009-03-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402866</link>
<title>Цитата #402866</title>
<description><![CDATA[xxx: В какой категории разместить пункт приёма стеклотары???<br>xxx: Всё для бизнеса?<br>xxx: Или досуг?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402865</guid>
<pubDate>2009-03-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402865</link>
<title>Цитата #402865</title>
<description><![CDATA[Я в ТЦ видел ребенка, который, находясь в автомобилизированной тележке, в &quot;пробке&quot; в очереди к кассе высунулся вбок и заорал, грозя кулаком, на тетку, которая пересекла траекторию движения обычной тележкой, зацепив ему бампер, что-то типа &quot;куда прешь, овца&quot;... отец шустро покраснел, отдал управление жене и скрылся...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402864</guid>
<pubDate>2009-03-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402864</link>
<title>Цитата #402864</title>
<description><![CDATA[Работаю в Цифровом. Клиент просит наш телефон. Диктую:<br>- Семьсот тридцать, тридцать, тридцать.<br>Отвечает:<br>- Я понял, понял, понял...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402863</guid>
<pubDate>2009-03-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402863</link>
<title>Цитата #402863</title>
<description><![CDATA[Непосредственно после ж/д переезда, там где постоянно паслись гаишники, увидел вывеску:<br>Лишают прав?<br>тел. 985-**-**<br>Юристы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402862</guid>
<pubDate>2009-03-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402862</link>
<title>Цитата #402862</title>
<description><![CDATA[~TuMoH~: Вывел еще один закон подлости: &quot;На чем подскальзываешься, в то и падаешь!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402861</guid>
<pubDate>2009-03-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402861</link>
<title>Цитата #402861</title>
<description><![CDATA[F-na: Я сотруднику фингал поставила...<br>F-na: Случайно...<br>B-er: Как хоть ты умудрилась? :D<br>F-na: Ну он у меня попросил туалетную бумагу... ну я ему кинула...<br>F-na: Кто ж знал, что я сильная и меткая, а у него замедленная реакция?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402860</guid>
<pubDate>2009-03-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402860</link>
<title>Цитата #402860</title>
<description><![CDATA[ANDY: ты получаешь Орден Тупости третьей степени.<br>Marina: главное - чтобы в Кремле.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402859</guid>
<pubDate>2009-03-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402859</link>
<title>Цитата #402859</title>
<description><![CDATA[Мурзик: Не понять великого русского духа.<br>Мурзик: вот к примеру незамерзайка.<br>Мурзик: я мою ей дома окна.<br>Мурзик: иногда вывожу ей пятна с одежды<br>Мурзик: но на улице минус пять градусов, а она ЗАМЕРЗЛА...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402858</guid>
<pubDate>2009-03-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402858</link>
<title>Цитата #402858</title>
<description><![CDATA[она: Жень, а Жень... подари мне хард на 1 Тб))<br>он: На свадьбу подарю<br>она: независимо от того, за кого я замуж выйду?<br>он: Ну если за меня, то на 2 подарю :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402857</guid>
<pubDate>2009-03-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402857</link>
<title>Цитата #402857</title>
<description><![CDATA[xxx: нет ничего страшнее, чем преподаватель, активно использующий спецефические термины и разные непонятные слова,и обладающий при этом полным набором дефектов речи!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402856</guid>
<pubDate>2009-03-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402856</link>
<title>Цитата #402856</title>
<description><![CDATA[Из местных новостей:<br>&quot;8 марта на ульяновском ипподроме пройдут конные бега с участием прекрасной половины человечества. Дистанция забега - 1600 метров. В соревнованиях примут участие жители из соседних регионов: Татарстана, Нижнего Новгорода, Чувашии&quot;.<br>Ну какие могут быть комментарии? Мы ждали цветов и конфет, а пришлось, как обычно, ржать и бегать...(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402855</guid>
<pubDate>2009-03-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402855</link>
<title>Цитата #402855</title>
<description><![CDATA[Сарделька: давай займемся виртом<br>Vasily812: мона<br>Сарделька: ну начинай)<br>Vasily812: я нежно протыкаю тебя вилкой и обжигающая, ароматная струя сока брызжет прямо мне в лицо<br>Сарделька: СУКА!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402854</guid>
<pubDate>2009-03-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402854</link>
<title>Цитата #402854</title>
<description><![CDATA[HexenHammer: Помните времена, когда чтобы техника заработала нужно было сделать что-то необычное - облизать контакт на картридже для Денди или дунуть в гнездо куда он вставляется? А диск для Соньки под краном не мыли? А то что джойстик в определенном положении держать нужно, иначе он не работает? Вы думаете эти времена прошли? Нет. Сейчас вот комп не включался. Нажимаю &quot;Повер&quot;, экран вообще не реагирует, только кулеры тихо в системнике шуршат. После безуспешных попыток реанимировать машину, тупо снял крышку и одновременно с включением дунул в кулер на процессоре. Заработал. &quot;Танцы с бубном&quot; были, есть и будут всегда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402853</guid>
<pubDate>2009-03-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402853</link>
<title>Цитата #402853</title>
<description><![CDATA[ххх: что ревешь-то?<br>ууу: У меня муж мудак - считает меня дурой (<br>ххх: поссорились? не грусти, помиритесь! слово ссориться произошло от слова sorry )<br>ууу: Нет :'-( Он приехал из командировки, открыл холодильник, а тот пустой. Он молча оделся и ушел, пришел из магазина с сумками и сказал, что будет ночевать у брата и хлопнул дверью (<br>ууу: А у нас просто холодильник сломался!!! Я все вынула и в ванну с холодной водой положила. Если бы этот мудила после туалета руки мыл, он бы все увидел :'-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402852</guid>
<pubDate>2009-03-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402852</link>
<title>Цитата #402852</title>
<description><![CDATA[xxx: вообще, большинство пищевых отравлений начинается со слов: &quot;Да хуле ему в холодильнике будет!?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402851</guid>
<pubDate>2009-03-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402851</link>
<title>Цитата #402851</title>
<description><![CDATA[Зима, N-ская область, загородная дорога, уже темнеет. Выпало немного снега и присыпало все ледяные участки на асфальте, соответственно ехать стремно и все ползут потихоньку.<br>Ползем и мы с коллегой на УАЗике и видим такую картину: с дороги выскочила десятка, укатилась в кювет и воткнулась мордой в сугроб. Вокруг в хлам тонированной машины пританцовывают на снегу две одиозные личности в спортивных костюмах, кожаных куртках и кепках.<br><br>Решаем помочь, тормозим на обочине, выходим, окликиваем личностей:<br>-Эй, мужики, помощь нужна? Сзади есть куда трос прицепить?<br>Одна из личностей смотрит на нас из кювета с прищуром, что-то соображает, а потом выдает в ответ:<br>- Слышь, епта, ты кого сейчас мужиком назвал? Мы вообще-то пацаны!<br><br>Пожимаем плечами, садимся в УАЗик и едем дальше. Позади нас в кювете одиозная личность что-то орет и пинает ногами второго, который с нами и &quot;поговорил&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402850</guid>
<pubDate>2009-03-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402850</link>
<title>Цитата #402850</title>
<description><![CDATA[Разговор со своей девушкой<br><br>Она: Мурр )<br>Я: Котенок мой) погладить тебя?<br>Она: Да )<br>Я: По головке? )<br>Она: Нет...<br>Я: По попе? )<br>Она: Нет...<br>Я: Грудь? )<br>Она: Нет...<br>Я: а где?<br>Она: Где хочешь.<br>Я: Логично.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402849</guid>
<pubDate>2009-03-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402849</link>
<title>Цитата #402849</title>
<description><![CDATA[xxx: Хотели бы Вы поседеть со мной в интимной обстановке???<br>yyy: Самокритичная девушка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402848</guid>
<pubDate>2009-03-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402848</link>
<title>Цитата #402848</title>
<description><![CDATA[xxx: Солдатам, пока горит спичка, надо раздеться и лечь, а с утра, пока горит спичка, одеться и заправить кровать. <br>xxx: У IT-шников, пока вырубается комп, раздеться и лечь, а пока он врубается, одеться и сесть за комп )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402847</guid>
<pubDate>2009-03-16 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402847</link>
<title>Цитата #402847</title>
<description><![CDATA[&lt;AnVir&gt; pf придумали марсиане. Из второго слева от создателей regexp&#039;ов канала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402846</guid>
<pubDate>2009-03-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402846</link>
<title>Цитата #402846</title>
<description><![CDATA[scriptguru: Что-то меня смущает длительное отсутсвтвие Akandr'а. После его поста &quot;Вот что обнаружил, при взведенной винтовке если дуть в ствол, то она не герметична.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402845</guid>
<pubDate>2009-03-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402845</link>
<title>Цитата #402845</title>
<description><![CDATA[Верстаю сайтик дома (халтурка). Вышел на балкон покурить. А до этого долго думал - как бы так сверстать 3 колонки дивами, да ещё и без абсолют. позиционирования. Ну вот в общем допёр, довольный стою, рассказываю об этом жене. дохожу до кульминации и говорю<br>&quot;А всего то надо было боковым дивам высоту в 100% указать!&quot;<br>Вдруг сверху раздаётся сдавленный стон , фраза &quot;Мужик, ты гений!&quot; и звуки быстрых удаляющиеся шагов...<br>Мораль - кто ищет - тот всегда найдёт... так или иначе :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402844</guid>
<pubDate>2009-03-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402844</link>
<title>Цитата #402844</title>
<description><![CDATA[На аватарке девушка сфотографирована в комнате с кафельными стенами, похоже на туалет.<br>ххх: аватарка сделана там, где я думаю? ;)<br>ууу: там не только ты, там многие думают. )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402843</guid>
<pubDate>2009-03-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402843</link>
<title>Цитата #402843</title>
<description><![CDATA[Тема на форуме &quot;Верите ли в приметы&quot;<br>xxx: Верю. Особенно боюсь, когда чёрная кошка дорогу перебегает. Иногда из-за этого в туалет сходить не могу. <br>ххх: Ну на кой хрен я именно чёрную себе дома завёл?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402842</guid>
<pubDate>2009-03-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402842</link>
<title>Цитата #402842</title>
<description><![CDATA[С dirty.ru:<br>na100ika: А мне режет уxо его фамилия! Диденко–Кульман!<br>EternalSilence: как Иванов–Ватман.<br>povezlo: Любовь — штука жесткая. Я сама последний раз когда выходила замуж, хотела взять двойную фамилию. Но регистратор ЗАГСа зачем–то напряглась, и сказала, что не может быть такой фамилии Прокопюк–Прокопюк…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402841</guid>
<pubDate>2009-03-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402841</link>
<title>Цитата #402841</title>
<description><![CDATA[Ходила в ЗАГС по делам. Там рядышком 2 двери. Одна в зал регистрации брака, другая к секретарю. Сижу на стуле в этом холле, рядом девушка в красивом вечернем белом платье, с цветами, смирно сидит и ждет кого-то, звонит телефон. Она медленно достает мобилу из сумочки и я слышу следующий разговор:<br>-Привет, дорогой.<br>-Да, я в ЗАГСЕ, сижу жду тебя...<br>-Ты снова не сможешь?... Ну ничего, тогда как-нить в следующий раз, милый.<br>Затем встает и спокойно уходит... ну, невеста... ну, видимо, не впервой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402840</guid>
<pubDate>2009-03-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402840</link>
<title>Цитата #402840</title>
<description><![CDATA[Работаю на железной дороге.Каждый месяц наш бывший начальник дороги совершал объезд всех предприятий на своей электричке состоящей из 4 вагонов. На головном и хвостовом вагонах этой электрички, прямо над кабинами управления, были установлены синие проблесковые маячки. Назначение данного девайса на данном виде транспорта мы понять так и не смогли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402839</guid>
<pubDate>2009-03-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402839</link>
<title>Цитата #402839</title>
<description><![CDATA[Стою перед кабинетом флюорографии. Подходит парень, занимает очередь. Достает телефон и с кем-то начинает трепаться. Затем изрекает: &quot;...нет. Я щас отксерюсь и домой иду.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402838</guid>
<pubDate>2009-03-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402838</link>
<title>Цитата #402838</title>
<description><![CDATA[Вакансия: ТЕХНИК сервисной службы<br>Рубрика &quot;Производство: промышленные рабочие&quot;<br>Дата размещения 01.03.2009<br>!!!Зарплата!!! ЛЮБОВЬ К КОФЕ (ТРЕБУЕТСЯ ДЛЯ НАСТРОЙКИ ОБОРУДОВАНИЯ И ПРОВЕДЕНИЯ ДЕГУСТАЦИЙ)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402837</guid>
<pubDate>2009-03-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402837</link>
<title>Цитата #402837</title>
<description><![CDATA[С сайта cooler-online:<br>Кстати, есть целый континент, где FireFox установлен на 100% компьютеров в качестве основного браузера. Континент называется Антарктида. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402836</guid>
<pubDate>2009-03-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402836</link>
<title>Цитата #402836</title>
<description><![CDATA[С форума спутникового оператора, речь идёт о проблемах с сигналом:<br>Недавно у нашего интернет-провайдера была схожая ситуация - строители забили сваю в магистральную оптику. Какой-то 15-летний парень всерьёз орал в офисе о денежном возмещении ущерба от того, что он с друзьями не мог играть в сетевую игру и они потеряли какой-то там завоёванный ими город Аден!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402835</guid>
<pubDate>2009-03-14 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402835</link>
<title>Цитата #402835</title>
<description><![CDATA[xxx: Прикинь, скоро акция будет - &quot;Час Земли&quot;. Типа все должны выключить электричество на час. Примешь участие?<br>yyy: Ты не поверишь. У меня в районе &quot;Час Земли&quot; каждую неделю. А бывает, отрубают и на полтора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402834</guid>
<pubDate>2009-03-14 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402834</link>
<title>Цитата #402834</title>
<description><![CDATA[Диалог с другом который щас в армии.<br>Серёга: Назови число от 50 до 300.<br>d3adh3ad: 250<br>Серёга: Неплохо. Ты щас определил количество отжиманий для личного состава.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402833</guid>
<pubDate>2009-03-14 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402833</link>
<title>Цитата #402833</title>
<description><![CDATA[panini: Я вот еду в автобусе как-то, сидит женщина с ребенком на руках и по телефону говорит. В конце разговора: &quot;Ты че козел такой? Идиот, понял?!&quot;. И трубку отключает.  Дочка сидит и задает грамотный вопрос: &quot;Мам, папа звонил, да?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402832</guid>
<pubDate>2009-03-14 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402832</link>
<title>Цитата #402832</title>
<description><![CDATA[Тестер: блин, не могу понять, что произошло -- введенный в ie6 адрес открывается в ff. почистил кэш, кукис, попробовал поставить ie6 браузером по умолчанию...<br>Веб программист: гы, кто-то всё таки написал этот гениальный вирус. ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402831</guid>
<pubDate>2009-03-14 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402831</link>
<title>Цитата #402831</title>
<description><![CDATA[Вова: Про него можно рассказывать долго.<br>Вова: Он прошлым летом курил из окна, у него рядом с компом окно и в общем, ему было впадлу выходить курить и он садился на окно и курил.<br>Вова: И один раз он так открыл окно, сел и на него прыгнула змея.<br>Вова: Теперь не курит с окна и вешает туда сетку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402830</guid>
<pubDate>2009-03-14 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402830</link>
<title>Цитата #402830</title>
<description><![CDATA[Она: Не хочу на работу!<br>Я: Не едь, скажи очень занята мужем, не можешь оторваться =)<br>Она: Не поверят...<br>Я: Почему?<br>Она: Потому что я работаю в женском коллективе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402829</guid>
<pubDate>2009-03-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402829</link>
<title>Цитата #402829</title>
<description><![CDATA[Autumn: я тебя что скачать просила?!<br>SquaLL: Рахманинова, смотри внимательно, папка &quot;музыканты на букву р&quot;. Там ещё тебе до кучи Римского-Корсакова скачал )<br>Autumn: бля! я просила mp3! нахрена мне 700 мегов нот! Даня, это НОТЫ!!!! в формате pdf!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402828</guid>
<pubDate>2009-03-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402828</link>
<title>Цитата #402828</title>
<description><![CDATA[Wind_Of_Liberty: Не, насчет линуха<br>Wind_Of_Liberty: Система кул<br>Wind_Of_Liberty: А вот софт под нее - сакс<br>vi.ki.ng: есть дохрена офигительного софта<br>Wind_Of_Liberty: Например?<br>Wind_Of_Liberty: Только из того что надо мне<br>vi.ki.ng: wine...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402827</guid>
<pubDate>2009-03-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402827</link>
<title>Цитата #402827</title>
<description><![CDATA[xxx: ну что, сломал тот сайт?<br>yyy: неа =(<br>xxx: ты же говорил, что уязвимость там нехилую нашел?<br>yyy: ага. доступ к админке я-то получил, только она в стадии under construction]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402826</guid>
<pubDate>2009-03-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402826</link>
<title>Цитата #402826</title>
<description><![CDATA[ДЕВОЧКА: скажи мне что нибудь хорошее<br>UncleS: @}-&gt;--<br>ДЕВОЧКА: а словами<br>UncleS: розочка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402825</guid>
<pubDate>2009-03-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402825</link>
<title>Цитата #402825</title>
<description><![CDATA[xxx: слушай. а кто такой Dixi?<br>yyy: В смысле?<br>xxx: ну в интернете все время вижу, что его цитируют<br>yyy: Это значит: &quot;Я сказал всё, что нужно было сказать, и я уверен в своих аргументах&quot;.<br>xxx: это тоже его цитата?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402824</guid>
<pubDate>2009-03-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402824</link>
<title>Цитата #402824</title>
<description><![CDATA[Комментарии к фильму &quot;Секс в русской школе &quot; на торренте:<br><br>ххх: На 5-ом скрине синус и косинус в ряд Тейлора разложили. Это первый курс ВУЗа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402823</guid>
<pubDate>2009-03-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402823</link>
<title>Цитата #402823</title>
<description><![CDATA[девушка: хорошо тебе..<br>девушка: а я бегаю и сушу волосы )<br>я: фен сломался?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402822</guid>
<pubDate>2009-03-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402822</link>
<title>Цитата #402822</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Мама-учитель попросила записать отца диск с фотками учителей и учеников. Отец записал диск и обозвал его как &quot;Досье учителей&quot;<br><br>xxx: <br>Мама оставила диск на столе в учительской на 20 мин, и он пропал<br><br>xxx: <br>Вернулся на следующий день]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402821</guid>
<pubDate>2009-03-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402821</link>
<title>Цитата #402821</title>
<description><![CDATA[ххх: ну как там мисс DIM? кто победил?<br>ууу: %ФИО%, 3-й номер<br>ххх: ну-ка поглядим<br>...<br>ххх: да нифига. там и на первый еле тянет (<br>ууу: выступала под №3, дурак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402820</guid>
<pubDate>2009-03-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402820</link>
<title>Цитата #402820</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня звонит клиент к нам в саппорт местного провайдера, сообщает о проблеме выхода в Интернет. <br>xxx: После недолгой беседы, оператор сообщает клиенту, что у него в трубке слышны посторонние шумы (обычно это говорит о неверном подключении модема к сплиттеру), на что клиент, смутившись, отвечает: &quot;Да это я бородой о трубку шуршу&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402819</guid>
<pubDate>2009-03-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402819</link>
<title>Цитата #402819</title>
<description><![CDATA[zaya: Я себе сегодня такую кофточку купила! Она меня так подчеркивает!<br>MakNes: Ага. Красным. <br>MakNes: Как Microsoft Word ошибку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402818</guid>
<pubDate>2009-03-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402818</link>
<title>Цитата #402818</title>
<description><![CDATA[Всё-таки я бяка, если перед необратимой mysql-транзакцией заставляю юзера руками вбивать с соблюдением регистра и пунктуации текст с картинки: &quot;Да, я понимаю, что удаление всех записей из базы данных необратимо, и что я НЕ СМОГУ восстановить их потом. Также, я обязуюсь не приставать с дурными вопросами к администратору портала&quot;.<br>Не поверите! Ещё НИКТО не приставал по поводу &quot;а как восстановить удалённые файлы?&quot;. Вот так бы у нас лицензионные соглашения - сократили бы до сути, раз в 10, и заставили бы перепечатывать. :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402817</guid>
<pubDate>2009-03-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402817</link>
<title>Цитата #402817</title>
<description><![CDATA[с rsdn.ru<br>ingenero&gt; откуда взялось это бредовое мнение, что мужчины до того идиоты, что не могут даже пожарить яичницу? Предыдущие несколько тысяч лет цивилизация продвигалась почти исключительно мужскими усилиями. Мои личные наблюдения за семьями знакомых так же противоречат стиху.<br>Ромашка&gt; Олег, мужчины это идиоты, которые не могут пожарить даже яишницу. Это всем известный факт. И, не дай бог, противоположное мнение дойдет до моей жены — я не пожалею денег, прилечу в Хабаровск и популярно, на пальцах, поясню, где ты ошибаешься.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402816</guid>
<pubDate>2009-03-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402816</link>
<title>Цитата #402816</title>
<description><![CDATA[С одного программистского форума:<br>JaGa: Напишите мне пожалуйста программу! &lt;следует условие программы&gt;<br>ActiveSync: $100<br>JaGa: Чего??? да не стоит она столько!!!<br>..... Через 3 часа....<br>JaGa: Ну вот и все, я сам додумался<br>ActiveSync: Поздравляю, друг мой! Ты только что стал фрилансером: написал программу за 100 баксов! )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402815</guid>
<pubDate>2009-03-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402815</link>
<title>Цитата #402815</title>
<description><![CDATA[Mag1x: Ты знал, что Уткин - амбидекстр?<br>oleg: кто-кто?<br>Mag1x: Уткин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402814</guid>
<pubDate>2009-03-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402814</link>
<title>Цитата #402814</title>
<description><![CDATA[Уважаемые коллеги.<br>Завтра в районе обеда к нам приедет санэпидстанция, замерять нечеловеческие условия нашего пребывания в каморке без окон.<br>Замеры будут производиться по уровню естественного освещения, температуры и уровня СО.<br>В связи с указанным просьба завтра:<br>- наружные двери открывать как можно реже (не проветривать);<br>- кондиционеры не включать (!);<br>- дышать как можно глубже.<br>Если есть желающие, можно переночевать в офисе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402813</guid>
<pubDate>2009-03-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402813</link>
<title>Цитата #402813</title>
<description><![CDATA[ххх - Нет, всё-таки раньше времена были другие. Вот помню, раньше чуть ли не каждую неделю гопники приставали<br>ххх - А сейчас люди поменялись - почти все культурные стали...<br>ууу - Это не люди поменялись, а ты. На +40 кг примерно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402812</guid>
<pubDate>2009-03-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402812</link>
<title>Цитата #402812</title>
<description><![CDATA[Zarazzza: Как красиво и лаконично называли фильмы в 20-м веке - &quot;Девушка без адреса&quot;<br>Zarazzza: И как просто и банально в 21-м - &quot;Бомжиха&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402811</guid>
<pubDate>2009-03-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402811</link>
<title>Цитата #402811</title>
<description><![CDATA[Likа<br>Чем занимаешся?<br>450***430<br>сижу и думаю, кому же рассказать, что в глаголах во 2 лице настоящего времени на конце ставится мягкий знак<br>450***430<br>наверное, тебе расскажу<br>450***430<br>в глаголах во 2 лице настоящего времени на конце ставится мягкий знак<br>450***430<br>&gt; Likа<br>&gt; Чем занимаеш&gt;Ь&lt;ся?<br>вот тут<br>Likа<br>Сплю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402810</guid>
<pubDate>2009-03-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402810</link>
<title>Цитата #402810</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему цены на пену для бритья и трусы к 23 февраля не меняются, а вот цветы к 8 марта дорожают в два раза? <br>xxx: Где равноправие полов, о котором все говорят?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402809</guid>
<pubDate>2009-03-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402809</link>
<title>Цитата #402809</title>
<description><![CDATA[xxx: 8 марта с утра проснулся от шума в коридоре и крика отца: &quot;Иди спать быстро! Я тебе сейчас кофе в постель принесу!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402808</guid>
<pubDate>2009-03-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402808</link>
<title>Цитата #402808</title>
<description><![CDATA[Креведко: Что подарил-то?<br>Пира: Я конечно понимаю, что он меня за год хорошо узнал, что мне всякие сюськи не нужны. Но, блин, у меня целый месяц стоял статус в аське, что я хочу белых роз, такая легкая подсказка<br>Креведко: Принес гвоздики что ли? Причем две? )<br>Пира: Нет! Пивную кружку ЦСКА! )<br>Креведко: А ты что?<br>Пира: Сижу, ржу. Нахрена мне розы, если у меня есть пивная кружка ЦСКА? ) Все-таки он меня разгадал!!! )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402807</guid>
<pubDate>2009-03-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402807</link>
<title>Цитата #402807</title>
<description><![CDATA[falc: Из всех туч продавцов цветов сегодня запомнилась одна милая бабушка<br>falc: Сказала: &quot;Я всем, кто у меня покупает, даю один цветок в подарок&quot;<br>falc: Интересно, сколько милых дам сегодня получили четное количество цветов? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402806</guid>
<pubDate>2009-03-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402806</link>
<title>Цитата #402806</title>
<description><![CDATA[Malstrem: вопрос на потом - что такое &quot;блогосфера&quot;?<br>Farfarello: ты в курсе, что такое блог?<br>Malstrem: не-а, но щас посмотрю<br>Malstrem: понял - вариант дневника социального эксгибициониста.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402805</guid>
<pubDate>2009-03-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402805</link>
<title>Цитата #402805</title>
<description><![CDATA[Запись в карточке химиотерапевта: &quot;Химиотерапия не показана, в диспансере нет химиотерапевтических препаратов. Показана консультация онкоуролога&quot;.<br>Дальше запись онкоуролога: &quot;Цель консультации неясна: у меня тем более нет химиотерапевтических препаратов&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402804</guid>
<pubDate>2009-03-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402804</link>
<title>Цитата #402804</title>
<description><![CDATA[Реклама по радио:<br>&quot;Приглашаем всех желающих отметить праздник 8-го марта в ресторане &quot;Старая клюшка&quot;. Ресторан находится на территории катка&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402803</guid>
<pubDate>2009-03-11 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402803</link>
<title>Цитата #402803</title>
<description><![CDATA[she: А у меня с балкона виден пустырь, там жильцы собачек выгуливают...Мне мой принц позвонил 8-го утром, говорит: &quot;Подойди к окну&quot;. Я смотрю, а там на снегу краской написано: &quot;Я тебя люблю!&quot;.<br>she: И посреди надписи сидит болонка - какает. Не стала ему подробностей сообщать, он у меня романтик, но я теперь точно не забуду этого =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402802</guid>
<pubDate>2009-03-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402802</link>
<title>Цитата #402802</title>
<description><![CDATA[ххх: ббляяааа,ну не пиздец ли а!?<br>ууу: ?<br>ххх: ехал по работе - пятиполоска, сука, еду в третьей, машина заглохла, блять. К обочине никак.<br>ххх: ну ладно,торможу,все как положено,аварийку включил, знак выставил...<br>ууу: ну и?<br>ххх: пятиполосная дорога, я в третьей полосе! Пока, блять, под капотом ковырялся, знак спиздили. Ну что за люди!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402801</guid>
<pubDate>2009-03-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402801</link>
<title>Цитата #402801</title>
<description><![CDATA[//if($ear==1){$earP=&quot;год&quot;;}elseif($ear&gt;=2 && $ear&lt;=4){$earP=&quot;года&quot;;}elseif($ear&gt;=5){$earP=&quot;лет&quot;;}; // не, для такого сайта это слишком оптимистично<br>if($ear==1){$earP=&quot;год&quot;;}else{$earP=&quot;года&quot;;};]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402800</guid>
<pubDate>2009-03-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402800</link>
<title>Цитата #402800</title>
<description><![CDATA[xxx: Идем мы с другом по улице, слышим, как один чувак своим корешам что-то увлеченно рассказывает<br>xxx: Ну мы подслушали разговор, примерно так:<br>xxx: &quot;Я еду, еду, меня начинает заносить, уводить в бок, я кое-как машину выправил, еду, потом опять заносит. Думаю что все, сейчас вылечу с дороги, но тут я нажимаю пробел...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402799</guid>
<pubDate>2009-03-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402799</link>
<title>Цитата #402799</title>
<description><![CDATA[Школа военного городка. Дочь моего командира (полковника артиллерии) приносит конкурсную задачу с рисунком-условием : гора, перед ней-пушка, за горой ессно цель. Задача-поразить цель.<br>Папа путем сложных вычислений (академия за плечами), учитывая высоту , дальность и пр. нашел угол подъема ствола довольно приблизительно (не было в условии например скорости воздуха, температуры воздуха, температуры заряда, модель орудия, калибр и пр).<br>На следующий день дочь со слезами кидает отцу лист с решением и выдает: Какой дурак тебя учил? НУЖНО БЫЛО ПУШКУ БЛИЖЕ ПОДВИНУТЬ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402798</guid>
<pubDate>2009-03-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402798</link>
<title>Цитата #402798</title>
<description><![CDATA[жена: Ты знаешь поэта Архамаян? Слышал о нем?<br>я: неа<br>жена: Блин. Очень мне нужен. Я может в буквах ошиблась. Очень надо!<br>я: понятия не имею, кто это. в инете посмотри<br><br>...<br><br>жена: Омар Хаям он.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402797</guid>
<pubDate>2009-03-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402797</link>
<title>Цитата #402797</title>
<description><![CDATA[xxx: по телеку показывают производство мебели в передаче по типу &quot;Школа ремонта&quot;<br>xxx: &quot;На данном станке можно пилить ДСП любой толщины, под любым углом, и под любым градусом...&quot;<br>xxx: вот такое вот у нас производство...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402796</guid>
<pubDate>2009-03-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402796</link>
<title>Цитата #402796</title>
<description><![CDATA[Gerla: хочу лето!!!<br>Lover: +1 !<br>Gerla: +1 - это не лето!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402795</guid>
<pubDate>2009-03-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402795</link>
<title>Цитата #402795</title>
<description><![CDATA[xxx: Сестра попросила решить задачку по информатике.<br>Задача: Каким количеством бит можно закодировать 48 символов?<br>Я ответил, что понадобится 6 бит. <br><br>xxx: <br>Сегодня она пришла из школы и сказала, что я ничего не знаю. Оказывается, ответ 5,5 бит, но это еще не все. <br><br>xxx: <br>В доказательство она мне привела учебник, где была решена похожая задача и ответ был 7,3 бита.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402794</guid>
<pubDate>2009-03-10 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402794</link>
<title>Цитата #402794</title>
<description><![CDATA[xxx: Что-то на пошлость потянуло меня...<br>yyy: Это к ночи. Мозг засыпает, начинают думать гормоны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402793</guid>
<pubDate>2009-03-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402793</link>
<title>Цитата #402793</title>
<description><![CDATA[С форума, ветка про Google Earth:<br><br>ххх: Привет, участники форума! Не могли бы вы дать координаты Google Earth военных портов в США?<br>ууу: Совсем ракетчики обленились!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402792</guid>
<pubDate>2009-03-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402792</link>
<title>Цитата #402792</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера была телефонная конференция с заказчиком, я и еще 5 программеров на линии, висели 4 часа. <br>xxx: В частности обсуждали добавление в ОКИН (Общероссийский классификатор информации о населении) дополнительных полов &quot;пидарас&quot; и &quot;суперпидарас&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402791</guid>
<pubDate>2009-03-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402791</link>
<title>Цитата #402791</title>
<description><![CDATA[Sagilan<br>Не молчи, прошу не молчи<br><br>MrSerg<br>не молчу<br><br>MrSerg<br>я не молчу<br><br>MrSerg<br>я не молчу<br><br>MrSerg<br>не молчу я<br><br>Sagilan<br>Бля, замолчи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402790</guid>
<pubDate>2009-03-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402790</link>
<title>Цитата #402790</title>
<description><![CDATA[...И все-таки самая замечательная обзорная экскурсия по городу была у меня в Ростове Великом полтора года назад. Ночью выпал мокрый снег. Экскурсия была запланирована на самое утро, а график у нас был очень плотный, поэтому экскурсовод без лишних раздумий и подготовки начала рассказывать, как только все сели в автобус.<br>- Посмотрите направо, здесь вы видите то-то...<br>- Посмотрите налево, здесь вы видите еще что-то...<br>А у нас что справа, что слева - пятисантиметровый сплошной слой снега на окнах.<br>Так и провела всю экскурсию, не моргнув глазом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402789</guid>
<pubDate>2009-03-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402789</link>
<title>Цитата #402789</title>
<description><![CDATA[1: я могу рассказать тебе сказку монотонным голосом.<br>2: про то как одна переменная долго не работала, пока добрый дядечка компилятор не сказал ей, что она не обьявлена?<br>1: вообще-то я хотела про Золушку рассказать, но могу поработать и по заявкам )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402788</guid>
<pubDate>2009-03-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402788</link>
<title>Цитата #402788</title>
<description><![CDATA[1111: Болею<br>1111: Грипп. Папаша притащил, добрая душа<br>2222: Все в дом! Хозяйственный!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402787</guid>
<pubDate>2009-03-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402787</link>
<title>Цитата #402787</title>
<description><![CDATA[&lt;xm~&gt; за что я люблю оракл, так это за стабильность :)<br>&lt;xm~&gt; если он упал вчера, то он упадет и сегодня...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402786</guid>
<pubDate>2009-03-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402786</link>
<title>Цитата #402786</title>
<description><![CDATA[Fermana<br>Ещё в середине прошлого лета нашла себе развлечение: смотреть вложения в наши письма (а нам часто пишут из разных библиотек страны), и тем, у кого файлы с расширением docx или набранные шрифтом calibri, писать сообщение такого плана: &quot;Скажите, а у Вас установлено лицензионное ПО&quot;?<br>Прошло полгода, даже побольше... Docx вообще приходить перестали, зато в больших количествах появились odt... Хотя на мой вопрос до сих пор не пришло ни одного ответа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402785</guid>
<pubDate>2009-03-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402785</link>
<title>Цитата #402785</title>
<description><![CDATA[Реклама в местном журнале: Нелегко найти в Астрахани более подходящее место для проведения романтического свидания чем наша сауна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402784</guid>
<pubDate>2009-03-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402784</link>
<title>Цитата #402784</title>
<description><![CDATA[Ответы@mail.ru<br><br>Вопрос:<br>Господа меломаны, вопрос спэшэл фо ю, как говорится!!! <br>Прошлым летом была в моде песня. Не помню, кто поет. Предположительно Лил Джон с какой-то девушкой. Песня в жанре хип-хоп. Там девушка отрывками кричит: &quot;А-а-а-а-а&quot; и дальше бас такой... Может, знаете? К сожалению, более точного описания дать не могу.<br><br>Ответ:<br>А-а-а-а-а, в Африке реки во-от такой ширины.<br>А-а-а-а-а, в Африке горы во-от такой вышины...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402783</guid>
<pubDate>2009-03-09 17:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402783</link>
<title>Цитата #402783</title>
<description><![CDATA[- Это уже другой вопрос. Тут я только могу поддержать общее мнение, что дураки найдутся.<br>- Сейчас модно говорить: &quot;Энтузиасты&quot;<br>- Ага, у нас теперь две проблемы — Энтузиасты и рельеф]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402782</guid>
<pubDate>2009-03-09 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402782</link>
<title>Цитата #402782</title>
<description><![CDATA[Nyrik: можно спросить?<br>йенг_drunk_version: наверное<br>Nyrik: ты разбираешься в разъёмах под видюху?<br>йенг_drunk_version: вопрос некорректный, но спрашивай дальше )<br>Nyrik: щас будет ещё некорректнее<br>Nyrik: I_______________I I__I - это какой разъём?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402781</guid>
<pubDate>2009-03-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402781</link>
<title>Цитата #402781</title>
<description><![CDATA[ххх: У тебя через блютус как телефон называется?<br>ууу: А чо?<br>ххх: Да не, ничо. Еду вчера в поезде из Москвы, на второй полке, душно, спать неохота, я ковырялся в комуникаторе<br>ххх: Потом родилась идея - я запустил блютус и включил поиск устройств. Если верить блютусу, то со мной ехали Димон, Зайчонок, Нокия 5800, Бельчонок, Тигрена и Гибон... <br>ххх: Зоопарк блять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402780</guid>
<pubDate>2009-03-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402780</link>
<title>Цитата #402780</title>
<description><![CDATA[Коллега рассказал в курилке.<br>Суббота, 7-30 утра. Город спит. Звонок в дверь, очень длинный.<br>С перекошенным лицом встаю, задом-на-перед натягиваю треники и по стеночке добираюсь до двери. Открываю и вижу картину:<br>Из дверей квартир на лестничной клетке выглядывают соседские мужики. Лица у всех такие, будто всю ночь пили со мной. В центре стоит бодрый мужичёк и растерянно улыбаясь, выдает: &quot;Картошка! Липецкая. Мешками... никому... не нужна?&quot; Последнее он прошептал, сойдяйсь глазами с одним из соседей.<br>И тот сосед ему в ответ: «Иди, иди ко мне, родной… я тебя с 4-х утра жду».<br>Мужичёк мгновенно ломанулся вниз по лестнице.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402779</guid>
<pubDate>2009-03-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402779</link>
<title>Цитата #402779</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет, дети подземелья. Как дела? Что новенького?<br>ууу: Да нормально все, только премии лишили.<br>ххх: За что?<br>ууу: За то что Мусик улетел<br>ххх: Муся? Это ж миномет на испыталке.<br>ууу: Угу. Вчера испытания нового пороха были. Не знаю кто вел расчеты, но что-то подсказало мне что нужно поделить заряд на два...<br>ххх: И?<br>ууу: И Муся и улетел вместе с 5 тонной бетонной плитой в лес.<br>ххх: ...<br><br>НИИ в городе N. Режимный объект. Реальный случай.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402778</guid>
<pubDate>2009-03-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402778</link>
<title>Цитата #402778</title>
<description><![CDATA[Фотограф скидывает фотографии клиента ему в аську.<br><br>xxx: Эмм, я прошу прощения за вторжение. Не мне, конечно, спорить с фотографом, НО...<br>xxx: Слава, Вам не кажется, что это пиздец?!<br>yyy: даа ) <br>yyy: полный, я так ржал )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402777</guid>
<pubDate>2009-03-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402777</link>
<title>Цитата #402777</title>
<description><![CDATA[xxx: стою сегодня курю..<br>xxx: рядом стоит парень с девушкой, нечаянно слышу обрывок диалога: <br> - д: ну мне надо ещё заскочить домой, сделать макияж и прическу...<br> - п: (чуть ли не срываясь на крик) какая нахрен прическа!? мы идем в сауну!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402776</guid>
<pubDate>2009-03-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402776</link>
<title>Цитата #402776</title>
<description><![CDATA[xxx: Начальство надарило женской половине коллектива тюльпанов <br>xxx: Желтых<br>xxx: И ходит напевает &quot;желтые тюльпаны, вестники разлуки...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402775</guid>
<pubDate>2009-03-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402775</link>
<title>Цитата #402775</title>
<description><![CDATA[xxx: Иду из универа к остановке, впереди идет дворник с сыном, наверно. У ребенка в руках детская лопатка<br>xxx: Ну он идет, по пути загребает снег в лопатку и выкидывает<br>xxx: Дворник смотрит так на это, смотрит, в итоге отбирает лопатку и показывает как правильно это делать надо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402774</guid>
<pubDate>2009-03-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402774</link>
<title>Цитата #402774</title>
<description><![CDATA[ThomasXIII: Я познал простую истину!<br>ThomasXIII: Все подарки для девушек (с точки зрения мужчин) делятся на две категории: &quot;Ей такое не нравится&quot; и &quot;И нахуя оно ей?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402773</guid>
<pubDate>2009-03-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402773</link>
<title>Цитата #402773</title>
<description><![CDATA[Aris: а так иногда охота почувствовать себя слабой и беззащитной<br>Vetl: сожги паспорт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402772</guid>
<pubDate>2009-03-08 21:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402772</link>
<title>Цитата #402772</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас по новостям вчера сказали, что расходы в Областной Думе за год составили порядка полутора миллионов рублей, и чтобы сократить расходы на канцтовары, было принято решение снабдить их ноутбуками...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402771</guid>
<pubDate>2009-03-08 20:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402771</link>
<title>Цитата #402771</title>
<description><![CDATA[Письмо в helpdesk на тему глюков монитора:<br><br>Cереж, ну все равно фигня какая-то...<br>В тексте частично буквы то жирные, то бледные.<br>А вверху экрана радуга! (радугу не только я вижу).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402770</guid>
<pubDate>2009-03-08 20:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402770</link>
<title>Цитата #402770</title>
<description><![CDATA[Владивосток. Январь. <br>Ночь после снегопада. Одностороннее движение. <br>Дорога толком не чищена - колея. <br>Медленно едет Ниссан, за ним тянется машина ГАИ.<br>Включаются мигалки и дикий вопль в матюгальник - ЛЫЖНЮ!!! Лыжню освободи!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402769</guid>
<pubDate>2009-03-08 20:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402769</link>
<title>Цитата #402769</title>
<description><![CDATA[Саня: чорт, я сегодня постирал все трусы и носки....<br>Саня: *ушел сушить феном трусы*<br>кошко: чем ты думал? )<br>Саня: у настоящего мужика в доме должно быть две вещи. все, что он не может сделать дрелью, он сделает феном!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402768</guid>
<pubDate>2009-03-08 19:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402768</link>
<title>Цитата #402768</title>
<description><![CDATA[Еду сейчас в такси домой. По рации слышу, как один из таксистов жалобным голосом просит у диспетчера: (голос почти панический)<br>В: Центральная!! Центральная!!!<br>Д: (Молчание)<br>В: ЦЕНТРАЛЬНАЯ!!!<br>Д: *спокойный, равнодушный женский голос* Да, 22-й, слушаю вас<br>В: Меня клиенты ждут, а я на снег сел, вызови кого-нибудь чтобы дернули меня<br>Д: (опять же с полным равнодушием в голосе): Я вот 5 минут назад на стул села, что мне теперь диспетчеров звать - вытягивать? Вставайте со снега!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402766</guid>
<pubDate>2009-03-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402766</link>
<title>Цитата #402766</title>
<description><![CDATA[XXX<br>моего периодически переклинивает, он меня на руках на кухню носит, в ванну. <br>просто так, потому что ему хочется показать какой он сильный<br>YYY<br>а мой меня на руках носит, только чтобы кошку попугать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402765</guid>
<pubDate>2009-03-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402765</link>
<title>Цитата #402765</title>
<description><![CDATA[Нужен был монитор с несколькими видео разъемами.<br><br>Y: Привет. Слушай, посмотри у себя сзади, скольку у тебя выходов?<br>X: Один, как у всех...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402764</guid>
<pubDate>2009-03-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402764</link>
<title>Цитата #402764</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У меня сломалась таврия, я на форуме запостил тему, мол, кто может отремонтировать? Через час приходит смс.<br><br>xxx:<br>&quot;Привет! Мою таврию ремонтировал +7********** Саша. Работой довольна, качественно и недорого. Будешь звонить, скажи от Лены на черном нисане&quot;<br><br>xxx:<br>Золотой мужик, обязательно позвоню...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402763</guid>
<pubDate>2009-03-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402763</link>
<title>Цитата #402763</title>
<description><![CDATA[ильич: Пока оракл будет считать что России не существует, мы будем считать что не существует лицензионного оракла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402762</guid>
<pubDate>2009-03-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402762</link>
<title>Цитата #402762</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мы живем на 17м этаже. Сегодня утром посмотрел в окно и сказал:&quot;Ой!&quot;<br><br>xxx:<br>Внизу 15 абсолютно одинаковых гастарбайтеров в оранжевых жилетах, кучкуясь, дружно скалывают лед на дорожке<br><br>xxx:<br>Захотелось обвести их рамкой (все 15 юнитов) и отправить строить что-нибудь на во-о-он том пустыре :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402761</guid>
<pubDate>2009-03-06 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402761</link>
<title>Цитата #402761</title>
<description><![CDATA[У меня в кабинете играют в карты... пропусками. <br>Механик бьет водителя, инженер бьет механика. <br>Гендир - козырная карта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402760</guid>
<pubDate>2009-03-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402760</link>
<title>Цитата #402760</title>
<description><![CDATA[Лик@-Грустный Ангел:<br>Отдала хомяка парню. У него есть кот.<br><br>AngeL_A:<br>а... они уживутся?<br><br>Лик@-Грустный Ангел:<br>[Rajjahar] фоток &quot;кот и хомяк&quot; не получается по той причине, что кот шугается, а хомяк его воспринимает, как опилки.<br>[Rajjahar] о, хомяк выдрал кусок шерсти у кота и смылся в неизвестном направлении.<br>[Rajjahar] если твой хомяк съест моего кота!...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402759</guid>
<pubDate>2009-03-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402759</link>
<title>Цитата #402759</title>
<description><![CDATA[Tony: чем занимаешься, зай?<br>Вредная: чем я щас ток не занималась......<br>Tony: и чем же?<br>Вредная: полы мыла, стираю, драила на кухне клеёнку, она теперь чистая, драила ОЧКО, мыла плиту, раковину, вытирала пыль везде, мыла сапоги, чистила их кремом. Осталось ванну помыть, зашить тебе шорты. А, ещё пропылесосила, и мусор вынести надо.<br>Tony: так, что с компом???!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402758</guid>
<pubDate>2009-03-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402758</link>
<title>Цитата #402758</title>
<description><![CDATA[Фильм &quot;Механик&quot; с Дольфом Лундгреном. <br>Россия, конечно же беднота, разруха, посёлки, похожие на югославские деревни 80-х годов, разгул преступности. <br>И жестокий главарь русской мафии на автомобиле с госномером &quot;3206 ЛОХ&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402757</guid>
<pubDate>2009-03-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402757</link>
<title>Цитата #402757</title>
<description><![CDATA[JusteR: не верь рекламе!<br>JusteR: чтобы поесть йогурта с живыми бактериями<br>JusteR: надо взять любой йогурт и есть его пальцем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402756</guid>
<pubDate>2009-03-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402756</link>
<title>Цитата #402756</title>
<description><![CDATA[1: сказали, что сотрясение мозга, что может подташнивать... а меня понос замучил...<br>2: в твоем случае все верно  :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402755</guid>
<pubDate>2009-03-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402755</link>
<title>Цитата #402755</title>
<description><![CDATA[Только что реклама от subscribe.ru пришла:<br><br>Коллекция Active Crystals:<br>............................<br>Драгоценные флэш-накопители Active Crystals выражают индивидуальность и придают эксклюзивность передаваемой информации.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402754</guid>
<pubDate>2009-03-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402754</link>
<title>Цитата #402754</title>
<description><![CDATA[xxx: а я вот думаю, почему никто из исполнителей музыки не сочинит песню длительностью 6 минут 66 секунд. боятся что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402753</guid>
<pubDate>2009-03-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402753</link>
<title>Цитата #402753</title>
<description><![CDATA[u-96: Пытаясь отличить свои танки от чужих, американцы открывали по ним огонь из 25 мм орудий БМП. Если экипаж по радио сообщал, что он обстреливается, то танк определялся как свой. Если никто ничего не отвечал – танк классифицировался как вражеский и по нему открывался огонь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402752</guid>
<pubDate>2009-03-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402752</link>
<title>Цитата #402752</title>
<description><![CDATA[Дожили… Сегодня договорились сбежать с пары. <br>И сбежали. <br>Студенты и я. <br>С пары, которую я у них веду )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402751</guid>
<pubDate>2009-03-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402751</link>
<title>Цитата #402751</title>
<description><![CDATA[Хочу поделиться, рассказала подруга военнослужащая.<br>Приказ командира №.... от февраля 2009 года!!!: &quot;Сделать смету на ремонт с 2012 года по 2025 год с учетом инфляции&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402750</guid>
<pubDate>2009-03-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402750</link>
<title>Цитата #402750</title>
<description><![CDATA[Маrсus&gt; Соседи - дебилы. Делаю музыку громче - перестают стучать<br>Маrсus&gt; Делаю тише - опять начинают<br>FENRIR&gt; я тоже делал громче и вроде соседи стучать переставали...<br>FENRIR&gt; а оказывается, нет..<br>FENRIR&gt; это просто я их слышать переставал )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402749</guid>
<pubDate>2009-03-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402749</link>
<title>Цитата #402749</title>
<description><![CDATA[Kot: и инженер мой заебал меня уже с утра своей тупизной<br>Kot: может его уволить?<br>алё-на: ну серёёёжааа... объясни ему лучше проблему а не увольняй. сердца у тебя нет<br>Kot: как я объясню человеку проблему, если проблема подключена к его туловищу посредством шеи?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402748</guid>
<pubDate>2009-03-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402748</link>
<title>Цитата #402748</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; блин,вопрос канешно не по теме, но мало ли....кто нить в классике русской шарит?<br>&lt;yyy&gt; xxx: а что нужно?<br>&lt;zzz&gt; xxx: в классике чего?<br>&lt;yyy&gt; по ходу дела литература<br>&lt;xxx&gt; да у меня стопари перестали гореть, хз че делать<br>&lt;xxx&gt; машина...)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402747</guid>
<pubDate>2009-03-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402747</link>
<title>Цитата #402747</title>
<description><![CDATA[Письмо пришло на ящик:<br>&quot;Дорогие друзья!<br>К преддверию весны и любимого женского праздника, мы рады познакомить вас с новой торговой маркой &quot;Овца рукодельница ТМ&quot; наборов для вышивания крестиком.&quot;<br>Как наверное обрадуются девушки, получив такой подарок на 8 марта!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402746</guid>
<pubDate>2009-03-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402746</link>
<title>Цитата #402746</title>
<description><![CDATA[Бабушка:<br>&quot;Сегодня внучек пришел домой утром и влюбленный.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402745</guid>
<pubDate>2009-03-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402745</link>
<title>Цитата #402745</title>
<description><![CDATA[Helen: призналась, ещё не означает, что это так и есть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402744</guid>
<pubDate>2009-03-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402744</link>
<title>Цитата #402744</title>
<description><![CDATA[Захожу в кафе, открываю меню, в надежде выпить кофе.<br>Натыкаюсь на прайс:<br>Эспрессо - аромат натуральной арабики.<br>Двойной Эспрессо - двойной аромат натуральной арабики.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402743</guid>
<pubDate>2009-03-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402743</link>
<title>Цитата #402743</title>
<description><![CDATA[MadMax: ну и сколько у тебя в месяц выходит?<br>stalker: около 8 :(<br>MadMax: чем занимаешься-то?<br>stalker: да сижу вот, кроссворд разгадываю :)<br>MadMax: хм... я за это же 20 получаю )<br>stalker: от блин! у тя что, кроссворд сложнее? :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402742</guid>
<pubDate>2009-03-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402742</link>
<title>Цитата #402742</title>
<description><![CDATA[xxx: я ушел. либо есть, либо спать..<br>yyy: Спокойного аппетита! ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402741</guid>
<pubDate>2009-03-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402741</link>
<title>Цитата #402741</title>
<description><![CDATA[Yul<br>Сегодня одна из моих сотрудниц сказала, что у меня жисть халявная из-за того, что я не застала те времена, когда аборты делали без наркоза, НАЖИВУЮ.<br>Yul<br>Я естественно поинтересовалась, зачем нужно было делать аборты вместо того, чтобы предохраняться. И знаешь, что она мне ответила?<br>Yul<br>Спросила, как я думаю, какой наилучший способ предохранения был 30 лет назад, я предположила, что презерватив. Тетка сатанински заржала и сказала: ошибаешься, дорогая. За презервативами охотились с ищейками в нашей суровой провинции. О других методах и не слыхали. А самый лучший способ не залететь был - ВООБЩЕ НЕ ТРАХАТЬСЯ. И то мол даже этот способ ИНОГДА давал осечки.<br>Nadin<br>Вот особенно это ИНОГДА мне нравится. Суровые челябинские сперматозоиды? Проникают даже сквозь стены?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402740</guid>
<pubDate>2009-03-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402740</link>
<title>Цитата #402740</title>
<description><![CDATA[Из документации к библиотеке: &quot;ИИ имеет сложную структуру, поэтому для упрощения работы с ИИ предоставляется специальная утилита BRDINI, пока не разработанная&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402739</guid>
<pubDate>2009-03-04 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402739</link>
<title>Цитата #402739</title>
<description><![CDATA[Ралдуг: Я неудачник.<br>Destroyer: Что на этот раз?<br>Ралдуг: Сидя в ванне брила ноги. Порезала себе лицо.<br>Destroyer: Очень интересно. То ли руки из жопы, то ли ноги из...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402738</guid>
<pubDate>2009-03-04 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402738</link>
<title>Цитата #402738</title>
<description><![CDATA[&lt;Kpblc&gt; как я рад что подключился<br>&lt;Kpblc&gt; ведь раньше у меня была подвально-чердачная бесплатная говносеть, которая работала<br>&lt;Kpblc&gt; а теперь у меня есть официальная, за деньги, построенная профессионалами сеть, которая не работает<br>&lt;Kpblc&gt; зато теперь она не работает профессионально!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402737</guid>
<pubDate>2009-03-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402737</link>
<title>Цитата #402737</title>
<description><![CDATA[&lt;CoCeD&gt; хочу секса без продолжения дальнейших отношений с девушкой приятной внешности!!!<br>&lt;himikell&gt; все хотят<br>&lt;sabangoO&gt; кроме девушек]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402736</guid>
<pubDate>2009-03-04 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402736</link>
<title>Цитата #402736</title>
<description><![CDATA[ххх: Я счастлив!<br>ххх: Утром хочется на работу, вечером домой.<br>ххх: И похуй что у меня нет ни того ни другого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402735</guid>
<pubDate>2009-03-04 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402735</link>
<title>Цитата #402735</title>
<description><![CDATA[Nik &amp; Tos: Йэээ, купил себе горнолыжное каско, в смысле то которое на голову, а не страховку )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402734</guid>
<pubDate>2009-03-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402734</link>
<title>Цитата #402734</title>
<description><![CDATA[С форума автосигнализаций:<br>- Подскажите как отключить автозапуск, а то я уже 2 забора замял...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402733</guid>
<pubDate>2009-03-04 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402733</link>
<title>Цитата #402733</title>
<description><![CDATA[Надпись на главной странице сайта:<br><br>&quot;Вчера мы сменили дизайн и исправили ощибки&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402732</guid>
<pubDate>2009-03-04 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402732</link>
<title>Цитата #402732</title>
<description><![CDATA[И почему в прощенное воскресенье не сдают экзамены?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402731</guid>
<pubDate>2009-03-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402731</link>
<title>Цитата #402731</title>
<description><![CDATA[Хотарыч<br>А у меня на аутпосте ключ не определяется...<br><br>стрелок<br>Старый наверно<br><br>Хотарыч<br>Надо бы новый скачать...<br><br>Хотарыч<br>Угу...<br><br>стрелок<br>Угу....<br><br>Хотарыч<br>Пиздец. Это похоже на бормотание стариков на лавочке перед избой.<br>- А у меня вот давеча телевизер сломалси...<br>- Старый уже он... Надо бы мастера позвать...<br>- Угу...<br>- Угу....<br><br>стрелок<br>*щебетание птичек*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402730</guid>
<pubDate>2009-03-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402730</link>
<title>Цитата #402730</title>
<description><![CDATA[ххх: Господи, мастер приходил... телефонный... :(<br>ууу: и че?<br>ххх: мне так стыдно... знаешь что он сделал, чтобы трубка шуршать перестала?<br>ууу: че?<br>ххх: поставил базу на одну полочку выше... :(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402729</guid>
<pubDate>2009-03-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402729</link>
<title>Цитата #402729</title>
<description><![CDATA[Жена отожгла, на полном серьёзе предлагает:<br>А давай купим что-нибудь для активного отдыха - гамак или шезлонг.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402728</guid>
<pubDate>2009-03-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402728</link>
<title>Цитата #402728</title>
<description><![CDATA[Маргаритка:<br>хорошего же ты обо мне оказывается мнения. спасибо. вот так меня ещё никто не обижал! =(<br>Shark:<br>хоть в чем то я первый.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402727</guid>
<pubDate>2009-03-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402727</link>
<title>Цитата #402727</title>
<description><![CDATA[OmaN: А ты что гету на 23 подарила-то?<br>&gt;&gt;&gt;Сл@дк@я&lt;&lt;&lt;: духи puma купила )<br>OmaN: Он же их выпьет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402726</guid>
<pubDate>2009-03-03 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402726</link>
<title>Цитата #402726</title>
<description><![CDATA[z: Это сейчас у всех с младенчества мобилы<br>z: А я, когда был мелким, всегда боялся в воскресенье пропустить &quot;Чёрный плащ&quot; или &quot;Чудеса на виражах&quot; какие-нибудь, т.к. всю неделю ждать потом<br>z: а часов не было, уйдёшь гулять - и надо прохожих через каждые 5 минут время спрашивать, чтоб не прошляпить мультик<br>z: так родился сигнальный механизм: берётся будильник заводной, на ручку завода звонка привязывается нитка, на другой её конец привязывается что-то яркое. Ставишь время звонка минут за 15 до начала мультиков, сам будильник на подоконник, а нитку с &quot;флажком&quot; выкидываешь в форточку. Будильник ставишь боком к форточке, и когда наступает час Х - он звенит, ручка крутится и наматывает на себя нитку, отчего &quot;флажок&quot; за форточкой поднимается и залетает обратно в комнату :D<br>z: остаётся только время от времени, бегать смотреть на своё окно :) потом к этому сигналу привыкли все мелкие, как увидят что нет &quot;флажка&quot; - разбегаются по домам Уолт Дисней зырить =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402725</guid>
<pubDate>2009-03-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402725</link>
<title>Цитата #402725</title>
<description><![CDATA[&lt;sedoy16&gt; народ как называетса програмка такая как опера тока на букву А начинаетса ???<br>&lt;skayL&gt; Антарнет експлорер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402724</guid>
<pubDate>2009-03-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402724</link>
<title>Цитата #402724</title>
<description><![CDATA[xxx: как праздники?<br>yyy: я не праздновал, тут это не праздник, не с кем<br>xxx: Ну и что. Трудно пойти взять вискаря и напоить немецких друзей в хлам?<br>yyy: в честь Советской Армии?... издеваешься? она ж их вздрючила по самое не могу :-))<br>xxx: А им совсем не обязательно знать в честь чего бухня :)<br>yyy: так неинтересно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402723</guid>
<pubDate>2009-03-03 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402723</link>
<title>Цитата #402723</title>
<description><![CDATA[xxx: Между прочим, врачи доказали что болеть за футбол полезнее чем заниматься сексом )<br>yyy: ДА?! Ну это смотря кто как болеет и как заниматься... ))<br>xxx: Во всяком случае болею я шумно, весело и активно )<br>yyy: Ну это похвально, конечно. Я тоже громко кричу для приличия. Но для окружающих я не опасна.<br>xxx: Это ты сейчас про футбол или про секс?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402722</guid>
<pubDate>2009-03-03 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402722</link>
<title>Цитата #402722</title>
<description><![CDATA[Ребенок еще не ходит, но активно везде ползает. Залез за диван, нашел пачку крысиного корма, был застукан за поеданием. Корм отобрали, перепрятали, рот прополоскали.<br>Взволнованная мамаша требует зачитать состав съеденного.<br>Читаю: пшеница, просо, горох, капуста, морковь, картофель, витамины А, С, D3, E, натуральный комплекс витаминов группы B.<br>Мамаша задумчиво: &quot;Хм... Может ему еще дать...?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402721</guid>
<pubDate>2009-03-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402721</link>
<title>Цитата #402721</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера был в одном из брэндовых магазинов (английская марка) и искал себе свитер. <br>xxx: Приметил 3-х китайцев, а может и вьетнамцев, возле одного стенда с вещами. <br>xxx: Подхожу - эти трое стоят и вихую снимают мерки и делают зарисовки одного из джемперов. <br>xxx: Думаю, через несколько дней можно увидеть точную копию брэндового джемпера на одном из рынков. =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402720</guid>
<pubDate>2009-03-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402720</link>
<title>Цитата #402720</title>
<description><![CDATA[на работе не работала эл.почта. Рассылка сообщений по сети:<br>27.02.2009 8:40:00 - От Администраторы: Электронная почта НЕ РАБОТАЕТ. Ориентировочно, работа почты будет восстановлена после 11:30.<br>27.02.2009 8:41:13 - От Администраторы: ЭЛЕКТРОННАЯ ПОЧТА НЕ РАБОТАЕТ НИ У КОГО!!! Ориентировочно, работа почты будет восстановлена после 11:30!!!<br>27.02.2009 8:42:11 - От Администраторы: ЭЛЕКТРОННАЯ ПОЧТА НЕ РАБОТАЕТ НИ У КОГО!!! ДАЖЕ У НАС!!! Ориентировочно, работа почты будет восстановлена после 11:30!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402719</guid>
<pubDate>2009-03-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402719</link>
<title>Цитата #402719</title>
<description><![CDATA[xxx: Это у меня плохой почерк?<br>yyy: угум-с<br>xxx: Я тут ходил анализы сдавал. На направлении в больничку один дохтур мне написал &quot;кабинет 434&quot;. Так я почти довел бабушку в гардеробе до инфаркта и полу-бабушку в регистратуре до слез, пока выяснил, что это не &quot;434&quot;, а &quot;У3И&quot;..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402718</guid>
<pubDate>2009-03-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402718</link>
<title>Цитата #402718</title>
<description><![CDATA[Ходил сегодня к ортодонту. Там кабинет разбит на две комнаты небольшие. Сижу в общем в кресле, мне делают необходимые процедуры. Слышу, в соседней комнате минут 10 уже бормашина работает. Постоянно. Думаю, бедный ребенок, и терпит же. Ни звука. Наконец мой врач пошла заполнять карточку и мне можно было повернуть голову. Каково было же мое удивление, когда я увидел медсестру, делающую маникюр себе этой самой бормашиной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402717</guid>
<pubDate>2009-03-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402717</link>
<title>Цитата #402717</title>
<description><![CDATA[MyST: У меня, например, утро - любимое время суток. Жалко, что я его так редко застаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402716</guid>
<pubDate>2009-03-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402716</link>
<title>Цитата #402716</title>
<description><![CDATA[vixel:<br>Подскажите какой-нибудь мощный конфигуратор под Дебиан?<br>Вот в сусе есть Yast, в котором можно настроить практически всё,<br>что нужно и в одном месте.<br>mend0za:<br>В дебиане есть несколько таких мощных конфигураторов. Из популярных - vim и emacs, для начинающих - mcedit.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402715</guid>
<pubDate>2009-03-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402715</link>
<title>Цитата #402715</title>
<description><![CDATA[Описание Home Edition:<br>&quot;В комплект входит антивирус, анти-троян, анти-руткит и другие анти-программы...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402714</guid>
<pubDate>2009-03-02 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402714</link>
<title>Цитата #402714</title>
<description><![CDATA[WmP: Я придумал простую и дешевую формулу кайфа.<br>WmP: Покупаем 2-3 плитки любимого шоколада и сидя за компом, играя в какую-нибудь интересную игру, хаваем их с большим удовольствием ничем не запивая.<br>WmP: После этого, главное как можно дольше продержаться без воды. Когда пить пиздец как захочется идем на кухню, неспеша наливаем стакан холодной воды со льдом и с огромным удовольствием его осушаем.<br>WmP: Гарантирую эйфорию круче чем от оргазма.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402713</guid>
<pubDate>2009-03-02 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402713</link>
<title>Цитата #402713</title>
<description><![CDATA[toyda:<br>А как насчёт детей?<br>ксень:<br>Надеюсь будет ребенок, из-за мужа... а не муж из-за ребенка. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402712</guid>
<pubDate>2009-03-02 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402712</link>
<title>Цитата #402712</title>
<description><![CDATA[- Ань, у меня вопрос по поводу твоего хвалёного кофейного скраба.<br>- Давай.<br>- У меня он не получается.<br>- ????<br>- У меня весь кофе в геле для душа растворился...<br>- Хмммм... Ээээ, ты растворимый кофе что ли взяла?<br>- Ну да...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402711</guid>
<pubDate>2009-03-02 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402711</link>
<title>Цитата #402711</title>
<description><![CDATA[Комментарии к новостям про 2 чиновников, которые застрелили лосенка в зоне ЧАЭС:<br>1) Мда... Хороший млин лосенок - 2 центнера...<br>2) Сотрудник РОВД с Чернобыля: Брехня и провокация. Ничего сегодня не было в зоне ЧАЭС подобного.<br>3) Лосенок: И вообще со мной все в порядке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402710</guid>
<pubDate>2009-03-02 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402710</link>
<title>Цитата #402710</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть у нас на работе чел один. То ли металлист, то ли байкер, то ли еще чего-то. Длинноволосый, с бородкой, все время в кожанных штанах, косухе и казаках с цепями ходит.<br>xxx: Сегодня видел как он аниме смотрел.<br>yyy: и?<br>xxx: У него так прикольно цепи звенят, когда он в восторге ногами машет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402709</guid>
<pubDate>2009-03-02 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402709</link>
<title>Цитата #402709</title>
<description><![CDATA[&lt;gray&gt; блядь. два часа искал ошибку. очепятка в одном символе.<br>&lt;Fester&gt; знакомо. и скажи спасибо, что это не APL :D<br>&lt;gray&gt; два экрана регекспов :)<br>&lt;Fester&gt; возражение про APL снимается :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402708</guid>
<pubDate>2009-03-02 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402708</link>
<title>Цитата #402708</title>
<description><![CDATA[MagGUT: а. теперь ясно почему микрофон не работает, пойду искать паяльник<br>MagGUT: БУДУ ПЫТАТЬ ЭТУ СВОЛОЧЬ, ПОКА НЕ ПОЧИНИТСЯ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402707</guid>
<pubDate>2009-03-02 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402707</link>
<title>Цитата #402707</title>
<description><![CDATA[xxx: Сажусь в троллейбус. Отчётливо пахнет газом.<br>xxx: Спрашиваю кондукторшу: &quot;В троллейбусе же не может пахнуть газом?&quot;<br>xxx: Она, в ответ: &quot;Нет, это у нас просто тормозные колодки сгорели!&quot; - и улыбается, сволочь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402706</guid>
<pubDate>2009-03-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402706</link>
<title>Цитата #402706</title>
<description><![CDATA[Donn: настоящих геймеров в армию не берут :)<br>Donn: по зрению :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402705</guid>
<pubDate>2009-03-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402705</link>
<title>Цитата #402705</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера кое-как зарегился на web-мани<br>xxx: теперь у меня появился еще один пустой кошелек :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402704</guid>
<pubDate>2009-03-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402704</link>
<title>Цитата #402704</title>
<description><![CDATA[Сын-первоклассник принес из школы первый фингал.<br>Я: Это что такое? Рассказывай!<br>Сын: Мельников сказал Ковалевой, что она шлюха...<br>Я (в изумлении): Эээ... И ты заступился за нее?!<br>Сын: Не... Я то же самое повторил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402703</guid>
<pubDate>2009-03-02 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402703</link>
<title>Цитата #402703</title>
<description><![CDATA[Форум kubuntu.ru, тема Windows Mobile<br><br>Robotex: Сабж нормально взаимодействует с пингвинами?<br><br>Wherecat: Смотря как. Если картинки с пингвинами смотреть, то да. Если метать сматрфоны с Windows Mobile в пингвинов - то тренироваться надо, а так ничего. Если отображать пингвиньи крики в качестве рингтонов - отлично работает. При желании ещё можно попытаться засунуть смартфон пингвину в задницу. Думаю, разницы с Symbian, Android, etc. не будет.<br>Или вы что то другое имеете в виду ?<br><br>Nickel: Есть подозрение, что человек хочет синхронизировать комуникатор с Windows Mobile под пингвином.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402702</guid>
<pubDate>2009-03-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402702</link>
<title>Цитата #402702</title>
<description><![CDATA[Опрос от xxx:<br>Вы отвечаете на свои опросы:<br>всегда 0<br>иногда 0<br>никогда 1<br><br>отвечавшие на вопрос:<br>xxx]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402701</guid>
<pubDate>2009-03-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402701</link>
<title>Цитата #402701</title>
<description><![CDATA[Михаил: Сегодня в квесте &quot;обнови паспорт&quot; продвинулся на 1 лвл, - сделал фотки и смог взять квитанцию на оплату бланка для паспорта<br>Михаил: ну там еще много мини-игр было, типа сделай удачную фотку дома, так как в следующий раз через 25 лет, найди переехавший ЖЭК и т.д...<br>Михаил: я сломался на уровне &quot;простой 2 часа в сбербанке чтобы оплатить 100р&quot; :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402700</guid>
<pubDate>2009-03-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402700</link>
<title>Цитата #402700</title>
<description><![CDATA[&lt;Xopek&gt; У меня нет тараканов<br>&lt;Night_Gryphon&gt; возьми инсталляционного таракана у соседей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402699</guid>
<pubDate>2009-03-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402699</link>
<title>Цитата #402699</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>Отправлено: Чт, 13 Декабрь 2007, 9:36<br>Витус: Пожалуйста подскажите как играть песню ххх<br><br>Отправлено: Сб, 28 Февраль 2009, 9:51<br>Витус: Все спасибо, уже сам подобрал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402698</guid>
<pubDate>2009-03-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402698</link>
<title>Цитата #402698</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; А я тебе новый шампунь &quot;для объема&quot; купила!<br>yyy&gt; Ты знаешь, мне скорее нужен шампунь для площади... :\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402697</guid>
<pubDate>2009-03-01 16:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402697</link>
<title>Цитата #402697</title>
<description><![CDATA[Odin: А вообще сотрясение как лечится?<br>Xalodniy: лехко<br>Odin: Как?<br>Xalodniy: Ну смотри<br>Xalodniy: сперва сдаешь вступительные экзамены в мединститут<br>Xalodniy: затем учишься 6 лет<br>Xalodniy: сдаешь госы<br>Odin: Понял, понял<br>Odin: Иду нафиг<br>Xalodniy: получаешь специализацию невролога<br>Xalodniy: И ЛЕЧИШЬ СОТРЯСЕНИЯ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402696</guid>
<pubDate>2009-03-01 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402696</link>
<title>Цитата #402696</title>
<description><![CDATA[San4ez: Почему паскаль посылает меня в жопу на этой строчке: &quot;assing(f,'input.txt')&quot;?<br>Danmer: Ну, паскаль штука послушная - что пропишешь туда и пойдёшь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402695</guid>
<pubDate>2009-03-01 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402695</link>
<title>Цитата #402695</title>
<description><![CDATA[Анюта<br>напиши мне составляющие среднего компа~,чтоб игрушки тянул ПОЖАЙЛУСТА<br><br>D&#039;ert<br>процессор, видео карта, материнская плата, винчестер, дивидиром, оперативная память]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402694</guid>
<pubDate>2009-03-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402694</link>
<title>Цитата #402694</title>
<description><![CDATA[xxx: мась, тут на паре девочка сидит. сначала она из банки ложкой кушала пюре, потом пошла помыла ложку и заботливо сложила на салфетке, а сейчас достала из сумки нитку с иголкой и сидит куртку подшивает. Я вот жду, когда она самовар вытащит<br>yyy: потом по ходу стиркой займётся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402693</guid>
<pubDate>2009-03-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402693</link>
<title>Цитата #402693</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Дело было на лекции по теории вероятности - говоря о каком-то маловероятном событии, препод в качестве примера:<br>- Ну это тоже самое как предположить, что сейчас откроется дверь и сюда зайдет красная обезьяна!<br><br>xxx:<br>проходит пара секунд...<br><br>xxx:<br>...Открывается дверь и входит Сашка с бодуна жуткого, помятый весь и в красном свитере!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402692</guid>
<pubDate>2009-03-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402692</link>
<title>Цитата #402692</title>
<description><![CDATA[Koluchka: Из соседней общаги на меня в бинокль глядят.<br>Xeon: А ты в чем?<br>Koluchka: Я одета. В синей футболке и такого же цвета штаны.<br>Xeon: А что смотрят тогда?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402691</guid>
<pubDate>2009-03-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402691</link>
<title>Цитата #402691</title>
<description><![CDATA[Jam[st]er &gt; я не флудер! Просто я печатаю быстрее чем думаю! =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402690</guid>
<pubDate>2009-03-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402690</link>
<title>Цитата #402690</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот все пишут что тяжело читать код с комментариями НЕ на русском<br>xxx: Я сегодня пол дня пытался разгрести код, в котором кому-то хватило ума поставить комментарии русскими буквами<br>xxx: Но блин, все комментарии в разных кодировках!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402689</guid>
<pubDate>2009-03-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402689</link>
<title>Цитата #402689</title>
<description><![CDATA[xxx: я вот подумал,что нелогично называть картинку на рабочем столе обоями, надо называть скатертью )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402688</guid>
<pubDate>2009-03-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402688</link>
<title>Цитата #402688</title>
<description><![CDATA[XXX: Вечер. В комнате бухтит телек. Начинается реклама в которой Фоменко хрюкает про &quot;Виктория хочет получить миллион рублей и пишет письма Деде Морозу. А мы разыгрываем миллион рублей каждый день, нужно лишь послать любое СМС на такой то номер&quot; (не дословно, но смысл развода понятен). Моя негромко так говорит: А Виктория то не дура, знает где шансов больше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402687</guid>
<pubDate>2009-02-28 17:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402687</link>
<title>Цитата #402687</title>
<description><![CDATA[С сайта Европейского суда по правам человека:<br>Вопрос: Мой адвокат оплатил государственную пошлину за подачу жалобы в Страсбургский суд по правам человека в размере 5000 евро, но потерял квитанцию. Что можно сделать?<br>Ответ: Подача жалобы в Европейский суд по правам человека государственной пошлиной не облагается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402686</guid>
<pubDate>2009-02-28 17:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402686</link>
<title>Цитата #402686</title>
<description><![CDATA[zalman: В ответ на нашу претензию по погрузке вагона прислали SD-карточку 4-х гиговую в конверте с записью процесса этой самой погрузки. Я завтра им опять претензию отправлю :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402685</guid>
<pubDate>2009-02-28 17:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402685</link>
<title>Цитата #402685</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>1: нет котрацепции!<br>1: контрацепция подлежит уничтожению!<br>1: контрацепция - узаконенное убийство как и аборт!<br><br>2: Уймись, идиот! И очки одень! И читай внимательно, по буквам! Тема про КОН-ЦЕН-ТРА-ЦИ-Ю!! Мудило...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402684</guid>
<pubDate>2009-02-28 17:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402684</link>
<title>Цитата #402684</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас тут одна менеджер увольняется и неделю уже передает дела другой девочке...<br>ххх: Сегодня сижу, слышу: она ей показывает, как правильно пасьянс собирать %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402683</guid>
<pubDate>2009-02-28 17:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402683</link>
<title>Цитата #402683</title>
<description><![CDATA[граф Кумберляндский:<br>Складывается ощущение, что при появлении ребенка в семье, у соседей снизу обязательно рождается перфоратор и они начинают активно им пользоваться, а у соседей сверху рождается девочка с пианино, которой оно нахер не нужно, но мама сказала: &quot;Надо&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402682</guid>
<pubDate>2009-02-28 16:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402682</link>
<title>Цитата #402682</title>
<description><![CDATA[Sigiz: Среднестатистический интернет-россиянин знает как минимум 4 языка: русский, неправильный русский, албанский и французкий, причём последний знает настолько плохо, что постоянно извиняется сразу после его употребления :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402681</guid>
<pubDate>2009-02-28 16:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402681</link>
<title>Цитата #402681</title>
<description><![CDATA[Препод нас седня собирал. Одной группе говорит (их 6 человек):<br>- Вот вас 5 человек - вас объединят с другой группой<br>- Но нас 6!!!!<br>- Ну это пока...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402680</guid>
<pubDate>2009-02-28 16:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402680</link>
<title>Цитата #402680</title>
<description><![CDATA[[Sti]: Интересно, а если ваше начальство узнает, что ваша компания с почину админа хранит финансовые базы данных и вообще все данные в Google или Yandex, оно вас сразу грохнет, до того как вы успеете объяснить что и почём?+)<br><br>blzz: премию выпишет за экономию жестких дисков<br><br>Demon1985 *ушел переносить базы на торрент*<br>Demon1985: Теперь бухам, чтоб получить доступ к базе, надо будет раздать по 5 гигов порнухи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402679</guid>
<pubDate>2009-02-28 16:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402679</link>
<title>Цитата #402679</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет, зайка. Я сегодня в Москве был. Сделал все что хотел. И купил тебе плющевый подарочек<br><br>yyy: привет ) плющевый - это от которого меня плющить будет? тогда пасиб большой )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402678</guid>
<pubDate>2009-02-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402678</link>
<title>Цитата #402678</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Видел ща объявление на автобусной остановке: &quot;Компьютерная фирма FORMAT-C за короткий срок решит любые проблемы вашего компьютера&quot;. <br><br>xxx:<br>Не сомневаюсь, но комп свой я им точно не доверю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402677</guid>
<pubDate>2009-02-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402677</link>
<title>Цитата #402677</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Ты уволился?<br>ууу:<br>Ага...<br>ххх:<br>Так тебя же вроде повысили?!<br>ууу:<br>Это и стало последней каплей - после повышения стал получать на 300 рублей меньше!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402676</guid>
<pubDate>2009-02-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402676</link>
<title>Цитата #402676</title>
<description><![CDATA[(13:02:44) xxx: есть сосуд.<br>есть объем воды - 100 литров<br>есть время - 1 час<br>Задача: Из сосуда вытекает 100 литров воды в час. Через отверстие внизу.<br>Надо выяснить площадь отверстия<br>(13:02:53) xxx: теперь твоя очередь мне помочь<br>(13:08:00) yyy: о как!<br>(13:08:03) yyy: ща подумаю...<br>....<br>(16:50:50) yyy: ты мне всю работу в отделе остановил...<br>(16:51:05) yyy: ты там не самогонный аппарат изобретаешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402675</guid>
<pubDate>2009-02-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402675</link>
<title>Цитата #402675</title>
<description><![CDATA[С сайта медицинской организации<br><br>для получения справки при себе иметь:<br># Не просроченный паспорт обязательно (в оригинале);<br># Владельца не просроченного паспорта обязательно (в оригинале);]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402674</guid>
<pubDate>2009-02-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402674</link>
<title>Цитата #402674</title>
<description><![CDATA[Aron: када масленница?<br>Kseniya: идет ужо<br>Kseniya: со вчерашнего дня<br>Kseniya: в четверг - к теще<br>Aron: нет у меня тещи!<br>Kseniya: у тебя есть еще два дня]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402673</guid>
<pubDate>2009-02-27 15:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402673</link>
<title>Цитата #402673</title>
<description><![CDATA[Zzz:<br>Друган работает в ментовке, звать его Воробьев Евгений. Так вот, после 2 событий: 1) ему упала на погон 4-я звездочка и 2) вышла первая часть «Пиратов Карибского моря», у них в РОВД был такой прикол: если его в коридоре кто-то звал типа: «Жека! Воробьев!» он морщилсо и поправлял: «КАПИТАН Жека Воробьев!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402672</guid>
<pubDate>2009-02-27 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402672</link>
<title>Цитата #402672</title>
<description><![CDATA[С сайта автолюбителей:<br>...один мой друг в свое время тоже пользовал такой же Москвич. А поступал он так: скупал Москвиченки без документов, стоящие у домов с различными неисправностями за бесценок. Хорошо позволяло место, он их даже не разбирал. Когда ломался его основной крейсер просто менял узел в сборе, так сказать агрегатный метод ремонта. В конце концов он так обленился, что спущенное колесо выкидывал и ставил с другой машины...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402671</guid>
<pubDate>2009-02-27 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402671</link>
<title>Цитата #402671</title>
<description><![CDATA[ИЗ ЖЖ :<br>Только вернулся со слёта региональных представителей. Помимо 2 дней официальной части было 3 вечера неформального общения. Могу сделать вывод, что москвичи умеют отжигать. У некоторых сотрудников московских отделов на тыльной стороне ладони была предусмотрительная пометка: номер комнаты. Моё недоумение развеяли быстро: туда нужно транспортировать тело, в случае если оно будет лежать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402670</guid>
<pubDate>2009-02-27 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402670</link>
<title>Цитата #402670</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Скажем так, теперь я могу с уверенностью сказать что понимаю женщин.<br><br>xxx:<br>Фраза &quot;поменяй мне интернет с синего на красный&quot; донесла мне то, что милой даме гораздо удобнее пользоваться оперой нежели интернет эксплорером.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402669</guid>
<pubDate>2009-02-27 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402669</link>
<title>Цитата #402669</title>
<description><![CDATA[Tender: нечеловеческим усилием заставила себя работать<br>mr Happy: кофеин?<br>Tender: не, сходила к шефу и сказала,что мы не успеваем)<br>Tender: получила заряд бодрости<br>Tender: готова на подвиги]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402668</guid>
<pubDate>2009-02-27 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402668</link>
<title>Цитата #402668</title>
<description><![CDATA[Wren: ты знаешь, что из-за искривления пространства-времени из четырех абсолютно одинаковых жестких стержней нельзя сделать квадрат, он будет всегда разомкнут?<br>Катерина: конечно! Это знает любой, кто когда-либо делал ремонт...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402667</guid>
<pubDate>2009-02-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402667</link>
<title>Цитата #402667</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; там же для баранов написано какие там прокси %)<br>&lt;yyy&gt; а мы не бараны!<br>&lt;yyy&gt; нам непонятно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402666</guid>
<pubDate>2009-02-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402666</link>
<title>Цитата #402666</title>
<description><![CDATA[Спайк:<br>ой... вспомнил в этой связи. Диана рассказывала. знакомый админ ей, ремонтируя комп, сказал, что надо Винду переставить. она, не будучи технически подкованной на тот момент, спросила наивно - а винда - это программа или железка? тот сказал &quot;Чур меня, ты что! мне теперь кошмары будут сниться - Винда в виде железки!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402665</guid>
<pubDate>2009-02-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402665</link>
<title>Цитата #402665</title>
<description><![CDATA[&lt;Andrik&gt; кто знает, коммунизм наступил?<br>&lt;illuk&gt;  теоретически уже должен был, по расчетам 60ых годов<br>&lt;Andrik&gt; ну видимо мои соседи тоже так думают...<br>&lt;Andrik&gt; длина палки колбасы сокращается пропорционально времени, которому я ее не ем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402664</guid>
<pubDate>2009-02-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402664</link>
<title>Цитата #402664</title>
<description><![CDATA[xxx: и это...<br>xxx: мне так нравилось когда ты мне желаешь спокойной ночи в смс<br>xxx: такой позитив с утра )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402663</guid>
<pubDate>2009-02-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402663</link>
<title>Цитата #402663</title>
<description><![CDATA[Кадет: Технический прогресс хорошо чувствуется, когда звоня на домашний, вместо &quot;позови к телефону&quot; говорят &quot;дай пожалуйста трубочку...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402662</guid>
<pubDate>2009-02-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402662</link>
<title>Цитата #402662</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Сейчас попал на сайт по реставрации книг. <br><br>xxx: <br>&quot;Уважаемые господа! Наш сайт находится на реставрации и в переплёте.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402661</guid>
<pubDate>2009-02-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402661</link>
<title>Цитата #402661</title>
<description><![CDATA[Carbon: Я был возле нашей кафедры налогов и налогооблажения... %)<br>Carbon: Там девушки на тебя смотрят как будто ты с ними не поделился...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402660</guid>
<pubDate>2009-02-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402660</link>
<title>Цитата #402660</title>
<description><![CDATA[В общежитиях студгородка проходила проверка. Нарушения в одной из комнат:<br>В комнате стоят свечи. Мусор из ведра не выброшен. В банке живет крокодил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402659</guid>
<pubDate>2009-02-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402659</link>
<title>Цитата #402659</title>
<description><![CDATA[A00:<br>ЗАДАВАЙ МНЕ ВОПРОСЫ НА ЛЮБУЮ ТЕМУ! НА ВСЕ ОТВЕЧУ<br><br>PoZiTiV:<br>ок. поехали.<br>вопрос 1: знаешь, где находиться клавиша Caps Lock?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402658</guid>
<pubDate>2009-02-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402658</link>
<title>Цитата #402658</title>
<description><![CDATA[xxx: Поздравь всех защитников отечества!!! <br>xxx: обнови антивирус, он тоже защитник! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402657</guid>
<pubDate>2009-02-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402657</link>
<title>Цитата #402657</title>
<description><![CDATA[xxx<br>я тебе как студентка исторического факультета говорю - в древней Спарте женщин не было! если рождалась девочка - её тут же сбрасывали со скалы!<br>yyy<br>Аааань?<br>xxx<br>да я тебе точно говорю!!<br>yyy<br>ок. хорошо.<br>а кто тогда рожал этих девочек, которых со скалы сбрасывали?<br>xxx<br>чё ты тупишь?! жители Спарты их рожали!<br>yyy<br>м, понятно.<br>говорю тебе как студентка биологического факультета - ты что-то путаешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402656</guid>
<pubDate>2009-02-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402656</link>
<title>Цитата #402656</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; гента ставится за день максимум, если не протупить в чем нибудь..<br>xxx&gt; например, я однажды протупил с винтами - упорно пытался доказать, что у меня сата-шные винты, а не иде, как было на самом деле<br><br>yyy&gt; Это фигня. Я как-то четыре часа бодался с джентой, пытаясь настроить блютус на ноуте.<br>yyy&gt; Практически настроил.<br>yyy&gt; Потом выяснилось, что я купил ноут без блютуса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402655</guid>
<pubDate>2009-02-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402655</link>
<title>Цитата #402655</title>
<description><![CDATA[Проходил медосмотр в поликлинике. Все стандартно: на листике список врачей и каждый должен подписатся и поставить штамп.<br>В результате:<br>-невропатолог оказался психически неуравновешенным и наорал на меня за то, что я стоял в очереди, а не прошел первым<br>-окулист оказался слепым и подписался навпротив ЛОРа,<br>-ЛОР в свою очередь оказался глухим и 2 раза переспросил мою фамилию.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402654</guid>
<pubDate>2009-02-25 16:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402654</link>
<title>Цитата #402654</title>
<description><![CDATA[1: пришла с америки машина, а под фальшполом в багажнике нашел трусы<br>2: у тебя машина с антизаносом?<br>1: нет<br>2: тогда это специальная опция для машин без антизаноса - запасные трусы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402653</guid>
<pubDate>2009-02-25 16:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402653</link>
<title>Цитата #402653</title>
<description><![CDATA[Гринвуд: Был у меня бизнес...<br><br>Пинго: У тебя был? У тебя был аппарат по копчению сала, трудовая книжка с записью &quot;Уволен по собственному желанию из лесопилки &quot;Заречная&quot; и дачка, доставшаяся в наследство от деда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402652</guid>
<pubDate>2009-02-25 16:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402652</link>
<title>Цитата #402652</title>
<description><![CDATA[Еду тут как-то на сноуборде, по прямой... Поперек склона... А вдоль склона на меня тетка лыжница летит. Мне не свернуть, вместо столкновения я решила остановиться. :D <br>Тетка рядом приземлилась, от испуга пощупала себя, жива ли и молвит мне: &quot;А у вас тут что?! Не так, как на дорогах что ли? Не справа обгоняют?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402651</guid>
<pubDate>2009-02-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402651</link>
<title>Цитата #402651</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот комплектуют доширак вилкой. <br>xxx: Хорошо. <br>xxx: А карандаш почему не прилагается одноразовый - кроссворд разгадать на обороте этикетки?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402650</guid>
<pubDate>2009-02-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402650</link>
<title>Цитата #402650</title>
<description><![CDATA[Был давече на концерте Jane Air. Из аудитории в основном малыши-эмо... в общем с длинным хаером, берцами и кожаными перчатками я смотрелся необычно, но не суть важно. Стало быть возвращаюсь и по дороге натыкаюсь на бригаду кепконосцев, один из них начинает диалог:<br>- Пацан... Пацан... ты чё волосатый такой? Металлист что ли?<br>- Ты где видел металлиста на эмо-концерте?!<br>- Блядь, ты чё эмо?<br>- Ты где видел волосатое эмо?!<br>- Извините....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402649</guid>
<pubDate>2009-02-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402649</link>
<title>Цитата #402649</title>
<description><![CDATA[Robin-re: Помогите настроить локальную сеть в VladLink! Плз!<br>Злобыч: 2000рэ...<br>Пикачу: 1000 ру<br>igorZ: 100р + пиво!<br>Злобыч: демпингуют :( Робин, у меня качество работы выше :) лицензированнные работники владлинка тебе все сделают!<br>Robin-re: А это очень сложно что ли?<br>Злобыч: А то! Это ж тебе не прописать пару строчек в свойствах лана... Это очень трудоемкая задача, найти где поломка, подумать, устранить, проверить ещё раз, ещё подумать, покурить, устранить до конца...<br>Robin-re: Все хорошо, просто касперского отключил и все...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402648</guid>
<pubDate>2009-02-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402648</link>
<title>Цитата #402648</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Приятель работал на фирме. Производство было в подвальчике, ну вот, арендовали они соседний подвал. Внутри, из своего во второй проломали стену и поставили дверь. А там еще был выход на улицу, с хилой деревянной дверью. Они подумали, и замуровали изнутри деревянную дверь<br><br>xxx: <br>И что вы думаете, на следующей же неделе, придя на работу они обнаружили взломанную деревянную дверь<br><br>xxx: <br>Представляю, как это было. Воры взламывают дверь, предвкушая крупную кражу, и тут стена...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402647</guid>
<pubDate>2009-02-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402647</link>
<title>Цитата #402647</title>
<description><![CDATA[Liriel: я и так вижу<br>BlindFlame: визжишь только если<br>Liriel: нет, я тебя когда в след раз увижу<br>KeshA: хомяк проснулся<br>Liriel: точно придушу, пофик что ты крупнее<br>Liriel: гораздо<br>Liriel: подпрыгну и придушу<br>BlindFlame: ммм... и допрыгнешь до пупка...<br>Liriel: значит ты рискуешь быть задушенным в пупок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402646</guid>
<pubDate>2009-02-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402646</link>
<title>Цитата #402646</title>
<description><![CDATA[Helena-32:<br>Юра!<br>длина окружность - 2пи*р?<br>suv2:<br>у тебя система плохое слово звёздочкой зацензурила.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402645</guid>
<pubDate>2009-02-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402645</link>
<title>Цитата #402645</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Ходил устраиваться на работу, в одну мебельную фирму.<br><br>xxx: <br>Обнаружил обьявление: &quot;Категорически запрещается находится в зоне действия механизмов.<br>Сотрудники, нарушившее данное правило, будут раздавлены, оствшиеся в живых - УВОЛЕНЫ!&quot;<br><br>xxx: <br>Говорят, ввиду отсутствия заказов, было большое сокращение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402644</guid>
<pubDate>2009-02-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402644</link>
<title>Цитата #402644</title>
<description><![CDATA[xxx: блин, меня бесит, когда люди дарят ненужные вещи, или вещи для себя (<br>yyy: что такое?<br>xxx: да мама подарила калебасу, по-моему так называется, для матэ<br>yyy: ты просто забыл как подарил мне на мое день рождение книгу по c++, я надолго запомнила...<br>xxx: беру свои слова обратно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402643</guid>
<pubDate>2009-02-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402643</link>
<title>Цитата #402643</title>
<description><![CDATA[Знакомый разговаривает по телефону:<br>- Алло, здравствуйте! ... Да, хорошо. ... Понятно. ... Мы с Вами уже созванивались по этому вопросу, Вы Фёдор, да? ... Елена?! Извините, Елена.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402642</guid>
<pubDate>2009-02-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402642</link>
<title>Цитата #402642</title>
<description><![CDATA[xxx: что-то рыба шуршит сегодня особенно громко...<br>xxx: которая живет в аквариуме у меня в комнате.<br>xxx: а точнее их там три, ибо три дибила- это сила!<br>xxx: и один из них - карась, а это приговор<br>xxx: уже 4 месяца пытается сожрать пластиковую водоросль<br>xxx: съесть не может, зато процентов на 30 уже разломал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402641</guid>
<pubDate>2009-02-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402641</link>
<title>Цитата #402641</title>
<description><![CDATA[А мой сын твердо уверен, что если не будет слушаться, то его заберут к себе жить админы в серверную...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402640</guid>
<pubDate>2009-02-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402640</link>
<title>Цитата #402640</title>
<description><![CDATA[ххх: Дома пожрать есть что?<br>эээ: Уже нету. Я все съел :-)<br>ххх: И кто ты после этого?!<br>эээ: Я знаю, что до этого я был голодный :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402639</guid>
<pubDate>2009-02-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402639</link>
<title>Цитата #402639</title>
<description><![CDATA[GIVENCHY: пришли фото<br>Alex: лови<br>GIVENCHY: ты сказал, что ты худой. а если честно, ты толстый :)<br>Alex: хорошего человек должно быть много!<br>GIVENCHY: ты не настолько хорош, чтобы быть таким большим]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402638</guid>
<pubDate>2009-02-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402638</link>
<title>Цитата #402638</title>
<description><![CDATA[Вопрос из ответ@мэйл.ру:<br>Жена моего любовника постоянно отпускает в мой адрес неприличные шуточки. Что я ей сделала-то?? Ведь просто так, абсолютно без повода... Даже обидно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402637</guid>
<pubDate>2009-02-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402637</link>
<title>Цитата #402637</title>
<description><![CDATA[Вот вы смеётесь над неайтишниками, а я недавно в магазинах искал диски с передачей Леонида Парфенова &quot;Намедни&quot;. Так в большинстве магазинов мне на вопрос &quot;У Вас есть диски &quot;Намедни&quot;?&quot; отвечали: &quot;На чем?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402636</guid>
<pubDate>2009-02-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402636</link>
<title>Цитата #402636</title>
<description><![CDATA[Вчера случилось ситуевина.<br>Утром в 7.30, поцеловав любимую, свалил на работу. Дверь закрыл на ключ. Вечером выяснилось, что свои ключи она накануне забыла у родителей, а так как замок тупо без &quot;барашка&quot; внутри, то и изнутри его можно открыть только ключом. Почти до 12 дня сидела дома, ждала маму, чтоб она принесла ключи и открыла. И по ее словам, &quot;ей было скучно&quot;<br>Придя домой и осмотрев квартиру обнаружил то, что давно собирались сделать:<br>все убрано, рубашки мои развешаны по вешалкам, на креслах завалы разобраны, кровать убрана и на кухне полный блеск.<br>Осмотрев комнату утром, задумался... Может закрыть ее еще и в понедельник, а то уже 2-3 недели хотим пыль протереть =))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402635</guid>
<pubDate>2009-02-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402635</link>
<title>Цитата #402635</title>
<description><![CDATA[Разговор с молодым отцом через месяц после рождения ребенка:<br>xxx: а как вы по ночам спите?<br>yyy: я те кароче скажу так<br>yyy: сон - круче секса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402634</guid>
<pubDate>2009-02-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402634</link>
<title>Цитата #402634</title>
<description><![CDATA[Getman: а у вас... ДВА инета?<br>Мирослава: Hе-а. Три :))<br>Getman: а... НАХЕРА? *простите за нелитературность*<br>Мирослава: не знаю<br>Getman: если можно взять самый шустрый или самый безлимитный и нормально распараллелить-развести его на три компа?<br>Мирослава: а зачем?<br>Мирослава: если есть три инета]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402633</guid>
<pubDate>2009-02-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402633</link>
<title>Цитата #402633</title>
<description><![CDATA[Давайте поддержим бактерии, ибо это единственная культура, которая есть у некоторых людей :\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402632</guid>
<pubDate>2009-02-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402632</link>
<title>Цитата #402632</title>
<description><![CDATA[xxx: В Питере ходили в клуб, кажется &quot;Ливерпуль&quot;<br>yyy: И как?<br>xxx: Там все стилизовано, когда вошли, подумали, что это фанатский клуб &quot;Ливерпуля&quot;, испугались, что нам фанаты наваляют, оказалось, что Битлам посвящен.<br>yyy: И вам наваляли фанаты Битлов? =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402631</guid>
<pubDate>2009-02-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402631</link>
<title>Цитата #402631</title>
<description><![CDATA[Когда же, блин, производители флешек догадаются делать не флэшку со шнурком, а соединять шнурком флэшку и колпачок...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402630</guid>
<pubDate>2009-02-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402630</link>
<title>Цитата #402630</title>
<description><![CDATA[Паркур - это не прыжки по стенам... Паркур - это попробуй запаркуйся в Москве]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402629</guid>
<pubDate>2009-02-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402629</link>
<title>Цитата #402629</title>
<description><![CDATA[Сегодня коллега по работе отожгла:<br>- Друзья, а что такое покупки наебай ком?<br>Пришлось долго объяснять, что e-bay это честная компания...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402628</guid>
<pubDate>2009-02-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402628</link>
<title>Цитата #402628</title>
<description><![CDATA[Вантала: иду по рынку компьютерных дисков, вижу DVD лежит на прилавке, большая надпись Photoshop и внизу приписки: +полная русификация; +лицензионный crack... Я в ахуе... :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402627</guid>
<pubDate>2009-02-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402627</link>
<title>Цитата #402627</title>
<description><![CDATA[&gt; какие прелестные второкуры ехали сегодня в троллейбусе.<br>&gt; они говорили о Физике. громко. на лицах пассажиров была ненависть к Физике.<br>&gt; и это было прекрасно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402626</guid>
<pubDate>2009-02-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402626</link>
<title>Цитата #402626</title>
<description><![CDATA[xxx: Читал в новостях: в США придумали приглашать программистов из других стран и устраивать их в офис на борту корабля, стоящего на якоре в скольких-то километрах от берега - чтобы визу не делать.<br>yyy: Ого, это ведь реально оффшорное программирование!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402625</guid>
<pubDate>2009-02-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402625</link>
<title>Цитата #402625</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Я вчера тоже книжечку взял, там написано - составим программу. бла-бла-бла, результат выполнения на рисунке 1.5. А рисунок на другой странице. <br><br>xxx: <br>Ну я составляю, запускаю - ошибка. Я проверяю, запускаю - ошибка. Подключаю другие библиотеки - ошибка. еще раз 15 проверил - все равно ошибка.<br><br>xxx:  <br>Переворачиваю страницу, читаю учебник дальше: &quot;Как видно на рисунке 1.5, программа выдает нам ошибку...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402624</guid>
<pubDate>2009-02-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402624</link>
<title>Цитата #402624</title>
<description><![CDATA[&lt;dev&gt; щас вернусь. ушел писать бумажное письмо..<br>&lt;repl&gt; ух, ты! олдскул :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402623</guid>
<pubDate>2009-02-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402623</link>
<title>Цитата #402623</title>
<description><![CDATA[xxx: Сереж, ты не мог бы ко мне зайти.<br>yyy: Зачем?<br>xxx: Да вот компьютер что-то плохо работает, а мне диплом срочно делать надо, я тебе маникюр потом сделаю.<br>yyy: Ладно, что случилось?<br>xxx: Да вот включаю винамп, а музыки нет, а в фильмах есть, что делать, уже не знаю.<br>yyy: Делай диплом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402622</guid>
<pubDate>2009-02-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402622</link>
<title>Цитата #402622</title>
<description><![CDATA[Nastine: угу. их ни у кого сейчас нет. и даже те, у кого они есть, пытаются под общую дудку урезать, задержать, недоплатить и блаблабла )<br>Madly: Да уж. Даже не понимаю, откуда столько жадных людей расплодилось? )<br>Nastine: я как раз понимаю, откуда: они на контрацепции экономили в свое время. )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402621</guid>
<pubDate>2009-02-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402621</link>
<title>Цитата #402621</title>
<description><![CDATA[xxx: Нет, ты либо дурак, либо прикидываешься!<br>xxx: Как можно не знать, сколько клеток в одноклеточном организме?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402620</guid>
<pubDate>2009-02-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402620</link>
<title>Цитата #402620</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Здоров, у тя ща какая пара?<br>УУУ: Прикладная Информатика<br>ХХХ: Ааааа, у меня тоже, я на информатику хуй приложил, теперь она у меня тоже прикладная...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402619</guid>
<pubDate>2009-02-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402619</link>
<title>Цитата #402619</title>
<description><![CDATA[yyy: Компьютерный класс. Было 14 компов с ХР, с одного на все доступ в интернет<br>&quot;разрешался&quot;. Везде переустановили на Висту. Как сделать, чтобы этот комп<br>опять был главным. Чтобы можно было галочками с него разрешать пользоваться<br>интернетом и запрещать.<br><br>xxx: Свич положи рядом с этим компом, кому доступ запрещён, просто его патч из свича<br>вынимай. :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402618</guid>
<pubDate>2009-02-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402618</link>
<title>Цитата #402618</title>
<description><![CDATA[Звонок из бухгалтерии, девушка (Д), (Я):<br>Д: Мне все говорят, что у меня монитор мутно показывает!<br>Я: А ты сама этого не замечаешь?<br>Д: Нет! У меня зрение плохое. Я думала, что так и должно быть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402617</guid>
<pubDate>2009-02-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402617</link>
<title>Цитата #402617</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Согласно обнародованным недавно результатам переписи, проведенной Центральным бюро статистики Палестинской автономии, население сектора Газа за последние 10 лет вооружённого конфликта с Израилем выросло почти на 40%.<br><br>xxx:<br>ЧЕМ они их обстреливают?!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402616</guid>
<pubDate>2009-02-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402616</link>
<title>Цитата #402616</title>
<description><![CDATA[Шушпанчик<br>пойду с чаем пройдусь :)<br>Шушпанчик<br>у нас опять работать никто не хочет :) все поразбежались :) вдвоем тут сидим)<br>Stalker<br>вдвоем с чаем? :)<br>Шушпанчик<br>ну, тогда втроем :) не, даже в четвером - я, чай, начальник отд.продаж и творог<br>Шушпанчик<br>спрашивается, какое слово в этой строчке лишнее?<br>Шушпанчик<br>правильно - работа! :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402615</guid>
<pubDate>2009-02-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402615</link>
<title>Цитата #402615</title>
<description><![CDATA[Всех остальных некрофилы презрительно называют &quot;живодёрами&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402614</guid>
<pubDate>2009-02-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402614</link>
<title>Цитата #402614</title>
<description><![CDATA[xxx: ну как успехи с версткой?<br>yyy: мне веб напоминает еблю с пылесосом, нигуя не прикольно, но засасывает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402613</guid>
<pubDate>2009-02-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402613</link>
<title>Цитата #402613</title>
<description><![CDATA[kwitka: со мной вчера продавец в магазине хотел познакомиться. после слов &quot;клаву попроще, недорогую, все равно опять пивом захлебнется&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402612</guid>
<pubDate>2009-02-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402612</link>
<title>Цитата #402612</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати, у нее фото в том же стиле есть, тока НЮ<br>xxx: что-то пока не хочет показывать<br>yyy: :) повезло фотографу<br>xxx: может и повезло<br>xxx: а может просто пофоткал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402611</guid>
<pubDate>2009-02-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402611</link>
<title>Цитата #402611</title>
<description><![CDATA[xxx: Самые корректные и адекватные комменты - на видеоблоге Медведа. <br>xxx: Вместо &quot;аффтар жжет&quot; и &quot;первыйнах&quot; - &quot;Здравствуйте, уважаемый Дмитрий Анатольевич!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402610</guid>
<pubDate>2009-02-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402610</link>
<title>Цитата #402610</title>
<description><![CDATA[BK: у тебя по IQ наверное пять баллов?<br>Tania: Конечно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402609</guid>
<pubDate>2009-02-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402609</link>
<title>Цитата #402609</title>
<description><![CDATA[- Ты до скольки работаешь?<br>- Вообще стандартный рабочий до 18:00, но сегодня меня малость раньше отпустят - красоту наведу и в 19:00 я уже свободна :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402608</guid>
<pubDate>2009-02-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402608</link>
<title>Цитата #402608</title>
<description><![CDATA[Подслушано в одном компьютерном магазине:<br><br>Покупатель: Здравствуйте, мне нужна сетевая плата.<br>Маленький рыженький продавец: Да конечно! У нас есть гигабитная сетевая карта, выписывать?<br>Покупатель: А в чем разница с обычной?<br>Маленький рыженький продавец: Как это в чем?! Скорость передачи данных - 1 гигабайт в секунду!<br><br>Вот так вот получается, что купишь, поставишь и при первом включении твой комп утянет весь интернет за ночь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402607</guid>
<pubDate>2009-02-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402607</link>
<title>Цитата #402607</title>
<description><![CDATA[Это ж надо было мне с самого утра так настроение поднять, а! =))<br>В общем, стандартная утренняя процедура: халат, кофе, на лестницу выкурить первую сигарету. Стою, затягиваюсь, кайфую. С верхнего этажа потихоньку спускается парнишка-сосед лет семи. Далее диалог:<br>- Доброе утро, молодой человек!<br>- Уже не утро, - деловито посматривает на часы. - Уже третий час дня, а значит, сегодня вам не дадут и вы не мужик.<br>Поперхнувшись кофе, пытаюсь как-то выйти из положения:<br>- Парень, почему же мне не дадут? Я, вроде, взрослый человек, симпатичный даже, можно сказать...<br>Парнишка смотрит на меня, как на идиота и ОБЪЯСНЯЕТ:<br>- Кто рано встаёт, тому Бог даёт, а уже не рано, и вам он не даст. А папа говорил, что кому не дают, тот не мужик. Понятно?<br>- Понятно :)<br>Вот чёрт. Нужно раньше вставать. Тогда нам точно дадут!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402606</guid>
<pubDate>2009-02-20 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402606</link>
<title>Цитата #402606</title>
<description><![CDATA[Почему одним все! А другим - ничего!<br>У java-программистов даже чай свой есть: &quot;Принцесса Ява&quot;<br>А где же &quot;Король С++&quot; или &quot;Князь FoxPro&quot;??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402605</guid>
<pubDate>2009-02-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402605</link>
<title>Цитата #402605</title>
<description><![CDATA[Игорь: а доллар куда сейчас идет?<br>FANTOM: доллар идет в жопу, но по дороге постоянно подпрыгивает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402604</guid>
<pubDate>2009-02-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402604</link>
<title>Цитата #402604</title>
<description><![CDATA[Перехожу как то дорогу на зеленый свет, который уже начинает мигать, и наблюдаю картину: идет бабка с внучкой около 4-5ти лет, внучка видит, что светофор ща погаснет и начинает бежать через дорогу, на что бабка, продолжая спокойно идти, прокричала в догонку:<br>- Беги, внученька, беги, я старая, меня не задавят...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402603</guid>
<pubDate>2009-02-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402603</link>
<title>Цитата #402603</title>
<description><![CDATA[Oldenna: глумись! меня сегодня штрафанули! хотел 1500, отделалась 300.<br>Olgenna: причем, правильная дорога была перекрыта, указателя объезда не было. т.е. деваться было некуда, по-любому я попадала. и мент сука стоит, ржет и говорит, что в какую бы я сторону не поехала, штраф по любому. только в одну сторону был меньше, а в другую больше.<br>Lulu: прям Алеша Попович на распутье...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402602</guid>
<pubDate>2009-02-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402602</link>
<title>Цитата #402602</title>
<description><![CDATA[xxx: Какие-то перманентные маркеры пошли уж очень перманентные. Насилу оттёр прицел с центра монитора, а то в МаксПэйне он очень невразумительный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402601</guid>
<pubDate>2009-02-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402601</link>
<title>Цитата #402601</title>
<description><![CDATA[xxx: Да вот к любовнику ездила в субботу...<br>ууу: К какому любовнику!??!?!<br>ххх: К своему. Чего я к чужому ездить-то буду?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402600</guid>
<pubDate>2009-02-20 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402600</link>
<title>Цитата #402600</title>
<description><![CDATA[mad-98: Сижу вчера на работе, голодный, ибо денег нет.<br>Думаю, уволиться, или пока не увольняться. Платят мало совсем, работы дают много, и вообще - часто забивают гвозди микроскопом.<br>mad-98: Ну, думаю, монетку, что ли, бросить...<br>mad-98: И что ты думаешь? Не нашел ни одной монеты в кармане!<br>mad-98: Написал заявление :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402599</guid>
<pubDate>2009-02-20 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402599</link>
<title>Цитата #402599</title>
<description><![CDATA[&lt;TM&gt; Как здорово сидеть в одной комнате с саппортом. Инфернальные разговоры, ощущение, что сидишь в пещере с оракулом: Вижу, да, вижу как у вас смерть создается. Вон, где курсор мигает? Он мигает на смерти. Осталось только ввести дату смерти.<br>&lt;TM&gt; Тех.поддержка системы управления базой данных ЗАГС-ов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402598</guid>
<pubDate>2009-02-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402598</link>
<title>Цитата #402598</title>
<description><![CDATA[ххх: Мне всегда дарят ёжиков, потому что считают, что я похожа на ёжика!<br>yyy: А мне всегда дарят деньги... даже и не знаю, что думать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402597</guid>
<pubDate>2009-02-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402597</link>
<title>Цитата #402597</title>
<description><![CDATA[major: А вот прикиньте, если бы троянцы, почуяв неладное, коня того сразу бы спалили?<br>kiba: Тогда это было бы название не вируса, а запеканки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402596</guid>
<pubDate>2009-02-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402596</link>
<title>Цитата #402596</title>
<description><![CDATA[Lucretia: я хочу в ответ увидеть утвердительное предложение. так зачем ты снова закурил?<br>2-D: Да]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402595</guid>
<pubDate>2009-02-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402595</link>
<title>Цитата #402595</title>
<description><![CDATA[&lt;Ctacus&gt; народ, кто в java разбирается, точнее кто может сказать почему java-машина не хочет запускаться?<br>&lt;uno&gt; Не запускается java-машина ?<br>&lt;uno&gt; Заправь ее java-бензином]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402594</guid>
<pubDate>2009-02-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402594</link>
<title>Цитата #402594</title>
<description><![CDATA[xxx: Все таки мне кажется он слишком замкнутый, молчаливый и угрюмый.<br>yyy: Неее, я не поверю, что у парня, который ездит на желтом матисе, скудный внутренний мир и ограниченные интересы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402593</guid>
<pubDate>2009-02-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402593</link>
<title>Цитата #402593</title>
<description><![CDATA[&lt;IsillorN&gt; вдуплился = поселился в дупле на ПМЖ<br>&lt;walek&gt; а что тогда такое отдуплился?<br>&lt;awayko&gt; выселился из дупла в связи с невозможностью платить по кредиту за него]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402592</guid>
<pubDate>2009-02-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402592</link>
<title>Цитата #402592</title>
<description><![CDATA[xxx: насколько у меня интересная работа понял, только когда захотел создать файл &quot;е##чая х#йня.doc&quot;, а ворд заявил, что файл с таким именем уже существует]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402591</guid>
<pubDate>2009-02-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402591</link>
<title>Цитата #402591</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Внутренний голос - это как прогноз погоды на вчера.<br><br>xxx: <br>&quot;Кстати, приятель, тебе тоже показалось, что майонез был просрочен?&quot;. БЫЛ, тысяча чертей!!!<br><br>xxx: <br>Хоть раз бы сказал &quot;Слушай, старик, а ты не хочешь взглянуть на срок годности, прежде чем есть это?!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402590</guid>
<pubDate>2009-02-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402590</link>
<title>Цитата #402590</title>
<description><![CDATA[TeddySk: Как стать интересным и общительным собеседником?<br>simplyv: Внимательно слушай.<br>Японский Городовой: Почаще повторять одни и те же фразы.<br>Сразу привлечешь к себе повышенное внимание.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402589</guid>
<pubDate>2009-02-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402589</link>
<title>Цитата #402589</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>Надпись на двери: <br>Просьба эту дверь не вскрывать ввиду бесполезности: следующая дверь металлическая с 2мя замками, а внутри находится охрана :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402588</guid>
<pubDate>2009-02-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402588</link>
<title>Цитата #402588</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Гуглил &quot;Запеканку из пельменей&quot;. <br>&quot;200 г пельменей, 200 г консервированных шампиньонов, 2-3 свежих помидора, 1 сырое яйцо, соль, перец, 100 г майонеза и 100г тертого сыра...&quot;<br><br>xxx:<br>Они думают, что если у меня есть шампиньоны, помидоры, сыр и прочее - я буду жрать эти гребаные пельмени?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402587</guid>
<pubDate>2009-02-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402587</link>
<title>Цитата #402587</title>
<description><![CDATA[МатМех СПБГУ. Препод: &quot;Записываем определение: матрица - это прямоугольная таблица с числами. В этом определении все хорошо, кроме трех вещей: матрица не прямоугольная, она не таблица, и в ней записаны не числа&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402586</guid>
<pubDate>2009-02-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402586</link>
<title>Цитата #402586</title>
<description><![CDATA[xxx: А я сегодня небольшую часть зарплаты получил )<br>yyy: Какую именно, интересно? )<br>xxx: Половину<br>yyy: Ничего себе небольшая часть!<br>xxx: Какая зарплата, такая и часть....(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402585</guid>
<pubDate>2009-02-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402585</link>
<title>Цитата #402585</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну вот блин, ну от куда такие рассказы-то? Слушай, ну вот почему ко мне гопники или там алкашня не подходят, хотя их у нас дофига, а я вечером постоянно шарюсь?<br>ууу: Радость моя. Судя по тому, как я вечером к тебе тогда приехал,и ты вышла меня встречать в шмотках из Сплава и кавказской овчара на поводке.... Я сам долго думал, выходить ли из-за остановки :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402584</guid>
<pubDate>2009-02-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402584</link>
<title>Цитата #402584</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>После загрузки картинки на сайт:<br>&quot;Операция прошла успешно&quot;<br><br>xxx:<br>Автор сайта явно имеет медицинское образование:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402583</guid>
<pubDate>2009-02-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402583</link>
<title>Цитата #402583</title>
<description><![CDATA[Есть дофига типов людей. Один из них — дебилы, считающие, что есть два типа людей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402582</guid>
<pubDate>2009-02-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402582</link>
<title>Цитата #402582</title>
<description><![CDATA[KA: Главное в закрытии сессии - не отмечать этот знаменательный день аж до следующей сессии...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402581</guid>
<pubDate>2009-02-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402581</link>
<title>Цитата #402581</title>
<description><![CDATA[Умилился, увидев надпись на трёхдюймовой дискете, на столе у бухгалтера. Написано было &quot;ФИЛЬМЫ&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402580</guid>
<pubDate>2009-02-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402580</link>
<title>Цитата #402580</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас на заводе в некоторых цехах такой пейзаж, которому не хватает только людей, которые при встрече слегка приседают разводя руками в стороны и говорят &quot;КУ!&quot; =)<br><br>yyy:<br>А ты желтые штаны надень :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402579</guid>
<pubDate>2009-02-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402579</link>
<title>Цитата #402579</title>
<description><![CDATA[ххх: Помнишь, я жаловался, что угол в комнате промерзает?<br>yyy: Ишшоб.<br>ххх: Я туда тот винт положил, что глючил от перегрева.<br>Третьи сутки пашет, зарраза!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402578</guid>
<pubDate>2009-02-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402578</link>
<title>Цитата #402578</title>
<description><![CDATA[111: Сегодня проспал. Думал, машину заморозил, а она, вумница даже не поняла, что холодно было ночью<br>222: Она тебя уже боится. Тебе бы за неподчинение бороду паяльной лампой грели и за галстук по району таскали... )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402577</guid>
<pubDate>2009-02-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402577</link>
<title>Цитата #402577</title>
<description><![CDATA[Sith:<br>Никогда бы не думал, что буду чинить себе сеть, выбегая со шваброй на улицу снег с тарелки стряхивать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402576</guid>
<pubDate>2009-02-18 15:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402576</link>
<title>Цитата #402576</title>
<description><![CDATA[xxx: У него роман есть 1408, про комнату в отеле, в которой постоянно совершались убийства. и в сентябре в общаге меня заселили в комнату с номером...<br>xxx: 1408!!!<br>yyy: И как жили то? Тряслись?<br>xxx: Живем. Весело )<br>yyy: каждое утро убийство?)<br>xxx: каждый день у меня мышь в холодильнике вешается<br>xxx: жрать нечего]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402575</guid>
<pubDate>2009-02-18 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402575</link>
<title>Цитата #402575</title>
<description><![CDATA[гоНщик: Да когда-ж я вырасту большим дядей-то? Или меня обманули жестоко..<br>Ург: Эт как?<br>гоНщик: в децтве всегда спрашивал- а почему машинка не бибикает и дверки не открываются<br>гоНщик: а мне, мол, вырастешь большой, купишь настоящую бибику- там все будет.<br>Ург: Тыж недавно купил вроде мицуху новую?<br>гоНщик: ага. А с утра та-же хрень - не бибикает, не заводится, дверки не открываются..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402574</guid>
<pubDate>2009-02-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402574</link>
<title>Цитата #402574</title>
<description><![CDATA[Silver_metal: мы этой безумной бабушке по БЖ классно рефераты сдавали<br><br>Silver_metal: у нее в шкафу открытом в аудитории стояла полутораметровая стопка папок с рефератами<br><br>Silver_metal: когда она отворачивалась, мы тупо вытаскивали рэндомный реферат, уносили домой, печатали титул, меняли первую страницу и за пятерку сдавали в той же папке<br><br>Silver_metal: и он попадал обратно в эту стопку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402573</guid>
<pubDate>2009-02-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402573</link>
<title>Цитата #402573</title>
<description><![CDATA[goldgeen: помню, еду я на своём первом Maybach 57S в Тамбовскую область за картошкой. подъехал к деревне а там дорога вся в пыли. чОрт, думаю, пришлось пылесосить... :)<br>maniac4: помню, работаю я дворником в Тамбовской области и заставили нас пылесосить дорогу, потому что кто-то на майбахе ехал. чОрт, думаю, пришлось пылесосить... :)<br>c0med1an: помню, валяемся мы с товарищами в пыли на обочине, одного глючит что он на майбахе едет, а второй хватает пылесос и ко мне. чОрт, думаю, пропылесосили... :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402572</guid>
<pubDate>2009-02-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402572</link>
<title>Цитата #402572</title>
<description><![CDATA[lenta.ru<br>В Мехико побит рекорд по количеству одновременно целующихся пар. Представитель &quot;Книги рекордов Гиннеса&quot; зафиксировал 39 897 участников.<br><br>Что-то здесь не чисто...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402571</guid>
<pubDate>2009-02-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402571</link>
<title>Цитата #402571</title>
<description><![CDATA[xxx: Я понял, почему у них таких хорошие кассовые сборы, когда увидел, сколько народу в DC искало видео &quot;Самый лутшый фильм&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402570</guid>
<pubDate>2009-02-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402570</link>
<title>Цитата #402570</title>
<description><![CDATA[Nanka: я не показываю уродские фотки )<br>Nanka: только красивые<br>Nanka: чтобы потом был сюрприз]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402569</guid>
<pubDate>2009-02-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402569</link>
<title>Цитата #402569</title>
<description><![CDATA[shushasya<br>Сегодня исполняется 445 лет со дня рождения итальянского астронома, философа, математика и физика Галилео Галилея<br><br>goman<br>в этот день принято сжигать чучело Галилео Галилея, чтобы скорее пришла весна )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402568</guid>
<pubDate>2009-02-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402568</link>
<title>Цитата #402568</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот же блин, только хочешь делом заняться, так сразу выясняется что аккумулятор у шуруповерта разряжен. <br><br>xxx:<br>А без него какая покраска шкафчика? <br><br>xxx:<br>Без него никак нельзя, там же два шурупа открутить надо. <br><br>xxx:<br>Придется ждать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402567</guid>
<pubDate>2009-02-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402567</link>
<title>Цитата #402567</title>
<description><![CDATA[Официальная переписка:<br>neonline:<br>Тамара, спасибо Вам за Ваши квалифицированные ответы!<br>neonline:<br>P.S. Я бы на вашем месте убрал статусное сообщение &quot;Девиз женщин: &quot;Бороться и искать, найти и...не давать!!!&quot; Это несколько сбивает с мысли!<br>neonline:<br>Жду от Вас смайлик, где Вы краснеете!<br>Тамара:<br>:-[]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402566</guid>
<pubDate>2009-02-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402566</link>
<title>Цитата #402566</title>
<description><![CDATA[Эльджах - 04.11.2006 - 04:51:44 цитировать<br>Нда. &quot;так или не так?&quot; Егоров у меня был последним экзаменом в первом семестре. 5 5 5 2<br>Зато стал настоящим студентом на первом же курсе, ни о чём не жалею<br><br>Анализируя потом, из-за чего же я запоролся, понял, что не надо было садиться первым и смотреть ему в глаза, когда он ел шоколадку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402565</guid>
<pubDate>2009-02-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402565</link>
<title>Цитата #402565</title>
<description><![CDATA[xxx: Как дела?<br>yyy: Нормально. Кот спит без задних ног, я - жарю окорочка.<br>xxx: живодер!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402564</guid>
<pubDate>2009-02-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402564</link>
<title>Цитата #402564</title>
<description><![CDATA[Тема о закрытии раздач на торрент сайте:<br><br>Аццкий$Сотона: Нда.. Я теперь не советовал бы умирать владельцам ресурса. Потому как хреново умирать, когда тебя проклинают тысячи человек.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402563</guid>
<pubDate>2009-02-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402563</link>
<title>Цитата #402563</title>
<description><![CDATA[cmichael_70 : нда. что с плагином делать? рекомендовать послать нафиг?<br>­pasha_golub : абсолютно<br>­pasha_golub : даже есть крутая причина<br>­pasha_golub : он вшысщтештгув<br>­pasha_golub : discontinued<br>­cmichael_70 : &quot;вшысщтештгув&quot; более убедительно. рами нечего будет возразить. он даже выговорить не сможет<br>cmichael_70 : я ему скажу, что поставлю плагин, если он скажет это три раза подряд]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402562</guid>
<pubDate>2009-02-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402562</link>
<title>Цитата #402562</title>
<description><![CDATA[xxx: Так-то я тоже с детства работаю. Я лет в 9 дедушке свои рисунки по 50 рублей продавала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402561</guid>
<pubDate>2009-02-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402561</link>
<title>Цитата #402561</title>
<description><![CDATA[xxx: Купили телек &quot;цвета черного рояля&quot;. <br>xxx: Что-то подсказывает мне, что в оригинале это все же был &quot;royal black&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402560</guid>
<pubDate>2009-02-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402560</link>
<title>Цитата #402560</title>
<description><![CDATA[Перечитывал ранние повести Стругацких (описывается будущее конца 20 века), ну и заодно критику тех лет (60-е годы). Был там некто Ю.Горбунов со статьей &quot;Неужели так будут говорить люди будущего?&quot; и несколько единомышленников.<br>-----<br>Послушайте, как говорят герои повести: &quot;- Не ори на нее, козел! - гаркнул атмосферный физик Потапов&quot;.<br>&quot;- Лопать захочет - придет&quot;.<br>&quot;Ерунду порет Грегуар...&quot;<br>&quot;Они очень любили друг друга и сиганули туда полюбоваться на звезды...&quot;<br>&quot;У него такая особая морда&quot;. <br>Герои называют друг друга &quot;извергами&quot;, &quot;бездельниками&quot;, &quot;слепыми филинами&quot;, &quot;трепачами&quot;, &quot;мальками&quot;... <br><br>&quot;Подите к черту!&quot;, &quot;Вон! Лоботрясы!&quot;, &quot;Кабак! Бедлам!&quot;<br>-----<br>Знал бы Ю.Горбунов, что люди будущего будут говорить &quot;Йа креведко&quot;, &quot;Убей себя апстену с разбегу&quot;, &quot;Выпей йаду&quot;, &quot;Хуясе&quot; и называть друг друга &quot;сцуконахами&quot;, &quot;ебанавротами&quot; и &quot;кониной блядской&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402559</guid>
<pubDate>2009-02-17 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402559</link>
<title>Цитата #402559</title>
<description><![CDATA[Насчет &quot;Цитаты&quot; Даллеса:<br><br>Цитата из книги Анатолия Иванова &quot;Вечный зов&quot; (1983 год):<br><br>— Я ж тебе и объясняю… В этом веке нам уже не победить. Нынешнее поколение людей в России слишком фанатичное. До оголтелости. ... Значит, надо действовать нам другим путем. Помнишь, конечно, Ленин ваш сказал когда то: мы пойдем другим путем. Читал я где то или в кино слышал… Что ж, хорошая фраза. Вот и мы дальше пойдем другим путем. Будем вырывать эти духовные корни большевизма, опошлять и уничтожать главные основы народной нравственности. Мы будем расшатывать таким образом поколение за поколением, выветривать этот ленинский фанатизм. Мы будем браться за людей с детских, юношеских лет, будем всегда главную ставку делать на молодежь, станем разлагать, развращать, растлевать ее! ... — Да, развращать! Растлевать! Мы сделаем из них циников, пошляков, космополитов!<br><br>В общем, не надо придумывать глупостей, не было у США такого плана.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402558</guid>
<pubDate>2009-02-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402558</link>
<title>Цитата #402558</title>
<description><![CDATA[Дождик<br>&gt; ЛУЦ<br>&gt; Значит тебя любят<br>&gt;<br>&gt; ЛУЦ<br>&gt; А меня нет<br>угу, поэтому мне шлют смс-ки с текстом выданным гуглем по запросу &quot;к дню святого валентина&quot; и рассылки на 130 контактов - с сердечками и поздравлялками. А тебе нет.<br><br>Дождик<br>мне кажется, это тебя любят, а меня нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402557</guid>
<pubDate>2009-02-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402557</link>
<title>Цитата #402557</title>
<description><![CDATA[Dem: У меня в туалете свет глючит, сам включается/выключается. Хожу в туалет, как в кино: заходишь, садишься, и свет гаснет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402556</guid>
<pubDate>2009-02-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402556</link>
<title>Цитата #402556</title>
<description><![CDATA[xxx: Переработал - это когда после команды su набираешь 3-4 символа пароля и жмешь кнопку [Tab], чтобы пароль целиком не набирать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402555</guid>
<pubDate>2009-02-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402555</link>
<title>Цитата #402555</title>
<description><![CDATA[у: На работу устроился?<br>x: почти<br>x: а ты? )<br>у: Я предназначена только для любви! работа не для меня!!! :)<br>x: ну иди по специальности]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402554</guid>
<pubDate>2009-02-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402554</link>
<title>Цитата #402554</title>
<description><![CDATA[С форума guitars.ru<br>-------------------<br>MAD<br>&quot;чтобы , как из 85 градусной парилки в сугроб снега голой жопой ?...&quot;<br>ага, а там ежи зимуют семьей!<br>у меня так товарищ сиганул в сугроб из бани, да так шустро, что пока я договорил фразу &quot;там мать кусты роз выращивает&quot;, было уже поздно.<br>а кто-то рассказывал про историю, когда другой товарищ нырял в сугроб - а на деле оказалась куча кирпичей, засыпанных снегом так, что не видно их.<br><br>короче, я за обтирания!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402553</guid>
<pubDate>2009-02-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402553</link>
<title>Цитата #402553</title>
<description><![CDATA[Pax: ты правильно сделал что начал обустраивать квартиру с проведения интернета<br>Pax: сначала необходимое для жизни - потом удобства]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402552</guid>
<pubDate>2009-02-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402552</link>
<title>Цитата #402552</title>
<description><![CDATA[Izza<br>Звоню в кино спросить про фильмы. В разговор вклинивается какая-то тётка: &quot;Лен! Там фильм кверх ногами показывают! Он опять плёнку неправильно зарядил!&quot;<br>Izza<br>самое радостное - &quot;опять!&quot;<br>PauL<br>то есть это как бы уже традиция]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402551</guid>
<pubDate>2009-02-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402551</link>
<title>Цитата #402551</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Конкуренция ведомств - это не так, как в кино показывают, когда они соревнуются, кто раньше добудет секрет противника, при этом мочат друг друга безудержно.<br><br>xxx: <br>Это когда твоя первая девушка уходит к участковому (лейтенант был, помнится), еще одна девушка - к офицеру ГРУ, жена - к офицеру СБУ (оба мне незнакомы), а сам ты - капитан юстиции и помощник военного прокурора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402550</guid>
<pubDate>2009-02-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402550</link>
<title>Цитата #402550</title>
<description><![CDATA[NeG@R:<br>поставил плагин для студии<br>который код анализирует и подсказывает где можно оптимизировать<br><br>NeG@R:<br>этот урод весь проект выделил как одну большую ошибку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402549</guid>
<pubDate>2009-02-16 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402549</link>
<title>Цитата #402549</title>
<description><![CDATA[Она: а вот зачем все с компа крышку снимают...??<br>Он: её не снимают... её одеть обратно лень :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402548</guid>
<pubDate>2009-02-16 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402548</link>
<title>Цитата #402548</title>
<description><![CDATA[wem: Epic fail. Хотел чая с гренкой — тостер выплюнул гренку чётко в чашку с чаем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402547</guid>
<pubDate>2009-02-16 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402547</link>
<title>Цитата #402547</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>Работаю в универе. Единственный цветной принтер ес-но стоит у мя (ну инженер ведь ;-) )<br>Приходит преподаватель (бабулька-историк), просит распечатать на цветном принтере, крупно, название стенгазеты &quot;Россия наших дней&quot;. Распечатать просит в цветах российского триколора. Когда я сказал, что так не получится, начала орать и ругаться...<br>Ладно, фиг с ней, спорить - себе дороже. Распечатал, на 3х листах:<br>&quot;Россия&quot; - белым.<br>&quot;Наших&quot; - синим.<br>&quot;Дней&quot; - красным.<br>Бабулька пошла жаловаться ректору, что я саботирую работу, и принес ей чистый лист. Уволюсь нафиг с этой работы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402546</guid>
<pubDate>2009-02-16 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402546</link>
<title>Цитата #402546</title>
<description><![CDATA[xxx: Идиот... Подписал 3 валентинки... В каждой написал, само собой, кому и от кого. Засунул в конфеты и запечатал. А как я завтра определю, кому какая? :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402545</guid>
<pubDate>2009-02-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402545</link>
<title>Цитата #402545</title>
<description><![CDATA[Как стыдливо опускают глаза и нервно хихикают филологи 4-5-х курсов, когда их просят привести примеры к методологии юнгианской герменевтики... из Гарри Поттера. И примеры ни в какую не называют, притворяются, будто не читали. Ага, щаз! )<br>Преподаватель:<br>- Ну, какой пример негативно действующей &quot;Тени&quot; в &quot;Гарри Поттере&quot;?<br>Все молчат.<br>Преподаватель:<br>- Вы молчите, потому что нельзя называть имени того-кого-нельзя-называть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402544</guid>
<pubDate>2009-02-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402544</link>
<title>Цитата #402544</title>
<description><![CDATA[xxx: на работе открыл окно, проветрить от курева и перегарчика<br>xxx: а оттуда спиртом прет<br>xxx: невозможно работать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402543</guid>
<pubDate>2009-02-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402543</link>
<title>Цитата #402543</title>
<description><![CDATA[Порадовала заметка об арестованных пиратах:<br>&quot;Петр Великий&quot;, с Северного флота, по размеру намного больше пиратских лодок и способен нести ядерное оружие.&quot; Наверное, долго сравнивали и анализировали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402542</guid>
<pubDate>2009-02-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402542</link>
<title>Цитата #402542</title>
<description><![CDATA[VVV: ВВАААА!!!!!!!!!!!!!!!!!!! Гену по телефону только что попросили определить, какая у них операционка по музыке, которая играет при загрузке!!!!!!<br>VVV: причем, они ее не проиграли, а просто сказали, что она играет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402541</guid>
<pubDate>2009-02-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402541</link>
<title>Цитата #402541</title>
<description><![CDATA[Kerrigan: Смешно было, когда у меня недалеко от дома рванула какая то подстанция, в доме повылетали стекла (благо у меня стеклопакет, только тряхануло), я сказал: &quot;погодите, тут чего то рвануло, AFK&quot;.<br>И минут через 5: &quot;все нормально, что-то горит, но нас не зацепило, продолжаем рейд&quot;.<br>Вот тогда вся гильдия гудела, типа &quot;oh, Russians&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402540</guid>
<pubDate>2009-02-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402540</link>
<title>Цитата #402540</title>
<description><![CDATA[Только что прочитал в газете: &quot;Утеряны документы на имя Жлоб А.В. Вознаграждение гарантирую. 100% гарантирую.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402539</guid>
<pubDate>2009-02-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402539</link>
<title>Цитата #402539</title>
<description><![CDATA[shatun: я сделал коммунистический бутерброд!<br>master: это как?<br>shatun: там все равны: и колбаса, и сыр, и хлеб, и майонез!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402538</guid>
<pubDate>2009-02-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402538</link>
<title>Цитата #402538</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут подумал... <br>xxx: а ведь в сухарики, чипсы и т.д. со вкусом чёрной икры можно засунуть ЛЮБОЙ ароматизатор. <br>xxx: а какая разница? <br>xxx: всё равно полстраны чёрную икру никогда не пробовали и не попробуют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402537</guid>
<pubDate>2009-02-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402537</link>
<title>Цитата #402537</title>
<description><![CDATA[13dead: все пластмассы в детстве делились на три класса:<br>— быстрогар<br>— капалка<br>— коптилка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402536</guid>
<pubDate>2009-02-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402536</link>
<title>Цитата #402536</title>
<description><![CDATA[Подруга смс присала:<br>Читаю про имя Полина. Союз благоприятен с Ануфрием, Виссарионом, Епифанием, Изопом, Наумом, Парамоном, Северьяном, Филоном и Харлампием. Если дочь так назову, она ж старой девой помрет!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402535</guid>
<pubDate>2009-02-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402535</link>
<title>Цитата #402535</title>
<description><![CDATA[Lanette<br>Молодой человек, вам говорили, что у вас больная фантазия?)<br><br>Leanno<br>нет. Я тебе еще не рассказывал про повелителя гемморойных голубых троллей?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402534</guid>
<pubDate>2009-02-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402534</link>
<title>Цитата #402534</title>
<description><![CDATA[antilopaGnoo: а мне в детстве заказное письмо пришло от сестры двоюродной<br>antilopaGnoo: толстенное такое, еще за перевес заставили платить...<br>antilopaGnoo: ну я открываю в надежде увидеть как минимум листов десять рукописного текста...а в конверте всего одна страница...<br>antilopaGnoo: написано &quot;зацени, какой мы ремонт у меня в комнате сделали&quot;<br>antilopaGnoo: и кусок обоев прилагается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402533</guid>
<pubDate>2009-02-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402533</link>
<title>Цитата #402533</title>
<description><![CDATA[korbdegree<br>Включил антиспам-бота, написал в качестве вопроса следующее:<br>&quot;Вас приветствует Анти-спам бот! Меня люто и бешено затрахали предложения увеличить член, купить айфон за 50 рублей, посмотреть &quot;клёвые фотки студенток&quot; и многие другие, исходящие от спам-роботов. Докажи, что ты живой РУССКИЙ человек. Ответь на простой вопрос: Сколько будет десять раз по сто грамм? (буквами ответ пиши)&quot;<br><br>Вот ты бы что ответила? А ко мне человек пробиться не мог, аж позвонил, он долго, в разных вариациях со всеми возможными ошибками писал в ответ &quot;килограмм&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/402532</guid>
<pubDate>2009-02-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/402532</link>
<title>Цитата #402532</title>
<description><![CDATA[Сегодня на общем собрании один из руководителей отжёг:<br>- Я тут недавно, краем уха услышал фразу: &quot;90% сотрудников компании недовольны сложившейся ситуацией&quot;. Мне, как человеку из этих 90%, очень хотелось бы увидеть кого-нибудь из оставшихся 10%. Посмотреть на его счастливое лицо и спросить, чем он доволен.]]></description>
</item>
</channel></rss>
