<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 88</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:19:07 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/426087</guid>
<pubDate>2013-12-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426087</link>
<title>Цитата #426087</title>
<description><![CDATA[Из корпоративного чата разработчиков<br><br>xxx: есть желание перейти на IRC?<br>xxx: только для этого нужно держать сервер<br>xxx: можно конечно поговорить и попросить нам маленькую виртуалку под это<br>yyy: А что мешает взять и поднять?<br>xxx: где?<br>yyy: У меня есть виртуалки<br>xxx: э слыш, дай виртуалку<br>xxx: есть чо повиртуалить?<br>zzz: да чо ты ссышь? поадминю и отдам<br>xxx: да не ссы, у меня свой образ<br>xxx: впадлу, да?<br>zzz: чё такой дерзкий? бекапишься часто?!<br>yyy: Так вот вы какие, быдло-кодеры...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426086</guid>
<pubDate>2013-12-26 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426086</link>
<title>Цитата #426086</title>
<description><![CDATA[Krasus: я уже пообедал<br>Krasus: взял минипиццу, картофанную запеханку с мясом, сок хлеба и салат =)<br>Mixnsk: сок хлеба это квас?<br>Mixnsk: или там запятая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426085</guid>
<pubDate>2013-12-26 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426085</link>
<title>Цитата #426085</title>
<description><![CDATA[ХХХ: А Рысику клиенты календарик подарили. Так приятно. :)<br>ХХХ: Надо было сразу в манагеры идти... А то программистам обычно ничего не достаётся...<br>YYY: :-)<br>YYY: Обычно манагерам и первые пиздюли достаются<br>ХХХ: Ну вот пиздюли до программистов всегда доходят. А подарки нет.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426084</guid>
<pubDate>2013-12-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426084</link>
<title>Цитата #426084</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Прихожу из магазина, разбираю продукты из пакетов. Заходит батя, горбится, выставляет руки вперед, и с выпученными глазами орет: &quot;Бато-о-о-о-о-он! Кроши-и-и-и-ить!&quot; Отрывает половину батона и убегает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426083</guid>
<pubDate>2013-12-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426083</link>
<title>Цитата #426083</title>
<description><![CDATA[Статья: В Красноярском крае инспектор охотнадзора ранил себя из карабина<br><br>Буржуй: Суровый инспектор. Представляю, что он с браконьерами делает.<br>Битард: Как щас вижу. Приходит он такой к браконьеру, достаёт карабин, и типа &quot;вот что с вами будет&quot;, и прострелил себе колено... :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426082</guid>
<pubDate>2013-12-26 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426082</link>
<title>Цитата #426082</title>
<description><![CDATA[На &quot;Ленте&quot; новость: В МЧС появится отдел по противодействию коррупции.<br>Один из первых комментов: теперь ещё и им взятки нести?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426081</guid>
<pubDate>2013-12-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426081</link>
<title>Цитата #426081</title>
<description><![CDATA[xxx: а когда они выходя из зала после просмотра обучающего фильма по технике безопастности на полном серьёзе говорили: &quot;книга лучше&quot;, я вообще в осадок выпал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426080</guid>
<pubDate>2013-12-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426080</link>
<title>Цитата #426080</title>
<description><![CDATA[ххх: За стенкой очень громко смеются дети и что-то очень сильно грохочет<br>ххх: Судя по звукам, соседские дети весело кидают друг другу шкафы, периодически прыгая вниз с антресоли между бросками.<br>ххх: Не представляю, чтО нужно делать, чтобы так шуметь. Лично я в детстве никогда так громко не бесилась. Задолбали они, и это с утра до вечера...<br>ххх: Но что самое ужасное, я хочу к ним (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426079</guid>
<pubDate>2013-12-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426079</link>
<title>Цитата #426079</title>
<description><![CDATA[В списке дефектов мостовых сооружений заметили &quot;Стеснение отверстия&quot;. Сразу началось обсуждение:<br>- А че оно стесняется?<br>- Да ну наверно в первый раз...<br>- А дефект ли это или наоборот плюс?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426078</guid>
<pubDate>2013-12-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426078</link>
<title>Цитата #426078</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня утром видел в супермаркете верх искусства мерчандайзинга! Лежат на подносе сосиски в тесте, выложенные высокой горкой, и своими торцами смотрят на покупателя, и видно, как из каждого кулинарного произведения сантиметра на 2-3 высовывается сосиска. О, думаю, круто, теста мало, сосиски большие! Подхожу, беру, а они, оказывается, внутри теста подвинуты в одну сторону! Таня! Они КАЖДУЮ сосиску внутри теста двигали, чтобы она выступала наружу и казалась привлекательнее!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426077</guid>
<pubDate>2013-12-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426077</link>
<title>Цитата #426077</title>
<description><![CDATA[Из утреннего твитера:<br><br>@bolknote: Почему, мистер Андерсон, почему? Во имя чего? Что Вы делаете? Зачем, зачем встаете на работу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426076</guid>
<pubDate>2013-12-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426076</link>
<title>Цитата #426076</title>
<description><![CDATA[x: Всегда было интересно, почему уязвимости в программах называют дырами безопасности, и почему закрывают их заплатками.<br>x: Сегодня на работе коллеге руководство поставило задачу починить дверной замок-ручку в уборной. Тот все это дело с потрохами из двери вытащил, и, повертев в руках, унес колупать на рабочем месте.<br>x: Естественно оставив в двери дырень в пол-кулака.<br>x: Через некоторое время кто-то стеснительный дырку заткнул. Полотенцем. Тряпичным. С кухни. Благо комнаты друг от друга недалеко.<br>x: Смотрю на это дело и думаю - наверное такой способ фикса багов в атишных конторах нередок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426075</guid>
<pubDate>2013-12-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426075</link>
<title>Цитата #426075</title>
<description><![CDATA[xxx: ладно, давайте я расскажу решение с начала!<br>yyy: не надо, все уже все поняли<br>xxx: я не понял(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426074</guid>
<pubDate>2013-12-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426074</link>
<title>Цитата #426074</title>
<description><![CDATA[От разработчика сервера потоковой видеотрансляции:<br><br>xxx: Мне сейчас чуть дурно не стало<br>xxx: приходит письмо, я начинаю читать: &quot;Мы, свидетели Иеговы...&quot;. Собираюсь уже стереть и дочитываю дальше: &quot;... хотим купить лицензию на вашу программу&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426073</guid>
<pubDate>2013-12-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426073</link>
<title>Цитата #426073</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>... выпала минутка - прочитал рассказ по ссылке. Ничего, живенько написано (Фитцджеральд, все-таки), хотя перевод не очень. Знаешь, они таких рассказов много написали в период между двумя войнами. Там и Хэмингуэй приложился, и Сомерсет Моэм. Сюжет типичный : американцы в Париже бухают в поиске смысла жизни. А русские в это время копают Беломорканал - видимо, в поиске того же самого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426072</guid>
<pubDate>2013-12-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426072</link>
<title>Цитата #426072</title>
<description><![CDATA[xxx: ну черепаху ты такой стрелой точно не убьешь<br>yyy: Ты удивишься, но на черепах охотятся без лука.<br>zzz: На Руси на черепаху обычо ходили с нунчаками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426071</guid>
<pubDate>2013-12-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426071</link>
<title>Цитата #426071</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пора зачётов, близится сессия. Одногруппница жалуется на хвосты. Я ей: &quot;Ну ладно уже. Подумай: была бы парнем, давно бы уже в армии была.&quot; Она, с запалом: &quot;Да я бы лучше в армию!&quot; Пауза. &quot;Там хотя бы кормят...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426070</guid>
<pubDate>2013-12-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426070</link>
<title>Цитата #426070</title>
<description><![CDATA[из жж: Выступал у нас на факультете проректор. И рассказывал, что учим мы студентов неправильно, надо не только на профессиональные навыки ориентироваться, но и на общекультурные, а то наши выпускники после выпуска не могут даже презентацию грамотно подготовить. Вот он бы нам на слайде показал, что имеет в виду, но у него же презентация не запустилась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426069</guid>
<pubDate>2013-12-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426069</link>
<title>Цитата #426069</title>
<description><![CDATA[Претензию, поданную мной в разделе &quot;Мобильный банк&quot;, о том, что я не могу подключить через сайт услугу &quot;Мобильный банк&quot;, так как от них не приходит СМС с паролем, Сбербанк отверг с формулировкой &quot;Не подключена услуга Мобильный банк&quot;.<br><br>Круг замкнулся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426068</guid>
<pubDate>2013-12-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426068</link>
<title>Цитата #426068</title>
<description><![CDATA[ххх: Просто я из того поколения, которое учило английский язык не столько в школе, сколько по компьютерным играм без перевода.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426067</guid>
<pubDate>2013-12-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426067</link>
<title>Цитата #426067</title>
<description><![CDATA[xxx: Грызть гранит науки нужно для того, чтобы потом уметь заработать себе на новые зубы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426066</guid>
<pubDate>2013-12-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426066</link>
<title>Цитата #426066</title>
<description><![CDATA[dapi: Обычно на собеседованиях спрашивают то, что сами недавно узнали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426065</guid>
<pubDate>2013-12-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426065</link>
<title>Цитата #426065</title>
<description><![CDATA[В маркете на прилавке лежит расфасованная тыква - давно, видимо, лежит, многие куски уже заплесневели слегка.<br>Кто-то очень наблюдательный дописал ценник маркером, и на нем теперь гордо значится: &quot;ТЫКВА БРИ&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426064</guid>
<pubDate>2013-12-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426064</link>
<title>Цитата #426064</title>
<description><![CDATA[ххх: ну я не знаю, может, я еще после ваших суши есть захочу<br>ууу: то есть?<br>ххх: ну буженинки там]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426063</guid>
<pubDate>2013-12-25 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426063</link>
<title>Цитата #426063</title>
<description><![CDATA[zlemma: Я сплю с двухметровым игрушечным крокодилом. Как представлю, что он бы вертелся и храпел - и замуж совсем не хочется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426062</guid>
<pubDate>2013-12-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426062</link>
<title>Цитата #426062</title>
<description><![CDATA[xxx: Чуваки, а никто у нас тут выращиванием комнатных растений не занимается?<br>yyy: ну, если &quot;я их поливаю, а они все равно дохнут&quot; считается - то я в этом большой дока]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426061</guid>
<pubDate>2013-12-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426061</link>
<title>Цитата #426061</title>
<description><![CDATA[Из статьи &quot;Паттерны ООП в примерах для iOS&quot; с Хабра:<br><br>Если бы Почта России была написана на Objective C:<br>Если человек умирает, не отписавшись от газеты, то это приводит к аварийному завершению всей Почты России.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426060</guid>
<pubDate>2013-12-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426060</link>
<title>Цитата #426060</title>
<description><![CDATA[Raf: обновление Каспера напоминает мне подготовку России к Олимпийским играм<br>Raf: размер обновлений: 28 МБ, скачано: 105 МБ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426059</guid>
<pubDate>2013-12-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426059</link>
<title>Цитата #426059</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мягкие сыры типа бри, камамбера не везите. Я в аэропорту свой чемодан на ленте узнала по запаху, а в такси потом пришлось доставать сыр из багажника и вывешивать на улицу, прижав оконным стеклом)) В момент открывания багажника лицо водителя было примерно таким, как если бы он зашел в самолет Ташкент-СПБ, на дворе август, пассажиры сидят в самолете суток 10 и они все одновременно решили снять носки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426058</guid>
<pubDate>2013-12-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426058</link>
<title>Цитата #426058</title>
<description><![CDATA[- Блин, никогда больше кофе пить не буду.<br>- Чего так?<br>- Ну блин, кофе - такое говно...<br>- Такой говно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426057</guid>
<pubDate>2013-12-25 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426057</link>
<title>Цитата #426057</title>
<description><![CDATA[Он: Ты куда хочешь: в лес или на море?<br>Она: На море:*******<br>Он: Ок, тогда куплю синий освежитель для унитаза.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426056</guid>
<pubDate>2013-12-25 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426056</link>
<title>Цитата #426056</title>
<description><![CDATA[xxx: Дальний Восток... <br>xxx: Сегодня мимо проезжал УАЗик и я секунды 2 думал, почему у него руль слева]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426055</guid>
<pubDate>2013-12-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426055</link>
<title>Цитата #426055</title>
<description><![CDATA[alf-shark:<br>А я на днях отправила подруге в Адыгею посылочку, где кроме всего прочего положила японского кофе. Сделала опись, правда в ней я не указала что кофе японский. В итоге подруга получила посылку, а в ней дешманский &quot;нескафе&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426054</guid>
<pubDate>2013-12-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426054</link>
<title>Цитата #426054</title>
<description><![CDATA[С Yahoo Answers:<br>Q: Одеколон с феромонами правда работает?<br>A: Ага. Я побрызгался, потом вышел из дома и меня укусил лось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426053</guid>
<pubDate>2013-12-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426053</link>
<title>Цитата #426053</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Вот она даже макароны варить не умеет!<br>УУУ: Такое ощущение, что у всех после секса сигарета, а у тебя макароны]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426052</guid>
<pubDate>2013-12-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426052</link>
<title>Цитата #426052</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>Yggaz: Нельзя притвориться не идиотом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426051</guid>
<pubDate>2013-12-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426051</link>
<title>Цитата #426051</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну как там ваш дрон? Запускали?<br>yyy: Да, но из-за проблем с пультом потеряли управление на первой же минуте полета. Сначала эта падла летучая врезалась в стену, разбив один винт, потом учинила погром, носясь по всей мастерской и круша все на своем пути, а когда он наконец полетел вниз, то чуть не отрезал мне ногу одним из оставшихся винтов<br>yyy: Теперь этот неудачный прототип носит гордое название &quot;Кавардакоптер&quot;<br>yyy: Ну или по французски Dron d&#039;ulette]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426050</guid>
<pubDate>2013-12-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426050</link>
<title>Цитата #426050</title>
<description><![CDATA[Покупаю сигареты, замечаю, что дата выпуска - 2012 год.<br>Я: им больше года. Они не испортились?<br>Продавщица (с апатичным видом и характерным акцентом): какая разница, всё равно отрава...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426049</guid>
<pubDate>2013-12-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426049</link>
<title>Цитата #426049</title>
<description><![CDATA[ххх: За это утро я узнала много нового о жизни.<br>ххх: Во-первых, нужно высыпаться. Во-вторых, внешность бывает обманчивой. В-третьих, манная крупа очень похожа на сахар, и чай с манкой -- это, сцуко, невкусно.((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426048</guid>
<pubDate>2013-12-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426048</link>
<title>Цитата #426048</title>
<description><![CDATA[Клиент: Думаю, вам будет интересно узнать, что выставленный образец не работает.<br>Женя: Разумеется. Это макет, он и не должен работать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426047</guid>
<pubDate>2013-12-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426047</link>
<title>Цитата #426047</title>
<description><![CDATA[Хозяева *с присюсюкиванием*: а это наша лапочка, наша Бася! (свернувшийся на диване комок шерсти, после робкой попытки гостя погладить, шипя и плюясь скатывается с дивана и скрывается в соседней комнате, попутно разодрав гостю руки)<br>Гость *баюкая, покалеченную конечность, все так же робко*: Скажите...а Бася...это сокращенно от Бастинда?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426046</guid>
<pubDate>2013-12-24 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426046</link>
<title>Цитата #426046</title>
<description><![CDATA[Комменты с Хабра про неудачное растаможивание 3d принтера:<br>imater: После вашей статьи в нашем колхозе пропал трактор.<br>Mithgol: Мрачно подозреваю, что это не единственная пропажа на селе. Пересчитайте поголовье на свиноферме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426045</guid>
<pubDate>2013-12-24 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426045</link>
<title>Цитата #426045</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот интересно, почему вне зависимости от цены на колбасе всегда написано &quot;Высший сорт&quot;? Хоть бы раз честно признались и написали &quot;Низший сорт&quot; или хотя бы &quot;Третий сорт не брак&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426044</guid>
<pubDate>2013-12-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426044</link>
<title>Цитата #426044</title>
<description><![CDATA[Мой брат - нелюдимый бородатый 29-летний программист. У него есть мягкая игрушка-слон, которую ему подарили, когда ему было 2 года. Раньше он постоянно сидел на его кровати. Когда мама сказала, что слона нужно выбросить, он драный и облезлый, брат переселил слона в тумбочку, у него там своя &quot;комната&quot;, свой плед и миска. Слона никому из нас нельзя трогать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426043</guid>
<pubDate>2013-12-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426043</link>
<title>Цитата #426043</title>
<description><![CDATA[Общаемся с клиентами в основном по-телефону и аське.<br>Клиенты, как водится, гениальные по части задалбывания.<br>А народ у нас молодой и на язык невоздержанный, так что трехэтажные маты - неотъемлемая часть рабочего процесса. Особенно пользуется популярностью мантра &quot;убью бл*дь суку!&quot;.<br>А еще у нас есть уборщица тетя Настя - в прошлом педагог, интеллигентная пожилая женщина.<br>Платят ей неплохо, поэтому с громогласной нецензурщиной, звучащей в офисе, она смирилась.<br>Только хмыкает, и головой качает иногда.<br><br>На днях у замначальника носом пошла кровь. Его, конечно, увели на диван, дали таблеточку от давления... а кровищу в кабинете убрать забыли.<br><br>На другой день обнаруживаем записку от нашей тети Насти: &quot;Уважаемые сотрудники, убедительная просьба убивать Ваших клиентов за пределами офиса, либо сообщать о факте убийства незамедлительно - засохшая кровь плохо отмывается. На всякий случай сообщаю, что подходящие для трупов мусорные пакеты находятся в шкафчике в туалете&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426042</guid>
<pubDate>2013-12-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426042</link>
<title>Цитата #426042</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Когда телефон из кармана с грохотом падает на кафель,с облегчением думаешь: &quot;хорошо, что не в унитаз!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426041</guid>
<pubDate>2013-12-24 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426041</link>
<title>Цитата #426041</title>
<description><![CDATA[ххх: у любопытной Варвары на Марсе грунт отобрали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426040</guid>
<pubDate>2013-12-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426040</link>
<title>Цитата #426040</title>
<description><![CDATA[xxx: может кто знает в sql есть какое нибудь ограничение на вложенные запросы?<br>yyy: нет<br>zzz: только здравый смысл]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426039</guid>
<pubDate>2013-12-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426039</link>
<title>Цитата #426039</title>
<description><![CDATA[zzz: Храните ваши деньги как яйца, в разных корзинах.<br>ded: Ага, ЦБ намедни споткнулся и семь корзин расху@чил. Если так и дальше пойдет, все без яиц останемся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426038</guid>
<pubDate>2013-12-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426038</link>
<title>Цитата #426038</title>
<description><![CDATA[- Кря?<br>- Можно и так сказать.<br>- А как еще можно сказать?<br>- Достаточно глубокое знание русского и украинского, неплохое - английского, и поверхностное еще 5 языков позволяют мне сказать очень многое. Например, ква.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426037</guid>
<pubDate>2013-12-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426037</link>
<title>Цитата #426037</title>
<description><![CDATA[Проезжаем с другом мимо заправки. На въезде автокран меняет электронное табло. Друг: &quot;Новые цены уже не влезают&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426036</guid>
<pubDate>2013-12-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426036</link>
<title>Цитата #426036</title>
<description><![CDATA[Обсуждение видео с домашней рысью.<br>xxx: Главное штоб с антресоли на бошку не прыгала, как мой котэ...<br>yyy: Так у тебя котэ, а это ж РЫСЬ! Он на бошку с пола прыгает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426035</guid>
<pubDate>2013-12-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426035</link>
<title>Цитата #426035</title>
<description><![CDATA[xxx: А пойду-ка я задрить в Rome Total War. Это настроит меня на лад античной литературы. xxx: Всё-таки через пару недель экзамен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426034</guid>
<pubDate>2013-12-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426034</link>
<title>Цитата #426034</title>
<description><![CDATA[&lt;x-wave&gt; клепт ты с макентошем дружишь ?<br>&lt;Klepto&gt; ты уже спрашивал позавчера<br>&lt;Klepto&gt; щас переверну логи, погляжу что я тогда ответил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426033</guid>
<pubDate>2013-12-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426033</link>
<title>Цитата #426033</title>
<description><![CDATA[xxx: По древним советским стульям начинаешь скучать в момент осознания, что из новомодных офисных лежачее место хрен соберёшь. А в коридоре поддувает -_-<br>yyy: лежите на столе!<br>xxx: Но стол занят!<br>yyy: но ведь вам нужнее!<br>zzz: укладывайтесь штабелями<br>xxx: Какими штабелями, я тут один.<br>yyy: вы не способны уложиться штабелями один?<br>xxx: Боюсь, что нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426032</guid>
<pubDate>2013-12-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426032</link>
<title>Цитата #426032</title>
<description><![CDATA[SnowGreen: Я сегодня в гостях пекла блины на двух тяжёлых сковородках. Мой любимый фокус с переворачиванием блинов в воздухе не удался - у меня тупо не хватало сил размахнуться такой сковородкой Т_Т]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426031</guid>
<pubDate>2013-12-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426031</link>
<title>Цитата #426031</title>
<description><![CDATA[Decorsys: Девочка с ником Real Angle 91 утверждает, что она Настоящий Ангел, родившийся в 1991 году. Когда я сказал, что она в действительности Тупой Угол, она почему-то обиделась :/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426030</guid>
<pubDate>2013-12-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426030</link>
<title>Цитата #426030</title>
<description><![CDATA[sf: У вас, Константин, какие то Бендеровские замашки появились. Он плохо кончил!<br>er: а что стало с Бендером?<br>er: и что плохого в том, что я хочу много денег?<br>sf: Сначала ему перерезали горло. А потом его ограбили какие то мрачные румыны на границе.<br>er: как так? он ведь железный!<br>gg: вот она разница поколений]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426029</guid>
<pubDate>2013-12-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426029</link>
<title>Цитата #426029</title>
<description><![CDATA[Flanker: вот как можно работать в фирме, сотрудники центрального офиса которой не знают, что вомбат срет кубиками!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426028</guid>
<pubDate>2013-12-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426028</link>
<title>Цитата #426028</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>жена меня просит скачать русский сериал, который настолько уныл, что его даже на торрентах не раздают<br>xxx:<br>вот он, закон против пиратства как действует]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426027</guid>
<pubDate>2013-12-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426027</link>
<title>Цитата #426027</title>
<description><![CDATA[vasich: Говорят, пятница 13-е хреновый день, а меня на работе повысили. По настоящему хреновым днем была суббота 14-го.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426026</guid>
<pubDate>2013-12-23 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426026</link>
<title>Цитата #426026</title>
<description><![CDATA[xxx: Только девочка может понять девочку. И то ту же самую. И то не факт<br>yyy: Не уловила щас ход твоих мыслей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426025</guid>
<pubDate>2013-12-23 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426025</link>
<title>Цитата #426025</title>
<description><![CDATA[xxx: Меня всегда интересовало, что это за люди, которые протаптывают тропинки после ночного снегопада.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426024</guid>
<pubDate>2013-12-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426024</link>
<title>Цитата #426024</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Один мой приятель как то сказал:<br>&quot;В своей жизни нужно правильно расставить все приоритеты. И WoW там на первом месте.&quot;<br><br>xxx: <br>Сейчас он в армии...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426023</guid>
<pubDate>2013-12-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426023</link>
<title>Цитата #426023</title>
<description><![CDATA[yyy:<br>&quot;агрегация, консолидация и интеграция&quot; Финансисты (и не только) часто используют эти три слова совместно, при этом в каждое заложен определенный логический смысл. Чем различаются?<br><br>xxx:<br>Консолидация - объединение. Два человека идут навстречу друг другу и начинают дружить. эээ.<br>Интеграция - слияние и поглощение. Один человек говорит другому: а давай ты сейчас переедешь ко мне жить?<br>Агрегация - восемь блондинок в розовом вместе идут за пивом ночью в Бирюлево.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426022</guid>
<pubDate>2013-12-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426022</link>
<title>Цитата #426022</title>
<description><![CDATA[Новость на Ленте: На севере Италии обнаружили радиоактивных кабанов<br>Комментарий:<br>xxx: Интересно, псевдоплоть или кровососа скоро найдут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426021</guid>
<pubDate>2013-12-23 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426021</link>
<title>Цитата #426021</title>
<description><![CDATA[levontee: печаааааль<br>levontee: груууусть<br>levontee: тоскаааааа<br>levontee: уныыыыние<br>levontee: офисный шреддер не жрёт пупырчатый полиэтилен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426020</guid>
<pubDate>2013-12-23 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426020</link>
<title>Цитата #426020</title>
<description><![CDATA[ааа: Ленк, когда замуж-то? Одна ты у нас осталась непристроенная)))<br>ббб: ЫЫЫ, Дениса помнишь?<br>ааа: Да ладно??? СОЗРЕЛ-ТАКИ!!! Он же феерический дурень!!!<br>ббб: Ты слушай. Он мне звонит такой: &quot;Лен, как дела, тудэ-сюдэ. Какие планы на субботу?&quot;<br>Я такая &quot;Ага, чувак созрел.Ну не знаю, говорю, предложений масса, думаю вот.&quot;<br>&quot;Не хочешь, говорит, по зимнему лесу прогуляться? я глинтвейн сварю.&quot;<br>Ну тут я вообще по креслу растеклась.И так игриво спрашиваю: &quot;Денисочка, а что за повод?&quot;<br>Готова?<br>ааа: Погоди, ща сяду))<br>ббб: &quot;Да у меня, говорит, у приятеля отец две недели как пропал, вот труп поедем искать. Погнали с нами?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426019</guid>
<pubDate>2013-12-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426019</link>
<title>Цитата #426019</title>
<description><![CDATA[xxx: Дома настолько тонкие стены,что я мужу запретила вслух произносить пароль от вай-фая!<br>xxx: Один раз уже пришлось поменять...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426018</guid>
<pubDate>2013-12-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426018</link>
<title>Цитата #426018</title>
<description><![CDATA[xxx: Нужно было доехать до строительного.<br>xxx: Поймал такси, договорился, сел. Едем. Повернули, развернулись. Едем спокойненько, в молчании. <br>xxx: Через минуты три водила поворачивается и будто видит меня в первый раз: &quot;Брат, а Вам куда...?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426017</guid>
<pubDate>2013-12-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426017</link>
<title>Цитата #426017</title>
<description><![CDATA[xxx: в школу прислали вопросы к районному БРЕЙН-РИНГУ!!!, для того чтобы команды ответили на них в течении НЕДЕЛИ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426016</guid>
<pubDate>2013-12-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426016</link>
<title>Цитата #426016</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>По административному корпусу бродила уборщица с большим промышленным пылесосом (где его добыла - история умалчивает) заходила в кабинет с целью уборки, втыкала в розетку, при включении оного выбивал автомат, отчего в кабинете гасло все. Уборщица, не особо задумываясь, отключала пылесос и шла в следующий кабинет и там история повторялась, следом шли электрики и включали все обратно. Пока разбирались в причинах, &quot;дивернсант&quot; продвигался по этажу, веселый паровозик продолжался минут 40, пока &quot;злоумышленник&quot; не был замечен в процессе перебазирования.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426015</guid>
<pubDate>2013-12-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426015</link>
<title>Цитата #426015</title>
<description><![CDATA[В ЖЖ обсуждение англоязычных домовых табличек в предолимпийском Сочи.<br>На фото &quot;ул. Ружейная&quot; переведена как &quot;st. Shotgun&quot;.<br><br>abelikoff: А в чём проблема-то? Это у нерусских всякие там Святые Франциски и Бенедикты. А у нас - Святой Шотган! Это Россия, детка!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426014</guid>
<pubDate>2013-12-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426014</link>
<title>Цитата #426014</title>
<description><![CDATA[yyy: а еще можно использовать тапочек в качестве вешалки для пульта.<br>xxx: какого пульта?<br>yyy: любого пульта. Это универсальный тапочек.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426013</guid>
<pubDate>2013-12-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426013</link>
<title>Цитата #426013</title>
<description><![CDATA[xxx: Новости: &quot;В Москве из отделения Сбербанка похищен банкомат с 8 млн рублей...&quot;<br>xxx: Блин, как?? КАК эти люди сумели найти в Москве сберовский банкомат, в котором есть деньги??? <br>xxx: Я такой вторую неделю ищу, чтоб зарплату снять - и нихера!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426012</guid>
<pubDate>2013-12-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426012</link>
<title>Цитата #426012</title>
<description><![CDATA[xxx: Из курса генетики я вынес только одно - что опытный генетик может в прямом смысле натянуть дрозофиле глаз на жопу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426011</guid>
<pubDate>2013-12-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426011</link>
<title>Цитата #426011</title>
<description><![CDATA[xxx: Мда. Очевидно, лимит на дзюдо - это три человека. В прошлый раз нас было двое и тренер. Сегодня был я и еще двое, но тренер не пришел &gt;&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426010</guid>
<pubDate>2013-12-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426010</link>
<title>Цитата #426010</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение заражения SmartTV вирусами.<br><br>windofchange: Телевизор тоже не плохо, учитывая что в нем есть веб-камера и в теории можно настроить трансляцию видео со спальни в интернет )<br><br>isden: Недавно был в крупном гипермаркете бытовой техники — там со встроенными камерами только пара-тройка топовых моделей была. Для остальных со смартТВ — камеру нужно покупать отдельно.<br><br>fshp: Лет 15 назад был в крупном гипермаркете бытовой техники — там LCD-телевизоров пара-тройка топовых моделей, с низким разрешением и весом с холодильник. Остальные — обычные кинескопы.<br><br>isden: Намек понял :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426009</guid>
<pubDate>2013-12-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426009</link>
<title>Цитата #426009</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Короче, девочка Саша, делопроизводитель, 25-ти лет от роду, забивала гвоздик в стенку. А молотка нет. А дыроколом жуть как неудобно. А в углу стоит пиздатый такой, красный, углекислотный огнетушитель. Дальше продолжать?))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426008</guid>
<pubDate>2013-12-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426008</link>
<title>Цитата #426008</title>
<description><![CDATA[Спускаюсь в лифте, рядом мама с верхнего этажа склонилась над маленькой (лет 5) дочкой и, похоже, шапку завязывает, я особо не смотрю.<br>Потом через некоторое время спрашивает у дочки: &quot;Ну у тебя совесть есть?&quot; На что дочка вполне серьезно отвечает: &quot;Не, нету. Я же не мальчик&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426007</guid>
<pubDate>2013-12-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426007</link>
<title>Цитата #426007</title>
<description><![CDATA[Русские выпускницы зарубежного вуза:<br><br>1: - Да я вообще в этом долбаном хогвардсе первый месяц с пары на пару через раз добиралась. Ибо с первого этажа одного блока на второй этаж другого блока попасть можно только через третий этаж библиотеки. Это кроме вторника. Во вторник там заперто и надо идти через подвал. В котором в холодную погоду дверь заклинивает. Тогда в обход по улице полтора километра.<br><br>2: - Я проще эту проблему решила. На первой же паре запомнила несколько однокурсников и ходила за ними хвостиком. Правда, ко второму семестру узнала, что у них, буржуев, каждый сам себе расписание составляет, а я тупо ходила на чужие пары.<br><br>1: - А какая разница? Я вообще только ко второму семестру полное название факультета выучила. Хотя потом выяснилось, что это название отделения, а факультет заново учить надо.<br><br>2: - Все это, конечно, очень увлекательно - но я до сих пор не знаю точного перевода своей специальности на русский!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426006</guid>
<pubDate>2013-12-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426006</link>
<title>Цитата #426006</title>
<description><![CDATA[xxx: Кажется, что некоторые люди думают, что я меняю статус в скайпе на &quot;Не беспокоить&quot;, чисто потому что мне надоел зелененький значок, и захотелось внести в жизнь разнообразия красненьким.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426005</guid>
<pubDate>2013-12-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426005</link>
<title>Цитата #426005</title>
<description><![CDATA[ххх: <br>Давно адски просираем сроки проекта.<br>Директор упер у меня хомяка-повторюшку, ходит с ним по офису и разговоривает:<br>&quot;Все программисты пидарасы!&quot;. Хомяк радостно соглашается. Директор счастлив, что нашел единомышленника.<br>Сейчас боимся, что он с ним пойдет пить и уже будет просто &quot;Твое здоровье!&quot;-&quot;Твое здоровье!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426004</guid>
<pubDate>2013-12-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426004</link>
<title>Цитата #426004</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня я показывал своим кошакам ютуб. Показывал те видео, где другие кошки играют с лазерной указкой. Мои зверюги натурально смотрели телевизор минут 20.<br>xxx: Теперь, когда им будет скучно, буду включать им ютуб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426003</guid>
<pubDate>2013-12-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426003</link>
<title>Цитата #426003</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Надо сделать свой Варкрафт, с местным колоритом.<br>Говоришь пеону построить, скажем, ферму за 400 золота. В процессе постройки потребуется ещё столько же золота и ещё три пеона, срок сдачи постоянно отодвигается, а достраивать всё равно будут солдаты, потому что всех пеонов пересажают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426002</guid>
<pubDate>2013-12-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426002</link>
<title>Цитата #426002</title>
<description><![CDATA[xxx: когда-то раза 4 в КС поиграла<br><br>yyy: и шо, и как?<br><br>xxx: да там дело было где-то во Флоренции штоле, и там были такие комнатки с цветочными гобеленами на стенах, я в основном там сидела, пряталась и любовалась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426001</guid>
<pubDate>2013-12-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426001</link>
<title>Цитата #426001</title>
<description><![CDATA[XXX: да тизер вторых спартанцев посмотрел<br>XXX: падение афин, саламинский пролив, ксеркс в труселях, но у него походу теперь баба есть, так что не педик теперича<br>XXX: но картинка такая же мрачная и брутальная<br>XXX: и ничего что в греции и непогода редкость, а такая темень вообще<br>YYY: ну может там все действие вечером-ночью происходит<br>YYY: а рабочее название фильма &quot;Сумерки&quot; было, но его уже подрезали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/426000</guid>
<pubDate>2013-12-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/426000</link>
<title>Цитата #426000</title>
<description><![CDATA[Как-то неловко, когда тебе шеф что-то объясняет, а у тебя живот урчит громче, чем он говорит, а главное убедительнее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425999</guid>
<pubDate>2013-12-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425999</link>
<title>Цитата #425999</title>
<description><![CDATA[WOT, рандом, в статистике у Е100 62к боев.<br>Игрок: 62к боев, Е100, да ты реальный задрот!<br>Е100: Какое там! Даже подрочить некогда!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425998</guid>
<pubDate>2013-12-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425998</link>
<title>Цитата #425998</title>
<description><![CDATA[В кафе как-то подходят к нам с другом 2 лысых мужика, ростом где-то по 185-190, здоровые. Не помните нас, спрашивают. Не помним. А они говорят, что мы их за ручку с линейки в первый класс вели. Мы так нажрались в тот вечер, когда осознали какие мы старые...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425997</guid>
<pubDate>2013-12-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425997</link>
<title>Цитата #425997</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости о беспроводной зарядке:<br><br>ххх: Спорим Apple не будет поддерживать этот стандарт, а сделает свой собственный ни с чем не совместимый!?<br>А их маркетологи объяснят покупателям, что это инновация такая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425996</guid>
<pubDate>2013-12-20 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425996</link>
<title>Цитата #425996</title>
<description><![CDATA[xxx: разрыв шаблона - это когда ПРЕПОД в сессию просит у тебя конспекты СВОИХ лекций откопировать х)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425995</guid>
<pubDate>2013-12-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425995</link>
<title>Цитата #425995</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения виртуального музея на Хабре.<br><br>Valeratal: Экспозиция туалета получилась лучше всего :)<br>Badevlad: Наконец-то! А то в интернете негде в туалет сходить было.<br>Halt: В комментах обычно ходили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425994</guid>
<pubDate>2013-12-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425994</link>
<title>Цитата #425994</title>
<description><![CDATA[Складовой:<br>Мне знакомый (он когда–то в налоговой работал) рассказывал, что некоторые фирмы сами на себя донос писали. К ним приезжали с проверкой, долго все перетряхивали, в конце концов проверку считали за аудит, что исключало необходимость тратиться на платного аудитора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425993</guid>
<pubDate>2013-12-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425993</link>
<title>Цитата #425993</title>
<description><![CDATA[XXX: Сейчас рекламу видел &quot;Спортивное питание из Европы по российским ценам&quot;.<br>ZZZ: Для меня все зарубежное если по &quot;российским ценам&quot; = втридорого.<br>XXX: У меня тоже первая мысль была - херовый маркетинговый ход )))<br>ZZZ: Зато честно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425992</guid>
<pubDate>2013-12-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425992</link>
<title>Цитата #425992</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня сказали, что с каждого сотрудника удержат энную сумму на подарок к новому году гендиру, на ёлочку так сказать. Судя по количеству сотрудников в компании, эта ёлочка будет лежать в багажнике новой иномарки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425991</guid>
<pubDate>2013-12-20 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425991</link>
<title>Цитата #425991</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Молодость у меня была как подобается, дебил дебилом, одет как непонятно кто, занимаюсь непонятно чем. Одним из этих занятий было рисование на стенах баллонами. И вот однажды отправились мы с мои братом - творить. Часов в 11 вечера зимой красили стену без фонарей на гаражах в кромешной тьме. Закончили, решили полюбоваться. Картина маслом &quot;два долбоеба и стена&quot; - черным баллоном мы покрасили ЧЕРНУЮ стену.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425990</guid>
<pubDate>2013-12-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425990</link>
<title>Цитата #425990</title>
<description><![CDATA[Комментарий заказчика к проекту: Нужно исправить, что бы когда наводишь на зеленую блямбу, она зеленела, но зеленела так, что бы зеленое зеленело, а то что зеленело было зеленым.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425989</guid>
<pubDate>2013-12-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425989</link>
<title>Цитата #425989</title>
<description><![CDATA[Сегодня у сына в детском саду был праздник. В одном конкурсе дети продолжали предложение за ведущим.<br>Ведущий: Царевна<br>Дети: Лягушка<br>Ведущий: Цветик<br>Дети: Семицветик<br>Ведущий: Гадкий<br>Дети (хором и громко): Я<br><br>Вот так Гадкий утенок отошел на второй план.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425988</guid>
<pubDate>2013-12-20 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425988</link>
<title>Цитата #425988</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера получал заказ почтой россии.<br>xxx: накладки на пороги для авто. из Питера.<br>xxx: в СПб их упаковали в коробку, положили в коробку пенопластовый наполнитель, чтобы не помять. по углам коробки были деревянные рейки. коробка обмотана пленкой как в аэропортах упаковка багажа.<br>xxx: вчера заказ приехал...<br>xxx: что ты думаешь - Почта России таки умудрилась помять накладки. алюминевые.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425987</guid>
<pubDate>2013-12-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425987</link>
<title>Цитата #425987</title>
<description><![CDATA[xxx: съездил, купил два тюбика термопасты<br>xxx: намазал два процессора, радиатор кулера, две тряпочки, лезвие, джинсы, скатерть, кружку, хомяка...<br>xxx: осталось полтора тюбика<br>yyy: Молодец, молодец, молодец, постираю, помою, постираю, вытру, вымою, как?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425986</guid>
<pubDate>2013-12-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425986</link>
<title>Цитата #425986</title>
<description><![CDATA[xxx: Если бы у меня в комнате проводили обыск без моего ведома - я не заметил бы это.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425985</guid>
<pubDate>2013-12-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425985</link>
<title>Цитата #425985</title>
<description><![CDATA[xxx: Декабрь... <br>xxx: Ну вот и настало время менять ёлку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425984</guid>
<pubDate>2013-12-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425984</link>
<title>Цитата #425984</title>
<description><![CDATA[caxap_ok:<br>Возвращаясь к Илиаде. Очень длинная вещь. А еще множество кровавых анатомичных подробностей, типа вывалившихся на землю кишков, отрезанных языков и пробитых копьем черепов. А еще греки с каждого трупа сдирают доспехи прямо во время боя.<br><br>Dreadnought_179:<br>caxap_ok: Норм. Лутать мобов надо сразу, это тебе любой скажет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425983</guid>
<pubDate>2013-12-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425983</link>
<title>Цитата #425983</title>
<description><![CDATA[xxx: нуууу, я оптимист - и в говне можно найти жемчужину )<br>yyy: а не проще жемчуг искать в ракушках вместо говна?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425982</guid>
<pubDate>2013-12-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425982</link>
<title>Цитата #425982</title>
<description><![CDATA[xxx: Это коты встают по будильнику. Я встаю по котам. )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425981</guid>
<pubDate>2013-12-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425981</link>
<title>Цитата #425981</title>
<description><![CDATA[Grabber: мне как-то админ написал &quot;тебе такая-то база нужна?&quot;<br>я ему &quot;МНЕ эта база не нужна&quot;, он &quot;ок&quot;<br>потом письмо от начальника департамента &quot;ты зачем админу сказал базу удалить?&quot; ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425980</guid>
<pubDate>2013-12-20 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425980</link>
<title>Цитата #425980</title>
<description><![CDATA[Из блога на покерном форуме:<br>xxx:<br>М: Говорю утром жене - Решил подойти к покеру с другой стороны.<br>Ж: *мгновенно* - Вместо того, чтоб жопу подставлять, решил рот открыть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425979</guid>
<pubDate>2013-12-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425979</link>
<title>Цитата #425979</title>
<description><![CDATA[Loki3000: Я так и не понял, предложение лизнуть розетку является запрещенным материалом или нет?<br>alexzzam: Смотря сколько лет розетке.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425978</guid>
<pubDate>2013-12-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425978</link>
<title>Цитата #425978</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Иду я домой недавно. Вижу парня посреди тротуара. Не особо симпатичный, одет простенько. Подходит такой и спрашивает:<br><br>- Здравствуйте. Девушка, как пройти к ближайшей станции метро?<br><br>Ко мне часто люди знакомится подходят, достают невероятно, так что ответ у меня заготовлен:<br><br>- Господи, ну что за банальный способ знакомиться? В какой книге пикапа тебя этому научили? Тренируйся больше!<br><br>Он извинился и сделал шаг в сторону. Я удивилась, обычно в ответ хамият. Начинаю уходить и краем уха слышу негромкий монолог парня вслух. Он, видимо, думал, что я в капюшоне спиной к нему не услышу:<br><br>- Епона мать, да что не так с этими москвичами? Дороги хрен допросишься... О, бабулька идет. Ну, если и она решит, что я с ней знакомлюсь – остается только сесть в сугроб и замерзнуть насмерть.<br><br>:(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425977</guid>
<pubDate>2013-12-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425977</link>
<title>Цитата #425977</title>
<description><![CDATA[xxx: Возьмите меня в группу вокалистом и инструмент не понадобится<br>yyy: вокалист у нас - какбе ядро группы<br>xxx: Будущее за многоядерными системами!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425976</guid>
<pubDate>2013-12-19 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425976</link>
<title>Цитата #425976</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Не радует меня расейский кинематограф. Хернёй страдают.<br>Новых идей нет - то Шерлока Холмса переснимают, то Мушкетёров...<br><br>xxx:<br>Ну, переснимите ещё Трансформеров. Весь бюджет вбухайте в неподвижную анимацию Оптимуса, который весь фильм сидит и рассуждает: Тварь ли я дрожащая, или десептиконов имею.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425975</guid>
<pubDate>2013-12-19 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425975</link>
<title>Цитата #425975</title>
<description><![CDATA[Разговор про коррупцию<br><br>xxx:<br>Да они там вообще, по-моему, развлекаются просто<br>Кто-то на местном сайте бесплатных объявлений беспалева продает квартиру на Лазурном берегу за лям двести евро<br>В Пензе, б&amp;@!<br>Тут на весь город 20 человек могут её купить!<br>Трудно было их обзвонить что ли?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425974</guid>
<pubDate>2013-12-19 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425974</link>
<title>Цитата #425974</title>
<description><![CDATA[комменты к фильму:<br><br>xxx: зубы у алкаша неправдоподобно красивые.<br>yyy: отказывает себе во всем,кроме спиртного и стоматолога]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425973</guid>
<pubDate>2013-12-19 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425973</link>
<title>Цитата #425973</title>
<description><![CDATA[det: У нашего дубайского офиса завтра кристмасс пати.<br>Суровый пати, посреди пустыни, в +40, с песком вместо снега и со снегурочкой в парандже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425972</guid>
<pubDate>2013-12-19 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425972</link>
<title>Цитата #425972</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Мама звонит и рассказывает леденящую кровь историю.<br><br>ХХХ: Заходит она в комнату бабушки, а у той на коленях спит кошка Мисти. Мама наклонилась к Wi-fi роутеру, чтобы его подключить, а когда в полуобороте обернулась к бабушке, Мисти вдруг взвыла дурным голосом, одним прыжком перемахнула два метра до окна, ударилась об стекло, взлетела на стену, попыталась по обоям вскарабкаться на потолок, потом оттолкнулась от стены и прыгнула на подоконник, где спряталась за шторой, вытаращив глаза, прижав уши, ощерившись и подвывая таким жутким голосом, которого мы от нее никогда не слышали.<br><br>ХХХ: Внимание, вопрос: что это было?<br><br>УУУ: У меня почти так же жена реагирует, когда я вечером в кухню вхожу, где она в наушниках смотрит кино на планшете :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425971</guid>
<pubDate>2013-12-19 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425971</link>
<title>Цитата #425971</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Отправили меня в командировку на Кипр.<br>Декабрь, утро, штормовое предупреждение и аномальная температура +6, сижу в офисе на перекрестке одной из центральных улиц в городе. Тут на улице начинают свистеть, выхожу на балкон, смотрю - светофор не работает, приехали местные менты и регулируют движение, подумал - оперативно, какие молодцы.<br>Проходит минут 20, свистки прекратились, думаю, офигеть они свет восстановили, выхожу на балкон попить кофе, на перекрестке бардак, копов нет, светофор не работает. Смотрю на кофейню на соседней улице, копы сидят, кофе пьют, греются у газовой горелки, замерзли млин...<br>Это Кипр, детка!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425970</guid>
<pubDate>2013-12-19 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425970</link>
<title>Цитата #425970</title>
<description><![CDATA[u1: я тут по тихой грусти 3ю неделю на севере Байкала..... и так смешно отсюда читать родной форум :-) а тут меня радует термин &quot;зимний асфальт&quot; это когда грейдер снег снимает на гравийке и местные от радости 100 прут по извилистой дороге:-) у меня первой аж очко по тайге догоняло :-)<br><br>u2: не в Северобайкальске случаем? Я жил в 90х в тех краях, в часе езды от этого города. Пахан прикалывал как к нему друг с юга на рыбалку приезжал. Сидят на озере, кент решил на берег идти, шел-шел, увидел трещину во льду, подумал, что полынья, лег на пузо и полз хз скока, пока мимо него ЗИЛ не пронесся))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425969</guid>
<pubDate>2013-12-19 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425969</link>
<title>Цитата #425969</title>
<description><![CDATA[Kurisu Makise: У меня в подъезде все датчики звука выкрутили в день их установки.<br>Wolf Ram: Зачем датчики звука в подъезде?<br>Kurisu Makise: энергосбережение, человек идет, включается свет.<br>Wolf Ram: энергосбережение второго уровня: человек идет, свет не включается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425968</guid>
<pubDate>2013-12-19 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425968</link>
<title>Цитата #425968</title>
<description><![CDATA[xxx: Сбербанк мстителен<br>xxx: За то, что в пятницу я отключил мобильный банк с карточки, в 5-40 утра восресенья меня разбудила от него смс с предложением восстановить услугу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425967</guid>
<pubDate>2013-12-19 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425967</link>
<title>Цитата #425967</title>
<description><![CDATA[Georg: У вас тоже йобаный предновогодий пиздец, или обычный, перманентный, вялотекущий пиздец?<br><br>Joker: у нас хронический пиздец, унылый и предсказуемый, он виден был издалека еще 4 года назад, когда мы открыли фирму<br>Joker: никакого новогоднего ощущения...<br><br>Georg: у нас синусоидный пиздец, возрастающий в дни, когда клиены завтра хотят посмотреть, что же мы им надизайнили. Сделал описку и не стал править. клиенты - как алиены...<br><br>Joker: клиены=клоуны<br>Joker: синусоидный пиздец - это прям хоть на стенку вешай :)<br><br>Georg: Да, синусоидный пиздец всегда отлично смотрится на стенке. Обычно он висит на стенках крупных корпораций в виде графиков квартальной отчетности...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425966</guid>
<pubDate>2013-12-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425966</link>
<title>Цитата #425966</title>
<description><![CDATA[xxx: Не, у меня нормальный режим дня, с 11 до 8 спать<br>xxx: просто почему-то с 11 утра до 8 вечера]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425965</guid>
<pubDate>2013-12-19 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425965</link>
<title>Цитата #425965</title>
<description><![CDATA[Elly: Все-таки у каждого человека узкое мышление) На работе сегодня разгадывали кроссворд. Вопрос: &quot;Трудяга с киркой&quot;. Мы с Настей в один голос: я - &quot;Гном!&quot; Настя - &quot;Зэк!&quot;<br>Оказалось, рудокоп...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425964</guid>
<pubDate>2013-12-19 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425964</link>
<title>Цитата #425964</title>
<description><![CDATA[Вечерком заглядываю на истеричный ржач со второго этажа. стоит краснющий мужик и пятеро истерично ржущих сотрудников.<br>- товарищи, почто на клиентов ржем?<br>- *сквозь всхлипы, с постаныванием* да я к нему подхожу, привычно &quot;здраствуйте, вам что-нибудь подсказать?&quot;<br>- нуууууу?<br>- а он как заорет &quot;ДА ВЫ МЕНЯ ЕЩЕ ВЧЕРА ЗАЕБАЛИ!!!!&quot;<br>навязчивый сервис такой навязчивый))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425963</guid>
<pubDate>2013-12-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425963</link>
<title>Цитата #425963</title>
<description><![CDATA[Обсуждение статьи о новом типе памяти.<br>XXX: Ждать придется очень долго. Промышленные образцы рерам памяти уже более 10 лет назад были готовы, но хуникс предержал их, чтобы не вредить своему бизнесу (оперативка просто будет не нужна)!<br>YYY: A вечные двигатели уже лет 100 как существуют, но их не продают, чтобы не мешать продажам нефти.<br>YYY: Нуль-транспортировку еще в 20-ых годах американцы в Форде разработали, но гады не продают, чтобы не вредить продажам автомобилей.<br>YYY: А в сороковых годах британские ученые разработали универсальное лекарство от шизофрениии, маразматизма и всех душевных расстройств. Но не продают чтобы психушки прибыли не теряли.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425962</guid>
<pubDate>2013-12-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425962</link>
<title>Цитата #425962</title>
<description><![CDATA[xxx: Но, главную роль фильм сыграл - заставил многих хоть как-то ДУМАТЬ.<br>yyy: Ага, после просмотра долго думал: &quot;нафиг я это смотрел&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425961</guid>
<pubDate>2013-12-19 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425961</link>
<title>Цитата #425961</title>
<description><![CDATA[Интеллигентный инженер-программист возьмет уроки китайского матерного недорого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425960</guid>
<pubDate>2013-12-19 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425960</link>
<title>Цитата #425960</title>
<description><![CDATA[xxx: у коллеги дома живут попугай и кот. Оба росли с малолетства вместе, а дочка коллеги то и дело тискает, есесно, кота, говорит ему всякое, и попугай выучил разные ласковые слова.<br>xxx: кот вырос и увидел в попугае отличную игрушку.<br>xxx: картина: кот скачет по мебелям, попугай как угорелый носится от него и верещит &quot;барсик хороший, барсик хороший&quot;<br>xxx: а попка-то, к сожалению, дурак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425959</guid>
<pubDate>2013-12-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425959</link>
<title>Цитата #425959</title>
<description><![CDATA[Из сегодняшнего обсуждения состояния проекта:<br><br>ххх: Называй это как хочешь, но чем дальше идет проект с таким рулевым, тем больше пахнет безумием. Если бы это был фрегат Английского Королевского Флота времен колонизации, то матросы на мачтах уже должны кричать &quot;Жопа! Жопа на горизонте!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425958</guid>
<pubDate>2013-12-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425958</link>
<title>Цитата #425958</title>
<description><![CDATA[С хабра, обсуждение слежки АНБ за игроками WoW<br><br>Animals_Amateur: Когда-то давно, ещё модемный лайнэйдж, мне представлялся, как замечательное место для встреч террористов. С учетом специфики клановых взаимоотношений и внутриигрового сленга, можно было бы безбоязненно обсуждать коварные планы и всё, чем там ещё террористы занимаются в перерывах. Потом я решил, что это какая-то лишняя сложность при низкой безопасности и придумал передачу информации через порногифы, где продолжительность фрикций соответствовала азбуке Морзе. Потом мне позвонили из АНБ и сказали, что им очень нужны такие фантазёры на службе родине. Но родина у нас разная и я отказался.<br>iavael: Непонятен переход от «придумал» к «позвонили». Стоит ли уже одевать шапочку из фольги?<br>Animals_Amateur: Лучше надеть. Но, перед этим, обязательно убедитесь, что шапочка пуста. Что сотрудник АНБ не забрался туда и сидит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425957</guid>
<pubDate>2013-12-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425957</link>
<title>Цитата #425957</title>
<description><![CDATA[Отзыв о кофточке на сайте инет-магазина одежды: &quot;расцветка какая-то грязно-яркая(( и по бокам сшито некрасиво, шов синий, выглядит как-то дешево.. ожидала большего за эти деньги, на дачу буду ездить, ну и на шашлыки одевать.&quot;<br><br>- Так и вижу: шашлыки в кофточке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425956</guid>
<pubDate>2013-12-18 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425956</link>
<title>Цитата #425956</title>
<description><![CDATA[ccrko60: У тебя интернет стометровку за сколько пробегает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425955</guid>
<pubDate>2013-12-18 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425955</link>
<title>Цитата #425955</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас тут контора какая-то в соседнем кабинете офис снимает. Ну я их знать не знаю, но чувак оттуда со мной стабильно здоровается любезно. Сегодня понял почему - они у нас чай тыбзят и сахар.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425954</guid>
<pubDate>2013-12-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425954</link>
<title>Цитата #425954</title>
<description><![CDATA[О родном поселке:<br><br>ххх: Поселок у нас маленький, но интересный. Налево пойдешь - попадешь в магазин, направо пойдешь - попадешь в магазин, прямо пойдешь - тоже попадешь в магазин, назад пойдешь...<br>yyy: ... для разнообразия попадешь в дом ветеранов.<br>xxx: там тоже есть магазин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425953</guid>
<pubDate>2013-12-18 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425953</link>
<title>Цитата #425953</title>
<description><![CDATA[Новость: «Спецслужбы внедрили агентов в виртуальные миры онлайн-игр: В своей борьбе с террористами спецслужбы не ограничиваются реальным миром. Очередные обнародованные Эдвардом Сноуденом документы показывают, что агенты под прикрытием уже пробрались, например, в World Of Warcraft, где вовсю ищут потенциальных террористов.»<br>Xxx: Ещё говорят террористов видели в стриптиз-клубах, и казино...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425952</guid>
<pubDate>2013-12-18 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425952</link>
<title>Цитата #425952</title>
<description><![CDATA[xxx: Хозяйке на заметку: выходя из интернетов, почисти историю и оставь открытой одну вкладку с рецептами борща.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425951</guid>
<pubDate>2013-12-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425951</link>
<title>Цитата #425951</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения переезда в деревню:<br>xxx:<br>Все сильнее и сильнее ощущение, что под деревней ТС имеет в виду не бревенчатые хибары в лесах Северного Урала, а образцово-показательные фермы Западной Германии с обложек журнала &quot;Животноводство&quot;, где правильные арийские фермеры шпилят сисястых доярок на пахучем сене, а в это время роботизированная доилка &quot;Бурёнка-2000Турбо&quot; производства BMW качает молоко прямо на завод, не забывая переводить сотни киломарок на платиновую &quot;визу&quot; хозяина.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425950</guid>
<pubDate>2013-12-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425950</link>
<title>Цитата #425950</title>
<description><![CDATA[ххх: я не могу с ней общаться<br>ххх: она пишет &quot;чмоки всем в этом чатике&quot;<br>ххх: и делает это без сарказма!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425949</guid>
<pubDate>2013-12-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425949</link>
<title>Цитата #425949</title>
<description><![CDATA[Разговор с клиентом:<br>- Артемий, здравствуйте, вам сейчас удобно говорить?<br>- Ну как сказать, я сейчас так сильно пизданулся... Сейчас, погодите, я встану]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425948</guid>
<pubDate>2013-12-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425948</link>
<title>Цитата #425948</title>
<description><![CDATA[Awake<br>в теплое время года кобура на поясе опасна. Очень не советую. Слишком много внимания привлекает и стимулирует ударить сзади при грабеже.<br><br>Boba_Fett<br>Можно носить внутрипоясную (iwb) под футболкой/рубашкой навыпуск, делов-то.<br><br>lubezniy<br>А достать его когда надо из-под футболки быстро получится?<br><br>Boba_Fett<br>Всё получится, если тренироваться.<br><br>k1b0rg<br>Если че рвать на себе футболку. Устрашающий эффект не хуже оружия (типа че связываться с психом рвущим на себе одежду)<br><br>lubezniy<br>Возможно, для усиления такого эффекта можно вместо ствола под футболкой таскать какой-нибудь рвущий шаблон хулигана предмет (например, фаллоимитатор). Раз уж притворяться психом — так по полной.<br><br>k1b0rg<br>Тогда уж не футболку рвать надо, а штаны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425947</guid>
<pubDate>2013-12-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425947</link>
<title>Цитата #425947</title>
<description><![CDATA[Провайдер в Подмосковном городе Х.<br>Тех. под. прислал заявку от абонента:<br>&quot;абонент меряет скорость на спидтесте с острова Гунулулу в тихом океане, скорость входящая 9 мбит, и исходящая 1,5 . Спрашивает почему ведь заявленная 50 мбит&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425946</guid>
<pubDate>2013-12-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425946</link>
<title>Цитата #425946</title>
<description><![CDATA[Из рабочего чата, тема обсуждения нарядов на корпоратив.<br><br>Николай: у меня есть свитер с оленем<br>Anastasia: олень через горловину торчит? )))<br>Anastasia: простите ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425945</guid>
<pubDate>2013-12-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425945</link>
<title>Цитата #425945</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения Samsung Galaxy Not 3 на димоне:<br><br>Vizual: очень люблю качественное звучание<br>magnus731: Извините, но обычно кто так пишет, не слушает музыку на смартфоне.<br>Vizual: А почему бы и нет? Я часто в поездках и мне не очень комфортно таскать с собой кучу девайсов для каждого дела. Хорошие наушники и хороший плейер с путевым экволайзером меня полне устраивают. Я добиваюсь того, что звук звучит не в ушах, а прямо в голове, посередине мозга<br>guardtroops: Вы просто слишком глубоко засовываете наушники )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425944</guid>
<pubDate>2013-12-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425944</link>
<title>Цитата #425944</title>
<description><![CDATA[ххх: я только половинку съем - он и не заметит<br>ххх: и ему вредно много сладкого<br>ууу: я вот только сейчас понимаю, как мне повезло с родителями. они никогда не тырили конфеты из новогодних подарков!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425943</guid>
<pubDate>2013-12-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425943</link>
<title>Цитата #425943</title>
<description><![CDATA[xxx: помнишь, как Дейенерис лошадиное сердце жрала?<br>yyy: ага. страдание! превозмагание! и стоически кровищу по физиономии размазывает<br>yyy: и?<br>xxx: а теперь представь Ирку на таком ритуале )<br>yyy: Бггг<br>xxx: думаю, она флегматично сожерет сырое сердце, и попросит еще, потому что мясо на халяву, и вообще, что-то она не наелась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425942</guid>
<pubDate>2013-12-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425942</link>
<title>Цитата #425942</title>
<description><![CDATA[Solidor: Безысходность, это когда на ярмарке вакансий технического вуза стенд макдака - самый большой и популярный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425941</guid>
<pubDate>2013-12-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425941</link>
<title>Цитата #425941</title>
<description><![CDATA[xxx: Я понял. В фильмы встраивают ровно столько интересных моментов, сколько нужно на нарезку трейлера :\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425940</guid>
<pubDate>2013-12-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425940</link>
<title>Цитата #425940</title>
<description><![CDATA[Екатерина: люди из прошлого не дают нам жить настоящим...<br>Andryushka: пишешь, как Терминатор (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425939</guid>
<pubDate>2013-12-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425939</link>
<title>Цитата #425939</title>
<description><![CDATA[xxx: че делаешь?<br>yyy: в коде колупаюсь<br>xxx: ё! а руку помыл перед тем, как здороваться?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425938</guid>
<pubDate>2013-12-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425938</link>
<title>Цитата #425938</title>
<description><![CDATA[Из жж:<br>- Я вот тоже собираюсь строить дом под руководством жены.<br>- Лучше делай это под руководством здравого смысла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425937</guid>
<pubDate>2013-12-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425937</link>
<title>Цитата #425937</title>
<description><![CDATA[Xxx: вот у вас, у мужиков, всегда так, все зло от жён!<br>Ууу: неправда ваша! Все зло от злых жён. От добрых жён - только добро!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425936</guid>
<pubDate>2013-12-17 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425936</link>
<title>Цитата #425936</title>
<description><![CDATA[xxx: Дорогой Дедушка Мороз! Я 15 лет был хорошим мальчиком! Подари мне, пожалуйста, ЕБАНУЮ СЕКИРУ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425935</guid>
<pubDate>2013-12-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425935</link>
<title>Цитата #425935</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Лет двадцать назад у нас во дворе была ржавая труба, из которой фонтанчиками брызгала во все стороны вода.<br><br>Под этой трубой стояла елка, которая в морозные дни под воздействием брызг превращалась в многоэтажный ледяной дворец непредсказуемой формы, всех оттенков серебристо-белого на солнце, и сине-зеленого в затененных глубинах ледяных &quot;коридоров&quot;.<br><br>Всего-навсего ржавая труба и елка. Но ничего более прекрасного я с тех пор в жизни не видела!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425934</guid>
<pubDate>2013-12-17 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425934</link>
<title>Цитата #425934</title>
<description><![CDATA[ххх: вот объясни, как можно спорить с человеком, если он при любой серьезной теме натягивает на себя красный халат, поднимает руки и начинает бормотать &quot;я объявляю эту гипотенузу ложной!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425933</guid>
<pubDate>2013-12-17 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425933</link>
<title>Цитата #425933</title>
<description><![CDATA[Из чата TERA Online:<br>xxx: Собачка говорит &quot;Гав-гав&quot;, кошечка говорит &quot;Мяу-мяу&quot;, игрок MMO говорит &quot;В pvp нет баланса классов&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425932</guid>
<pubDate>2013-12-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425932</link>
<title>Цитата #425932</title>
<description><![CDATA[xxx: так себе аллегория<br>yyy: вообще-то это была метафора. Аллегория - это когда неодушевленные предметы разговаривают.<br>xxx: когда разговаривают неодушевленные предметы - это шизофрения )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425931</guid>
<pubDate>2013-12-17 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425931</link>
<title>Цитата #425931</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пересмотрел &quot;Карлсона&quot; и дошло! Он летает не с помощью пропеллера, как всегда считалось. Ведь во многих эпизодах он просто бесполезен, да и его положение опровергает законы физики.<br>Более логичной выглядит версия, что летает он при помощи атомного антигравитационного двигателя, а вентилятор служит лишь для охлаждения =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425930</guid>
<pubDate>2013-12-17 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425930</link>
<title>Цитата #425930</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Дожили. Выхожу в курилку, стоят водилы, мужики лет под 50. И обсуждают германо-итало-кельтские нюансы в текстах группы In extremo. Причем живописно так, с характерными матами. &quot;А вот в той песне, он так отчаянно хуячит на волынке&quot;. Я некогда считал себя металлистом. Кто я теперь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425929</guid>
<pubDate>2013-12-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425929</link>
<title>Цитата #425929</title>
<description><![CDATA[Про проверку данных на валидность и обработку кучи потенциально возможных исключений на Джаве.<br><br>haskile: Ну это правда очень скучно<br>haskile: нет бы там что-то содержательное было<br>haskile: ан нет<br>haskile: просто пытаешься придумать, где там еще можно нагадить, и проверяешь, не нагадили ли<br>haskile: это как убираться в квартире, которую сдаешь посуточно, после того, как ее снимала компания студентов произвольного ПТУ, которая там устраивала большую и шумную вечеринку<br>haskile: с ОЧЕНЬ большим количеством дешевого алкоголя<br>haskile: &quot;блин, и в шкаф наблевали! ну что за люди!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425928</guid>
<pubDate>2013-12-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425928</link>
<title>Цитата #425928</title>
<description><![CDATA[xxx: Как по фэн-шую лучше разместить статуэтки Будды и Осириса, икону, соломенного домового и африканскую маску?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425927</guid>
<pubDate>2013-12-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425927</link>
<title>Цитата #425927</title>
<description><![CDATA[@Radjah: А если в сортире не ловит WiFi?<br>@afftagen: состав освежителя изучай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425926</guid>
<pubDate>2013-12-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425926</link>
<title>Цитата #425926</title>
<description><![CDATA[С хабра коментарии про пост &quot;Google купил Boston Dynamics&quot; компанию по производству боевых роботов для армии:<br><br>Etherial: Сочетание «поисковый робот Google» приобретает новый, зловещий, оттенок.<br>mrdubz: Сидя в убежище, вы будете рассказывать внукам, вернувшимся с рейда, о временах когда поисковые роботы не умели заходить в дома<br>TheRipper: *На всякий случай распечатал robots.txt на входную дверь*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425925</guid>
<pubDate>2013-12-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425925</link>
<title>Цитата #425925</title>
<description><![CDATA[Ужининаем в кафе. Подзываю официантку и говорю:<br>- Я картошку заказывала. Скажите пожалуйста, вы не забыли?<br>Отвечает:<br>- Нет, не забыла. Её там на кухне жарят. Ну если вы понимаете о чём я.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425924</guid>
<pubDate>2013-12-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425924</link>
<title>Цитата #425924</title>
<description><![CDATA[На обсуждении черчения в AutoCAD:<br><br>xxx: ВАЗ лучше BMW, потому что после аварии не мешает вылезти сработавшая подушка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425923</guid>
<pubDate>2013-12-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425923</link>
<title>Цитата #425923</title>
<description><![CDATA[xxx: тут вот доработку заказал клиент, а подобное было уже реализовано в рамках одного из проектов, но в дефолте этого нет<br>xxx: клиент предоставил требования, и теперь у нас задача: доказать ему, что он хочет не то, что он хочет, а то, что у нас уже реализовано, причём он не знает, что уже что-то реализовано, и нужно заставить его за это платить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425922</guid>
<pubDate>2013-12-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425922</link>
<title>Цитата #425922</title>
<description><![CDATA[Разговор о просроченных продуктах:<br><br>xxx: У меня один знакомый поел блинов в кафе, так уже две недели в больнице лежит!<br>yyy: Не заплатил, что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425921</guid>
<pubDate>2013-12-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425921</link>
<title>Цитата #425921</title>
<description><![CDATA[Совещание голосом в скайпе. Сижу, молча слушаю. Заходит ребенок весь в своих мыслях, ничего не замечает и прям с порога спрашивает:<br>- Мам, а ты помнишь, как папе яйца раскрасила?<br>- Кххх. (подавилась я)<br>- ... (в скайпе после пары смешков повисла тишина, девелоперы следят за развитием событий).<br>- *я, сдавленно затаив дыхание* Чего я делала?<br>- *ребенок радостно* Ну помнишь, ты в холодильнике всем яйцам мордочки нарисовала, а утром папа пошел омлет готовить, а ему там яйца рожи строят.<br>- *я, мощный облегченных выдох* А, да, было такое. У меня совещание, извини.<br>- *я, пытаясь сохранить серьезность, в скайп* Господа, давайте продолжим.<br>- *в скайпе хихиканье, оживление и нерабочая атмосфера*.<br><br>Не-не-не, я же никому не буду рассказывать, что всяко было :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425920</guid>
<pubDate>2013-12-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425920</link>
<title>Цитата #425920</title>
<description><![CDATA[doperst: Самая, пожалуй, полезная моя покупка за последние несколько лет — электропростынь. Такая подстилка, между матрасом и простыней. Это такой кайф — холодной зимней ночью ложиться спать в согретую постель.<br><br>datsky: Бля, представляю: утром просыпаюсь. За окном шуршит дождем непогода, уютная ненастная поебень, серая хмарь. По оконным стеклам бегут капельки. В динамиках едва слышно играет хорошая музыка. Дома спокойно, и под одеялом тепло, так что не хочется вылезать. Да и не надо! Не надо идти на работу, потому что я ебаный рантье. Жизнь только начинается. Телефон сигнализирует, что баланс банковского счета вновь пополнился процентами. Красавица–девушка, встреченная в баре только вчера вечером, приносит кофе в постель и с любовью смотрит в глаза. И я целую ее и думаю: &quot;Да, ради этого стоило жить&quot;. А кофе проливается на электрическую простыню… зззз––заза–ззаза–заззаьызфщ–––аьлы––аьл===киздец––выьул=уаьлу… ваокау! хрх… хрх… и все.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425919</guid>
<pubDate>2013-12-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425919</link>
<title>Цитата #425919</title>
<description><![CDATA[xxx: фиг его знает. Бух хочет видеть обороты только, а на каком счете она и сама не знает<br>yyy: ты вроде как программист, а не бухгалтер, почему на тебе эта обязанность?<br>zzz: открывали филиал. директор(в бухии он понимал) спросил главбуха - как выручку передавать будешь? та, дурочка, ответила - Сашка(программист) придет, придумает.<br>уволил.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425918</guid>
<pubDate>2013-12-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425918</link>
<title>Цитата #425918</title>
<description><![CDATA[ххх: надо создать социальную сеть, где будут регистрироваться люди и смотреть кто у них соседи. и обсуждать, кому очередь мыть в подъезде полы, у кого почему так называется сеть вайфая, кто трахался ночью громко. и назвать эту соцсеть &quot;Вместо стука по батарее&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425917</guid>
<pubDate>2013-12-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425917</link>
<title>Цитата #425917</title>
<description><![CDATA[с 4пда, новость про комбинацию клавиш, делающих на Xbox One цикличную перезагрузку:<br><br>iamair25: Люди, только что попробывал, консоль не загружается, как её откатить ?<br>ferius1: еще одна пречина не покупать её<br>docZz: Встретились как-то &quot;попробЫвал&quot; и &quot;прЕчина&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425916</guid>
<pubDate>2013-12-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425916</link>
<title>Цитата #425916</title>
<description><![CDATA[обсуждение антивируса на хабре:<br><br>redpilot: Я всегда говорил, Касперский это от лукавого, ставьте линукс или покупайте mac и не ставьте вы эту гадость.<br>lightman: Вот надаёте вредных советов, а потом на форумах начнётся: «установил сыну Linux, а у него начала расти борода, что делать?!»<br>Awake: главное, что бы не «установил дочери Linux, а у нее начала расти борода и появился свитер, что делать?!»<br>Nomad1: потом через пол-года «а, все в норме, это она парня-линуксоида завела и в свитере прятала» :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425915</guid>
<pubDate>2013-12-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425915</link>
<title>Цитата #425915</title>
<description><![CDATA[алКошка: У меня чашка для кофе похожа на сруб дерева - по кольцам внутри можно определить, сколько дней её не мыли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425914</guid>
<pubDate>2013-12-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425914</link>
<title>Цитата #425914</title>
<description><![CDATA[Дэв: а теперь, походу, сваливаю в филиал.<br>Дэв: опять блокираторов нахватались.<br>Дюгонь-из-Омска: ;((wave) *машет платочком*<br>Дэв: деццкая библиотека, и на точке доступа к тырнетам член во весь экран, в старых добрых традициях хД<br>Дэв: библиотекари в шоке и тихом восторге хД<br>...<br>Дэв: всё, член с моника убрали.<br>Дэв: а там ещё подарок под ним)<br>Дэв: такой же почти)<br>Дэв: они друг дружку блочили)<br>Дюгонь-из-Омска: Эт они МЕРЯЛИСЬ (rofl)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425913</guid>
<pubDate>2013-12-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425913</link>
<title>Цитата #425913</title>
<description><![CDATA[Hobober&gt; &quot;Интересно, о чем думают коты, когда между умываниями останавливаются и несколько секунд смотрят в никуда?&quot;<br><br>Silver_metal&gt; подсчитывают контрольные суммы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425912</guid>
<pubDate>2013-12-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425912</link>
<title>Цитата #425912</title>
<description><![CDATA[варенье: И тут я поняла, что идеальный мужик, - это который либо поддержит предложение завести енота, либо спросит, куда завести.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425911</guid>
<pubDate>2013-12-16 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425911</link>
<title>Цитата #425911</title>
<description><![CDATA[xxx: Пожаловалась всем, как устала к концу недели и как гудят бедные ножки бегать каждый день по дорожке дом-работа-учеба-дом. <br>xxx: В пятницу вечером, пока мыла двухкилограммовые старые гриндера, устали и ручки. <br>xxx: И тут штирлица осенило..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425910</guid>
<pubDate>2013-12-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425910</link>
<title>Цитата #425910</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости &quot;Один из топ-менеджеров AMD перешёл на работу в Microsoft&quot;<br>EEch: Неплохо, АМД приступила к поглощению MS.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425909</guid>
<pubDate>2013-12-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425909</link>
<title>Цитата #425909</title>
<description><![CDATA[aleksashka1987: Вот оно - будущее! Мой Smart TV перестал отзываться на ИК-пульт (хотя видеокамера телефона показывает инфракрасные &quot;вспышки&quot; пульта). Вручную выключил/включил телек – безрезультатно. Стало грустно (полторы штуки баксов без управления). Потом в качестве &quot;чисто поржать&quot; вытащил/вставил батарейки в пульт и управление заработало... о_0<br><br>Так и представляю: Тех.поддержка Samsung: &quot;А вы пульт сколько раз перезагружали?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425908</guid>
<pubDate>2013-12-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425908</link>
<title>Цитата #425908</title>
<description><![CDATA[kukutz: А есть в Москве такое ретро-такси, чтоб не кадиллаки возили, а Победы, Чайки, Волги, УАЗ-буханки и т.д.?<br>screamager: а если утром рано в аэропорт -- чтобы за тобой в 4 утра приезжал воронок. и чтобы шофёр в гимнастёрке и с портупеей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425907</guid>
<pubDate>2013-12-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425907</link>
<title>Цитата #425907</title>
<description><![CDATA[xxx: А у меня только что не сработал закон бутерброда. Бутерброд встал на ребро.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425906</guid>
<pubDate>2013-12-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425906</link>
<title>Цитата #425906</title>
<description><![CDATA[xxx: а в названии фортран77 число 77 - это Москва?<br>yyy: это средний возраст программистов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425905</guid>
<pubDate>2013-12-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425905</link>
<title>Цитата #425905</title>
<description><![CDATA[xxx: Мега-идея - надо дать поносить факел Сноудену]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425904</guid>
<pubDate>2013-12-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425904</link>
<title>Цитата #425904</title>
<description><![CDATA[xxx: В детстве не знал, что молочные зубы должны выпадать, ужасно боялся получить от мамы за выпавшие зубы, поэтому всегда вставлял их обратно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425903</guid>
<pubDate>2013-12-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425903</link>
<title>Цитата #425903</title>
<description><![CDATA[lastalayka: Недавно я поняла, что такое настоящее единение душ. Представь, 2 часа ночи. Операционная. Пикают анестезиологические мониторы. Хирурги, нависая над открытым животом, сосредоточенно накладывают анастомоз. Операционная сестра, без единого лишнего движения, подает инструменты. Тут из радиоприемника доносятся первые ноты &quot;What is love&quot;... и вся бригада начинает в такт трясти головами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425902</guid>
<pubDate>2013-12-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425902</link>
<title>Цитата #425902</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня вот есть непосредственный начальник. А начальник начальника, выходит, посредственный начальник?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425901</guid>
<pubDate>2013-12-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425901</link>
<title>Цитата #425901</title>
<description><![CDATA[Комментарии к новости про контроллер от valve, который позволяет управлять при помощи ягодиц.<br><br>xxx: теперь, если сломается клавиатура, можно будет в прямом смысле писать код через жопу. для этого больше не нужны руки, которые обычно оттуда росли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425900</guid>
<pubDate>2013-12-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425900</link>
<title>Цитата #425900</title>
<description><![CDATA[xxx: Я сейчас сижу на работе, ем сандвич, читаю ЛОР - что может быть прекрасней в воскресное утро?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425899</guid>
<pubDate>2013-12-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425899</link>
<title>Цитата #425899</title>
<description><![CDATA[xxx: Шоб у тебя был кот такой жырный, как лайк, который я тебе ставлю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425898</guid>
<pubDate>2013-12-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425898</link>
<title>Цитата #425898</title>
<description><![CDATA[Артем Рудневский: Пока в Виларибо прогоняют тесты на Continius Integration сервере, в Вилабаджо уже хуйнули все в продакшн и разгребают баги]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425897</guid>
<pubDate>2013-12-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425897</link>
<title>Цитата #425897</title>
<description><![CDATA[C хабра про биткойн:<br>Ajex: Интересно, а они реальную цену доллара не считали? И вообще взглянуть бы на их методику расчетов.<br>tangro: Согласно подсчётам Банка Америки реальная цена одного доллара США составляет примерно 1$. Методика расчёта секретна и оглашена не будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425896</guid>
<pubDate>2013-12-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425896</link>
<title>Цитата #425896</title>
<description><![CDATA[cosimo:<br>Однажды на мое: &quot;вы прочитали инструкцию к программе?&quot; ответили: &quot;я прочитала и она мне не понравилась&quot;.<br><br>Businass:<br>Любовная линия не раскрыта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425895</guid>
<pubDate>2013-12-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425895</link>
<title>Цитата #425895</title>
<description><![CDATA[yyy: ну, а вообще да, черная пятница у нас и у американцев отличается.<br>У них:<br>было - 100$ (скидка 0%)<br>стало 15$ (Скидка 85%)<br><br>У нас:<br>было - 100$ (Скидка 0%)<br>стало 250$ (скидка 90%!)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425894</guid>
<pubDate>2013-12-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425894</link>
<title>Цитата #425894</title>
<description><![CDATA[с другом обсуждаем придирки преподавателя к курсовой:<br><br>zoc: я знаю, у него есть такой шаблонизатор, называется &quot;Доебываетель 2.0 beta&quot;. он имеет шаблоны вида &quot;надо было в разделе %chapter_name% сделать %random_action%&quot;. Но так как это бета, он иногда выдает не слишком адекватные рекомендации :)<br>Огурец: надо баг-репорт деввелоперам написать) может пофиксят)<br>zoc: они ответят что баг-репорт оформлен не по госту]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425893</guid>
<pubDate>2013-12-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425893</link>
<title>Цитата #425893</title>
<description><![CDATA[GERONIMO: Я конечно понимаю, что девушки в наше время довольно раскрепощенные и все такое, но на первом свидании рассказывать мне, как она нажралась и уснула в коробке, в которой спит кот - явный перебор.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425892</guid>
<pubDate>2013-12-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425892</link>
<title>Цитата #425892</title>
<description><![CDATA[Переписка из корпоративного чата:<br>&lt;aaa&gt; Просьба при украшении кабинетов к Новому году не использовать скотч и другие клеющие средства - ОЧЕНЬ ПЛОХО ОТМЫВАЮТСЯ СЛЕДЫ!!!<br>&lt;bbb&gt; приколачивайте на гвозди или крутите на саморезы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425891</guid>
<pubDate>2013-12-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425891</link>
<title>Цитата #425891</title>
<description><![CDATA[xxx: Читаю новость на Ленте: &quot;На Европе нашли глину&quot;. Думаю, ну совсем уже обалдели со своим на/в!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425890</guid>
<pubDate>2013-12-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425890</link>
<title>Цитата #425890</title>
<description><![CDATA[xxx: Итак, на сайте знакомств вы обнаружили двух девушек которые указали что владеют С++. Каковы ваши следующие действия?<br><br>yyy: Пфф... я предлагал одной такой сделать игру. Она сказала, что если платить нечем, буду отдавать натурой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425889</guid>
<pubDate>2013-12-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425889</link>
<title>Цитата #425889</title>
<description><![CDATA[Разговор о бывших.<br><br>ххх: хз кого как, а меня кучу раз на одни грабли напарываться не прикалывает.<br>ууу: но они же милые, ахах<br>ххх: родные такие, каждую щербинку на них зна... херак по роже!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425888</guid>
<pubDate>2013-12-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425888</link>
<title>Цитата #425888</title>
<description><![CDATA[xxx: Скоро Новый год, и сегодня в гостях у наших разработчиков ветераны IT-индустрии - Дед Локи и Дед Лайн.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425887</guid>
<pubDate>2013-12-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425887</link>
<title>Цитата #425887</title>
<description><![CDATA[rykky:<br>После продолжительного чтения гитарных форумов я уже почти уверен в том, что настоящий гитарист - это, в первую очередь, богатенький и технически подкованный радиолюбитель-аудиофил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425886</guid>
<pubDate>2013-12-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425886</link>
<title>Цитата #425886</title>
<description><![CDATA[Комментарий к статье Черная пятница 2013 в России:<br>xxx: И да в Америке черная пятница это не скидки до 70 процентов, из которых один чайник с такой скидкой продается. Там скидки 300-400%. Я купила сережки они стоили 600$ а купила их за 200$. Разница есть. А у нас ниче не умеют...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425885</guid>
<pubDate>2013-12-13 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425885</link>
<title>Цитата #425885</title>
<description><![CDATA[xxx: А кто знает, за счет чего заклинатели змей умеют заклинать? То есть как музыка из флейты на змею влияет, что именно с ней происходит биологически?<br>yyy: Существует несколько теорий дрессировок змей. Одна из них — это дрессировка с использованием ударов флейтой, в результате чего змея боится флейты и отклоняется от нее, что создает иллюзию танца в такт звукам флейты.<br>То есть, биологически с ней происходит то же, что и обычно в таких случаях: ее пиздят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425884</guid>
<pubDate>2013-12-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425884</link>
<title>Цитата #425884</title>
<description><![CDATA[mihins: И вот видишь плакат &quot;Олег Покусаев откроет вам секреты гениев бизнеса&quot; и думаешь, - а зачем гении бизнеса открыли свои секреты Покусаеву?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425883</guid>
<pubDate>2013-12-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425883</link>
<title>Цитата #425883</title>
<description><![CDATA[xxx: Да... Прошли времена, когда на корпусе радиоэлементов помещалась схема включения и основные характеристики...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425882</guid>
<pubDate>2013-12-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425882</link>
<title>Цитата #425882</title>
<description><![CDATA[sly: обсуждали, какие фильмы поставить в ротацию в зоне ожидания для клиентов. Чтобы новый год и весело. Решили, что лучше всего подойдут &quot;Крепкий орешек&quot; первые 2 части.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425881</guid>
<pubDate>2013-12-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425881</link>
<title>Цитата #425881</title>
<description><![CDATA[xxx: Гуляла и не услышала, что у меня тридцать с чем-то пропущенных<br>xxx: Звонил рома моей матери и в припадке кричал, что со мной что-то случилось<br>xxx: После того, как я обнаружила все это, позвонила ему<br>xxx: Наорал на меня и трубку кинул<br>xxx: Блять, лучше бы они мой труп в канаве нашли<br>xxx: Чего чужие ожидания обманывать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425880</guid>
<pubDate>2013-12-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425880</link>
<title>Цитата #425880</title>
<description><![CDATA[IbnNafis: Маленькая дочь последние несколько дней не давала спать. В итоге, сонный, еду с утра на работу в метро, доблестно сражаясь со сном. И вдруг, вижу, что напротив меня стоит какой-то парень и очень заразительно зевает. Да так, что самому хотелось зазевать. Только я об этом подумал, как присмотрелся, и понял, что это я вижу в отражении себя самого, уже давно зевающим.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425879</guid>
<pubDate>2013-12-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425879</link>
<title>Цитата #425879</title>
<description><![CDATA[Новость: Названы главные герои экранизации Warcraft<br>Михаил Кузнецов: вкратце сюжет таков: главный герой лишается семьи, работы и цели в жизни, потому что у него рейд]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425878</guid>
<pubDate>2013-12-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425878</link>
<title>Цитата #425878</title>
<description><![CDATA[xxx: Спасибо за градацию медиаконтента по возрастным категориям типа 12+, 14+, 16+.... Теперь я легко определяю, какой фильм смотреть с мамой, а от какого лучше поберечь её нежную психику.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425877</guid>
<pubDate>2013-12-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425877</link>
<title>Цитата #425877</title>
<description><![CDATA[ansci: лужа в форме сердца на паркете наверняка означает, что собака нас всех очень любит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425876</guid>
<pubDate>2013-12-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425876</link>
<title>Цитата #425876</title>
<description><![CDATA[C ВиМа<br><br>danila52nn<br>... &quot;подчеркнул в беседе с корр. ИТАР-ТАСС маршал авиации в отставке С. Кришнасвами.&quot;<br>Надеюсь, фамилия корреспондента была Бохстобой.<br>Это могло бы стать началом большой, поистине нечеловеческой дружбы. :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425875</guid>
<pubDate>2013-12-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425875</link>
<title>Цитата #425875</title>
<description><![CDATA[xxx: На мыло пришла рассылка: &quot;Выиграйте годовой запас туши от Bobbi Brown!&quot;<br>xxx: сижу, думаю - а на кой хрен мне чья-то туша...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425874</guid>
<pubDate>2013-12-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425874</link>
<title>Цитата #425874</title>
<description><![CDATA[Ветеринарка.<br><br>xxx: <br>А одни... как пришли, так и зашли в кабинет с закрытой переноской.<br>Вышли точно так же.<br>Но при выходе переноска рычала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425873</guid>
<pubDate>2013-12-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425873</link>
<title>Цитата #425873</title>
<description><![CDATA[XXX: Да и никогда не поздно свадьбу сыграть. Читал историю, пара после семи лет тока поженилась и - ничо.<br>YYY: в моём случае нужно раньше )))<br>YYY: Я к нумерологу ходила, мне сказали до 26 чтобы успела.<br>XXX: Ходила к НУМЕРОЛОГУ? И ты в это веришь?<br>YYY: да<br>YYY: это ж тебе не гадалка какая то]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425872</guid>
<pubDate>2013-12-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425872</link>
<title>Цитата #425872</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Абонент временно не доступен. Пажалуста, позвоните позднее.&quot;<br>xxx: И вот так всегда. Мне интересно, откуда они знают, что он &quot;временно&quot; недоступен? А не навсегда? Оптимисты, блядь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425871</guid>
<pubDate>2013-12-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425871</link>
<title>Цитата #425871</title>
<description><![CDATA[Юрист: Я хуею на этой работе. Не, реально. Скоро мизантропом стану законченным. Вот представь ситуацию: ты - турагент. Приходит к тебе гражданин и просит отправить его в Сахару, кататься на горных лыжах. Ты говоришь, что вообще-то в Сахаре нельзя кататься на лыжах и Вам бы лучше в Альпы или там в Болгарию на худой конец. Тебя вежливо выслушивают, кивают головой и говорят, что всё же хотели бы поехать кататься на лыжах именно в Сахару. Ты начинаешь объяснять, что там песок и нету гор, рассказываешь о трении различных поверхностей, трясёшь учебником физики и географии из школьного курса... на протяжении трёх часов. Тебе кивают, поддакивают, но нихуя не верят и гнут свою линию. В итоге, заебавшись, ты ему выписываешь тур в Сахару, два раза повторив напоследок, что хер он там покатается и чтоб к тебе с претензиями не приходил. Но ровно через две недели он появляется у тебя на пороге и орёт: Верните мне деньги! Суки! В этой ебаной Сахаре, оказывается, совершенно невозможно кататься на лыжах!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425870</guid>
<pubDate>2013-12-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425870</link>
<title>Цитата #425870</title>
<description><![CDATA[xxx: Сидим в минуту затишья, шутим о медленном инете и &quot;Камазе&quot; дискет, везущем интернет в Казахстан.<br>Я прибавляю - надо к ним приложить еще пару оптических дисков с информацией для восстановления.<br>Внезапно Андрей озвучивает вопрос - а вот на сколько блю-рэй дисков поместится информация с &quot;Камаза&quot; дискет? Я уточняю у гугла габариты дискеты, обсчитываю объем одной и считаю количество помещающихся в кузов. Выходит до чертей много. Умножаю это счастье на 1.4 мб в каждой и выясняю, что один &quot;Камаз&quot; перевозит на себе ~1 Tb инфы в дискетах, что примерно равно 20 двухслойным блю-рэям.<br>Зарождается идея открытия провайдера =) Уточняю, что в дискетах перевозить инфу логичнее, т.к. проще поделить ее между конечными пользователями. Андрей подсказывает, что надо продумать логистику расположения дискет в кузове и решать &quot;задачу коммивояжера&quot; при развозке их юзерам.<br>Игорь советует: &quot;можешь использовать для рассылки Почту России&quot;. После этого звучит комментарий, отлично подводящий итог всему предыдущему бреду:<br>- Игорь только что изобрел UDP-протокол!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425869</guid>
<pubDate>2013-12-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425869</link>
<title>Цитата #425869</title>
<description><![CDATA[xxx: сейчас помогала Ольге из Лондонского офиса с paypal, она его зарегистрировала в анголе<br>xxx: это же, говорит, наверное англия?<br>yyy: :D<br>yyy: купи ей путёвку на новый год]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425868</guid>
<pubDate>2013-12-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425868</link>
<title>Цитата #425868</title>
<description><![CDATA[xxx: неправильно ты, Дядя Федор, топик оффтопишь, ты тему сразу диаметрально меняешь, а надо постепенно, так незаметнее будет)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425867</guid>
<pubDate>2013-12-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425867</link>
<title>Цитата #425867</title>
<description><![CDATA[xxx: Надо научиться смотреть на мир поверх ведёрка с попкорном]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425866</guid>
<pubDate>2013-12-12 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425866</link>
<title>Цитата #425866</title>
<description><![CDATA[Kim:<br>разламывал пельмени, и осколок пельменя воткнулся мне в палец, задев вену.<br>только что приехал из травмпункта. три шва.<br>угадай, кто победитель по жизни.<br>меня хотел убить пельмень.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425865</guid>
<pubDate>2013-12-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425865</link>
<title>Цитата #425865</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>как то &quot;гуляли&quot; на природе большой компанией. уже утром возвращались домой через большой пустырь. &quot;нагулялись&quot; знатно и поэтому шли сильно рассредоточившись. вдруг одна из девушек громко вскрикнула: &quot;А ГДЕ ГАРРИСОН!!?&quot; (уж точно не помню как его звали) &quot;я же с ним под руку шла&quot;. кругом в радиусе 300 метров не было места для того чтоб спрятаться, трава и та не выше кед. короче, Гарри (нехай сокил лишь бы не козел) провалился в заброшенный меллиорационный колодец. обнаружили мы его по приглушенным крикам через секунд пять. он сразу не сообразил что произошло, и т.к. обладал спокойствием удава, не создавал паники, пока не убедился, что самому проблему не решить. при помощи длинных досок удалось его выудить из западни. никогда не забуду лицо его девушки. шли под руку и вдруг он исчез, рассвет, легкая дымка над землей, в дали воет собака - мистика]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425864</guid>
<pubDate>2013-12-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425864</link>
<title>Цитата #425864</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Работал я в одной долбанутой конторе. Там бухи требовали составлять акты на списание всего подряд. Долго ломал мозг, что писать в графе &quot;причина списания&quot; в акте на списание туалетной бумаги. Оказалось правильно писать: установлена в туалете -)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425863</guid>
<pubDate>2013-12-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425863</link>
<title>Цитата #425863</title>
<description><![CDATA[xxx: Включенный нумлок уберегает лежащую на кровати клаву от случайного приземления на нее в темноте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425862</guid>
<pubDate>2013-12-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425862</link>
<title>Цитата #425862</title>
<description><![CDATA[maggot_kondrat: Но научно известный факт: когда человек смотрит на то что ему нравится,его зрачки расширяются. Ваш комментарии когда читал, зрачков не было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425861</guid>
<pubDate>2013-12-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425861</link>
<title>Цитата #425861</title>
<description><![CDATA[с форума оверов, тема &quot;Apple запатентовала систему распознавания лиц&quot;<br><br>S&gt; Теперь каждый день, встречая кого-то из знакомых и, узнавая его по лицу, Вы рискуете попасть на неслабые лицензионные выплаты в адрес Apple.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425860</guid>
<pubDate>2013-12-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425860</link>
<title>Цитата #425860</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня узнала, что хмели-сунели - реально существующее название смеси специй. До этого думала, что это просто рифма, как, например, &quot;шашлык-машлык&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425859</guid>
<pubDate>2013-12-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425859</link>
<title>Цитата #425859</title>
<description><![CDATA[Юлия:<br>да мне надоело уже оправдываться<br>ты все равно не понимаешь<br>Виталий:<br>так не оправдывайся, просто возьми и сделай что обещала!<br>Юлия:<br>я делаю то что считаю нужным а не то что обещала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425858</guid>
<pubDate>2013-12-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425858</link>
<title>Цитата #425858</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Из цикла «Это Россия».<br>Еду сегодня в автобусе,темень, мороз, стекла замерзли. Водитель остановки не объявляет. Так как стекла замерзли и пассажиры особо не понимают где в данный момент едут, начинают интересоваться у кондуктора:<br>- А собственно где это мы?<br>Ответ кондуктора:<br>- Да я сама не знаю! Но судя по ямам на дороге это - Космонавтов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425857</guid>
<pubDate>2013-12-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425857</link>
<title>Цитата #425857</title>
<description><![CDATA[xxx: Решение найдено!<br>xxx: Посадили рядом игрушку Фурби (разговаривает, пока ему отвечаешь) и Хомяка-повторюнчика.<br>Полчаса уже общаются.<br>xxx: Ребенок сидит тихо, слушает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425856</guid>
<pubDate>2013-12-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425856</link>
<title>Цитата #425856</title>
<description><![CDATA[Разговор с бывшей девушкой.<br>он: хорошо, тогда в четверг в ресторане жду в 20-00<br>она: ок<br>он: а в пятницу в 21-00 там будет мужское эротическое шоу<br>она: я в пятницу не могу<br>он: ладно, не переживай, ничего нового не увидишь<br>она: эх (( а вдруг?<br>он: не, точно ничего<br>она: ты уже ходил на это шоу?<br>он: я в нем участвую]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425855</guid>
<pubDate>2013-12-12 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425855</link>
<title>Цитата #425855</title>
<description><![CDATA[&lt;Bldzhad&gt; Ну охуеть. Купил сегодня игру в стиме, и забыл, какую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425854</guid>
<pubDate>2013-12-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425854</link>
<title>Цитата #425854</title>
<description><![CDATA[xxx: вот завидно мне, что большая часть мира пошла по пути Хаксли, а мы поперлись по Оруэллу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425853</guid>
<pubDate>2013-12-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425853</link>
<title>Цитата #425853</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>нет.<br>ты в августе собиралась проходить врачей. и не прошла. проходи сейчас<br>гинеколог, гастроэнтеролог, психолог, сурдолог<br><br>yyy:<br>был бы общий эксперт такой. один. пришел к нему и все проблемы решил) и назывался бы он лололог. олололог, как вариант.<br><br>xxx:<br>но такого нет. поэтому ты зимой пройдёшь всех врачей<br><br>yyy:<br>:'(<br>&quot;Доктор, у меня сбились месячные, болит голова, я худею, у меня язва, у меня неврит слухового нерва, у меня приступы самоагрессии и еще, раз вы такой всезнающий, не подскажете, как патчить под FreeBSD?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425852</guid>
<pubDate>2013-12-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425852</link>
<title>Цитата #425852</title>
<description><![CDATA[xxx: винда обновилась до 8.1<br>xxx: мне понравилось<br>xxx: раньше (с win95) был значок &quot;Мой компьютер&quot;<br>xxx: потом он почему-то стал &quot;Компьютер&quot;<br>xxx: теперь в 8.1 он называется &quot;Этот компьютер&quot;<br>xxx: они как бы намекают, что он уже не мой, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425851</guid>
<pubDate>2013-12-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425851</link>
<title>Цитата #425851</title>
<description><![CDATA[Андрей: Андрей<br>Лиза: Доброе утро, Андрей<br>Андрей: Ищем хорошую непьющую и некурящую жену<br>Лиза: Ищем? Вас много?<br>Андрей: Я и мама]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425850</guid>
<pubDate>2013-12-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425850</link>
<title>Цитата #425850</title>
<description><![CDATA[xxx: Помнится, мне в школе поставили 4 за &quot;безЫнтересный&quot;. Принесенный мной орфографический словарь возымел неожиданный эффект.<br>xxx: Поставили &quot;3&quot;.<br>xxx: Комментарием может служить любимое выражение моей бабушки: Какая-то УЖЕСТЬ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425849</guid>
<pubDate>2013-12-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425849</link>
<title>Цитата #425849</title>
<description><![CDATA[xxx: Вышла статья о доставке заказа из Amazon на беспилотнике, в голове сразу мысль &quot;да его ж сопрут!&quot;, начал читать комментарии к статье, а там уже ведут обсуждение, какую маску надевать, когда его сбивать, и хватит ли половины кирпича, чтобы сбить :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425848</guid>
<pubDate>2013-12-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425848</link>
<title>Цитата #425848</title>
<description><![CDATA[С ВиО:<br><br>В: Это правда,что ракетный окислитель эффективно выводит ржавчину на кузове автомобиля ???<br><br>О: Азотный тетроксид выведет её вместе с кузовом, автомобилем, асфатьтом, и тем идиотом который попытается это сделать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425847</guid>
<pubDate>2013-12-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425847</link>
<title>Цитата #425847</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>&quot;В советские времена узлы промышленных механизмов были открытыми — в мясорубку могли попасть насекомые или грызуны. Сейчас весь процесс автоматизирован, узлы закрыты — неприятные сюрпризы исключаются&quot;.<br><br>xxx:<br>Можно ли считать, что данная фраза может помочь раскрыть секрет того, почему в советские времена колбаса была вкуснее?...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425846</guid>
<pubDate>2013-12-11 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425846</link>
<title>Цитата #425846</title>
<description><![CDATA[Студенты на лабах совсем забили на тб. Изучаем микроструктуры сплавов, а они в микроскоп на образцы со свинцом смотрят. У свинца же ядро тяжелое, большое сечение захвата, а значит он накапливает космическую радиацию. Достигнув критической массы, он импульсно излучает большую дозу, а оптическая система микроскопа излучение фокусирует. И прямо в глаз бьет. Сетчатку же выжгет.<br>А еще если долго держать в руках свинцовый аккумулятор, можно заработать лучевую болезнь.<br>Вот жду, кто мне это теперь на зачете расскажет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425845</guid>
<pubDate>2013-12-11 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425845</link>
<title>Цитата #425845</title>
<description><![CDATA[xxx: представляешь, у меня одногрупники настолько четкие, что затонировали экраны телефонов тонировкой для машины<br>xxx: это я сегодня обнаружила у них, и наклеено так ровно ещё )))<br>yyy: антенны ещё спилить на пару витков надо и ксенон в подсветку дисплея]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425844</guid>
<pubDate>2013-12-11 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425844</link>
<title>Цитата #425844</title>
<description><![CDATA[Алекс:<br>да у меня 2 дня не было нормального компа<br><br>alisa_dorian:<br>звучит как &quot;у меня 2 года не было нормального секса&quot;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425843</guid>
<pubDate>2013-12-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425843</link>
<title>Цитата #425843</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Договорились на субботний день с родителями поехать достраивать дачу. А с утра в Субботу не запогодилось. Пасмурно, вот-вот должен был пойти дождь, но всё же не шёл. На вопрос маме, почему не едем, пока нет дождя, получил удивительно тонкий ответ: &quot;Подождём, пока дождь пойдёт, чтобы уже никуда не ехать&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425842</guid>
<pubDate>2013-12-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425842</link>
<title>Цитата #425842</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения &quot;Снежной грозы&quot; 3 декабря в Иркутске:<br>nightwolf: А я вчера слепил дождевика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425841</guid>
<pubDate>2013-12-11 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425841</link>
<title>Цитата #425841</title>
<description><![CDATA[В детстве, я, как все, собирал фантики от конфет. У меня была очень хорошая коллекция. Ценность экземпляра определялась красотой и редкостью. Но тут появился говнюк, которому конфетные фантики в рулонах приносила мать с кондитерской фабрики. В один момент ценность моего «сокровища» стремительно приблизилась к нулю. Так я впервые познакомился с гиперинфляцией.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425840</guid>
<pubDate>2013-12-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425840</link>
<title>Цитата #425840</title>
<description><![CDATA[xxx: Говорят, после Олимпийских игр будет эстафета возвращения огня в Грецию. Не менее масштабная.<br>yyy: С заплывом через Берингов пролив, на лыжах по Гренландии, и на парапланах - над вулканами Исландии. С краткими остановками на Фолклендах, Мальдивах, Сейшелах, а также в Старых Васюках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425839</guid>
<pubDate>2013-12-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425839</link>
<title>Цитата #425839</title>
<description><![CDATA[xxx: Сообщение об ошибке исчезло. Теперь при запуске не происходит вообще ничего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425838</guid>
<pubDate>2013-12-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425838</link>
<title>Цитата #425838</title>
<description><![CDATA[С dirty.<br>toopoy: Только что с майдана. У меня была заложена левая ноздря, а слезоточивый газ здорово помог ее разложить. Все, что вам предлагают в аптеках — туфта!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425837</guid>
<pubDate>2013-12-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425837</link>
<title>Цитата #425837</title>
<description><![CDATA[В офисе.<br><br>xxx: завтра, Кать, во сколько будешь?<br>yyy: завтракать? Ну, наверно, в 10, в 11...<br>xxx: окей, перефразирую. Екатерина, во сколько вы завтра соблаговолите быть на месте?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425836</guid>
<pubDate>2013-12-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425836</link>
<title>Цитата #425836</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мамы всякие нужны. Мамы-интеллектуалки - тоже, только не практичны. Помню, на первом курсе во время сессии был, как обычно, полный аут - ни денег, ни еды, одни экзамены. Звоню маме, описываю плачевность ситуации и прошу передать со знакомыми мне что-нибудь, по умолчанию имея в виду продукты. И вот! Долгожданный день. на радостях тащу сумку домой, а там... Томик Монтеня, карта Канады, новая книга Маркеса, шарфик и шоколадка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425835</guid>
<pubDate>2013-12-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425835</link>
<title>Цитата #425835</title>
<description><![CDATA[xxx: Друг опечаталса, написал &quot;печалья&quot;. <br>xxx: Печалья. <br>xxx: Какое мексиканское слово... <br>xxx: Кабальеро в печалье ел паэлью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425834</guid>
<pubDate>2013-12-11 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425834</link>
<title>Цитата #425834</title>
<description><![CDATA[xxx: мне в бухгалтерии однажды сказали: &quot;что? мы вам уже давали эту бумагу, да? ой, извините, это мы, видимо, в трудовом оргазме перепутали...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425833</guid>
<pubDate>2013-12-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425833</link>
<title>Цитата #425833</title>
<description><![CDATA[ххх: пришла тетя и сказала что весь текст<br>ххх: Весь сука текст<br>ххх: НАБРАТЬ КАПСОМ<br>ууу: ВЕСЬ ТЕКСТ КАПСОМ???<br>ххх: ВЕСЬ! КРОВЬ КИШКИ<br>ууу: ВЕДЬ ИНАЧЕ БУДЕТ ПЛОХО ВИДНО<br>ууу: ПЛОХО ВИДНО.. ТЫ ПОНИМАЕШЬ????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425832</guid>
<pubDate>2013-12-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425832</link>
<title>Цитата #425832</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Мы делаем все возможное, чтобы оптимизировать работу Skype...&quot; <br>xxx: а можно это делать не на моем компе?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425831</guid>
<pubDate>2013-12-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425831</link>
<title>Цитата #425831</title>
<description><![CDATA[Michael Dubovoy: интересно, 80 это реальное число<br>Statyan: нет<br>Statyan: 80.0 - вот это реальное]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425830</guid>
<pubDate>2013-12-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425830</link>
<title>Цитата #425830</title>
<description><![CDATA[xxx: из рекламы мыши - &quot;3 режима стрельбы!!! подавление отдачи!&quot; *WALL*<br>yyy: глушителя нет?<br>xxx: это, наверно, будет в следующей версии<br>zzz: некислая мыша!<br>yyy: безоткатная<br>yyy: прям так и вижу - останавливается, выдвигает лапы гидравлические, медленно поднимает корпус и бегло клик-клик-клик!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425829</guid>
<pubDate>2013-12-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425829</link>
<title>Цитата #425829</title>
<description><![CDATA[ххх: я кажется похудела!<br>ххх: сегодня влезла в джинсы, которые были мне в упор)<br>ууу: это зима пришла, тебя от холода сжало...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425828</guid>
<pubDate>2013-12-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425828</link>
<title>Цитата #425828</title>
<description><![CDATA[УУУ:<br>ходили мы в субботу на муху-цокотуху<br>ты же знаешь содержание этой сказки? ну так вот, я, наверное, что-то не понимаю в современном детском искусстве<br>УУУ:<br>краткий пересказ:<br>паук переоделся в блоху, чтобы подарить мухе-цокотухе сапожки с золотыми застежками, куда налил яда! для того, чтобы у мухи растворились лапы когда она надела бы эти сапожки!! Но молодец-комар вовремя распознал в блохе паука и дал ему пизды. Потом пришла бабушка -пчела и принесла мухе мёду. Но комар подумал, что это опять переодетый паук и ни за что ввалил пизды бабушке-пчеле!!! За что все насекомые его осудили и прогнали на болото. В этот момент паук все таки настиг муху и далее шла пятиминутная сцена сцена жесткого избивания мухи какой-то палкой-корягой, а она истошно все это время орала. Потом комар-то ее спас, но летел, сука, с болот слишком долго. Вот. А т.к Леся хорошо знакома с оригиналом этого произведения, то она, мягко говоря, была в ахуе от этого спектакля. И я тоже. Взяла на 5 января ей билет на ёлку. С ужасом жду представления.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425827</guid>
<pubDate>2013-12-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425827</link>
<title>Цитата #425827</title>
<description><![CDATA[О мужчинах:<br>Она: Собирайся, нам нужно в магазин.<br>Он: Не могу, мне плохо, я болею. (Около 10 мин. лежит с градусником).<br>Она: Ну, и какая у тебя температура?<br>Он: Пока никакая, но я, пожалуй, еще подожду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425826</guid>
<pubDate>2013-12-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425826</link>
<title>Цитата #425826</title>
<description><![CDATA[&lt;udezik&gt; куда съедить на 1к.р?<br>&lt;iWheelBuy&gt; udezik, в Ашан]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425825</guid>
<pubDate>2013-12-10 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425825</link>
<title>Цитата #425825</title>
<description><![CDATA[xxx: последние годы преподнесли безопасникам два шокирующих сюрприза подряд: хакеры, оказывается, хакают! а шпионы, оказывается, шпионят! кто бы мог об этом подумать десять лет назад?<br>yyy: Еще сюрпрайз тоже из последних. Оказывается спец-службы прослушивают, а инсайдеры сливают. Ну охуеть теперь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425824</guid>
<pubDate>2013-12-10 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425824</link>
<title>Цитата #425824</title>
<description><![CDATA[xxx: Хотели купить ребятенку игрушечный ноутбук.<br>xxx: Посмотрели цены, охнули, добавили 500 рэ и купили настоящий.<br>xxx: Пусть дитя с четырех лет бороду отращивает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425823</guid>
<pubDate>2013-12-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425823</link>
<title>Цитата #425823</title>
<description><![CDATA[xxx: Магазины! Зачем вы так рано ставите новогодние ёлки?! Из-за вас ребёнок требует ёлку дома уже в ноябре &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425822</guid>
<pubDate>2013-12-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425822</link>
<title>Цитата #425822</title>
<description><![CDATA[xxx: Дочери 2 месяца. Никак не хочет засыпать. Жена скачала на планшет софтину с колыбельными и включила..<br>xxx: Картина маслом: время полвторого ночи. Спит мама, спит папа, а дочка слушает колыбельные и угукает -_-&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425821</guid>
<pubDate>2013-12-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425821</link>
<title>Цитата #425821</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения на форуме темы «ИБП и выбивание пробок»:<br><br>vacvvmУ:<br>У меня та же проблема!<br>После покупки нового ИБП стало часто выбивать пробки.<br>Но не 10А на линию, а только 25А на всю квартиру, иногда автомат вместе с ней.<br><br>vacvvmУ: serj, спасибо за помощь!<br>Фильтр как раз стоял, я его, наоборот, пока убрал, но результатов еще не знаю.<br>Сейчас все в порядке, но не факт, что завтра не вырубит снова.<br>Если помогло, буду методом проб выяснять, что именно помогло - отключение земли или фильтра.<br><br>Добавлено спустя 1 час 41 минуту 32 секунды:<br><br>vacvvmУ:<br>Ларчик просто открывался!<br>Это сосед по лестничной клетке!<br>Старый дед, уверен, что я у него ворую свет.<br>Как только есть перебои, он считает, что это из-за меня и вырубает мне пробки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425820</guid>
<pubDate>2013-12-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425820</link>
<title>Цитата #425820</title>
<description><![CDATA[Еду вчера вечером в свою деревню из областного центра. Рядом студентики - из общаг на выходные домой тащатся. Слышу крам уха разговор:<br>- А где Ванька? Чего-то давненько о нем ничего не слышала.<br>- Да у нас в универе учится, отличником стал, зараза такая.<br>- Так его же в армию вроде должны были забрать?<br>- Не взяли - у него справка есть, что он умственно отсталый.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425819</guid>
<pubDate>2013-12-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425819</link>
<title>Цитата #425819</title>
<description><![CDATA[xxx: Гвоздь в яйце, яйцо в сундуке... <br>xxx: Народ, там утка с зайцем по Красной площади не пробегали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425818</guid>
<pubDate>2013-12-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425818</link>
<title>Цитата #425818</title>
<description><![CDATA[ветка форума о TheBat!<br>xxx: Человек прислал письмо. Можно ли с помощью этого письма каким-то образом узнать - в сети человек сейчас или нет?<br>yyy: Если письмо ещё теплое, то да)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425817</guid>
<pubDate>2013-12-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425817</link>
<title>Цитата #425817</title>
<description><![CDATA[xxx: Меня сегодня попросили отправить фотографию &quot;как выглядит файл&quot; (чтобы с почты его скачать). <br>xxx: Сижу, думаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425816</guid>
<pubDate>2013-12-10 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425816</link>
<title>Цитата #425816</title>
<description><![CDATA[xxx: Понял, что при игре в онлайн-игры есть только два твоих состояния: первое: ты нуб и тебя все чморят и второе: ты все знаешь и тебе скучно. Причем оба этих состояния не несут никакой радости. <br>xxx: Пойду обратно в третьих героев.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425815</guid>
<pubDate>2013-12-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425815</link>
<title>Цитата #425815</title>
<description><![CDATA[Пришла к нам в бухгалтерию племяша главного, сразу после экономфака, типа молодой спец., чему-то там ее 5 лет целых учили наверное, и ведь экзамены сдавала.<br>Первый рабочий день, через пару часов &quot;работы&quot; подает голос:<br>- а разве налоги мы государству должны платить, а не оно нам?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425814</guid>
<pubDate>2013-12-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425814</link>
<title>Цитата #425814</title>
<description><![CDATA[xxx: Современная версия скороговорки &quot;от топота копыт пыль по полю летит&quot; - от топота котов пыль летит с потолков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425813</guid>
<pubDate>2013-12-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425813</link>
<title>Цитата #425813</title>
<description><![CDATA[Ольга: И вообще, частичка Скандинавии всегда со мной.<br>Паша: эээ... топор?<br>Ольга: Нет, имя :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425812</guid>
<pubDate>2013-12-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425812</link>
<title>Цитата #425812</title>
<description><![CDATA[xxx: Маша. Мне нужен календарь с голыми мужиками!<br>yyy: Ок! Займусь этим вопросом!<br>xxx: Правда директор не даст повесить его в офисе...<br>yyy: Разрешит. А ты на интересные места стикеры будешь с заданиями вешать! И мы будем говорить, что на хую вертели ваши задания!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425811</guid>
<pubDate>2013-12-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425811</link>
<title>Цитата #425811</title>
<description><![CDATA[xxx: Все мои бывшие непьющие.<br>xxx: Я тоже не пью.<br>xxx: Мы НИКОГДА не звоним друг другу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425810</guid>
<pubDate>2013-12-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425810</link>
<title>Цитата #425810</title>
<description><![CDATA[xxx: наверное когда вчера моё письмо получили аж охерели =)<br>xxx: причем письмо - ответ на вопрос &quot;а как по времени вы работаете&quot;<br>xxx: ну я и ответил - с понедельника по пятницу с 10 до 18<br>xxx: в субботу в 9 вечера ответил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425809</guid>
<pubDate>2013-12-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425809</link>
<title>Цитата #425809</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас, когда калькулятор есть в каждом телефоне, у меня возникает вопрос: зачем детям учить таблицу умножения? Если задача – развивать память ребенка, тогда пусть лучше учат стихи, ведь они не только улучшают память, но помогают совершенствовать речь и развивать воображение.<br>yyy: затем, чтобы придумывать телефоны с калькуляторами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425808</guid>
<pubDate>2013-12-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425808</link>
<title>Цитата #425808</title>
<description><![CDATA[ххх: всё-таки старая магия работает<br>ххх: я только что вызвал дождь древним ритуалом омовения машины<br>ххх: за день до декабря. в Новосибирске.<br>ххх: надо будет в феврале окна помыть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425807</guid>
<pubDate>2013-12-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425807</link>
<title>Цитата #425807</title>
<description><![CDATA[Сижу как то дома, бренчу на пианино сестры. Пианино, нужно сказать, недавно поменяли с древнего на более новое.<br>Рядом сидят мама и папа, а время позднее и мама говорит:<br>М: харе мучить пианино, соседей разбудишь!<br>Я: а тут же вроде педалька была, которая потише делает...<br>Смотрю под ноги, и вижу вместо трех педалей - две. Молча смотрю на папу, на что он мне отвечает:<br>П: автомат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425806</guid>
<pubDate>2013-12-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425806</link>
<title>Цитата #425806</title>
<description><![CDATA[Barboris: В Израиле, если в машине 4 человека, - разрешено ехать по А-полосе.<br>bodryachog: у нас будут ездить с манекенами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425805</guid>
<pubDate>2013-12-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425805</link>
<title>Цитата #425805</title>
<description><![CDATA[х: ну что, нашел работу наконец?<br>у: вчера был на собеседовании<br>у: хорошая компания, офис в центре, достойная зарплата и условия труда<br>у: сказали, что я им подхожу<br>у: но по корпоративному стилю все сотрудники-мужчины должны быть гладко выбритыми<br>у: поэтому мне нужно избавиться от бороды<br>х: не нашел, значит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425804</guid>
<pubDate>2013-12-09 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425804</link>
<title>Цитата #425804</title>
<description><![CDATA[Новость: Авторы «Людей Икс» отправят «Терминатора» на телевидение<br><br>ххх: ...шла 2565-я серия, Терминатор снова безуспешно пытался прикончить Сару Коннор. Хитрая женщина скончалась от старости ещё в 1589-й серии, но программа, заложенная в электронное сердце, никак не могла смириться с потерей...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425803</guid>
<pubDate>2013-12-09 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425803</link>
<title>Цитата #425803</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Городская детская Боль. N17 &quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425802</guid>
<pubDate>2013-12-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425802</link>
<title>Цитата #425802</title>
<description><![CDATA[xxx: Работаю в банке. Началась зимняя эпидемия, все болеют. Главбух ругается с нач. корпоративного бизнеса. Захожу к ним и вижу как два сопливых зомби вздыхают друг на друга.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425801</guid>
<pubDate>2013-12-09 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425801</link>
<title>Цитата #425801</title>
<description><![CDATA[xxx: Не представляю себе пятого Терминатора - Шварц уже старый, где ему бегать, крушить челюсти, прыгать на мотоцикле с эстакады...<br><br>yyy: Надо отснять фильм в китайском стиле. Старый, убелённый сединами, умудрённый опытом веков, Терминатор сидит на берегу реки, играет на флейте и ждёт, пока мимо него проплывут трупы врагов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425800</guid>
<pubDate>2013-12-09 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425800</link>
<title>Цитата #425800</title>
<description><![CDATA[Один из технарских пабликов вк.<br><br>Прохожие на набережной подкармливают чаек кусочками хлеба. Вот одна особа увидела падающий в воду хавчик и пустилась за ним в погоню. Догонит ли птица еду в воздухе, если расстояние до поверхности воды приблизительно пять метров?<br><br>xxx: Эти сволочи успевают выхватывать в тот момент когда хлеб уже тебе в рот летит, что уж там говорить о брошенном с пяти метров &gt;_&lt;<br><br>yyy: &gt;хлеб уже тебе в рот летит<br><br>АААААААА ГОВОРЯЩАЯ ЧАЙКА В КОММЕНТАХ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425799</guid>
<pubDate>2013-12-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425799</link>
<title>Цитата #425799</title>
<description><![CDATA[В корпоративном чате.<br>xxx: Вы на гит когда планируете перейти?<br>yyy: в октябре<br>xxx: это минус 1 месяц, или +11?<br>zzz: минус<br>xxx: Понял.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425798</guid>
<pubDate>2013-12-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425798</link>
<title>Цитата #425798</title>
<description><![CDATA[Dema: Наблюдал шедевральную беседу на медфаке. Одна девушка поинтересовалась в группе смотрят ли они &quot;Ходячих&quot;. В ответ получила, что смотрят, а еще впереди семинар по &quot;лежачим&quot; и посещение морга.<br>Dema: Только медфак, только хардкорр...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425797</guid>
<pubDate>2013-12-09 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425797</link>
<title>Цитата #425797</title>
<description><![CDATA[xxx: Уважаемые студенты, берите пример с кометы ISON. Даже она уже от хвоста избавилась!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425796</guid>
<pubDate>2013-12-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425796</link>
<title>Цитата #425796</title>
<description><![CDATA[С хабра<br>imater:<br>На вопрос откуда берутся дети, можно отвечать:<br>var you = new Child({papa:papa_id, mama: mama_id});<br>darthslider:<br>Такой ответ обеспечит вашему ребенку шикарную бороду и свитер годам к 15 :D<br>А так же существенно снизит ваши шансы дождаться внуков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425795</guid>
<pubDate>2013-12-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425795</link>
<title>Цитата #425795</title>
<description><![CDATA[из обсуждения темы о субботниках:<br>reader: Надо вводить обычай пятничников: в пятничники никто не работает, отдыхает, а зарплату платят, как будто работают...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425794</guid>
<pubDate>2013-12-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425794</link>
<title>Цитата #425794</title>
<description><![CDATA[Из разговор о новой ладе гранте и вообще ВАЗах<br>xxx: Я знаю человека, который поменял новую 9-к на б/у 8-ку только потому, что она &quot;купе&quot;.<br>yyy: Да ладно, любая лада не дотягивает даже до плацкарта]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425793</guid>
<pubDate>2013-12-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425793</link>
<title>Цитата #425793</title>
<description><![CDATA[Не так давно знакомая во Владивостоке была разбужена ночным звонком из Москвы.<br>&quot;Мы вам по ошибке отправили пакет, адресованный вашему филиалу в Новосибирске&quot;.<br>— И что вы хотите от меня в три часа ночи?<br>— Ой, простите... Я забыла про разницу во времени... В общем, не могли бы вы передать пакет с курьером, ну или пусть водитель ваш отвезёт, там срочное..<br>— Отвезёт куда, простите?<br>— Ну в Новосибирск. У вас же там близко.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425792</guid>
<pubDate>2013-12-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425792</link>
<title>Цитата #425792</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Если вас назвали котиком, не спешите радоваться - скорее всего имелась ввиду жирная ленивая скотина с манией величия<br>ЖЖЖ: Вы так говорите, как будто это что-то плохое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425791</guid>
<pubDate>2013-12-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425791</link>
<title>Цитата #425791</title>
<description><![CDATA[xxx: Муж вчера был в налоговой и очень расстроился, что за налоговый вычет перечислили не 90, а 34 тысячи...<br>xxx: На следующее утро на кухне. Муж, потирая засохшие губы, говорит: &quot;Чота у меня губы потрескались&quot;. Я ему: &quot;Прально, ты ж вчера 90 тыщ хотел&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425790</guid>
<pubDate>2013-12-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425790</link>
<title>Цитата #425790</title>
<description><![CDATA[xxx: А Ольга Грейгъ, вон её шедевр на фото — &quot;Маги на службе у Красной империи и Черного рейха&quot;.<br>xxx: Или вот ещё её книга — &quot;Подлинная судьба адмирала Колчака&quot; с аннотацией:<br>&quot;Вопреки общепринятому мнению, Верховный правитель России адмирал Колчак не закончил свой жизненный путь зимой 1920 г. в проруби реки Ангары, а продолжал еще многие годы служить Советской России и лично товарищу Сталину&quot;.<br><br>yyy: а мои фанфики никто не печатает :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425789</guid>
<pubDate>2013-12-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425789</link>
<title>Цитата #425789</title>
<description><![CDATA[xxx: Мать говорит что слишком много времени провожу за компом...<br>xxx: Стоит ли ей говорить, что она не меньше времени проводит за телевизором?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425788</guid>
<pubDate>2013-12-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425788</link>
<title>Цитата #425788</title>
<description><![CDATA[ххх: Инстинктивное свойство человека, все что видит - приспособить в хозяйстве))))<br>yyy: Эволюция человека: человек умелый, человек разумный, человек завхоз!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425787</guid>
<pubDate>2013-12-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425787</link>
<title>Цитата #425787</title>
<description><![CDATA[На форуме, из темы про пъезоэлементы:<br>...рассказывали историю, про одного &quot;рационализатора&quot;, который здоровую керамическую шайбу из титаната бария вместо того чтобы резать на станке, решил расколоть зубилом да кувалдой. Прям так, приложил зубило и шандарахнул.<br>Жив остался, но заикой. И обгорел порядком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425786</guid>
<pubDate>2013-12-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425786</link>
<title>Цитата #425786</title>
<description><![CDATA[xxx: Теперь все владельцы иФона, когда либо понтовавшиеся им, нищеброды. Вышел Vertu на Android....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425785</guid>
<pubDate>2013-12-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425785</link>
<title>Цитата #425785</title>
<description><![CDATA[xxx: честно говоря, когда люди 1995г.р. выкладывают фотки с собственных свадеб, мне становится страшно...<br>ууу: им тоже!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425784</guid>
<pubDate>2013-12-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425784</link>
<title>Цитата #425784</title>
<description><![CDATA[elis_per: В майском номере журнала психиатрических исследований сообщили, что паралич области между бровями с помощью ботокса значительно улучшил состояние лиц в депрессии.<br>zloradskij: Неудивительно, ведь это блокировало мимические мышцы, необходимые для создания из них кислых рож. Уверен, еще большего эффекта можно добиться, сузив слезный канал (чтоб не плакали) и заблокировав голосовые связки (чтоб не ныли). Тогда пациент будет вынужден выражать чувства не иначе, чем рукоприкладством, что моментально поставит его на путь излечения, ибо это - активная жизненная позиция!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425783</guid>
<pubDate>2013-12-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425783</link>
<title>Цитата #425783</title>
<description><![CDATA[ealand: вчера шаблон еле выдержал, но после превратился в эпик фэйл<br>Небослон: это как?<br>ealand: в общем заказал дней 10 назад футболку околодизайнерскую с ебея, почту каждый день проверяю, квитанций не было, тут звонят вчера днем с почты<br>ealand: бла-бла, у нас тут посылочка ваша, приезжайте-заберите, квитанцию прям при получении заполните<br>ealand: забираю, дома открываю - опа, пришла уже футболка, правда, расцветка чуть отличается, но оно то самое, и за 10 дней всего!! шок, радость, мысли &quot;наконец-то почта работать начала нормально, да еще и пере НГ, в завал&quot;, шаблон трещит.<br>ealand: сажусь за домашний комп, а там как раз страница трекинга открыта, смотрю - а нифига, даже таможней еще не принято, думаю, так что за нафиг?<br>ealand: и тут меня осеняет - лезу в историю заказов, смотрю - и точно, я такую же майку уже заказывал, подождал, не дождался, получил рефанд и забыл...<br>ealand: правда заказывал в апреле, и вот она-то до меня и доехала, пробил по трекингу<br>ealand: в общем, это к чему - может, вино почтой России посылать будем? глядишь в цене прибавит здорово, пока дойдет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425782</guid>
<pubDate>2013-12-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425782</link>
<title>Цитата #425782</title>
<description><![CDATA[- А эти крупные богомолы! А почему считается, что их в Москве нет? Они же так обильно плодятся…<br>- Этих как раз трудно разводить. Очень требовательные к корму — только летающий и определенный, в зависимости от возраста. Могут жить на мухах, но размножаться — только на бабочках и других опылителях.<br>- Долбаные эстеты))<br>- Романтики. Никакого секса без бабочек в животе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425781</guid>
<pubDate>2013-12-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425781</link>
<title>Цитата #425781</title>
<description><![CDATA[Дарья: если подключится к вафле офисной. кто это может увидеть?<br>Макс: тот, кто умеет залазить на маршрутник, в настройки<br>Макс: вряд ли у кого-то из ваших стоит софтина для слежения за подключениями<br>Макс: т.е. в твоем случае этого не заметит никто<br>Дарья: а так просто сидя за компом не увидит не кто?<br>Макс: нет<br>Макс: ты думаешь, у всех сразу баннера повылазят на пол-экрана? )<br>Макс: &quot;ATTENTION!!! ДАШКА ПОДРУБИЛАСЬ К ВАФЛЕ! ATTENTION!!!&quot;<br>Макс: и свет меркнет, а из стен мигалки красные так ХУЯК!<br>Макс: и сирена такая ВВИИИИИИИУУУУУУУУУ!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425780</guid>
<pubDate>2013-12-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425780</link>
<title>Цитата #425780</title>
<description><![CDATA[Смертельно уставший муж пытается заснуть. А меня пробило на &quot;поговорить&quot;. Какое-то время он терпит и даже отвечает. Наконец, не выдерживает и, демонстративно отворачиваясь к стенке, просит: Ну все, не говори со мной больше...<br>И после паузы добавляет: Но щупать можешь везде!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425779</guid>
<pubDate>2013-12-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425779</link>
<title>Цитата #425779</title>
<description><![CDATA[seoшник: Добрый день, Светлана. У вас в новой категории &quot;Новый год&quot;, последний абзац в тексте содержит перечень ключевих слов.<br><br>клиентка: А нам программисты посоветовали, и еще сказали жирным выделить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425778</guid>
<pubDate>2013-12-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425778</link>
<title>Цитата #425778</title>
<description><![CDATA[Ролик, в котором чересчур спокойный водитель грузовика, что-то насвистывая себе под нос, спокойно ушёл от столкновения с уже попавшим в ДТП VW Passat.<br><br>Комент: Возможно, это был не свист, а звук сжатия органа, отвечающего за испуг]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425777</guid>
<pubDate>2013-12-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425777</link>
<title>Цитата #425777</title>
<description><![CDATA[CherryJB: Самое приятное в беременности - то, что не нужно больше втягивать живот.))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425776</guid>
<pubDate>2013-12-06 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425776</link>
<title>Цитата #425776</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня сексуальное расстройство<br>yyy: Ты серьезно?<br>xxx: серьезней некуда( <br>xxx: никто не дает! расстраиваюсь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425775</guid>
<pubDate>2013-12-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425775</link>
<title>Цитата #425775</title>
<description><![CDATA[@ndy гг, счас коллега звонила своей дочке, видать та после школы пришла домой &quot;ну ты поела хоть? молодец, а чего? снег? %№%*@#$^%..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425774</guid>
<pubDate>2013-12-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425774</link>
<title>Цитата #425774</title>
<description><![CDATA[xxx: О некоторых программистах создается такое впечатление, что они и детей будут называть Ребенок_1, Ребенок_2 ...<br>yyy: Не-не-не, у настоящих программистов будут Ребёнок_0, Ребёнок_1 и т.д.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425773</guid>
<pubDate>2013-12-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425773</link>
<title>Цитата #425773</title>
<description><![CDATA[Стоим с Антоном перед спуском с горы, цепляем крепы на сноуборде, диалог:<br>- Антон, помнишь наш первый раз? Было очень скользко...<br>- Да, и мокро<br>- И жопа на следующий день болела!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425772</guid>
<pubDate>2013-12-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425772</link>
<title>Цитата #425772</title>
<description><![CDATA[lav: Маман и бабуля собрались на кладбище, прибраться там, посмотреть.<br>lav: Девочка с такси, услышав фразу: «можно нам машину на кладбище отвезти два человека?», испугалась и бросила трубку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425771</guid>
<pubDate>2013-12-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425771</link>
<title>Цитата #425771</title>
<description><![CDATA[xxx: Cидим, играем в дотку, все на англ язе пишут в чат<br>xxx: И тут кто-то по русски написал<br>xxx: И все оказались русскими]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425770</guid>
<pubDate>2013-12-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425770</link>
<title>Цитата #425770</title>
<description><![CDATA[xxx: Случайно родилось в качестве очепятки во время бурного диалога: блондинка до мозга ногтей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425769</guid>
<pubDate>2013-12-06 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425769</link>
<title>Цитата #425769</title>
<description><![CDATA[секретарша пришла злая и заявляет возмущенно:<br>- сходила в аптеку, эти аптекарши ни черта не знают!<br>- что случилось? - спрашиваем<br>- да я забыла название таблеток, а она вспомнить не может!!!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425768</guid>
<pubDate>2013-12-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425768</link>
<title>Цитата #425768</title>
<description><![CDATA[xxx: Зоопарк замерз, утки сидят на льду как долбоебы<br>xxx: Они не полетели на юг, думали как всегда будут подогревать воду, а их наебали<br>xxx: Потому что жизнь -- боль]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425767</guid>
<pubDate>2013-12-06 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425767</link>
<title>Цитата #425767</title>
<description><![CDATA[Вербицкая: у меня личный кабинет с видом на кладбище со знаменитостями<br>Wsewolod: ухты, в случае апокалипсиса тебя сожрут знаменитые зомби<br>Wsewolod: а я буду жрать простых людей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425766</guid>
<pubDate>2013-12-06 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425766</link>
<title>Цитата #425766</title>
<description><![CDATA[(Обсуждаем новость о том, что призывники теперь должны будут стричься за свой счёт)<br>yyy: Чего, серьёзно что ли? Ничего себе!<br>xxx: Ну да. Так раньше вообще нужно было на службу со своим конём являться.<br>yyy: Серьёзно? Это когда так?<br>xxx: Да при царе жешь.<br>yyy: Походу скоро, чтобы записаться в танкисты, надо будет со своим танком приходить. А уж если служить на подводную лодку наметишься...<br>xxx: ... ну тогда придётся всем вместе скидываться!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425765</guid>
<pubDate>2013-12-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425765</link>
<title>Цитата #425765</title>
<description><![CDATA[С OpenNET-а про рейтинг предпочтений пользователей Linux<br><br>Аноним:<br>Видимо, это нормально для печатных изданий о Линукс. Помню, Линукс Формат сравнивал дистрибутивы, и, среди прочих, был там критерий &quot;простота установки для новичка&quot;, по которому Дебиан получил 5 баллов, а Дженту - 4. Я себе в красках представил бородатых редакторов журнала, сравнивающих дистрибутивы:<br>- Ну, насколько просто сейчас установить Дебиан?<br>- Несложно, далее-далле-далее-перезагрузка. Я думаю, 5 из 5. А как с Дженту?<br>- Ну, тут надо разбить вручную диск, отформатировать разделы, подмонтировать их, включить своп, скачать и развернуть stage3...<br>- Да, это немного посложнее... 4, я думаю?<br>- Ну да, четыре - в самый раз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425764</guid>
<pubDate>2013-12-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425764</link>
<title>Цитата #425764</title>
<description><![CDATA[(xxx выбирает стиральную машину в интернет магазине)<br><br>xxx: о, нашла хороший вариант. серебристая, с фронтальной загрузкой. То что надо. И объем как раз - 5 килограмм.<br>yyy: ну отлично. маленького ребенка или кота можно постирать как раз.<br>xxx: а кота то зачем?!?!?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425763</guid>
<pubDate>2013-12-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425763</link>
<title>Цитата #425763</title>
<description><![CDATA[Комментарий к фото о новости про подаренные автокресла мамам в роддоме<br><br>Uhastik: А на фотке такой бутуз лаапочка :)<br>Elektronik: Что сразу бутуз, нормальный в меру упитанный мужчина. А каким должен быть инспектор ГИБДД, худым что ли?<br>Uhastik: Смешно!, но я вообще то про ребенка:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425762</guid>
<pubDate>2013-12-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425762</link>
<title>Цитата #425762</title>
<description><![CDATA[Kisslove: а как, кстати, правильно писать &quot;спизжю&quot; или &quot;спиздю&quot;? Или &quot;спизжу&quot;?<br>Selivanoff: Правильно не использовать этот глагол в будущем времени, могут услышать и перепрятать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425761</guid>
<pubDate>2013-12-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425761</link>
<title>Цитата #425761</title>
<description><![CDATA[xxx: В Индии питон отобедал пьяным индусом... <br>xxx: Интересная идея для антиалкогольной компании.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425760</guid>
<pubDate>2013-12-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425760</link>
<title>Цитата #425760</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения факапов с факелом.<br>Михаил Гатлинг: Мне кажется совковая паяльная лампа надежнее<br>Михаил Гатлинг: Реже гаснет и безопаснее в обращении.<br>Михаил Гатлинг: Могли бы на нее пафосный пластиковый кожух одеть.<br>Михаил Гатлинг: Была бы отличная метафора нынешней Роисси<br>Михаил Гатлинг: Наследние совка, обернутое в пластик для вида.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425759</guid>
<pubDate>2013-12-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425759</link>
<title>Цитата #425759</title>
<description><![CDATA[Я: Надо уже думать о подарках на НГ<br>Беременная подруга: Хочешь я тебе положительный тест подгоню? Подаришь кому-то, поржем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425758</guid>
<pubDate>2013-12-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425758</link>
<title>Цитата #425758</title>
<description><![CDATA[xxx: Папа (76 лет) рассказал одну историю. Заходит он как-то раз в незнакомый магазин, для ремонта кое-чего купить. Подходит к продавщице (магазин пустой), а она просто жутко угрюмая, ну вы знаете, какие лица бывают у некоторых женщин за 30. Он смотрит на неё и полушутя говорит:<br>- Женщина, вам бы так подошла улыбка.<br>xxx: На что получает гениальный ответ:<br>- Не хватало мне ещё на рабочем месте улыбаться!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425757</guid>
<pubDate>2013-12-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425757</link>
<title>Цитата #425757</title>
<description><![CDATA[xxx: С прошлой работы меня уволили за распиздяйство...<br>xxx: В новом резюме в разделе &quot;личные качества&quot; написал: &quot;Распиздяйство и честность&quot;<br>xxx: Надеюсь больше не уволят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425756</guid>
<pubDate>2013-12-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425756</link>
<title>Цитата #425756</title>
<description><![CDATA[Подруга, вегетарианка, все мозги проела, вот вы все едите мясо, а я не ем, вы все дураки, а я умница шо пиcтец. Ну вот подходит она и снова начинает свое, и мельком слышу фразу &quot;ты - то, что ты ешь&quot;. Мгновенная реакция: &quot;Значит ты всё-таки овощ?&quot;. Неделю не разговаривали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425755</guid>
<pubDate>2013-12-05 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425755</link>
<title>Цитата #425755</title>
<description><![CDATA[C 4pda:<br>ххх: а что вы читали? Гоголя или Толстого? Потому, что если вы читали форум, то вы бы уже давно нашли ответы на все вопросы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425754</guid>
<pubDate>2013-12-05 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425754</link>
<title>Цитата #425754</title>
<description><![CDATA[Удивить меня трудно, но Сбербанк превзошел сам себя. В МАЕ подписала с ними договор об эквайринге (терминал оплаты по картам). Через ПОЛТОРА месяца позвонил техник, лениво выяснял, какой тип подключения к интернету в наше конторе. Я работала последний день перед отпуском, попросила позвонить через 2 недели, назначить день установки. Больше я никого из Сбера не наблюдала ни воочию, ни по телефону.<br>И вот сегодня, 26 НОЯБРЯ, Сбер прислал мне письмо, что разрывает договор с нашем ООО, т.к &quot;обороты по картам составляют 0 тыс. руб.&quot;.<br>Не удержалась, послала начальнику отдела письмо с благодарностью за отличное обслуживание.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425753</guid>
<pubDate>2013-12-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425753</link>
<title>Цитата #425753</title>
<description><![CDATA[vahyah: супруг мне после очередного дня обучения cisco:<br>- приснилось мне давеча, что я ipv6 пакет..<br>- и как оно?<br>- хреново.. везде посылают..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425752</guid>
<pubDate>2013-12-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425752</link>
<title>Цитата #425752</title>
<description><![CDATA[xxx: Вопрос, который я ненавижу больше всего: &quot;Помнишь, я просила тебя кое-что сделать?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425751</guid>
<pubDate>2013-12-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425751</link>
<title>Цитата #425751</title>
<description><![CDATA[xxx: Делают мне щас откосы на окнах. Тётка-ремонтник видит у меня в углу какой-то безымянный цветок и говорит - &quot;о, а у меня такой был, большой вырос. Потом я узнала что от него у человека голова болит, и отдала его. В поликлинику.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425750</guid>
<pubDate>2013-12-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425750</link>
<title>Цитата #425750</title>
<description><![CDATA[Еж: Сижу у офтальмолога. Ношу линзы. Врач начинает меня смотреть, я спрашиваю - Линзы снимать?<br>Еж: Он мне - Нет, не надо, они же прозрачные, я все вижу.<br>Еж: Переводит меня на другой аппарат, я снова - Линзы снимать?<br>Еж: Он мне так устало - Девушка,если вам так хочется что-то снять, то позовите меня на ужин, а линзы ваши мне не мешают... )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425749</guid>
<pubDate>2013-12-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425749</link>
<title>Цитата #425749</title>
<description><![CDATA[- А я сегодня барабашку поймала, даже два раза! Помнишь, я про пятно света у кровати рассказывала, которое исчезает, как только привстаёшь рассмотреть? А еще он в дверь ванны стучит, когда я одна дома моюсь: умываю лицо - стучит, открываю глаза - тишина. И так каждый раз...<br>- Уже жутко, дальше-то что?<br>- А ничего. Свет идет от фонаря, который редко включается. Там уголок шторы загнулся, а сидя я луч загораживаю, пятно пропадает. А стук в ванной - когда я руки под душем поднимаю, вода с локтя по занавеске барабанит. Остальное фантазия доделала.<br>Всё, я больше вообще ни в какую мистику не верю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425748</guid>
<pubDate>2013-12-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425748</link>
<title>Цитата #425748</title>
<description><![CDATA[Hermiona: Просто поражаюсь способности людей притягивать политику к любой новости. Оказывается, даже к сообщению в духе &quot;Кошка родила четверых котят&quot; можно оставить комментарий &quot;А если бы не &quot;Партия регионов&quot;, родила бы шестерых!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425747</guid>
<pubDate>2013-12-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425747</link>
<title>Цитата #425747</title>
<description><![CDATA[xxx: в сутках, которые наступают завтра всегда такое количество часов, которых хватит чтобы выполнить любое количество дел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425746</guid>
<pubDate>2013-12-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425746</link>
<title>Цитата #425746</title>
<description><![CDATA[xxx: На самом деле, никакого феномена популярности Стаса Михайлова нет. Просто его слушатели - постаревшие поклонницы «Ласкового мая».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425745</guid>
<pubDate>2013-12-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425745</link>
<title>Цитата #425745</title>
<description><![CDATA[xxx: Услышал прекрасное в стиле &quot;с как доллар&quot;.<br>xxx: Н как водород.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425744</guid>
<pubDate>2013-12-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425744</link>
<title>Цитата #425744</title>
<description><![CDATA[xxx: Проблема. <br>xxx: Купил бутылку пойла, не понравилось, решил оставить отзыв. А в процессе написания стало нравится. <br>xxx: Что делать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425743</guid>
<pubDate>2013-12-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425743</link>
<title>Цитата #425743</title>
<description><![CDATA[&lt;Денис&gt; У нас вон кофе-машина - мизантроп<br>&lt;Денис&gt; Она с таким презрением выплевывает сдачу в лицо!<br>&lt;Денис&gt; Словно говорит: &quot;Подавись буржуй&quot;!<br>&lt;Hobober&gt; хорошо, что кофе не выплескивает в лицо :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425742</guid>
<pubDate>2013-12-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425742</link>
<title>Цитата #425742</title>
<description><![CDATA[ххх: по названию документа сразу видно, сколько труда в него вложено.<br>ууу: это как?<br>ххх: ну вот над IMG_0783-Edit-2-Edit-2-Edit.tif.jpg сразу видно, что ебались долго.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425741</guid>
<pubDate>2013-12-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425741</link>
<title>Цитата #425741</title>
<description><![CDATA[xxx: я бы тоже на тебя жалобу накатил<br>xxx: тырнет им отрубила<br>xxx: флешки отрубила<br>xxx: садистка мелкая<br>yyy: Это месть!<br>xxx: за что?<br>yyy: Вот когда твой любимый кактус, которой ты с такой заботой растил, ухаживал за ним,<br>зальют чернилами (!!!) для штампов, тогда ты меня поймешь :(<br>yyy: А ещё они у меня из тумбочки печеньки воруют.<br>xxx: убил бы нахрен за печеньки &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425740</guid>
<pubDate>2013-12-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425740</link>
<title>Цитата #425740</title>
<description><![CDATA[xxx: Чем отличается толкинист от нормального человека?<br>xxx: Нормальный человек, накопав по работе в новостях фразу «Орчанка заняла третье место в конкурсе &quot;Краса России&quot;», вспомнит про город Орск.<br>xxx: А толкинисту в данный момент стоит больших моральных усилий не испугать офис падением под комп и дрыганием лапками в воздухе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425739</guid>
<pubDate>2013-12-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425739</link>
<title>Цитата #425739</title>
<description><![CDATA[ххх: У меня сейчас такое случилось. Полный пиздец.<br>ууу: ???<br>ххх: Я захотела банан и съела его<br>ххх: Следом я захотела яблоко и съела его<br>ххх: Потом я захотела селедку и съела ее<br>ххх: Потом сало и запила все это чаем с шоколадкой<br>ххх: По-моему, нужно купить тест на беременность<br>ууу: ... И СЪЕСТЬ ЕГО!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425738</guid>
<pubDate>2013-12-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425738</link>
<title>Цитата #425738</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня QIP работает только для того, чтобы мониторить доступность интерента.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425737</guid>
<pubDate>2013-12-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425737</link>
<title>Цитата #425737</title>
<description><![CDATA[Sergey: Поверь, если армию переведут на контракт, начнутся массовые волнения. Сечёшь о чём я?<br>Masterstop: Массовое отчисление студентов по собственному?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425736</guid>
<pubDate>2013-12-04 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425736</link>
<title>Цитата #425736</title>
<description><![CDATA[xxx: ты меня видел?<br>yyy: где?<br>xxx: сообщение я имею в виду<br>xxx: выше<br>yyy: аа, а я подумал, что ты, наверное, поменяла прическу, и мне положено было заметить. а я нет. и нас ждет скандал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425735</guid>
<pubDate>2013-12-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425735</link>
<title>Цитата #425735</title>
<description><![CDATA[xxx: Если хотите скачать последнюю версию игры - Оставляйте заявку в ЛС с указанием причины, зачем вы скачиваете игру.<br>yyy: Автор! Ты что, всю жизнь в ЖЕКе проработал? Может тебе еще справку из налоговой принести?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425734</guid>
<pubDate>2013-12-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425734</link>
<title>Цитата #425734</title>
<description><![CDATA[Из переписки<br><br>Medved: купил вчера термометр лазерный. который на расстоянии мерит все.<br>Medved: промышленный, а не младенцев мерить.<br>Medved: принес на работу, технарям похвастать.<br>Medved: выяснилось что у всех 36 температура, а у одного самого вредного - 32. я грю - жаба ты, я всегда знал :))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425733</guid>
<pubDate>2013-12-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425733</link>
<title>Цитата #425733</title>
<description><![CDATA[После посещения острова Петра актриса Анджелина Джоли настолько впечатлилась его красотой, что решила купить его в качестве подарка мужу на 50-летний юбилей<br>Остров в форме сердца находится недалеко от берега США к северу от Нью-Йорка. Его стоимость составляет порядка $20 млн.<br><br>Бахмат:<br>Джоли, купи мужу шкоду октавия тур, я как раз продаю за 400 т.р. тачка для пенса самое то]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425732</guid>
<pubDate>2013-12-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425732</link>
<title>Цитата #425732</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот как объяснить человеку, который считает, что верить в Бога - удел бабушек и юродивых, но сам при этом верит в сглаз и прочий фен-шуй, почему я с ним не соглашаюсь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425731</guid>
<pubDate>2013-12-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425731</link>
<title>Цитата #425731</title>
<description><![CDATA[xxx: а у тебя нет таких разбирающихся программеров? кот. в теме?<br>yyy: не, кот не в теме, паршивец )) ща подумаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425730</guid>
<pubDate>2013-12-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425730</link>
<title>Цитата #425730</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Сотрите защитный код&quot;<br>xxx: ну я и стер.. :/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425729</guid>
<pubDate>2013-12-04 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425729</link>
<title>Цитата #425729</title>
<description><![CDATA[ilya: какие габариты холодильника для вас важны? цвет или вес?<br>Saintdebosh: Переформулирую слова Ильи. какой вес холодильника вас устроит: синий или метр-восемьдесят?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425728</guid>
<pubDate>2013-12-04 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425728</link>
<title>Цитата #425728</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот бы додумались по аналогии с &quot;экстрасенсами&quot; выпустить шоу &quot;битва сисадминов&quot;, где десять бородатых мужиков, с танцами и бубном пытаются угадать, что же случилось с &quot;процессором&quot; главбуха по его абсурдным репликам в стиле: &quot;Все было хорошо и тут херакс...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425727</guid>
<pubDate>2013-12-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425727</link>
<title>Цитата #425727</title>
<description><![CDATA[Tour52: ты когда нибудь слышал определение от клиентов &quot;более квадратный&quot;? ))<br>Design: Нет.<br>Design: Слышал &quot;светло-черный&quot;.<br>Design: От блондинки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425726</guid>
<pubDate>2013-12-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425726</link>
<title>Цитата #425726</title>
<description><![CDATA[xxx: Вся Земля - это такое устройство. Светишь на него светом, и оно вырабатывает космические корабли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425725</guid>
<pubDate>2013-12-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425725</link>
<title>Цитата #425725</title>
<description><![CDATA[xxx: Про мой почерк <br>xxx: &quot;Это уже не криптография, это хэширование какое-то! Действительно, почему бы и не записать лекцию как контрольную сумму&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425724</guid>
<pubDate>2013-12-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425724</link>
<title>Цитата #425724</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет. Я конечно понимаю, что мой вопрос может показаться черезчур наивным, но всё же: на кресло из-под &lt;увольняющегося коллеги&gt; большая очередь?<br>yyy: ты 5!!<br>xxx: всего-то<br>yyy: по трупам пойдешь?<br>xxx: Ну, судя по моему статусу в компании, скорее я пойду на $#й :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425723</guid>
<pubDate>2013-12-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425723</link>
<title>Цитата #425723</title>
<description><![CDATA[xxx: Услышал сегодня вопрос от &quot;юного гения&quot;, изучающего по математике деление с остатком и по естествознанию что-то про одноклеточных: А амёба делится нацело или одно амёба это остаток?<br>xxx: До сих пор не знаю что ответить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425722</guid>
<pubDate>2013-12-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425722</link>
<title>Цитата #425722</title>
<description><![CDATA[xxx: выбираю гарнитуру, но название Turtle Beach ZLa как-то смущает)<br>xxx: особенно если прочитать как bitch..<br>xxx: черепаха, сцуко, зла))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425721</guid>
<pubDate>2013-12-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425721</link>
<title>Цитата #425721</title>
<description><![CDATA[Если долго смотреть на кота, то со временем кот начинает смотреть на тебя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425720</guid>
<pubDate>2013-12-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425720</link>
<title>Цитата #425720</title>
<description><![CDATA[xxx: после семёрки посдавил виндовс 8.1<br>xxx: как заново родился <br>xxx: перед глазами разноцветные пятна и ни хера не понятно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425719</guid>
<pubDate>2013-12-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425719</link>
<title>Цитата #425719</title>
<description><![CDATA[С форума программистов 1С:<br>xxx: Ограбили магазин. Увели некую сумму. Требуется списать данную сумму. Каким документом можно оформить?<br>yyy: Хорошая попытка. Но налог все равно заплатить придется<br>zzz: Будь мужиком - сделай документ &quot;Кража наличных средств&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425718</guid>
<pubDate>2013-12-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425718</link>
<title>Цитата #425718</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Проекта платформы электронной подписи на SIM-картах<br><br>bsd free:<br>а чо будет если злоумышленник завладеет такой симкой с подписью кремлевского чиновника и будет новые законы шлепать и федеральные деньги перечислять??<br><br>MD:<br>Никто разницы не заметит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425717</guid>
<pubDate>2013-12-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425717</link>
<title>Цитата #425717</title>
<description><![CDATA[sable_fuzzy: у меня бывают еще и дивные слуховые открытия. например, ехали с друзьями в машине, слушали &quot;серебрянный дождь&quot;. а там ведущий в энтузиазмом рассказывал про какого-то гуру, который уснул в грузовике с апельсинами и проснулся, кажется, в мексике, где и прожил год на улице и подножном корму, все гурея и гурея в процессе. я слушала в пол уха, но после кодовых слов &quot;грузовик с апельсинами&quot; спросила у подруги, не про чебурашку ли они там говорят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425716</guid>
<pubDate>2013-12-03 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425716</link>
<title>Цитата #425716</title>
<description><![CDATA[xxx: Всю прелесть женской груди понимаешь только тогда, когда она оказывается единственной вещью способной заткнуть орущего ребёнка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425715</guid>
<pubDate>2013-12-03 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425715</link>
<title>Цитата #425715</title>
<description><![CDATA[Не могу никак отлипнуть от компа.<br>Жена: гоу на кухню, я создала!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425714</guid>
<pubDate>2013-12-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425714</link>
<title>Цитата #425714</title>
<description><![CDATA[xxx: Цену недвижимости определяет не материал, из которого изготовлены стены, а удалённость от МКАД. Челябинск поближе к МКАД, чем Майами, потому и цена повыше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425713</guid>
<pubDate>2013-12-03 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425713</link>
<title>Цитата #425713</title>
<description><![CDATA[xxx: кот кроме корма ничего не ест. я вчера обманом заставил его сожрать курицу<br>xxx: положил ему в миску кусок грудки, он не стал, тогда мелко порезал, опять не хочет, смешал с кормом - он понюхал и ушел. тогда я его вернул, взял немного корма в руку и начал кормить над миской с руки, медленно опуская ее, пока он не начал есть из миски. уже половину сожрал<br>yyy: месть будет страшной...<br>xxx: яйца простил и это простит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425712</guid>
<pubDate>2013-12-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425712</link>
<title>Цитата #425712</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня появилась своя рок группа. <br>xxx: Я на электрогитаре и соседи на батареях, но всё сыграться не можем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425711</guid>
<pubDate>2013-12-03 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425711</link>
<title>Цитата #425711</title>
<description><![CDATA[ххх: да знаешь что??!! знаешь???!<br>xxx: это не мешает мне быть желанной и встречаться одновременно с тремя мужчинами, которые от меня без ума! И их все в сексе устраивает!<br>yyy: ты хорошо подумала, когда мне это сказала?<br>xxx: ой, Пааашик.... это значит, что мы с тобой расстаемся, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425710</guid>
<pubDate>2013-12-03 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425710</link>
<title>Цитата #425710</title>
<description><![CDATA[xxx: как подкатить к девушке-технарю?<br>yyy: подкати к ней на машине Тьюринга, она оценит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425709</guid>
<pubDate>2013-12-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425709</link>
<title>Цитата #425709</title>
<description><![CDATA[xxx: Приятель пристроил своего оболтуса на кондитерскую фабрику. Все замерли в ожидании сладкой халявы. Ага, щаз.<br>xxx: &quot;Пьют они, как везде. Но закусывают только домашним. Говорят - здоровье дороже...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425708</guid>
<pubDate>2013-12-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425708</link>
<title>Цитата #425708</title>
<description><![CDATA[xxx: им наверно, если просто набрать номер ихний, чтоб сказать - спасибо вам, у вас хороший интернет<br>xxx: они скажут - мы знаем о вашей проблеме, работы на вашем участке уже ведутся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425707</guid>
<pubDate>2013-12-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425707</link>
<title>Цитата #425707</title>
<description><![CDATA[ххх: долбаные Ubisoft<br><br>ххх: чтобы запустить их игру, я должен запустить стим, из стима запустить игру, вместо игры запускается их ланчер uplay, который запускает игру, которая запускается, потом говорит что надо скачать DLC, закрывается, ланчер качает dlc, хотя блять я игру купил через стим и какого хуя нельзя было сразу их скачать сразу, и еще ДВА раза в разных местах надо ввести серийник игры.<br><br>ххх: покупайте лицензию, блять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425706</guid>
<pubDate>2013-12-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425706</link>
<title>Цитата #425706</title>
<description><![CDATA[Максим:<br>я еще оригинал смотрел ) когда он рассказывал про антивир касперского и то, что никто никогда отчет не отправлял в майкрософт ) но кстати он был не прав, я один раз отправил<br><br>Игорь:<br>вот это поворот<br>Может ты еще и лицензионные соглашения читал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425705</guid>
<pubDate>2013-12-03 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425705</link>
<title>Цитата #425705</title>
<description><![CDATA[xxx: а чт,о ещё никто не придумал бизнес на автоматах, выдающих билеты в метро за приседания, сделать? типа профессиональный бодибилдер/качек - наприседает вам на билет :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425704</guid>
<pubDate>2013-12-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425704</link>
<title>Цитата #425704</title>
<description><![CDATA[@kot_bayun: Не понимаю современную молодёжь: «лалка», «азазаз» и «бомбанул пердак». Есть же нормальные слова: «LOL», «Бггг», «Баттхёрт».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425703</guid>
<pubDate>2013-12-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425703</link>
<title>Цитата #425703</title>
<description><![CDATA[Утром в День матери шестилетний сын спрашивает:<br>— Папа, а мне какая нужна жена — такая же симпатичная, как мама?<br>— Да, такая же симпатичная подойдет.<br>— Ну это тебе подойдет, а мне посимпатичнее надо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425702</guid>
<pubDate>2013-12-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425702</link>
<title>Цитата #425702</title>
<description><![CDATA[xxx: Был у нас такой стол, все девочки, которые за ним сидели, рано или поздно беременели и уходили в декрет. Руководителю это в конце концов надоело, он взял и посадил туда мальчика. Мальчика вскоре забрали в армию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425701</guid>
<pubDate>2013-12-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425701</link>
<title>Цитата #425701</title>
<description><![CDATA[xxx: Пол часа переворачивала квартиру вверх ногами в поисках батареек. Нету. Но потом вспомнила, что всем девочкам на 18 лет дарят одну штучку.<br>yyy: пригодился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425700</guid>
<pubDate>2013-12-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425700</link>
<title>Цитата #425700</title>
<description><![CDATA[arsenische:<br>Когда-то в детстве я мечтал о компьютере. О том, что мне нужно совсем немного личного пространства. Буквально кладовка с унитазом, компьютером и трубочкой для подачи еды. Почти сбылось, лол, теперь хочу море.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425699</guid>
<pubDate>2013-12-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425699</link>
<title>Цитата #425699</title>
<description><![CDATA[xxx: Люблю дизайнеров:<br>xxx: &quot;Я тут думал. как обосновать допустим темные цвета для сайта N (пожилого клиента). и короче пришел к такому мнению:<br>1. ЧБ всегда выглядит стильно (в данном случае темно-серые и.т.д.)<br>2. графически сочетается с контентом<br>• тексты, прозы, стихи<br>• фотографии размещенные на сайте в основном ЧБ, т.е. не будет сильного разнобоя<br>3. на случай смерти клиента не придется сильно менять дизайн&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425698</guid>
<pubDate>2013-12-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425698</link>
<title>Цитата #425698</title>
<description><![CDATA[Машина с навернутой электрикой, датчик бензина не работает. Еду с девчонками, тачка глохнет.<br>- Блин, бензин кончился... Нам надо срочно проблему решить, темнеет уже. Если за полчаса не решим, никуда не поедем, фары не работают!<br>- Наташ, а если бензин залить, фары заработают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425697</guid>
<pubDate>2013-12-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425697</link>
<title>Цитата #425697</title>
<description><![CDATA[santjagodeross : Только что по телевизору показали программу про то, что можно выбрать признаки у эмбриона человека. Назвали его эмбрион ручной работы. В общем то всё хорошо. Один вопрос : их не смущает, как тогда можно назвать большинство людей?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425696</guid>
<pubDate>2013-12-02 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425696</link>
<title>Цитата #425696</title>
<description><![CDATA[xxx: Вроде простенькое выражение, просто группировок побольше поставили<br>Хотя бы /(?:(?:\s?\{\d\/\d\}\s)([\w\d\+\-\*]*))+?(?:\s(?:-&gt;|-&gt;|=)\s)(?:(?:\s?\{\d\/\d\}\s)([\w\d\+\-\*]*))+?(?:\s===(?:&gt;|&gt;){3})/<br>yyy: Мне всегда казалось, что прочитав регулярное выражение такого типа, можно призвать сатану.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425695</guid>
<pubDate>2013-12-02 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425695</link>
<title>Цитата #425695</title>
<description><![CDATA[xxx: Фух, гоняла пыль в нашем хламном углу в спальне - раз десять чихнула )<br>yyy: погоняй еще еще 4 раза по столько же подряд - и может быть получишь оргазм =)<br>xxx: Пыль закончилась (<br>xxx: И не фиг свои обязанности на пыль перекладывать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425694</guid>
<pubDate>2013-12-02 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425694</link>
<title>Цитата #425694</title>
<description><![CDATA[AkzaN: последняя проверка кода убедила меня в том, что у нашего программиста из жопы растут даже не руки, а сразу пальцы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425693</guid>
<pubDate>2013-12-02 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425693</link>
<title>Цитата #425693</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>помню, в школе была у нас училка по русскому. временная. уж не знаю, откуда ее нарыли. но как-то, проверяя диктант одного из вполне грамотных учеников, она поисправляла половину правильных слов на неправильно, поставила тройку с минусом и подписала - &quot;ужЕс&quot;.<br>вот это вот он самый и есть. ужЕс.<br><br>yyy:<br>У нас, в хвалёные советские времена, кстати, учительницу по русскому замещала аж сама директриса, филолог по образованию. За то, что я посмела исправить её ошибку на доске, вкатила мне в дневник запись (дословно): &quot;Уважаемые родители ваша дочь системотически дерзит на уроке&quot;. Это была наша с предками любимая запись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425692</guid>
<pubDate>2013-12-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425692</link>
<title>Цитата #425692</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пятница. Решили как-то с коллегами стол организовать, а магазина рядом нет. Ну и у кого что было. Кто-то курочку брал с собой, кто-то картошечку, у кого яблоки были, мы порезали, хлеб со дня рождения остался с соком, и в общем такой нормальный стол получился. По-одному у нас было немного а так вместе целая поляна. И тут я кажется начал понимать, как Иисус людей накормил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425691</guid>
<pubDate>2013-12-02 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425691</link>
<title>Цитата #425691</title>
<description><![CDATA[Еду с работы на трамвае, рядом две женщины-пенсионерки довольно громко общаются. Вспоминают, кто где в советское время работал.<br>Вдруг одна выдает: &quot;А парни там были какие горячие! У меня каждый день челюсти болели.&quot;<br>Сижу, обалдеваю.<br>Продолжает: &quot;Как расскажут чего-нибудь с утра, весь день смеюсь&quot;. А, ну понятно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425690</guid>
<pubDate>2013-12-02 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425690</link>
<title>Цитата #425690</title>
<description><![CDATA[seberya: Да ты выложи на ютуб видео, где ребенок гоняет голубей, и на следующий день среди сотни комментариев будет отдельная ветвь, где два дебила будут сраться на тему, пилят ли деньги в Фонде дикой природы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425689</guid>
<pubDate>2013-12-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425689</link>
<title>Цитата #425689</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня правда что ли образ алкоголика и бабника?<br>ууу: у тебя образ алкоголика и фантазера]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425688</guid>
<pubDate>2013-12-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425688</link>
<title>Цитата #425688</title>
<description><![CDATA[xxx: Между прочим, тот же Иоганн Штраус писал для своего времени очень популярную танцевальную музыку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425687</guid>
<pubDate>2013-12-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425687</link>
<title>Цитата #425687</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>А вообще, самую холодную ночь я провел даже не зимой, а весной. В мае, на берегу реки Клязьмы. Когда то я решил, что самый умный, и буду спать в спальнике и в полиэтиленовом мешке для трупов.<br><br>xxx:<br>Во первых весь был в инее, осыпавшемся на меня со стенок мешка. А во вторых проснулся от криков подошедших ментов. Их вызвали рыбаки рано утром обнаружив на берегу &quot;труп&quot;. а я услышал голоса и завозился в своем дурацком мешке.. Вот тогда то, они разом все и заорали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425686</guid>
<pubDate>2013-12-02 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425686</link>
<title>Цитата #425686</title>
<description><![CDATA[MichaelBorisov:<br>Еще можно (теоретически) реализовать нейтринную связь. Нейтрино распространяются по прямой, им не нужно огибать земной шар, да и наличие вещества на пути не замедляет их скорость. Вот где еще просторы для совершенствования торговых площадок!<br><br>m0nhawk:<br>Это будет апогеем протокола UDP.<br><br>lubezniy:<br>Вряд ли. В погоне за скоростью обработки, скорее, служебную инфу будут резать вообще до минимума, оставляя только байты с полезной инфой (и, может быть, контроль ошибок). Полагаю, даже IP могут не использовать, оставив только прямое соединение между собой двух абонентов.<br><br>Phaker:<br>Шутка про UDP не дошла...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425685</guid>
<pubDate>2013-12-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425685</link>
<title>Цитата #425685</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Подвозил знакомого, встречал в аэропорту, куда летал и зачем - не говорит.<br>При мне звонил какой-то подружке, сюсю-мусю там всякое.<br>Через пару дней его жена попросила отвезти ее в аэропорт. По дороге рассказывала, как они присмотрели домик в Испании, что планируют свалить, ставила в пример своих знакомых, которые уехали, там живут душа-в-душу, горя не знают.<br>В общем, по ходу разговора, сопоставив даты, имена и явки, я понял, зачем и куда приятель летал, и что он трахает ту самую подругу жены.<br>Теперь у меня куча чужой личной информации, которую мне никто напрямую не давал, в том числе, о не знакомых мне людях.<br>Чувствую себя Гуглом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425684</guid>
<pubDate>2013-12-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425684</link>
<title>Цитата #425684</title>
<description><![CDATA[ххх: Предлагаю с третьей пары по-геройски свалить! *изображает супермена*<br>ууу: По-геройски - это через окно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425683</guid>
<pubDate>2013-12-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425683</link>
<title>Цитата #425683</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение очков виртуальной реальности:<br><br>Dreddik: Интересна реакция людей в ролике — некоторые из них испытывали подобие боли от гильотины, вскрикивали, реагировали.<br>Valery4: А какая она — боль от гильотины?<br>Dreddik: Как серпом по яйцам, только по голове<br>Valery4: Дальше боюсь спрашивать. :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425682</guid>
<pubDate>2013-12-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425682</link>
<title>Цитата #425682</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Из объяснения рекурсии на одном из обучающих программированию сайтов:<br>&quot;Рекурсия достаточно распространённое явление, которое встречается не только в областях науки, но и в повседневной жизни. Например, эффект Дросте, треугольник Серпинского и т. д.&quot;<br><br>xxx: <br>Видимо, я что-то не знаю о своей повседневной жизни о_0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425681</guid>
<pubDate>2013-12-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425681</link>
<title>Цитата #425681</title>
<description><![CDATA[С Хабра, новость о Финансировании Биллом Гейтсом графеновых презервативов<br><br>Lockal: А для безопасного секса нужно будет надевать сверху ещё и многослойный Презерватив Касперского?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425680</guid>
<pubDate>2013-12-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425680</link>
<title>Цитата #425680</title>
<description><![CDATA[С форума WoT<br>xxx: Если боевой чат сделан для того, чтобы можно было координировать действия союзников (как вы отвечали), то зачем же сделан общий боевой чат?<br>yyy: Чтобы вражину днищем обозвать, разумеется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425679</guid>
<pubDate>2013-12-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425679</link>
<title>Цитата #425679</title>
<description><![CDATA[santjagodeross : Он идиот! Хотел знакомой приятно сделать и сравнить её глаза с глазами лани! А получилось : У тебя глаза козы оленя!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425678</guid>
<pubDate>2013-12-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425678</link>
<title>Цитата #425678</title>
<description><![CDATA[Maxx: Хай. Слушай, такое дело<br>Maxx: Мой китайфон с тв, включаю тв и изображение темное, на любом канале. Не знаешь, в чем дело?<br>xubuntuvedx: Надо кинескоп смотреть, сел наверное )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425677</guid>
<pubDate>2013-12-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425677</link>
<title>Цитата #425677</title>
<description><![CDATA[ххх: У кота только было просто ШЕДЕВРАЛЬНОЕ выражение морды, когда я его укусила в отместку за свою руку. Не знала, что коты могут аккуратненько уходить задом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425676</guid>
<pubDate>2013-12-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425676</link>
<title>Цитата #425676</title>
<description><![CDATA[&quot;кадровики&quot;, угу...<br><br>Знакомая HR или как их там теперь недавно спрашивала на полном серьезе про вакансии, с меня подборка:<br>- &quot;тут написано опыт 3-5 лет и список навыков, а надо чтобы он при этом был этим... джуниором или нет?&quot;<br>- &quot;у нашего заказчика гениальная идея стартапа, поэтому он её не рассказывает, а они к нам не идут, якобы надо сказать, что за вакансия и над чем работать&quot;<br>- &quot;мне сказали проверить их знания перед собеседованиям, не могу нагуглить, вот что бы ты спросил у мидл девелопера в вебе?&quot;<br>- &quot;...тоже отказался в качестве тестового задания взламывать андроид-приложение забесплатно&quot;<br>- &quot;проджект менеджер это, наверное, тыщ 40, максимум, вон сколько этих вакансий менеджеров, а вот разработчику 60 хватит?&quot;<br>- &quot;клиент сказал, что несмотря на знания, тот админ как-то непрезентабельно выглядит. (me: не помылся? одет плохо?) не, ну типа на задрота похож&quot;<br>- &quot;тут оклад вон такой, потому нам сказали искать молодых энергичных энтузиастов&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425675</guid>
<pubDate>2013-12-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425675</link>
<title>Цитата #425675</title>
<description><![CDATA[Из чата соседей:<br>agent: Витя раз в неделю пересобирает ядро<br>agent: не нужны ему ваши девушки<br>agent: поверьте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425674</guid>
<pubDate>2013-12-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425674</link>
<title>Цитата #425674</title>
<description><![CDATA[Ответ на обращение о плохом состоянии тротуара:<br>На Ваше сообщение, опубликованное на портале «Наш город» (11.11.2013 10:24), подготовлен ответ органа исполнительной власти:<br><br>&quot;Благодарим Вас за оставленный Вами комментарий! Сообщаем,что тротуарная дорожка, проходящая вдоль автомобильной стоянки, не является тротуаром&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425673</guid>
<pubDate>2013-12-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425673</link>
<title>Цитата #425673</title>
<description><![CDATA[xxx: Я и программирование как девственник с камасутрой<br>yyy: Вроде все понятно, но нихуя не получается....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425672</guid>
<pubDate>2013-12-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425672</link>
<title>Цитата #425672</title>
<description><![CDATA[Лекция по экономике.<br>(П)репод: кто знает, какой обменный курс у нашей нац. валюты по отношению к другим?<br>крик из аудитории: хреновый!<br>(П): нет, вы говорите не как экономист, курс у нас плавающий.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425671</guid>
<pubDate>2013-11-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425671</link>
<title>Цитата #425671</title>
<description><![CDATA[Fenya: Только что выяснилось, что тот классный джемпер, который я в годы безденежья регулярно одалживала у подруги и в котором чувствовала себя чрезвычайно неотразимой и стильной, вовсе и не был таковым. Рукава 3/4 не были задуманы изначально, а укоротились от частой стирки, а объёмный воротник-так он просто растянулся от постоянной носки. И вообще он был куплен на вьетнамском рынке за стольник.<br>Но если бы я знала это тогда, то чувствовала бы себя не модной и стильной, а дурой в обносках. И не смогла бы произвести должного впечатления на своего нынешнего мужа, с которым мы уже больше 10 лет.<br>Так что, девушки, делайте выводы. Стильность-она в голове, а не в одежде.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425670</guid>
<pubDate>2013-11-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425670</link>
<title>Цитата #425670</title>
<description><![CDATA[xxx: только что понял, что фраза Шарика из Простоквашино &quot;Возьмёте меня к себе или мне через год прибегать?&quot; идеально описывает суть процесса моей работы в качестве менеджера по продаже ПО]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425669</guid>
<pubDate>2013-11-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425669</link>
<title>Цитата #425669</title>
<description><![CDATA[Алекс: А я тут упер у жены телевизор, подключил его как третий монитор - красота))<br><br>alisa_dorian: я смотрю, от тебя надо вещи прятать. как от наркоманов. а то ты утащишь и подключишь как монитор )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425668</guid>
<pubDate>2013-11-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425668</link>
<title>Цитата #425668</title>
<description><![CDATA[xxx: и вот я иду такая вся летящей походкой!<br>xxx: живот втянула, сиськи вперёд!<br>xxx: подбородок вверх! шею вытянула, чтоб выше и тоньше казаться<br>xxx: глазами сверкаю! и ещё волосы!<br>xxx: волосы так, как в рекламе, знаешь<br>xxx: так чуть голову наклонить и таким небрежным поворотом головы их за спину закинуть!<br>xxx: подхожу ближе<br>xxx: походка от бедра, все дела!<br>xxx: и понимаю, что я опять облажалась((<br>xxx: это четыре газовых баллона, а не мужики!<br>xxx: выгрузили млять посреди дороги!<br>xxx: короче, это я к чему<br>xxx: если не можешь носить линзы, не стесняйся носить очки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425667</guid>
<pubDate>2013-11-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425667</link>
<title>Цитата #425667</title>
<description><![CDATA[Статья с Хабра:<br>Билл Гейтс финансирует создание тонких графеновых презервативов<br><br>zag2art: Размышляю о том в какие хабы поместить. Вроде подходят: разработка, тестирование. Да и «Гаджеты. Устройства для гиков» — тоже ничего. С метками тоже проблема…<br>Есть идеи?<br><br>FRAGIL3: «Безопасность в IT»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425666</guid>
<pubDate>2013-11-29 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425666</link>
<title>Цитата #425666</title>
<description><![CDATA[ххх: Если судить по тому, как одеваются современные женщины, секс им нужен куда больше, чем мужчинам.<br>yyy: если судить по тому, как одеваются современные мужчины, секс им не нужен вовсе. А если говорить о мужчинах за 30, то они страшно боятся быть изнасилованными.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425665</guid>
<pubDate>2013-11-29 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425665</link>
<title>Цитата #425665</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ afranius<br>Самое забавное: когда аффтары снимают (а актеры играют) про пьянство и перекрестные адюльтеры — они все явно на своем месте: «Верю!» (с); а вот чуть только начинается про работу (про турпоход учителя со старшеклассниками, к примеру) — немедля возникает то самое «чувство стыда и неловкости, до поджимания пальцев в ботинках» (с). То есть фальшь прет с экрана такая, что тут уже не аллергическая сыпь, а анафилактический шок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425664</guid>
<pubDate>2013-11-29 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425664</link>
<title>Цитата #425664</title>
<description><![CDATA[- Георгий, здравствуйте, у меня тут в Консультанте сообщение вылезло - &quot;переиндексировать базу?&quot;, что делать?<br>- Нажмите &quot;Нет&quot;.<br>- А я уже нажала &quot;Да&quot; и у всех сотрудниц Консультант вылетел.<br>- ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425663</guid>
<pubDate>2013-11-29 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425663</link>
<title>Цитата #425663</title>
<description><![CDATA[Andrew: У меня видяха старая. Пошел апгрейдить, купил жене мясорубку в итоге.<br>Oleh: :D<br>Andrew: Ну 250 баксов видяха, и мясорубка столько же. Любовь к котлетам победила. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425662</guid>
<pubDate>2013-11-29 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425662</link>
<title>Цитата #425662</title>
<description><![CDATA[Первый комментарий к новости об украинском городе, в котором все котельные города перевели на альтернативное твердое топливо - дрова:<br>ХХХ: Как-то я себе по-другому представлял альтернативные источники энергии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425661</guid>
<pubDate>2013-11-29 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425661</link>
<title>Цитата #425661</title>
<description><![CDATA[Катря: ААА! Мне нужен отпуск!!<br>Максим: что случилось? запары?<br>Катря: Ага... сейчас составляла форму на прием нового помощника боссу и в главе вакансии написала Assasin вместо Assistant.<br>Катря: вот тебе и тайные желания, ёпт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425660</guid>
<pubDate>2013-11-29 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425660</link>
<title>Цитата #425660</title>
<description><![CDATA[@arseniyars: моя колега решила разобрать свои фотки за 5 лет, это 137Гб фоток. Если брать вес фото - 5Мб получается 27400 фоток. Это 5480 фоток в год и 15 фото в день, в течении 5 лет. Например поездка в Египет на 10 дней - 2800 фото, слава богу с двух камер...если брать 12 часовой фото день, получится в час по 11,6 фото с камеры...это же 5 лет комиксов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425659</guid>
<pubDate>2013-11-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425659</link>
<title>Цитата #425659</title>
<description><![CDATA[xxx: Чертово общество потребления. Отхватил себе cервак в штатах. Теперь сижу и думаю &quot;Зачем он мне?&quot;<br>yyy: Это не общество потребления, это админская домовитость!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425658</guid>
<pubDate>2013-11-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425658</link>
<title>Цитата #425658</title>
<description><![CDATA[С Хабра (новость о прекращении разработки WinAmp):<br><br>imwode: Кто следующий — ACDSee?<br>Reey: Nero? Мне кажется, его разработчики уже скоро допилят до системы управления космолётом и улетят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425657</guid>
<pubDate>2013-11-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425657</link>
<title>Цитата #425657</title>
<description><![CDATA[xxx: «Возможность выбрать свой тарифный план (все 16% тарифа направить на<br>формирование страховой пенсии или 6% из них направить на формирование<br>накопительной пенсии) будет продлена до 31 декабря 2015 года.»<br><br>xxx: &quot;Тарифный план&quot;! А можно оператора сменить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425656</guid>
<pubDate>2013-11-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425656</link>
<title>Цитата #425656</title>
<description><![CDATA[кы: жесть, я иногда думаю может апокалипсис в процессе уже, так вот незаметно...<br>vp: я думаю что апокалипсис уже был, но мы его не заметили, ну максимум подумали &quot;какой-то день суматошный&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425655</guid>
<pubDate>2013-11-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425655</link>
<title>Цитата #425655</title>
<description><![CDATA[C Хабрахабра:<br>gorinich11: Решил доработать свою йогуртницу, так как внутри слишком высокая температура,<br>и вкус продукта не устраивает.<br>Нам надо контролировать температуру и время в процессе приготовления.<br>Мощность нагревательного элемента не высока 15Вт, подойдет симистор BT137x без радиатора с опто-тиристором MOC3041 (D1). В качестве «мозга» конструкции выбран микроконтроллер АTTiny13A (U2). Датчик температуры DS18B20 (U1)...<br>Схема регулятора, спроектированная в Протеусе, выглядит так:.... (чертеж схемы)<br>Восемь часов кропотливого труда паяльником и я собрал эту схему...<br>Для управления мощностью на нагрузке, был использован аппаратный ШИМ микроконтроллера, с корректировкой работы по температуре...<br>Раз в минуту измеряется температура, сравнивается значение, и производится корректировка регистра(OCRA) микроконтроллера, отвечающего за скважность ШИМ.<br>Приступим к приготовлению «Правильного» йогурта.<br>Шнур питания йогуртницы втыкаем в розетку регулятора.<br>Индикатор выключатель начнет мигать, сигнализируя о неисправности датчика температуры, воткнем в разъем на регуляторе штекер 3,5 с датчиком на конце. Индикатор светится, не мигая, свидетельствуя о начале работы.<br>Температура выставлена на 38 градусов, время работы на 8 часов.<br>По окончании цикла получили йогурт уже не такой «суровой» плотности и исчез кисловатый вкус. Вуаля!<br><br>timka05: Решил аналогичную проблему просто положив маленькое полотенце на дно йогуртницы. Температура упала, все ОК. Я не гик наверное?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425654</guid>
<pubDate>2013-11-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425654</link>
<title>Цитата #425654</title>
<description><![CDATA[cool_polar_fox: не, я ваще всегда тупой был по языку тела :(<br>cool_polar_fox: помню как во время интересного разговора девочка со словами &quot;ты меня уже достал!&quot; начала срывать с меня одежду]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425653</guid>
<pubDate>2013-11-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425653</link>
<title>Цитата #425653</title>
<description><![CDATA[Iren: еду по Дону, рассказываю про своего дедушку<br>- такой он хороший человек был, добрый, чуткий, терпеливый, никогда матом не ругался, слова грубого за всё жизнь никому не сказал<br>Iren: и в этот момент меня подрезает какой-то умник, еле успеваю дать по тормозам<br>- Блять, сука, гондон рваный, пидор ебучий, шахматист хуев!!!<br>И Макс такой с сочувствием:<br>- Данный инцедент красочно показывает, что ты пошла явно не в дедушку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425652</guid>
<pubDate>2013-11-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425652</link>
<title>Цитата #425652</title>
<description><![CDATA[Статья &quot;Клиренс электромобилей Tesla увеличен обновлением прошивки&quot;<br><br>коменты:<br>в недалеком будущем: пробил колесо — скачал патч — сел и поехал.<br>Розовая мечта, иметь такого производителя в своей стране.<br><br>А пока вернёмся к перекомпилированию девятки с новыми флагами…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425651</guid>
<pubDate>2013-11-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425651</link>
<title>Цитата #425651</title>
<description><![CDATA[Клиент прислал письмо с претензией о браке в поставке 2х стекол<br><br>Клиент (12:52:38 15/11/2013)<br>оно толи больше толи меньше<br>Клиент (12:52:44 15/11/2013)<br>толи круглее толи квадратнее<br>Клиент (12:52:55 15/11/2013)<br>в общем оно не такое как второе<br><br>Думаю, как отправлять производителю такую претензию]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425650</guid>
<pubDate>2013-11-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425650</link>
<title>Цитата #425650</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Занимаюсь протяжкой СКС. Иногда (очень редко) в домах старого фонда кабельные каналы забиты до такой степени, что пролазит только кондуктор. А вот кабель уже ни в какую. Приноровился смазывать кабель автомобильным маслом. Работает на ура! После него еще пять проходит. Пару раз оного не оказалось под рукой. Брал у абонентов обычное растительное. Эффект ни чуть не хуже. Но на днях не оказало и его. Тогда я смазал кабель майонезом.<br>Вот теперь думаю... Какие еще кулинарные изыски применить в монтажном деле?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425649</guid>
<pubDate>2013-11-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425649</link>
<title>Цитата #425649</title>
<description><![CDATA[ххх: Когда я работала в морге регистратором, у нас был 2-х метровый вечно небритый санитар по прозвищу &quot;Витя-сладкая попка&quot;. что окружающие только не думали, а он просто как-то на разлитое варенье сел.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425648</guid>
<pubDate>2013-11-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425648</link>
<title>Цитата #425648</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот сидишь такая вся из себя суровая и взрослая, что-то там ищешь в инете, пьешь шампанское из красивого бокала, второй час ночи... и внезапно обнаруживаешь что уже третий час сидишь в костюмной шапке божьей коровки, которую доча коварно на меня напялиа, а я даже не заметила.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425647</guid>
<pubDate>2013-11-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425647</link>
<title>Цитата #425647</title>
<description><![CDATA[XXX: блин, мне нужны полосатые гольфы. по поиску вылезает либо эротическое белье, либо фольсваген]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425646</guid>
<pubDate>2013-11-28 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425646</link>
<title>Цитата #425646</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>FrimInc:<br>Типичная хабра-неделя в заголовках:<br><br>1) «Колючесть ежей приводит к уколам.»<br>2) «Правильно написанный еж не колется»<br>3) «Колется ёж или нет — личное дело каждого»<br>4) «Моя история про ежа»<br>5) «Настраиваем дикобраза в OpenVZ через ssh посредством Rest-API с дискового телефона подводной лодки. 900 простых шагов.»<br>6) «Пишем ежа в 30 строк ассемблера»<br>7) «Я ёж, и вот моё мнение»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425645</guid>
<pubDate>2013-11-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425645</link>
<title>Цитата #425645</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>Artima: Недавно один знакомый говорил, что без ума от сочетания колбасы и йогурта… Порой люди сами такие сочетания находят, которые не каждый решится попробовать.<br>Funcraft: В студенческие годы находится много таких безумных сочетаний (:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425644</guid>
<pubDate>2013-11-28 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425644</link>
<title>Цитата #425644</title>
<description><![CDATA[XXX: Коллеги, добрый день! Нам на производство очень нужна флешка на 1 Гб для нашего сварочного робота (он больше не тянет, а их не продают уже).<br>Если у кого-то есть такой раритет, готовы заменить на современную большей емкости!<br><br>YYY: А потом ему еще одежда и мотоцикл понадобятся, знаем мы такое, проходили уже...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425643</guid>
<pubDate>2013-11-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425643</link>
<title>Цитата #425643</title>
<description><![CDATA[фR: в нижнем создали сайт, в котором принимаются предложения по улучшению города. Выглядит это как обычная карта, на которую фигачишь метку и вносишь предложение (типа, метку на кремль и предложение - снести нахер). Намедни появилась метка на метромосту с предложением: &quot;Здесь сделать проезд по мосту платным - скажем 20р. Это должно стимулировать водителей пересаживаться с личного транспорта на общественный...&quot;. Через полтора часа появилась новая метка рядом на пару мм от метромоста с предложением: &quot;Здесь утопить предложившего платный проезд по метромосту.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425642</guid>
<pubDate>2013-11-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425642</link>
<title>Цитата #425642</title>
<description><![CDATA[xxx: Фильм про Филеаса Фогга помнишь?<br>xxx: Так вот, Почта России снимает сиквел<br>xxx: Из Китая за 80 дней(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425641</guid>
<pubDate>2013-11-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425641</link>
<title>Цитата #425641</title>
<description><![CDATA[xxx: я много видел дебильных заказчиков, но сделать фотку на айфон, а потом сфоткать айфон с фоткой на экране фотиком и прислать мне - это перебор.<br>xxx: замдиректора сказала, что с них надо запросить фотку мужика, фоткающего айфон с фоткой на экране.<br>yyy: причем обязательно в туалете, и с утиными губами )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425640</guid>
<pubDate>2013-11-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425640</link>
<title>Цитата #425640</title>
<description><![CDATA[Из истории поиска работы.<br>9 утра звонок на мобильный...<br>ХХХ: Здравствуйте! Вас беспокоят с аэропорта, мы нашли ваше резюме, вас еще интересует работа?<br>УУУ: Да, интересует!<br>ХХХ: Я смотрю у вас 2 высших технических образования и вы владеете техническим английским, то что нам нужно, вы нам подходите! Не могли бы вы приехать к нам в Аэропорт для прохождения тестирования?<br>УУУ: А могу ли я поинтересоваться, на какую должность я претендую?<br>ХХХ: Приезжайте, мы вам все расскажем!<br>УУУ: Все же, может вас не затруднит рассказать о работе?<br>ХХХ: Нууу... В общем, нам требуется оператор ПК на стойку регистрации пассажиров, график работы 2 через 2, полный соц пакет, зп 15т.р.<br>УУУ:*Ступор* Простите, и для этого Вам нужен человек с двумя высшими техническими образованиями?<br>ХХХ: Необходимо работать за ПК, поэтому высшее техническое образование важно!<br>УУУ: И знание технического английского тоже для работы с ПК?<br>ХХХ: Разумеется, программа полностью на английском языке. Так что, вы согласны?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425639</guid>
<pubDate>2013-11-28 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425639</link>
<title>Цитата #425639</title>
<description><![CDATA[Наська: так то басисты и барабанщики должны иметь больше баб, т.к умеют держать ритм :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425638</guid>
<pubDate>2013-11-28 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425638</link>
<title>Цитата #425638</title>
<description><![CDATA[O!KrYaK: горох - как вода. Имеет три агрегатных состояния. Твёрдый, жидкий и газообразный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425637</guid>
<pubDate>2013-11-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425637</link>
<title>Цитата #425637</title>
<description><![CDATA[ZyL: В Телусе работал, как-то слышал разговор канадов лет пять назад.<br>Первый:<br>— Ты, говорят, ездил в Москву в командировку?<br>Второй:<br>— Ага.<br>П:<br>— Там опасно, наверное?<br>В:<br>— Ни фига! Там безопаснее, чем в Ванкувере!<br>П:<br>— !?!?<br>В:<br>— Да точно тебе говорю!!! Там дети во дворах сами гуляют без взрослых!!! Представляешь!?!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425636</guid>
<pubDate>2013-11-28 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425636</link>
<title>Цитата #425636</title>
<description><![CDATA[Vasiko: Модератор - это человек, который молится о бесконечном терпении...а мечтает о бесконечных патронах!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425635</guid>
<pubDate>2013-11-28 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425635</link>
<title>Цитата #425635</title>
<description><![CDATA[xxx: Нужно точней формулировать желания. <br>xxx: Попросил девушку приготовить какао. <br>xxx: Приготовила.. чо.. вон сидит пьет. <br>xxx: Следующий раз нужно будет говорить - Приготовь, пжлста, какао МНЕ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425634</guid>
<pubDate>2013-11-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425634</link>
<title>Цитата #425634</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне сейчас прислали файл JPEG.RAR, а внутри у него JPEG.BMP.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425633</guid>
<pubDate>2013-11-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425633</link>
<title>Цитата #425633</title>
<description><![CDATA[ххх: а на каком факультете ты учишься?<br>ууу: инженерная психология<br>ххх: сразу представил себе курсовую на тему «Взаимоотношения шестерёнок в условиях трения и повышенной влажности»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425632</guid>
<pubDate>2013-11-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425632</link>
<title>Цитата #425632</title>
<description><![CDATA[xxx: Если ты человеку скажешь, что получил ученую степень в Кембриджском Университете, он тебя посмотрит и подумает &quot;Ого, вот действительно добился...&quot;.<br>xxx: Но никогда никому не говори, что ты британский ученый.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425631</guid>
<pubDate>2013-11-28 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425631</link>
<title>Цитата #425631</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера нашла заначку дома - 2000. Сегодня потеряла 100. Это что, комиссия? Оо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425630</guid>
<pubDate>2013-11-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425630</link>
<title>Цитата #425630</title>
<description><![CDATA[xxx: Леночка, радость моя!<br>xxx: Я конечно понимаю что ты в образе, у тебя там два высших, розовый мини и пекинес...<br>xxx: Но, если ты еще раз начнешь квартальный отчет хеджу со слов &quot;здравствуй, дорогой дневничок&quot;, я лично буду тебя гнать пинками по всей парковке до ворот.<br>yyy: А там что-то не сошлось?<br>xxx: УВОЛЮ К ЧЕРТОВОЙ МАТЕРИ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425629</guid>
<pubDate>2013-11-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425629</link>
<title>Цитата #425629</title>
<description><![CDATA[xxx: Пол дня безрезультатно рылся в гугле и ковырялся в wordpress'е, в попытках сделать очень нужную мне вещь, пока не наткнулся на нужный мне мануал на МОЕМ же блоге. 2 минуты и готово. зачот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425628</guid>
<pubDate>2013-11-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425628</link>
<title>Цитата #425628</title>
<description><![CDATA[Liska: нет! нет! нет! Я НЕ СОГЛАСНА!!!<br>Liska: и вообще не понимаю что говорю...<br>Liska: так что слушай меня внимательно и сделай так чтобы все было правильно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425627</guid>
<pubDate>2013-11-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425627</link>
<title>Цитата #425627</title>
<description><![CDATA[ххх: я сегодня безоговорочный победитель в соревновании &quot;Ебать я лох&quot;<br>ууу: рассказывай<br>xxx: сегодня в ремонт пришла PSка с выломанным юсб, в плате еще вырез под нее, и она крепится по краям выреза на ножках на припое<br>ххх: так вот<br>ххх: дорожки под передними ножками вырваны с корнем, крепить некуда<br>ххх: ладно, думаю, термоклеем залью, чтобы держалось<br>xxx: дорожки в контакты допаял (а там ебать как сложно, два миллиметра дорожек, и между ними просветы в треть миллиметра), бухнул на оставшиеся ножки очень много припоя и, довольный, залил всё это термоклеем с головой<br>yyy: дай угадаю. Ты залил внутренности разъема клеем?<br>xxx: не угадал<br>xxx: я поставил разъем вверх ногами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425626</guid>
<pubDate>2013-11-27 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425626</link>
<title>Цитата #425626</title>
<description><![CDATA[ххх: кто заказы составлял?<br>ууу: Света<br>ххх: нам нужен корм для котов с проблемами мочеполовой системы?<br>ууу: да<br>ххх: а то тут написано, &quot;корм для мочеполовых котов&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425625</guid>
<pubDate>2013-11-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425625</link>
<title>Цитата #425625</title>
<description><![CDATA[_moss@lj:<br>Ненасытный Google Maps дотянулся до нашего пригородного тупичка и обфотографировал мое домишко и участко неприлично крупными планами. Теперь новые заботушки: - Давай вот этот куст засохший уберем наконец, перед Гуглом неудобно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425624</guid>
<pubDate>2013-11-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425624</link>
<title>Цитата #425624</title>
<description><![CDATA[xxx: Если в каком-либо городе построить здания мэрии, городского отделения полиции, сбербанка, почты россии и государственной поликлиники на таком расстоянии друг от друга, чтобы образовалась пентограмма, то в центре этой пентограммы откроются врата в Адъ.<br><br>yyy: Но попасть туда можно будет только отстояв длинную очередь и правильно заполнив все документы.<br><br>zzz: Если только не будет выходного или обеденного перерыва.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425623</guid>
<pubDate>2013-11-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425623</link>
<title>Цитата #425623</title>
<description><![CDATA[ozzhet: В офисе. В макинтошах сзади монитора щель для флешки от фотика. Я пофоткал и подошел к монитору, чтобы вставить флешку и слить фотки. И! параллельно смотрю у соседа интересный ролик и очень засмотрелся. А рука сама по себе водит по задней гладкой крышке монитора в поиска щели. За моим монитором сидит девушка и у нее медленно глаза лезут на лоб. Со стороны это выглядело потрясающе - Я как фетишист-макофил наглаживаю свой любимый компьютер...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425622</guid>
<pubDate>2013-11-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425622</link>
<title>Цитата #425622</title>
<description><![CDATA[Репортаж с дорожных строек Москвы: &quot;... К Новому году реконструкция (шоссе Энтузиастов) будет полностью завершена. Двухлетние страдания автомобилистов прекратятся – теперь они будут стоять в пробках не среди ограждений и экскаваторов, а на отличной восьмиполосной трассе с отбойником посередине...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425621</guid>
<pubDate>2013-11-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425621</link>
<title>Цитата #425621</title>
<description><![CDATA[ххх: вчера мне сын долго и обстоятельно рассказывал, что &quot;когда люди тонут, им нужно кинуть спасательный круг... и еще надувные нарукавники&quot;<br>ххх: и тут муж такой: да, и резиновых уточек накидать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425620</guid>
<pubDate>2013-11-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425620</link>
<title>Цитата #425620</title>
<description><![CDATA[&lt;TheManFromEarth&gt; Я до 15 лет был метр с кепкой , а потом ..........<br>&lt;XP1983&gt; TheManFromEarth: кепку потерял?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425619</guid>
<pubDate>2013-11-27 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425619</link>
<title>Цитата #425619</title>
<description><![CDATA[Разговариваю с мамой, обсуждаем предстоящую свадьбу:<br>- А выкуп у вас будет?<br>- Мам, ну какой выкуп? Мы семь лет вместе! У кого он меня будет выкупать, у наших кошек?<br>- Ну, да верно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425618</guid>
<pubDate>2013-11-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425618</link>
<title>Цитата #425618</title>
<description><![CDATA[xxx: А что не так с МИРом? Cтанция свое вполне отработала, и даже американцы туда не раз в гости летали, у них тогда еще было на чём.<br>xxx: Но, конечно, я понимаю, аккуратное затопление это плохо - патриотичнее было бы назвать Skylab и раздолбать об Австралию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425617</guid>
<pubDate>2013-11-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425617</link>
<title>Цитата #425617</title>
<description><![CDATA[xxx: Это все, конечно, очень весело, но вот когда один парень с которым, по долгу службы, мне пришлось сотрудничать (а сам он был с деревни) сказал: &quot;Гуджил тебе в помощь!&quot;. Я тогда на долго поймал ступор и стеснялся переспросить, что он имеет ввиду, дабы не почувствовать несовременным.<br>xxx: Но надо было видеть мою морду, когда через часок дошло что за &quot;google&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425616</guid>
<pubDate>2013-11-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425616</link>
<title>Цитата #425616</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вчера ехал домой и долго втыкал в рекламу, не в силах понять, что за невиданное хим. соединение мутон нутрия и для чего оно собственно нужно, потом только дошло, что это реклама мехового магазина.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425615</guid>
<pubDate>2013-11-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425615</link>
<title>Цитата #425615</title>
<description><![CDATA[xxx: Порой меня просто убивают мои родители.<br>xxx: Мама не нашла нигде ни одного женского волоса и теперь ржет над папой, что он с лысыми бабами ей изменяет.<br>xxx: Сидят вдвоем ржут теперь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425614</guid>
<pubDate>2013-11-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425614</link>
<title>Цитата #425614</title>
<description><![CDATA[xxx: Помнишь ты мне смешные переводы присылал?<br>xxx: У меня есть свежий, своими глазами сегодня в меню видел.<br>xxx: Русский - суп с раками<br>xxx: Английский - Soup with Cancer]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425613</guid>
<pubDate>2013-11-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425613</link>
<title>Цитата #425613</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Как меняется жизнь!<br>В молодость моих родителей все малолетние дрыщи стремились выглядеть как взрослые солидные люди. Покупали костюмы и пальто с плечами на вате, шляпы и галстуки, часы, хотя бы штамповку, зализывали желатином или вазелином аккуратные проборы...<br>А сейчас взрослые солидные люди тратят уйму времени и денег на похудение, косметические манипуляции, &quot;естественные&quot; дизайнерские вихры и закрашивание седины...<br>И все это для того, чтобы издалека, в полумраке, выглядеть как малолетные дрыщи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425612</guid>
<pubDate>2013-11-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425612</link>
<title>Цитата #425612</title>
<description><![CDATA[ххх: слышал, новую дату конца света сказали?<br>ххх: теперь скандинавская мифология: волк Фенрир убъет Одина 22 февраля 2014<br>ууу: отметим и этот конец света :) нам не привыкать))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425611</guid>
<pubDate>2013-11-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425611</link>
<title>Цитата #425611</title>
<description><![CDATA[Titania:<br>Седня весь день сижу, вышиваю подарок Виктору - гладью делаю подушку с мордой тигра. Вышиваю шелковыми нитками. Ща навык восстановила вроде... А то с утра покрыла трехэтажным:<br>- гребаные шелковые нитки, которые задрали перекручиваться, связываться в узелки и рваться (и ведь забодаешься новую нитку наживлять, свивая ее со старой!);<br>- чертову ткань черного цвета, которая, стоит лишь изменить угол наклона, начинает отблескивать на свету и рисунок, по которому надо шить, не видно;<br>- ножницы, которыми с тоски не зарежешься - они даже шелковые нитки резать не хотят, блин;<br>- гребаное солнышко, которое то появится, то скроется - никак не подстроишься под него;<br>- доставучего кота (нашел время поиграть с катушками шелковых ниток!!!);<br>- доставучего отца (нашел время затребовать у меня из багажника насос, тряпку для помывки, а сигналку мою не понимает!!);<br>- доставучие звонки на домашний - то маме. то еще кому;<br>- разболевшуюся спину;<br>- в целом свою идиотскую идею. Пришло же в голову идиотке вспомнить практику десятилетней давности. Не жилось спокойно...<br><br>В общем, вышивание - занятие, способствующее успокоению нервов? АГА, ЩАЗ, БЛЯТЬ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425610</guid>
<pubDate>2013-11-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425610</link>
<title>Цитата #425610</title>
<description><![CDATA[Едем с сыном за городом. Видим объявление &quot;Услуги профессионального банщика&quot;.<br>Сын спрашивает: А тут что, инет есть?<br>Я: Скорее всего, а что?<br>Сын: Да, вон банщики свои услуги предлагают.<br>Я: ????<br>Сын: Ну банщики, которые на форумах всех банят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425609</guid>
<pubDate>2013-11-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425609</link>
<title>Цитата #425609</title>
<description><![CDATA[Voenmor:<br>В Вооружённых Силах много всяких уставов. Например: &quot;Гарнизонной и караульной службы&quot;, &quot;Дисциплинарный&quot;, &quot;Внутренней службы&quot; и несть им числа...<br>Мне больше всего люб &quot;Корабельный устав&quot;, потому как это единственный устав, где есть слово &quot;Человек!&quot;<br>Правда, прописано это в словах команды: &quot;Человек за бортом!&quot;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425608</guid>
<pubDate>2013-11-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425608</link>
<title>Цитата #425608</title>
<description><![CDATA[xxx: Нуууу, это у вас так. В моем городишке благополучный район отличается от неблагополучного лишь тем, что в благополучном у вас че нить спросят, прикурить там или мелочи, прежде чем отмудохать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425607</guid>
<pubDate>2013-11-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425607</link>
<title>Цитата #425607</title>
<description><![CDATA[С хабры, из второй темы про появление смартфона для РЖД:<br><br>«Для зарядки аккумулятора используется зарядный стакан»<br><br>lostinfuture: Стакан, надеюсь, с фирменным подстаканником? :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425606</guid>
<pubDate>2013-11-26 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425606</link>
<title>Цитата #425606</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я не жмот. Я реалист. Я люблю нашего хомячка. Если мне жена обоснует, что млекопитающее весом 30 гр., в состоянии проглотить за 2 дня: 3 кг яблок, 1 кг. гречки, 2 кабачка, 0,5 кг творога и т. д. (не считая специального корма!), то, возможно, я перестану тырить у него тыквенные семечки!<br><br>xxx:<br>Однако пока больше грешу на жену :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425605</guid>
<pubDate>2013-11-26 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425605</link>
<title>Цитата #425605</title>
<description><![CDATA[TeneBrifer: а у меня твои кексы<br>Revie: теперь ты будешь убивать по одному пока я не выполню твои требования?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425604</guid>
<pubDate>2013-11-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425604</link>
<title>Цитата #425604</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я какое-то время долго с другом в майнкрафт на одном сервере играл. Ну я один раз решил сделать ему сюрприз (я играл без звука). Поставил перед входом табличку с надписью &quot;Удачи :)&quot;, сделал кучу ловушек у него в доме (как только любая из них сработает под домом взрывается динамит),при входе в дом я поставил растяжку. Закончил работу, выхожу (про растяжку забыл), оборачиваюсь, а у меня перед носом огромный котлован и стоит табличка &quot;Удачи :)&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425603</guid>
<pubDate>2013-11-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425603</link>
<title>Цитата #425603</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда уже проект передадите на тестирование?<br>ууу: ТЗ дайте нормальное<br>ххх: Определись уже, что такое нормальное ТЗ<br>ууу: Ну, содержит полное описание, не имеет противоречий, не изменяется постоянно<br>ххх: и НЕ СУЩЕСТВУЕТ :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425602</guid>
<pubDate>2013-11-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425602</link>
<title>Цитата #425602</title>
<description><![CDATA[Переписываюсь с разводчицей паучков, она кормит их таракашками.<br>она: Тараканий Бог свершил правосудие :(<br>Я: чё случилось?<br>Она: Я уже с ума схожу. Открываю тараканов и говорю громко:&quot;Кто будет умирать сегодня?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425601</guid>
<pubDate>2013-11-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425601</link>
<title>Цитата #425601</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения статmb на Корреспонденте: &quot;Физики определились с формой электрона&quot;<br><br>Volnisty kesza: Вообще-то - это кусочек энергии скорее.... и формы стабильной стал быть не имеет?<br><br>Jambo Bwana: это когда выпьет, а когда трезвый - так частица<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425600</guid>
<pubDate>2013-11-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425600</link>
<title>Цитата #425600</title>
<description><![CDATA[Аны: папенька рассказал.<br>в Тюмени, где-то на проходной<br>мужик у него берет паспорт, чтобы пропуск выписать<br>ну удивляется - белорусский паспорт, все дела<br>открывает его, листает, находит страничку, где есть папина фотка<br>и выписывает пропуск<br>фамилия и имя<br>SCHENGENI GIIGID<br><br>ТАК МЫ СТАЛИ СЕМЬЕЙ ШЕНГЕН]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425599</guid>
<pubDate>2013-11-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425599</link>
<title>Цитата #425599</title>
<description><![CDATA[xxx: По авторизации беспроводных клиентов на домашнем роутере достаточно просто дистанционно контролировать, когда ребенок пришел из школы, жена зашла с работы на обед и т.п. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425598</guid>
<pubDate>2013-11-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425598</link>
<title>Цитата #425598</title>
<description><![CDATA[Комментарий к трейлеру фильма Ной:<br>- А взяли бы на роль Брюса Уиллиса, спаслись бы все.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425597</guid>
<pubDate>2013-11-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425597</link>
<title>Цитата #425597</title>
<description><![CDATA[xxx: Один раз посидев на мягком стуле уже больше не хочется мозолить задницу на жестком табурете. А если есть возможность и желание сделать стул из ценных пород дерева да еще и с подогревом... почему нет?<br>yyy: Подогрев хорошо. Ценные породы иллюзия.<br>xxx: Кому как.<br>yyy: Ценность пород в головах. Характеристики материалов в сопромате.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425596</guid>
<pubDate>2013-11-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425596</link>
<title>Цитата #425596</title>
<description><![CDATA[SW: У нас в фирме, включая меня, шесть сотрудников, из них три директора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425595</guid>
<pubDate>2013-11-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425595</link>
<title>Цитата #425595</title>
<description><![CDATA[@Veresk: Ну вот есть у сервера IPv6. И что с ним такого сделать, чтоб кошерно было?<br>@Graf: Настрой в кроне выключение по субботам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425594</guid>
<pubDate>2013-11-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425594</link>
<title>Цитата #425594</title>
<description><![CDATA[Комментарий к фильму об аппаратах Вояджер 1 и 2.<br><br>Перевод с английского:<br><br>Хочу отметить, что запись подборки музыки для этих аппаратов нелегальна по современным законам. При попытке проиграть эту золотую пластинку, инопланетяне попадают под закон о нарушении авторских прав и будут преследоваться на Земле. Возможно, они это знают, поэтому и не выходят на контакт с нами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425593</guid>
<pubDate>2013-11-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425593</link>
<title>Цитата #425593</title>
<description><![CDATA[xxx: В 2014 году запретят курение вблизи остановок общественного транспорта. Вопрос: как мне теперь вызывать автобус?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425592</guid>
<pubDate>2013-11-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425592</link>
<title>Цитата #425592</title>
<description><![CDATA[xxx: женская логика<br>xxx: искать мужчину для отношений<br>xxx: найти<br>xxx: расстаться только потому, что он надел на свидание светлые носки с черными туфлями...<br>xxx: продолжать ныть о своем одиночестве]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425591</guid>
<pubDate>2013-11-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425591</link>
<title>Цитата #425591</title>
<description><![CDATA[xxx: Про Шереметьего-2<br>xxx: Это именно так и пишется! &quot;Шереметь его два!&quot;, &quot;И гнать его!&quot;, &quot;Ипать его&quot; и прочая русская народная топонимика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425590</guid>
<pubDate>2013-11-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425590</link>
<title>Цитата #425590</title>
<description><![CDATA[Romans: у тебя в голове вместо тараканов улитки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425589</guid>
<pubDate>2013-11-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425589</link>
<title>Цитата #425589</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Да-а, как с годами меняется точка зрения.<br><br>xxx:<br>Решила вспомнить детство и посмотреть &quot;Знатоков&quot; по &quot;Звезде&quot;. Включаю и вижу, как универсальный эксперт Зина шустро на кухне хозяйничает, в красивом платье, при прическе и макияже, только еще фартук надет.<br>Раньше думалось, зачетная тетка, не ходит дома в старых халатах, держит себя в струне... А сейчас жалко ее стало. Примчалась она, судя по всему, с работы домой и тут же на кухню ужин готовить метнулась, даже умыться и переодеться в домашнее бедной женщине было некогда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425588</guid>
<pubDate>2013-11-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425588</link>
<title>Цитата #425588</title>
<description><![CDATA[С форума Diablo 3.<br><br>ххх: Помогите ПЛЗ немогу драг камень зделать точнее РБ в ледяных пещер. нету уже раз 20+ мошт особенности есть какие? с предыдущими итемами проблем не было ! про заиндевевший грот знаю (не чего нет ) или это норм рандом 20 раз ))) ?<br><br>ууу: Есть мнение, что для взятия этого итема нужно иметь скилл грамотности Русского Языка не менее 4 из 5. Помогает эскиз Розенталя.]]></description>
</item>
</channel></rss>
