<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 97</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:19:53 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/430592</guid>
<pubDate>2014-10-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430592</link>
<title>Цитата #430592</title>
<description><![CDATA[Комментарии к новости о праздновании Хэллоуина в 2014 году:<br>ххх: подскажите что надеть чтобы оригинально и не дорого сделать самому?<br>ууу: Костюм приведения. Эскиз смотри в м/ф &quot;Малыш и Карлосон&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430591</guid>
<pubDate>2014-10-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430591</link>
<title>Цитата #430591</title>
<description><![CDATA[xxx: Если некто внезапно обретет возможность уничтожить человечество в одно мгновение или сохранить ему жизнь - ни в коем случае не давайте таковому читать комменты на Ютубе!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430590</guid>
<pubDate>2014-10-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430590</link>
<title>Цитата #430590</title>
<description><![CDATA[xxx: а Лакримоза мне не понравилась<br>ххх: не жжот<br>ххх: музыка там неплоха.. а вот солиста стоит закопать обратно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430589</guid>
<pubDate>2014-10-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430589</link>
<title>Цитата #430589</title>
<description><![CDATA[Язык мой - враг мой. Пришла соседка (к слову сказать - симпатичная), принесла ноутбук и выпавший болтик. Прошли на кухню, заодно разобрал ноут для полной профилактики. Что бы болты самопроизвольно не выкручивались, сажал их на лак для ногтей, который благополучно спер с трюмо у жены. Ноут собрал, запустил, программно почистил. Радостная соседка, обещав банку самого лучшего кофе, скрылась с горизонта в расположение части.<br>Пришла жена.<br>- А что на кухне делает мой лак для ногтей?<br>- Дык, это, соседка ноут приперла.<br>- Сделал?<br>- Ога.<br>- А лак зачем?<br>- Болт для неё красил.<br>(фасепальм)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430588</guid>
<pubDate>2014-10-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430588</link>
<title>Цитата #430588</title>
<description><![CDATA[Уложили детей спать, сидим с мужем на кухне, болтаем. Слышим грохот. Срываемся, прибегаем в комнату. Старший (6,8 лет) во сне свалился, ноги на диване, от головы до тухеса на полу и продолжает спать. Глядя на эту прелесть начинаем давиться от смеха и тут сынуля, не открывая глаз, отчетливо вопрошает:<br>- Ты не хочешь меня поднять?<br>Подняли, конечно, уложили, но не ржать уже не могли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430587</guid>
<pubDate>2014-10-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430587</link>
<title>Цитата #430587</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас такое особое состояние проекта, когда уже попахивает мертвым львом, а на деле - и конь не валялся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430586</guid>
<pubDate>2014-10-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430586</link>
<title>Цитата #430586</title>
<description><![CDATA[xxx: В клавиатуре @ломала@ь буква &quot;@&quot;, прошу понять и про@тить.<br>yyy: Что мешает вместо @ печатать английскую «с» (це)?<br>zzz: Наверное отсутствие кнопки, на которой обе эти буквы :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430585</guid>
<pubDate>2014-10-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430585</link>
<title>Цитата #430585</title>
<description><![CDATA[- Ваш любимый инструмент для работы с XML?<br>- Стажеры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430584</guid>
<pubDate>2014-10-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430584</link>
<title>Цитата #430584</title>
<description><![CDATA[Пума&gt; щас дошла до автомата с едой. а там живой человек =-О<br>Silv_m&gt; ВНУТРИ?<br>Silv_m&gt; я даже представил, как спиралька выплёвывает его, завёрнутого в полиэтилен, в нижний лоток.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430583</guid>
<pubDate>2014-10-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430583</link>
<title>Цитата #430583</title>
<description><![CDATA[xx: постоянное увеличение густоты фейри наконец-то дошло до абсурда<br>xx: мне сложно выдавливать его одной рукой :D<br>xx: я его развожу водичкой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430582</guid>
<pubDate>2014-10-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430582</link>
<title>Цитата #430582</title>
<description><![CDATA[Из разговора с коллегой по работе:<br>Я: Говорят, что сон до полуночи — это сон красоты.<br>Коллега: А сон после полуночи — сон выживания.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430581</guid>
<pubDate>2014-10-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430581</link>
<title>Цитата #430581</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вспомнилось. Хотела как-то сделать заказ мерча с сайта одной американской рок-группы. Все выбрала, в корзинку положила, данные ввела и выбрала страну доставки. Нажимаю рассчитать стоимость покупки с доставкой, а сайтик мне и говорит: &quot;К сожалению мы не можем осуществить доставку по этому адресу. Пожалуйста, попробуйте сменить страну проживания и повторить снова&quot;. <br><br>xxx:<br>С тех пор и пробую...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430580</guid>
<pubDate>2014-10-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430580</link>
<title>Цитата #430580</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Однажды, вернувшись с родителями из похода по рынку (мне было лет 5), я получил от отца задание сходить за хлебом, т.е. его тупо забыли купить.<br>Дословно: &quot;Деньги на столе, возьми их и сгоняй в магазин за хлебом&quot;.<br><br>Магазин находился совсем рядом, я схватил денежку (как сейчас помню - около 4,5 рублей) и побежал. Зашел в магазин, узнал цену одной буханки, вышел и на ступеньках начал считать, сколько буханок можно купить на 4,5 рубля. Короче, купил штук 6-7 (продавщица охренела, но молча помогла сложить хлеб в авоську) и погнал домой :)<br><br>Родители посмеялись, мать сделала квас из этого хлеба, чтобы не засох, а я с того времени стал главным по наличию и закупкам хлеба, дабы прокачивать математический скилл и элементарную смекалку :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430579</guid>
<pubDate>2014-10-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430579</link>
<title>Цитата #430579</title>
<description><![CDATA[xxx: Читаю обзор 6-го айфона. <br>xxx: Мало того, что он по всем параметрам вдвое уступает самсунгу, так им еще и копать нельзя, потому что он, сцуко, гнется..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430578</guid>
<pubDate>2014-10-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430578</link>
<title>Цитата #430578</title>
<description><![CDATA[У питерских друзей в туалете была сломана ручка двери. По сути, ручки просто не было, а вместо неё в замке была просто квадратная дырка. Они держали в туалете ложку, чтобы изнутри её в дырку вставлять обратным плоским концом и крутить вместо ручки. Собрались как-то гости в квартире, кто-то пошёл в туалет, и вдруг вопль в тишине из сортира: &quot;А где ложка?!&quot; Те, кто был там впервые, ржали долго.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430577</guid>
<pubDate>2014-10-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430577</link>
<title>Цитата #430577</title>
<description><![CDATA[[PM] И все-таки непонятно, кто будет тестировать эту фичу<br>[Lead] Что непонятного? Я же четко и внятно написал в письме<br>[Lead] «Неизвестно, кто и когда будет тестировать эту фичу»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430576</guid>
<pubDate>2014-10-16 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430576</link>
<title>Цитата #430576</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ alpha_parenting:<br><br>lara_alety:<br>Я летом убилась объяснять дедушке, почему не стоит говорить моему сыну эту фразу /делай так-то, ты ж хороший мальчик/, что это манипуляция и способ сделать ребенка удобным, - ведь фраза не несет никаких ориентиров поведения и может использоваться в любой ситуации на усмотрение взрослого. Дедушка отказывался понимать и принимать мои аргументы. Я плюнула (фигурально) и сказала: &quot;Хорошие дедушки внукам так не говорят!&quot;<br>Дедушка в прямом смысле подпрыгнул на диване и (при мне, по крайней мере) старается так больше не делать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430575</guid>
<pubDate>2014-10-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430575</link>
<title>Цитата #430575</title>
<description><![CDATA[Silv_m&gt; &quot;Я не из тех людей, кто считает, что яхта — это некий атрибут роскоши. На мой взгляд точно также, как и личный самолёт, яхта даёт свободу.&quot;<br>Silv_m&gt; такие псто пишутся чисто чтобы сказать всем &quot;эгегей, нищеброды, смотрите, личные яхты, а чего добились вы?&quot;<br>Пума&gt; ну яхта дает свободу, если ты живешь на побережье Средиземного моря, в наших условиях яхта лишняя обуза, которая жрет деньги на обслуживание и парковку. Зрелище яхт на Верх-Исетском пруду представляется мне унылым и печальным<br>Silv_m&gt; угу, примерно как толстые рыбки в маленьком пузатом аквариуме<br>Пума&gt; там еще такой пейзаж по берегам, что сразу хочется застрелиться из стимпанковского браунинга]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430574</guid>
<pubDate>2014-10-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430574</link>
<title>Цитата #430574</title>
<description><![CDATA[Статья из Палаты №6:<br><br>&quot;Папа врач. Все детство слушала сказку про Спящую красавицу, которая впала в кому и Принц разбудил ее сделав искуственное дыхание. Правду узнала только в 15 лет&quot;<br><br>xxx: я теперь знаю, какие сказки буду рассказывать детям)))<br><br>yyy: Мало кто знает, что Белоснежка получила свое имя благодаря прогрессирующей железодефицитной анемии.<br><br>zzz: Начало колобка: жили были дед и баба. Всем были довольны, да вот детей у них не было. И решили они пойти к репродуктологам на процедуру ЭКО. Но что-то пошло не так...<br><br>ccc: ага. красная шапочка. сделал охотник волку гастротомию под общей анестезией, извлек красную шапочку с бабушкой, послойно ушил послеоперационную рану и отправил его в орит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430573</guid>
<pubDate>2014-10-16 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430573</link>
<title>Цитата #430573</title>
<description><![CDATA[proff: Это был эпик файл...<br>Andreyc: Может фейл все таки?<br>proff: Фейл, конечно, тоже, учитывая, что весь завод два часа сидел без интернета. Но, поверь, текстовый(!) лог KWF, размером 79 гигов(!!), занявший всё свободное место на диске C: — это эпик файл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430572</guid>
<pubDate>2014-10-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430572</link>
<title>Цитата #430572</title>
<description><![CDATA[Из перлов покупателей(работаю в охотничьем магазине):<br>Взрослый солидный мужчина:<br>- Здравствуйте. Дайте мне пули.<br>- Здравствуйте. Для какого оружия? Нарезного? Гладкоствольного?<br>- А я откуда знаю для какого?(секундное замешательство) А, эти, стреляющие!<br><br>Отдел туризма, где стоят разные чучела. Заходит компания и одна из девушек, окинув взглядом зал, подходит ко мне и полушепотом:<br>- Девушка, а это правда лось?<br>- Да.<br>- А он что, правда живой был?<br>- Да.<br>В этот момент у нее походу, происходит переосмысление всей прежней жизни. В глазах шок. Минута молчания и еще тише:<br>- А что, и ноги тоже?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430571</guid>
<pubDate>2014-10-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430571</link>
<title>Цитата #430571</title>
<description><![CDATA[ххх: В 30 лет понимаешь, что &quot;женился удачно&quot; - это когда тебя устраивает, а твою маму - нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430570</guid>
<pubDate>2014-10-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430570</link>
<title>Цитата #430570</title>
<description><![CDATA[ХХХ: ...Ведь зарекалась же не читать женской русской современной литературы. И вот опять понесло козу по кочкам. Снова какая-то находящаяся в широком доступе для окружающих вагина уверяет меня, что все это широкоформатный разгульный промискуитет происходит исключительно по причине ее высокой духовности, переразвитого интеллекта, неземной красоты и прекрасной души, не понятой ограниченными согражданами.<br>И ты знаешь, кто здесь полная идиотка? Не она, хотя ей стоило бы как минимум психологу показаться, а я, потому что за эти скабезные поиски смысла жизни в окологенитальных областях заплатила и даже кое-что оттуда успела прочитать до того, как спохватилась.(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430569</guid>
<pubDate>2014-10-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430569</link>
<title>Цитата #430569</title>
<description><![CDATA[(xxx - мужчина высокого роста и далеко не худощавый)<br>xxx: Я хотеть убить грузчиков<br>xxx: Медленно<br>xxx: Мы с начальницей бегали как лани по цеху, искали за них мешок<br>xxx: Ну, я как лось бегал<br>xxx: Лань из меня так себе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430568</guid>
<pubDate>2014-10-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430568</link>
<title>Цитата #430568</title>
<description><![CDATA[xxx: Помню в армии в 1972 штык-нож на полигоне потеряли. Что вытворял комполка -  это.... конец света был. Больше в жизни никогда не уставал после той взбучки. Кто же знал, что ждет страну впереди. Когда оружие эшелонами пропадало. И страна пропала. И много людей пропало(попало). А штык-нож нашелся. Он и не пропадал. В ружпарке целехонький висел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430567</guid>
<pubDate>2014-10-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430567</link>
<title>Цитата #430567</title>
<description><![CDATA[bobrinka: Это вапще хардкор - выйти на кухню за чаем, ибо у меня в комнате обогреватель. bobrinka: Только у меня в комнате<br>caller: *оделась в шубу, валенки, взяла в руки посох и топорик-ледоруб*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430566</guid>
<pubDate>2014-10-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430566</link>
<title>Цитата #430566</title>
<description><![CDATA[xxx: я жене всегда утверждаю, что я перфекционист<br>yyy: а я вот смотрю на твой код...внутренних конфликтов не возникает у тебя?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430565</guid>
<pubDate>2014-10-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430565</link>
<title>Цитата #430565</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати, у нас в городе тротуары заборами обнесли, оставив только окошечки для автобусных остановок. так на одной остановке у моего дома, где магазины, начали парковаться прямо в этом окошечке. даже на часок порой. нуачо, им же НАДО, жывотным. кто на большом жипе ездит, тому через забор ползти несолидно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430564</guid>
<pubDate>2014-10-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430564</link>
<title>Цитата #430564</title>
<description><![CDATA[Знакомая вышла замуж за иностранца и уехала к нему. Пока дела закрывала, регулярно с ним по скайпу общались. И в один вечер сидела у своей подруги и решила ее с будущим мужем познакомить. Включают скайп, видео. Иностранец сидит один, а по эту сторону пять человек: знакомая, ее подруга, муж подруги и два ребенка. И все в камеру втычат. Иностранец стушевался и говорит: &quot;Теперь понимаю как себя животные в зоопарках чувствуют&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430563</guid>
<pubDate>2014-10-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430563</link>
<title>Цитата #430563</title>
<description><![CDATA[xxx: Школьный психолог выступала на род. собрании. В частности, сообщила, что детей с повышенной тревожностью в классе немного - всего 2 процента. <br>xxx: Учитывая, что в классе 21 чел., - действительно, немного.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430562</guid>
<pubDate>2014-10-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430562</link>
<title>Цитата #430562</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Снимал комнату у хозяйки. Ее сынок вечно в розыске. Я кручу через мясорубку свиные легкие... весь в крови и все дела. Званок в дверь, открываю - менты. Сначала мордой в пол и с пистолетом на кухню. А только потом вопросы: &quot;Ты кто?&quot; и &quot;Где Паша?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430561</guid>
<pubDate>2014-10-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430561</link>
<title>Цитата #430561</title>
<description><![CDATA[ххх: Когда я училась в школе, у нас дома был принтер, который говорил на шведском. Когда он что-то распечатывал, очень здорово сообщал стальным женским голосом что-то вроде: &quot;Утскрифт аа клёёё буриатс&quot;.<br>ууу: Говорил? Как это?<br>ххх: Ну вот так это. Через колонки. Антивирус же говорит: &quot;ВАША БАЗА СИГНАТУР ОБНОВЛЕНА НАХРЕН!&quot;, вот и принтер разговаривал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430560</guid>
<pubDate>2014-10-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430560</link>
<title>Цитата #430560</title>
<description><![CDATA[ххх: *записал в ежедневник: 1. сначала немного попробовать на вкус, потом жадно пить. 2. крупно подписать банки с солью и сахаром. 3. всегда держать в холодильнике минералку. 4. не варить компот с бодуна.*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430559</guid>
<pubDate>2014-10-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430559</link>
<title>Цитата #430559</title>
<description><![CDATA[Проблема: Постоянно часы сбиваются, что делать?<br>Решение:<br>1994 - Так подкрути, наверное, пружинка ослабла.<br>2004 - Так батарейку смени, наверное, села.<br>2014 - Так прошивку смени, наверное, вирус поймал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430558</guid>
<pubDate>2014-10-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430558</link>
<title>Цитата #430558</title>
<description><![CDATA[Про неловкие моменты.<br>Приходит сейчас женщина с ребёнком. Покупает вкусняшки. И спрашивает у дитя:&quot; Сколько я сейчас отдам денег за 4 штуки, если одна стоит 4 рубля?&quot; Дитё пытается посчитать. Тётя насчитывает мелочь, так чтобы ребёнок не видел. Я молчу, сумму не озвучиваю - человек ребёнка математике учит, зачем мешать. Пока дитё перебирает варианты, женщина протягивает мне в ладонь мелочь, подшучивая над ребёнком. пересчитываю деньги. А там 18 рублей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430557</guid>
<pubDate>2014-10-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430557</link>
<title>Цитата #430557</title>
<description><![CDATA[Пришла вчера в ветеринарную клинику, где состоялся лучший диалог в моей жизни!<br>- Здравствуйте, запись на 19:00, на УЗИ.<br>- Здравствуйте, фамилию скажите, пожалуйста.<br>- Браун.<br>- Нет, не кличку животного, а Вашу фамилию.<br>- Я - Браун, он, - показываю на кота, - Бонифаций :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430556</guid>
<pubDate>2014-10-15 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430556</link>
<title>Цитата #430556</title>
<description><![CDATA[Преподаватель спрашивает: &quot;Вот кто-нибудь трогал активное сопротивление?&quot;<br>Неловкий голос из аудитории: &quot;Женщину?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430555</guid>
<pubDate>2014-10-15 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430555</link>
<title>Цитата #430555</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Насчет секретности еще не так было<br>Приходишь в часть, сдаешь носитель. Ждешь, пока его проверяют. Потом вызывают, идешь с офицером в отдельное помещение, сначала он заходит, втыкает носитель, вводит пароль, потом ты. Стоишь рядом и говоришь что делать надо (обновляли им ПО наше), на расстоянии метра стоишь.<br>Зато такого четкого ТЗ как у них не было ни у кого!<br>Мало того, все окошки нарисованы, все элементы на них, так вплоть до шрифта и размера кегля у надписях на кнопочках &quot;да/нет&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430554</guid>
<pubDate>2014-10-15 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430554</link>
<title>Цитата #430554</title>
<description><![CDATA[Всегда любил скрипку. Волшебный, изумительный музыкальный инструмент. За исключением тех случаев, когда на ней неожиданно начинают играть в электричке на расстоянии полуметра от твоего уха.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430553</guid>
<pubDate>2014-10-15 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430553</link>
<title>Цитата #430553</title>
<description><![CDATA[xxx: ЙА КРИВЕДКО!<br>yyy: Нет, ты планктон с манией величия]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430552</guid>
<pubDate>2014-10-15 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430552</link>
<title>Цитата #430552</title>
<description><![CDATA[Пост в ВК:<br><br>ПОЖАЛУЙСТА РЕПОСТ Потерялся друг Кузя! Сегодня утром. Жил всё лето на даче, видимо подзабыл местность и растерялся, не пришел с прогулки, под дождем не найдет следы свои(<br>Потерялся на маяковке,в районе улиц Стекольная-Хрустальная,где девятиэтажка, магазин Сказка, кафе Космос. Но мог уже убежать далеко( На нем черный ошейник против блох. Если кто-то видел, прошу сообщить. Если нашли- мы очень ждем его дома!<br><br>Комментарий: надеюсь это про собаку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430551</guid>
<pubDate>2014-10-15 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430551</link>
<title>Цитата #430551</title>
<description><![CDATA[xxx: на хабре сейчас осваивают десятую винду и с радостью сообщают, что скачать оперу вместо ie стало ещё проще]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430550</guid>
<pubDate>2014-10-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430550</link>
<title>Цитата #430550</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня проходил мимо стола на котором стоял ЭЛТ-монитор и придумал, как буду тролить своего ребенка! когда он, видя только сверхплоские гибкие 3D-мониторы без использования очков покажет на подобное творение инженерной мысли и спросит &quot;а зачем такая коробка&quot;, я ему начну рассказывать, что во времена моей молодости кино было плоское, и что бы сделать 3D, его показывали в несколько слоев, которые и размещали один за другим в такие коробки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430549</guid>
<pubDate>2014-10-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430549</link>
<title>Цитата #430549</title>
<description><![CDATA[xxx: Я однажды, будучи изрядно пьян, пытался сварить пельмени в абсенте и креветки — тоже в нем. И переносил бутылку от одной кастрюли к другой не переворачивая горлышком вверх. Над газовой плитой.<br>yyy: но зачем?<br>xxx: ты когда–нибудь пил ваще?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430548</guid>
<pubDate>2014-10-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430548</link>
<title>Цитата #430548</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вдобавок к примете про вызов транспорта на остановке с помощью сигареты.<br><br>xxx:<br>За три с копейками года выработалась ещё одна примета, студенческая. Если преподаватель сильно опаздывает и кто-то в аудитории с надеждой ляпнет &quot;А может, он не придёт?&quot; - придёт стопудов, через минуту примерно. Если все усилием воли промолчат - пары не будет. Исключений пока не было)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430547</guid>
<pubDate>2014-10-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430547</link>
<title>Цитата #430547</title>
<description><![CDATA[ххх: меня задолбал электроэнергофак.<br>ххх: раз в неделю какой-нибудь поц с него лезет ко мне знакомиться.<br>ххх: я у них девушка месяца что ли?<br>ххх: а Ксюху агрофак достает.<br>ууу: посоны походу телочек по факультетам поделили. молодцы какие.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430546</guid>
<pubDate>2014-10-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430546</link>
<title>Цитата #430546</title>
<description><![CDATA[xxx: Я кукина почти наизусть знаю. В первом классе украл у брата-физтеха запись его концерта.<br>xxx: Только лет через десять понял все слова.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430545</guid>
<pubDate>2014-10-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430545</link>
<title>Цитата #430545</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В столовой блюдо буквально - бивстрогоное из индейки, рассказал тётеньке на раздаче про беф-Строганов, посмотрела как на идиота, в очередной заход увидел бевстроганое]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430544</guid>
<pubDate>2014-10-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430544</link>
<title>Цитата #430544</title>
<description><![CDATA[PapaBubaDiop<br>Скажите, с новыми девушками вы проделываете те же процедуры, что и с новыми смартфонами? Или даете им шанс остаться немного загадочными?<br><br>vilianov<br>Если у вас после просмотра фотографий вскрытия iPhone возникают мысли о вскрытии девушек, то лучше срочно посоветоваться со знакомым психиатром, пока соседи не посоветовались с участковым :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430543</guid>
<pubDate>2014-10-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430543</link>
<title>Цитата #430543</title>
<description><![CDATA[DerArto: Осень - это когда ждать непунктуальных людей не только бесит, но ещё и холодно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430542</guid>
<pubDate>2014-10-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430542</link>
<title>Цитата #430542</title>
<description><![CDATA[xxx: Скоро зима... Птички полетят на юг, зайки сменят шубку.<br>xxx: Надо уточнить у любимого: я зайка или птичка?!<br>...<br>xxx: Любимый ответил, что я - рыбка.<br>xxx: И что мне лучше помолчать. :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430541</guid>
<pubDate>2014-10-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430541</link>
<title>Цитата #430541</title>
<description><![CDATA[jello: чот пельменей захотелось<br>conformist: свари<br>jello: нету<br>jello: и магазы закрыты<br>conformist: это главный минус пельменей, кстати]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430540</guid>
<pubDate>2014-10-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430540</link>
<title>Цитата #430540</title>
<description><![CDATA[xxx: ЭЛТ-телевизор на авито можно продать в 5 раз дороже, если в начале приписать слово &quot;винтажный&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430539</guid>
<pubDate>2014-10-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430539</link>
<title>Цитата #430539</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня под окнами мелкие играют в Бумер<br>yyy: как это?<br>xxx: одного якобы убивают, второй его держит и орёт &quot;Димоооон&quot;... а Димон на велосипеде сматывается)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430538</guid>
<pubDate>2014-10-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430538</link>
<title>Цитата #430538</title>
<description><![CDATA[xxx: Я и раньше знала, что намёков не понимаю и флиртовать не умею, но не настолько же!<br>xxx: Искала в переписке с приятелем какую-то нужную ссылку, зачиталась. В общем, до меня только через два года дошло, что он ко мне подкатывал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430537</guid>
<pubDate>2014-10-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430537</link>
<title>Цитата #430537</title>
<description><![CDATA[мой дружище(ххх) работает сеошником по удаленке<br>ххх: мне конец. слил за месяц бюджет как за два. $30к перерасхода<br>ххх: хотя я в статистике посмотрел - в январе такой же перерасход был, но это не я<br>ууу: а тебя в каком месяце на работу взяли?<br>ххх: в феврале<br>ххх: черт<br>ххх: теперь все понятно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430536</guid>
<pubDate>2014-10-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430536</link>
<title>Цитата #430536</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Опыт дня:<br>1. Горячее масло из фритюра невозможно слить в пластиковую бутылку.<br>2. Отработаное масло очень плохо отмывается от всех предметов на кухне.<br>3. Кошку следовало остановить, прежде чем она забежала на кухню.<br>4. Кошка тоже плохо отзывается от масла (кошка пострадала только морально).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430535</guid>
<pubDate>2014-10-14 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430535</link>
<title>Цитата #430535</title>
<description><![CDATA[xxx: какие советы при уличной фотографии?<br>yyy: нужно вести себя как гуру пикапа, рычать, клацкать объективом и делать вид, что ты снимаешь для ньюсвик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430534</guid>
<pubDate>2014-10-14 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430534</link>
<title>Цитата #430534</title>
<description><![CDATA[xxx: да ладно. по другому не учатся. о бэкапах еще пушкин писал — &quot;...и опыт, сын ошибок трудных..&quot;<br>xxx: ну и про программистов тоже писал — &quot;... и гений, парадоксов друг ... &quot;<br>xxx: :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430533</guid>
<pubDate>2014-10-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430533</link>
<title>Цитата #430533</title>
<description><![CDATA[xxx: Дети города.<br>xxx: Приехали с племянником в село. Малой увидел индюка и спросил: А она не ядовитая?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430532</guid>
<pubDate>2014-10-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430532</link>
<title>Цитата #430532</title>
<description><![CDATA[Сегодня вещи на новую квартиру перевозил, какая-то соседка вредная увидела, как я гитару несу:<br>- Вы музыку слушать будете?<br>- Нееее. Играть. Слушать будете вы)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430531</guid>
<pubDate>2014-10-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430531</link>
<title>Цитата #430531</title>
<description><![CDATA[xxx: Чем больше людей подумают &quot;на машине - быстрее будет&quot;, тем медленнее получится &quot;на машине&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430530</guid>
<pubDate>2014-10-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430530</link>
<title>Цитата #430530</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин. посмотрела целую серию, восхищаясь удивительной фишкой озвучки: там в предыдущей серии персонаж поубивал кучу народу, а потом сдох, истерично и торжествующе хохоча, а в этой серии этот жуткий смех всё время звучал фоном, словно подчёркивая, как всех выбило из колеи то происшествие. Ну, они ещё всю серию последствия разгребали, так что вообще в тему, круто и очень бьёт по нервам.<br>Оказалось, хохот раздавался из рекламы в соседней вкладке. У меня нет слов, это фейл))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430529</guid>
<pubDate>2014-10-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430529</link>
<title>Цитата #430529</title>
<description><![CDATA[Мистер: Ты такая сентиментальная, что аж дух захватывает<br>ectd: знаешь как жить с этим тяжело?<br>ectd: ты такая вся решительная, упорная и целеустремленная, а тут так трогательно желтый листик на дереве качается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430528</guid>
<pubDate>2014-10-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430528</link>
<title>Цитата #430528</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Ходил покупать новый роутер, ибо старому уже года 4 и уровень сигнала на балконе оставляет желать лучшего.<br>Сходил, купил, принёс домой. Сажусь за комп, смотрю на своего старого друга взглядом, аля &quot;Добби, ты свободен&quot;.<br>И в этот самый момент, роутер замигал всеми шестью индикаторами, издал последний писклявый звук и... отключился.<br>Включить его снова уже не удалось.<br>Ушёл с честью, как истинный самурай.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430527</guid>
<pubDate>2014-10-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430527</link>
<title>Цитата #430527</title>
<description><![CDATA[Lacrimosa: *рыдает* отправила я дедушку (тобишь папу моего) за ребенком в школу. Звонит сейчас со словами: позвони ка ему, а то тут их тыщи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430526</guid>
<pubDate>2014-10-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430526</link>
<title>Цитата #430526</title>
<description><![CDATA[UrsusMaritimus:<br>Да вы зажрались однако. В Омске асфальта то как такового нет. А вы разметка… Разметку я увидел когда на юг на машине поехал. А до этого думал, что в ПДД меня троллят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430525</guid>
<pubDate>2014-10-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430525</link>
<title>Цитата #430525</title>
<description><![CDATA[Сижу, пью чай. Напротив сотрудница (С):<br><br>С: Я смотрю, ты чай без всего пьешь, даже без сахара. Диета?<br>Я: Ага<br>С: У меня не получается на диетах сидеть, всегда срываюсь.<br>Я: С этой не сорвешься...<br>С: А что за диета-то, как называется?<br>Я: &quot;Денег нет и до зарплаты не будет&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430524</guid>
<pubDate>2014-10-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430524</link>
<title>Цитата #430524</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Привет, как самочувствие?<br>YYY: ХРЕНОРВАТОЕ<br>ХХХ: Я даже боюсь себе представить &quot;ХРЕНОРВАТОЕ&quot; самочувствие]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430523</guid>
<pubDate>2014-10-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430523</link>
<title>Цитата #430523</title>
<description><![CDATA[vvv: Ну ак я и школу закончил с 4ю 5ками в аттестате, при этм, это не мешает мне иметь кучу дипломов и грамот о победах в олимпиадах и научно-исследовательских конференциях. Плюс я как бы преподаю дисциплины те, которые сдавал с закрытыми глазами, готовясь в последнюю ночь :)<br><br>eee: Страшно спросить: с 4ю 5ками — это с четырью пятёрками или с четырьмю?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430522</guid>
<pubDate>2014-10-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430522</link>
<title>Цитата #430522</title>
<description><![CDATA[Коменты к новости: &quot;Samsung будет поставлять Apple процессоры A9&quot;.<br>ххх: О, круто. Покупая Айфон, мы на самом деле будем покупать Самсунг. Как тонко!<br>yyy: xxx, настолько тонко, что гнется с каждой новой моделью все больше..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430521</guid>
<pubDate>2014-10-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430521</link>
<title>Цитата #430521</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас как-то ремонтники водонагреватель по другому адресу починили. Приезжают, а там дед с бабкой. Они говорят - водонагреватель починить надо. Те не поняли, но раз надо, то чините. Они его почистили, деньги за работу взяли и ушли. А через час звонят клиенты - почему ремонтники не приходили?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430520</guid>
<pubDate>2014-10-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430520</link>
<title>Цитата #430520</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня в первый раз словил срабатывание ABS на дороге. Надо что-то думать про смену резины.<br>yyy: Рекомендую Durex.<br>xxx: Ага, с шипами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430519</guid>
<pubDate>2014-10-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430519</link>
<title>Цитата #430519</title>
<description><![CDATA[Решил я, значит, телефон свой в порядок привести. Купил новую пленку на дисплей, прочистил плату от скопленной пыли, и оставалось только иголочкой почистить там, куда просто так не добраться.<br>Спрашиваю у матери, мол, где у нас иголки в доме, держа разобранный телефон в руке. На это она отвечает:<br>- Чё, опять телефон прошивать собрался?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430518</guid>
<pubDate>2014-10-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430518</link>
<title>Цитата #430518</title>
<description><![CDATA[Kaylinka: блин. я раньше думала, что я умная, а не красивая.<br>А щяс смотрю на свой код и понимаю, что таки красивая Т__Т]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430517</guid>
<pubDate>2014-10-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430517</link>
<title>Цитата #430517</title>
<description><![CDATA[xxx: вон несколько лет назад один чувак похвастался девахе что он крутой чел, потом поехал в лес и отошел от станции на пару км. еще на форуме выживальщиков спрашивал что делать. нашли его только весной<br>yyy: живым?<br>xxx: нашли тело<br>zzz: надеюсь, с ним всё в порядке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430516</guid>
<pubDate>2014-10-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430516</link>
<title>Цитата #430516</title>
<description><![CDATA[xxx: К нам на предпродажную подготовку пригнали минивен со следами от ботинок на потолке. Следы шпилек, лодочек - этим не удивишь никого, но вот следы 45-46 размера, явно не женского... <br>xxx: Хозяину не говорили, дабы не смущать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430515</guid>
<pubDate>2014-10-13 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430515</link>
<title>Цитата #430515</title>
<description><![CDATA[Только что звонок от друга. Беру трубку<br>Я: Даров, Васян, че хотел?<br>Д: А значит Вася его зовут, спасибо, а то с утра проснулись, а я не помню. Только вы ему не говорите, а то он мне понравился, может что получится у нас.<br>Как то неудобно получилось: Звать друга Димка, а Васян так, обращение к которому привыкли и используем не первый год. То что он сейчас охренеет - это всяко, но мне больше интересно, как она выкрутится!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430514</guid>
<pubDate>2014-10-13 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430514</link>
<title>Цитата #430514</title>
<description><![CDATA[lml: - Вот не понимаю, почему не взять на те же деньги двух нормальных работников вместо трёх дебилов?<br>gpd: - Ну смотри, есть у тебя два нормальных сотрудника. Один внезапно заболел, например, или метро сломалось, или в отпуск ушёл. Работоспособность отдела сразу падает вдвое. А если один из трёх дебилов не придёт - да и пёс с ним, особо ничего не теряем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430513</guid>
<pubDate>2014-10-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430513</link>
<title>Цитата #430513</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Из объявления о сдаче ОДНОкомнатной квартиры:<br>... есть вся необходимая мебель, в КАЖДОЙ комнате имеется телевизор...<br><br>xxx:<br>Маркетинг - страшная сила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430512</guid>
<pubDate>2014-10-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430512</link>
<title>Цитата #430512</title>
<description><![CDATA[ххх: хм... вот есть куча программ для ведения журналов, для создания заметок...<br>ххх: но &quot;Новый текстовый документ.txt&quot; на рабочем столе не заменит ничто]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430511</guid>
<pubDate>2014-10-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430511</link>
<title>Цитата #430511</title>
<description><![CDATA[Немного про мужскую логику. Случайно обнаружила у мужа на флешке папку ПОТАСКУШКИ. В преддверии грандиозного скандала убила два часа на анализ ее содержимого: все тексты, картинки и таблицы, сугубо, делового характера. Оказалось, что это папка синхронизации, то есть, он в ней ТАСКАЕТ файлы между разными компьютерами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430510</guid>
<pubDate>2014-10-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430510</link>
<title>Цитата #430510</title>
<description><![CDATA[xxx: Влад, ты в Microsoft работаешь, объясни мне почему Майки перешли на девятеричную систему счисления версий операционок?<br>yyy: Чуваааааак! ДЕВЯТЕРИЧНАЯ! Ты ГЕНИЙ! Пойду нашим расскажу!<br>yyy: К нам точно не хочешь?<br>xxx: Нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430509</guid>
<pubDate>2014-10-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430509</link>
<title>Цитата #430509</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>xxx: Купил iPhone 6 на 32 Гб, очень нравится, приятно порадовала поддержка двух SIM-карт.<br>yyy: А телевизор как? Нормально показывает?<br>xxx: Ещё не все каналы настроил, непривычно без пульта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430508</guid>
<pubDate>2014-10-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430508</link>
<title>Цитата #430508</title>
<description><![CDATA[xxx: Все чаще хочется распечатать плакат на А2 с надписью &quot;О БОЖЕ МОЙ, ДА ВСЕМ НАСРАТЬ!!!&quot; и использовать его как решающий аргумент во всех дебильных спорах, в которых мне приходится участвовать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430507</guid>
<pubDate>2014-10-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430507</link>
<title>Цитата #430507</title>
<description><![CDATA[(комментарий к торренту с Такси 2 в Blu-Ray)<br>xxx: Ну зачем в таком качестве? Ведь становится видно, что на Эмме были трусы. То ли дело 700 Мб - всё не так очевидно, а потому остаётся простор для полёта фантазии...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430506</guid>
<pubDate>2014-10-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430506</link>
<title>Цитата #430506</title>
<description><![CDATA[XXX(работает с женой в одной конторе): у нас уже месяца два аврал, приползаем домой, в душ и баиньки. даже ужинаем в офисе, благо в соседней кафешке на вынос можно взять что-то вкусное и недорогое.<br>ХХХ: понял, что нужно что-то менять, когда на нескромный вопрос коллеги, как мы предохраняемся (коллега беременна нежеланным четвертым), жена флегматично ответила: &quot;воздержанием&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430505</guid>
<pubDate>2014-10-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430505</link>
<title>Цитата #430505</title>
<description><![CDATA[Еще про женскую логику:<br><br>Теща раз застала меня голым в предбаннике и закатила скандал, будто я в чем виноват. Просто переодевался, а замок на бане только амбарный, снаружи. Мой вопрос: &quot;А стучаться вас не учили?&quot; проигнорила. Теперь каждый раз перед тем как войти, заглядывает втихаря в щелочку, и если &quot;безопасно&quot; - заходит. Причем, если переодеваюсь, заглядывает несколько раз, пока не оденусь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430504</guid>
<pubDate>2014-10-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430504</link>
<title>Цитата #430504</title>
<description><![CDATA[Рассказал коллега(К), только что вышедший из отпуска.<br>Звонят ему в дверь в 7 утра, он открывает, на пороге девушка (Д).<br>Д: Скотина! Мог бы хоть раз позвонить!<br>Тот аж дар речи потерял...прокручивает в голове всех бывших, их родственниц, подруг...<br>Д: Погоди-ка...он или не он? а давно тут живете?<br>К: П-по-почти всю жизнь...<br>Д: Скотина! *пауза*, *вглядывается в лицо* ...а это какой подъезд?<br>К: второй...<br>Д: Ой, извините, *улыбается* я подъездом ошиблась! Точно не он! *уходит*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430503</guid>
<pubDate>2014-10-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430503</link>
<title>Цитата #430503</title>
<description><![CDATA[xxx: Это же майкрософт - че с него взять))<br>yyy: И они очень любят всё покупать:)<br>yyy: недавно майнкрафт купили:)<br>xxx: ну. Винда 11 будет пиксельная.<br>yyy: её придётся строить самому!<br>yyy: и добывать ресурсы, чтобы выйти в интернет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430502</guid>
<pubDate>2014-10-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430502</link>
<title>Цитата #430502</title>
<description><![CDATA[xxx: Сисадмины, погромисты... Меня, системного аналитика, главбух обзывала программистом. В отместку стал звать её старшим кассиром. Долго дулась, потом въехала )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430501</guid>
<pubDate>2014-10-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430501</link>
<title>Цитата #430501</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера начал заниматься линухами.<br>xxx: Сегодня отключили горячую воду. На улице заметно похолодало.<br>xxx: Сижу небритый и в свитере...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430500</guid>
<pubDate>2014-10-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430500</link>
<title>Цитата #430500</title>
<description><![CDATA[Хабр.<br><br>Ilirium:<br>Ха, смартфонные вибрации! Удивили. А как вам фантомные укусы клопов? Прожив 5 лет в общаге и отучившись в универе, я уехал к родителям. И что вы думаете? Несколько первых месяцев жизни на новом месте я ощущал укусы клопов, пока спал. Иногда даже сквозь сон чувствовал. Потом прошло, но я дико удивлялся таким багам в мозге.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430499</guid>
<pubDate>2014-10-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430499</link>
<title>Цитата #430499</title>
<description><![CDATA[xxx: Я вот не понимаю, зачем взрослые мужики зимой носят такие шапки, которые только макушку закрывают, а уши нет? Даже в -30 видел кадров в таких шапках.<br>yyy: Ношу такую вместе с пальто, очень хорошо смотрится.<br>xxx: Что лечащий врач говорит? Менингит, отит?<br>yyy: Не знаю, я его почти не слышу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430498</guid>
<pubDate>2014-10-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430498</link>
<title>Цитата #430498</title>
<description><![CDATA[кьен: у меня в мозгу что-то переклинило, и вместо наркологического диспансера за справкой я поехала в венерологический. кстати, он у черта на рогах. я доехала, это было непросто. люди отходили от меня подальше, когда я спрашивала у них дорогу. я говорила им не пугаться, потому что мне нужна справка в автошколу (никто из них не сказал мне &quot;дура, какая справка?&quot;. почему никто мне этого не сказал?). я отсидела очередь (мне по-прежнему не приходило в голову, что что-то я делаю не так). наконец, женщина в регистратуре сказала мне: девушка, да с сифилисом водить-то можно! я вышла из венерологического диспансера, по широкой дуге огибая очередь в приемной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430497</guid>
<pubDate>2014-10-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430497</link>
<title>Цитата #430497</title>
<description><![CDATA[xxx: Зашел в магазин канц. товаров. Смотрю, стопка дисков - болванок и ценник: &quot;CD одноразовые б/у&quot;. <br>xxx: КАК МОЖЕТ БЫТЬ ОДНОРАЗОВОЕ Б/У?<br>xxx: Оказалось, &quot;без упаковки&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430496</guid>
<pubDate>2014-10-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430496</link>
<title>Цитата #430496</title>
<description><![CDATA[В тему про говорящие имена wifi-сетей. Пару лет назад приехали на какой-то форум по работе. Жили в пансионате с достаточно суровым сервисом советского образца. Так вот там сетка называлась &quot;hren_vam_a_ne_wifi&quot;. За паролем решили не ходить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430495</guid>
<pubDate>2014-10-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430495</link>
<title>Цитата #430495</title>
<description><![CDATA[xxx: Тань, я заболела, мне так плохо, пожалей меня!<br>yyy: Наташ, ты такая жалкая!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430494</guid>
<pubDate>2014-10-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430494</link>
<title>Цитата #430494</title>
<description><![CDATA[Надо больше спать.<br>Вытащил из холодильника пельмени, положил на стол и ушел в комнату.<br>Через 15 минут прихожу на кухню, вижу, что пельмени еще не готовы, иду в комнату.<br>Еще через 15 минут проверяю готовность. Не готовы, лежат на столе.<br>Дошло до меня с четвертого раза.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430493</guid>
<pubDate>2014-10-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430493</link>
<title>Цитата #430493</title>
<description><![CDATA[nemesis: так обычно и бывает<br>nemesis: она постелила ему в соседней комнате<br>nemesis: значит, она меня не хочет, решил он. и страдал<br>nemesis: а она заснула на рассвете - всё ждала, когда он к ней придёт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430492</guid>
<pubDate>2014-10-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430492</link>
<title>Цитата #430492</title>
<description><![CDATA[В магазине у дома дивные ценники. Я подозреваю, что это хитрый маркетинговый ход. По крайней мере я теперь внимательно изучаю весь ассортимент, после того как на витрине обнаружился &quot;ПАШТЕТ ИЗ ПЕЧЕНИ КОРОЛЕВ.&quot;. Всего-то навсего печеночный паштет производства города Королёв, а какой эффект! А вы говорите, бутерброд с лососью...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430491</guid>
<pubDate>2014-10-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430491</link>
<title>Цитата #430491</title>
<description><![CDATA[karbofos: За океаном собираются снять фильм по мотивам игры &quot;тетрис&quot;.<br>Теперь ждём от Бондарчука экранизацию &quot;классиков&quot; и от Бекмамбетова - &quot;резиночек&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430490</guid>
<pubDate>2014-10-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430490</link>
<title>Цитата #430490</title>
<description><![CDATA[Подслушано из разговора сотрудника милиции и задержанного.<br>Сотрудник милиции: Не, ну я понимаю украсть фен и утюг, но трусы зачем было воровать?<br>Задержанный: Да они две сотни гривен стоят! А Вы бы что, не взяли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430489</guid>
<pubDate>2014-10-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430489</link>
<title>Цитата #430489</title>
<description><![CDATA[xxx: Ребят, а что за книжку по матанализу нам говорили читать, если, к примеру, лекции пропускаешь?<br>yyy: Устав Вооруженных Сил РФ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430488</guid>
<pubDate>2014-10-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430488</link>
<title>Цитата #430488</title>
<description><![CDATA[ххх: Я вам через час перезвоню.<br>ууу: Давайте лучше я вам позвоню.<br>ххх: Тогда давайте через 2 часа...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430487</guid>
<pubDate>2014-10-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430487</link>
<title>Цитата #430487</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет всем. Я хочу знать как можно писать макрос ехселе не повторить тотже сумма на таблитце ?<br><br>yyy: Бей па кнопка всемь ладонь бистра бистра так: Цак цак цак, пад музика желтама тюльпане, желтама весникэээ. Будет макрос!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430486</guid>
<pubDate>2014-10-10 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430486</link>
<title>Цитата #430486</title>
<description><![CDATA[Наталья: Саша добрый день!<br>Jabber: Доброе утро<br>Наталья: Поскажи кто может сменить фио в миранде<br>Наталья: в тобольке есть сотрудник<br>Наталья: она работала у нас а теперь ее нет и к тому же она скончалась<br>Jabber: мы можем, пусть она заявку напишет<br>Наталья: как-то не по себе покойного чела трясти]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430485</guid>
<pubDate>2014-10-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430485</link>
<title>Цитата #430485</title>
<description><![CDATA[Помню студенчество: Предки на все лето уезжали жить в коттедж и квартира была в моем распоряжении. Моя нынешняя жена (на тот момент- девушка)- просто симпатяга. Мы просто дружили и дальше поцелуев у нас не заходило. В итоге, после разговора о том, что пацанам только одного от девчонок и надо, мы поспорили, что я ни при каких условиях не притронусь к ней в этом плане в течение одного месяца, как бы она не провоцировала.<br>С этого момента она переехала из съемной квартиры ко мне. Сначала спала со мной в кровати в пижаме, потом в полупрозрачной ночнушке, следующий уровень для меня был когда она ложилась спать в одних трусиках, а затем и вовсе голая. В итоге, когда до конца спора оставалось два дня, она начала засыпать, забрасывая на меня одну ногу и утыкаясь мне своими губами в шею.<br><br>Мужики, я не мог уснуть ровно месяц, но я выиграл тот спор за нас всех.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430484</guid>
<pubDate>2014-10-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430484</link>
<title>Цитата #430484</title>
<description><![CDATA[GuFFWS:<br>Лежу в больнице. Медсестра берет кровь из вены на анализ. Когда все готово, берет пробирку и ставит в специальную подставку, где уже куча таких же. Неловкое движение рукой и подставка падает на стол. Медсестра собирая пробирки с кровью, задумчиво произносит: &quot;Не поваляешь, не поешь..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430483</guid>
<pubDate>2014-10-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430483</link>
<title>Цитата #430483</title>
<description><![CDATA[xxx: Запутано все, что ни контракт, то шахматная партия.<br>yyy: Шахматная партия - это когда на доске и по правилам.<br>yyy: А мне кажется мы играем шахматами в пинг-понг.<br>yyy: От того такая херня получается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430482</guid>
<pubDate>2014-10-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430482</link>
<title>Цитата #430482</title>
<description><![CDATA[Диалог покупателя(П) и оператора(О) интернет-магазина:<br>П:- Что с моим заказом?!<br>О:- Номер заказа назовите пожалуйста.<br>П:- Не знаю!<br>О:- На кого оформлен заказ?<br>П:- На меня!<br>О:- ...и вас зовут?..<br>П:- ОКСАНА!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430481</guid>
<pubDate>2014-10-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430481</link>
<title>Цитата #430481</title>
<description><![CDATA[ruskamikadze: Сегодня наблюдал запись в очередь за талоном в электронную очередь. Оно там всегда так??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430480</guid>
<pubDate>2014-10-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430480</link>
<title>Цитата #430480</title>
<description><![CDATA[xxx: как-то так повелось, что типичный формат постановки задания на работе звучит как: &quot;вот тебе кирпич, свекла и крыло летучей мыши - сделай что-нибудь. нам нужен результат!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430479</guid>
<pubDate>2014-10-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430479</link>
<title>Цитата #430479</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Россия-1&quot; с утра: &quot;Участковых будут выбирать на народном сходе.&quot; <br>xxx: Вы еще вечевой колокол &quot;на районе&quot; повесьте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430478</guid>
<pubDate>2014-10-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430478</link>
<title>Цитата #430478</title>
<description><![CDATA[С Хабра, обсуждение JPEG.<br><br>dimaaannn:<br>Жепег НУЖНО использовать для:<br>1. Картинок котиков в интернете<br>2. Фоток из турции<br>3. ...<br>Жепег НЕ нужно использовать для:<br>1. В качестве макета для визитки<br>2. Печати на сольвентном принтере, 5 метров шириной.<br>3. ВООБЩЕ, ЗАБУДЬТЕ ПРО ЖЕПЕГ на печать, и тем более про его сжатие.<br>4. Я же предупреждал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430477</guid>
<pubDate>2014-10-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430477</link>
<title>Цитата #430477</title>
<description><![CDATA[xxx: Видел рекламу 100 пар носков за 3000 рублей?<br>yyy: ха это мне ровно на год хватит)<br>xxx: Почему ровно?<br>yyy: первые 95 дней одеваешь каждый день новые и в конце дня выбрасываешь, а последние 5 пар буду стирать и донашивать до конца года)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430476</guid>
<pubDate>2014-10-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430476</link>
<title>Цитата #430476</title>
<description><![CDATA[xxx: да я тоже замечаю что не могу с ребенком в кубики играть, потому что он мне мешает)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430475</guid>
<pubDate>2014-10-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430475</link>
<title>Цитата #430475</title>
<description><![CDATA[Рыжий няшка: Кстати, айфон шестой вчера купил. Еще не заряжал. Из рук его не выпускаю. Очень норм батарею держит.<br><br>lazex: Так ты включи его, хорош рассматривать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430474</guid>
<pubDate>2014-10-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430474</link>
<title>Цитата #430474</title>
<description><![CDATA[Приятель-дизайнер, закоренелый холостяк, напряженно наблюдает за двухлетним карапузом, пока родители носятся по квартире. Видит, что малый определенно собрался с ним пообщаться, хватает коробку с кубиками-азбукой и высыпает тому под нос со словами:<br>- На, поиграйся со шрифтами!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430473</guid>
<pubDate>2014-10-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430473</link>
<title>Цитата #430473</title>
<description><![CDATA[xxx: Самое сложное в профессии сторожа – изображать перед начальством утром, что ты за ночь и глаза не сомкнул.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430472</guid>
<pubDate>2014-10-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430472</link>
<title>Цитата #430472</title>
<description><![CDATA[Обсуждение программы улучшения Wi-Fi на android<br><br>xxx: и где это Вы здесь прочитали, что программа &quot;усиливает уровень внешнего сигнала Wi-Fi&quot;? Она усиливает Wi-Fi :P<br><br>yyy: Это точно. Wi-Fi стал заметно сильнее, осмелел и ночью подрался с bluetooth.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430471</guid>
<pubDate>2014-10-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430471</link>
<title>Цитата #430471</title>
<description><![CDATA[История сейчас произошла - ржем всем отделом. Утром должен был приехать курьер от айтишников - забрать мой ноутбук на ремонт. Я все приготовил. Тут курьер звонит мне по телефону, говорит - я только что приходил, но ваши ребята меня грубо послали и ноутбук не дали, разберитесь там, типа. А у нас звонок в двери глючит иногда - не звонит. Я так понял, что он звонил, но звонок просто не раздался и он ушел ни с чем. Говорю ему - поднимитесь опять и позвоните настойчивее или в дверь постучите посильнее. Проходит три минуты, он опять звонит мне по телефону и говорит в стиле - &quot;вы там чо, вообще?&quot;<br><br>Короче, что оказалось: курьеру адрес неправильный дали и он пошел в дом 4а, а мы в 4. Ну дальше представляешь: он там разбудил какого-то мужика и начал требовать у него ноутбук. Мужик спросони в непонятках, говорит - не дам! Курьер говорит - мы же договаривались! Мужик - ничего не знаю, не дам и все. Курьер впал в ступор, позвонил мне, а я его повторно к тому же мужику направил, и он опять пошел у него ноут отбирать. Ох хотел бы я видеть эту картину.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430470</guid>
<pubDate>2014-10-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430470</link>
<title>Цитата #430470</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; видела тут на авито вакансию<br>&lt;xxx&gt; ГРУЩИК<br>&lt;xxx&gt; наверно, нужны кандидаты с опытом эмо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430469</guid>
<pubDate>2014-10-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430469</link>
<title>Цитата #430469</title>
<description><![CDATA[xxx: Наконец-то появился вопрос, на который я никогда не отвечу - зачем я купил симулятор козла?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430468</guid>
<pubDate>2014-10-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430468</link>
<title>Цитата #430468</title>
<description><![CDATA[xxx: до чего дошел прогресс<br>xxx: сейчас шел по улице и видел, как звуки, завлекающие на какую-то распродажу доносились из громкоговорителя, привязанного к столбу синей изолентой<br>xxx: собственно и воспроизводилось это все из старого сони-эриксона, примотанного к рупору этой же изолентой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430467</guid>
<pubDate>2014-10-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430467</link>
<title>Цитата #430467</title>
<description><![CDATA[xxx: Microsoft выпускает Windows 10, минуя 9, почему бы Valve не выпустить Half-Life 4?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430466</guid>
<pubDate>2014-10-09 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430466</link>
<title>Цитата #430466</title>
<description><![CDATA[ххх: А в Москве через дорогу стоят институт микробиологии и институт ядерных исследований. Теперь я знаю где начнется зомби-апокалипсис]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430465</guid>
<pubDate>2014-10-09 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430465</link>
<title>Цитата #430465</title>
<description><![CDATA[xxx: смотрел тут вакансии<br>ххх: знание программ: corel, fotoschop<br>yyy: DAS IST DIE FOTOSCHOOOOPP!<br>ууу: или как-то так)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430464</guid>
<pubDate>2014-10-09 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430464</link>
<title>Цитата #430464</title>
<description><![CDATA[xxx: Бывают. Если вор у вора крадет то это не грабеж<br>yyy: Если крадёт - то никакой это не грабёж, конечно. Это кража. Разные составы, разные статьи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430463</guid>
<pubDate>2014-10-09 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430463</link>
<title>Цитата #430463</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Подруги приходили в гости на днях, вспоминали...<br>Жду я третьего, вся такая в беременности и по состоянию здоровья - режим лежачий, но разрешили дома лежать.<br>Подружки пришли в гости проведать меня.<br>Надя нарезает салатик к столу и жарит мясо.<br>Ксюша дострачивает наволочки, которые я не успела до введения лежачего положения.<br>Я возлежу на диване посреди комнаты.<br>И ни с того ни с сего изрекаю: &quot;А я для батюшки царя на днях опять рожу богатыря&quot;<br><br>Минута молчания....<br><br>Потом: &quot;вот теперь мы понимаем, почему ту, которую ты процитировала, в бочку засунули и в море кинули&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430462</guid>
<pubDate>2014-10-09 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430462</link>
<title>Цитата #430462</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Samsung рассказала о преимуществах загнутого дисплея в Galaxy Note Edge: &quot;Ну, ребят, короче, мы тут дисплей загнули, а Эппл через пару лет придумает, зачем. Но мы, это, первые, в общем&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430461</guid>
<pubDate>2014-10-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430461</link>
<title>Цитата #430461</title>
<description><![CDATA[uggur: Впрочем, я бы не стал запихивать себе в рот тентакли<br>newlifer: Не повторять чужие ошибки мудро, но неинтересно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430460</guid>
<pubDate>2014-10-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430460</link>
<title>Цитата #430460</title>
<description><![CDATA[Новость: &quot;Опубликованы фотографии Samsung Galaxy A3&quot;<br><br>xxx: В свете последних тенденций в смартостроении А3 - это формат? ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430459</guid>
<pubDate>2014-10-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430459</link>
<title>Цитата #430459</title>
<description><![CDATA[Ivan008: да всё прекрасно. и газета &quot;правда&quot; вместо туалетной бумаги была очень ок — никто не жаловался, и жили себе не тужили<br>ckkpss: эх, а стоял-то как!<br>strega: У некоторых ещё не стоял или уже не стоял.<br>Psoy: Врешь! В совейском союзе у всех стоял. Секса вот да, не было, но стоял.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430458</guid>
<pubDate>2014-10-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430458</link>
<title>Цитата #430458</title>
<description><![CDATA[xxx: Грустно...<br>xxx: В 90-е мы смеялись над американскими законами, потому что &quot;какие же они тупые&quot;, а сейчас смеёмся, потому что &quot;ну, не только наши такие тупые&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430457</guid>
<pubDate>2014-10-09 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430457</link>
<title>Цитата #430457</title>
<description><![CDATA[Хабр.<br><br>ххх: «E-Cu имеет теплогенератор, способный вырабатывать достаточное количество энергии из тепла наших рук» — что делать, если у меня руки холодные и всегда мёрзнут, но я не труп?<br>ууу: Переместить теплогенератор в то место, где Вы обычно греете руки.<br>ххх: Боюсь, жена будет против.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430456</guid>
<pubDate>2014-10-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430456</link>
<title>Цитата #430456</title>
<description><![CDATA[qqq: Говорят, что нос и уши у человека растут всю жизнь, а первые люди, согласно библии жили до тысячи лет... Ну, в общем, вопрос вы поняли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430455</guid>
<pubDate>2014-10-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430455</link>
<title>Цитата #430455</title>
<description><![CDATA[Статья по командам GSM-модема (вместо иксов конкретные цифры):<br><br>&gt; Для отправки SMS команда AT+CMGS, например, AT+CMGS=+79XXXXXXXXX<br>...<br>&gt; Для обычного вызова команда ATD, например, ATD+79XXXXXXXXX<br><br>И т.д.<br><br>Первый комментарий под статьей:<br>&gt; Уберите мой номер +79XXXXXXXXX из вашей статьи!!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430454</guid>
<pubDate>2014-10-09 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430454</link>
<title>Цитата #430454</title>
<description><![CDATA[xxx: да что вы знаете о тревожности!<br>xxx: я страшно волнуюсь, когда дома с дороги сразу бросаюсь в сортир - сижу там и нервничаю.<br>xxx: у меня квартира на сигнализации. я ее выключать-то выключаю - но думаю, вдруг там что-то сбойнуло, и ко мне сейчас ворвутся добры молодцы, а я вот такая сижу там...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430453</guid>
<pubDate>2014-10-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430453</link>
<title>Цитата #430453</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Отдел кадров жжот. В приказном порядке требуют пройти на каком-то левом сайте &quot;полностью анонимный опрос по исследованию вовлеченности персонала&quot; (вовлечённости ВО ЧТО - х.з., ну да ладно. И анонимно, ага, IP-адреса мы, конечно, писать не умеем).<br>Ладно, сделаем вид, что верим. Что дальше?<br>А дальше первые 5 вопросов анкеты: укажите ваш пол, возраст, должность, стаж работы в компании и (на сладкое) планируете ли вы увольняться в ближайшие 12 месяцев.<br><br>Видимо, последним пунктом будет &quot;поздравляем, Иван Иванович! ми вас вичислили и ви таки уволены!&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430452</guid>
<pubDate>2014-10-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430452</link>
<title>Цитата #430452</title>
<description><![CDATA[По телеку идет интервью с какой то солидной с виду теткой из системы образования, ностальгические воспоминания по временам, когда была простой училкой. Что то там рассказывает про любимый класс, про учеников, на восторге вся. И тут ее речь начинают изредка запикивать. У меня в мозгу диссонанс, нифига она разошлась, аж трех-этажным разговорным чешет.<br>Оказалось проще, сын поставил на зарядку свою мобилу, зарядник воткнул в розетку за теликом и тот во всю громкость весело извещает, что зарядился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430451</guid>
<pubDate>2014-10-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430451</link>
<title>Цитата #430451</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Суть лаб по веб-дизайну: &quot;Мы вставили тебе таблицу в таблицу, чтобы ты мог редактировать таблицу, пока редактируешь таблицу&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430450</guid>
<pubDate>2014-10-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430450</link>
<title>Цитата #430450</title>
<description><![CDATA[Обсуждение ролика, демонстрирующего подвижность рыцаря в доспехах и приемы боя.<br><br>Czelle: На главный вопрос они так и не ответили. Кто победит — рыцарь с мечом, самурай с катаной или мушкетёр со шпагой?<br>and_51: мушкетёр с мушкетом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430449</guid>
<pubDate>2014-10-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430449</link>
<title>Цитата #430449</title>
<description><![CDATA[xxx: А к нам в Мурманск только Behemoth приезжал, да Киркоров. Оба жуткие, но по разным причинам.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430448</guid>
<pubDate>2014-10-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430448</link>
<title>Цитата #430448</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера кошка перебежала мне дорогу слева направо, а потом развернулась и еще справа налево.<br>xxx: Сколько раз полагается сплюнуть через левое плечо:<br>xxx: а) три (как обычно);<br>xxx: б) шесть (3*2);<br>xxx: в) ни одного (пробеги взаимно компенсировались)?<br>yyy: Да хоть заплюйся - она тег закрыла, всё.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430447</guid>
<pubDate>2014-10-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430447</link>
<title>Цитата #430447</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Семья моих хороших знакомых. Обоим это второй брак, с первого брака у каждого есть дочь. Обе девочки - Юли, разница в возрасте около полугода, похожи внешне да ещё и специально стараются одинаково выглядеть. В общем все, кто не знает, их считают родными сёстрами, а то и двойняшками.<br><br>И теперь типичный разговор с ними при знакомстве:<br>- Я - Юля. А это моя сестра, Юля.<br>- Тоже Юля? Почему?<br>- Да родителям так проще...<br>Народ в ступоре.<br><br>Потом выясняется, что фамилии разные.<br>- Но почему???<br>- Ну, надо же нас как то различать...<br><br>Снова ступор.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430446</guid>
<pubDate>2014-10-08 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430446</link>
<title>Цитата #430446</title>
<description><![CDATA[xxx: Как твой день?<br>yyy: щас расскажу<br>yyy: вся суть прошедшей недели уместилась в одном событии сегодняшнего дня: девочка Катя, которая работает у нас приемщицей заявок и по совместительству домашним питомцем цита, повесила сегодня на стену в ряд пять фотографий Джима Кэрри с разными выражениями лица. и подписала: &quot;выбери свое настроение на сегодня&quot;. и повесила бабочку , чтобы ее крепить к лицам Джима Кэрри. после обеда пришел начальнег наш, посмотрел на это, вышел, распечатал на А4 здоровенный член, вырезал его, пришел и приклеил поверх Джимов Кэрри. и ушел домой. конец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430445</guid>
<pubDate>2014-10-08 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430445</link>
<title>Цитата #430445</title>
<description><![CDATA[vokabre: ...Вспомнилась из ранней художественной школы одна несколько безумная девочка которая жрала гуашь кистями. Прямо так, зачерпывает, и ономном.<br>Потом куда–то исчезла. Наверное наелась.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430444</guid>
<pubDate>2014-10-08 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430444</link>
<title>Цитата #430444</title>
<description><![CDATA[marinko: хочешь полоскать грудь?<br>jaM: зачем постирала?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430443</guid>
<pubDate>2014-10-08 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430443</link>
<title>Цитата #430443</title>
<description><![CDATA[позвонил вчера дядьке, спросить как дела:<br><br>Я: ну как сам, как отпуск?<br>Д: все гуд, уже на работе.<br>Я: маман сказала, бабуля слегла с воспалением легких...<br>Д: ага, я у нее уже был, полегчало ей, капельницу убрали, ожог начали лечить<br>Я: какой ожог?<br>Д: бабуля решила себе горчишники поставить<br>Я: и чо - горчишники обожгли? они чо - термоядерные?))<br>Д: не, в это время зашла соседка и сказала, что для верности, когда болеет, сверху утюг ставит, чтоб наверняка прогреть!<br>Я: дааа....бабо жжёт!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430442</guid>
<pubDate>2014-10-08 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430442</link>
<title>Цитата #430442</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>xxx: Консервы — это вот может быть. но я предпочитаю не сами консервы, а знания о способах их производства на коленке.<br>yyy: Ну, если будет из чего эти консервы делать – тогда и делать их, в принципе, не очень нужно будет. Или вы про то, чтобы самостоятельно заготовить запас консервов заранее?<br>xxx: ну что значит — не очень нужно? Вот вокруг северный пушистый лис. Подвернулась корова. Что делать станете? По кусочку отрезать, что ли? Все сразу-то не съесть.<br>zzz: Волочить на тележке двуногую, аккуратно зашитую корову… Я врач, я не умею делать консервы)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430441</guid>
<pubDate>2014-10-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430441</link>
<title>Цитата #430441</title>
<description><![CDATA[Статья на хабре: &quot;Визуальный конфигуратор окон, написанный за один час&quot;<br>upd1: Добавил скриншоты<br>upd2: Развернул демо-версию<br>upd3: Речь идет об окнах оффлайновых, застекленных, деревянных или пластиковых — через которые на улицу из дома смотрят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430440</guid>
<pubDate>2014-10-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430440</link>
<title>Цитата #430440</title>
<description><![CDATA[c 4pda:<br><br>Новость: Google намекнула,что следующая версия Android может получить название Lollipop (&quot;леденец&quot;)<br>Комментарий: Я так понимаю, Гугл намекает, что владельцы прошлогодних лопат соснут с обновлением.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430439</guid>
<pubDate>2014-10-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430439</link>
<title>Цитата #430439</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мои мужики потроллили меня хомяком<br>Если помните, зрение у меня -10, хожу без очков, мир вижу размыто, чтобы опознать неожиданно появившийся предмет надо какое-то время присматриваться.<br><br>посадили мои мужики хомяка в шар (зеленый), отправили по квартире шариться, а мне ничего не сказали<br><br>У хомяка есть манера - гоняться за человеческими ногами. Как видит ноги, прет к ним в шаре своем<br><br>И вот разбираю я сумки с покупками, а под столом что-то постукивает, потрескивает, пощелкивает, а потом оттуда выруливает зеленая хрень размером с полкошки и прет на меня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430438</guid>
<pubDate>2014-10-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430438</link>
<title>Цитата #430438</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение джедайских мечей.<br><br>k1b0rg&gt; Даже если изобретут такой меч, пользы от него нету и фантастика останется фантастикой, т.к. от современного огнестрельного оружия без джедайских способностей вряд ли удастся отбиться (особенно от дробовика ))).<br><br>Meklon&gt; Можно делать плазменный щит для этого. Я бы вообще плазменную совковую лопату делал. Больше зоны поражения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430437</guid>
<pubDate>2014-10-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430437</link>
<title>Цитата #430437</title>
<description><![CDATA[К.Х.: Что делать, если в ваш мундир какая-то сволочь сунула горячую картошку?<br>Федя: Ты мне кулстори из далекой юности напомнил.<br>Дело было на природе, возник конфликт с братухой-борцухой. Я сам не маленький, но с таким шкафом спарринговать мне не вариант.<br>В итоге, обмотав руку тряпкой, хватал угли из мангала и закидывал ему куда получится - за шиворот, под майку, в штаны. Закидывать у меня получалось быстрее, чем у него вынимать, так что я его еще и бить успевал.<br>Flawless victory, короче.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430436</guid>
<pubDate>2014-10-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430436</link>
<title>Цитата #430436</title>
<description><![CDATA[- Замечал? У нас прогеры или совсем тощие, или жиробасы. Средних нет.<br>- Так 1 и 2 прогерский вес. 64 и 128 кг!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430435</guid>
<pubDate>2014-10-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430435</link>
<title>Цитата #430435</title>
<description><![CDATA[xxx: Предупредил на работе, что бросаю курить, вследствие чего могу быть резким в общении. Чтобы на меня не обижались в случае чего. В следующую неделю так оторвался! Без фанатизма, конечно, но некоторым людям сполна высказал то, что давно накипело) А они выслушали с плохо натянутой улыбкой)) Полегчало; теперь живу и радуюсь<br>yyy: не знал что ты куришь/курил<br>xxx: Не курил. Просто предупредил, и всё :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430434</guid>
<pubDate>2014-10-08 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430434</link>
<title>Цитата #430434</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение выхода индийского спутника на орбиту Марса:<br>ksenobayt: Это эпически круто. Для Индии, как мне кажется, подобный проект — все равно, что швырнуть дротик через всю комнату, закрыв одной рукой глаза, и попасть в десятку — в особенности, при отсутствии опыта подобных разработок.<br>Ndividuum: В индийских фильмах и не такие фокусы можно увидеть :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430433</guid>
<pubDate>2014-10-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430433</link>
<title>Цитата #430433</title>
<description><![CDATA[На остановке увидел написанное маркером объявление: &quot;Корма. Недорого. 8-хххххххххх&quot;.<br>Показываю другу, тот восторженно: &quot;Нуничёсе, в нашем колхозе уже даже кусок корабля купить можно!&quot;<br>Ржали оба: сначала я, когда дошло, о чём он, а потом вместе, когда объяснил :]<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430432</guid>
<pubDate>2014-10-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430432</link>
<title>Цитата #430432</title>
<description><![CDATA[На хабре из статьи, где камеру привязали к воздушному змею:<br>xxx: Даже с такой высоты видно, что Земля — круглая!<br>yyy: «Земля круглая. Деревья изогнутые. Нос большой. Доказано GoPro.»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430431</guid>
<pubDate>2014-10-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430431</link>
<title>Цитата #430431</title>
<description><![CDATA[xxx<br>крэнстон будет сниматься в фильме с мэтом дэймоном о великой китайской стене<br>вроде как действия будут происходить в средневековье<br>якобы будет предложена экзотическая версия о возведении стены от монстров<br>yyy<br>в средневековье? европеоиды крэнстон и дэймон на великой китайской стене?<br>режиссер точно не уве болл или майкл бэй?<br>xxx<br>вроде китаец какой-то<br>ну может их загримируют<br>yyy<br>ахах, под монстров<br>yyy<br>жили были мирные монстры, но потом китайцы узнали, что пенисы этих монстров повышают потенцию и увеличивают рост волос на лысине<br>так началась великая война.<br>для защиты монстры воздвигли Великую Стену<br>yyy<br>и назвали её по имени своего древнего врага от которого эту стену и строили<br>xxx<br>СМОТРИТЕ ВО ВСЕХ КИНОТЕАТРАХ МИРА! &quot;ВЕЛИКАЯ КИТАЙСКАЯ СТЕНА!&quot;<br>с брайаном крэнстоном и мэтом дэймоном!<br>yyy<br>прикинь - монстры успешно отбиваются, но потом китайцы с помошью 2х гениалных злодеев строят убер оружие - ДЕРЕВЯННЫЙ ЯГЕР! как в pacific rim, только деревянный!<br>xxx<br>в финальной битве монстр-крэнстон и монстр-дэймон почти одолели его, но тут появляется киану ривз на ДЕРЕВЯННО-КАМЕННОМ ягере!<br>yyy<br>он почти убивает дэймона, но крэнстон жертвует собой и убивает ривза.<br>умирая, крэнстон говорит дэймону, что теперь он вожак народа монстров и он должен увезти их с этой неблагодарной земли<br>xxx<br>и монстры, оглядываясь уходят в океан на фоне заката<br>yyy<br>где получить гонорар за сценарий?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430430</guid>
<pubDate>2014-10-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430430</link>
<title>Цитата #430430</title>
<description><![CDATA[На двери висит небольшая доска, на которой маркером пишут, что надо сделать по дому. В выходные появился список дел:<br>- ванна<br>- подоконник<br>- пыль<br>К вечеру отцовской рукой появилось дополнение:<br>- ночь<br>- улица<br>- фонарь<br>- аптека]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430429</guid>
<pubDate>2014-10-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430429</link>
<title>Цитата #430429</title>
<description><![CDATA[Помогаю плохо видящей бабушке разгадывать кроссворд.<br><br>Я: Сукин сын, шесть букв.<br>Б: (радостно) Пушкин!<br><br>а оказывается - кобель... Вот она, интеллигентность!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430428</guid>
<pubDate>2014-10-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430428</link>
<title>Цитата #430428</title>
<description><![CDATA[Ника: ты помнишь сцену из мультика Валли, где Еву чистили - приподнимали голову, отцепляли руку... И какой ужас испытал Валли глядя через стеклянную стену и считая, что ее мучают и разбирают?<br>Вот примерно те же эмоции я испытала когда в метро девушка достала ноутбук и внезапно отделила крышку от корпуса. Х_Х<br>Ну да, да, я старпер и впервые увидела вживую ноутбук-трансформер...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430427</guid>
<pubDate>2014-10-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430427</link>
<title>Цитата #430427</title>
<description><![CDATA[Разговор на планёрке:<br><br>- Грамматику и орфографию должен гейм-дизайнер править.<br>- Вы знаете, у нас гейм-дизайнер пишет &quot;воины&quot; с Й.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430426</guid>
<pubDate>2014-10-07 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430426</link>
<title>Цитата #430426</title>
<description><![CDATA[(фотка: пост-роковая фотожаба на поле чудес с Якубовичем и загаданным словом &quot;БЗСХДНЬ&quot;<br>Silv_m&gt; ещё давно, лет пять назад читал где-то интервью<br>Silv_m&gt; говорит, что настолько ненавидит это поле чудес<br>Silv_m&gt; на самом деле адская работа у чувака, 25 лет одно и то же<br>Пума&gt; и его в лицо знает вся страна<br>Silv_m&gt; да, даже в самых маленьких сёлах слышали<br>Пума&gt; и наверное из-за этого он не может играть нормальные роли в театре и в кино<br>Silv_m&gt; даже где нет и никогда не было телевизора, всё равно раз в месяц приезжает почтальон и рассказывает обывателям про Якубовича, показывает пантомиму с накладными усами и собирает подарки..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430425</guid>
<pubDate>2014-10-07 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430425</link>
<title>Цитата #430425</title>
<description><![CDATA[С хабра.<br><br>orangeSky<br>Я думал, что у меня глюки. Моя пятидюймовая лопата гнется в кармане по диагонали.<br><br>andorro<br>Это она закручивается в хитрый винт, осторожнее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430424</guid>
<pubDate>2014-10-07 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430424</link>
<title>Цитата #430424</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас в подъезде третью неделю стоит дверь от &quot;семерки&quot;.<br>xxx: Сегодня прилепил на него бумажку с просьбой либо убрать этот постмодернизм, либо предоставить остальные запчасти.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430423</guid>
<pubDate>2014-10-07 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430423</link>
<title>Цитата #430423</title>
<description><![CDATA[осень: а кирпичные дома не лучше!!!! весь мусор сваливают между стен и там чего только нет!!! кроме звукоизоляции..<br>Местная: что например?<br>e.в.: Не знаю, как сейчас, но в доме 70-го года постройки под подоконником было несколько пустых банок из-под частика в томате и ватные штаны. Целые.<br>Строитель: Это мои штаны, отдайте, а?<br>e.в.: Запросто, приходи<br>Строитель: Я надеюсь, вы их не носили.<br>e.в.: Только на День Строителя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430422</guid>
<pubDate>2014-10-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430422</link>
<title>Цитата #430422</title>
<description><![CDATA[- Ножи с собой по городу носят только маньяки и преступники! Нормальным людям ножи не нужны! Пластырь можно отрезать ножницами, закуску купить нарезанной, а в кафе ножи и вилки есть! Не боишься, что отберут и провернут?<br>- Убедил, нож отдай.<br>- Погоди, я еще провод не зачистил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430421</guid>
<pubDate>2014-10-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430421</link>
<title>Цитата #430421</title>
<description><![CDATA[Тянем сетку. Осень, чердак. Холод, сырость, грязь, пыль. Треплемся за жизнь.<br>- Эх, а я же в мед поступал. По конкурсу не прошел. Сейчас был бы знатным гинекологом.<br>- Ну и что? Здесь почти то же самое, копаешься в темных, мрачных местах. Для всех удовольствие, для тебя работа. Ничего не потерял.<br>- Да, но там хотя бы одна рука в тепле!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430420</guid>
<pubDate>2014-10-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430420</link>
<title>Цитата #430420</title>
<description><![CDATA[В школе и колледже я учился утром, и думал, что я сова. Теперь я учусь в институте на вечернем, и понял что я просто ленивая жопа. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430419</guid>
<pubDate>2014-10-07 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430419</link>
<title>Цитата #430419</title>
<description><![CDATA[Пост с предложением сделать форму для льда из лампочки накаливания и проверить миф с застреванием лампочки во рту:<br>xxx: пока растает этот слой мм в 3–4, пациент получит обморожение слизистой.<br>yyy: Ему необязательно ждать, пока растает. Если лампочка не вытаскивается сразу, то её нужно уничтожить своими силами:<br>1. Апперкот снизу в челюсть, легонько. Лампочка хрустнет, и осколки льда можно выплюнуть.<br>2. Набрать в клизму (спринцовку) кипятка, и залить через отверстие в цоколе в полость &quot;лампочки&quot;. Но только нужно соблюдать осторожность, чтобы испытуемый не ошпарил пищевод и ротовую полость.<br>3. Ударить по щеке молотком, лампочка лопнет.<br>zzz: 2. Набрать в клизму (спринцовку) кипятка, и залить через заднепроходное отверстие. Человек заорет и лампочка сама вылетит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430418</guid>
<pubDate>2014-10-07 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430418</link>
<title>Цитата #430418</title>
<description><![CDATA[xxx: Чтобы каша была вкуснее, её следует добавлять в мясо ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430417</guid>
<pubDate>2014-10-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430417</link>
<title>Цитата #430417</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>У меня есть оперативная память, она рабочая, новая , но когда я ее устонавливаю, пк запускается но ничего не отображает, я ее установил при включенном компьютере она показывает 8gb а так нет может что то в биосе надо настроить?<br><br>YYY:<br>Вы подключили оперативную память во включенный компьютер?<br><br>XXX:<br>Сначала в отключонном потом в включенном материнка сгорела потом купил новую материнку таже история]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430416</guid>
<pubDate>2014-10-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430416</link>
<title>Цитата #430416</title>
<description><![CDATA[Остался на работе на ночь. Ближе к часу ночи побрел на другой этаж взять электрочайник. Проходя мимо IT отдела увидел коробку из под МФУ. Каково-то черта решил заглянуть внутрь. Наклонился, включил фонарь и увидел смотрящее из коробки на меня страшное лицо. Отложил кирпич. Оказалось распечатка с принтера с чье-то харей в стиле &quot;Звонка&quot;.<br>Утром буду убивать IT-шников *_*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430415</guid>
<pubDate>2014-10-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430415</link>
<title>Цитата #430415</title>
<description><![CDATA[xxx: Мои кошки супер-пессимистки. Даже когда у них есть пол-миски еды, они думают что она полностью пустая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430414</guid>
<pubDate>2014-10-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430414</link>
<title>Цитата #430414</title>
<description><![CDATA[Услышано в метро:<br>- Да я её машину знаю уже лучше чем её саму. Вот думаю, пора бы уже не с машиной трахаться, а с хозяйкой машины......]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430413</guid>
<pubDate>2014-10-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430413</link>
<title>Цитата #430413</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня почувствовал себя в сказке.<br>xxx: Гуляю с собакой утром в теплой жёлтой кофте. Тут мой пёс видит кошака, который гоняет мышь.<br>xxx: Короче, мыша бежит ко мне и прячется за ботинок, её лапами ловит кот, а его за хвост моя собака. И все замирают и смотрят на меня))))<br>xxx: Почувствовал себя репкой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430412</guid>
<pubDate>2014-10-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430412</link>
<title>Цитата #430412</title>
<description><![CDATA[xxx: Сижу щас в столовке и слышу такой дикий крик кота из области кухни. Кажется я застала момент приготовления котлет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430411</guid>
<pubDate>2014-10-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430411</link>
<title>Цитата #430411</title>
<description><![CDATA[Развивающий коврик младенцу нужен в доме с идеальным порядком. Если у вас больше одного ребенка, то, скорее всего, у вас развивающий пол!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430410</guid>
<pubDate>2014-10-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430410</link>
<title>Цитата #430410</title>
<description><![CDATA[Прямо перед нами прошла группа японских туристов, они потерялись и кричали жалобными голосами все русские слова, которые успели выучить на Ольхоне:<br>— Сережа! Володя! Омуль!..<br>Душераздирающее зрелище, должен вам сказать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430409</guid>
<pubDate>2014-10-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430409</link>
<title>Цитата #430409</title>
<description><![CDATA[xxx: как дела? у нас ураган, ночью навес с беседки во дворе сорвало к чертям( думала и в игру не попаду сегодня!<br>yyy: Так ты с навеса интернет ловишь? У моего приятеля вся деревня с крыши его дома разговаривает по сотовому - единственная точка приёма в округе )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430408</guid>
<pubDate>2014-10-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430408</link>
<title>Цитата #430408</title>
<description><![CDATA[Коллега сегодня рассказала историю. Они отстроились недавно, двухэтажный дом, участок большой, до соседей далеко, баня, а забором еще не обнесен, поэтому баня на висячий замок закрывается; от ее лица смешнее будет: &quot;Пошли мы с мужем в баню, муж с тяжелого дежурства - зомби лучше выглядят, наскоро помылся и ушел, а я осталась, намываюсь, попарилась вволю, накинула халат и выхожу в предбанник. А вот фиг: муж на автомате навесил замок, алес капут. Я сначала стучала, потом орала и колотила ногами. Устала как собака, а уже поздно, и до меня доходит, что муж вырубился, мелкая смотрит мультики, сын в наушниках - и дети по комнатам спать разойдутся, с чего бы им проверять, дома ли я. Тут я чуть дверь с петель не сорвала. Колотилась еще минут 20, вдруг слышу замок открывается - стоит слегка удивленный муж: &quot;О, а ты здесь что? Я тут кур вышел проверить, все ли на месте&quot;. С..ка, кур он вышел проверить! Еще немного и я бы вдовой осталась.<br><br>Везет меня сегодня в обед в ресторан вину заглаживать. Дети ржут&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430407</guid>
<pubDate>2014-10-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430407</link>
<title>Цитата #430407</title>
<description><![CDATA[xxx: Windows реально похожа на ладу: семерка, восьмерка, десятка. Ждем Windows Kalina и Windows Priora, с тонироваными окнами и заниженными системными требованиями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430406</guid>
<pubDate>2014-10-06 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430406</link>
<title>Цитата #430406</title>
<description><![CDATA[XXX: угадай<br>XXX: висит груша - нельзя скушать<br>yyy: ээммм<br>yyy: ну, видать, высоко висит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430405</guid>
<pubDate>2014-10-06 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430405</link>
<title>Цитата #430405</title>
<description><![CDATA[ххх: кармический бумеранг - это когда ты пишешь сервис и говоришь &quot;а вот с этой хренью пусть разбирается вызывающий сервер&quot;, а потом выяснятся, что серверную часть тоже тебе писать(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430404</guid>
<pubDate>2014-10-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430404</link>
<title>Цитата #430404</title>
<description><![CDATA[aaa: Уже среда, пора бы поработать<br>bbb: отложи до вторника<br>bbb: не спеши с такими решениями]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430403</guid>
<pubDate>2014-10-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430403</link>
<title>Цитата #430403</title>
<description><![CDATA[xxx: Бывают моменты, когда хочется стянуть зефирку с вазочки, спрятаться за штору, и ням-ням-ням, смахивая крошки с бороды]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430402</guid>
<pubDate>2014-10-06 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430402</link>
<title>Цитата #430402</title>
<description><![CDATA[Коммент к обзору фитнес-браслета: &quot;Друг моего друга одинокими вечерами проходил пару тысяч шагов не вставая из-за компьютера, пока не стал носить его на левой руке.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430401</guid>
<pubDate>2014-10-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430401</link>
<title>Цитата #430401</title>
<description><![CDATA[xxx: дитё отожгло вчера, сидит со мной чай пьет и в телефоне копается своем, а потом выдает - мама давай мне андроид лучше купим, а то в школе у всех нормальные андроиды, один я как лох с АЙФОНОМ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430400</guid>
<pubDate>2014-10-06 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430400</link>
<title>Цитата #430400</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>я придумал новую услугу: сайт в рассрачку! в процессе работы мы разсираемся с заказчиком и сдаем недоделанный сайт, который не приносит прибыли. мы уже оказываем эту услугу, осталось только её грамотно подать<br><br>плюсы: вы все равно никогда не понимали, нахрена вам сайт. так зачем тратить время на безуспешные попытки определиться со стилем, функционалом и наладить бизнес? гораздо проще зажать контент, переделать стопицот раз дизайн, забить на продвижение и скрываться от уплаты<br><br>мы всё это вам обеспечим без проблем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430399</guid>
<pubDate>2014-10-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430399</link>
<title>Цитата #430399</title>
<description><![CDATA[Ищу работу админа. Натыкаюсь на объявление &quot;Инженера-системотехника&quot;. В требованиях все тоже что и у сисадмина, кроме последнего предложения &quot;опыт работы в области программирования&quot;.<br>Решил рискнуть и позвонить. Спрашивают, устанавливал ли я программы на компьютер. Говорю, ДА. Девушка на том конце, - Значит опыт в программировании имеете? - ответил, что имею.<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430398</guid>
<pubDate>2014-10-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430398</link>
<title>Цитата #430398</title>
<description><![CDATA[Н: Нужен ещё вид второго входа, я тебе вчера фото отправляла. Сделаешь?<br>И: А есть выбор?))<br>Н: Нет никакого выбора. Все мы лишь песчинки в бесконечной извечной вселенной, застрявшие между необходимостью и желанием, не имеющие ни прошлого, ни будущего в масштабах Времени Бытия.<br>Наша свобода и наши устремления – лишь наивная иллюзия Воли и Сознания, бледное отражение далёких галактик в глубинах экзистенциального ужаса бесконечности.<br>И поэтому мы обречены тратить тот краткий, отпущенный нам, миг, называемый жизнью, на рисование оформления второго входа в магазин и утверждение этих эскизов с администрацией торгового центра. Такие дела.<br>И: Хреново, че я могу сказать))<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430397</guid>
<pubDate>2014-10-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430397</link>
<title>Цитата #430397</title>
<description><![CDATA[ххх: объявление на авито: &quot;Продается СВЧ печь в отличном состоянии! Использовалась мало. Диаметр тарелки 31 см. Объем реальный 28 л. ПРОБЛЕМА! НЕ РАБОТАЮТ МИКРОВОЛНЫ!!! Остальное ВСЕ работает ...&quot;<br>ххх: в микроволновке, понимаешь, не работают микроволны<br>ууу: как новая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430396</guid>
<pubDate>2014-10-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430396</link>
<title>Цитата #430396</title>
<description><![CDATA[rs_guardian: Вот кстати музыка которую ты советуешь мне обычно нравится.<br>rs_guardian: А кино нет.<br>Langley: А какое кино я тебе советовал?<br>rs_guardian: Одиссею, например.<br>Langley: Я тебе сказал, что это говно мутное.<br>rs_guardian: Именно поэтому я и посмотрел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430395</guid>
<pubDate>2014-10-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430395</link>
<title>Цитата #430395</title>
<description><![CDATA[xxx: в Тайланде бывает совершенно всё, что только можно придумать, и то что нельзя придумать тоже есть.<br>yyy: только й нету.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430394</guid>
<pubDate>2014-10-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430394</link>
<title>Цитата #430394</title>
<description><![CDATA[Ваш айфон-10 устарел с выходом айфон-10S? Не спешите его выбрасывать: будет зима, пойдёте на горку, а вдруг картонки под рукой не окажется?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430393</guid>
<pubDate>2014-10-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430393</link>
<title>Цитата #430393</title>
<description><![CDATA[Утро в поезде для меня началось с детских визгов &quot;Ма-ма, ма-ма! Кот повесился!!!&quot;<br>А просто мой сибирский кот Тишка решил спрыгнуть с нашей второй полки на стол с их яствами и болтается себе преспокойно в своей шлейке... при этом смотрит на меня своими мудрыми зелёными глазами с понтом: &quot;И чаво у вас детёныши все такие психованные!?! %)&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430392</guid>
<pubDate>2014-10-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430392</link>
<title>Цитата #430392</title>
<description><![CDATA[ploughlike-elk: Жена продавала детский стульчик по обьявлению. Подьезжает покупательница, присылает смску &quot;Я снаружи&quot;. Жена смотрит в окно, видит припарковавшуюся Тойоту и посылает в ответ сообщение &quot;Это вы на Тойоте?&quot;. Тетка выходит из машины, смотрит на эмблему сзади и отвечает &quot;Да, я на Тойоте&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430391</guid>
<pubDate>2014-10-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430391</link>
<title>Цитата #430391</title>
<description><![CDATA[xxx: Мама меня добила и вогнала в депрессию :(<br>yyy: Почему?<br>xxx: &quot;Раньше, бросая твои джинсы в стирку, я постоянно вытаскивала из карманов презервативы, а в последнее время их там нет. Ты что, совсем отчаялся и потерял надежду?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430390</guid>
<pubDate>2014-10-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430390</link>
<title>Цитата #430390</title>
<description><![CDATA[ххх: не выспался, голова раскалывается(<br>ааа: выпей таблеточку<br>ххх: мой организм и так уже на 50% состоит из таблеточек. ещё одна, и у них будет контрольный пакет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430389</guid>
<pubDate>2014-10-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430389</link>
<title>Цитата #430389</title>
<description><![CDATA[из обзора китайского алкотестера<br><br>Bacchus: Ребят, мой вам совет. НИКОГДА не пользуйтесь этой дрянью!!!<br>Fullmoon: Юзернейм говорящий.<br>Bacchus: Именно поэтому авторитетно заявляю, что не надо :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430388</guid>
<pubDate>2014-10-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430388</link>
<title>Цитата #430388</title>
<description><![CDATA[&quot;Он уже не клеет&quot;, - успокоила меня жена, после того, как неожиданно наклеила на мою волосатую ногу пластырь для депиляции, который только что использовался ей на несколько раз. Вжик! Часть моей ноги стала чистой как задница младенца. Я бы, может быть, и подумал &quot;хрен с ним&quot;, если бы не был тренером по плаванию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430387</guid>
<pubDate>2014-10-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430387</link>
<title>Цитата #430387</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>начальник - бывший военный (организация сугубо гражданская), посему любит позвонить в наш отдел к концу рабочего дня и загрузить какой нить дурью.<br><br>xxx:<br>попал вчера на сотрудницу с языком как бритва.<br>она ему и сказала в трубку:<br>- без пяти минут война, а вы задачи ставите.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430386</guid>
<pubDate>2014-10-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430386</link>
<title>Цитата #430386</title>
<description><![CDATA[По аналогии с компанией Apple, компания Adidas решила каждый год выпускать новые кроссовки с несовместимыми шнурками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430385</guid>
<pubDate>2014-10-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430385</link>
<title>Цитата #430385</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>xxx:<br>Для путешествий требуется не так много денег чем вы думаете и имхо самое главное откладывать путешествия на старость совсем не стоит.<br>Лучше сдать свою квартирку и жить и работать в путешествиях сейчас (как делают многие)<br><br>yyy:<br>Я бы сдал, но с женой, детьми и кошками никто не хочет снимать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430384</guid>
<pubDate>2014-10-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430384</link>
<title>Цитата #430384</title>
<description><![CDATA[- Открой, пожалуйста, пакетик кофе, а то у меня руки жирные.<br>- Да и у меня не худые...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430383</guid>
<pubDate>2014-10-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430383</link>
<title>Цитата #430383</title>
<description><![CDATA[xxx: сколько оттуда до моря?<br>yyy: 4 км<br>xxx: пешком или на машине?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430382</guid>
<pubDate>2014-10-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430382</link>
<title>Цитата #430382</title>
<description><![CDATA[обсуждение процесса удаления волос с тела с помощью сахарной пасты (шугаринг).<br>ХХХ: 8 ложек сахара столовых, 1 ложка воды столовая, и ложка лимонного сока столовая. перемешиваю и ставлю на самый маленький огонь, у меня прям маленькая комфорка и накрываю крышкой, когда сахар растворится часто помешивать не нужно, просто следить чтобы цвет стал слегка золотистый,<br><br>УУУ: получились чудесные конфеты на палочке<br>Дети все схомячили<br><br>ХХХ: ну я ж говорю не с первого раза получается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430381</guid>
<pubDate>2014-10-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430381</link>
<title>Цитата #430381</title>
<description><![CDATA[Друг рассказывает о том как водил детей животных смотреть в деревне:<br>- Мы пошли поросят смотреть и взяли морковку чтобы покормить. Так доча все пыталась морковку в пятачок засунуть.<br>- Ну, могло бы быть и хуже...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430380</guid>
<pubDate>2014-10-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430380</link>
<title>Цитата #430380</title>
<description><![CDATA[Омар Гонсалес был задержан в Белом доме с ножом. Он успел пробежать несколько залов, прежде чем его скрутили агенты Секретной службы. В машине подозреваемого нашли два топора, мачете и 800 патронов.<br><br>D74: и только один вопрос - нафига 800 патронов к топорам?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430379</guid>
<pubDate>2014-10-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430379</link>
<title>Цитата #430379</title>
<description><![CDATA[xxx: Подозреваю, что кошаки на заводах не вылизываются. У нас по цеху бегает несколько штук. Живут в среднем года 2-3. Дикие к людям не подходят.<br>xxx: Удалось задружить только с Чувырлой - мелкая, вечно беременная и голодная кошка. Когда первый раз погладила, рука была вся черная. Через неделю глаженья выяснилось, что кошка не черная, а черепаховая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430378</guid>
<pubDate>2014-10-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430378</link>
<title>Цитата #430378</title>
<description><![CDATA[В антракте:<br>- Да вы, Илья, оказывается латентный театрал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430377</guid>
<pubDate>2014-10-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430377</link>
<title>Цитата #430377</title>
<description><![CDATA[Матерый опытный кот задирает молодого и они вместе разносят пол квартиры.<br>Пришедший муж глядя на разгром задумчиво произносит:<br>- Всегда двое их, учитель и ученик, не больше и не меньше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430376</guid>
<pubDate>2014-10-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430376</link>
<title>Цитата #430376</title>
<description><![CDATA[xxx: не, а вообще у земфиры есть другая сильная вещь<br>xxx: ПААААЧЕЕМУУУУУУУУУУ????????????????????<br>xxx: ЛААААААЙ-ЛА-ЛАААААААААЙ!!!!!<br>xxx: едешь такой на работу, зима, 7:30, пурга ветер, -20, и саморез в заднее колесо<br>xxx: и ты такой<br>xxx: ПААААЧИМУУУ??????????????<br>xxx: ЛЛЛЛЛЛЛЛЛЛЛАААААААЙЙ-ЛА-ЛЛААААААААЙ!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430375</guid>
<pubDate>2014-10-03 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430375</link>
<title>Цитата #430375</title>
<description><![CDATA[xxx: Перестал открываться замок на почтовом ящике. Сходил в ЖЭК, написал заявление, сказали - ждите. Прождал месяц, захожу снова, спрашиваю: когда же?<br>Девушко: а мы вам замок давно поменяли и уведомление положили.<br>xxx: В почтовый ящик...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430374</guid>
<pubDate>2014-10-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430374</link>
<title>Цитата #430374</title>
<description><![CDATA[Ирка: хочется сделать гадость ему<br>Ирка: например, колеса проткнуть<br>Я: никогда не протыкала, но можно попробовать<br>Я: наденем колготки на головы<br>Ирка: да<br>Ирка: шерстяные<br>Ирка: холодает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430373</guid>
<pubDate>2014-10-03 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430373</link>
<title>Цитата #430373</title>
<description><![CDATA[Природа. Отдых. По утру друг, сильно перепивший, обнимается с деревом на поляне. Ищем, что бы ему такое дать.<br>- У тебя уголь активированный есть?<br>- Нет, зато от костра дофига осталось!<br>- Так там обычный.<br>- Его активировать надо!<br>- Ага, пошлите смс со словом &quot;уголь&quot; на короткий номер...<br>- &quot;Поздравляем! Ваш уголь активирован!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430372</guid>
<pubDate>2014-10-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430372</link>
<title>Цитата #430372</title>
<description><![CDATA[braZero: Сегодня меня осенило. Мелодия из супермарио, после того как проходишь через флаг, есть не что иное, как мелодия домофона, при открывании двери!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430371</guid>
<pubDate>2014-10-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430371</link>
<title>Цитата #430371</title>
<description><![CDATA[В моём доме делают капитальный ремонт. С 8 утра я пытаюсь выкашлять свои лёгкие, да видимо так усердно, что рабочие постучались мне в окно и дали таблетки от кашля :3]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430370</guid>
<pubDate>2014-10-03 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430370</link>
<title>Цитата #430370</title>
<description><![CDATA[xxx: мой личный рекорд по креативности держит реклама БАДов Охлобыстиным во время показа серии из Интернов, где доктор Быков гоняет Лобанова за продажу БАДов :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430369</guid>
<pubDate>2014-10-03 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430369</link>
<title>Цитата #430369</title>
<description><![CDATA[В России три вечных вопроса - что делать, кто виноват и сколько пальцев?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430368</guid>
<pubDate>2014-10-03 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430368</link>
<title>Цитата #430368</title>
<description><![CDATA[– А у тебя настоящий iPhone 6?<br>– Да.<br>– А ну согни.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430367</guid>
<pubDate>2014-10-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430367</link>
<title>Цитата #430367</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости «Дума может запретить звонки со Skype на номера абонентов российских операторов»<br>xxx: Сказали бы прямо, что бабло идет мимо кармана некоторых россиян из &quot;большой мобильной тройки&quot;. Крупные операторы теряют в год из-за этого до 90 млрд руб. – вот вся суть этой новости<br>yyy: Скоро такcиcты посчитают, сколько они теряют из-за метро и предложат его закрыть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430366</guid>
<pubDate>2014-10-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430366</link>
<title>Цитата #430366</title>
<description><![CDATA[xxx: Было это в 2008 году. Стояла я в очереди в ГАИ получать права. Передо мной типичная блондинка в мини-юбке, на каблучищах и с ключами от машины в руке. Заглядывает в окошко и говорит томно растягивая слова: &quot;Привет, я Леееееенааа&quot; Из окошка начинают задавать наводящие вопросы. Кто, зачем пришла, что хочет. Она опять: &quot;Ну я Лееена. Вам что, не говорили, я за правами&quot; Ей опять, когда сдавали, от какой школы. В ответ: &quot;Ну, я Лееенааа, ничего я не сдавала, я денег отдала, сказали прийти и взять права&quot; Естесно ее отправили восвояси, она помчалась кому-то звонить и разбираться. Выдали ей права или нет, я не знаю. Но на всякий случай боюсь )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430365</guid>
<pubDate>2014-10-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430365</link>
<title>Цитата #430365</title>
<description><![CDATA[hyppobp&gt; не. я вот думаю они под вагнера с пулемета поливают<br>fox_mulder_cp&gt; hyppobp: это ты полёт валькирий вспомнил из кино?:)<br>hyppobp&gt; да у него вся музыка такая для пулемета]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430364</guid>
<pubDate>2014-10-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430364</link>
<title>Цитата #430364</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ездила в этом году на отдых с мужем, детьми и парой пожилых пенсионеров. Они не кровные родственники, но мы их &quot;удочерили&quot;, или правильнее будет сказать &quot;уматерили&quot; :D<br>В общем, близкие нам люди. На отдыхе у меня было ощущение, что я с пятью детьми, двое из которых... не, они не совсем дикие, даже за границей до этого были, но...<br><br>Значится, ехали мы в Туретчину, 5 звезд, all inclusive.<br>К тому, что они поедут с колбасой и тушенкой, я в принципе морально была готова (голодать же едем, 5 звезд). Сначала эти два чуда зачем то сперли одеяла из самолета, но бдительная стюардесса убедила их, что это собственность авиакомпании.<br><br>В отеле меня ждал первый шок. Попросила не брать с собой г-на. Открываю их первый чемодан, там лежит: ТУАЛЕТНАЯ БУМАГА, БЕЛЬЕВАЯ ВЕРЕВКА,ПРИЩЕПКИ И КЯПИТИЛЬНИК!!!!! Напоминаю, в каждом номере вешалка-сушилка, чайник с чаями и кофемашина.<br>На второй день выяснилось, что все, что не прибито в номере к полу - сувенир (по версии моих старичков) :D Кстати , самый востребованный &quot;подарок&quot; по их версии, это одноразовые мужские стринги из спа -&quot;Вот мужики на заводе обалдеют!&quot; %)<br><br>Дальше веселее. Минибар обновляют каждый день и это входит в стоимость. На третий день они додумались весь горючий алкоголь сливать в привезенную с собой флягу.<br>Пошла забирать дочку из детского центра и.... потеряла там одного из них, нашла прыгающим на батуте.<br><br>В общем, было ...незабываемо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430363</guid>
<pubDate>2014-10-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430363</link>
<title>Цитата #430363</title>
<description><![CDATA[ххх: журналисты.<br>ххх: &quot;Американский миллиардер&quot; служит осеменителем в саратовском Заволжье&quot; - Заголовок статьи - о ком бы ты думал?...<br>xxx: ...о жеребце, &quot;заработавшем за свою карьеру в переводе на рубли порядка 20 млрд&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430362</guid>
<pubDate>2014-10-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430362</link>
<title>Цитата #430362</title>
<description><![CDATA[На тубе сейчас много блогов для женщин о том, как оставаться для мужа желанной после долгих совместно прожитых лет... И вот посмотрев один из уроков, спрашиваю мужа: &quot;А в чем мне ходить по дому, чтобы ты меня хотель?&quot; Ответ доставил: &quot;Милая, ходи в адеквате!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430361</guid>
<pubDate>2014-10-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430361</link>
<title>Цитата #430361</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Как-то увидела у подруги на столе сканворд, в котором на вопрос - &quot;На что Арамис променял свой мушкетерский плащ?&quot; - твердой рукой был вписан ответ - путана.<br>Самая соль в том, что как раз первой буквы и не хватало до целого слова, остальные разгаданы были. Видя мой дикий ржач, подруга негодовала, - чего неправильно-то? Арамис ведь тот ещё озорник был!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430360</guid>
<pubDate>2014-10-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430360</link>
<title>Цитата #430360</title>
<description><![CDATA[diamant: на некоторых порносайтах размещают кнопки &quot;Поделиться в Google+&quot; и имена поделившихся<br>diamant: этот неловкий момент, когда кто-то узнает, что я пользуюсь Google Plus...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430359</guid>
<pubDate>2014-10-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430359</link>
<title>Цитата #430359</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Попался в магазине ценник с надписью &quot;Пельдь&quot;. Это была не сельдь, а пелядь. В ответ на мое замечание, что рыба таки пелядь, продавщица почему-то покраснела и попросила не ругаться нецензурно в общественном месте )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430358</guid>
<pubDate>2014-10-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430358</link>
<title>Цитата #430358</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Лет сто назад первый раз приехала в город Валдай и почувствовала себя не очень хорошо, когда из-за угла плавно выехал автобус с маршрутом на лбу &quot;Валдай - Юпитер&quot;. Позже выяснилось, что &quot;Юпитер&quot; — это название большого оптического завода, где делали знаменитые советские фотообъективы. А на заводе работали люди не только из города, но и из окрестных деревень. Вот это для них был сей космический транспорт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430357</guid>
<pubDate>2014-10-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430357</link>
<title>Цитата #430357</title>
<description><![CDATA[У одной из наших коллег очень капризный компьютер, который регулярно висит и откидывает всякие коленца. Сисадмин, в очередной раз забрав его домой на разборки, на следующий день орал, что нельзя вырубать комп из сети, когда он грузит обновления, и вообще, с техникой нужно обращаться нежно.<br>С тех пор коллега, включая компьютер утром, гладит системник и говорит: «Доброе утро, дружочек». Но вырубает всё равно вилкой из розетки, потому что так быстрее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430356</guid>
<pubDate>2014-10-02 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430356</link>
<title>Цитата #430356</title>
<description><![CDATA[новость: Власти Таиланда планируют надеть на туристов специальные браслеты с идентификационными номерами. Проблемой безопасности таиландских курортов власти королевства всерьез обеспокоились после жестокого убийства молодой британской пары на острове Тао.<br><br>Erny: Каким образом этот браслет помог бы британским туристам в &quot;нескольких метрах от их бунгало&quot;?<br>Эшта: Только для опознания.<br>Андрей: Когда за тобой будут гнаться с топором, просто оказываешь браслет, типа турист, и все ок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430355</guid>
<pubDate>2014-10-02 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430355</link>
<title>Цитата #430355</title>
<description><![CDATA[xxx: напишу диплом о том как плакать в углу<br>xxx: и пример покажу на защите<br>xxx: лучше идеи нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430354</guid>
<pubDate>2014-10-02 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430354</link>
<title>Цитата #430354</title>
<description><![CDATA[xxx: Купил себе за 600 руб сломанный монитор 20 дюймов. За 20 минут починил. Я счастлив!<br>yyy: В прошлом месяце купил новый монитор за 7к, был счастлив, пока не увидел этот пост.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430353</guid>
<pubDate>2014-10-02 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430353</link>
<title>Цитата #430353</title>
<description><![CDATA[с хабра:<br>AmdY: В Минске ЖКХ ежегодно проводит двухнедельные акции Ice Bucket Challenge, но никогда в голову не приходило брать с собой в ванную камеру и снимать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430352</guid>
<pubDate>2014-10-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430352</link>
<title>Цитата #430352</title>
<description><![CDATA[xxx: Я работаю в графике 3/3, и для меня неделя выглядит так - понедельник, среда, пятница, суббота, суббота, воскресенье.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430351</guid>
<pubDate>2014-10-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430351</link>
<title>Цитата #430351</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Google now конечно удобен, и я в целом разделяю его предложение, когда он в 10 часов утра пятницы предлагает маршрут с работы домой, но какого в 2 часа ночи с субботы на воскресенье он предлагает мне поехать на работу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430350</guid>
<pubDate>2014-10-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430350</link>
<title>Цитата #430350</title>
<description><![CDATA[Сергей Иваныч очень наглый, но сообразительный сука кот. Он регулярно лезет на стол, зная, что огребет воды в наглый серый фейс из брызгалки, поэтому в ускоренном темпе пробегает по нему на окно, чтобы не попало. А тут пакет на столе. Как не занюхать. Начинается разгон демонстрации из брызгалки. И тут Сергей Иваныч включает МЕГАМОЗГ и спасается от мини-брандспойта в этот самый пакет с головой, хвостом и прочими причиндалами. А чо, в пакете-то не каплет - и сухим и на столе остался - профит!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430349</guid>
<pubDate>2014-10-02 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430349</link>
<title>Цитата #430349</title>
<description><![CDATA[xxx: Я только что посмотрел Анну Каренину (2012) - по сравнению с главной героиней мой эмоцианальный диапазон такой же как и у зубочистки)) Как можно столько чувствовать?<br>yyy: Это как собрать всех баб в кучу, потом прокипятить, а концентрат слегка разбавить сюжетом. Будет Анна Каренина.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430348</guid>
<pubDate>2014-10-02 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430348</link>
<title>Цитата #430348</title>
<description><![CDATA[Комментарий к теме группы ВК, которой с завидной периодичностью раз в пару месяцев требуются новые администраторы.<br><br>ххх: едите вы админов, что ли? о_0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430347</guid>
<pubDate>2014-10-02 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430347</link>
<title>Цитата #430347</title>
<description><![CDATA[xxx: Судя по утекшим в сеть интимным фотографиям голливудских звёзд и знаменитостей, у меня с ними есть кое-что общее. <br>xxx: У меня дома такой же срач.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430346</guid>
<pubDate>2014-10-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430346</link>
<title>Цитата #430346</title>
<description><![CDATA[&lt;Умберто&gt; хрена ты милый. как-будто жена проверяет что ты шлешь. где сиськи? где интрига? где страсть?<br>&lt;Умберто&gt; ты знаешь как сложно дрочить на енота??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430345</guid>
<pubDate>2014-10-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430345</link>
<title>Цитата #430345</title>
<description><![CDATA[Друг играет в Wasteland 2:<br>xxx: Заклинило обрез. А потом сразу заклинило револьвер. Надеюсь хоть палку с гвоздями не заклинит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430344</guid>
<pubDate>2014-10-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430344</link>
<title>Цитата #430344</title>
<description><![CDATA[xxx: а может стоит воспользоваться услугами ландшафтных дизайнеров?<br>сейчас, говорят, всё можно. рассказывают, что у кого-то в подмосковье крокодил круглосуточно живёт в пруду...<br><br>yyy: Слухи, как обычно, всё переврут. Это тёща.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430343</guid>
<pubDate>2014-10-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430343</link>
<title>Цитата #430343</title>
<description><![CDATA[Каждый день езжу забирать детей из школы. Дорогу выбираю &quot;огородами&quot;, чтоб городские пробки объехать.<br>Есть один кусочек дороги, метров 800, узкая такая, по бокам кустами заросшая. В общем, когда встречная - то все притормаживают и прижимаются к обочине - так и разезжаются.<br>Вчера, забрала детей, едем домой. И вот на этом куске какая то фря несется посередине. Не притормозила, не прижалась. Чудом разъехались. Хорошо дети спали.<br>Едем сегодня, так же навстречу летит мужик. Я вне себя от возмущения. Думаю, ну что же мне так, каждый день по идиоту навстречу. Бурчу вслух.<br>И тут мой сын старший говорит:<br>- Маа, ты точно уверена что именно он придурок? Маа, а тебя вот вообще, нисколечко не смущает что ты по встречке едешь?<br>- !!!<br>- Ну так на повороте кирпич висит<br>- Сын, и давно там кирпич?!<br>- С прошлой пятницы.<br>- А фигли ты молчал, если я не замечаю?!! (знак высоко очень, так сказать не в поле моего зрения)<br>- А встречных не было, чего тебя волновать то. Едешь и едь тихонечко, а то нервничать начнешь, разворачиваться, переживать...<br>Заботливый, блин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430342</guid>
<pubDate>2014-10-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430342</link>
<title>Цитата #430342</title>
<description><![CDATA[Пума&gt; Как можно проверить - вампир человек или нет? у нас тут дизайнеру не нравится запах чеснока, подозрительно<br>Silv_m&gt; незаметно воткните ему в руку или куда ещё осиновый карандаш<br>Пума&gt; а бывают осиновые карандаши? мне сказали, что осиновый кол это негуманно, вдруг у человека просто аллергия на чеснок<br>Silv_m&gt; заставь его укусить себя<br>Пума&gt; и что должно случиться?<br>Silv_m&gt; если станешь вампиром и захочешь пить кровь - то он вампир<br>если станешь дизайнером и захочешь поиграть со шрифтами - то все ок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430341</guid>
<pubDate>2014-10-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430341</link>
<title>Цитата #430341</title>
<description><![CDATA[Из воспоминаний бати:<br><br>Универ, первый курс, первая пара по физике.<br>Препод со всеми поздоровался, начал пару:<br>- Вот вам реальный случай из жизни: Гостили мы с женой и 2-х месячным сыном в деревне у бабушки. Лето, жара, духота, форточки, естественно нараспашку. Начинался дождь, поэтому ребенка оставили в комнате в коляске спать к форточке поближе, чтобы свежим воздухом дышал. А сами с соседями пошли знакомиться. Часа 2 нас не было, все это время лил дождь. Приходим, а коляска уже подальше от окна. Вопрос: почему это произошло?<br>Версий было много, одна бредовей другой, самая &quot;правдоподобная&quot; из которых была &quot;Влажность из за дождя возле форточки стала выше, чем в глубине комнаты, доски пола разбухли, высота пола увеличилась и коляска откатилась&quot;. Гадали долго, ржали много, в том числе и препод. Наконец, он нам выдал ответ:<br>- Просто пока нас не было, бабушка отодвинула коляску, чтобы на нее брызги из форточки не летели. Так вот, уважаемые студенты, мы будем с вами изучать сложные вещи, но и давайте не будем забывать обращать внимание на элементарные. Всем спасибо, пара окончена.<br>(Я был уверен, что и первый час еще не прошел о_0)<br>Кстати, посещаемость у этого препода была всегда самая высокая по универу, а я, вечный троечник по физике в школе, окончил универ с &quot;отлично&quot; по физике.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430340</guid>
<pubDate>2014-10-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430340</link>
<title>Цитата #430340</title>
<description><![CDATA[На тему &quot;третьему ребенку разрешается самому разбираться с собакой&quot;...<br><br>Созваниваюсь с подругой (матерью троих девочек), которая в настоящий момент с младшей дочкой (2,8) сидит у мужа на работе. Муж автослесарь, соответственно, все в ангаре завалено инструментом - в масле и мазуте и в чем-то еще.<br>Общаемся, попутно она ловит дочку, которая играет с ключами и бегает по лужам.<br>Впечатлил крик:<br>- ВАЛЯЯЯ!!!! ОБ СЕБЯ РУКИ НЕ ВЫТИРАЙ!!! Иди вон... кису погладь...<br>мне:<br>- Кисы тут все равно все черные...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430339</guid>
<pubDate>2014-10-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430339</link>
<title>Цитата #430339</title>
<description><![CDATA[xxx: Мы были морально готовы к конфликтам среди наиболее пьяных гостей. Некоторых даже удалось локализовать заранее при помощи более трезвых родственников.<br>xxx: Но чего мы совсем не ожидали, так это драки свидетеля и свидетельницы за призовую резиновую уточку для ванной!<br>yyy: желтую?)<br>xxx: Само собой)<br>zzz: я бы тоже поучавствовал)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430338</guid>
<pubDate>2014-10-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430338</link>
<title>Цитата #430338</title>
<description><![CDATA[xxx: У нормальных людей кредитки чистые, у богатых - в кокаине, а моя вся в термопасте D:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430337</guid>
<pubDate>2014-10-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430337</link>
<title>Цитата #430337</title>
<description><![CDATA[ххх: Андрюх, я не приеду сегодня<br>ууу: что так?<br>ххх: брату машину дала<br>ууу: а с его машиной что?<br>ххх: да блин... мама нас озадачила - надо березу свалить у дома, мол, там корни, ничего не растет, блаблабла. мы вокруг нее походили-походили и решили - валить надо только вдоль дороги, иначе или провода порвет или на дом рухнет. подпилили ее наполовину со стороны куда падать надо, и тут этому гениусу пришла в голову идея - надо привязать к березе веревку повыше, а второй конец к фаркопу и натянуть слегка, чтобы придать нужное направление падения. сказано - сделано! брателло гордо садится за руль своего двухтонного крокодила, я с бензопилой продолжаю подпиливать березу. Кричу - натяни слегка! Ну он и натянул - и тут раздался громкий ХРУСЬ!<br>ххх: все бы ничего, только веревка оказалась короче березы. эвакуаторщиков пополам складывало, когда они остатки машины грузили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430336</guid>
<pubDate>2014-10-01 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430336</link>
<title>Цитата #430336</title>
<description><![CDATA[xxx: где то читал статью как в Австралии золотой рыбке по просьбе хозяина сделали операцию по удлению опухли головного мозга. очень любит человек свою рыбку. вроде даже успешно<br><br>yyy: Австралия. страна, где люди выполняют желания золотых рыбок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430335</guid>
<pubDate>2014-10-01 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430335</link>
<title>Цитата #430335</title>
<description><![CDATA[Из подслушанного сегодня диалога двух, опрятного вида, синяков.<br><br>-... потому что свои вещи нужно называть именами.<br>- ЧЕГО?<br>- Я вот, и-ик, не вицемер, поэтому свои вещи называю именами.<br>- Серёга! Ты не &quot;вицемер&quot;, а &quot;не лицемер&quot;. Это раз. И ты дебил. Это два.<br>- Почему?<br>- &quot;свои вещи именами&quot;(передразнивает), *неразборчиво*!!! Скажи мне, &quot;вицемер&quot;, как зовут твою куртку, *неразборчиво*?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430334</guid>
<pubDate>2014-10-01 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430334</link>
<title>Цитата #430334</title>
<description><![CDATA[Коллега: &quot;Вчера на корпоративе стоял в очереди в туалет за незнакомым чуваком. А сегодня facebook предложил мне добавить его в друзья.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430333</guid>
<pubDate>2014-10-01 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430333</link>
<title>Цитата #430333</title>
<description><![CDATA[&lt;Wuiss&gt; Электронное фортепиано всем хорошо: и настраивать не надо и места занимает мало и звучит хорошо... Один у него только недостаток.<br>&lt;Wuiss&gt; Очень уж неважно, зараза, без электричества работает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430332</guid>
<pubDate>2014-10-01 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430332</link>
<title>Цитата #430332</title>
<description><![CDATA[ххх: Капиталисты вы хреновы! На опелях ездеете, упырки. Кровь нашу пьете.<br>ууу: Малокровные вы какие-то. Пить нечего.<br>ххх: А мы специально, чтобы жрать вам было нечего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430331</guid>
<pubDate>2014-10-01 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430331</link>
<title>Цитата #430331</title>
<description><![CDATA[xxx: Комбайнэнэ в децтве не было, был старый запорожец на самом заднем дворе, у которого дверь однокопеечной монеткой открывалась. Когда дождь, то прикольо было там сидеть с книжкой и жрать кусковой сахар. Еще в Болгарии как-то в децтве был, идем куда-то, свои взрослые, болгарские взрослые, все не очень знакомые и поэтому очень вежливые, а я гляжу -- запорожец стоит. Думаю, щас всем фокус покажу. Взял, и дверцу открыл, как в том старом запорожце. Но никто не обрадовался, и все потом про это молчали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430330</guid>
<pubDate>2014-10-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430330</link>
<title>Цитата #430330</title>
<description><![CDATA[Мне сегодня сделали комплимент.<br>Ехала в такси, таксист мне говорит: &quot;Вы первая девушка за сегодня, которая вышла почти вовремя&quot;.<br>Я в ответ: &quot;Это вы ещё всей истории не знаете. После сигнала о том, что такси прибыло, я успела переодеться&quot;.<br>Таксист: &quot; Вы случайно в армии не служили?&quot;<br>Я: &quot;Нет, но у меня двое детей&quot;.<br>Таксист: &quot; Да, это всё объясняет&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430329</guid>
<pubDate>2014-10-01 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430329</link>
<title>Цитата #430329</title>
<description><![CDATA[xxx: Я починила ноутбук. <br>xxx: Теперь у меня изящный алюминево-изолентовый корпус.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430328</guid>
<pubDate>2014-10-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430328</link>
<title>Цитата #430328</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Случай был сейчас. В коридоре у кабинета главного инженера сетевики меняли кабель за фальшпотолком. Ну и поставили стремянку криво, рабочий полез с инструментом закреплять кабеля - стремянка и поехала, и он плавно так по стене съехал, сделав три ровных борозды. Две от ножек стремянки и одну центральную от инструмента. Как по линейке<br>Обои, разумеется, от такого прифигели и начали отклеиваться от стены ровными полосочками. Рабочий лежит на стремянке на полу в предвкушении расплаты.<br>На шум из кабинета выходит главный инженер, глядит на рабочего, на стену, на содранные полоски обоев, изрекает &quot;Росомаха, твою мать&quot; и уходит обратно в кабинет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430327</guid>
<pubDate>2014-10-01 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430327</link>
<title>Цитата #430327</title>
<description><![CDATA[Сидим, делаем уроки. Оба уже никакие. Ребенок ноет и страдает. <br>Я: ну, ты не переживай, не все так плохо и тяжело. Дальше будет еще тяжелее и хуже...<br>Ребенок: Мама, не подбадривай меня!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430326</guid>
<pubDate>2014-10-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430326</link>
<title>Цитата #430326</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас рядом с пединститутом был кафетерий, заходили мы туда на перерывах и как-то обнаружили бутер, на ценнике надпись &quot;бутерброд с лососью&quot;, после двух экскурсий одногруппников c филфака к произведению гастрономического изыска ценник сменили на &quot;бутерброд с дарами моря&quot;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430325</guid>
<pubDate>2014-10-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430325</link>
<title>Цитата #430325</title>
<description><![CDATA[Переписка двух друзей.<br>xxx: Насмотрелся, как моя вяжет, аж самому захотелось. Нашёл у неё нитки, спицы... Вяжу. Бабулькой себя чувствую.<br>ххх: А ты чем занят?<br>yyy: Сел вязать. Из солидарности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430324</guid>
<pubDate>2014-10-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430324</link>
<title>Цитата #430324</title>
<description><![CDATA[xxx: Опять тётка какая-то встала в проходе :/ Ни обойти, ни выпнуть.<br>yyy: Я таких Селестиями называю.<br>xxx: О_о<br>yyy: Потому что &quot;прынцессы&quot; и кобылы одновременно :3]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430323</guid>
<pubDate>2014-10-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430323</link>
<title>Цитата #430323</title>
<description><![CDATA[Преамбула: любимого в детстве мама с бабушкой запихали в музыкальную школу, где он, хоть из под палки, научился неплохо петь. Сам он в подростковом возрасте увлекся рэпом - заучивал тексты, подбирал мелодии, причем рэп читал с теми же академическими интонациями музыкальной школы.<br>Фабула: заглядываю поздним вечером в спальню, любимый укачивает нашего восьмимесячного малыша и нежно-нежно мурлыкает ему колыбельную:<br>- For all my niggers, all my bitches, wave your motherfuckin&#039; hands in the air...<br>На мой недоуменный взгляд кривит страшную рожу и шепчет:<br>- Это классика! Я других песен все равно не помню!<br>А что, и правда. Главное - петь ласково, пока ребенок засыпает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430322</guid>
<pubDate>2014-10-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430322</link>
<title>Цитата #430322</title>
<description><![CDATA[Pashehon:<br>Степанида Сергеевна ждала. Ждала, как жена декабриста. Она сидела и коротала долгие вечера, сидя перед окном и смотря на прохожих. Её подруги сидели на крыльце возле дома и обсуждали любимый сериал, но Степанида Сергеевна не могла и не хотела к ним присоединиться. Каждый день, в заветный час, её рука тянулась к пульту, чтобы нажать на кнопку и включить голубой экран. Но в последний момент внутри просыпался внутренний голос и шептал: &quot;не стоит делать опрометчивых вещей&quot;.<br>Но наконец это произошло. Прошло 10 лет. 10 долгих лет и она вышла. Последняя, 2137-ая серия &quot;Санты Барбары&quot; вышла на телеэкраны. И уж теперь-то Степанида Сергеевна могла приступить к просмотру.<br>Почему же она раньше этого не сделала? Потому что есть люди, которые не любят смотреть сериалы в онгоинге.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430321</guid>
<pubDate>2014-10-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430321</link>
<title>Цитата #430321</title>
<description><![CDATA[Учеба кадровиков. Лектор(Л) уже минуты три спорит с девочко(Д) по поводу соблюдения законов в кадровом деле :<br>Д(горячо): А нам бухгалтерия говорит, чтоб мы делали так, как удобно им! Ну и что, что получается немного не по закону... Мы же команда!<br>Л(флегматично): Командой и сядете. Веселее будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430320</guid>
<pubDate>2014-10-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430320</link>
<title>Цитата #430320</title>
<description><![CDATA[xxx: На &quot;Русском радио&quot; в программе &quot;Дембельский альбом&quot; только что включили песню &quot;У меня появился другой&quot;.<br>xxx: Они как бы намекают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430319</guid>
<pubDate>2014-10-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430319</link>
<title>Цитата #430319</title>
<description><![CDATA[xxx: Хороший руководитель - как фурункул на заднице: не дает посидеть спокойно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430318</guid>
<pubDate>2014-10-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430318</link>
<title>Цитата #430318</title>
<description><![CDATA[xxx: Были в Будапеште, жили в квартире City Apartments. Точки Wi-Fi у соседей назывались Fucking City Apartments, City Apartments Sucks, Fucking Tourists From City Apartments, City Apartments Go Home. Милые люди...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430317</guid>
<pubDate>2014-10-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430317</link>
<title>Цитата #430317</title>
<description><![CDATA[koshachy: что можно передать в POST-запросе? XML можно?<br>Fanyxxx: да хоть что можно... мясо только нельзя. пост же]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430316</guid>
<pubDate>2014-09-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430316</link>
<title>Цитата #430316</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты &quot;Хон Гиль Дон&quot; в детстве видел?<br>yyy: Не видал, но мне рассказывали)<br>xxx: Северная Корея делала, так-то! Фильм невероятно крут был в те времена.<br>yyy: Наверное. Я в те времена люто котировал хф &quot;пьяный мастер&quot; с Джеки Чаном. Считаю, что именно этот фильм подтолкнул меня к алкоголизму...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430315</guid>
<pubDate>2014-09-30 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430315</link>
<title>Цитата #430315</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>4ika: извиняюсь, но с первого раза прочитал заголовок как «Как нам пришлось научиться управлять Макаками в корпоративной сети» и вспомнил сразу пару случаев из своего админского прошлого, а тут про маки оказывается )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430314</guid>
<pubDate>2014-09-30 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430314</link>
<title>Цитата #430314</title>
<description><![CDATA[Был сегодня пост про товарисча, который уезжая по делам, случайно запер жену на балконе. В итоге, она просидела там три часа.<br>Комменты:<br><br>ххх: Я бы открывал балконную дверь палкой, из коридора, не отпуская лифт<br>ууу: В квартиру-то впустил, или до сих пор размышляешь - впустить - не впустить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430313</guid>
<pubDate>2014-09-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430313</link>
<title>Цитата #430313</title>
<description><![CDATA[Вызывает сегодня шеф. Захожу в кабинет, а там все бухи и менеджеры, лыбятся на меня и ржут. Шеф спрашивает:<br>- А ну-ка расскажи нам, кем ты работал в 2006 году?<br>- Я уже десяток работ сменил за это время, админил, 1с-ил.<br>Шеф сует мне под нос мою трудовую. Запись красивым, четким почерком:<br><br>Общество с ограниченной ответственностью &quot;Елена&quot; (ООО &quot;Елена&quot;)<br><br>09 01 2006 года Принят на должность Амнистраторра баб даных.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430312</guid>
<pubDate>2014-09-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430312</link>
<title>Цитата #430312</title>
<description><![CDATA[Хабр<br><br>Levor: tc удобная вещь для сетевых тестов. На позапрошлой работе троллил «танкистов» из хелпдеска, ставя 30% потерь на игровые сервера.<br><br>JDima: Я бы выставил двухстороннюю задержку в полторы секунды с джиттером в полсекунды. Ну ладно, сверху польем соусом полпроцентом потерь (при таком RTT это будет убийственно).<br><br>MetallicAt: Эмуляция управления танком через спутник :)<br><br>JDima: Преимущество такого подхода по сравнению с 30% потерь — им реально удастся залогиниться и войти в игру. А дальше начнется хардкор. Можно предположить, что при такой задержке их будут рвать в клочья все подряд.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430311</guid>
<pubDate>2014-09-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430311</link>
<title>Цитата #430311</title>
<description><![CDATA[- Ты в курсе, что сегодня день рождения Мартина?<br>- Да.<br>- Может нужно кого-то убить?<br>- Кстати, тут у соседей свадьба...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430310</guid>
<pubDate>2014-09-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430310</link>
<title>Цитата #430310</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть вообще в продаже адекватные USB кабеля? чтоб не менее 1.5А ток заряда пропускали<br>yyy: Стоп, а разве максимальный ток зависит от кабеля?<br>zzz: Пол-ома легко и непринужденно.<br>yyy: Тогда надо САМОМУ СПАЯТЬ. одножильная медь и все дела.<br>zzz: Бескислородная, еще скажи.<br>xxx: А ещё кошернее самому эту медную жилу вытянуть.<br>yyy: Из расплава? Тогда уж заморочиться с купоросом и двумя электродами.<br>yyy: &quot;У вас есть купорос? Мне для андроида надо&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430309</guid>
<pubDate>2014-09-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430309</link>
<title>Цитата #430309</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня пришло письмо от провайдера типа присылайте раз в квартал кто у вас ходит в интернет (хотя бы один раз в квартал) с ФИО паспортными данными и т.д.<br>yyy: В связи с текущими законодательными веяниями, папку &quot;Reports&quot; на сервере пора переименовывать в папку &quot;Доносы&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430308</guid>
<pubDate>2014-09-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430308</link>
<title>Цитата #430308</title>
<description><![CDATA[EugeneOZ:<br>Переходя по ссылке будьте готовы к тому, что заорёт во всю громкость музыка. Это может разбудить семью или маленького ребёнка. Собака может залаять. В общем, лучше предупреждать о таком.<br><br>nochkin:<br>Про собаку верно. У меня рядом лежит плюшевая игрушечная собака, так она залаяла. Я даже от страха убрал бутылку обратно в шкаф.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430307</guid>
<pubDate>2014-09-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430307</link>
<title>Цитата #430307</title>
<description><![CDATA[xxx: не, я своё от ментов уже отбегал<br>yyy: когда успел?<br>xxx: да у меня ж отец мент. я когда маленький был, мы часто в догонялки играли :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430306</guid>
<pubDate>2014-09-30 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430306</link>
<title>Цитата #430306</title>
<description><![CDATA[Юрий: В офисе покропили тараканов средством с запахом аниса!<br>Ирина: Юр, может тебе не стоит там сегодня находиться?<br>Юрий: та норм)<br>Юрий: меня уверили что это обычный нашатырный спирт с анисом) не дихлофос)<br>Ирина: нууу, ок<br>Юрий: тараканы от него пьянеют, падают, разбивают голову и умирают от тоски]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430305</guid>
<pubDate>2014-09-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430305</link>
<title>Цитата #430305</title>
<description><![CDATA[Сестра отожгла. Идёт она на работу - ярый любитель всякой живности, заводчик сиамских кошек, ну и инженер на крупном предприятии. Тротуарчик узенький, плотной толпой валят работники, рядом поток машин в четыре ряда. И посреди этого ужаса под ногами мечется сорочонок-подлеток. Из гнезда вылетел, а назад уже слабо. Сестра понимает, что сейчас несчастный птенец рванёт на проезжую часть, и кидается его спасать. Птенец от нежданной помощи впадает в полное беспамятство и бежит со скоростью страуса. Сестра - за ним, сбивая прохожих. Наконец, птичка осознала, зачем ей крылья, и взлетела, а сестра вся в мыле, но счастливая, вваливается в свой отдел. На вопрос коллег: &quot;А вот что это сейчас было?&quot; - отвечает не задумываясь: &quot;Позавтракать не успела, хотела дичь поймать...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430304</guid>
<pubDate>2014-09-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430304</link>
<title>Цитата #430304</title>
<description><![CDATA[xxx: Хочу удивить девушку<br>xxx: А если на свиданку принести цветок в горшке? )<br>yyy: чего мелочиться, тащи сразу саженец березы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430303</guid>
<pubDate>2014-09-30 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430303</link>
<title>Цитата #430303</title>
<description><![CDATA[V: 6 лет назад на моём любимом форуме появилась тема &quot;А что вы слушаете сейчас?&quot; Настроение у меня было паршивое, несколько месяцев без работы, деньги заканчиваются, вечер перешедший в раннее утро, сумеречное состояние... Я просто набил со слуха текст игравшей песни. Где было неразборчиво, вставлял созвучные нефтехимические термины. Тогда мне это казалось очень смешным.<br>V: Сегодня решил, наконец, узнать правильный текст этой песни. Погуглил в Яндексе. Правильного текста в сети так и не появилось, зато нашёлся мой. На 417 различных сайтах. Некоторые по нему английский язык изучают.<br>V: Люди! Простите меня! Я не хотел!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430302</guid>
<pubDate>2014-09-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430302</link>
<title>Цитата #430302</title>
<description><![CDATA[user334: MySKU это как Хабр — зашел в статью про китайские лампочки, а там в комментах обсуждают спутниковые лазерные установки для сбивания баллистических ракет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430301</guid>
<pubDate>2014-09-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430301</link>
<title>Цитата #430301</title>
<description><![CDATA[Алексий: Это футболка! Мама подарила) из Швеции по-моему возвращались, она вспомнила что у нее сын есть и впопыхах на ходу, в аэропорту купила футболку. Подарила с такой радостью и рассказом про то что у них лоси это достояние, все дела. Когда я спросил, почему они трахаются, она покраснела и попыталась забрать, лопоча что не видела, не заметила.<br>Алексий: А за пол года до этого, она привезла мне кофту, где по-английски было написано &quot;хочу член как у моего домашнего животного&quot;. Естественно этого она тоже не знала до того момента, пока не задарила.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430300</guid>
<pubDate>2014-09-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430300</link>
<title>Цитата #430300</title>
<description><![CDATA[ххх: 24 часа в конченых рабочих ботинках, в которые воздух никак не проникает.<br>ххх: Походу сейчас моими носками можно решить мировые конфликты. Все станут дружить, лишь бы я их не пускал в ход :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430299</guid>
<pubDate>2014-09-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430299</link>
<title>Цитата #430299</title>
<description><![CDATA[xxx: От страховой компании пришло письмо &quot;Дарим подарки за лучшие приключения&quot;. О чём это они?<br>yyy: Проводят кастинг на самый захватывающий страховой случай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430298</guid>
<pubDate>2014-09-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430298</link>
<title>Цитата #430298</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня сидела на остановке, что-то попало в глаз и я сосредоточено терла его. Рядом стояла бабуля божий одуван, заметила меня и сочувственно произнесла: Не плачь, доченька. Я в твои годы еще страшней, чем ты была и то вышла замуж!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430297</guid>
<pubDate>2014-09-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430297</link>
<title>Цитата #430297</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас на работе в мужском туалете с утра стоит пакет от какой-то хрени, на котором написано &quot;Улучшает память и работу мозга&quot;. <br>xxx: Видимо, у кого-то настолько хреново с тем и другим, что то ли в туалет забывает ходить целый день, то ли ходит, но забыл, что это его пакет =))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430296</guid>
<pubDate>2014-09-29 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430296</link>
<title>Цитата #430296</title>
<description><![CDATA[xxx: хехее.. ну, постарайся расслабиться и получить от этого удовольствие :)<br>xxx: блин, перепутала окошки, извини<br>yyy: В том окошке кто-то кого-то трахает?<br>xxx: неее, там всё банальнее: пробка :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430295</guid>
<pubDate>2014-09-29 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430295</link>
<title>Цитата #430295</title>
<description><![CDATA[Kostan™:<br>Я однажды ехал по трассе км 120, вокруг поля, красота, и тут стайка воробьев на дороге попалась, взлетели прямо перед носом, но видимо не все успели т.к. пару ударов услышал, ну и не придал внимания этому делу, торопился и ехать далеко. Примерно через 100 км остановился в туалет и глянул туда, а там 2 воробья на бампере сидят я их палочкой потыкал они ррраз и улетели, видимо в шоке были, так 100 км со мной и проехали :-)<br><br>El.Master:<br>представляешь как они тебя материли, когда обратно 100 км летели :-).<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430294</guid>
<pubDate>2014-09-29 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430294</link>
<title>Цитата #430294</title>
<description><![CDATA[Из комментов к новости «Майкрософт купил Майнкрафт за 2,5 миллиарда долларов»:<br>xxx: Во бакланы, он же всего 20 евро стоит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430293</guid>
<pubDate>2014-09-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430293</link>
<title>Цитата #430293</title>
<description><![CDATA[xxx: У другана видел морозильник, забитый морожеными раками. Теперь я знаю, где раки зимуют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430292</guid>
<pubDate>2014-09-29 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430292</link>
<title>Цитата #430292</title>
<description><![CDATA[lav: Усталость — это когда полез за диван за упавшим туда пультом от телевизора и за диваном же уснул.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430291</guid>
<pubDate>2014-09-29 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430291</link>
<title>Цитата #430291</title>
<description><![CDATA[Фалечка: я индеец<br>Фалечка: судя по моей рабочей почте<br>Фалечка: и зовут меня Марина Большое Спасибо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430290</guid>
<pubDate>2014-09-29 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430290</link>
<title>Цитата #430290</title>
<description><![CDATA[andorro: Слишком большой нож или добрый меч могут моментально превратить вас в преступника даже если вы ещё никого им не проткнули — просто за факт хранения и изготовления. Учитывая популярность в России так называемой «бытовухи», распространение 3D-принтеров, на которых можно распечатать какой-нибудь топорик, который же потом и примерить к черепушке собутыльника<br><br>AmberSP: Ну да, собрался кого-то убить топором — купил принтер за несколько тысяч баксов, САПР систему, сделал модель топора, купил нужный пластик, распечатал топор, пошел убивать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430289</guid>
<pubDate>2014-09-29 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430289</link>
<title>Цитата #430289</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Так там на углу есть ресторанчик, &quot;Китайская Кухня&quot; называется. И видимо ресторан не очень-то и популярный, учитывая то, что они никак не могут поменять вывеску, с которой года три назад упали первые две буквы слова &quot;Кухня&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430288</guid>
<pubDate>2014-09-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430288</link>
<title>Цитата #430288</title>
<description><![CDATA[Про странные ночные покупки.<br><br>Однажды мне пришлось бежать (бежать - буквально), в 3 часа ночи в круглосуточную аптеку, чтобы купить парацетамол, антигистаминное, обезболивающее, пластыри, средство от ожогов и еще кучу всего. Аптекарша, увидев, что бегом и прослушав список, сострадательно спросила, что у нас случилось.<br>А у нас случился отлет детей в Египет, через 15 минут уже приезжало такси, а они никак не могли отыскать свой пакет &quot;с лекарствами на всякий случай&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430287</guid>
<pubDate>2014-09-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430287</link>
<title>Цитата #430287</title>
<description><![CDATA[(обсуждение очередей в туалет)<br>Andrey: Сделали бы как в Сбербанке - машинки для электронной очереди, у всех своё время, вход по талончикам.<br>Taya: А внутри сортира тебя встречала бы хорошенькая сотрудница в зеленой косынке и предлагала помочь управиться с аппаратом?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430286</guid>
<pubDate>2014-09-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430286</link>
<title>Цитата #430286</title>
<description><![CDATA[xxx: В автобусе, что пятый, что десятый класс после посещения цирка ведут себя одинаково шумно. <br>xxx: Только старшеклассники, выражая свои эмоции, в основном используют мат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430285</guid>
<pubDate>2014-09-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430285</link>
<title>Цитата #430285</title>
<description><![CDATA[xxx: проведя экстраполяцию можно ожидать и такого<br>yyy: Проведя экстраполяцию, можно ожидать, что первоклассник к окончанию школы вырастет до четырех метров. Математика - это наука для тех, кто думает, прежде чем считать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430284</guid>
<pubDate>2014-09-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430284</link>
<title>Цитата #430284</title>
<description><![CDATA[Жена показывает годовалой дочке картинки со зверями из интернета:<br>М: А вот смотри жирафёнок. Утю-тю-тю. А вот смотри собачка. Какая хорошенькая. А это цыплёнок ...<br>Д: ПАПА!<br>М: Нет, это не папа, это лось ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430283</guid>
<pubDate>2014-09-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430283</link>
<title>Цитата #430283</title>
<description><![CDATA[xxx: Я тоже мясо не люблю, ка кни удивительно.<br>xxx: *какни удивительно<br>xxx: БЛДЖАД, как ни удивительно<br>yyy: Из-за тебя я только что чуть не воткнул вилку в горло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430282</guid>
<pubDate>2014-09-29 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430282</link>
<title>Цитата #430282</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера как раз анкетку заполнял одну на визу, а там sex: male/female/other<br>xxx: задумался, а стоит ли туда вообще ехать ))))<br>yyy: пиши - animal]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430281</guid>
<pubDate>2014-09-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430281</link>
<title>Цитата #430281</title>
<description><![CDATA[Перлы логики:<br>- Алло! Дайте Олю!<br>- Тут нет таких.<br>- А это телефон 11-11?<br>- Да.<br>- Это бухгалтерия?<br>- Нет, это инженерный центр.<br>- Значит это не телефон 11-11!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430280</guid>
<pubDate>2014-09-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430280</link>
<title>Цитата #430280</title>
<description><![CDATA[В чате Marvel Heroes 2015.<br><br>ххх: Ааа, я получил призовой сундук Одина, а он не открывается!!!<br>ххх: А нет, стоп, открылся, это просто я идиот.<br>ххх: Вот вечно у меня с этим проблемы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430279</guid>
<pubDate>2014-09-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430279</link>
<title>Цитата #430279</title>
<description><![CDATA[xxx: Дорогой, сегодня гороскоп для раков ну очень удачный!<br>yyy: Отлично, сообщу друзьям в Доте, может чего изменится!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430278</guid>
<pubDate>2014-09-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430278</link>
<title>Цитата #430278</title>
<description><![CDATA[- а ты будешь любить меня вечно? )<br>- еще чего! я буду любить тебя, пока не сдохну. а там дальше видно будет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430277</guid>
<pubDate>2014-09-29 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430277</link>
<title>Цитата #430277</title>
<description><![CDATA[xxx: Каждый вечер интернет начинает тормозить после 20.30, а с 21.00 до самого утра вообще не работает, хотя по заявке провайдера должен летать аж в 5 раз быстрее..<br>xxx: Теперь даже и не знаю, ругаться за отсутствие доступа к сети или сказать спасибо за то, что выспался :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430276</guid>
<pubDate>2014-09-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430276</link>
<title>Цитата #430276</title>
<description><![CDATA[В комментариях к кооперативному трейлеру Assassin&#039;s Creed Unity на RiotPixels:<br>XXX: Разноцветные ассасины - это мощно.<br>YYY: Братство, в котором нет цветовой дифференциации камзолов, лишено цели.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430275</guid>
<pubDate>2014-09-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430275</link>
<title>Цитата #430275</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня настолько хреновая память, что через 2 года я абсолютно не помню сюжет фильма и смотрю как в первый раз)<br>yyy: Ты уже создавал такой пост в прошлом году<br>xxx: я щас вздрогнул. Хорошо что это шутка)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430274</guid>
<pubDate>2014-09-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430274</link>
<title>Цитата #430274</title>
<description><![CDATA[Письмо в IT-отдел:<br>...<br>Наш заместитель управляющего просит поставить ей новый компьютер, так как этот (стандартная конфигурация и 2 Гб оперативки) не успевает за потоком её мыслей и идей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430273</guid>
<pubDate>2014-09-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430273</link>
<title>Цитата #430273</title>
<description><![CDATA[Хабрахабр, из поста о суперкомпьютере, &quot;понабравшимся&quot; ненормативной лексики<br><br>некоторые плохие привычки у IBM Watson появились также после чтения Википедии. В будущей работе IBM Watson как врача-диагноста лексика вроде OMG или LOL вовсе неуместна.<br><br>De11: Представляю диагноз от Ватсона: «OMG у Вас рак, лол»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430272</guid>
<pubDate>2014-09-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430272</link>
<title>Цитата #430272</title>
<description><![CDATA[Алексей Фролов: Кто возмёт в ал ?<br>преподобный: Алексей Фролов, свой создай -)<br>Алексей Фролов: Так для этого надо базу ала строить<br>EURO: базу хоть так хоть так строить, или ты казну пополнять не будешь?<br>Алексей Фролов: Та мне только зайти и выйти! что бы квест выполнить<br>EURO: я так своей первой девушке говорил..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430271</guid>
<pubDate>2014-09-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430271</link>
<title>Цитата #430271</title>
<description><![CDATA[ххх: загадай двузначное число.<br>ууу: 52.<br>ххх: Мне не говори. Загадай еще одно. Загадала? Умножь на два.<br>ууу: 124.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430270</guid>
<pubDate>2014-09-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430270</link>
<title>Цитата #430270</title>
<description><![CDATA[xxx: Знакомые хотят открыть салон красоты для собак. Уже ржачно. Но, блин, это не все. Советовались по поводу названия... &quot;Doggy style shop&quot;<br>xxx: Из-за смеха так и не смог собраться и сказать им, что в этом названии не так )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430269</guid>
<pubDate>2014-09-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430269</link>
<title>Цитата #430269</title>
<description><![CDATA[xxx: читаю рекламу &quot;1 час в бане бесплатно&quot;... думаю &quot;за что бан? а за баны уже платить надо?&quot; #докторамне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430268</guid>
<pubDate>2014-09-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430268</link>
<title>Цитата #430268</title>
<description><![CDATA[комментарий к новости, что новые Iphone гнутся:<br><br>ххх: Не стоит прогибаться под изменчиывй Apple, однажды он прогнется под нас!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430267</guid>
<pubDate>2014-09-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430267</link>
<title>Цитата #430267</title>
<description><![CDATA[xxx: За вечер на диване с ноутом все бока отлежались. <br>xxx: А теперь еще и ночью надо как-то спать (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430266</guid>
<pubDate>2014-09-26 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430266</link>
<title>Цитата #430266</title>
<description><![CDATA[Пару лет назад летал в Египет, в Марса-Алам. Брал с собой автонавигатор, прекрасно работал возле окошка. Минут за 30 до посадки самолет прибавил скорость до 950 кмч, она и осталась на дисплее как максимальная. Через полгода гаишник как-то заглянул в машину меня понюхать, увидел цифру на дисплее и охренел...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430265</guid>
<pubDate>2014-09-26 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430265</link>
<title>Цитата #430265</title>
<description><![CDATA[XXX: Программа сделана на питоновской библиотеке blivet. Python рулит!!!<br>YYY: Не питон, а пайтон, читайте википедию.<br>ZZZ: Не пайтон, а питон, не читайте википедию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430264</guid>
<pubDate>2014-09-26 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430264</link>
<title>Цитата #430264</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас забыть взять телефон в туалет равносильно тому, чтобы забыть взять оружие на войну.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430263</guid>
<pubDate>2014-09-26 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430263</link>
<title>Цитата #430263</title>
<description><![CDATA[xxx: Зимбабве откроет российским компаниям доступ к своим недрам, какой тут спать<br>yyy: А чем богата Зимбабве?<br>xxx: Не тупи, очевидно недрами<br>xxx: или, политкоректно, афроглубинами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430262</guid>
<pubDate>2014-09-26 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430262</link>
<title>Цитата #430262</title>
<description><![CDATA[Теперь я настоящий альфа-хищник. Я ем мясо с кровью, овощи с кровью, фастфуд с кровью, пельмени, яичницу и даже мороженку - с кровью. С человеческой. Посетил, блин, стоматолога :\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430261</guid>
<pubDate>2014-09-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430261</link>
<title>Цитата #430261</title>
<description><![CDATA[&lt;gmb&gt; страна идиотов, но идиотов со стальными яйцами! обнесённый забором двор с многоэтажкой, везде вся территория освещена, поставлены по всюду 2 десятка камер. на днях установили новый шлагбаум.. сегодня ночью кому-то хватило ума ЕГО УКРАСТЬ!! шлагбаум. на освещённом месте. под взором камер. рукалицо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430260</guid>
<pubDate>2014-09-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430260</link>
<title>Цитата #430260</title>
<description><![CDATA[PaRSifal: Утром хорошо просыпается только сахарный песок мимо чашки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430259</guid>
<pubDate>2014-09-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430259</link>
<title>Цитата #430259</title>
<description><![CDATA[На работе: звонят на рабочий, я отвечаю веселым голосом: компания такая-то, меня зовут так-то, слушаю вас! Мне отвечают - черт, там наркоман какой-то - и вешают трубку... Вот плакать или смеяться (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430258</guid>
<pubDate>2014-09-26 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430258</link>
<title>Цитата #430258</title>
<description><![CDATA[xxx: Недавно на камере ночью паук решил покататься на паутине перед объективом и мне каждые 2 минуты шли емейлы о детекте движения.<br>А в инфракрасном свете с расстояния в упор эта тонюсенькая паутинка оказалась толщиной с канат и через каждые 20см узлы.<br>Вот оно и срабатывало.<br>Сбросить гаденыша верчением камеры не смог, повернул ее в стену и уснул.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430257</guid>
<pubDate>2014-09-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430257</link>
<title>Цитата #430257</title>
<description><![CDATA[&lt;CTpaHHoe&gt; переписка в чатике. участники - Милашка, Ninja и Иван Какашкин<br>&lt;CTpaHHoe&gt; представитель провайдера, исполнительный директор и IT директор обсуждают условия договора]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430256</guid>
<pubDate>2014-09-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430256</link>
<title>Цитата #430256</title>
<description><![CDATA[xxx: а я сегодня полдня просидел под столом в кассе в автосалоне )<br>xxx: первый сервак стоит в углу бухгалтерии, заваленный коробками &quot;светокопи&quot;<br>купили второй терминальный. тоже взрослый, жужжит как сволочь...<br>грю - у вас всё через жопу, мне нужен квадратный метр помещения, где не грязно, не жарко, никто лиший не ходит и не раскидывает никаких сраных коробок<br>xxx: консилиум решил, что это место под столом в кассе :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430255</guid>
<pubDate>2014-09-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430255</link>
<title>Цитата #430255</title>
<description><![CDATA[ххх: давай в среду )<br>ууу: Ок, надо напоминалку себе поставить<br>ххх: бизнес-вуман!<br>ууу: Склероз-вуман ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430254</guid>
<pubDate>2014-09-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430254</link>
<title>Цитата #430254</title>
<description><![CDATA[Коллега рассказала, что собирается отпразновать с друзьями Самаин на озерах, нарядившись ведьмами и колдунами.<br>Меня не пригласила. Я вообще-то очень за этно-традиции...<br>Однако все-равно придется штурмовать их празднество в костюме святой инквизиции. Только обождать, пока их костры разгорятся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430253</guid>
<pubDate>2014-09-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430253</link>
<title>Цитата #430253</title>
<description><![CDATA[Overwatch: хотя в опенспейсе наверное не очень удобно<br>SobakaBalabaka: мне они почему-то кажутся непригодными для работы<br>Overwatch: ну люди как-то работают ))<br>Overwatch: хотя мне бы было некомфортно<br>SobakaBalabaka: а может это не люди, а менеджеры]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430252</guid>
<pubDate>2014-09-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430252</link>
<title>Цитата #430252</title>
<description><![CDATA[HK: На самом деле, вегетарианские блюда очень вкусные. Правда, чего-то в них не хватает...<br>HK: Мяса, наверное.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430251</guid>
<pubDate>2014-09-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430251</link>
<title>Цитата #430251</title>
<description><![CDATA[Обсуждение копра — (жутковатой сваебойной машины):<br><br>&lt;03ПроMilly&gt; Кто нибудь объяснит мне, почему русские машины ВЕЧНО В МАСЛЕ И КАКОМ-ТО Говне?<br>&lt;VinipuxNSK&gt; Потому что если из нашей машины перестало что то течь, значит это что то кончилось!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430250</guid>
<pubDate>2014-09-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430250</link>
<title>Цитата #430250</title>
<description><![CDATA[- ...сезон устриц - те месяцы, в названии которых есть буква &quot;р&quot;. Вот чо я знаю. Так что до мая можешь их заказывать.<br>- А моей маме в станице то же говорили про холодец...<br>- Да? Надо же. Даже не представляю, почему холодец может быть сезонным блюдом. Наверно, это как-то связано с отелом скота, с древним календарем.<br>- Это древнее поверье, кмк, связано с отсутствием холодильников в станицах. )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430249</guid>
<pubDate>2014-09-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430249</link>
<title>Цитата #430249</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>превед, кореш<br>чо как охота прошла? всех поубивал? ))<br><br>ууу:<br>Сидим в засаде уже третий час, мимо утки летают, периодически постреливаем, если низко. И в очередной раз пролета уток Витяй вскидывает ружье, целится, стреляет, я с биноклем смотрю, и в очередной раз же говорю - нет никто не упал, - ага, кроме моей самооценки - заявляет Витяй. Вот так и прошло))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430248</guid>
<pubDate>2014-09-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430248</link>
<title>Цитата #430248</title>
<description><![CDATA[Вылезла контекстная реклама: «Трубы гофрированные для защиты кабеля от производителя».<br>Зачем защищать кабель от производителя - я так и не понял.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430247</guid>
<pubDate>2014-09-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430247</link>
<title>Цитата #430247</title>
<description><![CDATA[Ну, и шутники немцы конечно. Помню в том же Дюссельдорфе: лечу через него в Вену, пограничник меня спрашивает, дойч или инглиш? Я ему одной фразой говорю что дойч, и что я лечу транзитом в Вену на три дня, и за мной стоит моя жена, которая нихт ферштейн ни дойч, ни инглиш.<br>На что он мне с улыбкой, ставя штамп в паспорт, на чистейшем великом и могучем &quot;ну ничего, надо будет, я ее по русски спрошу&quot; )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430246</guid>
<pubDate>2014-09-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430246</link>
<title>Цитата #430246</title>
<description><![CDATA[xxx: энергосберегающие технологии, экономные спиральные лампочки... <br>xxx: не на что носок надеть, чтобы заштопать (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430245</guid>
<pubDate>2014-09-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430245</link>
<title>Цитата #430245</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ snezhkin:<br><br>Крым. Пляж. Лежу, наслаждаюсь:<br>- Кукурузка горячая! Горячая кукурузка! Молодая и горячая, як девочка!<br>- Шашлык из мидий, креветка, рапаны, пирожки, пахлава, пиво! Уйди, скотина! Извините, граждане, это я чайке...<br>- Банан! Катамаран! Ну, кто хочет покататься?! А ну, желающие полетать на парашюте над морем?! Никаких ограничений по возрасту! - тут он видит меня и поспешно добавляет в мегафон: - Ограничение по весу - сто пятьдесят килограмм!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430244</guid>
<pubDate>2014-09-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430244</link>
<title>Цитата #430244</title>
<description><![CDATA[nark: как определить вероятность отказа девушки переспать?<br>Kit: с таким вопросом - один к одному]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430243</guid>
<pubDate>2014-09-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430243</link>
<title>Цитата #430243</title>
<description><![CDATA[xxx: Тут мужик в очереди после меня в супермаркете взял 10 бутылок водки по 1.5л и пива 12 банок<br>yyy: видать решил отомстить печени за что то )<br>zzz: за то, что отказала xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430242</guid>
<pubDate>2014-09-25 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430242</link>
<title>Цитата #430242</title>
<description><![CDATA[Arxangerd: Одиночество - это когда ты пингуешь 127.0.0.1, но даже он тебе не отвечает :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430241</guid>
<pubDate>2014-09-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430241</link>
<title>Цитата #430241</title>
<description><![CDATA[Kirill_T: Говорил и буду говорить: доллар — исключительно нестабильная валюта. Все скачет и скачет верх. В то время как рубль уже несколько сотен лет стабильно = 100 копейкам,]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430240</guid>
<pubDate>2014-09-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430240</link>
<title>Цитата #430240</title>
<description><![CDATA[xxx: Никак не могу уловить тот тонкий момент, когда тех. задание &quot;сделайте нам красиво, волшебно&quot; превращается в &quot;пофиг как, ХРЕНАЧЬТЕ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430239</guid>
<pubDate>2014-09-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430239</link>
<title>Цитата #430239</title>
<description><![CDATA[OneTwoOne.: Есть столько стихотворений о любви к женщине, и в одном из них нет ничего про любовь к разведенке с ребенком. Неужели правда, разведенная женщина не в состоянии пробудить в мужчине возвышенные чувства?<br>pazak: &quot;ножи&quot; митяева!<br>OneTwoOne.: Митяев это не совсем показатель, у него же 348 альбомов, поэтому там есть песни про все явления окружающей действительности с разведенными бабами включительно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430238</guid>
<pubDate>2014-09-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430238</link>
<title>Цитата #430238</title>
<description><![CDATA[Дома закончился сахар, жена говорит:<br> - Сходи в магазин, купи сахар. Именно СХОДИ! ПЕШКОМ! А то знаю я вас, субаристов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430237</guid>
<pubDate>2014-09-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430237</link>
<title>Цитата #430237</title>
<description><![CDATA[Новость: На Южном Урале до конца рабочей недели обещают дожди и мокрый снег.<br>Коммент: О! Лето возвращается!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430236</guid>
<pubDate>2014-09-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430236</link>
<title>Цитата #430236</title>
<description><![CDATA[xxx: Свершилось. Microsoft покупает Minecraft за 2 млд.<br>yyy: Теперь я знаю, какой интерфейс будет у Windows 9.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430235</guid>
<pubDate>2014-09-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430235</link>
<title>Цитата #430235</title>
<description><![CDATA[xxx: Возьму другой кусок хлеба, а то этот образца двенадцатого года.<br>yyy: Две тысячи..?<br>xxx: Тыщща восемьсот.<br>zzz: Бородинский?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430234</guid>
<pubDate>2014-09-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430234</link>
<title>Цитата #430234</title>
<description><![CDATA[Выходим гулять. У подъезда сидит печальный небритый мужчина. По его плечам ходит вислоухий персидский котенок, трется носом в уши хозяину и жалобно мяучит.<br>Мы остановились. Дочь поумилялась, я поулыбалась. Ни один мускул на лице дядьки не дрогнул. Даже в нашу сторону не посмотрел ни разу.<br>- Какой котенок у вас ласковый. Даже не ручной, а шейный! - говорю я.<br>- Еще бы, *неразборчиво*, за косарь евро он бы не был шейным, *неразборчиво*!<br>И зубы стиснул.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430233</guid>
<pubDate>2014-09-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430233</link>
<title>Цитата #430233</title>
<description><![CDATA[xxx: Леша, почему когда у пользователя что-то криво работает и тебе лень переделывать, ты все время отвечаешь, что это особенности 1с платформы и тут ничего не поделать??<br>yyy: - Это особенности моей зарплаты. тут ничего не поделаешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430232</guid>
<pubDate>2014-09-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430232</link>
<title>Цитата #430232</title>
<description><![CDATA[Не верьте тем, кто рассказывает как бабки от трупов или страшных масок в обмороки падают и инфаркты ловят. Было мне лет, кажется, 14. Высокий был для своего возраста. И, какого-то, мне приспичило повторить прикол из ералаша (с маской и лифтом), благо подходящую маску накануне подарили. Наружу дубленку вывернул, маску одел, лифт в соседнем доме без весов выбрал. И что? Первая бабулька-божий-одуванчик меня клюкой так отходила, что драпал от нее аж бегом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430231</guid>
<pubDate>2014-09-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430231</link>
<title>Цитата #430231</title>
<description><![CDATA[Отношения сисадмина/программиста и работодателя очень часто напоминают ситуацию, в которой святая инквизиция, по странному стечению обстоятельств, вынуждена нанять на работу мага. Причем, самые яростные инквизиторы - это всякие представители ТП-планктона, всякий раз угрожающие сожжением на костре, когда по косолапости выдергивают кабель или забывают пароль от почты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430230</guid>
<pubDate>2014-09-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430230</link>
<title>Цитата #430230</title>
<description><![CDATA[Котенок изодрал в хлам весь низ у новеньких цветастых штор с рисунком в яркий подсолнух. Обрезали - коротко, обратно не повесишь. Не пропадать же добру. Нашила всем пляжных трусов до колена. Теперь у всей семьи новенькие летние ШТОРТЫ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430229</guid>
<pubDate>2014-09-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430229</link>
<title>Цитата #430229</title>
<description><![CDATA[xxx: Лечу спину. Использовала пластырь, пояс из собачьей шерсти и кошку. Кошка оказалась самой эффективной.<br>yyy: народная медицина форева<br>xxx: Думаю, может смастерить слинг и ходить с ней везде? Я буду достаточно элегантно выглядеть с лысой кошкой на заднице?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430228</guid>
<pubDate>2014-09-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430228</link>
<title>Цитата #430228</title>
<description><![CDATA[ххх: Купил себе ломик метровый. Синий такой, с гвоздодером на одном конце<br>ххх: Смотрю, а на нем наклейка, шо типа работать только в защитных очках, ну и нарисована голова чувака в этих очках<br>ххх: Взял маркер, дорисовал до Гордона Фримена. Теперь даже жалко наклейку отдирать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430227</guid>
<pubDate>2014-09-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430227</link>
<title>Цитата #430227</title>
<description><![CDATA[Анастасия: У меня сегодня тараканы не ожидали подвоха, не успели спрятаться. Обычно встаю в 12-13, сегодня - в 7, они все сидят такие по стенам, спят. Ну я их сонных всех и накрыла :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430226</guid>
<pubDate>2014-09-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430226</link>
<title>Цитата #430226</title>
<description><![CDATA[Arch: Fe<br>Arch: Ау<br>Arch: Вот интересно<br>Arch: Я нашёл способ превращения железо в золото<br>Arch: Сменой раскладки<br>Arandir: Алхимики бились-бились, а стоило какому-то чудаку скрестить кверти и йцукен, как всё стало просто и понятно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430225</guid>
<pubDate>2014-09-24 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430225</link>
<title>Цитата #430225</title>
<description><![CDATA[&lt;CMEPTb&gt; здорово! наконец то я нашел живого человека с grsec/pax<br>&lt;CMEPTb&gt; эээ.. не в этом смысле, блин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430224</guid>
<pubDate>2014-09-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430224</link>
<title>Цитата #430224</title>
<description><![CDATA[С хабра<br>Western Digital выпустила первую в мире модель HDD с гелием вместо воздуха<br>citius: Наверное он при работе будет гудеть тоненько-тоненько. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430223</guid>
<pubDate>2014-09-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430223</link>
<title>Цитата #430223</title>
<description><![CDATA[Суровые будни сноубордистов.<br><br>xxx: Ни в коем случае не съезжайте в другую сторону горы. Два друга решили поехать в бэккантри, увидели бордера и думали поехать за ним. Ехали за ним, а он пару сотен метров проехал и улетел на парашюте...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430222</guid>
<pubDate>2014-09-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430222</link>
<title>Цитата #430222</title>
<description><![CDATA[Приехали мы как-то зимой с другом на один склон на его старенькой белой ауди, покататься на бордах. Машину оставили на обочине, на трассе. Погоняли пару часов, пришли к машине. Шлемаки сняли, положили на крышу авто. Стоим, отдыхаем, проветриваемся. Потихоньку начинаем замечать, как вылетающие из-за поворота тачки резко жмут по тормозам и на черепашьей скорости проползают мимо нас. Поудивлялись этому явлению некоторое время, пока не взглянули на крышу авто. В общем, у друга был красный шлемак, а у меня синий.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430221</guid>
<pubDate>2014-09-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430221</link>
<title>Цитата #430221</title>
<description><![CDATA[03.03.2013, Tima: Любишь секс!?<br>10.03.2013, Tima: !?<br>11.09.2013, Tima: Привет<br>14.09.2014, Tima: Давай замутим жесткий секс<br>14.09.2014, M.: Тебе что, с 3 марта 2013 года так никто и не дал?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430220</guid>
<pubDate>2014-09-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430220</link>
<title>Цитата #430220</title>
<description><![CDATA[xxx: Уже выпустили шестой айфон, а у меня еще и первого нет. <br>xxx: Куплю потом сразу двадцатый.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430219</guid>
<pubDate>2014-09-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430219</link>
<title>Цитата #430219</title>
<description><![CDATA[О перспективах индустрии видеоигр:<br>xxx: Еще немного и термины &quot;синглплеер&quot; и &quot;офлайн&quot; будут признаны ересью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430218</guid>
<pubDate>2014-09-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430218</link>
<title>Цитата #430218</title>
<description><![CDATA[glashenka : 2–3 световых года сплошного свинца охладят гонор любого нейтрино.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430217</guid>
<pubDate>2014-09-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430217</link>
<title>Цитата #430217</title>
<description><![CDATA[Немного о странных людях:<br><br>Работаю в физико-химической лаборатории. Люди хорошие, но...<br>В общем, отмечали мы на днях полтинник одному химику.<br><br>Часа через три, когда все уже изрядно набрались, решил наш директор толкнуть речь. И вроде бы все стандартно: какой он хороший спец, как классно и долго работает в нашей ладе, сколько сделал важных исследований. И вижу я, что глаза у юбиляра стекленеют, и проваливаются куда-то вглубь.<br><br>В то время мы работали над проблемой безотходного химреактора. Чтобы, значить, вся поступающая нефть превращалась в нужный нам кумол. И вот, директор толкает речь, глаза у химика проваливаются куда-то вглубь черепной коробки, и когда все уже стучат пластиковыми стаканчиками, он резко подрывается и исчезает в глубинах лаборатории.<br>Директор немного обиделся, но, в общем, исчезновение юбиляра прошло бесследно.<br><br>На следующий день я пришел чуть ли не первым.<br>Каково же было мое удивление, когда в нашей лабе я обнаружил спящего на клавиатуре химика.<br>Кое-как растолкал юбиляра, спросил что было.<br><br>- Ты понимаешь, сидим мы, значит, празднуем, а я в голове кручу все протекающие процессы в нашем реакторе. И вот когда директор толкает речь, у меня вдруг складывается четкая картинка. И я понимаю, что, как, куда и почему происходит.<br>В общем, я тут посчитал немного, возможен выход на все 100%.<br>Только расход катализаторов будет достаточно большой, а дельта температур маленькой.<br>В общем, буду думать над безопасностью!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430216</guid>
<pubDate>2014-09-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430216</link>
<title>Цитата #430216</title>
<description><![CDATA[xxx: имхо, циски должны помимо технической поддержки организовать еще и психологическую]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430215</guid>
<pubDate>2014-09-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430215</link>
<title>Цитата #430215</title>
<description><![CDATA[xxx: У одного знакомого был здоровенный лохматый почему–то ротвейлер, воспитанный кошкой, из–за чего в его поведении имелись специфические ньюансы: к примеру, он мог с разбегу запрыгнуть на кухонный стол и снести там все.<br>yyy: ну.. у нас не лохматый ротвейлер любил спать на кухонном столе, &quot;когда никто не увидит&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430214</guid>
<pubDate>2014-09-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430214</link>
<title>Цитата #430214</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас в классе какое-то время был очень популярен армрестлинг<br>xxx: Прямо на переменах садились за парты и боролись<br>xxx: Но это очень быстро прошло, потому что у нас был чувак который всех легко побеждал и после победы начинал со всей дури бить чужую руку об стол<br>yyy: FINISH HIM!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430213</guid>
<pubDate>2014-09-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430213</link>
<title>Цитата #430213</title>
<description><![CDATA[xxx: а ты где пропадаешь?<br>yyy: вторую неделю торчу на сборах. Тут под окнами базы какието мудаки на скутерах повадились по ночам носиться, спать мешают.<br>xxx: так шугани, чего ты?<br>yyy: ну их, одеваться среди ночи, выбегать куда-то. Послезавтра биатлонисты заедут - проблема сама решится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430212</guid>
<pubDate>2014-09-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430212</link>
<title>Цитата #430212</title>
<description><![CDATA[Был в гостях у друзей детства. Живут в деревне, держат разную живность. Оказывается, фраза &quot;И моего покорми&quot;, означает просьбу поставить смартфон на зарядку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430211</guid>
<pubDate>2014-09-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430211</link>
<title>Цитата #430211</title>
<description><![CDATA[xxx: ищу чипсы<br>xxx: которые купила в магазине<br>xxx: не могу найти<br>xxx: думаю, оставила в магазине<br>xxx: спрашиваю у мамы<br>xxx: а она положила их в морозилку, потому что на пачке написано &quot;зеленый лук&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430210</guid>
<pubDate>2014-09-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430210</link>
<title>Цитата #430210</title>
<description><![CDATA[Еду в автобусе. Рядом беседуют две бабушки. Слышу, как одна другой говорит:<br>- Не доверяю я этой современной технике. Я всё проверяю собственной головой. Вот, например, микроволновка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430209</guid>
<pubDate>2014-09-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430209</link>
<title>Цитата #430209</title>
<description><![CDATA[Sergey: я вот когда покупаю на рынке например мойву копченую и заказываю тетке 32 штучки. тетка раньше возмущалась чего это покупаю или 16 или 32 или 64 хвоста. Не стал я ей рассказывать о степенях двойки и их значении. Просто сказал что у меня такая вот придурь покупать мойву поштучно<br>Sergey: Но она поняла это по своему. говорит что на сковородку умещается 8 штучек мойвы. Ну я как то не пробовал жарить копченую мойву на сковородке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430208</guid>
<pubDate>2014-09-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430208</link>
<title>Цитата #430208</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Про полторашку с водой вспомнился случай.<br>Поехали с товарищщем на рыбалку, а он забыл груз на кормушку, я ему посоветовал привязать к кормушке пластиковую бутылку с песком.<br>- Да ну на хрен, буду я еще песок заталкивать - сказал товарищ и налил в нее воды :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430207</guid>
<pubDate>2014-09-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430207</link>
<title>Цитата #430207</title>
<description><![CDATA[Верить в Человечество - значит верить, что когда изобретут генетическую корректировку, будущие родители в первую очередь будут программировать высокий уровень интеллекта, а не рост, грудь и ноги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430206</guid>
<pubDate>2014-09-23 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430206</link>
<title>Цитата #430206</title>
<description><![CDATA[звонит беременная жена: &quot;дорогой! ничего страшного, если на ужин будет только яишенка?&quot;<br>пытаюсь войти в положение, хотя голодный: &quot;...ну, хорошо...&quot;<br>а она: &quot;тогда приедешь, и на меня тоже парочку поджарь&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430205</guid>
<pubDate>2014-09-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430205</link>
<title>Цитата #430205</title>
<description><![CDATA[Одновременно работаю и учусь, получается что вообще без выходных. Состоялся диалог с мамой:<br>- А чем ты глаза красишь?..<br>- Э-э, тушью.<br>- А под глазами что?..<br>- СИНЯКИ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430204</guid>
<pubDate>2014-09-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430204</link>
<title>Цитата #430204</title>
<description><![CDATA[xxx: я ленив, как Крез<br>ууу: разве Крез был ленив? по-моему, он был богат<br>ххх: мне лень узнавать, кто это был вообще и был ли он ленив или богат или что ещё]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430203</guid>
<pubDate>2014-09-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430203</link>
<title>Цитата #430203</title>
<description><![CDATA[XXX: Возврат автомобилей от покупателя:<br>- списывает дебиторскую задолженность покупателя;<br>- начисляет кредиторскую задолженность компании перед покупателем;<br>- сторнирует материальные активы, хранимые на регистре «Остатки автомобилей»;<br>- сторнирует сумму и себестоимость проданных автомобилей на регистре «Продажи».<br><br>YYY: вежливо ты посылаешь :)<br><br>XXX: в смысле?<br><br>YYY: да ну как тебе сказать... мало чо понятно<br>YYY: это еще надо перевести на &quot;бытовой&quot;<br>YYY: куда смотреть что проверять<br>YYY: не, ну догадаться то можно частично :)<br><br>XXX: гхм...<br>Возврат автомобилей от покупателя:<br>- Покупатель больше ниче не должен;<br>- Продавец торчит покупателю бабло;<br>- Тачка возвращается на базу;<br>- В продажах - облом и страдание.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430202</guid>
<pubDate>2014-09-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430202</link>
<title>Цитата #430202</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, у меня браузер сам какую-то хрень открывает!<br>yyy: Я бы тоже сказала, что он у меня какую-то хрень открывает, но, к сожалению, это наши сайты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430201</guid>
<pubDate>2014-09-23 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430201</link>
<title>Цитата #430201</title>
<description><![CDATA[из подслушанного на работе<br>- как я выбираю джинсы? чтоб я могла в них свободно двигаться: стоять, сидеть, засунуть ногу за голову...<br>О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430200</guid>
<pubDate>2014-09-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430200</link>
<title>Цитата #430200</title>
<description><![CDATA[он: а вот ты со мной фотки не выкладывала!<br>она: мы еще мало встречаемся! :-Р<br>он: это отмазка, у тебя вон никого из бывших нет на фотках<br>она: это только у тебя все бывшие в альбомах, а я блюла честь и невинность, поэтому удаляла фотки<br>он: вот он, современный способ блюсти невинность]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430199</guid>
<pubDate>2014-09-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430199</link>
<title>Цитата #430199</title>
<description><![CDATA[xxx: Свадьба, это как детский утренник, но с алкоголем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430198</guid>
<pubDate>2014-09-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430198</link>
<title>Цитата #430198</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мама улетела из Краснодара в Москву ранним рейсом. Пишет мол приземлились, все хорошо и тд. Следующая смска &quot;Капитан жжОт: дамы и господа, мы прилетели, но нас здесь никто не ждёт, нет ни служб, ни трапа... Добро пожаловать в Москву.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430197</guid>
<pubDate>2014-09-23 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430197</link>
<title>Цитата #430197</title>
<description><![CDATA[Из переписки по тикету в ДЦ:<br><br>- Здравствуйте! Нам необходимо, что вы сделали полную настройку сервера.<br>- Пожалуйста, уточните что именно Вам нужно настроить.<br>- Нам нужна что вы проверили настройку сервера, исправить то, что неправильно настроено, и настроить то, что не настроено.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430196</guid>
<pubDate>2014-09-23 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430196</link>
<title>Цитата #430196</title>
<description><![CDATA[xxx: замечательно<br>yyy: прям санта-барбара по ITшному<br>xxx: дада<br>yyy: Контроллер потерял память, все диски от него беременны]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430195</guid>
<pubDate>2014-09-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430195</link>
<title>Цитата #430195</title>
<description><![CDATA[ххх: я прошла игру. за 64 часа (:<br>yyy: ну я в растерянности, поздравить или посочувствовать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430194</guid>
<pubDate>2014-09-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430194</link>
<title>Цитата #430194</title>
<description><![CDATA[Когда увидел у виновника ДТП в графе компания СК &quot;Живые диваны&quot;, понял что в жизни повидал далеко еще не все...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430193</guid>
<pubDate>2014-09-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430193</link>
<title>Цитата #430193</title>
<description><![CDATA[xxx: детская изобретательность непредсказуема и беспощадна<br>yyy: что такое?<br>xxx: малая в школу пошла, дали задание дома персик на картоне вылепить. я пошла на родсобрание, возвращаюсь - стоит радостная в дверях, делится открытием. оказывается, если мелко нарезанную шерсть смешать с пластилином получится &quot;шерстилин&quot;, которым мама сможет утеплить окна на зиму, а еще он забавный. я в принципе рада, но у меня два вопроса - где можно купить хороший свитер и как отскрести эту дрянь от стекол?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430192</guid>
<pubDate>2014-09-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430192</link>
<title>Цитата #430192</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня я совершил подвиг, возможно, посмертный.<br>xxx: Я выкинул из дома три больших пакета с пакетами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430191</guid>
<pubDate>2014-09-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430191</link>
<title>Цитата #430191</title>
<description><![CDATA[Часто с мужем на кассе гипермаркета анализируем образ жизни людей по товару, который они выкладывают к оплате. Майонез, тортики - и тут же йогурт и хлеб с отрубями: тетя любит покушать, но после этого начинает худеть изо всех сил. Пять пакетиков кошачьего корма и дешевая колбаса с соей - бабуля живет одна, с кошечкой. десять &quot;дошираков&quot; ,булка хлеба, майонез и пачка чая - со стройки человека послали за обедом...<br>Но тут случилось нечто такое, что я зависла.<br>Перед нами стояли два парня (лет по 25), покупка которых состояла из двух баночек пива и двух пачек маргарина.<br>- Я в шоке, - говорю мужу. - Это как?<br>Муж ржет.<br>- Это просто. Мужиков послали за маргарином - так чтобы не зря ходить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430190</guid>
<pubDate>2014-09-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430190</link>
<title>Цитата #430190</title>
<description><![CDATA[А моя подруга как-то раз спросила у знакомого:<br>- А ты в домовых веришь?<br>- Ты что, нет конечно!<br>А потом так после паузы, задумчиво:<br>- Они тогда совсем оборзеют...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430189</guid>
<pubDate>2014-09-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430189</link>
<title>Цитата #430189</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Вот что значит девушки.<br>Как-то говорил своей о том приколе, мол, какой стороной флэшку не вставляй, всегда сначала попадёшь не той стороной.<br>На что она достала свою, где обычным лаком для ногтей обозначена верхняя сторона. Гениально и просто!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430188</guid>
<pubDate>2014-09-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430188</link>
<title>Цитата #430188</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>Вот вы, граждане, знаете, что такое жопа? Я вам сейчас расскажу. Жопа - это когда вы с некими гостями упились до того, что стали кидаться друг в друга квашеной капустой, после чего на вас снизошло просветление, вы достали из шкафа пылесос и пропылесосили весь этот свинарник, а девайс убрали в шкаф обратно. Где-то примерно на месяц.<br>И вот я теперь сижу и думаю, что проще - отмыть резервуар, выкинуть пылесос или убрать в шкаф еще на месяц - вдруг заговорит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430187</guid>
<pubDate>2014-09-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430187</link>
<title>Цитата #430187</title>
<description><![CDATA[xxx: По цене нового айфона можно купить 366кг картошки, билет до Мадрида и енота на сдачу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430186</guid>
<pubDate>2014-09-22 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430186</link>
<title>Цитата #430186</title>
<description><![CDATA[Разговариваем о девушках<br>ххх: В общем, я ее добавил ее в друзья. Правда, что дальше делать, не знаю..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430185</guid>
<pubDate>2014-09-22 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430185</link>
<title>Цитата #430185</title>
<description><![CDATA[(Человек работает администратором в баре)<br>Kirill:<br>вчера опять драка была<br>вот я всё жду когда мне прилетит<br>учитывая, кем я работаю, это произойдет очень скоро )))<br>Nikolay:<br>Да вряд ли, там спокойные люди вроде.<br>Kirill:<br>ну это да<br>хотя вчера один чел получил между делом за вопрос &quot;что происходит&quot;<br>Nikolay<br>Это не получил.<br>Ему просто наглядно ответили!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430184</guid>
<pubDate>2014-09-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430184</link>
<title>Цитата #430184</title>
<description><![CDATA[xxx: эх, бросить бы всё и заняться ландшафтным дизайном...<br>yyy: окопы копать?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430183</guid>
<pubDate>2014-09-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430183</link>
<title>Цитата #430183</title>
<description><![CDATA[falcrum@lj:<br>У меня возле офиса сегодня опять снимали какой-то высокодуховный российский сериал - не то «Кривой против Горбатого», не то «Широко раздвинутые ноги Дуси Распрыскиной». Стою, курю, наблюдаю за процессом: прокричали «Мотор!», побежала хилая массовочка, поехал БНВ ха-шесть (белого цвета - таки, наверное, мелодрама, а не боевик) - и тут внезапно раздаётся рёв раненого бизона: «Ахтыжвоючерезкоромысло!!!». Во, думаю, бодро-то как - наверное, всё-таки про бандитов! Но процесс останавливается - и начинаются вопли. Выясняется, что в кадр попадал припаркованный (вполне по правилам) автомобиль, но владельца не могли найти, несмотря на «Позвоните, если мешает...» на стекле - оказывается, мужик тупо забыл телефон в пепелаце. Тогда киношники оперативно превратили Беларусь в РФ, заклеив номера имитацией российских номерных знаков. И надо же такому случиться, что автолюбитель подошёл к своей «ласточке» незамеченным и увидел, что авто уже не совсем его.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430182</guid>
<pubDate>2014-09-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430182</link>
<title>Цитата #430182</title>
<description><![CDATA[xx: Виндоус - девятка еще не вышла...<br>хх: .. а реальные пацаны уже ищут вишневую тему оформления для своих будущих &quot;девяток&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430181</guid>
<pubDate>2014-09-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430181</link>
<title>Цитата #430181</title>
<description><![CDATA[xxx: Я с особым трепетом отношусь к людям, чьи IP я помню наизусть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430180</guid>
<pubDate>2014-09-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430180</link>
<title>Цитата #430180</title>
<description><![CDATA[XXX: Приснилось, что я пишу диссертацию на тему &quot;Контрацепция в условиях отрыва от цивилизации&quot; (или что-то около того).<br>Текст помню очень смутно, но там точно было что-то про диких пчел....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430179</guid>
<pubDate>2014-09-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430179</link>
<title>Цитата #430179</title>
<description><![CDATA[zar: ПРАКТИЧЕСКИ невозможно было не вытащить бутылку водки из рюкзака и не потрясти ей призывно перед многочисленной группой алкоголиков, бесцельно толкущихся перед винным магазином в смутном ожидании чуда. смертельный троллинг отменился по двум причинам: водкой ващемта планировалось заливать котячьи ссаки, а алкашей было реально много - последствия могли быть непредсказуемы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430178</guid>
<pubDate>2014-09-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430178</link>
<title>Цитата #430178</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас тут дежурная есть Юля. Классная тетка. Мы все время с напарником грозимся, что как-нибудь после пьянки останемся ночевать с ней, и у нас будет групповой секс. На что она отвечает спокойно: &quot;Оставайтесь. Секс так секс. Только не будите&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430177</guid>
<pubDate>2014-09-22 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430177</link>
<title>Цитата #430177</title>
<description><![CDATA[Сотрудник пишет шефу с утра:<br>С.: Привет! Сижу в Европейском, опаздываю.<br>Ш.: Привет, а что в Европейском?<br>С.: Торговый центр, а в нем туалет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430176</guid>
<pubDate>2014-09-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430176</link>
<title>Цитата #430176</title>
<description><![CDATA[xxx: Тролль есть лицо нетрадиционной интернет-ориентации.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430175</guid>
<pubDate>2014-09-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430175</link>
<title>Цитата #430175</title>
<description><![CDATA[из обсуждения глэма<br>xxx: а steel panter вообще прикольные. у них басист на мою бывшую похож]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430174</guid>
<pubDate>2014-09-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430174</link>
<title>Цитата #430174</title>
<description><![CDATA[xxx: я больше всего люблю вещи фирмы Сале, продаются почти везде, и стоят дёшево<br>yyy: какой-какой фирмы?<br>xxx: ну SALE ...ещё на окнах большими буквами всегда пишут<br>yyy: чувствую, я щас разрушу твой мир]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430173</guid>
<pubDate>2014-09-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430173</link>
<title>Цитата #430173</title>
<description><![CDATA[Разговор с мамой после ужина:<br><br>- &quot;Будешь&quot; с мягким знаком?<br>- Ага. А разве у тебя автокорректор не стоит?<br>- Я от руки пишу..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430172</guid>
<pubDate>2014-09-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430172</link>
<title>Цитата #430172</title>
<description><![CDATA[Xngel: Вчера показали две фотографии и спросили, что я о них думаю. Разными людьми сделанные. <br>Xngel: Ответил честно, что одна сделана фотографом, а другая владельцем фотоаппарата )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430171</guid>
<pubDate>2014-09-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430171</link>
<title>Цитата #430171</title>
<description><![CDATA[xxx: ща обсуждали с парнем презентацию эпла<br>xxx: он из росты это как машмет<br>xxx: говорю платежная система, нфс чипы, можно расплатиться телефоном или часами<br>xxx: грит «пф, у нас уже давно практикуется расплачиваться телефоном или часами»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430170</guid>
<pubDate>2014-09-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430170</link>
<title>Цитата #430170</title>
<description><![CDATA[&lt;x_x&gt; Теперь посетители лифта могут не только услышать диспетчера, но и увидеть его. Иными словами, теперь они смогут воочию увидеть, как диспетчер кладет свой болт на их проблемы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430169</guid>
<pubDate>2014-09-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430169</link>
<title>Цитата #430169</title>
<description><![CDATA[xxx: Маркетинг – великая вещь, если делать по науке. Например по такой науке как химия. Вот сделаете вы этикетку на повидле «Является источником ретинола, пиридоксина, инозита, ламистерола и фолиевой кислоты», тетки его будут за километр обходить, а сделайте «Мы заботливо сохранили витамины А, B и D» и тетки радостно берут. Или продаете антифриз в запчастях. Обычная бутылка, содержит ЭТИЛЕНГЛИКОЛЬ, вы имеете прибыль 20 рублей с бутылки. Скучно? Ставите рядом бутылку поярче с тем же антифризом, пишите 1,2-ДИОКСИЭТАН и ценник на 100 дороже. Да, ее берут реже, но прибыль уже 120.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430168</guid>
<pubDate>2014-09-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430168</link>
<title>Цитата #430168</title>
<description><![CDATA[На работе, дело к зиме все думают как обогревать помещение:<br><br>Сотрудник предлагает взять керамические обогреватели, рассказывая о них что прочитал в интернете: &quot;При значительных площадях инфракрасного излучения достигается высокая эффективность, при небольших затратах электрической энергии.&quot; ну и т.д.<br><br>Сотрудница на полном серьезе, со знающим видом: &quot;Нет, не хочется подвергать себя воздействию инфракрасного излучения лишний раз. Это очень вредно для организма!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430167</guid>
<pubDate>2014-09-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430167</link>
<title>Цитата #430167</title>
<description><![CDATA[xxx: Да что вы знаете о тяжелом опыте на новой работе...у меня так сложилось, что с возрастом у меня появилась чрезмерная шугливость, если я переключаю свое внимание на что то - все остальное перестает существовать и является для меня &quot;неожиданностью&quot; по этому не раз я подпрыгивала от своей тени, шороха или человека который со мной резко заговорил. Люди которые знают меня прилично уже с этим смирились и не обращают на это большого внимания. Так вот устроилась я на новую работу ну и стою лицом к столу - бумажки по делу в папку складываю, оборачиваюсь а за спиной стоит начальник, и я, как подобает главной героини в каком нибудь дешовом ужастике издав истошный вопль начинаю дрожать и заливаться слезами, и пойди объясни начальнику что это не его вина....что я просто торкнутая которая &quot;забывает&quot; что вокруг есть и другие люди...<br>На протяжении всего рабочего дня, проходя мимо его кабинета я замечала как он с тоской и обидой смотрит в зеркало на стене... как будто ища ответ...как его лицо смогло довести несчастную работницу почти что до инфаркта...))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430166</guid>
<pubDate>2014-09-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430166</link>
<title>Цитата #430166</title>
<description><![CDATA[Звонок:<br>- Мы у вас только что были, смотрели стульчик длинный черный.<br>- Да...<br>- Так вот, мы хотим белый короткий!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430165</guid>
<pubDate>2014-09-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430165</link>
<title>Цитата #430165</title>
<description><![CDATA[На старой работе начальник однажды спрашивает:<br>— Сколько времени тебе надо на программу?<br>— Ну, месяца через три можно будет что-нибудь показать, там видно будет.<br><br>(проходит 3 месяца)<br>— Привет. Ну что, программа готова? Мы её двум заказчикам продали, пора уже поставлять.<br>— o_O]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430164</guid>
<pubDate>2014-09-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430164</link>
<title>Цитата #430164</title>
<description><![CDATA[Однажды, когда был совсем ещё маленький (около 7, наверно), ехал я с братом (примерно того же возраста) и отцом зимой в &quot;Ниве&quot; домой из школы. Не помню, о чём мы там говорили, но дошло до момента, когда папа пригрозил нам фразой &quot;хотите узнать, где раки зимуют?&quot;, на что брат сказал &quot;нет&quot;, но я, вспомнив папины слова о том, что надо быть мужиком, не пасовать в сложных ситуациях, отвечать с вызовом и что-то такое, ответил &quot;Ну давай, показывай нам - где же раки зимуют? Мы не боимся!&quot;. Эх, хоть знал я характер своего отца, но всё равно спровоцировал его. В общем, заинтересовал его такой ответ - решил он нам показать то место, где раки зимуют и завёз он нас в какое-то заснеженное болото в лесу. Машина, естественно, застряла, утонула наполовину, а вокруг никого и ничего, кроме жуткого холода. Выехать самим не удалось и отец пошёл искать помощь, а мы остались в машине. Через несколько часов он приехал с тросом на тракторе и нас стали вытягивать. Трос лопнул. Спустя ещё некоторое количество часов, он снова вернулся на тракторе с новым тросом. Трактор тоже застрял. Папа ушёл на дальнейшие поиски. Через какое-то время он вернулся с несколькими новыми толстыми тросами на КАМАЗе. После долгой процедуры вытягивания трактора, обе машины, вытянули нас и мы, приехали домой уже ночью.<br>Так что, я определённо знаю место, где раки зимуют и оно вполне соответствует своей дурной славе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430163</guid>
<pubDate>2014-09-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430163</link>
<title>Цитата #430163</title>
<description><![CDATA[Диалог с девушкой-коллегой, в очередной раз пришедшей в 13:30 на работу со свободным графиком, и страдающей от этого.<br><br>YYY: я все пытаюсь ввести режим<br>XXX: И где он?)<br>YYY: ну ухожу с работы я вовремя<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430162</guid>
<pubDate>2014-09-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430162</link>
<title>Цитата #430162</title>
<description><![CDATA[Dr.Morf: <br>&quot;Первый в мире покупатель iPhone 6 уронил его после покупки&quot;<br>Мы стали забывать чувака с долларами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430161</guid>
<pubDate>2014-09-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430161</link>
<title>Цитата #430161</title>
<description><![CDATA[ххх: Пойду успокоюсь и почитаю что-то из Кинга]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430160</guid>
<pubDate>2014-09-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430160</link>
<title>Цитата #430160</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Отчислили с универа - много пропускал, поступил заново. Решил ничего никогда не пропускать, даже самые ненужные предметы. И вот теперь Историю вместо меня историк уже третье занятие прогуливает )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430159</guid>
<pubDate>2014-09-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430159</link>
<title>Цитата #430159</title>
<description><![CDATA[Обсуждение статьи об огромных зеркалах телескопов.<br><br>ххх: На таком в солнечный день можно не мало картошечки пожарить.<br>ууу: Не выкапывая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430158</guid>
<pubDate>2014-09-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430158</link>
<title>Цитата #430158</title>
<description><![CDATA[xxx: Подрабатываю на 0,5 ставки в детской поликлинике в кабинете врача-психиатра. И пару недель назад ко мне стали носить деток до года - месяцев так с 9 и до 12. На мой изумленный вопрос &quot;Зачем?&quot; был ответ, что вот обменная карта и сказали ко мне тоже надо. Заведующая отделением пояснила, что есть какой-то новый приказ - инструкция Минздрав и т.д.<br><br>yyy: Меня, например, на плановом осмотре упорно отправляли к гинекологу. Несмотря на то,что я 190 см и 120 кило, с бородой и звать меня Иван. Тоже ссылались на какие-то нормы... На все мои предложения показать наличие ниже пояса только одного отверстия - отказывались. Так вот и ходил... Стучался в кабинет, там дико ржали и делали отметку в карте, что не требуется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430157</guid>
<pubDate>2014-09-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430157</link>
<title>Цитата #430157</title>
<description><![CDATA[stvincent: Ща прикол был... Всё утро доставал бесперебойник, что для стойки, которая рядом с ***. Пищал каждую секунду. Они поколдовали над ним. Потом электроник даёт мне нечто циллиндрическое черного цвета... Некий электронный компонент. Говорит, что вот это убрали - проблема теперь решена. Спрашиваю, не транзистор ли это, или конденсатор? Это оказалась собственно пищалка! Красная лампочка продолжает мигать, зато тихо и спокойно:)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430156</guid>
<pubDate>2014-09-19 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430156</link>
<title>Цитата #430156</title>
<description><![CDATA[xxx: Добрый день, Алексей! Не могу сама перетащить папку на новый системный блок. папка 22,8 гб<br>yyy: А что, тяжелая?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430155</guid>
<pubDate>2014-09-19 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430155</link>
<title>Цитата #430155</title>
<description><![CDATA[Конец рабочего дня,пятница, сижу, никого не трогаю, телефонный звонок:<br>я (громко, четко): минобрнауки, здравствуйте!<br>бабуля: Почему нет горячей воды по ул.Шеронова?<br>я: к сожалению, не могу ответить на данный вопрос<br>бабуля: почемуУу?!<br>я: потому что мы минобразования, а не ЖКХ<br>бабуля: совсем охамели!<br>и трубку бросила...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430154</guid>
<pubDate>2014-09-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430154</link>
<title>Цитата #430154</title>
<description><![CDATA[Это произошло несколько лет назад, когда я находился в активной стадии написания диссертации. Это как писать диплом, только не 2 недели или месяц, а около года. К какому-то моменту жизнь становится простой и логичной-мысли вертятся вокруг одной темы, невыразимым рассуждениям подбираются слова. Вся прочая жизнедеятельность становится чем-то вспомогательным и отдаленным на 10-й план. Задача заварить чай представляется простым алгоритмом, который выполняется чисто машинально, так же как и задача его выпить. Путь до дома-тоннель для размышлений, которые выльются в текст.<br>Я сидел за компом, искал литературу. Так же механически: вбил запрос, прошелся по ссылкам, скачал, вбил запрос... В ожидании пока начнется скачивание очередной книги я ощутил смутное беспокойство, возрастающий дискомфорт. Хаос, разрушающий моё упорядоченное сознание. Возмутителем оказался отзыв к книге, он звучал так: &quot;О дивный чудный мир, открытый гениальным автором. Непревзойденный талант автора явил в наш мир сие чудо, которое займет достойное место в библиотеке. Сюжет, изложенный совершенным навыком письма, заставляет не отрываться до прочтения от корки до корки, оставляя блаженный экстаз. Но главное, это предвскушение, с которым вы в очередной раз будете брать эту книгу с полки, держать в руках, не раскрывая, растягивая удовольствие, и лишь потом погружаться в нее с головой&quot;. Книга называлась &quot;Теория вероятностей. Математическая статистика&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430153</guid>
<pubDate>2014-09-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430153</link>
<title>Цитата #430153</title>
<description><![CDATA[xxx: А что, &quot;олимпиадные&quot; программисты пишут идеальный код? Как раз-таки наоборот, на олимпиадах с учетом сильного недостатка времени откладывается говнокод в стиле &quot;абы работало&quot; и &quot;добавим костыль к этим костылям&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430152</guid>
<pubDate>2014-09-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430152</link>
<title>Цитата #430152</title>
<description><![CDATA[Сегодня утром в начале рабочего дня.<br>Начальник - хронически опаздывающему подчиненному:<br>- Теперь я тебя буду мотивировать, как реклама МТС. От слов к цифре. Цифра твоей премии будет уменьшаться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430151</guid>
<pubDate>2014-09-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430151</link>
<title>Цитата #430151</title>
<description><![CDATA[Чужик:<br>Из описания одной вакансии крупной нефтяной компании: &quot;Условия: удаленная работа 20/10, проживание в комфортабельных вахтовых вагончиках, горячее питание&quot;<br><br>Ну да. Весьма удалённая работа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430150</guid>
<pubDate>2014-09-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430150</link>
<title>Цитата #430150</title>
<description><![CDATA[выдержка из учебника по 1С:<br>&quot;Что же я делаю?! Такой вопрос периодически возникает у всех, кто сталкивался или просто интересовался разработками на &quot;1С: Предприятии&quot;. &quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430149</guid>
<pubDate>2014-09-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430149</link>
<title>Цитата #430149</title>
<description><![CDATA[&lt;Aksy&gt; Привет, ты меня помнишь, у меня ник Ksuffa был?? )))<br>&lt;Fater&gt; это когда у тебя зубов не было?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430148</guid>
<pubDate>2014-09-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430148</link>
<title>Цитата #430148</title>
<description><![CDATA[xxx: ДебилоЙды - чуткие и отзывчивые зверьки. Сегодня видел слово &quot;лаИк&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430147</guid>
<pubDate>2014-09-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430147</link>
<title>Цитата #430147</title>
<description><![CDATA[Хабрахабр, пост про очередной массовый слив паролей от почтового сервиса:<br>valis: Жду слива Gmail. Необходим пароль от старого ящика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430146</guid>
<pubDate>2014-09-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430146</link>
<title>Цитата #430146</title>
<description><![CDATA[xxx: бассейн с утра - зло) <br>xxx: заскочил домой переодеться, перекусить и вещи бросить. понимаешь, что нужно оперативно все делать, времени мало, но ты такой расслабленный и умиротворенный... работа? ах да, работа... скажите ей ,что я перезвоню...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430145</guid>
<pubDate>2014-09-19 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430145</link>
<title>Цитата #430145</title>
<description><![CDATA[ххх: как твое горло?<br>ууу: не болит. Совсем! Вот что таблетки жиротворящие делают!!!<br>ууу: * животворящие<br>ххх: жиротворящие таблетки - это пирожные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430144</guid>
<pubDate>2014-09-19 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430144</link>
<title>Цитата #430144</title>
<description><![CDATA[ххх: Решил наладить жизнь, за 3 дня исписал 2 листа с делами и планами... Сегодня решил начать исполнять и понял, что потерял их (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430143</guid>
<pubDate>2014-09-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430143</link>
<title>Цитата #430143</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот зря вы ругаете танкистов, из всего надо извлекать пользу. Мой, например, меня убаюкивает. Я ему: - милый, расскажи о танках. И он начинает. Поверьте, ему всегда есть что рассказать, причем с неподдельной страстью и интересом. И слушать приятно, и вроде все понимаешь, но через две минуты ты в нирванне. Последнее что помню, что-то ужасное случилось с Квасом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430142</guid>
<pubDate>2014-09-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430142</link>
<title>Цитата #430142</title>
<description><![CDATA[Из жж.<br>Учительница математики на родительском собрании:<br>- Все родители видели домашнее задание в учебнике на странице 34, которое я сегодня задала на дом?<br>- Да, да! - загалдели родители.<br>Я чуть не умер от стыда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430141</guid>
<pubDate>2014-09-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430141</link>
<title>Цитата #430141</title>
<description><![CDATA[eee:<br>Вспомнилось.<br>Мы с подругой были еще студентками. Стоим в магазине в очереди на кассу, вдруг нас отталкивает кто-то и пролезает вперед. Моя подруга: &quot;Девушка, почему Вы толкаетесь?&quot;<br>Возмущенный ответ: &quot;Вы что, не видите?! Я с ребенком!!&quot;<br>(Ребенок находился неподалеку у своего папы на руках.)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430140</guid>
<pubDate>2014-09-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430140</link>
<title>Цитата #430140</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я понял, почему все считают программистов волшебниками. Это все сериалы. Только что посмотрел серию &quot;Следа&quot;, в которой чувак написал программу поиска человека по фотографии (!)  за 10 минут! У него, наверное среда разработки, в которой есть встроенная функция FindDudeByPhotoFuckinEverywhere. Тогда он еще и подрочить успел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430139</guid>
<pubDate>2014-09-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430139</link>
<title>Цитата #430139</title>
<description><![CDATA[4PDA, комментарий к статье &quot;Google разрабатывает новую систему распознавания объектов&quot;:<br><br>Asimo83: Google долго придется работать ещё: например, чтобы распознать моего соседа - в пятницу вечером, а потом в понедельник утром!!! Совершенно два разных создания :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430138</guid>
<pubDate>2014-09-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430138</link>
<title>Цитата #430138</title>
<description><![CDATA[xxx: ты обновил? шаха же вроде была<br>yyy: угу, шаху вхлам разбили мне в 2009 году<br>xxx: чо взял?<br>yyy: соболь<br>xxx: ВНЕЗАПНО<br>xxx: а зачем?<br>yyy: хз<br>yyy: зашел в магазин, смотрю - норм машина<br>xxx: аргумент)<br>yyy: да и мама говорила - не надо тебе машину пока, поезди на автобусе<br>yyy: вот, собственно, и купил автобус<br>xxx: затралил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430137</guid>
<pubDate>2014-09-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430137</link>
<title>Цитата #430137</title>
<description><![CDATA[xxx: Он принёс на изготовление скобу и сказал покрасить в серый цвет с бежевым оттенком.<br>xxx: И протянул фотографию оттенка, распечатанную на черно-белом принтере.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430136</guid>
<pubDate>2014-09-18 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430136</link>
<title>Цитата #430136</title>
<description><![CDATA[Везу тещу на дачу. Она спереди, сзади едет сын 10-ти лет. Я люблю ехать с окнами нараспашку, но теще &quot;дует&quot; потому окна закрыты. Потом пришлось отключить и кондюк, т.к. он тоже дует. Едим, маринуемся, и тут теща опять: &quot;Мне дует! Ты выключил кондиционер?&quot;. Я уже начинаю звереть и тут взгляд падает на сына: он сидит сзади и дует теще в шею. Кажись, троль растет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430135</guid>
<pubDate>2014-09-18 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430135</link>
<title>Цитата #430135</title>
<description><![CDATA[С Хабра (обсуждение обзора телефона):<br><br>me76: А он сертифицирован всякими комиссиями по безопасности электроники и контролю за радиоизлучением? Пока выглядит соблазнительно, но не хотелось бы побочных эффектов для здоровья…<br>Tixon: бабушка, разлогинься и ты обещала блины сделать в эту субботу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430134</guid>
<pubDate>2014-09-18 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430134</link>
<title>Цитата #430134</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Как же мне нравятся фэйковые сайты.<br>Гуглю, где бы скачать книгу &quot;ajax. библия программиста&quot;. Иду по ссылке, и там мне предлагают скачать не просто книгу, а АУДИОКНИГУ! o_O.<br>Так и представляю, как чтец, с выражением и драматическими интонациями, рассказывает о протоколах обмена данными, как интригует гибелью переменных, которых подставили в функцию, и как мастерски заворачивает скриптовые коды в невероятные фигуры речи, от которых слезы наворачиваются на глаза...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430133</guid>
<pubDate>2014-09-18 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430133</link>
<title>Цитата #430133</title>
<description><![CDATA[Abbys: Вот замечаю, у нас как то логика отличается и вправду<br>Енот : ага ))<br>Abbys: Вроде бы говоришь одно и тоже пацану и девушке, но воспринимают по разному<br>Abbys: буквы то одни и те же блин<br>Енот : дешифратор разный ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430132</guid>
<pubDate>2014-09-18 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430132</link>
<title>Цитата #430132</title>
<description><![CDATA[xxx: Оль, не увольняйся, пока работу не найдешь, у тебя же ИПОТЕКА<br>yyy: да, если трезво все взвесить, то так оно и есть - ипотека, ремонт нужно делать, машину менять, рожать, декретные...<br>xxx: а где бы ты хотела работать, если бы ушла?<br>yyy: владычицей морскою.<br>zzz: туда по объявлениям не набирают.<br>xxx: ну она ИП бы открыла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430131</guid>
<pubDate>2014-09-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430131</link>
<title>Цитата #430131</title>
<description><![CDATA[Harvest_of_Sorrow:<br>Недавно прочитал про сигареты с биоразлагаемыми фильтрами, в которые встроены семена растения. Учитывая количество мутагенов, которые есть в табачном дыме, чёрт возьми, не завидую я этому растению!<br><br>Предлагаю далее раскрыть экологическую тему:<br><br>1) Биоразлагаемые презервативы с желудями. Незабываемые ощущения и забота об окружающей среде!<br><br>2) Биоразлагаемые пакеты/фантики с семенами бамбука. Кстати, двухметровый стебель из мусорки будет неплохим напоминанием, что уже пора бы вынести всё на помойку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430130</guid>
<pubDate>2014-09-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430130</link>
<title>Цитата #430130</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>ДА ЧТО ВЫ ЗНАЕТЕ ОБ ОЖИДАНИИ? ЧТООО???<br>В прошлом году сплавлялись по реке Мрас-Су. Маршрут проходил через Хомутовские пороги. Мы в жизни их не видели, но все местные и те, кто проходил там, утверждали, что там творится ад и мы на катамаране их не пройдем. Лучше, мол, пешком по валунам.<br>А история началась вот с чего: Какой-то мудак выложил на форуме неверные GPS координаты начала порогов (типа они дальше на 30 км). В итоге нас изрядно помотало на &quot;хомутах&quot; (о чем мы узнали у рыбаков примерно через 5 км.), но мы их прошли даже не зная, что это они.<br>ТАК ВОТ РЕБЯТА: Когда мы прошли &quot;хомуты&quot;, а навигатор предательски говорил, что до них еще 30 км., то вот эти 5 км. до рыбаков мы ожидали такого УЖАСА, так как понимали, что тот ад, что мы пережили только что, даже не упоминается ни на одном форуме (как нам казалось, из-за ничтожности), а до настоящих порогов еще 30 км. Но если нас ТАК колбасило тут, то ЧТО БУДЕТ ТАМ?!?!?<br><br>А вы тут про ожидание своих ненакрашеных девушек.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430129</guid>
<pubDate>2014-09-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430129</link>
<title>Цитата #430129</title>
<description><![CDATA[С Хабра, из обсуждения косяков типографий:<br>SP_77: А у нас пантонные цвета (на не CMYK-овскую печать) подбирал дальтоник. Путём опроса окружающих «ну вот эти цвета совпадают, а?» Должность человеку такая досталась после 90-ых.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430128</guid>
<pubDate>2014-09-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430128</link>
<title>Цитата #430128</title>
<description><![CDATA[chuck you!:<br>кажется, мой убогий андроид лишился девственности и подцепил какую-то вирусню. весь день запускает все приложения, зачем-то лезет в вай-фай и навигацию, а еще пишет смски по типу &quot;ывдаоыдажоы ажожыдв роаы рыл р&quot;<br><br>Evangel Eas†:<br>моя старая нокия цепляла такой же вирус после того как я пивка нахлебаюсь<br><br>Evangel Eas†:<br>один в один, да]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430127</guid>
<pubDate>2014-09-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430127</link>
<title>Цитата #430127</title>
<description><![CDATA[(обсуждение тяжелого теннисного матча, оба говорящих болеют за одного из теннисистов, который и выиграл в итоге)<br>111: Ффу, выиграл всё-таки, через одно место.<br>222: Через мой миокард...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430126</guid>
<pubDate>2014-09-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430126</link>
<title>Цитата #430126</title>
<description><![CDATA[chickenshit: А я коллекционирую наклейки от бананов, но похвастаться пока особо нечем — около ста наклеек за пару лет<br>andinbox: Да уже после фразы &quot;я коллекционирую наклейки от бананов&quot; ясно, что похвастаться тебе нечем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430125</guid>
<pubDate>2014-09-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430125</link>
<title>Цитата #430125</title>
<description><![CDATA[- Помнишь прикол с роботом, который кричит?<br>- Ога, ктож его не видел...<br>- Японцы сделали робота, который бежит...<br>- Нахрена?<br>- Чтобы бегал и кричал.<br>- Зачем?<br>- НЕ СПРАШИВАЙ!!! А то ещё одного придумают...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430124</guid>
<pubDate>2014-09-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430124</link>
<title>Цитата #430124</title>
<description><![CDATA[xxx: После замужества контекстная реклама в вк уже не предлагает услуги фотографа или шубу... Она спрашивает без обидняков :&quot;Пьёт муж?!&quot;<br>xxx: И сразу закрались подозрения....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430123</guid>
<pubDate>2014-09-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430123</link>
<title>Цитата #430123</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Нравятся мне эти добрые наивные бабушки. Работаю начальником отдела на крупном совдеповском ещё предприятии. Приходит письмо следующего содержания: &quot;Примите к сведению, Алексей Д... из ... отдела в рабочее время играет в танки. АНОНИМ&quot;. Всё бы ничего, но приходит оно по внутренней электронной почте, от экономиста нашего отдела. Вот думаю, достаточно ли я жесток сие счастливое неведение разрушить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430122</guid>
<pubDate>2014-09-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430122</link>
<title>Цитата #430122</title>
<description><![CDATA[В далекие времена, когда дочь была маленькой, а муж был комсоргом цеха, завели мы котеечку. Ласково назвали Мусей и радовались чудесной её кличке аж до дня рождения комсомола. О эти всё знающие пьяные комсомолки! &quot;Какая же это Муся, с такими-то яйцами,&quot; - сказала боевая подруга. &quot;Это Мускат!&quot; Так и осталось. Как-то отдыхали мы на лесной базе, и котик потерялся. Найти-то я его нашла, но в процессе поисков немало смутила других отдыхающих громкими криками: &quot;Мускат! Мускатик!&quot; Некоторые даже с бидончиками выскочили, думали - на разлив торгую. Если кто не знает - были времена сухого закона. Такие вот клички...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430121</guid>
<pubDate>2014-09-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430121</link>
<title>Цитата #430121</title>
<description><![CDATA[xxx: что делаешь?<br>yyy: матрицу смотрю<br>xxx: битые пиксели ищешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430120</guid>
<pubDate>2014-09-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430120</link>
<title>Цитата #430120</title>
<description><![CDATA[Из подслушанного в поезде рассказа одного профессора: &quot;...Они влюбляются, откладывают яйца, из них вылупляются личинки...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430119</guid>
<pubDate>2014-09-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430119</link>
<title>Цитата #430119</title>
<description><![CDATA[c dirty<br><br>mitiok:<br>а какова высота суверенного воздушного пространства? докуда могут спутники спускаться? интересуют юридические ограничения, а не технические<br>nuvot:<br>некоторые спутники могут спускаться довольно низко — до уровня моря и даже ниже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430118</guid>
<pubDate>2014-09-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430118</link>
<title>Цитата #430118</title>
<description><![CDATA[DerArto: Я не плачу, просто утро в глаз попало.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430117</guid>
<pubDate>2014-09-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430117</link>
<title>Цитата #430117</title>
<description><![CDATA[xxx: настоящий тыжпрограммист должен вырастить свитер из бороды<br>yyy: вычесать из кота]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430116</guid>
<pubDate>2014-09-17 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430116</link>
<title>Цитата #430116</title>
<description><![CDATA[Иду щас по ул. Куйбышева в обед, стоят 2 дамы и диалог такой:<br><br>111: ой. а ты что – старше меня?!<br>222: ну да, помнишь же, когда познакомились в институте, я на 3 курсе была, а ты на 1ом<br>111: да. В институте – помню, что ты старше была. Но всё же меняется, ничего не остается неизменным!<br>222: ......]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430115</guid>
<pubDate>2014-09-17 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430115</link>
<title>Цитата #430115</title>
<description><![CDATA[xxx: так и есть... <br>xxx: рожденного лежать на колени не поставишь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430114</guid>
<pubDate>2014-09-17 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430114</link>
<title>Цитата #430114</title>
<description><![CDATA[Юлька: Воистину, дебилы неиссякаемы!<br>Юлька: Звонит мне сегодня один индивид на ДОМАШНИЙ телефон и спрашивает: &quot;ТЫ ГДЕ?&quot;<br>Юлька: Ну, ты сам знаешь, как я на подобные вопросы реагирую. С сарказмом отвечаю: &quot;В Молле гуляю&quot;.<br>Юлька: Этот идиот в ответ: &quot;Погоди, я ща приеду!&quot;<br>Юлька: И ведь приехал! Потом еще названивал и орал, какого хрена я ушла и его не подождала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430113</guid>
<pubDate>2014-09-17 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430113</link>
<title>Цитата #430113</title>
<description><![CDATA[- Я знаю, почему у тебя беспроводные наушники.<br>- Почему?<br>- Чтобы тебя никто шнуром не придушил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430112</guid>
<pubDate>2014-09-17 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430112</link>
<title>Цитата #430112</title>
<description><![CDATA[ххх: Там, на повороте вверх, есть одна вывеска, &quot;ЗОЛОТОЙКЛЮ&quot; (буква Ч уже куда-то пропала, а расстояние между буквами и словами ужато до степени упирания)<br>ххх: Каждый раз, как проезжаю мимо, мечтаю, что в один прекрасный момент найдётся хоть кто-то, кто, переставив одну буковку, разрешит обе проблемы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430111</guid>
<pubDate>2014-09-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430111</link>
<title>Цитата #430111</title>
<description><![CDATA[xxx: политология, культурология и философия - науки для самых умных! А с квантовой физикой... С ней любой дурак разберётся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430110</guid>
<pubDate>2014-09-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430110</link>
<title>Цитата #430110</title>
<description><![CDATA[xxx: Сколько ж проблем в самолете,оказывается :-)<br>yyy: Если это для вас такая проблема, летайте РЖД.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430109</guid>
<pubDate>2014-09-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430109</link>
<title>Цитата #430109</title>
<description><![CDATA[Джас: офигенский фон рабочего стола) я почему-то думал, что у тебя там расчлененка :D<br>алКошка: я не могу позволить себе расчленёнку, когда дочерь постоянно в компе копается...<br>Джас: то есть я прав, она там была раньше?<br>алКошка: не, ты что, я же няша! Раньше там был БДСМный гейский прон =^_^=]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430108</guid>
<pubDate>2014-09-17 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430108</link>
<title>Цитата #430108</title>
<description><![CDATA[xxx: вот думаю зимние покупать или не надо? может просто шипы обновить<br>yyy: не надо, если станешь инвалидом в дтп - страховая за тебя ипотеку погасит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430107</guid>
<pubDate>2014-09-17 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430107</link>
<title>Цитата #430107</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну, в общем, здоровая серьёзная организация. Суровые мужики-плотники. YYY там работает. И этот безумец поставил на уши всё начальство, добившись того, что им по накладным провели 20 килограмм ирисок &quot;Кис-кис&quot; на нужды строительства]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430106</guid>
<pubDate>2014-09-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430106</link>
<title>Цитата #430106</title>
<description><![CDATA[xxx: к теме о почте.<br>xxx: проработал 1 день в экспресс-доставке (срочно, лично, до дверей): клиент 1 - в день доставки на работу взял выходной, клиент 2- номер телефона для связи &quot;отключен за неуплату&quot;, клиент 3- &quot;у нас кладовщика сегодня нет, принять некому&quot;, клиент 4 - телефон для связи &quot;данный вид связи недоступен для абонента&quot;... <br>xxx: поэтому и проработал 1 день. <br>xxx: то что корреспонденция не дошла вовремя, вина не только &quot;почтальонов&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430105</guid>
<pubDate>2014-09-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430105</link>
<title>Цитата #430105</title>
<description><![CDATA[xxx: вот всё-таки сколько волка не корми, он один хрен козлом так и останется.<br>yyy: думаю, вы плохо разбираетесь в зоологии<br>xxx: зато в людях - хорошо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430104</guid>
<pubDate>2014-09-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430104</link>
<title>Цитата #430104</title>
<description><![CDATA[Лорана: моего котенка зовут Энтропия. Каждый раз, когда я кормлю ее, я увеличиваю Энтропию]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430103</guid>
<pubDate>2014-09-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430103</link>
<title>Цитата #430103</title>
<description><![CDATA[xxx: Решил выспаться сегодня, опоздал на полчаса. Начальник все равно в отпуске, подхожу к офису своему, дергаю ручку и понимаю что ключа нет.<br>xxx: А на другом конце коридора появляется фигура гендира. Я начинаю судорожно метаться и залетаю в соседний кабинет к продажникам.<br>xxx: Жду пока директор пройдет, спрятавшись за шкафом.<br>xxx: И она как раз в этой кабинет заходит!! Благо шкаф большой, вроде не заметила.<br>yyy: Взрослый мужик, чё)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430102</guid>
<pubDate>2014-09-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430102</link>
<title>Цитата #430102</title>
<description><![CDATA[ххх: Сварила варенье. Я у тебя сладкая женщина.<br>ххх: Еще есть сладкий стол, сладкие прихватки и пара сладких табуреток.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430101</guid>
<pubDate>2014-09-17 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430101</link>
<title>Цитата #430101</title>
<description><![CDATA[tn: Вчера в 2 часа ночи зашел в дежурную аптеку. Пока гуглил название лекарства, наблюдал двух покупателей. Первый купил кондомы, ну, понятно, ночь любви. Но верх трепетного отношения к своему здоровью проявил второй мужчина, купивший в 2 часа ночи(!) увлажняющую губную помадку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430100</guid>
<pubDate>2014-09-17 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430100</link>
<title>Цитата #430100</title>
<description><![CDATA[TAPAKAH*[AW]:<br>Завел себе котейку. Вся черная, бе единого пятнышка и обозвал ее Снежинкой. Естественно, все, кто видят ее в первый раз удивляются и их это веселит. Но вот однажды ко мне приехали родственники из Череповца (город-металлург). Сначала тоже удивились, а потом выдали: &quot;ну да, все правильно, у нас снежинки такого же цвета&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430099</guid>
<pubDate>2014-09-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430099</link>
<title>Цитата #430099</title>
<description><![CDATA[Евгений: спать хочееется...<br>Forever: а мне нет. я бодра, слегка перебрала с кофе с утра, за окном все женяцца и орут, на что хочется вылезти из окна и сказать им &quot;зря вы все это затеяли&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430098</guid>
<pubDate>2014-09-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430098</link>
<title>Цитата #430098</title>
<description><![CDATA[ххх: Теперь ты это узнал. Твоя жизнь никогда не будет прежней.<br>ууу: Я всегда это знал. Моя жизнь никогда не была прежней.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430097</guid>
<pubDate>2014-09-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430097</link>
<title>Цитата #430097</title>
<description><![CDATA[xxx: Домашний интернет так часто не работает, что мой трёхлетний ребёнок теперь любую неработающую вещь называет &quot;интернет&quot; :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430096</guid>
<pubDate>2014-09-16 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430096</link>
<title>Цитата #430096</title>
<description><![CDATA[Отзыв к сабвуферу:<br>xxx: К сожалению, после того как женился, используется только, как тумбочка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430095</guid>
<pubDate>2014-09-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430095</link>
<title>Цитата #430095</title>
<description><![CDATA[Алёна:<br>Ты меня любишь?<br><br>Иван:<br>Ага.<br>соскучился ужасно<br>:))<br><br>Алёна:<br>Я тоже<br>А ты по мне соскучился?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430094</guid>
<pubDate>2014-09-16 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430094</link>
<title>Цитата #430094</title>
<description><![CDATA[Чат техподдержки Билайна:<br><br>Ксения: Илья если вы не пользуетесь номером 3 месяца у вас начинает списываться плата за Неактивность номера.<br>Илья: ок, а как сделать так, чтоб деньги перестали списываться?<br>Ксения: Пользоваться номером, Илья.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430093</guid>
<pubDate>2014-09-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430093</link>
<title>Цитата #430093</title>
<description><![CDATA[xxx: когда чел пишет в резюме, что он intimately familiar с какой-нибудь технологией - это интересно )<br>xxx: понимаю, это &quot;хорошо знаком&quot;, но как непривычно это видеть )<br>yyy: это значит что натрахался он с этим знатно]]></description>
</item>
</channel></rss>
