<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 56</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:16:22 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/410046</guid>
<pubDate>2011-03-22 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410046</link>
<title>Цитата #410046</title>
<description><![CDATA[xxx: меня трудно обидеть!!<br>yyy: Я знаю<br>yyy: Тебя трудно найти, легко потерять и невозможно забыть<br>xxx: откуда???<br>xxx: откуда ты всё знаеш????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410045</guid>
<pubDate>2011-03-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410045</link>
<title>Цитата #410045</title>
<description><![CDATA[ххх: проанализировала смету и сохранила с именем &quot;смета&quot; и &quot;смета проанал.&quot; Отправила начальству оба файла. Через минуту звонок: &quot;А мне какую смету смотреть, обычную или про секс?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410044</guid>
<pubDate>2011-03-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410044</link>
<title>Цитата #410044</title>
<description><![CDATA[unconcern: стоит ли волноваться когда у начальника последний запрос в гугле это - &quot;страны, где тепло и нет экстрадиции&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410043</guid>
<pubDate>2011-03-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410043</link>
<title>Цитата #410043</title>
<description><![CDATA[ааа: интересно, половина из тех, кто пишет в любимых книгах &quot;Мастер и Маргарита&quot;, хотя бы читали её?<br>ббб: ну... они слышали о ней много хорошего]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410042</guid>
<pubDate>2011-03-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410042</link>
<title>Цитата #410042</title>
<description><![CDATA[xxx: Дожили.<br>xxx: Сперва в детстве запрещали в денди играть за плохое поведение, потом в компьютер.<br>xxx: Теперь мама забрала у меня жену и не хочет отдавать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410041</guid>
<pubDate>2011-03-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410041</link>
<title>Цитата #410041</title>
<description><![CDATA[xxx: суки <br>xxx: заглянул в трудовую - 3 года работал на должности темного администратора <br>xxx: так и написано]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410040</guid>
<pubDate>2011-03-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410040</link>
<title>Цитата #410040</title>
<description><![CDATA[ххх: достали соседские дети. в подьезде снова вечеринку устроили<br>ууу: бог с ними, не ругайся!<br>ххх: нет с ними бога! я ща смотрела - там малолетки одни!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410039</guid>
<pubDate>2011-03-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410039</link>
<title>Цитата #410039</title>
<description><![CDATA[Doc_: Сейчас сетевой принтер подключал к семерке, так эта жужалица спросила меня, доверяю ли я этому принтеру. <br>Doc_: Нет, сука, не доверяю! <br>Doc_: Месяц назад пятихатку на тонер у меня занял и не отдает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410038</guid>
<pubDate>2011-03-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410038</link>
<title>Цитата #410038</title>
<description><![CDATA[rand0m: никогда, ни в коем случае не говори при юзверях слово &quot;процессор&quot;, если речь идет о ноутбуке<br>rand0m: ты можешь вызвать недоверие и сомнение пользователей в твоей квалификации<br>rand0m: потому что ПРОЦЕССОР ЭТО БЛЯДЬ КОРОБОК, А В НОУТЕ ЕГО НЕТУ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410037</guid>
<pubDate>2011-03-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410037</link>
<title>Цитата #410037</title>
<description><![CDATA[xxx: Наши местные судебные приставы, похоже, единственные владеют секретом перемещения во времени. Лишь обладая таким умением, можно создать документ 22 февраля, написать в нем требование явиться 19 февраля и отправить документ почтой 4 марта!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410036</guid>
<pubDate>2011-03-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410036</link>
<title>Цитата #410036</title>
<description><![CDATA[xxx: Наш препод по матанализу - горький пьяница. Две недели назад у него был день рождения. С тех пор он ни разу не появился в универе! Наверное, до сих пор празднует.<br>yyy: Да уж... Если пьющий математик рождается 14 дней подряд - он может выродиться окончательно. В тождество.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410035</guid>
<pubDate>2011-03-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410035</link>
<title>Цитата #410035</title>
<description><![CDATA[olhanninen@lj: Знаете, что сделал Маркиз де Помбал после лиссабонского землетрясения 1755 года с иезуитом Малагридой, который объявил землетрясение Божьи наказанием за грехи лиссабонцев? Он инициировал показательный процесс с обвинением Малагриды в ереси, которая выражалась в том, что тот приписывал Богу преступление - гибель детей - и кощунство, поскольку утверждал, будто ему известны Божьи планы. Малагриду сожгли. После чего Маркиз де Помбал отменил суд инквизиции, а орден иезуитов изгнал из Португалии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410034</guid>
<pubDate>2011-03-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410034</link>
<title>Цитата #410034</title>
<description><![CDATA[xxx: я девочку игнорю уже месяца 2. а она всё пишет и звонит, пишет и звонит...<br>yyy: а чего ты игноришь?<br>xxx: а зачем ей отвечать?<br>yyy: не нравится она тебе?<br>xxx: мне её муж не нравится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410033</guid>
<pubDate>2011-03-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410033</link>
<title>Цитата #410033</title>
<description><![CDATA[xxx: Какая всё-таки прелесть эти будущие инженеры. <br>xxx: Помню как раньше тайком через вахту в общагу пиво проносили, сегодня видела, как пытаются незаметно затащить самогонный аппарат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410032</guid>
<pubDate>2011-03-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410032</link>
<title>Цитата #410032</title>
<description><![CDATA[Конунг: Выбрасывал с братом старый унитаз. Подошли к помойке - она завалена мусором в радиусе десяти метров.<br>Конунг: Решили раскачать и бросить. Качаем...<br>Конунг: Вовик такой - &quot;Прости, Винченцо, ты слишком много знаешь!&quot;<br>Конунг: Унитаз улетел в другую сторону, потому что от смеха у меня отказали конечности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410031</guid>
<pubDate>2011-03-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410031</link>
<title>Цитата #410031</title>
<description><![CDATA[xxx: а некоторые пешеходы так нагло переходят дорогу, что кажется, что они сейвятся перед зеброй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410030</guid>
<pubDate>2011-03-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410030</link>
<title>Цитата #410030</title>
<description><![CDATA[xxx: В торговом комплексе рядом с домом есть магазин игрушек &quot;Попугай игрушки&quot;. <br>xxx: Вот так прямо и написано. <br>xxx: Так что можно зайти и попугать игрушки. )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410029</guid>
<pubDate>2011-03-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410029</link>
<title>Цитата #410029</title>
<description><![CDATA[Silver Fork: Очень часто &quot;извини, я забыл&quot; означает &quot;я знал, но думал что ты не заметишь&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410028</guid>
<pubDate>2011-03-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410028</link>
<title>Цитата #410028</title>
<description><![CDATA[&lt;Gio&gt; об отсутствующих не говорят, либо говорят хорошо<br>&lt;Gio&gt; например, &quot;хорошо, что его нет&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410027</guid>
<pubDate>2011-03-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410027</link>
<title>Цитата #410027</title>
<description><![CDATA[ххх: слушай, а если б срочно понадобилось, ты бы полез ко мне на второй этаж по водосточной трубе?<br>ууу: знаешь, где-нибудь в германии или во франции я бы полез. А в России, где труба крепилась бухими монтажниками лет этак десять назад непрокаленными саморезами китайскими инструментами... навряд ли.<br>ххх: ты меня не любишь!<br>ууу: я просто уже один раз лазил!!! (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410026</guid>
<pubDate>2011-03-21 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410026</link>
<title>Цитата #410026</title>
<description><![CDATA[xxx: Был у меня коллега с интересным мышлением, жаль уволился. <br>xxx: Как-то раз обратил внимание, что у него на карточке пинкод записан. Ну, естественно, начинаю объяснять что так нельзя и т.д. <br>xxx: Он на меня посмотрел с глубоким презрением и сказал, что там специально левые циферки написаны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410025</guid>
<pubDate>2011-03-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410025</link>
<title>Цитата #410025</title>
<description><![CDATA[xxx: 7 лет назад я занималась такой гимнастикой и похудела за месяц на 38 сантиметров в общей сумме со всех частей тела, потом забросила, а сейчас решила снова заняться.<br>yyy: это как?<br>yyy: ты - ленточный червь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410024</guid>
<pubDate>2011-03-21 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410024</link>
<title>Цитата #410024</title>
<description><![CDATA[Александр898: Что нужно купить чтоб по квартире распускать wifi?????????<br>Торнеыч: квартиру]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410023</guid>
<pubDate>2011-03-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410023</link>
<title>Цитата #410023</title>
<description><![CDATA[ххх: Почему у Dr.Web название иностранное, его же в России разработали? Можно было и назвать по-русски.<br>ууу: Вирусоловъ инжен&#1123;ра Данилова?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410022</guid>
<pubDate>2011-03-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410022</link>
<title>Цитата #410022</title>
<description><![CDATA[xxx: Полный пиздец - это когда свое тридцатилетие отмечаешь в Макдональдсе...<br>yyy: .., и кричишь - &quot;свободная касса!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410021</guid>
<pubDate>2011-03-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410021</link>
<title>Цитата #410021</title>
<description><![CDATA[OktaviA: поиграв в Дьябло2 я поняла, что главное в жизни - это здоровье )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410020</guid>
<pubDate>2011-03-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410020</link>
<title>Цитата #410020</title>
<description><![CDATA[с хабра<br>ххх: ооо! я всегда на математике уравнения решал быстро, а мой сосед по парте — правильно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410019</guid>
<pubDate>2011-03-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410019</link>
<title>Цитата #410019</title>
<description><![CDATA[xxx: Обьявление: требуется на работу в интернет-клуб администратор, девушка привлекательной внешности, возраст 19-25 лет, желательно стаж работы в казино.<br>xxx: не палятся ни разу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410018</guid>
<pubDate>2011-03-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410018</link>
<title>Цитата #410018</title>
<description><![CDATA[Если вы считаете, что лучшей игрушкой вашему ребенку женского пола будет какая-нибудь большая, красивая кукла, то вы сильно ошибаетесь! Куда больше по вкусу ему придется ваша беспроводная клавиатура, с которой он спрячется в каком-нибудь труднодоступном месте и с лицом полным блаженства будет тыкать на разнообразные кнопочку. в то время как вы с пеной у рта будете пытаться доказать вашему компьютеру, что он не прав, что вы не удаляли секунду назад папку с вашими фотографиями за последние два года и уж тем более не подтверждали ее удаление.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410017</guid>
<pubDate>2011-03-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410017</link>
<title>Цитата #410017</title>
<description><![CDATA[комментарии к хентай-аниме:<br><br>ххх: Вот поэтому я и предпочитаю аниме, вместо порно. В порно нет эмоций, тупо секс. А здесь сразу видно - любовь, чувства...<br><br>yyy: Идиот! ее насилуют!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410016</guid>
<pubDate>2011-03-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410016</link>
<title>Цитата #410016</title>
<description><![CDATA[XXX: мне снилось, что я - овца на поле, травку щипаю. и подходит ко мне вторая, заговорщически так моргает и говорит: &quot;По-моему, нас пасут&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410015</guid>
<pubDate>2011-03-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410015</link>
<title>Цитата #410015</title>
<description><![CDATA[lizi: сегодня на работу устраивалась. Начальник смотрит внимательно на подпись и изрекает: *да, интересный почерк, такую подпись будет сложно подделать, ну ладно, пойду бухгалтеру покажу.*<br>lizi: мне стоит там работать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410014</guid>
<pubDate>2011-03-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410014</link>
<title>Цитата #410014</title>
<description><![CDATA[http://stolica.onego.ru/news/161094.html<br><br>Сотрудники правоохранительных органов Петрозаводска сегодня провели операцию по обезвреживанию предполагаемого взрывного устройства, обнаруженного в посылке на почте: за бомбу приняли прибор для сексуальных игр.<br>Работники почтового отделения на улице Дзержинского услышали подозрительные ритмичные звуки, раздающиеся в одной из пришедших по почте посылок. Обеспокоенные сотрудники приняли их за тиканье часовой бомбы и вызвали милицию.<br>На место прибыли сотрудники правоохранительных органов и группа разминирования. Всех посетителей и персонал почтового отделения эвакуировали на улицу. Специалист в особом защитном костюме открыл посылку и обнаружил в ней прибор для сексуальных игр в виде мужского полового органа, называемый в народе &quot;вибратором&quot;. Прибор находился в рабочем режиме, что и стало причиной ритмичных звуков внутри посылки.<br>Судя по реквизитам на посылке, подарок предназначается одной из жительниц Петрозаводска. После завершения формальностей, она получит свой подарок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410013</guid>
<pubDate>2011-03-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410013</link>
<title>Цитата #410013</title>
<description><![CDATA[Я: Тебе давно пора найти принца<br>Я: Не резон одному коню ходить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410012</guid>
<pubDate>2011-03-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410012</link>
<title>Цитата #410012</title>
<description><![CDATA[Она: Я домашнюю курицу не ем<br>Он: ну это как пираньи не едят пираний]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410011</guid>
<pubDate>2011-03-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410011</link>
<title>Цитата #410011</title>
<description><![CDATA[marmoot: ТЫ ПРЕКРАСНА, ДАВНО НАДО БЫЛО ТАКУЮ ПРИЧЕСКУ СДЕЛАТЬ. ПАРДОН ЗА КАПСЛОК - НЕ НЕМ КОТ ЛЕЖИТ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410010</guid>
<pubDate>2011-03-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410010</link>
<title>Цитата #410010</title>
<description><![CDATA[&lt;Gurman&gt; (нравоучительно) хороший сыр - это хорошо. плохой сыр - это плохо.<br>&lt;Hobober&gt; разовьем мысль<br>&lt;Hobober&gt; сыр - это сыр]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410009</guid>
<pubDate>2011-03-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410009</link>
<title>Цитата #410009</title>
<description><![CDATA[xxx: Кажется, у нас на работе снотворное добавляют даже в кофе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410008</guid>
<pubDate>2011-03-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410008</link>
<title>Цитата #410008</title>
<description><![CDATA[xxx: привези мне магнит из брянска, а лучше два. <br>yyy: хорошо. привезу. два. <br>xxx: и холодильник. надо же их куда то вешать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410007</guid>
<pubDate>2011-03-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410007</link>
<title>Цитата #410007</title>
<description><![CDATA[xxx: я - звезда!<br>yyy: желтый карлик или голубой гигант?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410006</guid>
<pubDate>2011-03-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410006</link>
<title>Цитата #410006</title>
<description><![CDATA[Разговор двух девушек. Одна (ХХХ) рассказывает как им в крупной IT-компании хорошо работать, коллектив хороший, зарплаты достойные (и так оно и есть).<br>УУУ: А вам там случайно экономисты не нужны?<br>ХХХ: Ну, знаешь, у нас есть конечно одна девочка после экономического факультета, она на ресепшене сидит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410005</guid>
<pubDate>2011-03-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410005</link>
<title>Цитата #410005</title>
<description><![CDATA[Czar: здарова<br>Czar: Вова, я правильно тебя понял?<br>Czar: ты предлагаешь мне купить лысую резину в Ялте у левого чувака с ником Кровавая_Задница?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410004</guid>
<pubDate>2011-03-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410004</link>
<title>Цитата #410004</title>
<description><![CDATA[Из комментариев в ЖЖ<br>Сабж - платье Мишель Обамы за 35 у.е.<br><br>xxx: Ну возможно, конечно, в гардеробе и подороже платья есть, но говорить &quot;ребята, я такая же как вы&quot;, мне кажется, все равно лучше, чем &quot;ребята, знайте свое место&quot;. Хотя, тут у каждого свое мнение.<br>yyy: Богомол подбираясь к жертве тоже как бе говорит: &quot;Йа проста веточко!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410003</guid>
<pubDate>2011-03-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410003</link>
<title>Цитата #410003</title>
<description><![CDATA[fishmonger: Сельдь-иваси никакого отношения к сельди не имеет, это сардина.<br>trout: &quot;Сельдь-иваси&quot; это термин из той же серии, что и &quot;окунь-терпуг&quot; :) В природе не существует, а в магазинах есть :)<br>fishmonger: В этом названии (окунь-терпуг) таился великий смысл, поскольку много лет удавалось пропихивать сию рыбу под сроки хранения для окуней. Но потом какая-то падла приняла на работу в Россельхоз ихтиолога и счастье закончилось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410002</guid>
<pubDate>2011-03-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410002</link>
<title>Цитата #410002</title>
<description><![CDATA[sick: Страшно пользоваться презервативами с названием &quot;Аист&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410000</guid>
<pubDate>2011-03-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410000</link>
<title>Цитата #410000</title>
<description><![CDATA[indra: Суть неевклидовой геометрии я понял не из курса линейной алгебры и аналитической геометрии, как следовало бы, а много позже, после первой самостоятельной оклейки обоев.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409999</guid>
<pubDate>2011-03-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409999</link>
<title>Цитата #409999</title>
<description><![CDATA[&lt;+Mendor|work&gt; Два часа ночи, время жрат.<br>&lt; Schrodingers_cat&gt; кого?<br>&lt;+Mendor|work&gt; Мясо молодых котлет.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409998</guid>
<pubDate>2011-03-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409998</link>
<title>Цитата #409998</title>
<description><![CDATA[evgeny_t: самый точный прибор в мире - это не электронный микроскоп, а мой душ - рычаг на миллиметр в сторону - всё, ожог яиц!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409997</guid>
<pubDate>2011-03-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409997</link>
<title>Цитата #409997</title>
<description><![CDATA[она: а в этой шапке я похожа на би-гёрл или на би-бой?<br>он: ты похожа на би-гимотика!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409996</guid>
<pubDate>2011-03-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409996</link>
<title>Цитата #409996</title>
<description><![CDATA[Леночка: ой круто, мне лучшая подруга подарила на др шампунь, гель для душа, и специальное ароматическое мыло :happy:<br>123: стоп, а вы разве в универе не вместе сидите?<br>Леночка: ну да вместе, а че?<br>123: кажется подруга намекает, что кому-то надо помыться )<br>Леночка is offline now]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409995</guid>
<pubDate>2011-03-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409995</link>
<title>Цитата #409995</title>
<description><![CDATA[с Википедии:<br>Фильм является приквелом спин-оффа сиквела ремейка фильма, созданного в 1932 году.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409994</guid>
<pubDate>2011-03-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409994</link>
<title>Цитата #409994</title>
<description><![CDATA[Вчера жена сделала татуаж на губах и глазах.<br>Поскольку все это изрядно болело, приняла обезболивающее, то бишь приняла &quot;на грудь&quot;.<br>Сегодня утром я имел возможность наблюдать Дональда Дака, который первые пол-ночи бухал, а вторые - рыдал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409993</guid>
<pubDate>2011-03-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409993</link>
<title>Цитата #409993</title>
<description><![CDATA[она: Скоро свадьба у подруги, так хочу поймать букет невесты!<br>он: жалко, что на свадьбах мозги не бросают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409992</guid>
<pubDate>2011-03-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409992</link>
<title>Цитата #409992</title>
<description><![CDATA[Александр Пахомов: на е1 две новости вместе <br>Александр Пахомов: одна: Японии нанесен ущерб в 34 млрд долларов <br>Александр Пахомов: следующая: российские чиновники нанеcли ущерб бюджету в 30млрд доллоров <br>Александр Пахомов: наши чиновники - как цунами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409991</guid>
<pubDate>2011-03-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409991</link>
<title>Цитата #409991</title>
<description><![CDATA[111: я живу в Чите.и хотел бы на своем участке посадить клен.вырощенный из жолудя.<br>222: Клен из желудя вырастить достаточно сложно - как правило, из желудя вырастает дуб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409990</guid>
<pubDate>2011-03-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409990</link>
<title>Цитата #409990</title>
<description><![CDATA[faderer: вот за что я не люблю порнуху - приносят пиццу, а ее никто не ест... у девушки ломается холодильник, а его никто не чинит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409989</guid>
<pubDate>2011-03-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409989</link>
<title>Цитата #409989</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня настолько старый комп, что он уже даже вирусы не тянет<br>ххх: попросил меня кореш вылезти в инет. ну я ему дал. в итоге он словил мне баннер.<br>ххх: и этот баннер так загрузил мой комп, что завис, и венда предложила мне его закрыть, как зависшее приложение...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409988</guid>
<pubDate>2011-03-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409988</link>
<title>Цитата #409988</title>
<description><![CDATA[ххх: Почему вы перестали пользоваться презервативами?<br>ууу: Ощущения не те! Но я успеваю вынимать! К тому же, она делает тест на беременность каждую неделю!<br>ххх: И что ты сделаешь при положительном тесте, когда появятся 2 полоски? Запустишь программу восстановления системы до более раннего состояния из резервной копии?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409987</guid>
<pubDate>2011-03-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409987</link>
<title>Цитата #409987</title>
<description><![CDATA[xxx: Слоган &quot;Почты России&quot;: Письмо должно быть долгожданным]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409986</guid>
<pubDate>2011-03-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409986</link>
<title>Цитата #409986</title>
<description><![CDATA[BaYAnuga: точно<br>BaYAnuga: с каждой парой матана мы верим в степуху все меньше и меньше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409985</guid>
<pubDate>2011-03-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409985</link>
<title>Цитата #409985</title>
<description><![CDATA[Rio: чувствую, что после выборов 2012 в России появится новый праздник<br>ххх: и какой же?<br>Rio: Старый Новый Президент!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409984</guid>
<pubDate>2011-03-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409984</link>
<title>Цитата #409984</title>
<description><![CDATA[xxx: какого хуя я с утра должна заморачиваться математическими пропорциями молока к кофе?<br>xxx: спи тогда с Софьей Ковалевской!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409983</guid>
<pubDate>2011-03-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409983</link>
<title>Цитата #409983</title>
<description><![CDATA[niso: моя бабушка меня убивает. свободными вечерами она не печёт пироги, она не убирает дом и не копает в огороде, она сидит в фотошопе (кто-то установил для прикола старой бабке) и приделывает моё лицо ко всяким сисястым тёткам!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409982</guid>
<pubDate>2011-03-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409982</link>
<title>Цитата #409982</title>
<description><![CDATA[XXX: Мне вообще зарплату продукцией выдали.<br>YYY: А где ты работаешь?<br>XXX: На фабрике Гознака.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409981</guid>
<pubDate>2011-03-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409981</link>
<title>Цитата #409981</title>
<description><![CDATA[Ruslan: Собственно Купил фотик Sony hx5, не могу догнать для чего нужен этот компас там) В интернете ничего разъясняющего толком не нашел.<br>Greatest: ну может, чтоб, например, если ты идешь с кучкой (дебилов) фотографов в лесу, и там чувак (сиськи) белку заметил, и такой &quot;30 градусов от севера&quot; и вы все НА и сфоткали белку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409980</guid>
<pubDate>2011-03-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409980</link>
<title>Цитата #409980</title>
<description><![CDATA[Afftobus: знаешь, я тоже раньше задавался вопросом, как гламурные девки с длинными ногтями жопу подтирают, и зачем им постоянно таскать с собой никчемных декоративных собак... Но потом пришла мысль, что это как-то связано...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409979</guid>
<pubDate>2011-03-17 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409979</link>
<title>Цитата #409979</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня дядя родился и живет в Бельгии. Там, судя по всему, о России того же мнения, что и американцы.<br>xxx: Приезжает он к нам как-то раз на НГ и дарит шапку-ушанку, валенки и детям по матрешке.<br>xxx: Он, оказывается, погуляв по в прошлом года по Москве и не обнаружив там медведей, понял, что русские традиции вымирают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409978</guid>
<pubDate>2011-03-17 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409978</link>
<title>Цитата #409978</title>
<description><![CDATA[&lt;ry&gt; читаю список королей Норвегии: Харальд I Прекрасноволосый, Эйрик Кровавая Секира, Хокон I Добрый...<br>&lt;ry&gt; конечно, после кровавой-то секиры кто угодно - добрый!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409977</guid>
<pubDate>2011-03-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409977</link>
<title>Цитата #409977</title>
<description><![CDATA[С Ответов:<br><br>ради интереса открыл крышку компьютера,но винды там не увидел.На что она вообще похожа?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409976</guid>
<pubDate>2011-03-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409976</link>
<title>Цитата #409976</title>
<description><![CDATA[xxx: у тебя есть микрофон?<br>yyy: не, другу дал погонять на неделю<br>yyy: два года назад...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409975</guid>
<pubDate>2011-03-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409975</link>
<title>Цитата #409975</title>
<description><![CDATA[Ххх: Вчера наш дворник решил, что дорожка у дома грязная, но не захотел её подметать и просто полил из шланга *в каждой парадной есть такой*. За ночь вода замерзла. Не идиот ли?<br>Ххх: Радует одно: падать нужно на бок, т.к. там метровый слой снега.<br>Ххх: Интересно, когда дворник решит убрать его с помощью небольшого возгорания близстоящих деревьев?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409974</guid>
<pubDate>2011-03-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409974</link>
<title>Цитата #409974</title>
<description><![CDATA[из твиттера:<br><br>@beav228<br>Мама пошла в магазин, попросил захватить пива и сухариков, сижу пью тёмный козел с сухариками, образца СССР с изюмом! XD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409973</guid>
<pubDate>2011-03-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409973</link>
<title>Цитата #409973</title>
<description><![CDATA[ihaveabomb: Расставаться по смс тупо и неприкольно, но всё равно гораздо лучше, чем встречаться по смс.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409972</guid>
<pubDate>2011-03-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409972</link>
<title>Цитата #409972</title>
<description><![CDATA[dizel: Затроллили малого с женой. Говорим «за плохое поведение будешь неделю без мультиков». Говорит: «не хочу неделю». Мы: «ну тогда две». До трёх месяцев догнали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409971</guid>
<pubDate>2011-03-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409971</link>
<title>Цитата #409971</title>
<description><![CDATA[xxx: Накупила кошке всяких игрушек-пищалок, она их заиграла по всей квартире. <br>xxx: Вот так ночью идешь в темноте в туалет, наступаешь на одну из этих пищалок и понимаешь, что в туалет уже и не надо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409970</guid>
<pubDate>2011-03-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409970</link>
<title>Цитата #409970</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше у Ягуара в составе был &quot;ароматизатор &quot;Ягуар&quot;, идентичный натуральному&quot; <br>xxx: И только сейчас до меня дошло, почему после перепития Яги на утро во рту было ощущение, будто кошки насcали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409969</guid>
<pubDate>2011-03-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409969</link>
<title>Цитата #409969</title>
<description><![CDATA[Ревиль:<br>Хорошо вот так вот уволить себя из этой вот городской суеты (чуть х не поставил), вырваться в родные края, взять в руки вилы, приобнять этого металлодеревянного друга, рассказать ему все что в душе накопилось, пока нежный крик отца не заставит тебя продолжить вывоз навоза]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409968</guid>
<pubDate>2011-03-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409968</link>
<title>Цитата #409968</title>
<description><![CDATA[Дмитрий: А может это кот игрался и провод вытащил?<br>admin: Кот вряд ли. Он уже 5 лет живёт в серверной и ходит по всему дата-центру. И за это время НИ ОДНОГО инцидента с его участием. Провода не трогает, в кулера открытых системников не лезет, в блоки питания не ссыт. За это ему позволено ходить где вздумается и спать на чём угодно. Я ему больше доверяю, чем уборщице.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409967</guid>
<pubDate>2011-03-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409967</link>
<title>Цитата #409967</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут решил модем в окно высунуть, потому что там ловит гораздо лучше, знаешь что с ним стало?<br>yyy: неа<br>xxx: и я не знаю, его спиздили (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409966</guid>
<pubDate>2011-03-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409966</link>
<title>Цитата #409966</title>
<description><![CDATA[Системному администратору городского морга, по ошибке удалившего всю базу данных за несколько десятков лет, вот уже пятый день снится Гоголь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409965</guid>
<pubDate>2011-03-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409965</link>
<title>Цитата #409965</title>
<description><![CDATA[Звонок в дверь. Открываю (Я)с котом на руках. Стоят два мальчика (М), предлагают буклет предвыборной компании.<br>М: возьмите, пожалуйста, листовку.<br>Я: О, давайте, мне она как раз нужна.<br>М: (удивленно) ПРАВДА, А ЗАЧЕМ?!<br>Я: так коту туалет менять, она же прочная<br>М: так возьмите у нас побольше, пожалуйста!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409964</guid>
<pubDate>2011-03-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409964</link>
<title>Цитата #409964</title>
<description><![CDATA[ща товарищ один порадовал.<br>я: у вас винда лицензионная?<br>он: да, конечно, ключи правда пиратские, но дистрибутивы точно лицензионные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409963</guid>
<pubDate>2011-03-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409963</link>
<title>Цитата #409963</title>
<description><![CDATA[Mad Donna:<br>Довелось мне недавно оказаться в компании отпетых домохозяек: демонстрация косметики, рассказы о родах и пр. - всё в лучших традициях. И вот одна начинает вещать:<br>- Девочки, ни в коем случае нельзя брать картошку, в которой меньше шести глазков - это генномодифицированный продукт и он стопроцентно вызывает бесплодие. И если даже у вас его не будет (!), то у ваших детей точно будет бесплодие (!!), если будете есть такую картошку.<br>А я возьми и ляпни:<br>- Зато какой прекрасный способ сэкономить на противозачаточном.<br>Меня чуть не побили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409962</guid>
<pubDate>2011-03-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409962</link>
<title>Цитата #409962</title>
<description><![CDATA[&lt;jein&gt; а кем ты работаешь?<br>&lt;dema&gt; я - очкарик с бородой и в свитере. Тебе это о чем-нибудь говорит? ;-)<br>&lt;jein&gt; геолог? или турист?<br>&lt;dema&gt; слушай, ты точно 1987 года рождения?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409961</guid>
<pubDate>2011-03-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409961</link>
<title>Цитата #409961</title>
<description><![CDATA[FullHouse: Сегодня видел гопника в квадрате<br>FullHouse: У него под спортивный костюм для теплоты был поддет спортивный костюм]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409960</guid>
<pubDate>2011-03-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409960</link>
<title>Цитата #409960</title>
<description><![CDATA[anyon: это ещё что. давным-давно, когда я только подключил себе интернет и не мог его сам настроить, к нам пришёл молодой человек, который за определённую плату прописывал нужные ip адреса и dns-сервер. проделав свою работу, он зашёл в гугл для проверки работоспособности, написал в строку поиска &quot;по&quot;, потом оглянулся на 15-летнего меня, и с кислой миной на лице дописал слово &quot;погода&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409959</guid>
<pubDate>2011-03-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409959</link>
<title>Цитата #409959</title>
<description><![CDATA[Рыжъ: Возраст - это когда встречаешь улыбку юноши в метро и только собираешься стрельнуть глазками, как понимаешь, что он улыбался не тебе, а твоей дочери...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409958</guid>
<pubDate>2011-03-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409958</link>
<title>Цитата #409958</title>
<description><![CDATA[KEHb: Суббота, половина 6го, последняя пара - экономическая математика.<br>KEHb: Препод взрывает мой измученный мозг одной фразой:<br>KEHb: &quot;...в результате получается что-то СРЕДНЕЕ между единицей и бесконечностью.&quot;<br>KEHb: БЛЯ, ЧТО ЭТО?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409957</guid>
<pubDate>2011-03-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409957</link>
<title>Цитата #409957</title>
<description><![CDATA[Работаю юристом. Вчера представлял интересы мили... полицейского в суде. Судились со страховой, которая ему не платила по КАСКО. В общем, этот господин полицейский разбил свой новый &quot;MERSEDES ML AMG&quot;, точнее в него въехал автобус. Явился на суд он по форме. Судья (С) начинает расспрашивать его о подробностях ДТП.<br>С: Расскажите, что произошло<br>П: Ну в общем ехал я, никого не трогал и тут вылетел на меня этот автобус..<br>С: А что Вы так скромненько? Вы рассказывайте полностью, по порядку: &quot;Я, сотрудник органов внутренних дел, живу по средствам, владею новым автомобилем Мерседес-Бенц стоимостью 5,5 млн. руб...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409956</guid>
<pubDate>2011-03-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409956</link>
<title>Цитата #409956</title>
<description><![CDATA[xxx: поделись рекурсией своей, и она к тебе не раз еще вернется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409955</guid>
<pubDate>2011-03-15 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409955</link>
<title>Цитата #409955</title>
<description><![CDATA[&lt;inc&gt; а почему твой собственный номер аси у тебя в группе &quot;Коллеги&quot;?<br>&lt;!&gt; Хы. А куда его, не в друзья же!<br>&lt;!&gt; После того, что было в прошлые выходные — он мне не друг!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409954</guid>
<pubDate>2011-03-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409954</link>
<title>Цитата #409954</title>
<description><![CDATA[ждал, пока начальник говорит по телефону.<br><br>начальник: ну как, продвигаете мой сайт? <br>начальник(мечтательно): хотя бы дайте мне надежду!<br>начальник: ...<br>начальник: здравствуйте, Надежда...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409953</guid>
<pubDate>2011-03-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409953</link>
<title>Цитата #409953</title>
<description><![CDATA[cerene: Ходила сегодня на собеседование. Оделась как цивил, накрасилась аккуратно, грамотно отвечала на все идиотские вопросы, а потом психологиня попросила меня нарисовать несуществующее животное и назвать его. Я недолго думая нарисовала мозгового слизня и подписала соответственно &quot;Брейнслагз&quot;. Она полминуты переводила взгляд с меня на рисунок и обратно, а потом задумчиво изрекла: &quot;Понимаете, в этом тесте рисуемое животное – представитель самого рисующего. И как вы себя позиционируете в социуме?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409952</guid>
<pubDate>2011-03-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409952</link>
<title>Цитата #409952</title>
<description><![CDATA[shaman007: Это просто невозможно при такой зарплате: постоянно голодный плохо думает.<br>nickpo: Постоянно голодный думает превосходно. Но об одном и том же.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409951</guid>
<pubDate>2011-03-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409951</link>
<title>Цитата #409951</title>
<description><![CDATA[Она: ты умеешь готовить?<br>Он: Неа, тока яичницу и блины. Ну, мне пришлось научиться. Стыдно было выправлять из своей квартиры девушек, не покормив.<br>Она: я надеюсь, ты кидал им яичницу в спину, когда выставлял за дверь?<br>Он: да, и в этом время ел блины]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409950</guid>
<pubDate>2011-03-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409950</link>
<title>Цитата #409950</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>Я люблю тюльпаны и лилии. А муж всё время дарит розы. Я как то спросила, знает ли он какие мои любимые цветы? он сказал “тюльпаны и лилии“. я спрашиваю , а почему розы-то даришь всегда? ответ “так это же розы“. я так и не поняла этого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409949</guid>
<pubDate>2011-03-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409949</link>
<title>Цитата #409949</title>
<description><![CDATA[&lt;Henry Kane&gt; Капитализм по Носову я переживу, а вот почта по Пратчетту мне ни разу не нравится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409948</guid>
<pubDate>2011-03-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409948</link>
<title>Цитата #409948</title>
<description><![CDATA[dmedvedev: Одно исследование &quot;ошибки планирования&quot; показало, что люди, больные депрессией, точнее всего предсказывают сроки завершения проектов. :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409947</guid>
<pubDate>2011-03-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409947</link>
<title>Цитата #409947</title>
<description><![CDATA[Angelus: Моя бывшая девушка так эмитировала оргазм, что честно скажу, хотелось встать и аплодировать ей стоя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409946</guid>
<pubDate>2011-03-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409946</link>
<title>Цитата #409946</title>
<description><![CDATA[Из осбуждения ковра за 5,458 миллионов долларов.<br><br>xxx: я б сфоткался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409945</guid>
<pubDate>2011-03-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409945</link>
<title>Цитата #409945</title>
<description><![CDATA[xxx: Догадывала за мамой кроссворд.<br>xxx: &quot;Серое вещество в черепной коробке&quot; <br>xxx: Мамин ответ: &quot;ФАРШ&quot;. <br>xxx: Очень мило.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409944</guid>
<pubDate>2011-03-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409944</link>
<title>Цитата #409944</title>
<description><![CDATA[xxx&gt;...когда мы делали тест на IQ, то несколько (!) крупных заказчиков попросили предусмотреть специальную потайную кнопку &quot;топ-менеджер&quot;.<br><br>Потому что были случаи объективной оценки начальства с последующими последствиями для тестировщика. Собственно говоря, всё правильно - тестировщик явно дурак. А так незаметно нажимается кнопка и IQ волшебным образом становится выше среднего, начальник радуется как ребёнок и все довольны. Ну и мир во всём мире.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409943</guid>
<pubDate>2011-03-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409943</link>
<title>Цитата #409943</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот просто интересно посмотреть, кто эту рекламу делал, заглянуть в его фасеточные глаза, узнать откуда у него тентакли растут. <br>xxx: Потому что гуманоид до такого не додумается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409942</guid>
<pubDate>2011-03-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409942</link>
<title>Цитата #409942</title>
<description><![CDATA[corey: НИКОГДА не дразни кота носком, который скоро будешь надевать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409941</guid>
<pubDate>2011-03-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409941</link>
<title>Цитата #409941</title>
<description><![CDATA[Night Kite: Смотрел фильм &quot;арктический взрыв&quot;?<br>_kuchev: Нет<br>Night Kite: Вообще ор. Там катастрофа про холодный фронт, замораживающий людей насмерть за доли секунды. Температурой -38 градусов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409940</guid>
<pubDate>2011-03-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409940</link>
<title>Цитата #409940</title>
<description><![CDATA[мама: с сегодняшнего дня мы постимся<br>мы с отцом хором: а чтой-то ты о себе во множественном числе?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409939</guid>
<pubDate>2011-03-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409939</link>
<title>Цитата #409939</title>
<description><![CDATA[xxx: 8 марта - единственный день в году, когда в цену за цветы включают топливные сборы и налог на пыльцу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409938</guid>
<pubDate>2011-03-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409938</link>
<title>Цитата #409938</title>
<description><![CDATA[С сайта знакомств.<br><br>анкета девочки:<br>имя: алина<br>рост: 172<br>вес: 55<br>телосложение: зависит от настроения)<br><br>supergu: ты что, Халк?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409937</guid>
<pubDate>2011-03-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409937</link>
<title>Цитата #409937</title>
<description><![CDATA[ххх: ща открыл контейнер из-под линз, а там линзы<br>ххх: первая мысль: а что у меня тогда в глазах?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409936</guid>
<pubDate>2011-03-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409936</link>
<title>Цитата #409936</title>
<description><![CDATA[Serch: Пицца с радиусом ц и толщиной а имеет объём пи*ц*ц*а.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409935</guid>
<pubDate>2011-03-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409935</link>
<title>Цитата #409935</title>
<description><![CDATA[xxx: Мои родители идиоты.<br>yyy: м?<br>xxx: Следи за руками: звонить из Испании с испанского мобильного мне на русский мобильный, чтобы попросить меня погуглить и кинуть в скайп ссылку на рецепт баклажанной икры.<br>xxx: Я даже не знаю, какую часть фразы выделять для акцентирования маразма.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409934</guid>
<pubDate>2011-03-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409934</link>
<title>Цитата #409934</title>
<description><![CDATA[Пришло письмо в папку Спам:<br>&quot;От: Герасим<br>Тема: Лечение никотиновой зависимости!&quot;<br>Думаю, о методике спрашивать излишне. Осталось добавить - гарантия 100%.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409933</guid>
<pubDate>2011-03-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409933</link>
<title>Цитата #409933</title>
<description><![CDATA[1: Хм.... Глубокомысленные ответы , в последнее время , у тебя .<br>2: а у тебя запятые лишние.<br>1: И ?<br>2: и пробелы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409932</guid>
<pubDate>2011-03-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409932</link>
<title>Цитата #409932</title>
<description><![CDATA[xxx: Ахаха, у нас тут ещё один админ есть - Руууся. Только что нуждающейся девушке дал в долг 10к до зарплаты.<br>xxx: КАЗАЛОСЬ БЫ - все нормально.<br>xxx: Под 45% процентов!!!1111]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409931</guid>
<pubDate>2011-03-14 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409931</link>
<title>Цитата #409931</title>
<description><![CDATA[вчера лежим с мужем, пытаемся заснуть, а соседи что-то праздновать решили. Шум, топот, уснуть невозможно.<br><br>я: ты бы хотел, чтобы у нас в доме резко произошла гравитационная аномалия, и мы стали бы ходить по потолку и мстить соседям?<br>он: если бы у нас дома резко произошла гравитационная аномалия, мы бы ебнулись с трехметровой высоты головой об потолок, а потом нас бы еще диваном придавило!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409930</guid>
<pubDate>2011-03-14 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409930</link>
<title>Цитата #409930</title>
<description><![CDATA[Друг: Блин, как неимоверно, нестерпимо хочется бабу!<br>Я: Хм, ну, если прямо так приперло - сходи в публичный дом.<br>Друг: Не, я хочу знакомую!<br>Я: А ты почаще в публичный дом заходи - у тебя там знакомые появятся :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409929</guid>
<pubDate>2011-03-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409929</link>
<title>Цитата #409929</title>
<description><![CDATA[Из войс чата WoW:<br>ххх: У меня позавчера двойня родилась!<br>ууу: прокнуло чтоле ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409928</guid>
<pubDate>2011-03-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409928</link>
<title>Цитата #409928</title>
<description><![CDATA[xxx: можешь гордиться своим сыном )<br>xxx: 36 различных поздравлений с восьмым марта )<br>Мать: получил?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409927</guid>
<pubDate>2011-03-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409927</link>
<title>Цитата #409927</title>
<description><![CDATA[xxx: Клёво было бы, если бы можно было худеть в кредит. <br>xxx: Ну, сегодня похудеть на 15 кг, а потом сидеть на диете пару месяцев...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409926</guid>
<pubDate>2011-03-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409926</link>
<title>Цитата #409926</title>
<description><![CDATA[oksmih: Муж меня утром поцеловал, я вся расчувствовалась, ручки стали ватные, я уронила сумку с ноутбуком и его разбила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409925</guid>
<pubDate>2011-03-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409925</link>
<title>Цитата #409925</title>
<description><![CDATA[Останавливает гаишник в канун 8 марта. Муж, открывая окно:<br>- Добрый вечер, Господин Полицейский!<br>Гаишник, расстроенно бурча под нос:<br>- Господа в ресторанах сидят, а не морозят на улице жопы в праздничный день... Сержант такой-то, документы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409924</guid>
<pubDate>2011-03-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409924</link>
<title>Цитата #409924</title>
<description><![CDATA[xxx: Наш народ так политически подкован, что на нем ещё ездить и ездить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409923</guid>
<pubDate>2011-03-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409923</link>
<title>Цитата #409923</title>
<description><![CDATA[NightSerfer: Открытка поздравительная &quot;Спасибо за носки на 23 февраля, дорогая&quot; - 25 рублей по карте MasterCard, наклейка Apple - 35 рублей по карте MasterCard, пластиковый телефончик детский - 100 рублей по карте MasterCard, выражение лица этой стервы после распаковки &quot;презента&quot; - бесценно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409922</guid>
<pubDate>2011-03-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409922</link>
<title>Цитата #409922</title>
<description><![CDATA[Комментарии к новости о находке доказательства внеземной жизни.<br>X: Мне было бы стыдно за человечество, если бы мы сейчас повстречались с представителями с другой цивилизации. Нам нечего показать кроме жлобства и насилия, жажды власти и денег.<br>Y: А балет?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409921</guid>
<pubDate>2011-03-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409921</link>
<title>Цитата #409921</title>
<description><![CDATA[xxx: да Олег мегапессимист!<br>ххх: есть люди, считающие, что стакан наполовину пуст - это пессимисты.<br>ххх: а есть Олег, он считает, что стакан уже не тот!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409920</guid>
<pubDate>2011-03-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409920</link>
<title>Цитата #409920</title>
<description><![CDATA[в магазине спорттоваров покупаем тренажер для дома.<br>Продавец: Возьмите еще блин для штанги!<br>Я: Зачем?<br>Продавец: Так ведь масленница!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409919</guid>
<pubDate>2011-03-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409919</link>
<title>Цитата #409919</title>
<description><![CDATA[Ща зашёл к приятелю. У него сын 15 лет, Тёмка, ходит и нудит по поводу развести папку на айфон.<br>Отец: Я ща возьму ремень и такой айфон тебе на жопе нарисую!<br>Сын: А я пожалуюсь в защиту детей и тебя лишат родительских прав!<br>Отец: Ну и заипись! А тебя отдадут в детский дом, и будешь ты там счастливый и с айфоном!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409918</guid>
<pubDate>2011-03-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409918</link>
<title>Цитата #409918</title>
<description><![CDATA[XXX: с кем пьешь?<br>YYY: Витя, Олег, Яша и Саня<br>XXX: вот на кого ты меня променял<br>YYY: Не променял, а временно частично стараюсь заполнить пустоту от твоего отсутствия<br>XXX: тихо, дай бабе поистерить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409917</guid>
<pubDate>2011-03-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409917</link>
<title>Цитата #409917</title>
<description><![CDATA[my alcoholic friend (16:31:59 7/03/2011)<br>нас тут препод по авторскому спрашивает - а сколько вы фильмов с торрентов качаете? все сразу - а какое время вы имеете ввиду? в неделю? в месяц, в год? он - вы что? вы - будущие специалисты по авторскому праву, вы должны отвечать - что такое торренты? какой интернет? я живу в деревне, у нас нет электричества]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409916</guid>
<pubDate>2011-03-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409916</link>
<title>Цитата #409916</title>
<description><![CDATA[xxx: я сегодня плакал )<br>xxx: вот оно новое поколение пришло<br>xxx: видел в нашем дворе - дети через скакалку прыгали<br>xxx: все было хорошо, пока не увидел в руках у ребятенка на одном конце скакалки USB, а на другом miniUSB]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409915</guid>
<pubDate>2011-03-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409915</link>
<title>Цитата #409915</title>
<description><![CDATA[У любимого автосервис. Утром ухожу на работу намного раньше него, ещё спит. Целую потихонечку, а он... Отталкивает со словами: «Это не ко мне! Забирайте свой бампер и уходите отсюда!!!» Такой зайка )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409914</guid>
<pubDate>2011-03-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409914</link>
<title>Цитата #409914</title>
<description><![CDATA[xxx: Самый дорогой в мире сыр выпускается вовсе не из коровьего молока - а из молока лося. Цена сыра составляет порядка 500 долларов за 500 граммов<br><br>yyy: конечно он будет стоить 500 долларов, ты попробуй с ЛОСЯ молока надоить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409913</guid>
<pubDate>2011-03-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409913</link>
<title>Цитата #409913</title>
<description><![CDATA[Парень с девушкой перед пешеходной &quot;зеброй&quot;.<br>Д: вон она какая стертая, ее же не видно почти. они же быстро едут, не заметят!<br>П: они знак заметят. К тому же если он по зебре проедет, с него тыщщу снимут.<br>Д: ага, а с меня - мерки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409912</guid>
<pubDate>2011-03-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409912</link>
<title>Цитата #409912</title>
<description><![CDATA[xxx: пришла весна<br>xxx: на улицах появились двухэтажные кошки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409911</guid>
<pubDate>2011-03-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409911</link>
<title>Цитата #409911</title>
<description><![CDATA[xxx: Помнишь он всё распинался, люблю, мол, жить без тебя не могу?<br>xxx: Ну я ему проповедь зачитала по поводу того, что себя нужно любить и жить как в последний день<br>yyy: Это ты умеешь, да<br>xxx: Так этот мудак через неделю бросил курить, пить, пошёл в качалку, занялся собой, стал читать книжки. А через месяц послал меня нахрен такую убогую...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409910</guid>
<pubDate>2011-03-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409910</link>
<title>Цитата #409910</title>
<description><![CDATA[ххх: заберёшь наконец свою дурацкую запись концерта? лежит, только место на винте занимает<br>ууу: тебе места мало что ли? у тебя же винт на терабайт<br>ххх: да, мало!<br>ууу: ну поудаляй всякое говно!<br>ххх: да! и НАЧНУ С ТВОЕГО]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409909</guid>
<pubDate>2011-03-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409909</link>
<title>Цитата #409909</title>
<description><![CDATA[xxx: он сказал, что презерватива у него нет<br>yyy: а ты что сказала?<br>xxx: что ничего страшного, что я уже готова стать матерью. и ВНЕЗАПНО у него оказывается в кармане презерватив - он просто про него &quot;забыл&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409908</guid>
<pubDate>2011-03-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409908</link>
<title>Цитата #409908</title>
<description><![CDATA[xxxx: Мы в школе однажды стащили из кабинета химии здоровенный кусок натрия. Два дня носили его в пакетике, пытаясь придумать что с ним сделать. А потом он окисляться начал. Тогда решили не связываться и выбросили в унитаз.<br><br>xxxx: Второй раз волну такого масштаба, накрывающую всё живое, я увидел только через 20 лет в репортаже о цунами в Таиланде.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409907</guid>
<pubDate>2011-03-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409907</link>
<title>Цитата #409907</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У меня однажды был такой прикол. Зашел в факультетской курилке (я тогда студентом был) разговор о телевизорах хороших и плохих. По ходу разговор заострился на теме расхождения цветов на краях экрана. Кто-то спросил, почему так происходит. И тут меня пробило...<br>Главное было - убедить этого хлопца в том, что электроны бывают трех цветов - красные, синие и зеленые. Ну, я ему это продал, сказал &quot;Да ты это и без меня знаешь&quot;, он кивнул. А дальше все было просто.<br>--Замечательно, - сказал я и влил ему очередную фишку про E=mC^2 и E=h&amp;#957;. Покрутил ему этими формулами перед носом и, как &quot;дважды два&quot;, доказал, что синие электроны - самые тяжелые, зеленые чуть полегче, а красные - самые легкие. Он еще раз кивнул.<br>Тогда я применил в корыстных целях правило Лоренца и доказал ему, что синие электроны меньше отклоняются магнитным полем, чем красные, отсюда и расхождение цветов. В общем, он все понял. Причем настолько, что попытался впарить эту фигню преподу на лабораторке, причем практически моими же словами. Препод имел несчастный вид, а потом долго втыкал в одну точку. Видать, диагноз подходящий подбирал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409906</guid>
<pubDate>2011-03-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409906</link>
<title>Цитата #409906</title>
<description><![CDATA[Обсуждение ф/а на маркете:<br>Artem-Programmer: Ставь Linux, там проблем не будет.<br>slivva: Эээ... на фотоаппарат ставить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409905</guid>
<pubDate>2011-03-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409905</link>
<title>Цитата #409905</title>
<description><![CDATA[Kolo: Кто кота убирает, тот его и танцует.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409904</guid>
<pubDate>2011-03-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409904</link>
<title>Цитата #409904</title>
<description><![CDATA[XXX: Человеческий мозг - сложнейший орган и никакой компьютер не сравнится с ним!<br>УУУ: более того, нередки случаи, когда люди осваивали компьютер и интернет, но не могли освоить мозг]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409903</guid>
<pubDate>2011-03-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409903</link>
<title>Цитата #409903</title>
<description><![CDATA[xxx: позвонил шеф, порадовал: закупили 100 лицух на нод32<br>yyy: поздравляю же, но у вас парк вроде вдвое меньше<br>xxx: ага, и уже год почти всё на убунту]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409902</guid>
<pubDate>2011-03-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409902</link>
<title>Цитата #409902</title>
<description><![CDATA[xxx: Моя мечта - преподавать какой-нибудь тупой и ненужный предмет детям и внукам своих нынешних преподов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409901</guid>
<pubDate>2011-03-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409901</link>
<title>Цитата #409901</title>
<description><![CDATA[Handur: У нас в первом классе был живой уголок (тогда ещё можно было). Кто-то подобрал галчонка маленького. Совсем ещё молодой, даже перьев нормальных не было. Всё ждали, пока пёрышки отрастут, чтобы его отпустить на волю. А он взял и сдох, сука. Ветеринар сказал, что от старости )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409900</guid>
<pubDate>2011-03-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409900</link>
<title>Цитата #409900</title>
<description><![CDATA[...Ученику известного профессора семиотики Юрия Лотмана очень понравился фильм «Полеты во сне и наяву», и он написал мне письмо – разбор фильма. Читать это было невозможно, так как каждому шагу он находил свое объяснение. Например, в фильме есть кадр, где главный герой бежит по полю к стогу сена. А на нем кроссовки с красной подошвой. Критик писал: «Это не просто подошвы – это красные подошвы. Потому что у него горит земля под ногами!» А я вспоминаю, как на площадке орал на реквизитора: «Дура, ты что, не могла найти обувь с нормальными подошвами?!»<br><br>http://www.ng.ru/saturday/2004-09-10/15_balayn.html]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409899</guid>
<pubDate>2011-03-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409899</link>
<title>Цитата #409899</title>
<description><![CDATA[xxx: Если вдруг встретим гопников - я танкую, а ты лечишь.<br>ууу: я лучше потом ресну...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409898</guid>
<pubDate>2011-03-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409898</link>
<title>Цитата #409898</title>
<description><![CDATA[xxx: Сидят три ряда. Вдруг один начинает сходиться. Другие ему: &quot;Схождение без причины - признак Даламбера&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409897</guid>
<pubDate>2011-03-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409897</link>
<title>Цитата #409897</title>
<description><![CDATA[xxx: А это нормально, что в нашу первую ночь, как только я разделся, она посмотрела ТУДА и сказала: &quot;Грёбаные нанотехнологии!&quot;, развернулась и ушла?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409896</guid>
<pubDate>2011-03-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409896</link>
<title>Цитата #409896</title>
<description><![CDATA[ххх: я с ним больше на пикники не хожу, медик чертов<br>ххх: чего только стоила его задумчивая фраза в последний уикенд, сказанная в самый разгар застолья<br>ххх: &quot;Шашлык - это всего лишь ожог свинины&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409895</guid>
<pubDate>2011-03-10 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409895</link>
<title>Цитата #409895</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас тут один мальчик чудеса творит.<br><br>Предыстория:<br>Во многих школах холодина, где 8, где 14 градусов. В Тайкиной школе разрешили ходить в верхней одежде и шапках.<br><br>Так вот, позвонил он в ГорОНО:<br>- Я терпеть не могу лук и чеснок, а мама кормит меня ими каждый день, чтобы я не заболел в школе. Я постоянно мерзну! Скажите, как можно в таких условиях усваивать материал на пятерки, оставаться отличником?!<br>И в конце:<br>- Надеюсь, мой звонок зафиксирован?<br><br>Во-первых, маму вызвали в ГорОНО.<br>Во-вторых, в школе мальчика сократили уроки.<br>В-третьих, в тайкиной школе тоже, и вообще они полнедели не учились.<br>В-четвертых, учительница мальчика сказала:<br>- Богдан, зачем ты так сделал? Надо было сначала обсудить это в классе...<br>- Обсуждать вы будете с моим дядей, который работает в ФСБ в Москве, а здесь я имею право требовать соблюдения условий обучения.<br>В-пятых, ему 9 лет.<br><br>xxx:<br>Я это все Тайке рассказала. Она:<br>- А нам в школе сказали, мальчик пожаловался, что у него пальчики мерзнут...<br><br>xxx:<br>Тайка &quot;с него фанатеет&quot;, завтра, наверное, эту историю вся школа знать будет.<br>ГорОНО собирает подписи, чтобы сделать его мэром.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409894</guid>
<pubDate>2011-03-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409894</link>
<title>Цитата #409894</title>
<description><![CDATA[xxx: главное не секс а внутренее наполнение. <br>xxx: вот я например хочу быть наполнен блинчиками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409893</guid>
<pubDate>2011-03-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409893</link>
<title>Цитата #409893</title>
<description><![CDATA[Мария: Мне сегодня письмо пришло. Настоящее письмо, бумажное. В конверте со штампиком и прочее. Из Москвы, точнее, из славного города Люберцы, от подруги. А в письме всего две фразы: &quot;Мэри! Выйди в аську!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409892</guid>
<pubDate>2011-03-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409892</link>
<title>Цитата #409892</title>
<description><![CDATA[ууу: Будущие мамы! Приглашаю на фотосъемку, для участия в фотопроекте в качестве модели!!! Пишите в личку.<br><br>ххх: хочу быть будущей мамой, участие в фотосьемке гарантирует беременность?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409891</guid>
<pubDate>2011-03-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409891</link>
<title>Цитата #409891</title>
<description><![CDATA[xxx: Я самая обычная!<br>yyy: Все люди необычные<br>xxx: А я не такая как все!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409890</guid>
<pubDate>2011-03-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409890</link>
<title>Цитата #409890</title>
<description><![CDATA[ххх: эхх, молодость..<br>ххх: у меня окна на школу выходят.<br>ххх: там по двору мальчик с девочкой гуляют. мальчик ну очень хотел её поцеловать<br>ууу: а она?<br>ххх: а девочка всё ломалась.<br>ххх: в конце концов он свалил её в сугроб и закидал снежками <br>ууу: завалил!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409889</guid>
<pubDate>2011-03-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409889</link>
<title>Цитата #409889</title>
<description><![CDATA[xxx: Хочешь почувствовать себя сапером? <br>xxx: Надень памперс на спящего ребенка!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409888</guid>
<pubDate>2011-03-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409888</link>
<title>Цитата #409888</title>
<description><![CDATA[111: Звонили бы в дверь потише, когда ребенок спит - вообще цены бы им не было.<br>222: Я для своего ребёнка сделал в кроватке контакт из фольги, когда ребёнок внутри - ток на звонок идёт через резистор, когда кроватка пуста - звонок звонит в полную силу. Довольно просто, учитывая, что ребёнок в кроватке находится только когда спит.<br>333: При естественном намокании гирлянда может получиться со спецэффектами. Говорят, один советский инженер так свою лялю от энуреза излечил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409887</guid>
<pubDate>2011-03-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409887</link>
<title>Цитата #409887</title>
<description><![CDATA[сабж: поздравление женщин-коллег<br><br>а: Ща будем поздравлять дев. Наставили канапешек, налили сок и расставили букеты. Готовность повышенная.<br>б: тоже тока что порезал пиццу. все сбежались на запах, а я за комп<br>в: Своих тоже поздравили. Всех 28-и девак. Задарили цветы, сертификат в &quot;Intimo&quot;, украсили офис шарами и прочей атрибутикой, накормили пирогами и соками.<br>г: У нас женщин нет. Но бородатые тщедушные очкарики-админы на всякий случай одели новые свитера. Говорят, где-то все же есть одна женщина, на соседнем этаже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409886</guid>
<pubDate>2011-03-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409886</link>
<title>Цитата #409886</title>
<description><![CDATA[XXX: Прихожу на работу. А у нас у каждой по две розе на столе. Ребята по одной нам положили на столе. А потом пришел начальник и от себя положил еще.<br>XXX: Лучше б не делал этого вообще. Прикол в том, что розы одинаковы абсолютно. В одном месте покупались.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409885</guid>
<pubDate>2011-03-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409885</link>
<title>Цитата #409885</title>
<description><![CDATA[vdinets@lj:<br>За почти сорок лет занятий зоологией я всякого насмотрелся, но все равно периодически попадается такое...<br><br>Ракообразное Cymothoa exigua - паразит рыб. Проникнув рыбе в рот через жабры, онo присасывается к основанию языка и с помощью полых когтей пьет кровь из снабжающих язык кровью сосудов, пока язык не отсохнет. После этого паразит прикрепляется к мышцам языка и заменяет собой отсохший язык, полностью взяв на себя его функции. Рыба, по-видимому, не испытывает от замены своего органа паразитом особых неудобств.<br><br>zloradskij: Очевидно, более продвинутая разновидность этого паразита не останавливается в ротовой полости, а доползает до мозга и подменяет его функции.<br>Xозяева от этого никак не страдают, даже наоборот, нередко достигают высших эшелонов власти.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409884</guid>
<pubDate>2011-03-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409884</link>
<title>Цитата #409884</title>
<description><![CDATA[Он: Я буду называть тебя Кисой.<br>Она: Воробьяниновым?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409883</guid>
<pubDate>2011-03-09 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409883</link>
<title>Цитата #409883</title>
<description><![CDATA[xxx: В моей книжке села батарейка.<br>xxx: Ненавижу будущее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409882</guid>
<pubDate>2011-03-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409882</link>
<title>Цитата #409882</title>
<description><![CDATA[xxx: Приходил на днях друг-программист. <br>xxx: Долго смотрел на вышивку мою на стене, потом минут 20 изучал схему, потом сказал &quot;Это же прообраз пиксельной графики! Это гениально!&quot;, забрал у меня журнал по вышивке и быстро ушел. <br>xxx: Вот думаю, волноваться мне теперь или радоваться за него?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409881</guid>
<pubDate>2011-03-09 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409881</link>
<title>Цитата #409881</title>
<description><![CDATA[ххх: не ешь с пола!!<br>ууу: да я не брезгливый.<br>ххх: зато кажется бессмертный...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409880</guid>
<pubDate>2011-03-09 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409880</link>
<title>Цитата #409880</title>
<description><![CDATA[хxx: а мы с ним спорили<br>хxx: ну то есть как спорили... <br>хxx: он нес какую-то херню, а я молчала и ужасалась про себя, как же глубоко он неправ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409879</guid>
<pubDate>2011-03-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409879</link>
<title>Цитата #409879</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему фильмы о вампирах стали называться сагами? Сегодня одна девочка, глядя на книжную полку, задумчиво спросила, были ли вампирами Форсайты?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409878</guid>
<pubDate>2011-03-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409878</link>
<title>Цитата #409878</title>
<description><![CDATA[Суровые студенческие будни.<br>- Солнышко, ты пожарила котлеты?<br>- Да.<br>- ОБЕ?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409877</guid>
<pubDate>2011-03-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409877</link>
<title>Цитата #409877</title>
<description><![CDATA[xxx: играла с одним парнем в слова<br>xxx: в итоге выяснилось, что я лох, а он учился на геофаке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409876</guid>
<pubDate>2011-03-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409876</link>
<title>Цитата #409876</title>
<description><![CDATA[LEX: ты знаешь что такое WoW ?<br>nyanka: два клюва, бьющихся за одно зернышко?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409875</guid>
<pubDate>2011-03-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409875</link>
<title>Цитата #409875</title>
<description><![CDATA[статус в аське:<br>Я знаю пароль, я вижу банкомат, мне кажется, мой муж с утра не будет рад]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409874</guid>
<pubDate>2011-03-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409874</link>
<title>Цитата #409874</title>
<description><![CDATA[Сергей: готово<br>Сергей: шлем отчет<br>Slava : кираса отчет<br>Slava : поножи отчет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409873</guid>
<pubDate>2011-03-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409873</link>
<title>Цитата #409873</title>
<description><![CDATA[xxx: Cлушай, а если сначала выпить энергетиков кучу, а потом снотворного, кто победит?<br>yyy: Победит Дарвин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409872</guid>
<pubDate>2011-03-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409872</link>
<title>Цитата #409872</title>
<description><![CDATA[Два программиста:<br>01: Ещё одно неловкое движение с твоей стороны...<br>10: И???<br>01: И... счётчик твоих неловких движений увеличится на единицу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409871</guid>
<pubDate>2011-03-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409871</link>
<title>Цитата #409871</title>
<description><![CDATA[Объявление на одном из сайтов:<br>Продам костюм для дайвинга б/у р. 52 6.5мм 500 грн. Причина продажи-надо меньше есть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409870</guid>
<pubDate>2011-03-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409870</link>
<title>Цитата #409870</title>
<description><![CDATA[xxx: коты едяд либо что-то вкусное, либо что-то полезное<br>yyy: а елочный дождик к чему относится?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409869</guid>
<pubDate>2011-03-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409869</link>
<title>Цитата #409869</title>
<description><![CDATA[Дартаньян: Черт, меня начальник на работе послал :(<br>Печальный ежиГ: за подвеской? :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409868</guid>
<pubDate>2011-03-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409868</link>
<title>Цитата #409868</title>
<description><![CDATA[xxx: Женя, да ты ж гопник!<br>yyy: Это называется кэжуал!<br>xxx: Это в пределах Бульварного - кэжуал, а в Мытищах ты гопник!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409867</guid>
<pubDate>2011-03-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409867</link>
<title>Цитата #409867</title>
<description><![CDATA[xxx: больше всего в новом айпаде мне понравилось снижение цены на старый]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409866</guid>
<pubDate>2011-03-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409866</link>
<title>Цитата #409866</title>
<description><![CDATA[xxx: Нам вчера препод рассказывал, как одна девочка диплом защищала. Она сильных успокаивающих наглоталась предварительно. Зашла в кабинет, поздоровалась, постояла немного, попрощалась и ушла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409865</guid>
<pubDate>2011-03-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409865</link>
<title>Цитата #409865</title>
<description><![CDATA[xxx: А я вот рыбачить люблю, но не умею.<br>yyy: А что там уметь? Наливай да пей.<br>xxx: Это может перерасти в туризм.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409864</guid>
<pubDate>2011-03-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409864</link>
<title>Цитата #409864</title>
<description><![CDATA[Давно прошу маму завести какое-нибудь животное. Из недавнего разговора:<br>(показывая на фотографию шиншиллы)<br>- Мама, что если я принесу домой такую пусечку, что ты сделаешь?<br>Последовал лаконичный ответ:<br>- Шапку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409863</guid>
<pubDate>2011-03-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409863</link>
<title>Цитата #409863</title>
<description><![CDATA[Ж: я такие босоножечки присмотрела за 4,5 тыщи!<br>М: они зимние что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409862</guid>
<pubDate>2011-03-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409862</link>
<title>Цитата #409862</title>
<description><![CDATA[bitoniau: Иногда на динамику автомобиля влияют не двигатель, трансмиссия и прочие умные штуки, а сгоревшая лампочка индикации затянутого ручника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409861</guid>
<pubDate>2011-03-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409861</link>
<title>Цитата #409861</title>
<description><![CDATA[xxx: Хелбой, Халк и Аватар - отличное наглядное представление модели RGB.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409860</guid>
<pubDate>2011-03-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409860</link>
<title>Цитата #409860</title>
<description><![CDATA[ear: Препод, дедок лет 70:<br>- Четыре года замужем? И детей еще нет? Чего же вы, простите, резину тянете?<br>И дикий ржач со стороны его ровесников-преподов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409859</guid>
<pubDate>2011-03-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409859</link>
<title>Цитата #409859</title>
<description><![CDATA[Артём: *медленно снимает халат, затем шубу, трико, валенки, эротично кидает в сторону шапку-ушанку*<br>Артём: я весь горю!<br>Катя: гори в аду, животное хD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409858</guid>
<pubDate>2011-03-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409858</link>
<title>Цитата #409858</title>
<description><![CDATA[из Википедии:<br>Бука Сука Димка (Buka Suka Dimka) — подполковник армии Нигерии, организатор государственного переворота 13 февраля 1976 года.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409857</guid>
<pubDate>2011-03-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409857</link>
<title>Цитата #409857</title>
<description><![CDATA[Ирра: я вчера помыла машину, вместо танка у меня теперь представительский седан :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409856</guid>
<pubDate>2011-03-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409856</link>
<title>Цитата #409856</title>
<description><![CDATA[Kumo_kinder: На новостном портале: &quot;В Ливии высадился десант США, Британии и Франции, - СМИ&quot;<br><br>Комментарий:<br>Боже, як же ж добре що в Україні нема нафти...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409855</guid>
<pubDate>2011-03-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409855</link>
<title>Цитата #409855</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Вот вы тут сидите, а у меня вскрыли пепелац и вырезали гамнитолу, вместо того чтобы вынуть и отсоединить два провода. <br>&lt;xxx&gt; Больше машину чинить, чем стоимость гамнитолы. <br>&lt;xxx&gt; Норкоманы, блядь.<br>&lt;yyy&gt; что говорят в полиции?<br>&lt;xxx&gt; Говорят, что правонарушение было совершено в феврале - обращайтесь в милицию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409854</guid>
<pubDate>2011-03-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409854</link>
<title>Цитата #409854</title>
<description><![CDATA[xxx: Лучшее руководство к действию - это твое руководство, получившее пиздюлей за твои косяки у своего руководства.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409853</guid>
<pubDate>2011-03-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409853</link>
<title>Цитата #409853</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас тут один гражданин подал заявление об увольнении: &quot;Прошу Вас меня по собственному желанию.&quot; Виза директора: &quot;Принял к сведению&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409852</guid>
<pubDate>2011-03-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409852</link>
<title>Цитата #409852</title>
<description><![CDATA[Сегодня друг менял права.<br>Я: Говорят, новые права будут, со штрих-кодом. Как в магазинах будет - остановят, сканером - чик - можете следовать дальше )<br>Друг: Ага. У Вас есть наша карточка? А пакетик нужен? xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409851</guid>
<pubDate>2011-03-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409851</link>
<title>Цитата #409851</title>
<description><![CDATA[xxx: Жизнь - говно.<br>yyy: Остерегайтесь подделок!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409850</guid>
<pubDate>2011-03-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409850</link>
<title>Цитата #409850</title>
<description><![CDATA[Из Мэйл ответов:<br>она: Как создать мой мир? нажимаю создать и ничего не происходит. Подскажите<br>он: ну сперва надо отделить небо от тверди и сказать громко так: &quot;Да будет свет!&quot;. Дальше всё по мануалу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409849</guid>
<pubDate>2011-03-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409849</link>
<title>Цитата #409849</title>
<description><![CDATA[xxx: зато теперь я качаю графиню де монсоро )<br>yyy: какой это по счету твой перс?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409848</guid>
<pubDate>2011-03-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409848</link>
<title>Цитата #409848</title>
<description><![CDATA[с Хабра:<br>ххх: Любая шутка про кота Шрёдингера может быть смешной и несмешной одновременно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409847</guid>
<pubDate>2011-03-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409847</link>
<title>Цитата #409847</title>
<description><![CDATA[Комментарий с Хабра. Обсуждение программы для учёта месячных.<br><br>ххх: Добавить к функционалу профили, чтобы можно было рассчитывать циклы для нескольких девочек и будет хит. Хит среди мальчиков =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409846</guid>
<pubDate>2011-03-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409846</link>
<title>Цитата #409846</title>
<description><![CDATA[новости:<br>На достройку кольцевой дороги вокруг Белгорода властям области надо найти 2,3 млрд рублей.<br><br>Строительство нового участка объездной дороги вокруг Белгорода Таврово – Соломино - Разумное может обойтись региону более чем в 2,7 млрд рублей, 413 млн из которых уже освоено. <br>...<br>Протяженность дороги составит 11,3 километра, этот участок станет завершением масштабного проекта по созданию полной кольцевой объездной трассы вокруг Белгорода, призванной разгрузить городские улицы.<br><br>Единственный комментарий:<br>&quot;2,7 млрд. за 11,3 километра трассы. Делим, получается примерно 239 млн./километр, или 7,9 млн долларов за километр. Один километр метрополитена стоит 5 млн. долларов. Давайте на эти деньги построим 18 км метрополитена в Белгороде, и все будут счастливы!!! А то задолбали пробки...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409845</guid>
<pubDate>2011-03-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409845</link>
<title>Цитата #409845</title>
<description><![CDATA[с хабра:<br>xxx: Почему-то все вспоминают войну и партизан, но никто не задумывается, что до совка и у нас была полиция, а не милиция.<br>yyy: И царь. У меня сейчас внезапно всё встало на свои места.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409844</guid>
<pubDate>2011-03-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409844</link>
<title>Цитата #409844</title>
<description><![CDATA[Сабж - прыжки с парашютом.<br><br>yoker: а у нас одна мадам в прыжок с собой собачку свою взяла, ну маленькую такую, декоративную.<br>Во время свободного падения за ними тянулся красивый шлейф.<br>Одного не пойму - как в эту собачку дерьма влезло в два раза больше, чем она сама...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409843</guid>
<pubDate>2011-03-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409843</link>
<title>Цитата #409843</title>
<description><![CDATA[xxx: Лёша, ты океанолог? Это ты значит рыб изучаешь?<br>yyy: Ну конечно рыб! Океанологи изучают рыб, метеорологи птиц, а почвоведы земляных червей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409842</guid>
<pubDate>2011-03-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409842</link>
<title>Цитата #409842</title>
<description><![CDATA[Gissen:<br>Вчера был в Москве. На пути обратно мне повезло - в одном купе со мной ехала красивая девушка. О, это была незабываемая ночь! Она так кричала! Почти всю ночь!!!<br>Проблема в том, что она была с родителями, и ей было 9 месяцев от роду )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409841</guid>
<pubDate>2011-03-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409841</link>
<title>Цитата #409841</title>
<description><![CDATA[xxx: Март - затишье перед началом сезона. <br>xxx: Амур тренируется на кошках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409840</guid>
<pubDate>2011-03-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409840</link>
<title>Цитата #409840</title>
<description><![CDATA[xxx: Что тебе хотелось бы на на 8 марта?<br>YYY: хотелось бы яблочко... надкусанное... и желательно на задней стороне нового телефончика....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409839</guid>
<pubDate>2011-03-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409839</link>
<title>Цитата #409839</title>
<description><![CDATA[(с форума)<br><br>xxx: Мало чего меня может испугать после того случая, когда наша черепаха застряла под крестовиной стула на колёсиках, и выперлась с ним из тёмного коридора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409838</guid>
<pubDate>2011-03-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409838</link>
<title>Цитата #409838</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения египетских событий на Ленте.ру<br>xxx: ... например, Великая французская революция 1789-го года и подобные ей, когда устанавливался демократический строй. ...<br>yyy: В результате французской революции была установлена сначала якобинская диктатура, а потом диктатура генерала Бонапарта. Уточните, какой именно из этих режимов Вы называете демократическим?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409837</guid>
<pubDate>2011-03-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409837</link>
<title>Цитата #409837</title>
<description><![CDATA[СРОЧНО! НУЖНА ПОМОЩЬ! В Солнцево в подвале замерзают личинки комаров, количество около 3000 малышей. Помогите кто может, возьмите себе или хотя бы на передержку! Они очень милые и ласковые. Едят всё.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409836</guid>
<pubDate>2011-03-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409836</link>
<title>Цитата #409836</title>
<description><![CDATA[xxx: кто вырастил больше всего овощей?<br>yyy: близзард]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409835</guid>
<pubDate>2011-03-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409835</link>
<title>Цитата #409835</title>
<description><![CDATA[xxx: А у нас препод по матану с очень богатой мимикой. Например, при каком-то изящном переходе в доказательстве теоремы он частенько говорит: &quot;Теперь мы сделаем финт ушами&quot; и ДЕЛАЕТ ФИНТ УШАМИ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409834</guid>
<pubDate>2011-03-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409834</link>
<title>Цитата #409834</title>
<description><![CDATA[&lt;Shadow&gt; (напевает)Добрый путник войди в славный город Багдад,<br>&lt;Shadow&gt; ты своим не поверишь глазам,<br>&lt;Shadow&gt; Ждёт тебя впереди&#65279; приключений каскад,<br>&lt;One Man Army&gt; оккупация, нефть и Саддам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409833</guid>
<pubDate>2011-03-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409833</link>
<title>Цитата #409833</title>
<description><![CDATA[Планетянин: написал всем, чтоб вышли из Бухгалтерии, буду программу обновлять<br>Планетянин: две не выходят, я им звоню - тишина <br>Планетянин: а мне, чтоб прогу обновить, нужно, чтобы все из программы вышли<br>Планетянин: а они в коридоре стоят, языками чешут - из бухгалтерии вышли<br>Планетянин: из кабинета]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409832</guid>
<pubDate>2011-03-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409832</link>
<title>Цитата #409832</title>
<description><![CDATA[Санечка: не, в больницу с дочкой на осмотр ходила<br>КИРЯ: Чего с ней?<br>Санечка: ничего, с малышами каждый месяц ходят<br>КИРЯ: Техобслуживание?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409831</guid>
<pubDate>2011-03-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409831</link>
<title>Цитата #409831</title>
<description><![CDATA[xxx: Решила сегодня кота порадовать. <br>xxx: Мало, блин, ему радости в жизни - налила в чашечку воды, накапала туда валерьянки. <br>xxx: Мало того что этот гад напился как свинья, так еще и чашку расколотил =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409830</guid>
<pubDate>2011-03-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409830</link>
<title>Цитата #409830</title>
<description><![CDATA[Ххх: Одиночество - это когда ты часто остаёшься один на один с пельменями.<br>Ууу: Один на один с пельменями - это не одиночество. Это счастье!!!<br>Ххх: ну, смотря с какой стороны )<br>Ууу: Ну да, для пельменей это, конечно же, траур...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409829</guid>
<pubDate>2011-03-03 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409829</link>
<title>Цитата #409829</title>
<description><![CDATA[markermeer: Ну и конечно Immortal вспоминается, особенно их последний клип августа 2010 года, когда парни стоят высоко в норвежских, я так понял, горах, кругом снег, вороны летят<br>Serpent: Ты сейчас описал ВСЕ клипы Immortal]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409828</guid>
<pubDate>2011-03-03 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409828</link>
<title>Цитата #409828</title>
<description><![CDATA[xxx: принёс сегодня преподу работу<br>xxx: он её посмотрел-полистал, отложил и говорит мне: &quot;я вам зачёт сейчас поставлю, но пообещайте мне, пожалуйста, что вы никогда не будете работать с арматурой&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409827</guid>
<pubDate>2011-03-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409827</link>
<title>Цитата #409827</title>
<description><![CDATA[xxx: Человека Высший Разум наделил более ценным инструментом, чем механика тела, а именно - способностью более тонкого восприятия его (разума) вибраций.<br><br>yyy: Я не буду спрашивать, откуда известно, что существует некий Высший Разум. Я опять-таки не буду спрашивать, кто наделил этот Высший Разум свойствами, превосходящими человеческие. Я только спрошу - откуда известно, что он вибрирует?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409826</guid>
<pubDate>2011-03-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409826</link>
<title>Цитата #409826</title>
<description><![CDATA[i_one_as: мы переехали на новый офис<br>i_one_as: кто-то зачем то приклеил на окно листик с надписью &quot;help&quot;<br>i_one_as: напротив здание консульства Таиланда<br>i_one_as: они нам позвонили, спросили, всё ли у нас нормально]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409825</guid>
<pubDate>2011-03-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409825</link>
<title>Цитата #409825</title>
<description><![CDATA[Gvinevra: Купил?<br>Nee-kun: Нет, я домой торопился, чтобы успеть Маше ужин приготовить.<br>Gvinevra: Ой, можно я буду твоей Машей?<br>Nee-kun: Да ладно тебе. Илюха твой тоже вчера готовил тебе что-то. Что готовил? )<br>Gvinevra: Правда? Понятия не имею<br>Nee-kun: Значит не тебе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409824</guid>
<pubDate>2011-03-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409824</link>
<title>Цитата #409824</title>
<description><![CDATA[Vasya: Вот многие пытаются доказать: интернет-зло, у вас у всех зависимость от него...<br>Vasya: Ничего они не понимают...<br>Vasya: я вот женился благодаря интернету.<br>Vasya: Ни что бы не заставило меня пойти в кинотеатр, если бы не отключили интернет, там я и познакомился с будущей женой.<br>Vasya: У неё тогда его тоже отключили за неуплату :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409823</guid>
<pubDate>2011-03-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409823</link>
<title>Цитата #409823</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня на моих глазах спасли жизнь мальчику лет 9-12. <br>xxx: Продавцы в магазине видео игр отговорили его купить WOW.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409822</guid>
<pubDate>2011-03-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409822</link>
<title>Цитата #409822</title>
<description><![CDATA[ххх: девушка у меня бывшая была, на психолога училась, другу моему помогла из депрессии выбраться<br>ххх: через год после расставания узнал, каким способом (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409821</guid>
<pubDate>2011-03-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409821</link>
<title>Цитата #409821</title>
<description><![CDATA[xxx: За день мне звонили полсотни раз; эти звонки можно поделить на три группы:<br>1. Звонки от твоей мамы<br>2. Угрозы<br>3. Угрозы от твоей мамы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409820</guid>
<pubDate>2011-03-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409820</link>
<title>Цитата #409820</title>
<description><![CDATA[*** ***ев добавил приложение Что о вас думают друзья?<br>...<br>*** ***ев расстроен<br>*** ***ев суки вы :'(<br>*** ***ев не пойдёт на Встреча друзей в пятницу<br>*** ***ев добавил заметку &quot;Сволочи&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409819</guid>
<pubDate>2011-03-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409819</link>
<title>Цитата #409819</title>
<description><![CDATA[xxx: и вообще, у нас с тобой сейчас цветочно-шоколадный период, так что я должен знать какие цветы и конфеты ты любишь<br>xxx: иначе всё начнётся с буревестника и красных гвоздик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409818</guid>
<pubDate>2011-03-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409818</link>
<title>Цитата #409818</title>
<description><![CDATA[ak_rafa: Очень опасно встретить женщину, которая полностью тебя понимает. Это обычно кончается женитьбой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409817</guid>
<pubDate>2011-03-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409817</link>
<title>Цитата #409817</title>
<description><![CDATA[MaximAL:<br>— Ду ю спик Инглиш?<br>— Оунли фром май харт!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409816</guid>
<pubDate>2011-03-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409816</link>
<title>Цитата #409816</title>
<description><![CDATA[xxx: Скоро выборы в думу города. Устроилась агитатором, хожу по квартирам, разношу газеты, листовки...<br><br>xxx: Заканчиваю обход на сегодня, захожу в последнюю квартиру, мне открывает мужик, весь такой озадаченный, в руке селедку держит. Спрашивает: чего надо?! Ну, я ему заливаю про газетку, листовку. Он на газету смотрит несколько секунд, взглядом таким, будто думает: далеко ли посылать. Потом переводит взгляд на селедку, просиял весь, газетку у меня хвать, селедку в нее завернул и сердечно так: спасибо, девушка! вы так вовремя!<br><br>xxx: в кои веки почувствовала, что моя работа кому-то нужна )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409815</guid>
<pubDate>2011-03-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409815</link>
<title>Цитата #409815</title>
<description><![CDATA[ForsMajor: а как я девушку в квартиру поведу, у меня же ванна не доделана?<br>Полярник: ты её квартиру не видел )<br>ForsMajor: там незаконченный ремонт?<br>Полярник: там незаконченный снос дома.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409814</guid>
<pubDate>2011-03-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409814</link>
<title>Цитата #409814</title>
<description><![CDATA[&lt;Osaka&gt; Депутат &quot;Единой России&quot; заявил, что Рунет подкуплен США<br>&lt;braintorch&gt; чорт, когда меня подкупили? Почему я не заметил? Где мои деньги, в конце-то концов?!<br>&lt;DarkElve&gt; вооот<br>&lt;DarkElve&gt; я тоже в смятении<br>&lt;DarkElve&gt; я подкуплен, а взятку не принесли<br>&lt;DarkElve&gt; как же так?<br>&lt;Лэн&gt; Я считаю, это следствие распилов в госдепе США! Средства, выделенные на поддержание оппозиции в рунете, были растрачены чиновниками на поршкаены. Навальному следовало бы этим заняться!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409813</guid>
<pubDate>2011-03-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409813</link>
<title>Цитата #409813</title>
<description><![CDATA[с ганзы, тема о продаже кота<br><br>xxx: Есть ли у этой тройки бубенцы?<br>yyy: Нет, кот кастрированный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409812</guid>
<pubDate>2011-03-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409812</link>
<title>Цитата #409812</title>
<description><![CDATA[Статус в контакте девушки:<br>&quot;Напиши мне то, что стираешь перед отправлением.&quot;<br>Комментарий:<br>&quot;Ghbdtn&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409811</guid>
<pubDate>2011-03-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409811</link>
<title>Цитата #409811</title>
<description><![CDATA[JDS: у малой украли в музыкалке мобильный. я её ругаю:<br>- чего ты его не спрятала?<br>- ну, я же не знала, что в школу искусств ещё и воры ходят!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409810</guid>
<pubDate>2011-03-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409810</link>
<title>Цитата #409810</title>
<description><![CDATA[xxx: 100 кг - вес взят<br>yyy: это в жиме лежа? :)<br>xxx: нет, это в наступании на весы :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409809</guid>
<pubDate>2011-03-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409809</link>
<title>Цитата #409809</title>
<description><![CDATA[xxx: а моя жена побила все рекорды, подарив мне на 23 февраля подарочный сертификат ювелирного магазина]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409808</guid>
<pubDate>2011-03-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409808</link>
<title>Цитата #409808</title>
<description><![CDATA[Обсуждение интервью Фадеева с Навальным:<br><br>xxx: Слова Фадеева: &quot;Через 5-10 лет будем жить лучше, чем в Германии, сомнений в этом никаких нет.&quot; Я не понял, чего это они с Германией сделать хотят?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409807</guid>
<pubDate>2011-03-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409807</link>
<title>Цитата #409807</title>
<description><![CDATA[xxx: Все cделал, как ты говорил - поцеловал, предложил встречаться. Она согласилась. Что мне делать с ней дальше?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409806</guid>
<pubDate>2011-03-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409806</link>
<title>Цитата #409806</title>
<description><![CDATA[Из комментариев на хабре об открытии онлайн магазина WikiLeaks:<br>...<br>Государственная тайна Франции — 100 000 $<br>Государственная тайна Англии — 1 000 000 $<br>Государственная тайна США — 10$ за сотню<br>...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409805</guid>
<pubDate>2011-03-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409805</link>
<title>Цитата #409805</title>
<description><![CDATA[xxx: А после мат.фака куда берут работать?<br>yyy: на завод, интегралы вытачивать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409804</guid>
<pubDate>2011-03-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409804</link>
<title>Цитата #409804</title>
<description><![CDATA[Мне настолько не везет в карты, что даже косынку не могу разложить :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409803</guid>
<pubDate>2011-03-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409803</link>
<title>Цитата #409803</title>
<description><![CDATA[Tsubaki: У меня даже для депрессии нет настроения...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409802</guid>
<pubDate>2011-03-01 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409802</link>
<title>Цитата #409802</title>
<description><![CDATA[&lt;SergeyHit&gt; Народ, Яндекс ищет уже три минуты, что делать, помогите?!!<br>&lt;KingMedved&gt; Ждать. Он гуглит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409801</guid>
<pubDate>2011-03-01 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409801</link>
<title>Цитата #409801</title>
<description><![CDATA[xxx: я тебе звонил чего не брал трубку?<br>yyy: Да в ментовке был.<br>xxx: чего ты там делал?<br>yyy: Доказывал, что это не я напал на гопников, а всё-таки они на меня.<br>xxx: чего?<br>yyy: Ну тут такая необычная история...<br>yyy: Мы ж вчера в аквапарк ездили. Но я потом домой возвращаться не собирался. Ну и закинул пакет со всей мокрой хренью (шорты, полотенце) Максу в багажник. А сегодня вечером пошел забирать.<br>yyy: Ну и на обратном пути до дома ко мне двое подошли, хотели странного.<br>yyy: А это всё в пакете за сутки на морозе смёрзлось в такой странной формы ледяной ком...<br>yyy: В общем, один-то убежал, а вот у другого - черепно-мозговая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409800</guid>
<pubDate>2011-03-01 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409800</link>
<title>Цитата #409800</title>
<description><![CDATA[xxx: Я, кстати, вчера на твистере зарегистрировалась ^^<br>ууу: Дай ссылку. На кружочек.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409799</guid>
<pubDate>2011-03-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409799</link>
<title>Цитата #409799</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера друг заказал шкаф-купе, когда привезли, то оказалось, что дверей не хватает (<br>yyy: Значит ему привезли шкаф-плацкарт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409798</guid>
<pubDate>2011-03-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409798</link>
<title>Цитата #409798</title>
<description><![CDATA[письмо на почту от студентки.<br><br>Добрый вечер Александр Александрович!!!Вы мне какуюто сложную тему курсовой дали,в интернете ничего нету.....<br>что мне делать??????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409797</guid>
<pubDate>2011-03-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409797</link>
<title>Цитата #409797</title>
<description><![CDATA[X.W.X 17D Angelianna: я на работу ушел<br>X.W.X 17D Angelianna: черт не туда<br>URA 58ARM Meraam: не туда уйти работать - это хорошо удался праздник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409796</guid>
<pubDate>2011-03-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409796</link>
<title>Цитата #409796</title>
<description><![CDATA[xxx: и сказал Бог: я Ax и Bx.<br>xxx: и сделал mov Bx, Ax]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409795</guid>
<pubDate>2011-03-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409795</link>
<title>Цитата #409795</title>
<description><![CDATA[xxx: Завтро самый опасный экзамен, а я что-то ничего так и не прочитал толком...<br>ууу: Не ври. Ты точно толком читал тред про проблемы с ла2 :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409794</guid>
<pubDate>2011-03-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409794</link>
<title>Цитата #409794</title>
<description><![CDATA[ххх: новости с яндекса: &quot;Дмитрий Медведев неожиданно прибыл во Владикавказ&quot;<br>ууу: он наверно по своему новому навигатору с глонассом домой ехал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409793</guid>
<pubDate>2011-03-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409793</link>
<title>Цитата #409793</title>
<description><![CDATA[Лена: у меня было так много &quot;Новых папок&quot; что я создала папку с названием &quot;Новые папки&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409792</guid>
<pubDate>2011-03-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409792</link>
<title>Цитата #409792</title>
<description><![CDATA[xxx: Все было так романтично: полумрак, ужин при свечах<br>xxx: А потом дали электричество и он сел обратно за Старкрафт2]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409791</guid>
<pubDate>2011-03-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409791</link>
<title>Цитата #409791</title>
<description><![CDATA[xxx: резюме знаешь чем заканчивается?<br>xxx: С ЛЮБОВЬЮ, Александр]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409790</guid>
<pubDate>2011-03-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409790</link>
<title>Цитата #409790</title>
<description><![CDATA[amazonka: как мне нравится, когда мой знакомый англичанин комплименты мне делает<br>amazonka: по-английски всё звучит не так как по-русски, всё красиво, элегантно<br>amazonka: вчера он мне сказал, что обожает меня, потому что я такая русская крейзи<br>thin: так я тебе тоже постоянно говорю, что ты ебанутая<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409789</guid>
<pubDate>2011-02-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409789</link>
<title>Цитата #409789</title>
<description><![CDATA[xxx: судя по всему, наши ЖКХ были включены в комитет по подготовке фигуристов к Олимпиаде-2014 в Сочи<br>ххх: ищут таланты на улицах города]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409788</guid>
<pubDate>2011-02-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409788</link>
<title>Цитата #409788</title>
<description><![CDATA[Учредитель поставил мне(гендиру) в соцнагрузку своего племянника в роли коммерческого директора. Парень на первом же собрании объявил себя вождем фирмы, объяснил работникам что он умнее, круче и вообще лучше всех присутствующих. На следующий день мои талантливые дизайнеры сделали ему визитки с должностью &quot;камерческий директор&quot;, коие он уже месяц раздает на важных встречах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409787</guid>
<pubDate>2011-02-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409787</link>
<title>Цитата #409787</title>
<description><![CDATA[(серьёзный сайт о посуде,<br>раздел вопросов посетителей, официальные ответы)<br><br>Вопрос: Пригорело варенье. Может кто-нибудь подскажет радикальный метод отмывания сахарного угля без отколупывания эмали?<br><br>Ответ: Садите напротив себя мужа, даёте ему этот текст: &quot;Любимая, я поведу тебя к самому краю вселенной... Я подарю тебе эту звезду... Светом нетленным будет она озарять нам путь в бесконечность&quot;... и вперёд]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409786</guid>
<pubDate>2011-02-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409786</link>
<title>Цитата #409786</title>
<description><![CDATA[Fluffy: пошли на сирен,отстань от тетриса<br>Wicked: не хочу<br>Wicked: дай мне хоть что то построить в жизни<br>Wicked: как надо<br>Wicked: хоть линию]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409785</guid>
<pubDate>2011-02-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409785</link>
<title>Цитата #409785</title>
<description><![CDATA[ЕВА: у меня после ее единственное и последнее обновление привело к падежу системы<br>Hett: к творительному?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409784</guid>
<pubDate>2011-02-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409784</link>
<title>Цитата #409784</title>
<description><![CDATA[Друг в командировке в Японии:<br><br>Zomb1e: я сегодня узнал, что на пульте управления современным японским унитазом 14 кнопок управления, из них 2 сдвоенные<br>Zomb1e: я себя реально конаном-варваром чувствую<br>Zomb1e: хотя в глубине души я несколько обижен на унитаз за то, что он со мной не поздоровался и не попрощался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409783</guid>
<pubDate>2011-02-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409783</link>
<title>Цитата #409783</title>
<description><![CDATA[sys: Почитал ветки про Австралию. А кто что думает на счет Лондона? Австралия - это ведь британская колония.<br>tommigun: Вы почитали очень старые ветки =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409782</guid>
<pubDate>2011-02-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409782</link>
<title>Цитата #409782</title>
<description><![CDATA[xxx: тут подумал, что будет, если создадут настоящий ИИ и он зайдет на лурк...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409781</guid>
<pubDate>2011-02-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409781</link>
<title>Цитата #409781</title>
<description><![CDATA[Топик на форуме о продаже пианино.<br>Комментарий (орфография сохранена):<br><br>Кстати, я тоже продаю пианину, то есть отдаю даром. Держу его этажом выше себя - над своей спальней. Адрес скину, если реальный покупатель. там дверь только сломалась - не открывается, но если прийти днем, то ее помогу открыть, вынести помогу тоже, приплачу денег.<br><br>Также скидки если заберете с собой музыканта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409780</guid>
<pubDate>2011-02-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409780</link>
<title>Цитата #409780</title>
<description><![CDATA[CherryJB: вот я всегда в школе думала<br>CherryJB: 5х5=25, 6х6=36<br>CherryJB: ну вот почему нельзя было сделать так чтоб 7х7 было 47!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409779</guid>
<pubDate>2011-02-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409779</link>
<title>Цитата #409779</title>
<description><![CDATA[Rio: Вчера, стоя рядом с дорогой, понял, что у &quot;девятки&quot; очень хорошие тормоза. Она прекрасно затормозила об Камаз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409778</guid>
<pubDate>2011-02-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409778</link>
<title>Цитата #409778</title>
<description><![CDATA[Дизайнер: какая еще дружба между пилотами?<br>Клиент: а что между пилотами нет дружбы?<br>Дизайнер: ну и как вы хотите что бы я это изобразил?<br>Клиент: не знаю) но на мой взгляд это какой-нибудь один символ, талисман или что-то в этом духе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409777</guid>
<pubDate>2011-02-27 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409777</link>
<title>Цитата #409777</title>
<description><![CDATA[- я нажрался как собака<br>- если ты сегодня как собака нажрался, то я как кошка<br>- в смысле?<br>- нализалась)))<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409776</guid>
<pubDate>2011-02-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409776</link>
<title>Цитата #409776</title>
<description><![CDATA[Silent-Mik: Ура! Докачалась опера Аида!<br>Innes: У меня гугл хром.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409775</guid>
<pubDate>2011-02-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409775</link>
<title>Цитата #409775</title>
<description><![CDATA[Захожу в зал для фитнесса. Стоит просто удушающий запах ладана.<br>Я: Чего это у вас здесь ладаном так пахнет?<br>Тренер: Не знаю. Здесь утром боролись.<br>Я: Со злом?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409774</guid>
<pubDate>2011-02-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409774</link>
<title>Цитата #409774</title>
<description><![CDATA[XXX: Привет, нужна твоя помощь.<br>YYY: Слушаю.<br>XXX: Решил заняться спортом. В нашем лесопарке вечерком прокатиться. Так я лыжи купил, палки с ботинками, костюм, а где теперь достать винтовку для биатлона?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409772</guid>
<pubDate>2011-02-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409772</link>
<title>Цитата #409772</title>
<description><![CDATA[Смотрим фильм Хичкока &quot;Окно во двор&quot;<br>xxx: представляешь, до появления интернета главное развлечение было, наблюдать за соседями<br>xxx: окно-зависимость<br>yyy: ага, а родители уходя на работу забирали шнур от окна]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409771</guid>
<pubDate>2011-02-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409771</link>
<title>Цитата #409771</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас клиента звонил, выдал: &quot;У меня на компьютере обнаружен троянский конь и 7 штук подозрительных веществ&quot;<br>yyy: Это конь постарался...<br>yyy: скажи пусть мышкой аккуратнее двигает, а то еще размажет и испачкается!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409770</guid>
<pubDate>2011-02-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409770</link>
<title>Цитата #409770</title>
<description><![CDATA[на семинаре:<br>- А где М***ов? Где этот мальчик, рвущийся из узеньких штанишек в надежде на продолжение рода? Аа, с Б***вым! У вас там что? Горбатая гора?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409769</guid>
<pubDate>2011-02-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409769</link>
<title>Цитата #409769</title>
<description><![CDATA[Sam: ехала сегодня на машине с утра, видела рекламу машинного масла<br>Sam: &quot;повышает потенцию автомобиля&quot;<br>Sam: сразу мысль &quot;вы будете е**ться с вашим автомобилем еще дольше&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409768</guid>
<pubDate>2011-02-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409768</link>
<title>Цитата #409768</title>
<description><![CDATA[alek_j: давай отлуплю твоего кавалера и украду тебя<br>alek_j: только у меня нету ни коня, ни машины, поэтому увезу тебя в продуктовой тележке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409767</guid>
<pubDate>2011-02-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409767</link>
<title>Цитата #409767</title>
<description><![CDATA[Мамы объявили об отзыве с улиц детей 1998 и 1999 годов выпуска, потому что ужин стынет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409766</guid>
<pubDate>2011-02-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409766</link>
<title>Цитата #409766</title>
<description><![CDATA[Dre: Сегодня видел настоящую жену квакера - заехали по вызову к ребёнку с температурой. Открыла мамаша, в большой комнате сидит парень, рубится в кваклайв, в маленькой - больное чадо. Полечили, уже уходим, вдруг раз пять подряд раздаётся КВОДДЭМЭДЖ!!! Мамаша:<br>&quot;Блин, Вова, вы опять там ГОЛУБОЕ КОЛЕЧКО поделить не можете?! Иди сиди с сыном!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409765</guid>
<pubDate>2011-02-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409765</link>
<title>Цитата #409765</title>
<description><![CDATA[Судачат на работе три барышни, которые давно и безуспешно пытаются выйти замуж. Ну, то мужик мелковат пошел, то без денег, то еще какие-то нескладухи.<br>Ну вот одна и рассказывает:<br>- Вот, знакомый квартиру продает (дальше описание, квартира хорошая, мужик директор, при деньгах и т.д.). И еще жена от него ушла, к какому-то итальянцу (при еще бОльших деньгах).<br>Другая:<br>- Ну так и выходи за него!<br>Первая:<br>- Да зачем он мне?? Он же брошенный! Зачем мне брошенный?<br><br>И снова судачат три барышни, пытающиеся выйти замуж...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409764</guid>
<pubDate>2011-02-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409764</link>
<title>Цитата #409764</title>
<description><![CDATA[а: Ирку то проздравил с дочкой?<br>В: угу, только она теперь со мной не разговаривает<br>А: :) это за что?<br>В: наверное из солидарности с мужем<br>А: а с ним что?<br>В: подозреваю, что не надо было поздравляя мужа, спрашивать, знает ли он кто отец]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409763</guid>
<pubDate>2011-02-25 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409763</link>
<title>Цитата #409763</title>
<description><![CDATA[Dr.Ash: По-моему, кошакам так вообще в радость, что я приболел, сам подумай: лежу с температурой под 39, горячий, почти не шевелюсь, эти демоны облепили меня и мурлычат)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409762</guid>
<pubDate>2011-02-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409762</link>
<title>Цитата #409762</title>
<description><![CDATA[xxx: аргх! Ну вот скажи: зачем небиологам учить биологию,а? Ну на кой черт?!<br>yyy: эээ... что бы разбираться в нас и окружающем мире чуть больше, чем на уровне юзера?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409761</guid>
<pubDate>2011-02-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409761</link>
<title>Цитата #409761</title>
<description><![CDATA[&lt;Capslock00&gt; Ну и сны пошли. Приснилось, что в будущем можно мозг продать, как почку.<br>&lt;Lisa-Alisa&gt; и что, ты продал?<br>&lt;Capslock00&gt; На ник мой посмотри.<br>&lt;Capslock00&gt; Конечно продал )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409760</guid>
<pubDate>2011-02-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409760</link>
<title>Цитата #409760</title>
<description><![CDATA[ххх: вчера открылся компьютерный магаз у нас<br>ххх: &quot;Сч&#1122;товодъ - магазiнъ машiнъ дюже умныхъ&quot;<br>ххх: зашел посмотрел что у них есть<br>ххх: эпоха вывески вполне соответствует эпохе продаваемого товара]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409759</guid>
<pubDate>2011-02-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409759</link>
<title>Цитата #409759</title>
<description><![CDATA[Candy: если я на тебя обиделась, это не значит, что мне можно не писать целыми днями]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409758</guid>
<pubDate>2011-02-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409758</link>
<title>Цитата #409758</title>
<description><![CDATA[xxx: сердечные проблемы, как правило, дают осложнение на печень]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409757</guid>
<pubDate>2011-02-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409757</link>
<title>Цитата #409757</title>
<description><![CDATA[ххх: С 1861 года русский народ качает права. Пока скачано 2%.<br>ууу: Просто Александр II в 1881 с раздачи ушёл. Надобно перезалить.<br>ххх: а с 1917 по 1991 вообще весь торрент был прикрыт )<br>zzz: а щас скачка только для зарегистрированных пользователей.<br>zzz: и зарегится можно только по приглашению...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409756</guid>
<pubDate>2011-02-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409756</link>
<title>Цитата #409756</title>
<description><![CDATA[о замедленной съемке животных:<br><br>b0b0: Прикольная штука! На птиц и хищников интересно в замедленном смотреть, а вот на всяких рептилий, особенно на черепаху в 1 серии...<br><br>evilflash: на черепаху в замедленном смотреть? Это только для мазохистов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409755</guid>
<pubDate>2011-02-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409755</link>
<title>Цитата #409755</title>
<description><![CDATA[xxx: ну мы там щас постегаем основы, потом будет сложнее<br>yyy: О! О, да! Боже! Постегай меня! - страстно прошептала она, протягивая черную кожаную плетку.<br>xxx: ты че?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409754</guid>
<pubDate>2011-02-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409754</link>
<title>Цитата #409754</title>
<description><![CDATA[YYY: Рома кормил рыбок в аквариуме мотылем, часть его успела зарыться в грунт, где рыбки не могли его достать. <br>YYY: Теперь у него в комнате комары.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409753</guid>
<pubDate>2011-02-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409753</link>
<title>Цитата #409753</title>
<description><![CDATA[Я: Помню первый мой компьютер... мы мелкие еще, папа привез коробку какую-то. Спрашиваем: папа, папа, что это? - это компьютер. Ну, фантазия взыграла, компы мы уже тогда видели, правда, под досом еще всё работали на них, но и игры в нем были, какие-то простецкие про лыжника.<br>Я: ну когда же, когда же папа соберет его! Быстрее бы, так хочется поиграть. Собрал.<br>Я: Оказался ящик для овощей. До сих пор у меня на балконе стоит. В общем, первый мой комп меня разочаровал )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409752</guid>
<pubDate>2011-02-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409752</link>
<title>Цитата #409752</title>
<description><![CDATA[Минобрнауки выделило два миллиона рублей на исследование, которое поможет понять как правильно мотивировать молодых ученых и педагогов вузов без привлечения материальных средств.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409751</guid>
<pubDate>2011-02-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409751</link>
<title>Цитата #409751</title>
<description><![CDATA[teh_6o6p:<br>Завещание: после моей смерти прошу поместить моё мумифицированное тело в витрину на площадь с табличкой : &quot;Долго вас, блядей, ещё ждать?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409750</guid>
<pubDate>2011-02-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409750</link>
<title>Цитата #409750</title>
<description><![CDATA[xxx: Основная теорема теоретической механики гласит, что тот, кто не знает уравнение Лагранжа, на экзамене получает неуд]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409749</guid>
<pubDate>2011-02-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409749</link>
<title>Цитата #409749</title>
<description><![CDATA[xxx: Как-то двусмысленно звучит комментарий типа &quot;Встал на раздачу&quot; на порнотрекере]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409748</guid>
<pubDate>2011-02-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409748</link>
<title>Цитата #409748</title>
<description><![CDATA[Кириатур: Завтра перекрашусь в чёрное<br>Сэйф: Гот?<br>Кириатур: Сам гот<br>Кириатур: я за римлян]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409747</guid>
<pubDate>2011-02-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409747</link>
<title>Цитата #409747</title>
<description><![CDATA[xxx: Погодный гаджет только что предупредил, что за бортом -26° и дождь. Наверно из серы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409746</guid>
<pubDate>2011-02-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409746</link>
<title>Цитата #409746</title>
<description><![CDATA[printf: А как было бы классно — нанять человека вместо себя спать, еще +8 часов освободить для работы над своими проектами…<br>dem0n3d: Наймите меня! Недорого!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409745</guid>
<pubDate>2011-02-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409745</link>
<title>Цитата #409745</title>
<description><![CDATA[n2ck: ну скажи<br>Kumagoro: а ты угадай!<br>n2ck: нет, скажи! мне нельзя угадывать!<br>Kumagoro: почему?<br>n2ck: у меня психологическая травма с детства: играл в &quot;Угадайку&quot; и сломал ногу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409744</guid>
<pubDate>2011-02-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409744</link>
<title>Цитата #409744</title>
<description><![CDATA[xxx: Если с воскресенья на понедельник вам снится, что звонит будильник - сон вещий )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409743</guid>
<pubDate>2011-02-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409743</link>
<title>Цитата #409743</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне сегодня в магазине сдачу порванной десяткой дали.<br>yyy: Так вернул бы и попросил заменить.<br>xxx: Боязно мне с этой продавщицей спорить было, ведь десятка металлическая...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409742</guid>
<pubDate>2011-02-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409742</link>
<title>Цитата #409742</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой отец суров - когда к нему добавляются рекламные боты, он высылает им свою рекламу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409741</guid>
<pubDate>2011-02-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409741</link>
<title>Цитата #409741</title>
<description><![CDATA[xxx: Барабанщик - он как хил в пати<br>xxx: Никто не замечает его работы, пока он не облажается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409740</guid>
<pubDate>2011-02-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409740</link>
<title>Цитата #409740</title>
<description><![CDATA[Марина: сегодня прочитала, что сала надо без хлеба есть<br>Марина: во время диеты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409739</guid>
<pubDate>2011-02-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409739</link>
<title>Цитата #409739</title>
<description><![CDATA[Talia: Отмыла наконец намертво забрызганное зеркало в ванной - теперь смотрю на себя в отличном качестве: если раньше было от силы 240, то теперь все 720.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409738</guid>
<pubDate>2011-02-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409738</link>
<title>Цитата #409738</title>
<description><![CDATA[(н)-начальник, (я)-я<br>Я: Когда повысят зарплату?<br>Н: В этом месяце хотели снизить, так как денег нет. Снизили?<br>Я: Нет<br>Н: Считай, что повысили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409737</guid>
<pubDate>2011-02-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409737</link>
<title>Цитата #409737</title>
<description><![CDATA[SergioS: раньше, когда садился кушать, включал очередную серию любимого сериала - обед занимал ровно одну серию. Все бы ничего, но теперь у меня начинает выделяться слюна, когда по ТВ показывают повтор этого сериала...:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409736</guid>
<pubDate>2011-02-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409736</link>
<title>Цитата #409736</title>
<description><![CDATA[сабж - шашлык<br><br>111: Подтверждаю. У нас в компании был армянин, так он говорил, что замачивать вообще ни в чём не надо, солить - непосредственно перед готовкой, из специй - только перец (немного), а жарить лучше всего на углях из виноградных веточек.<br><br>222: не из виноградных веточек, а из виноградных косточек! даже песня была про виноградную косточку!<br><br>333: Угли из виноградных косточек — изысканнейшая вещь. На них жарят котлетки из соловьиных язычков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409735</guid>
<pubDate>2011-02-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409735</link>
<title>Цитата #409735</title>
<description><![CDATA[9th: мне последнее время везет на разработчиков<br>9th: это ж как надо додуматься сделать так чтоб для нажатия кнопки надо было на нее навести мышкой и пробел нажать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409734</guid>
<pubDate>2011-02-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409734</link>
<title>Цитата #409734</title>
<description><![CDATA[Puzzle: работа в налоговой научила меня одной вещи - не суйся в неведомую тебе хуйню, какой бы классной она не казалась с виду]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409733</guid>
<pubDate>2011-02-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409733</link>
<title>Цитата #409733</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты не знаешь, чем отличается круг от окружности?<br>yyy: Нууу, круг бывает спасательный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409732</guid>
<pubDate>2011-02-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409732</link>
<title>Цитата #409732</title>
<description><![CDATA[стрелок: «дети это прекрасно: куда ни сядешь – в жопе кубик». (c) одна моя знакомая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409731</guid>
<pubDate>2011-02-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409731</link>
<title>Цитата #409731</title>
<description><![CDATA[xxx: иду на работу, смотрю - капли крови на дороге<br>xxx: прямо дорожка из капель идет<br>xxx: думаю - куда приведет?<br>xxx: шел по каплям<br>xxx: и увидел мужика, который тащит мешок со свеклой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409730</guid>
<pubDate>2011-02-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409730</link>
<title>Цитата #409730</title>
<description><![CDATA[Shaksy Green: Когти ей тоже стригу регулярно, но знакомые кошководы сказали, что от этого лапки у кисы &quot;разбалансируются&quot;, и она станет более неуклюжей (труднее будет куда-либо запрыгнуть, станет чаще &quot;промахиваться&quot;).<br>LEI: После стрижки когтей пожалуйте в кошко-сервис на &quot;сход-развал&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409729</guid>
<pubDate>2011-02-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409729</link>
<title>Цитата #409729</title>
<description><![CDATA[[Вятка]: Я те покажу, кто стиральная машинка, а кто красивый старинный русский город]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409728</guid>
<pubDate>2011-02-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409728</link>
<title>Цитата #409728</title>
<description><![CDATA[xxx: ну мам, ты же знаешь, я не могу спокойно пройти мимо идиота<br>xxx: мне нужно либо поругаться, либо подружиться, либо выйти за него замуж]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409727</guid>
<pubDate>2011-02-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409727</link>
<title>Цитата #409727</title>
<description><![CDATA[xxx: Рекламу гоняют по радио - &quot;Оплачивайте коммунальные платежи на почте России! Это быстро и удобно!&quot; <br>xxx: А я думала, заведомо ложная информация в рекламе у нас запрещена законом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409726</guid>
<pubDate>2011-02-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409726</link>
<title>Цитата #409726</title>
<description><![CDATA[ххх: Африканская пыль, захваченная штормом над северными районами Египта, в четверг-пятницу может выпасть в виде «цветного» снега на юге Западной Сибири, в районах Барнаула, Омска, Новосибирска или Томска.<br><br>yyy: Доставайте купальники и ласты. К нам летит египетский курорт!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409725</guid>
<pubDate>2011-02-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409725</link>
<title>Цитата #409725</title>
<description><![CDATA[препод: пока я читаю Вам лекции ...<br>я:(другу шепотом) ... враг качается!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409724</guid>
<pubDate>2011-02-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409724</link>
<title>Цитата #409724</title>
<description><![CDATA[xxx: почему-то меня всегда напрягает, если в оргнизациях оказывающих полиграфические услуги, мне сдачу дают новыми неюзаными банкнотами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409723</guid>
<pubDate>2011-02-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409723</link>
<title>Цитата #409723</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Нанотехнологии рулят! Я три дня назад битым оптоволокном умудрился канализацию прочистить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409722</guid>
<pubDate>2011-02-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409722</link>
<title>Цитата #409722</title>
<description><![CDATA[falc: вчера шел с работы, передо мной женщина поскользнулась и упала. Включил рыцаря, подхожу, протягиваю руку - и сам рядом грохаюсь. Сломал руку, она меня потом в травмопункт отвезла :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409721</guid>
<pubDate>2011-02-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409721</link>
<title>Цитата #409721</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>Сегодня наблюдал. Зашел в гости к приятелю, работающему на центральной городской котельной. А они готовятся включать котел, и как раз задействовали газоанализатор для определения качества используемого для топки котла природного газа.<br>Устройство газоанализатора:<br>1. Корпус - ведро оцинкованное.<br>2. Рабочее тело - мыльный раствор.<br>3. Устройство подачи газа - шланг с металлическим наконечником и краником, подведенный от трубы, идущей к форсункам котла.<br>Метод газоанализа - в ведро с мыльным раствором подать некоторое количество природного газа до образования здоровенного мыльного пузыря. Затем в пузырь бросить горящей спичкой. Если бахнет хорошо - значит, хороший, годный газ. Если бахнет плохо или не бахнет вообще - значит, газ в форсунки подавать нельзя, а нужно звонить начальству и на ГРС и разбираться.<br>Метод дает практически стопроцентный результат.<br>Интересно, какие устройства применяют для аналогичной цели в других странах, и сколько они стоят?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409720</guid>
<pubDate>2011-02-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409720</link>
<title>Цитата #409720</title>
<description><![CDATA[&lt;[sky]snob&gt; пойду хомячить<br>&lt;[Sky]Куплю_БК0011&gt; Гадить и крутить колесо?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409719</guid>
<pubDate>2011-02-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409719</link>
<title>Цитата #409719</title>
<description><![CDATA[&lt;DAJ&gt; мой друг как-то у бати тачку просил &quot;погонять&quot; <br>&lt;DAJ&gt; отец заставил его в гта сан-андресе три города проехать, не попав в аварию]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409718</guid>
<pubDate>2011-02-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409718</link>
<title>Цитата #409718</title>
<description><![CDATA[ххх: Справку для бассейна можно взять в офисе у корпоративного доктора. Или у дизайнеров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409717</guid>
<pubDate>2011-02-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409717</link>
<title>Цитата #409717</title>
<description><![CDATA[комментарии на хабре о первом российском коммуникаторе с сенсорным экраном<br><br>xxx:<br>мде, первый блин комом<br><br>yyy:<br>Опыт Автоваза доказывает, что количество «блинов комом» ограничено лишь общим количеством блинов.<br><br>zzz:<br>Вы не правы, АвтоВАЗ давно все понял, перестал печь блины и стал печь комочки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409716</guid>
<pubDate>2011-02-21 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409716</link>
<title>Цитата #409716</title>
<description><![CDATA[xxx: расскажи сказку на ночь<br>yyy: шла однажды Маша по лесу<br>yyy: и видит, три машины горят<br>yyy: села в первую, посидела - нет, большая слишком. села во вторую<br>xxx: ... &quot;Кто сгорел в моей машине?!&quot; )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409715</guid>
<pubDate>2011-02-21 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409715</link>
<title>Цитата #409715</title>
<description><![CDATA[xxx: Новая социальная сеть для математиков - &quot;В Компакте&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409714</guid>
<pubDate>2011-02-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409714</link>
<title>Цитата #409714</title>
<description><![CDATA[xxx: Они хотят завести нового ребенка<br>yyy: А что случилось с предыдущим?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409713</guid>
<pubDate>2011-02-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409713</link>
<title>Цитата #409713</title>
<description><![CDATA[lolmode: Научу кидать людей на деньги, оплата 50% до обучения, 50% после. Стучите в личку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409712</guid>
<pubDate>2011-02-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409712</link>
<title>Цитата #409712</title>
<description><![CDATA[Сайт вакансий, доска объявлений:<br>ххх: Серьезная работа, серьезному человеку, с серьезной оплатой.<br>ууу: Убить кого надо?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409711</guid>
<pubDate>2011-02-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409711</link>
<title>Цитата #409711</title>
<description><![CDATA[В розовой пижаме стою на кухне, готовлю завтрак. Муж сидит сзади на табуретке и точит нож: скыр-скыр, скыр-скыр... И вдруг говорит:<br>- Милая, ты в этой пижамке такая беззащитная!<br>И дальше ножом по точилу: скыр-скыр, скыр-скыр...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409710</guid>
<pubDate>2011-02-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409710</link>
<title>Цитата #409710</title>
<description><![CDATA[xxx: раньше у меня в подъезде писали &quot;Nirvana&quot;, &quot;Киш&quot; и &quot;хуй&quot;..<br>xxx: а теперь пишут &quot;Firefox&quot;,и &quot;+1&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409709</guid>
<pubDate>2011-02-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409709</link>
<title>Цитата #409709</title>
<description><![CDATA[Ванильная королева: Сколько времени и сил оставлено всяким дуракам...кабели мне больше не нужны...по ним я не тоскую..<br>Dolbaeb: на беспроводной перешла что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409708</guid>
<pubDate>2011-02-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409708</link>
<title>Цитата #409708</title>
<description><![CDATA[@IRAkezzz: В субботу решила посадить кошку на диету, а то слишком толстая стала. А сегодня она родила. А на что ты готов ради еды?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409707</guid>
<pubDate>2011-02-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409707</link>
<title>Цитата #409707</title>
<description><![CDATA[xxx: Друга взяли в сборную области по лёгкой атлетике. <br>xxx: Всё жду, когда он станет знаменитым и его спросят &quot;почему вы пошли в этот спорт?&quot;<br>xxx: Потому что решение было принято после просмотра порнухи с гимнасткой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409706</guid>
<pubDate>2011-02-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409706</link>
<title>Цитата #409706</title>
<description><![CDATA[xxx: что собираешься делать вечером?<br>yyy: в бассейн собираюсь. а вы не хотите с нами?<br>xxx: мы посидеть собирались где-нибудь...<br>yyy: ну в воде посидите]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409705</guid>
<pubDate>2011-02-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409705</link>
<title>Цитата #409705</title>
<description><![CDATA[LeMurzik: Иду по улице щас як пава - мужики встречные падают, парни смотрят в глаза и падают, дед один и тот навернулся... А у меня в кроссовках шипики вделаны, мне на гололёд пофиг -)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409704</guid>
<pubDate>2011-02-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409704</link>
<title>Цитата #409704</title>
<description><![CDATA[xxx: интересно, а если пингвин упадет, он может встать самостоятельно?<br>yyy: ты про линукс?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409703</guid>
<pubDate>2011-02-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409703</link>
<title>Цитата #409703</title>
<description><![CDATA[xxx: девчат, сколько стоит самая простенькая-маленькая швейная машинка?<br>yyy: самая маленькая швейная машинка - это иголка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409702</guid>
<pubDate>2011-02-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409702</link>
<title>Цитата #409702</title>
<description><![CDATA[xxx: C тех пор, как я узнал, что творог добывают не из вареников, я с подозрением отношусь к любой еде.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409701</guid>
<pubDate>2011-02-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409701</link>
<title>Цитата #409701</title>
<description><![CDATA[pups: Будь проще!<br>ameba: Куда уж проще...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409700</guid>
<pubDate>2011-02-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409700</link>
<title>Цитата #409700</title>
<description><![CDATA[xxx: заболела? <br>xxx: парь ножки, ешь таблетки, дыши под одеялом над картошкой! <br>xxx: кстати, если взять под одеяло еще и вилку. то просидеть там можно очень долго.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409699</guid>
<pubDate>2011-02-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409699</link>
<title>Цитата #409699</title>
<description><![CDATA[Обсуждение некого сайта религиозного содержания.<br><br>xxx: Меня умилило &quot;Подписаться когда придет мессия&quot;. Нехилое такое сообщение на почту - &quot;Уведомляем вас, что сегодня случилось третье пришествие. Счастливого дня&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409698</guid>
<pubDate>2011-02-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409698</link>
<title>Цитата #409698</title>
<description><![CDATA[Izza: Коллега в новую квартиру переезжает. С одной стороны - морг горбольницы. С другой - неподалёку кладбище<br>Izza: спальный, в общем, район]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409697</guid>
<pubDate>2011-02-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409697</link>
<title>Цитата #409697</title>
<description><![CDATA[Neko-Punk: Вчера мне дежурная сказала, что сисадмин в ярости, из за того что я вчера наделал с сайтом. Я удивился. Сегодня поговорил с товарищем (он тут же работает), товарищ тоже удивился, сказал что не в курсе. Но больше всех удивился сисадмин, когда узнал от кассирши, что был в ярости из за меня =D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409696</guid>
<pubDate>2011-02-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409696</link>
<title>Цитата #409696</title>
<description><![CDATA[xxx: извини пожалуйста, уходил<br>xxx: у меня пиздец на работе случился<br>yyy: ты хоть свой пиздец решил?<br>xxx: смеешься, это же пиздец а не хуйня, тут дня два нужно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409695</guid>
<pubDate>2011-02-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409695</link>
<title>Цитата #409695</title>
<description><![CDATA[XXX: Игра &quot;верю-не верю&quot; играется детьми от 3 до 12 лет...<br>YYY: Ага, а игра &quot;верю-не верю этому самоподписанному SSL сертифкату&quot; играется великовозрастными бородатыми детьми в возрасте от 20 до 50 лет...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409694</guid>
<pubDate>2011-02-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409694</link>
<title>Цитата #409694</title>
<description><![CDATA[zhenya: читаю резюме продавца<br>zhenya: Знание языков: со словарем<br>zhenya: Навыки работы с компьютером: на грани пользователя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409693</guid>
<pubDate>2011-02-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409693</link>
<title>Цитата #409693</title>
<description><![CDATA[xxx: дай номер своей сестры! мне срочно!<br>yyy: зачем тебе?<br>xxx: она же медик, а мне нужна медицинская консультация<br>yyy: она паталогоанатом. ты уверен?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409692</guid>
<pubDate>2011-02-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409692</link>
<title>Цитата #409692</title>
<description><![CDATA[romashka: коты вытащили мою куртку из шкафа (!!!) положили на пол, и спят на ней<br>romashka: иногда кажется что это я их домашнее животное]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409691</guid>
<pubDate>2011-02-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409691</link>
<title>Цитата #409691</title>
<description><![CDATA[лИсЕнА: Я ненавижу тебя, скотина!!!! Да че ты за мужик, блядь!!!! Даже не можешь нормально поставить в отношениях точку!!!!<br>Skjoldy: .]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409690</guid>
<pubDate>2011-02-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409690</link>
<title>Цитата #409690</title>
<description><![CDATA[xxx: а я вчера гвозди купила)<br>xxx: я пришла и сказала: дайте мне гвозди. продавец: вам какие? я: мне чтобы в стену вбивались. продавец (в легком афиге): вам какой длинны хотя бы? я: ну.. не очень такие длинные.. чтобы соседскую стену не пробили. продавец(в афиге): вам сколько? я: мне 4. продавец: 4 кг? я: а они что КИЛОГРАММАМИ меряются?! мне 4 гвоздя надо!<br>xxx: продавец печально так на меня посмотрел и дал 4 гвоздя бесплатно)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409689</guid>
<pubDate>2011-02-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409689</link>
<title>Цитата #409689</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера включил окончание Терминатора-3 по ТВ.<br>xxx: Решил что новости... Думал всё, началось...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409688</guid>
<pubDate>2011-02-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409688</link>
<title>Цитата #409688</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Каждый раз, когда наш двухметровый арт-директор говорит кому-то &quot;Щас я дам тебе psd&quot;, офис невольно замирает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409687</guid>
<pubDate>2011-02-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409687</link>
<title>Цитата #409687</title>
<description><![CDATA[Игра: Сегодня довольная намутила себе маску для волос (кефир, какао, хна), возвращаюсь из ванной, а муж сидит на кухне и мою масочку!!! доедает (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409686</guid>
<pubDate>2011-02-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409686</link>
<title>Цитата #409686</title>
<description><![CDATA[Пироман: сегодня шаурма сделал из меня Халка - я стал зеленым и очень злым.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409685</guid>
<pubDate>2011-02-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409685</link>
<title>Цитата #409685</title>
<description><![CDATA[[БЖ] - Беременная жена, [М] - её муж.<br>БЖ: - Ты, надеюсь, не хочешь присутствовать на родах?<br>М: - Нет, не хочу.<br>БЖ: - Я тоже...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409684</guid>
<pubDate>2011-02-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409684</link>
<title>Цитата #409684</title>
<description><![CDATA[С форума фотолюбителей<br><br>Чекан: пейзаж выбран отличный, яркие, насыщенные цвета, но вот объектив от пыли надо протирать!<br>Let_Jet: протри очки)<br>Чекан: спасибо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409683</guid>
<pubDate>2011-02-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409683</link>
<title>Цитата #409683</title>
<description><![CDATA[poligraf: Есть у меня семья знакомая, муж и жена - юристы. Папа мужа - судья. У жены родители тоже юристы.<br>poligraf: Не дай бог развод.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409682</guid>
<pubDate>2011-02-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409682</link>
<title>Цитата #409682</title>
<description><![CDATA[Nightchild: Продам б/у книги Д. Донцовой.<br>Большая коллекция книг как в твердом, так и в мягком переплете.<br>Root:а в рулонах нету?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409681</guid>
<pubDate>2011-02-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409681</link>
<title>Цитата #409681</title>
<description><![CDATA[xxx: Искал везде потерявшуюся подушечку для наушников. <br>xxx: Искал в парадке, коридоре, под кроватью. <br>xxx: Оказалась в ухе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409680</guid>
<pubDate>2011-02-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409680</link>
<title>Цитата #409680</title>
<description><![CDATA[wer: блин, у нас по офису пацан бегает, ну лет 12. я думал чей то сын из работников. Оказалось Ирина, за 20 лет, курьер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409679</guid>
<pubDate>2011-02-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409679</link>
<title>Цитата #409679</title>
<description><![CDATA[xxx: Диплом по Чаку Норрису настолько крут, что его не надо защищать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409678</guid>
<pubDate>2011-02-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409678</link>
<title>Цитата #409678</title>
<description><![CDATA[Философский Саксаул:<br>Судя по фото, ты - русский человек. Откуда же тогда &quot;Рисую созданий&quot;? По-каковски это? Или в &quot;бесполезных и призрачных зданиях&quot; и так сойдёт?<br><br>Кот:<br>Судя по фото в профиле, вы - бильярдный стол. Откуда же такая разговорчивость, не характерная для данного предмета? ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409677</guid>
<pubDate>2011-02-17 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409677</link>
<title>Цитата #409677</title>
<description><![CDATA[Комментарий к демотиватору &quot;Эльфийки - несбыточная мечта задрота&quot;.<br>ххх: Почему несбыточная? Такие уши 50 рублей стоят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409676</guid>
<pubDate>2011-02-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409676</link>
<title>Цитата #409676</title>
<description><![CDATA[sapfear: ваши специалисты весьма творчески выгрузили новости<br>vern: например? :)<br>vern: ох нихера<br>vern: всмысле, ой, как творчески]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409675</guid>
<pubDate>2011-02-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409675</link>
<title>Цитата #409675</title>
<description><![CDATA[Из разговора об отмене перехода на зимнее время:<br><br>xxx: Всякие там коровы негодуют ваще дичайше, что их вдруг доят и кормят на час раньше/позже привычного графика. БигМаки потом с привкусом отчаянья.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409674</guid>
<pubDate>2011-02-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409674</link>
<title>Цитата #409674</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Работаю в салоне сотовой связи. Вчера заходит такая властная дама, покупает электронную фоторамку за 4000 рублей. Перед выходом из магазина останавливается у витрины со всякими чехольчиками, достает телефон и звонит (видимо мужу):<br><br>&quot;Алло, ну все, я Сашке на окончание сессии Айпад купила...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409673</guid>
<pubDate>2011-02-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409673</link>
<title>Цитата #409673</title>
<description><![CDATA[xxx: Кидаюсь к тебе в объятия и чмок-чмок-чмок-чмок!!!<br>yyy: Куда именно-то хоть кидаешься?<br>xxx: Как куда? Прямо между рук!<br>yyy: Ну что я могу сказать, тебе повезло, что у меня руки не их жопы растут...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409672</guid>
<pubDate>2011-02-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409672</link>
<title>Цитата #409672</title>
<description><![CDATA[Коментарий к фильму Охотники на троллей/Trolljegeren (2010)<br><br>xxx: Фильм рассказывает о нелегкой судьбе Форумного Модератора. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409671</guid>
<pubDate>2011-02-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409671</link>
<title>Цитата #409671</title>
<description><![CDATA[Супруга общается по телефону с представителем страховой компании, слышу обрывок разговора<br>- Да, девушка, всё правильно. Гражданка на муже, каска на мне...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409670</guid>
<pubDate>2011-02-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409670</link>
<title>Цитата #409670</title>
<description><![CDATA[xxx: Седня шел на почту денюшку перевести. Передо мной бабулька лет 80 поскальзывается на льду и плашмя падает... Подбегаю, поднимаю, предлагаю помочь дойти куда там ей надо, на что в ответ: &quot;Да пошла эта почта нахуй!&quot;, разворачивается и бодрым шагом семенит назад в теплую квартирку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409669</guid>
<pubDate>2011-02-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409669</link>
<title>Цитата #409669</title>
<description><![CDATA[ххх: как твой день святого Валентина ?<br>ууу: ну а как его может провести одинокая девушка?<br>ууу: я встала рано утром , позавтракала, одела белоснежный зимний комбинезон, села в белоснежную машину и поехала в белоснежные горы, кататься на сноуборде,а там солнышко светит, птички поют, я там была совершенно одна, прикинь, красотища такая, верх блаженства!!!!! правда почему-то мне в голову лезла мысль - а вдруг я ногу сломаю, тогда лучше левую, а то я не уеду, не, сломать тоже не вариант, лучше вывихнуть....<br>и ты не поверишь=(((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409668</guid>
<pubDate>2011-02-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409668</link>
<title>Цитата #409668</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня утром открыла шкаф и знаете что?<br>xxx: лучше бы там была нарния чем это пиздец!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409667</guid>
<pubDate>2011-02-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409667</link>
<title>Цитата #409667</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Пля! Почему, почему? ЕДИНСТВЕННЫЕ два письма, которые за четыре года попали в папку &quot;спам&quot;, - приглашения на собеседование по работе? Заметил через две недели.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409666</guid>
<pubDate>2011-02-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409666</link>
<title>Цитата #409666</title>
<description><![CDATA[- А я жену купил.<br>- Это как?<br>- 5 лет платил за учебу, к 5 курсу понял, что знаний не получил. Решил, чтобы деньги не пропадали зря познакомиться с кем-нибудь из группы. Так и поженились.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409665</guid>
<pubDate>2011-02-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409665</link>
<title>Цитата #409665</title>
<description><![CDATA[xxx: к вопросу о незаметном для посторонних ношении АКС <br>xxx: мы в армии успевали во время внезапной проверки незаметно для проверяющих минометы из окопа в окоп перекатывать, чтобы видели ВСЕ орудия идеально чистые и выкрашенные, а не только те два, действительно имевшихся в наличии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409664</guid>
<pubDate>2011-02-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409664</link>
<title>Цитата #409664</title>
<description><![CDATA[Она: приветик как делишки??????????????? чем маешься???????????<br>Я: Привет. я, кажется, тебя уже просил, не ставить кучу знаков вопроса и восклицания.<br>Она: ХОРОШО НА СЧЁТ ВОПРОСОВ И ЗНАКОВ БОЛЬШЕ НЕ БУДУ!ТАК КАК У ТЕБЯ ДЕЛИШКИ?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409663</guid>
<pubDate>2011-02-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409663</link>
<title>Цитата #409663</title>
<description><![CDATA[manastorm: меня безумные совухи убили<br>manastorm: я упал с горы<br>manastorm: осталось 3%<br>manastorm: и меня забили насмерть<br>shenna: «Какой-то хер с горы» — подумали совухи<br>shenna: и убили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409662</guid>
<pubDate>2011-02-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409662</link>
<title>Цитата #409662</title>
<description><![CDATA[Комментарии к видео с водородной бомбой (100 кк тонн тротила)<br>x: А зачем у неё парашют? Что бы она медленнее падала?<br>y: чтобы местное население успело заснять её на телефон]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409661</guid>
<pubDate>2011-02-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409661</link>
<title>Цитата #409661</title>
<description><![CDATA[xxx: Зачем в Египте демократия, там же нет нефти?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409660</guid>
<pubDate>2011-02-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409660</link>
<title>Цитата #409660</title>
<description><![CDATA[xxx: я только что увидела, что у меня счастливый номер паcпорта<br>xxx: из 6ти цифр и там и там по 10<br>yyy: съешь его)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409659</guid>
<pubDate>2011-02-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409659</link>
<title>Цитата #409659</title>
<description><![CDATA[xxx: Из всех методов смены правительства за последнее десятилетие лучшим следует признать польский.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409658</guid>
<pubDate>2011-02-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409658</link>
<title>Цитата #409658</title>
<description><![CDATA[xxx: все встало на свои места - по гороскопу индейцев я олень.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409657</guid>
<pubDate>2011-02-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409657</link>
<title>Цитата #409657</title>
<description><![CDATA[xxx: вообще, меня интересуют все варианты - на з/ч, обмен на кпк, телефон. Но если правда есть возможность починить дисплей в ноуте в пределах 3,5-4 т.р., то есть смысл рискнуть<br><br>xxx: а то сердце щемит, до сих пор в ушах тот хруст из под ноги брата]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409656</guid>
<pubDate>2011-02-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409656</link>
<title>Цитата #409656</title>
<description><![CDATA[&lt;[sky]NinGAZ&gt; на улице не сахар (<br>&lt;[Sky]Куплю_БК0011&gt; [sky]NinGAZ: Это снег!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409655</guid>
<pubDate>2011-02-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409655</link>
<title>Цитата #409655</title>
<description><![CDATA[ттт: Добрый день) Необходимо для проекта, так что прошу помощи. Подскажите какие-нибудь фильмы, где показаны издевательства родителей над своими детьми или же поднимается такая тема.<br>ккк: Звездные войны-4-6 не пойдет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409654</guid>
<pubDate>2011-02-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409654</link>
<title>Цитата #409654</title>
<description><![CDATA[Захожу в магазине цифровой техники, продавец меняет ценник электронной книги с 11000 на 9000, спрашиваю - почему так подешевела? &quot;А у нас новогодние скидки закончились&quot; - честно отвечает продавец]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409653</guid>
<pubDate>2011-02-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409653</link>
<title>Цитата #409653</title>
<description><![CDATA[xxx: сижу на кухне, никого не трогаю, из соседней квартиры пронзительный крик маленькой девочки: &quot;Я ПОКАКАЛА&quot;. сдержаться было сложно, на весь дом раздался мой вопль: &quot;Я тоже&quot;. в ответ дикий ржач молодых родителей из той же квартиры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409652</guid>
<pubDate>2011-02-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409652</link>
<title>Цитата #409652</title>
<description><![CDATA[Опросник:<br>Ну что, все решили, что будете дарить своим половинкам?<br><br>Коммент:<br>Да. Своей нижней половинке я подарю новые штаны, а своей верхней - ридер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409651</guid>
<pubDate>2011-02-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409651</link>
<title>Цитата #409651</title>
<description><![CDATA[xxx: по молодости я тоже ходил на дискотеку. <br>xxx: местный диджей, хорошо знакомый с нравами золотой молодежи, спрашивал перед началом: ну, што будем делать? драцца или танцевать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409650</guid>
<pubDate>2011-02-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409650</link>
<title>Цитата #409650</title>
<description><![CDATA[Mike: не могу часы вскрыть :( батарейка села :(<br>DZ: которые в правом нижнем углу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409649</guid>
<pubDate>2011-02-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409649</link>
<title>Цитата #409649</title>
<description><![CDATA[XXX: В Средние века единственным нормальным способом чтения было чтение вслух. Читать &quot;про себя&quot; научились относительно недавно<br><br>YYY: ну и дурдом же был у них в метро<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409648</guid>
<pubDate>2011-02-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409648</link>
<title>Цитата #409648</title>
<description><![CDATA[Теххи: муж только что убеждал меня, что Ктулху проснулся<br>Vadson: судя по моим бухам - он даже позавтракал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409647</guid>
<pubDate>2011-02-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409647</link>
<title>Цитата #409647</title>
<description><![CDATA[Влад: и как спиться<br>Настя: берешь бухло и спиваешься<br>Влад: к чему это<br>Настя: к тому, что когда ты пишешь, мне хочется взять красный маркер и прямо на мониторе исправлять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409646</guid>
<pubDate>2011-02-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409646</link>
<title>Цитата #409646</title>
<description><![CDATA[Мылорушные ответы,<br>xxx: wow. как сбросить пасожира с 2-3х местного маунта?<br>isden: man umount]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409645</guid>
<pubDate>2011-02-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409645</link>
<title>Цитата #409645</title>
<description><![CDATA[hostadmin,<br>У меня знакомый на подлодке и плавал и говорил, что им приказали строго-настрого только по глонассу ориентироваться. Так всплывает лодка и ждет от 30 минут до 1.5 часов, пока спозиционируется. Правда это было 2 года назад, может ща получше уже.<br><br>Koshelew,<br>Конечно получше — столько спутников утопить, подлодкам теперь хорошо будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409644</guid>
<pubDate>2011-02-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409644</link>
<title>Цитата #409644</title>
<description><![CDATA[секретарь: Ну вот в уме считаешь-считаешь и получается нормально. А берешь калькулятор, считаешь, получается дорого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409643</guid>
<pubDate>2011-02-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409643</link>
<title>Цитата #409643</title>
<description><![CDATA[XXX: ты-то мне и нужен! очень нужна помощь нормального физика<br>YYY: я девушка как бы<br>XXX: у всех свои недостатки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409642</guid>
<pubDate>2011-02-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409642</link>
<title>Цитата #409642</title>
<description><![CDATA[В: Где бы найти такую работу чтоб не пахать и платили хорошо?<br>О: Иди к скупому, он платит дважды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409641</guid>
<pubDate>2011-02-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409641</link>
<title>Цитата #409641</title>
<description><![CDATA[ZloVreD: когда в мандаринке много семячек - это мандаринка-девочка или мандаринка-мальчик?<br>Katarina: мандарин-гопник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409640</guid>
<pubDate>2011-02-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409640</link>
<title>Цитата #409640</title>
<description><![CDATA[lilumi: самую лучшую реализацию про которую я читал, так это когда сервак с бухгалтерией размещался в машине в подземной парковке и соединение к нему по wi-fi, а при проверке машина просто уезжала<br>Vertex: угу. а потом: мужики, у нас бухгалтерию угнали!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409639</guid>
<pubDate>2011-02-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409639</link>
<title>Цитата #409639</title>
<description><![CDATA[разговариваю с парнем по телефону, он отправляет будильник знакомому через агент<br>я: это бессмысленно, у него квип.<br>он: что у него?<br>я: квип.<br>он: чего?<br>я: квип.<br>он: болеет что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409638</guid>
<pubDate>2011-02-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409638</link>
<title>Цитата #409638</title>
<description><![CDATA[Друг(д) пишет маме (м) смс, чтобы не волновалась:<br>д: Мам, я в Кружке, буду поздно<br>м: Саша, какой нахер кружок, время 11 вечера, тебе уже 25!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409637</guid>
<pubDate>2011-02-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409637</link>
<title>Цитата #409637</title>
<description><![CDATA[&quot;Парни, ни когда не спрашивайте, &quot;Можно ли поцеловать?&quot;. Целуйте не спрашивая, в порыве чувств. И будет вам счастье&quot;<br><br>1-й коммент:<br><br>ну да. Один мой друг так к качелям примёрз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409636</guid>
<pubDate>2011-02-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409636</link>
<title>Цитата #409636</title>
<description><![CDATA[Заголовок новости: Ватикан запретил исповедоваться через iPhone<br><br>xxx: Даа, у них с яблоками давние счёты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409635</guid>
<pubDate>2011-02-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409635</link>
<title>Цитата #409635</title>
<description><![CDATA[ххх: как много войн: бессмысленных и лютых...<br>ууу: начатых из-за ебанутых.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409634</guid>
<pubDate>2011-02-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409634</link>
<title>Цитата #409634</title>
<description><![CDATA[Папа: Игорек, что-то антивирус опять покраснел что делать?<br>Я: Не сиди в трусах перед монитором, он стесняется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409633</guid>
<pubDate>2011-02-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409633</link>
<title>Цитата #409633</title>
<description><![CDATA[ОНА: И что в твоем понимании любовь<br>ОН: любовь... это когда каждый день думаешь о любимом человеке, скучаешь и ждешь встречи, радуешься услышав любимый голос, или получив смску. вообще, почитай фантики к жвачкам &quot;Love is...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409632</guid>
<pubDate>2011-02-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409632</link>
<title>Цитата #409632</title>
<description><![CDATA[У меня сосед снизу криминальный авторитет. Иногда любит послушать шансон, довольно громко. Собственно ничего удивительного, но вот уже три дня он слушает Элтона Джона, на той же громкости. Видимо, в его жизни что-то координально изменилось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409631</guid>
<pubDate>2011-02-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409631</link>
<title>Цитата #409631</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас девочка-офис-менеджер, чтобы писать заглавными буквами, кладет на shift что-нибудь.<br>xxx: А сегодня засунула между shift'ом и корпусом клавы спичку и говорит: смотри чё я придумала!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409630</guid>
<pubDate>2011-02-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409630</link>
<title>Цитата #409630</title>
<description><![CDATA[Выяснилось, что футболисты сборной России играют под фонограмму.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409629</guid>
<pubDate>2011-02-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409629</link>
<title>Цитата #409629</title>
<description><![CDATA[xxx: мы весь медовый месяц ремонт делали.<br>yyy: очень романтично<br>xxx: *ремонтично]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409628</guid>
<pubDate>2011-02-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409628</link>
<title>Цитата #409628</title>
<description><![CDATA[Mr.X: Блеааать... Мобильник не звонит и не принимает звонки, когда заряжается!<br>Аггель: Когда я ем - я глух и нем :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409627</guid>
<pubDate>2011-02-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409627</link>
<title>Цитата #409627</title>
<description><![CDATA[Прежде, чем покупать линолеум 25 погонных метров шириной 3м одним куском, стоит напомнить себе, что это рулон весом 170 кг и в лифт он не входит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409626</guid>
<pubDate>2011-02-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409626</link>
<title>Цитата #409626</title>
<description><![CDATA[А у нас в городе новая фишка, называется: &quot;WiFi на борту&quot;. На социальных автобусах начал появляться бесплатный интернет.<br>Автобусов по прежнему не хватает, и сесть на них в будни можно только с разбегу, залетая в двери ногой вперед. Зато теперь, стоя на одной ноге и для равновесия придерживаясь за член соседа, второй рукой передавая билеты, ты всегда сможешь скоротать время в пробке, почитав ЖЖ друзей или зайдя на свою страничку Вконтакте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409625</guid>
<pubDate>2011-02-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409625</link>
<title>Цитата #409625</title>
<description><![CDATA[Raduga: сказала ж щас приду. почему еще в трусах?<br>Котэ: ща сниму]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409624</guid>
<pubDate>2011-02-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409624</link>
<title>Цитата #409624</title>
<description><![CDATA[boink: Положение твоей фамилии в начале списка при опросе домашних заданий в школе компенсируется в будущем при выдаче зарплаты )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409623</guid>
<pubDate>2011-02-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409623</link>
<title>Цитата #409623</title>
<description><![CDATA[xxx: ты хоть знаешь что у тебя руки из жопы растут?<br>yyy: мне так удобнее, я все равно все через жопу делаю, тянуться ближе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409622</guid>
<pubDate>2011-02-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409622</link>
<title>Цитата #409622</title>
<description><![CDATA[Наташа: а тебя я просто люблю очень сильно, боюсь потерять очень сильно и вот так это нехорошо на тебе сказывается )<br>Андрей: вот бы тебя током ебашило каждый раз, когда ты мне мозги выносишь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409621</guid>
<pubDate>2011-02-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409621</link>
<title>Цитата #409621</title>
<description><![CDATA[xxx: я люблю тебя<br>yyy: и я тебя<br>xxx: а кто сильнее? )<br>yyy: кинг-конг]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409620</guid>
<pubDate>2011-02-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409620</link>
<title>Цитата #409620</title>
<description><![CDATA[xxx (03:33:19 10/02/2011)<br>Ладно, счастливо и спокойной ночи, мне спать пора, а то завтра с утра на работу. Это вам москвичам хорошо, вы в метро можете выспаться, а у меня работа в соседнем доме, я даже покурить не успеваю :&#039;(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409619</guid>
<pubDate>2011-02-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409619</link>
<title>Цитата #409619</title>
<description><![CDATA[&lt;Estrogen&gt; В общем грудь у нее силиката просит, очень-очень просит.<br>&lt;segan&gt; Дурак, силикона<br>&lt;segan&gt; Силиката у нее морда просит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409618</guid>
<pubDate>2011-02-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409618</link>
<title>Цитата #409618</title>
<description><![CDATA[У отечественного смартфона не удалось решить проблему перехода на зимнее время, поэтому было принято решение отменить перевод стрелок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409617</guid>
<pubDate>2011-02-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409617</link>
<title>Цитата #409617</title>
<description><![CDATA[я: &quot;Что думают родители, если Вы не берете трубку: У Вас села батарейка - 2%; Вы умираете - 49%; Вы уже умерли - 49%&quot;<br>мама: что за фигня?<br>я: это что думают родители, когда дети не берут трубку<br>мама: я это поняла<br>я: ну вот ты что думаешь когда я не беру трубку?<br>мама: что ты засранец]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409616</guid>
<pubDate>2011-02-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409616</link>
<title>Цитата #409616</title>
<description><![CDATA[=&gt;нескромна: Медведев отменил зимнее время<br>=&gt;Bellator_Mortem: Путин скоро летнее отменит<br>=&gt;Bellator_Mortem: и Россия будет вне времени<br>=&gt;Bellator_Mortem: и пространства]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409615</guid>
<pubDate>2011-02-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409615</link>
<title>Цитата #409615</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему фраза &quot;Без сношения Винды проблему не решить&quot; у многих вызывает дикий ржач?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409614</guid>
<pubDate>2011-02-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409614</link>
<title>Цитата #409614</title>
<description><![CDATA[xxx: солнц, не хандри! нужно тебя срочно заражать оптимизмом!!!!<br>yyy: предпочтительно половым путем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409613</guid>
<pubDate>2011-02-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409613</link>
<title>Цитата #409613</title>
<description><![CDATA[R: ты вообще представляешь себе работу в большой компании?<br>D: ну представляю<br>D: у меня большая компания и я в ней работаю :)<br>R: да? сколько вас?<br>D: да нет, это я так себе представляю :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409612</guid>
<pubDate>2011-02-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409612</link>
<title>Цитата #409612</title>
<description><![CDATA[Я: Фрилансер получил деньги, проект на наш сервер не перелил, клиент установил жесткий дед-лайн! Я в панике!<br>Директор: В договоре с фрилансером есть паспортные данные, не волнуйся! Оформим на него какой-нибудь большой кредит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409611</guid>
<pubDate>2011-02-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409611</link>
<title>Цитата #409611</title>
<description><![CDATA[Elims Reveroff: А пол ребенка определяется не генами, а тем, что человек ел перед зачатием: морковь — мальчик, персик — девочка!<br>drop any table: перед тем, как зачали тебя - ели водку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409610</guid>
<pubDate>2011-02-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409610</link>
<title>Цитата #409610</title>
<description><![CDATA[&lt;iKrvdk&gt; как удалить лыжную мазь из борща?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409609</guid>
<pubDate>2011-02-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409609</link>
<title>Цитата #409609</title>
<description><![CDATA[она: голова что-то болит<br>он: месячные что ли закончились?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409608</guid>
<pubDate>2011-02-11 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409608</link>
<title>Цитата #409608</title>
<description><![CDATA[xxx: Отказываюсь понимать, как люди, которым было даровано цифровое фото, не могут выбрать нормальный ракурс, нормальный фон, нормально сфоткаться, посмотреть на результат и с учётом недостатков пересняться!<br>Почему? Это волчанка или паразиты мозга? Ок, не умеете пользоваться фотошпом — не надо, но если у тебя рожа блестит, намажь тональным кремом.<br>Нет, блядь! Я сфоткаюсь потная на говновечеринке на фоне ковра, отклячив жопу, а потом буду аскать по интернету, кто б мне ковёр затёр, блеск с лица убрал и жопу поменьше сделал! Гномы! Штафирки!!! Симпы они, блядь, обещают!<br>zzz: отказываюсь понимать, как люди, которым была дарована автоматическая ручка, не могут написать &quot;Войну и мир&quot;!<br>xxx: Я не говорю, что их фото должны быть эпохальными, но отвечать их требованиям они могут ведь? Эти же люди не ставят себе целью написать &quot;войну и мир&quot;, они ж хотят выглядеть круто. Вот и всё.<br>Я в детстве фотографировал. Мы с друзьями выбирали фон, на котором хотели фотаться, друг другу говорили, как встать, как голову повернуть, свет–тень–все дела. На плёночную мыльницу! Если тебе нравится готический интерьер — найди и сфотографируйся там. Так фотографируются же в туалете!!! Это всё равно что написать 4 тома текста, состоящего из слова &quot;хуй&quot;, а потом жаловаться, что &quot;война и мир&quot; не получается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409607</guid>
<pubDate>2011-02-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409607</link>
<title>Цитата #409607</title>
<description><![CDATA[он: и пусть тогда к тебе придут добрые гномики и...<br>она: никаких гномиков! Я за кеды!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409606</guid>
<pubDate>2011-02-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409606</link>
<title>Цитата #409606</title>
<description><![CDATA[ххх: Ога, три брата. Старший - умный, средний так себе, а младший - совсем дурак.<br>ууу: По законам сказок я умный.<br>ххх: По законам сказок у тебя должно быть два старших брата.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409605</guid>
<pubDate>2011-02-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409605</link>
<title>Цитата #409605</title>
<description><![CDATA[Меня свекровь отправила как-то на рынок к проверенному поставщику двора &quot;Ее величества&quot; за творогом. Велела найти продавщицу Наташу с золотыми зубами и передать, что я от Н.И.(свекрови). Поиск &quot;златозубки&quot; развлек - Наташ в молочных рядах оказалось четыре. После сообщения пароля найденая продавщица спросила: &quot;А кто она вам?&quot; Я отпираться не стала. - Cвекровь,- грю. Денег Наташа у меня не взяла. - Ешьте, Вам витамины нужны, чтобы нервы восстанавливать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409604</guid>
<pubDate>2011-02-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409604</link>
<title>Цитата #409604</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня Дорогая повесила распечатанную фотку в рамочке. на стену. на шуруп. на шуруп, закрученный пилочкой для ногтей...<br>yyy: ШУРУП, ЗАКРУЧЕННЫЙ ПИЛОЧКОЙ ДЛЯ НОГТЕЙ В СТЕНУ?<br>xxx: ну да, вот, подумалось, и чего бы им, сопссна, лошадей-то на скаку не останавливать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409603</guid>
<pubDate>2011-02-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409603</link>
<title>Цитата #409603</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас сегодня ветер примерно 16 метров в секунду, причём постепенно усиливается. только что вернулся с перекура, зашёл в серверную. подошёл к окну. тут ВНЕЗАПНО из-за угла штормовым порывом выносит воробья и пришлёпывает на оконное стекло, как опавший лист. пару секунд мы смотрели друг на друга, потом его оторвало и унесло дальше. глаза у него были совершенно охуевшие...<br>xxx: а мне теперь страшновато возвращаться домой после работы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409602</guid>
<pubDate>2011-02-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409602</link>
<title>Цитата #409602</title>
<description><![CDATA[XXX: Интересно, а кто он по знаку гороскопа?<br>УУУ: Свет, зодиака...<br>ХХХ: А это в каком месяце?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409601</guid>
<pubDate>2011-02-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409601</link>
<title>Цитата #409601</title>
<description><![CDATA[Из детских комшаров: &quot;А вдруг ночью придет страшный робот!&quot;<br>Из взрослых: &quot;И криво проиндексирует сайт :(((&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409600</guid>
<pubDate>2011-02-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409600</link>
<title>Цитата #409600</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ: За весь отпуск получила из дома только 1 смску: &quot;Где у тебя штопор?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409599</guid>
<pubDate>2011-02-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409599</link>
<title>Цитата #409599</title>
<description><![CDATA[xxx: Хороший вопрос при собеседовании:&quot;А с линуксом у вас как?&quot;<br>yyy: регулярно :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409598</guid>
<pubDate>2011-02-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409598</link>
<title>Цитата #409598</title>
<description><![CDATA[c авто.ру: Машина бережно эксплуатировалась девушкой, в связи с чем имеются недочёты по кузову...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409597</guid>
<pubDate>2011-02-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409597</link>
<title>Цитата #409597</title>
<description><![CDATA[x: Хочешь узнать, кто ты из героев &quot;Преступления и наказания&quot;?<br>y: Да.<br>x: Ты - топор.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409596</guid>
<pubDate>2011-02-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409596</link>
<title>Цитата #409596</title>
<description><![CDATA[otopba: Когда наконец изобретут такой кран, который, когда поворачиваешь на чуть-чуть, он и меняет температуру на чуть-чуть, а не ебашит кипятком?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409595</guid>
<pubDate>2011-02-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409595</link>
<title>Цитата #409595</title>
<description><![CDATA[Yas: К слову о безопасности. Пришло письмо от банка с какой-то рекламой вроде &quot;У нас открылось новое отделение в селе Едрюбряково...&quot;. В поле &quot;Кому&quot; ПОЛТОРЫ СОТНИ E-mail адресов. А внизу трогательная надпись: &quot;С НАМИ КОНФЕДИЦИАЛЬНО. УДОбНО. БЕЗОПАСНО&quot;. Бинго, блядь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409594</guid>
<pubDate>2011-02-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409594</link>
<title>Цитата #409594</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас начальник весьма косноязычен и о боже, как он составляет предложения...<br>xxx: в пятницу было: &quot;так ребятки, я отъеду, дочку на ленинградку отвезу, а то скоро за учёбу сына платить&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409593</guid>
<pubDate>2011-02-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409593</link>
<title>Цитата #409593</title>
<description><![CDATA[Разговариваю с приятелем. Спрашивает, как на личном?<br>я: Ильдар, это на П начинается, на Ц кончается<br>он: У тебя появился принц?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409592</guid>
<pubDate>2011-02-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409592</link>
<title>Цитата #409592</title>
<description><![CDATA[Из объявления о вакансии:<br>Опыт работы от 1 года. Не менее 5-ти успешных сайтов.<br>&quot;– Значит Цукерберга на работу не возьмёте?<br>– Не возьмём.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409591</guid>
<pubDate>2011-02-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409591</link>
<title>Цитата #409591</title>
<description><![CDATA[ххх: Новый семестр начался неплохо. Новая дисциплина, новый препод. Все бы ничего, если бы он организационные вопросы не закончил фразой: &quot;И запомните - пока вы меня не трогаете - я добрый и мягкий, но если зацепите - стану твердым и стойким&quot;.<br>Даже не знаю, как его теперь одним словом описать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409590</guid>
<pubDate>2011-02-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409590</link>
<title>Цитата #409590</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот я смотрю на все эти разбившиеся вертолеты с VIP-охотниками и машины с VIP-жопами, и кажется мне что у них всех одна проблема. В силу сложившихся в таких кругах обычаев они забывают чем отличаются законы РФ от законов физики. А отличаются они тем, что законы физики распространяются даже на тех, у кого есть бабло и власть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409589</guid>
<pubDate>2011-02-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409589</link>
<title>Цитата #409589</title>
<description><![CDATA[(xxx доказывает, что Россия должна была отдать Курилы Японии)<br><br>xxx: Потери России из-за этих долбанных островов равняются большой проигранной войне. Корея, Вьетнам, конфронтации с США - всё это можно было если и не избежать, то смягчить.<br><br>yyy: Ну ясный перец! Если б мы отдали острова то давно бы настало Счастье и Коммунизм.<br>Я тут гдето смотрел снимок из космоса от НАСА. Смотрю: чтото треугольное белеется. Присмотрелся - это на курильских островах сошёлся клином белый свет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409588</guid>
<pubDate>2011-02-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409588</link>
<title>Цитата #409588</title>
<description><![CDATA[man (20:28:36 7/02/2011):<br>мне пришла смс &quot;привет милая&quot; от неизвестного номера<br><br>man:<br>а, все в порядке, отправлена 8 февраля...<br>в 0 27<br><br>man:<br>у меня еще есть 4 часа что бы стать милой и оставить номерок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409587</guid>
<pubDate>2011-02-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409587</link>
<title>Цитата #409587</title>
<description><![CDATA[Оранжевая: а вообще я такая дура после полуночи )<br>Оранжевая: наверное потому, что голова моя превращается в тыкву]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409586</guid>
<pubDate>2011-02-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409586</link>
<title>Цитата #409586</title>
<description><![CDATA[xxx: Некоторых людей жизнь ничему не учит<br>xxx: Подруга, беременная третьим ребенком, до сих пор верит, что от секса в ванной не залететь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409585</guid>
<pubDate>2011-02-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409585</link>
<title>Цитата #409585</title>
<description><![CDATA[Смотрел шару в обменнике - нашел отличные пути к файлам:<br><br>\\audio\Сказки и мифы\Английский за 2 недели\...mp3<br>\\audio\Сказки и мифы\Как быстро научиться готовить\...mp3<br>\\audio\Сказки и мифы\Бросаем курить\...mp3<br><br>Честный тип.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409584</guid>
<pubDate>2011-02-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409584</link>
<title>Цитата #409584</title>
<description><![CDATA[LesTaT: самка богомола гуманна, она делает это c мозгом самца всего 1 раз...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409583</guid>
<pubDate>2011-02-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409583</link>
<title>Цитата #409583</title>
<description><![CDATA[Разговаривают родители.<br>Мама: Как мне похудеть?<br>Папа: А ты попробуй холодильник не открывать!<br>Мама: Ага, конечно, без холодильника любой дурак похудеет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409582</guid>
<pubDate>2011-02-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409582</link>
<title>Цитата #409582</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>скажем так<br>из-за враждебности среды я оброс танком<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409581</guid>
<pubDate>2011-02-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409581</link>
<title>Цитата #409581</title>
<description><![CDATA[Разговор с подругой о знаках зодиака.<br>я: вот есть у меня друзья братья-близнецы, совсем разные люди<br>п: а какие у них знаки зодиака?<br>я: водолей<br>п: а у второго?<br>я: Я никогда не видел близнецов, рожденных под разными знаками зодиака, да и эти не отличились этим.<br><br>Подруга на меня обиделась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409580</guid>
<pubDate>2011-02-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409580</link>
<title>Цитата #409580</title>
<description><![CDATA[xxx: Вы сами когда последний раз играли в мяч, или были с девушкой? Мы все — айтишники — этого лишены<br>yyy: Ну, мяч не доставляет, но пейнтбол очень люблю. 3,5 года счастлив в браке. Не мы — айтишники — этого лишены, а вы — задроты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409579</guid>
<pubDate>2011-02-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409579</link>
<title>Цитата #409579</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас тут с соседями бой. уже переходим к хитрим стратегическим действиям.<br>xxx: они вчера использовали дрель для сверления стены под громкий ор зомбоящика.<br>xxx: а я сегодня включил Баха около часа, а затем ВНЕЗАПНО включил что-то из тяжелого металла.<br>xxx: эффект потрясающий. Крик &quot;блять!&quot; и нехилый шлепок об пол - только то, что я смог разобрать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409578</guid>
<pubDate>2011-02-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409578</link>
<title>Цитата #409578</title>
<description><![CDATA[xxx: чувствуешь, что постарел, когда на встрече выпускников начинают хвастаться не своими достижениями, а достижениями своих детей (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409577</guid>
<pubDate>2011-02-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409577</link>
<title>Цитата #409577</title>
<description><![CDATA[Sunny: &quot;Одноклассники&quot; - теперь ваши жёны и любовницы знают друг друга в лицо!<br>Mr.Laiho: вот поэтому я там и не регистрируюсь )<br>Sunny: тааак... у тебя есть любовница?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409576</guid>
<pubDate>2011-02-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409576</link>
<title>Цитата #409576</title>
<description><![CDATA[Киса в Образе: я машину покалечила<br>Killerboy: сама как?<br>Киса в Образе: сама нормально<br>Киса в Образе: синяк и царапина<br>Killerboy: а у ТОГО?<br>Киса в Образе: я ему бампер сломала<br>Киса в Образе: он сдал на меня задом, толкнул. я упала. руку оцарапала.<br>Киса в Образе: он вылез и стал орать на меня, какого хуя я там хожу<br>Киса в Образе: ну я руками бампер взяла и вверх дернула<br>Killerboy: правильно. и бампером по роже<br>Киса в Образе: да менты рядом были...<br>Киса в Образе: я только с одной стороны отодрала, но крепления вырвала<br>Киса в Образе: я ж ими торговала и целыми и по запчастям. знаю как дернуть.<br>Киса в Образе: ну менты права спросили. он чота начал мяццо<br>Киса в Образе: оказалось лишен<br>Киса в Образе: я глазки состроила и сказала &quot;Мальчеги, я пойду?&quot;<br>Киса в Образе: мальчеги согласились..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409575</guid>
<pubDate>2011-02-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409575</link>
<title>Цитата #409575</title>
<description><![CDATA[xxx: Если есть офисный планктон, то должны быть и офисные киты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409574</guid>
<pubDate>2011-02-08 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409574</link>
<title>Цитата #409574</title>
<description><![CDATA[yyy: Я делала две справки и на оружие и на вождение, захожу к психиатру, озвучиваю, что справок должно быть две, она спрашивает, зачем две? Не утерпела, созналась, что хочу ездить на танке и стрелять по людям. Справки дали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409573</guid>
<pubDate>2011-02-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409573</link>
<title>Цитата #409573</title>
<description><![CDATA[После того, как сестра начала водить машину, я понял, что &quot;БЛЯ!&quot; произносить гораздо быстрее, чем &quot;ТОРМОЗИ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409572</guid>
<pubDate>2011-02-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409572</link>
<title>Цитата #409572</title>
<description><![CDATA[&lt;@Lurker&gt; группировка российских спутников в тихом океане нарастает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409571</guid>
<pubDate>2011-02-08 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409571</link>
<title>Цитата #409571</title>
<description><![CDATA[yyy: Ты не слишком много на себя берёшь?<br>xxx: На меня кладут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409570</guid>
<pubDate>2011-02-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409570</link>
<title>Цитата #409570</title>
<description><![CDATA[xxx: Это ж надо было так в аварию попасть. Собирался на работу - вызвал такси. Пока ждал, сидя в куртке пригрелся и уснул. Просыпаюсь от звонка с работы, ты где и какого черта вообще? Оказывается, часик продрых. Давай снова такси вызывать, говорю, девушка, я тут такси час назад вызывал и уснул случайно, дайте мне еще раз машинку, опаздываю. Ок, ждите звонка. Минуты не прошло перезванивает и ржет в трубку. У вас, говорит та же машинка стоит, выходите. Водитель пока вас ждал, тоже вырубился, а мы его потеряли.<br>xxx: Ну я с ним и поехал. И в гипсе теперь. Судьба. (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409569</guid>
<pubDate>2011-02-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409569</link>
<title>Цитата #409569</title>
<description><![CDATA[Лада калина: Привет<br>Лада калина: Я ксюша.<br>Ли$: а ты, ксюша, часто ломаешься?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409568</guid>
<pubDate>2011-02-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409568</link>
<title>Цитата #409568</title>
<description><![CDATA[xxx: дорогой, я специально для тебя с вечеринки свингеров стырила бутылочку пивка!<br>xxx: ты рад?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409567</guid>
<pubDate>2011-02-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409567</link>
<title>Цитата #409567</title>
<description><![CDATA[Увлеченно копаюсь в компе, диалог с женой с моей стороны:<br>- Милая, принеси мне переходники.<br>- А они в коробке или в пакете?<br>- Те которые в пакете.<br>Жена приносит и ржет, я в недоумении переспрашиваю, диалог как он был:<br>- Где мои эти?<br>- А они в коробке или в пакете?<br>- Да!<br>Вот до сих пор думаю, ведь поняла и принесла!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409566</guid>
<pubDate>2011-02-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409566</link>
<title>Цитата #409566</title>
<description><![CDATA[xxx: парни! спасите репутацию! сын спросил, как называется конница на верблюдах?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409565</guid>
<pubDate>2011-02-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409565</link>
<title>Цитата #409565</title>
<description><![CDATA[xxx: Звонит сегодня бух с утра. В панике. Говорит срочно приезжай, тут какая-то фигня, вся работа стоит.<br>ххх: Приехал, отключил непечатаемые знаки в ворде, уехал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409564</guid>
<pubDate>2011-02-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409564</link>
<title>Цитата #409564</title>
<description><![CDATA[xxx: мне Skype угрожает<br>ххх: на мыло пришло письмо с заголовком &quot;Куда бы Вы ни направлялись, Skype всегда будет с Вами&quot;<br>ууу: Большой Брат за тобой следит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409563</guid>
<pubDate>2011-02-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409563</link>
<title>Цитата #409563</title>
<description><![CDATA[Смех Дождя: А потом мы пошли колядовать. Дачный поселок, темно, тишь да безлюдье - стрёмно трём хрупким, беззащитным девушкам одним в ночь идти. Но что делать - надо колядовать.<br>Смех Дождя: Ну одели мы фуфайки (здоровые такие, теплые), нарядились поверх дождиком, Наташа взяла топор и мы пошли.<br>Смех Дождя: правда мы ничего не наколядовали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409562</guid>
<pubDate>2011-02-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409562</link>
<title>Цитата #409562</title>
<description><![CDATA[ххх: А он уже подрастает, что я буду делать когда он придет спрашивать - мам, а откуда я взялся?<br>ууу: Ну спросит и что? )<br>ххх: Ну не смогу же я ему так сразу сказать - сынок, понимаешь, раньше мы с твоим папой работали в одной большой компании, он ведущим программистом, а я дизайнером. Работали много и тяжело, приходилось сутками жить в офисе, а диван на этаж был всего один, мы за него эпично дрались, и вот однажды как-то так случилось мне его пожалеть и не прогонять на кресло...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409561</guid>
<pubDate>2011-02-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409561</link>
<title>Цитата #409561</title>
<description><![CDATA[BlackLynx: Вчера оставил машину у метро. Спускаюсь, подхожу к турникету. По привычке нащупываю в кармане брелок сигнализации, давлю кнопку. Туплю: что делаю не так?.. Первая мысль: батарейка села:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409560</guid>
<pubDate>2011-02-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409560</link>
<title>Цитата #409560</title>
<description><![CDATA[Сижу дома, протираю электрогитару водкой. Ну она и кожный жир с грязью хорошо оттирает, и лак не портит. Попутно жру конфеты, которые стащил с кухни. Протёр гитару, поставил на стойку. Только разворачиваюсь к компу, заходит мама.<br>Пятисекундная немая сцена. Сижу за столом я, на столе бутылка водки, конфетка. Фраза мамы:<br>- Грустишь, сынок?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409559</guid>
<pubDate>2011-02-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409559</link>
<title>Цитата #409559</title>
<description><![CDATA[Сотрудница, озабоченная влиянием монитора на здоровье, разговаривает с нашим админом.<br>Сотрудница: А правда, что нельзя пальцем прикасаться к монитору?<br>Админ: Дааа, на мониторе от этого остаются жировые пятна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409558</guid>
<pubDate>2011-02-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409558</link>
<title>Цитата #409558</title>
<description><![CDATA[xxx: у тебя картошка пожарилась<br>yyy: но я варю картошку<br>xxx: вот к этому я и клоню]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409557</guid>
<pubDate>2011-02-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409557</link>
<title>Цитата #409557</title>
<description><![CDATA[xxx: А моя девушка, узнав, что в её комнате живет мышь, наколола стекляшек перед её норкой, чтобы мышка порезалась и умерла от потери крови.<br>xxx: Я ей предлагал еще петельку повесить из ниточки - вдруг мышка при выходе повесится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409556</guid>
<pubDate>2011-02-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409556</link>
<title>Цитата #409556</title>
<description><![CDATA[&lt;[Sky]powered&gt; Люди добрые, скажи плс у кого есть в шаре актуальный Word of Warcraft? дайте скачать плс<br><br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; [Sky]powered: А Excel of Warcraft не нужен?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409555</guid>
<pubDate>2011-02-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409555</link>
<title>Цитата #409555</title>
<description><![CDATA[xxx: Хочу чтобы кто нить ворвался в мою жизнь, и все в ней изменил.<br>yyy: Заведи собаку. =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409554</guid>
<pubDate>2011-02-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409554</link>
<title>Цитата #409554</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой Егорка на все движущиеся предметы (включая руки и ноги) бросается с рычанием, для укуса вцепляется в кожу и ее рвет насквозь. Чтобы снять эту тварь с конечности, нужно разжать ему зубы. А если подойти к его клетке, начинает биться в ней от злости и бросаться на прутья с зубовным лязгом.<br>yyy: Ну зачем Вы об этом пишете? На форум ведь заглядывают люди, которые только собираются завести кролика. У них сложится неправильное мнение об этих славных зверушках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409553</guid>
<pubDate>2011-02-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409553</link>
<title>Цитата #409553</title>
<description><![CDATA[Даин: щас чувак звонил<br>Даин: грит, давайте я назову вам аргументы, чтобы использовать наш антивирус, а вы попробуете найти хоть один, чтобы его не использовать<br>Даин: наверно с полчаса распинался<br>Даин: у меня был один аргумент &quot;у нас на всех машина Убунта&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409552</guid>
<pubDate>2011-02-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409552</link>
<title>Цитата #409552</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к новости о потерянном российском спутнике на хабре:<br><br>ххх: Немного перестарались, сначала спутники падали, теперь слишком далеко улетают, наверное свыше было сказано, чтобы больше ничего не падало на землю )<br>ууу: Пристреливаются. Как в Angry Birds.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409551</guid>
<pubDate>2011-02-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409551</link>
<title>Цитата #409551</title>
<description><![CDATA[Прошу брата проверить рисунок. Он учился в худ. школе.<br>Он: Здесь криво, исправь!<br>Я: ничего и не криво!<br>Он: Не спорь! Мне с набитым глазом виднее!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409550</guid>
<pubDate>2011-02-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409550</link>
<title>Цитата #409550</title>
<description><![CDATA[отзыв к приставке nintendo wii на яндекс маркете :<br><br>Недостатки: Разбил люстру джойстиком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409549</guid>
<pubDate>2011-02-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409549</link>
<title>Цитата #409549</title>
<description><![CDATA[xxx: Пишу сайты. Дешево, быстро, профессионально.<br>yyy: Няшно?<br>xxx: Ясен пень что няшно! Котят натыкаю куда укажете!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409548</guid>
<pubDate>2011-02-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409548</link>
<title>Цитата #409548</title>
<description><![CDATA[xxx: Мама звонила, вещала что-то про &quot;гемоапатию&quot;. Пляяя... &quot;ГЕМОАПАТИЯ&quot;!!! Я не сразу догадалась, что речь идет о &quot;гомеопатии&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409547</guid>
<pubDate>2011-02-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409547</link>
<title>Цитата #409547</title>
<description><![CDATA[xxx: Египет сейчас идеальное место для людей, пытающихся побороть интернет-зависимость...<br>yyy: Ага, еще для любителей поиграть в квесты на улице.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409546</guid>
<pubDate>2011-02-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409546</link>
<title>Цитата #409546</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты знал, что бывают двухъядерные атомы? <br>xxx: Я про процессоры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409545</guid>
<pubDate>2011-02-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409545</link>
<title>Цитата #409545</title>
<description><![CDATA[xxx: Миш, и ты даже не обсуждаешь с девушкой, какую смазку взять на вечер?<br>yyy: Нет<br>xxx: Ну ты скользкий тип!]]></description>
</item>
</channel></rss>
