<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 20</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:12:48 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/390783</guid>
<pubDate>2007-07-20 11:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390783</link>
<title>Цитата #390783</title>
<description><![CDATA[Зашел сегодня  в одну фирму по делам. А у них из офиса выход сразу на улицу. Жарко, поэтому дверь на улицу открыта. Сижу, обсуждаю важный вопрос с менеджером (солидный дядька, лет сорока пяти) и вдруг в дверях появляется воробей, прыгает к столу менеджера, останавливается и чего-то ждет. Дядька отточеным движением открывает ящик стола, достаёт оттуда чипсу и кидает воробью. Тот хватает её и быстро сваливает из офиса.<br>На немой вопрос в моих глазах последовал ответ:<br>- Это Кеша, мой друг.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390781</guid>
<pubDate>2007-07-20 09:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390781</link>
<title>Цитата #390781</title>
<description><![CDATA[&lt;pusher&gt;: дай винт... мне вообще на пару часиков<br>&lt;voffeg&gt;: ну када?<br>&lt;voffeg&gt;: а то ваще-то скрим на нем носит порево<br>&lt;voffeg&gt;: но если надо - завтра дам тебе<br>&lt;pusher&gt;: o_O<br>&lt;pusher&gt;: чё ж ты так палишь скрима то?<br>&lt;voffeg&gt;: СОФТ<br>&lt;voffeg&gt;: я сказал СОФТ<br>&lt;voffeg&gt;: тебе послышалось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390780</guid>
<pubDate>2007-07-20 09:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390780</link>
<title>Цитата #390780</title>
<description><![CDATA[&lt;mamyka&gt; Если весенней ночью выйти во двор, лечь на землю и долго-долго смотреть на звездное небо через дуршлаг, то можно увидеть лицо врача скорой помощи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390779</guid>
<pubDate>2007-07-20 06:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390779</link>
<title>Цитата #390779</title>
<description><![CDATA[Hash: yo! noviy Garri Potter vishel! ))) kstati nikto ne v kurse, kak samaia posledniaia seria nazivaetsia?<br>Kenelm: Гыг, я знаею как называлась бы последняя серия Гарри Поттера, если бы дело было в России. ))<br>Hash: ???<br>Kenelm: &quot;Гарри Поттер и весенний призыв&quot;. )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390778</guid>
<pubDate>2007-07-20 06:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390778</link>
<title>Цитата #390778</title>
<description><![CDATA[NC (12:54 AM) : <br>а у меня в дестве шерстяне перчатки, прям как носки <br>очень я их любил<br><br>RH (12:55 AM) : <br>варежки ))<br><br>RH (12:55 AM) : <br>перчатки, похожие на носки так называются]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390777</guid>
<pubDate>2007-07-20 06:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390777</link>
<title>Цитата #390777</title>
<description><![CDATA[(forum.searchengines.ru):<br>Напоминает умельца, который обещал зарезать кролика и просил за то чтобы его спасти до Рождества, вроде бы, 100.000. И собрал, что удивительно) Наверное, жалел, что миллион не запросил)<br><br>В Рунете пробовали скопировать идею. Собрали 1,63 ВМЗ ))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390775</guid>
<pubDate>2007-07-20 06:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390775</link>
<title>Цитата #390775</title>
<description><![CDATA[У меня из-под стола торчали две витухи от свича. Но не работали, сколько я их помню. Сегодня переставляли мебель, так оказалось, что это два конца одного кабеля.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390774</guid>
<pubDate>2007-07-20 00:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390774</link>
<title>Цитата #390774</title>
<description><![CDATA[Админ <br>ВЛАСТЬ ПИНГВИНАМ<br><br> Админ <br>СНЕСИ ВИНДУ И ЖДИ ДАЛЬНЕЙШИХ ПОРУЧЕНИЙ, РАБ<br> <br> Иван Петрович<br>Петр, я тебе сколько раз говорил, что наша фирма НЕ БУДЕТ переходить на Linux!<br><br> Админ <br>блин :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390773</guid>
<pubDate>2007-07-20 00:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390773</link>
<title>Цитата #390773</title>
<description><![CDATA[Только у нас после 3.14здатой грозы в контакт-листе в онлайне могут остаться одни АДСЛщики, а в локалках снова до следующей грозы будут менять свитчи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390772</guid>
<pubDate>2007-07-20 00:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390772</link>
<title>Цитата #390772</title>
<description><![CDATA[Bug$: У нас в офисе сегодня курьер жжет<br>послали в банк, оплатить 60руб 35коп<br>через 10 минут звонок из банка: скажите своему курьеру, что комисия банка 0.2%, а он 12 копеек зажал и не отдает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390771</guid>
<pubDate>2007-07-20 00:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390771</link>
<title>Цитата #390771</title>
<description><![CDATA[Для увеличения будущих продаж iPhone в России, здесь его надо продовать под переведенным на русский названием - &quot;йаМобилко&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390770</guid>
<pubDate>2007-07-20 00:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390770</link>
<title>Цитата #390770</title>
<description><![CDATA[Дама беседует с налоговой по вопросу выгрузок информации.<br>налоговая: мы вам вчера выслали архивный файл<br>дама: зачем вы нам шлёте какие-то архивы? На не нужно старьё, вы нам актуальную информацию давайте<br><br>реакцию сотрудника налоговой к сожалению видно не было]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390769</guid>
<pubDate>2007-07-19 16:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390769</link>
<title>Цитата #390769</title>
<description><![CDATA[&lt;Fluke&gt; блиа огурец горький со стороны задницы<br>&lt;idkfa&gt; а ты его в рот суй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390767</guid>
<pubDate>2007-07-19 16:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390767</link>
<title>Цитата #390767</title>
<description><![CDATA[Бацц: раньше у нас во дворе автомобилисты жаловались на плохую дорогу... ну нашими молитвами дорогу наконец сделали, ровненький тротуар, новые бордюры. Дак седня с утра иду на работу... какойто бедняга парканул Оку на газончике, но дорожников это ни капли не смутило и они забабахали вокруг газончика бордюрный камень высотой выше бампера оки. Замуровали демоны...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390766</guid>
<pubDate>2007-07-19 16:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390766</link>
<title>Цитата #390766</title>
<description><![CDATA[Mardero: прикинь, Билл Гейтс сцука на свои продукты поднял цены на 25:%<br>AD1237:  тоесть на митинском рынке теперь они будут стоить 125 рублей?))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390764</guid>
<pubDate>2007-07-19 16:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390764</link>
<title>Цитата #390764</title>
<description><![CDATA[LexxSt: <br>Кому басист начинающий нужен???<br>злобное тыкво:<br>военкамату]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390763</guid>
<pubDate>2007-07-19 15:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390763</link>
<title>Цитата #390763</title>
<description><![CDATA[В собесе (там где выдают субсидии малообеспеченым)<br><br> выходит охранник в коридор и говорит<br> граждане малообеспеченные уберите машины от гаража<br> нач собеса выехать не может]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390762</guid>
<pubDate>2007-07-19 15:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390762</link>
<title>Цитата #390762</title>
<description><![CDATA[A-lex: у тебя что, ща месячные?<br>Конфетка: нет, с чего ты взял? :-[<br>A-lex: пошли в кино вечером!<br>Конфетка: пошли =)<br>Конфетка: *STOP* к чему был предъидущий вопрос??? О.о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390761</guid>
<pubDate>2007-07-19 15:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390761</link>
<title>Цитата #390761</title>
<description><![CDATA[Избранное из отчёта коллеги. Update:<br><br>&quot;Вытаскивание бумаги, застаявшей очень глубоко в коридоре. Ксерокс.&quot;<br><br>&quot;помощь в успокоении Бурловой от жужжания подозрительного флоппика.&quot;<br><br>&quot;помощь Савостьянову в продаже мерседеса&quot;<br><br>&quot;советы по перезагрузке компьютера немеряному кол-ву юзеров&quot;<br><br>&quot;помощь в настройке сети в каб. 26 (само воссатновилось по моему приходу)&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390760</guid>
<pubDate>2007-07-19 15:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390760</link>
<title>Цитата #390760</title>
<description><![CDATA[de-N: А знаете, если стреляться точно в висок не слишком мощным боеприпасом, есть хороший шанс выжить, только полностью слепым остаться на всю жизнь.<br>de-N: В Европе есть даже специальный... этот...<br>Thyl: Аттракцион?<br>Dizzy: Курсы с семинарами, как правильно стреляться?<br>de-N: Идиоты. Санаторий там специальный для таких самоубийц недострелянных.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390759</guid>
<pubDate>2007-07-19 15:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390759</link>
<title>Цитата #390759</title>
<description><![CDATA[France<br>Спросим у Live Search &quot;gbplf&quot; и видим, что это - &quot;The George Bush Presidential Library Foundation (GBPLF)&quot;<br><br>А теперь спросим у Яндекса?...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390758</guid>
<pubDate>2007-07-19 15:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390758</link>
<title>Цитата #390758</title>
<description><![CDATA[fernanto: О великий сэнсэй, научи меня исскуству магии Си! Никакие свитки древних мудростей мне не помогают!<br>Fla: Хорошо. Для начала я научу тебя консольному стилю.<br>Fla: Запомни - ни один стиль не обходится без концентрации энергии Си...<br>fernanto: Что мне нужно сделать для начала, о великий сэнсэй?<br>Fla: Сконцентрируй энергию Си при помощи духовного спокойствия и iostrem'а.<br>fernanto: Я уже чувствую могущественную силу, о великий сэнсэй!<br>Fla: Основы консольного стиля кроются в двух энергиях - цинь и цяут.<br>Fla: Для начала собери в себя всю энергию из вне при помощи энергии цинь.<br>Fla: А потом выпусти все, что ты собрал при помощи энергии цяут!<br>Fla: И не забудь высвободить не использованную энергию return'ом.<br>fernanto: У меня не получается, о великий сэнсэй!<br>Fla: Опиши свое душевное состояние.<br>fernanto: #include &lt;iostream.h&gt;<br>int main() {<br>cin&gt;&gt;k;<br>cout&lt;&lt;k;<br>return 0;<br>}<br>fernanto: Что не так, о великий сэнсэй?<br>Fla: ПЕРЕМЕННУЮ ОБЪЯВИ ДОЛБОЕП!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390757</guid>
<pubDate>2007-07-19 12:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390757</link>
<title>Цитата #390757</title>
<description><![CDATA[У нас с женой после вчерашнего дня наверное первое  место в рейтинге нелепых вопросов у ресепшена сочинских гостиниц. Стандартные два вопроса:<br>1. Сколько стоят номера?<br>2. Какого цвета у вас крыша?<br>После второго вопроса на том конце трубки падают пацтол и бьются в истерике и все попытки объяснить, что мы активно их ищем на спутниковых фотах гугл-мапс, тщетны]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390756</guid>
<pubDate>2007-07-19 12:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390756</link>
<title>Цитата #390756</title>
<description><![CDATA[&lt;ilmaerus&gt;: Сегодня шел за продуктами, вижу медленно едущий велосипед. А за велосипедом так же медленно следует мини-бульдозер, при этом медленно поднимая-опуская ковш или как это у него называется. А велосипедист каждые десять секунд оглядывается назад и матерится. В итоге я выяснил, что бульдозер сломался, а велосипедист взялся показать дорогу до автосервиса (недалеко) водителю - нерусскому. Но все равно, я думал, что следующей машиной будет скорая и приедет за мной...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390754</guid>
<pubDate>2007-07-19 12:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390754</link>
<title>Цитата #390754</title>
<description><![CDATA[Шла сегодня мимо обычного жилого дома. Дети играют типа в догонялки. И один из них орет на всю улицу: &quot;кто последний - тот дрочит на домофон!&quot;... Задумалась, кому продать идею сюжета для порно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390752</guid>
<pubDate>2007-07-19 12:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390752</link>
<title>Цитата #390752</title>
<description><![CDATA[Зашел седня в гости в школу, в которой отучился 3 года назад. У них там на стене висит стенд децкого пришкольного лагеря &quot;Виртуальные миры&quot; - видимо для детей 1-4 классов. Среди всяких расписаний и плана занятий имеется речевка, которая начинается строками &quot;Мышка в ладони, Сервер в груди..&quot; Дальше я читать не смог %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390750</guid>
<pubDate>2007-07-19 12:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390750</link>
<title>Цитата #390750</title>
<description><![CDATA[Kanaris<br>На следующей недели будет релиз моего бизнес калькулятора  ты будешь первым юзером <br><br> TaHk<br>Омг<br><br> TaHk<br>Знаю я твои калькуляторы<br><br> TaHk<br>Они потом через полгода во все антивирусные базы попадают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390748</guid>
<pubDate>2007-07-19 12:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390748</link>
<title>Цитата #390748</title>
<description><![CDATA[&lt;[estal]_Msblast&gt; тока что посмотрел фильм 1408....включаю свет в комнате...взорвалась ламопчка.......ПИСТЕЦ<br>&lt;[estal]_Msblast&gt; пойду памперс менять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390747</guid>
<pubDate>2007-07-19 12:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390747</link>
<title>Цитата #390747</title>
<description><![CDATA[Cher: <br>Еду в автобусе. Утро. На работу. Давка, сидячих мест нет. Заходит парень, начинает как-то странно закатывать глаза под потолок, вообщем, довольно странно себя вести. Тут берёт телефон, разговор:<br>- Серёга, привет. Помнишь, ты с Регинкой встречался, да, а у неё еще подруга была,  на меня всё вешалась, ага, да-да, блядина-а-а жуткая, ты не помнишь, как её зовут? А, бл.дь, точно.<br>И, обращаясь к девушке, сидящей рядом с ним:<br>- Надя, привет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390746</guid>
<pubDate>2007-07-19 11:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390746</link>
<title>Цитата #390746</title>
<description><![CDATA[girl: сидим сегодня на лавочке с подругой, напротив садится парень и скромно на нас поглядывает<br>girl: через некоторое время на соседнюю лавочку подваливают три девченки, жуть какие страшные<br>girl: этот парень, вместо того чтобы познакомиться с нами, идет к ним, садится на корточки: &quot;ну здрасте&quot;, знакомится короче, и дальше идет какая-то милокомплиментная беседа между ними<br>girl: в конце концов одна из них задает вопрос дня: &quot;а тебе кто из нас больше нравится?&quot;<br>girl: парень призадумался, поглядел на одну, на вторую, на третью и выдает:&quot;она&quot;... и показывает пальцем на меня]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390744</guid>
<pubDate>2007-07-19 11:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390744</link>
<title>Цитата #390744</title>
<description><![CDATA[Лежу в больнице. Гуляю по больничному коридору. В сестринской натыкаюсь на два цинковых ведра: на одном надпись красной краской &quot;Руки&quot;, на другом надпись красной краской &quot;Ноги&quot;. Боюсь ложиться спать....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390742</guid>
<pubDate>2007-07-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390742</link>
<title>Цитата #390742</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Бля, задолбало! Воду вырубили, даже одежду постирать не успел, предки свалили и не оставили еды, на работе комп навернулся, вся инфа пропала, девушка бросила, соседи ночью спать не дают, и все это за каких-то 4 дня! а еще я эти 4 дня думаю о той сволочи, которая вылила какую-то хрень на мои новые ботинки! ладно, как дела то?<br>YYY: у меня щенок икает четвертые сутки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390740</guid>
<pubDate>2007-07-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390740</link>
<title>Цитата #390740</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; короче сеня исполнилось 3-и года как я в этой конторе работаю. с утра миня поздравляли и подарили конвертег.<br>&lt;yyy&gt; пустой?))<br>&lt;xxx&gt; да нет не пустой. с бабками конечно. это и расстраивает<br>&lt;xxx&gt; совесть мучает. они меня поздравели, а я им заяву на увольнение<br>&lt;xxx&gt; поверь я сам этого не знал. что сеня 3-и года]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390738</guid>
<pubDate>2007-07-19 01:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390738</link>
<title>Цитата #390738</title>
<description><![CDATA[xxxx: Прабабушка учила сына математике. Долго объясняла что такое 0. Теперь сын все считает все и всех: 0, 1 ,2, 3...<br>xxxx: Брат(программер) запретил переучивать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390737</guid>
<pubDate>2007-07-19 01:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390737</link>
<title>Цитата #390737</title>
<description><![CDATA[Lemartis (13:35:44 18/07/2007)<br>наша организация - это ад для ктулху - он бы с голоду помер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390735</guid>
<pubDate>2007-07-19 01:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390735</link>
<title>Цитата #390735</title>
<description><![CDATA[«Svin» жарко писец :'(<br>«No_Future» не плачь<br>«Svin» это я потею]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390734</guid>
<pubDate>2007-07-19 01:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390734</link>
<title>Цитата #390734</title>
<description><![CDATA[&lt;nowayz&gt; Обнаружил два usb шнура ведущих под кровать. Один пыльный, ругой не очень. Потянул второй: нашел USB web камеру, потеряный зарядник от мобилы, питальник от принтера (из-за потреи принтер давно выкинут), старую мышку и когдато любимую расческу...Боюсь тянуть второй - похоже скоро мир узнает убийцу Кеннеди...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390731</guid>
<pubDate>2007-07-19 01:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390731</link>
<title>Цитата #390731</title>
<description><![CDATA[xxx<br>даааа... романтика. помниш еще песни далекого детства?<br><br>zzz<br>конешна помню<br><br>zzz<br>Let chaos entwine <br>on defenseless soil<br><br>Remove errors of man<br>and<br>sweep all the weakening king<br><br>I am war<br>I am pain<br>I am all you've ever slain<br><br>I am tears in your eyes<br>I am grief<br>I am lies<br><br>biggone are tolerance and presence of grace<br><br>scavengers are set out<br>to cleance<br>the human filth parade<br><br>I am pure<br>I am true<br>I am all over you<br><br>I am love<br>I am smile<br>I AM THE EARTH DEFILED<br><br>I AM THE COSMIC STORM<br>I AM THE TINY WORMS<br>I AM FEAR IN THE NIGTH<br>I AM BRINGER OF BLIGHT<br><br>xxx<br>БЛЯТЬ!!! Не твоего еблан децтва!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390730</guid>
<pubDate>2007-07-19 01:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390730</link>
<title>Цитата #390730</title>
<description><![CDATA[1&gt; Что ты собираешься дальше делать?<br>2&gt; Жить.<br>1&gt; В какой форме сегодня будет протекать жизнь?<br>2&gt; В белковой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390729</guid>
<pubDate>2007-07-19 01:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390729</link>
<title>Цитата #390729</title>
<description><![CDATA[&lt;LRN&gt; Теперь я понял, почему иногда кажется, что девушки-айтишницы недоступны. На самом деле они доступны, просто они винду себе устанавливают сами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390728</guid>
<pubDate>2007-07-19 01:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390728</link>
<title>Цитата #390728</title>
<description><![CDATA[xxx: я покрасилась))<br>ххх: ща узнаю, в какой цвет - волосы тока высушу))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390727</guid>
<pubDate>2007-07-19 01:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390727</link>
<title>Цитата #390727</title>
<description><![CDATA[&lt;El_nino&gt; здравствуйте<br>&lt;Guybrush&gt; El_nino: привет<br>&lt;El_nino&gt; товарищи программисты помагите с проблемой<br>&lt;El_nino&gt; пишу в MS VC++6<br>&lt;Guybrush&gt; эту проблему легко решить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390726</guid>
<pubDate>2007-07-19 01:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390726</link>
<title>Цитата #390726</title>
<description><![CDATA[xxxx: офис. все сидят работают. уткнувшись в компы. Рекламщики работают по клиенту &quot;Мир увлечений&quot;.<br>xxxx: Парень поднимает голову от компа и на весь кабинет - &quot;Никто не видел документы по этому...миру наслаждений?&quot;...<br>xxxx: Голос из угла - &quot;ты на каких сайтах щаз был?.... Палишься ведь...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390725</guid>
<pubDate>2007-07-18 23:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390725</link>
<title>Цитата #390725</title>
<description><![CDATA[Он: привет! почему тебя так долго не было?! Чем занималась?!<br>Она: Привет! Сексом занималась!<br>Он: С кем?<br>Она: С Мишей...<br>Он: Аааа...прикольно...только Люсь, я и есть Миша...<br>Она: Бляяяяяяяять...(((<br>Он: Во-во...почему я этого не помню?! *wall*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390724</guid>
<pubDate>2007-07-18 21:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390724</link>
<title>Цитата #390724</title>
<description><![CDATA[Sobig: трудно быть админом кс сервера... Утро начитается с получения мессаг в аську со словами &quot;ты пидарас&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390723</guid>
<pubDate>2007-07-18 21:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390723</link>
<title>Цитата #390723</title>
<description><![CDATA[FrEe$$ka <br>не посадят за педофильство?<br> <br>travelersolo<br>ну, если ты не против<br><br> FrEe$$ka <br>не против, пускай сажают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390722</guid>
<pubDate>2007-07-18 21:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390722</link>
<title>Цитата #390722</title>
<description><![CDATA[1:<br>StopSpam automatic message:<br>В целях защиты от спам-роботов и неадекватных личностей вы должны пройти простую проверку моей антиспам-системы.<br>Пожалуйста, напишите мне новое сообщение, содержащее ответ на вопрос (без пробелов и кавычек): 0+0-0*0/0+0=<br><br>2:<br>ыы<br><br>2:<br>0<br><br>1:<br>StopSpam automatic message:<br>Поздравляю! Вы признаны потенциально адекватным человеком и можете теперь со мной общаться.<br><br>2:<br>а все адекватные человеки без вопросов на ноль делят? =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390721</guid>
<pubDate>2007-07-18 21:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390721</link>
<title>Цитата #390721</title>
<description><![CDATA[Он: Да вот решил продать машину. Всё равно не езжу.<br>Она: Зачем, на машине так клёво девчёнок клеить)<br>Он: Да стал вот замечать в последнее время, что под машиной гораздо больше времени провожу, чем под девчёнками...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390718</guid>
<pubDate>2007-07-18 21:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390718</link>
<title>Цитата #390718</title>
<description><![CDATA[aglayan:<br>Сегодня разослала новость по контакт-листу, что выхожу замуж...<br>контакт-лист быстро опустел.<br>Вот тебе и друзья...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390717</guid>
<pubDate>2007-07-18 20:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390717</link>
<title>Цитата #390717</title>
<description><![CDATA[BulKoEd <br>Ну что - вам получку не даюд? ))<br><br> aluakr <br>хз шо то бегают.. Пока нчё неизвесно.. Но пока бугалтерию редиректит на картинку  ЗАПЛАТИТЕ ЗАРПЛАТУ АДМИНУ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390716</guid>
<pubDate>2007-07-18 14:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390716</link>
<title>Цитата #390716</title>
<description><![CDATA[&lt;&dina&gt; у меня кошка ест принглс<br>&lt;&dina&gt; дура<br>&lt;&Маузер&gt; моя сестра тоже их ест<br>&lt;&Маузер&gt; всегда знал что она дура]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390715</guid>
<pubDate>2007-07-18 14:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390715</link>
<title>Цитата #390715</title>
<description><![CDATA[Aksini<br>я единственная, кто только что узнал, что бенуа повесился?<br>z00mer<br>ктооо повесился?<br>Aksini<br>крис бенуа<br>z00mer<br>я единственный, кто не знает кто такой крис бенуа?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390713</guid>
<pubDate>2007-07-18 14:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390713</link>
<title>Цитата #390713</title>
<description><![CDATA[&lt;Он&gt; надо ввести в техникуме экзамен по женской логике<br>&lt;Она&gt; чтобы что?<br>&lt;Она&gt; или это ты типа так меня оскорбил?<br>&lt;Она&gt; ну и хрен я тебе завтрак приготовлю<br>&lt;Она&gt; бля.. завалю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390712</guid>
<pubDate>2007-07-18 14:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390712</link>
<title>Цитата #390712</title>
<description><![CDATA[В аптеке.<br>Красавица смущенно спрашивает у фармацефта.<br>&quot;Скажите а у вас есть флюкостат или дифлюкан?&quot;<br>&quot;Есть, дифлюкан по 1 таблетке&quot;<br>&quot;А их надо принимать и женщине и мужчине?&quot;<br>&quot;Да&quot;<br>Еще смущеннее и краснея<br>&quot;Тогда дайте ТРИ&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390710</guid>
<pubDate>2007-07-18 14:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390710</link>
<title>Цитата #390710</title>
<description><![CDATA[&lt;Петр&gt; Бля... а ведь мне с самого начала казалось,что стремянка хуево стоит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390709</guid>
<pubDate>2007-07-18 14:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390709</link>
<title>Цитата #390709</title>
<description><![CDATA[ZC:кот сцуко отжег<br>ZC:денег не было, два дня не мог купить себе еду, голодал, он соотвественно тоже<br>ZC:сегодня утром просыпаюсь, на полу перед кроватью лежат в ряд три воробья, а за ними сидит довольный кот, увидев, что я проснулся, пододвинул лапой одного поближе ко мне, мол на хозяин, пожри...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390706</guid>
<pubDate>2007-07-18 04:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390706</link>
<title>Цитата #390706</title>
<description><![CDATA[Smile <br>приветик. давай знакомиццо<br><br> Красотка <br>Я мужик :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390705</guid>
<pubDate>2007-07-18 00:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390705</link>
<title>Цитата #390705</title>
<description><![CDATA[xxxx: Я всегда сплю с котом. И тут просыпаюсь среди ночи а его нет и шторка балкона отодвинута малеха. <br>xxxx: Первая мысль - вышел покурить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390704</guid>
<pubDate>2007-07-18 00:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390704</link>
<title>Цитата #390704</title>
<description><![CDATA[AndrQn (01:42:22 17/07/2007)<br>на самом деле входов в катакомбы вокруг Одессы довольно много<br>•Crazy• (01:42:27 17/07/2007)<br>ну да<br>•Crazy• (01:42:32 17/07/2007)<br>а выходов мало]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390703</guid>
<pubDate>2007-07-18 00:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390703</link>
<title>Цитата #390703</title>
<description><![CDATA[я: только что объявление по радио &quot;Шарманка&quot;: Иру и Наташу поздравляем с началом рабочей недели, желаем хороших продаж. Магазин &quot;Ритуал&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390702</guid>
<pubDate>2007-07-18 00:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390702</link>
<title>Цитата #390702</title>
<description><![CDATA[Ёжык...<br>и эт... ты там в каком составе катишь?<br><br> Ёжык... <br>вплане м и ж<br><br> InFeRNO <br>ну в плане 3 м и одна ж<br><br> Ёжык... <br>тогда все ок<br><br> InFeRNO <br>а что?<br><br> Ёжык... <br>да я с 3мя девачками ездил<br><br> InFeRNO <br>как приятно в окружение дам))<br><br> Ёжык... <br>ога... дрова наколи, костер разведи.... ДЕНИИИИИИИИИИССССС тут ТАРАКААААН<br><br> InFeRNO <br>ну, а ты что хотел) за удовольствие надо платить))<br><br> Ёжык... <br>какое удовольствие? У НИХ МЕСЯЧНЫЕ БЫЛИ!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390701</guid>
<pubDate>2007-07-18 00:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390701</link>
<title>Цитата #390701</title>
<description><![CDATA[XZ (20:17:33 16/07/2007)<br>я в сети первый раз за неделю )<br><br> -=Nosfera†u=- (20:17:45 16/07/2007)<br>я тоже<br><br> -=Nosfera†u=- (20:17:49 16/07/2007)<br>сегодня понедельник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390700</guid>
<pubDate>2007-07-18 00:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390700</link>
<title>Цитата #390700</title>
<description><![CDATA[fat_ninza: Че с ногой-то?<br>Санал: да так, не перелом, трещинка небольшая, врач травматолог долго ржал, когда на вопрос: что случилось, я ему ответил: &quot;говорят, упал...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390698</guid>
<pubDate>2007-07-18 00:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390698</link>
<title>Цитата #390698</title>
<description><![CDATA[Она (10:26:04 17/07/2007)<br>привет<br>тут вот такое дело - оч нужен портной по мужским костюмам, только не очень дорогой<br>а еще костоправ такой же ))))<br>знакомых случаем нет ?<br>пжлст )))<br><br> Он (10:26:55 17/07/2007)<br>минутку<br>тебе нужно костюм под фигуру или фигуру под костюм подогнать? или вы как метростроевцы - туннель навстречу гоните?<br><br> Она (10:27:09 17/07/2007)<br>чего?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390697</guid>
<pubDate>2007-07-18 00:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390697</link>
<title>Цитата #390697</title>
<description><![CDATA[Sister September: Я недавно вечером шла и видела такую компанию... В общем, они слушали музыку с мобильных телефонов, пили пиво, и пьяный мальчик бил свою девушку пакетом. И мне, знаешь, так захотелось узнать, как они живут! Думаю как-нибудь летом в самом деле снять свои жемчуга и бархат (штоб не выделяться), и пойти к ним на вечером затесаться. Хочешь со мной? )<br>Divided by Zero: Нет, спасибо.<br>Divided by Zero: А то и меня оттрахают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390696</guid>
<pubDate>2007-07-18 00:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390696</link>
<title>Цитата #390696</title>
<description><![CDATA[user1:<br>Привет! У тебя нету лишнего ченьть из этого списка?<br><br>монтажка<br>веревка<br>кукла ненужная<br>медицинская утка<br>сундук<br>ведро<br>канистра<br>подушка<br><br><br>user2:<br>квест в реале проходишь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390695</guid>
<pubDate>2007-07-17 23:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390695</link>
<title>Цитата #390695</title>
<description><![CDATA[Lizza: есть один атракцион зверский в центральном парке, меня после него полчаса тошнило <br>Individuum: шашлычная? :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390694</guid>
<pubDate>2007-07-17 23:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390694</link>
<title>Цитата #390694</title>
<description><![CDATA[Vander (21:20:25 16/07/2007)завтра иду на футбол - Шахтер  - Динамо Киев...<br>месяц назад с коллегой из Киева ходили на такой же матч...<br>сидели на трибуне Шахтера естесственно - тут Динамо забивает гол - коллега подрывается - руки к верху - потом по взглядам рядом сидящих осознает, что в Донецке за Динамо не болеют - хватается руками за голову - садится, причитая &quot;КАКОЕ ГОРЕ!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390693</guid>
<pubDate>2007-07-17 23:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390693</link>
<title>Цитата #390693</title>
<description><![CDATA[НАСТЕНА: да возьмут тебя, не переживай ты так:)<br>bread-pet: эх, твоими бы устами... <br>splean: ...мой бы хуй...<br>splean: я дико извиняюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390692</guid>
<pubDate>2007-07-17 23:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390692</link>
<title>Цитата #390692</title>
<description><![CDATA[подруга в Лондоне, уехала учиццо, пишет письма)<br><br>соседка у меня (девушка из Греции), у нее 2 бутылочки есть - в одной спирт (пирсинг протирать), в другой лекарство. К лекарству есть мерный стаканчик. Встает она значит утром и путает бутылочки. А там по стаканчику надо 10мл выпить, ну может 20мл... Октрываю я дверь на экзамен идти, мне на всетречу из ванной вылетает соседка со слезами на глазах &quot;Надя, я выпила спирт! я умру?&quot; Мне от одной этой фразы стало весело, я ее успокоила, ответив &quot;нет!&quot; Следущая фраза меня присто убила &quot;Are you sure???&quot; В общем успокоила девачку фразой &quot;В России все это делают!&quot;<br>(с)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390691</guid>
<pubDate>2007-07-17 18:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390691</link>
<title>Цитата #390691</title>
<description><![CDATA[wesst <br>мелкого (сына 10 мес) вогнал в рекурсию...<br><br> wesst <br>одна соска во рту. дал вторую. первую от радости выплюнул. вставил вторую. услышал как чтото упало. обрадовался увидев первую соску. выронил вторую. засунул первую в рот. услышал как чтото упало... уже 5 минут меняет их]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390690</guid>
<pubDate>2007-07-17 18:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390690</link>
<title>Цитата #390690</title>
<description><![CDATA[&lt;+feNriZzz&gt; у кого есть инфа по SQL????<br>&lt;SQL&gt; у кого есть инфа по +feNriZzz????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390689</guid>
<pubDate>2007-07-17 18:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390689</link>
<title>Цитата #390689</title>
<description><![CDATA[Из письма декларанта клиенту: &quot;Не могли бы Вы уточнить длину бесконечного приводного ремня? Я понимаю весь идиотизм вопроса, но таможня требует&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390688</guid>
<pubDate>2007-07-17 13:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390688</link>
<title>Цитата #390688</title>
<description><![CDATA[Corbie: вчера купил зажигалку за 90 копеек.<br>на сдачу дали коробок спичек.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390687</guid>
<pubDate>2007-07-17 13:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390687</link>
<title>Цитата #390687</title>
<description><![CDATA[&lt;.com)&gt; хостинг провайдер достал, натравил на их icq суппорт бота. <br>&lt;.com)&gt; у них там оказался бот который за все извеняется и обещает все исправить ))))<br>&lt;.com)&gt; я это запалил и решил им позвонить<br>&lt;шурик&gt; и что в итоге?<br>&lt;.com)&gt; пригласили на пыво]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390685</guid>
<pubDate>2007-07-17 13:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390685</link>
<title>Цитата #390685</title>
<description><![CDATA[Люба: ну я то из Москвы<br>Люба: а ты откуда?<br>sunsanich: с сахалина<br>Люба: че??<br>Люба: какой сахалин?<br>sunsanich: это за метро перово<br>sunsanich: за мкадом<br>Люба: так ты тоже из Москвы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390684</guid>
<pubDate>2007-07-17 13:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390684</link>
<title>Цитата #390684</title>
<description><![CDATA[ХХХ: ээх, мне еще САшку уламывать чтоб пришел винду переставить...я конечно и сама могу, но надо ж личную жизнь както налаживать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390683</guid>
<pubDate>2007-07-17 12:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390683</link>
<title>Цитата #390683</title>
<description><![CDATA[Ded2: Я, сцуко, непобедим<br>ххх: ????<br>Ded2: Я опять опоздал на семинар по пунктуальности]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390682</guid>
<pubDate>2007-07-17 10:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390682</link>
<title>Цитата #390682</title>
<description><![CDATA[Absinth Drinker: слышь, брат<br>Spidery: а?<br>Absinth Drinker: когда в 1066 году Вильям-завоеватель высадился в Англии, он приказал своей армии уничтожить лодки. Он хотел показать им, что обратного пути нет, им оставалось только одно - завоевывать Англию<br>Spidery: ты это к чему?<br>Absinth Drinker: брат... я все понимаю, но... я выбрасываю твою порнуху]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390681</guid>
<pubDate>2007-07-17 10:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390681</link>
<title>Цитата #390681</title>
<description><![CDATA[Ryudo: ну я читаю.. Ницше в основном<br>naughty girl: а кто он и про что пишет? Чего то ниразу не слышала о таком..<br>Ryudo: хмм..<br>Ryudo: ну он написал &quot;О чем говорит Заратустра&quot; и я думаю более подходящий для тебя вариант &quot;Гарри Поттер и о чем говорит Заратустра&quot;<br>naughty girl: Это новый?!  А когда вышел?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390680</guid>
<pubDate>2007-07-17 10:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390680</link>
<title>Цитата #390680</title>
<description><![CDATA[Она: соседи задрали.<br>Он: купи часы с кукушкой и повесить на стену кукушкой внутрь, чтоб долбила соседям.<br>Она: ага, только кукушку надо победитовую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390679</guid>
<pubDate>2007-07-17 10:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390679</link>
<title>Цитата #390679</title>
<description><![CDATA[&lt;friedrich&gt; Я люблю девушек<br>&lt;^Master^&gt; что случилось?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390677</guid>
<pubDate>2007-07-17 09:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390677</link>
<title>Цитата #390677</title>
<description><![CDATA[&lt;Bercov&gt; тема с философским названием &quot;а есть ли фотографы?&quot;<br>&lt;Bercov&gt; обратите внимание, как поставлен вопрос<br>&lt;NonGrata|sickfreak&gt; веруете ли вы в почтальонов<br>&lt;Bercov&gt; ага<br>&lt;Bercov&gt; реальны ли сантехники?<br>&lt;NonGrata|sickfreak&gt; дворники. миф или реальность?<br>&lt;Bercov&gt; электрики. какие они?<br>&lt;NonGrata|sickfreak&gt; интервью с человеком, видевшем эвакуатор<br>&lt;NonGrata|sickfreak&gt; одмины, опасны ли они?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390676</guid>
<pubDate>2007-07-17 07:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390676</link>
<title>Цитата #390676</title>
<description><![CDATA[shine: я в ахуе(((<br>nobbis:что такое?)<br>shine: в аську приходит сообщение:вечером и ночью прошу мне не писать парень дома запалит и мне пиздец.если е*аться то только днем....<br>nobbis: вау!!!дай номер)ты ее знаешь?<br>shine: да блять...Я ЕЕ ПАРЕНЬ....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390673</guid>
<pubDate>2007-07-17 00:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390673</link>
<title>Цитата #390673</title>
<description><![CDATA[Пиво, дача, вечер.<br>Смотрю, около дома ёж ест из собачьей миски.<br>Решил погладить.<br>Сцуко!!!!! Кто ж знал, что он подпрыгнет!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390672</guid>
<pubDate>2007-07-17 00:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390672</link>
<title>Цитата #390672</title>
<description><![CDATA[&lt;pes_Zhabodav&gt; Festral-Ranma: я просто ваш язык не понимаю иногда. :)<br>&lt;Festral-Ranma&gt; pes_Zhabodav: я зык у мнянормальны. розовый в форми усечоного бараболойда. ворту навходиться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390671</guid>
<pubDate>2007-07-17 00:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390671</link>
<title>Цитата #390671</title>
<description><![CDATA[&lt;awolf&gt; у меня день варенья типа<br>&lt;awolf&gt; за время подготовки к оному жене купили новую сумочку и босоножки<br>&lt;awolf&gt; интересно чо ж мне блять подарят в итоге..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390670</guid>
<pubDate>2007-07-17 00:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390670</link>
<title>Цитата #390670</title>
<description><![CDATA[SaTaNiK: Хтото поменял кнопку вызова лифта на первом этаже на кнопку 8 притом вставил её боком...мне страшно на нём ездить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390669</guid>
<pubDate>2007-07-16 23:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390669</link>
<title>Цитата #390669</title>
<description><![CDATA[он: ладно, я пошел спать. если тебя будут убивать, грабить или насиловать, звони)<br><br>она: оки, а ты придешь и поможешь им!<br><br>он: я не убийца и не грабитель;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390666</guid>
<pubDate>2007-07-16 21:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390666</link>
<title>Цитата #390666</title>
<description><![CDATA[Virtu: линуксом нужно заниматься а не пользоваться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390664</guid>
<pubDate>2007-07-16 20:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390664</link>
<title>Цитата #390664</title>
<description><![CDATA[&lt;мар&gt; привет чо делаеш?<br>&lt;даф&gt; выйди в окно посмотри какой закат<br>&lt;даф&gt; тоесть подойди к окну посмотри закат]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390663</guid>
<pubDate>2007-07-16 20:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390663</link>
<title>Цитата #390663</title>
<description><![CDATA[Из звонка в суппорт провайдеру, клиент(к) и оператор (о):<br><br>К: у меня проблема, поставил себе скайп, и кто-то прислал мне файл, а там на весь экран ХУЙ надроченный, как его убрать?<br>О: попробуйте закрыть это окошко и больше не открывать файлы присланные от незнакомых лиц.<br>К: Не могу, не закрывается, пришлите мастера! У меня ж ребёнок, увидеть может.<br>О: Хорошо, вышлем вам мастера.<br><br><br>Высылаю мастеру СМСку о вызове,пишу &quot;убрать надроченный ХУЙ&quot;. Далее ответ мастера &quot;Плять, чем только айтишникам не приходится заниматься&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390662</guid>
<pubDate>2007-07-16 18:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390662</link>
<title>Цитата #390662</title>
<description><![CDATA[Был с другом на концерте Аэросмит.Так вот вышли с ним воздухом подышать.Присели около раздевалки.А рядом сидела девушка.В очках,в кармашке блокнот.Бизнес вуман кароч.И говорит по хэндс фри:<br>-алле,Серег,привет!говорить можешь?<br>-так вот ты помнишь я тут на концерт пошла?<br>-щас офигеешь! Аэросмит-НЕ РУССКАЯ ГРУППА!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390661</guid>
<pubDate>2007-07-16 18:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390661</link>
<title>Цитата #390661</title>
<description><![CDATA[&lt;глупость&gt; Андрей, можно нескромный вопрос?<br>&lt;скальпель&gt; легко<br>&lt;глупость&gt; блин не узнаю спать не смогу<br>&lt;глупость&gt; извини конечно...<br>&lt;скальпель&gt; 17 см<br>&lt;глупость&gt; черт<br>&lt;глупость&gt; иди ты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390660</guid>
<pubDate>2007-07-16 18:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390660</link>
<title>Цитата #390660</title>
<description><![CDATA[Она: удачи тебе!<br>Он: И тебе <br>Она: чмоооооооооок<br>Он: и тебя... в тоже место <br>Она: ПОШЛЯК!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390659</guid>
<pubDate>2007-07-16 18:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390659</link>
<title>Цитата #390659</title>
<description><![CDATA[xxxx: Меня чешский язык порадовал еще в первый визит в ЧР, прямо в аэропорту. Выхожу из таможни и упираюсь глазами в указатель под потолком: налево - Letadlo (к самолетам), направо - Vozidlo (такси). Понятнее чем на русском.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390658</guid>
<pubDate>2007-07-16 18:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390658</link>
<title>Цитата #390658</title>
<description><![CDATA[Jkee: с blizzard.ru, обсуждаются концепт-арты к старкрафт 2<br> Jkee: существа с первой картинки обитают у меня в подвале o_O  что мне делать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390657</guid>
<pubDate>2007-07-16 18:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390657</link>
<title>Цитата #390657</title>
<description><![CDATA[&lt;begemoth&gt; щас моя мамка сказала что я похож на Артемьева<br>&lt;begemoth&gt; а потом добавила что Артемьев пидор...<br>&lt;begemoth&gt; что она хотела этим сказать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390656</guid>
<pubDate>2007-07-16 18:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390656</link>
<title>Цитата #390656</title>
<description><![CDATA[slideoff: выгуливала москвичей по городу, повела к камню с надписью &quot;отсюда есть пошла русь великая&quot;. они: &quot;а куда пошла, не сказано? а то мы тоже проголодались&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390655</guid>
<pubDate>2007-07-16 18:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390655</link>
<title>Цитата #390655</title>
<description><![CDATA[-Народ подскажите пожалуйста где скачать с нета бесплатные темы для телефона nokia8800 siroco<br>-телефон за 50к а ты бесплатные темы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390654</guid>
<pubDate>2007-07-16 18:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390654</link>
<title>Цитата #390654</title>
<description><![CDATA[&lt;Crazy&gt; Сегодня значит катался на велике с другом. Заехали на речку, я искупался, он на берегу за велами смотрел. Стою я значит обсыхаю, он решил немножко велик помыть. Закатил его слегка в воду и руками обмывает грязь с рамы. Тут к нему подходит тетенька лет 55 и говорит: &quot;Что же вы это делаете, я вот детей из детского дома привела покупаться, а у вас тут бензин, керосин!&quot; На что друг удивленно отвечает, мол, какой в попу керосин и бензин, маманя? А она: &quot;Ну чем то вы ведь его заправляете?!&quot; Пивом и пельменями, бля, заправляем, ага.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390653</guid>
<pubDate>2007-07-16 18:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390653</link>
<title>Цитата #390653</title>
<description><![CDATA[&lt;HotRide&gt; Привет всем, кто умеет делать рипы с ДВД дисков в ави, чтобы размер был 700 метров! Остальным - добрый вечер. И ПОШЛА В ЖОПУ!!! специально для КаТаСтРоФы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390652</guid>
<pubDate>2007-07-16 18:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390652</link>
<title>Цитата #390652</title>
<description><![CDATA[Shursh  : куда можно съездить в свад. путешествие?<br>Snowball: в тундру можно<br>Shursh  : чтобы море и прикольно?<br>Snowball: Лаптевых и олени]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390651</guid>
<pubDate>2007-07-16 18:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390651</link>
<title>Цитата #390651</title>
<description><![CDATA[Pupkinz: Только что видел в церковной лавке коробка с болванками по 15р. <br>Alienz: На вашем сервере демоны? Вставьте в сидюк освященную болванку! Освященные болванки - лучшая выбор для одмина!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390650</guid>
<pubDate>2007-07-16 18:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390650</link>
<title>Цитата #390650</title>
<description><![CDATA[xxxx: Эхехе....Лет 15 назад случай был.Говорим по телефону с приятелем и вдруг вклиниваются 2 каких то мужика и у них разговор идет о продаже машины ЕМНИП, торгуются, короче.Ну мы замолчали , слушаем.И как они вроде в цене сошлись , приятель как гаркнет &quot;Силой данной мне власти я расторгаю эту сделку&quot;.На одном конце ктото икнул , на другом уронили трубку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390649</guid>
<pubDate>2007-07-16 18:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390649</link>
<title>Цитата #390649</title>
<description><![CDATA[xxx: страшно подумать :)<br>yyy: в первый раз всегда страшно)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390648</guid>
<pubDate>2007-07-16 17:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390648</link>
<title>Цитата #390648</title>
<description><![CDATA[&lt;Ellectu&gt; еду на поезде домой. В моем купе трое: я, бабушка и ребенок 3-4 лет. Но весь день они тусили в соседнем со своей компанией, я сидел один. Вечер 21-00. Ребенку пора спать. Бабушка приводит его в купе. Я спокойно лежу на верхней полке играю в кпк. Ребенок ложится на свое место, бабушка начинает ему читать сказку. Тут включили кондиционер, и я чихнул. Ребенок вскакивает, глаза размером с два яблока, на лице неописуемый ужас! Он тычет в меня пальцем и кричит на весь вагон: &quot;баааабушка, ктооо это???!&quot;. Бабушка так спокойно, видимо не впервой: &quot;это дяденька с нами едет в купе, он хороший&quot;. Ребенок надрывно: &quot;а зааачем он у нас в купеее?!!!&quot;. Я уже начал сползать от смеха на нижнюю полку. Бабушка: &quot;так надо, в купе едут вместе с чужими людьми!&quot;. И тут фраза дня. Ребенок: &quot;БАААБУШКА, УБЕЕЕЙ ДЯДЕНЬКУ!!!!!&quot;... бляяяяяяя.... :))))) я не знал, что мне делать, плакать или бояцца...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390647</guid>
<pubDate>2007-07-16 14:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390647</link>
<title>Цитата #390647</title>
<description><![CDATA[&gt;&gt;&gt; Внимание! Вы не зарегистрированный пользователь, скорость скачивания файлов для Вас ограничена до 20Кбайт/секунду.<br><br>Гыыы... напугали модемщика-диалапщика голой жопой =))))<br>у меня сроду быстрее 5 Кбайт/секунду. не качалось =)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390646</guid>
<pubDate>2007-07-16 14:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390646</link>
<title>Цитата #390646</title>
<description><![CDATA[Ирада <br>сделай мне кунилингус<br> Майкл <br>это что за зверь?<br> Майкл <br>родственник мангуста что ли<br> Ирада <br>ну спроси у кого нибудь<br> Майкл <br>счас у мамы спрошу<br> Майкл <br>да ты мня жестоко подставила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390645</guid>
<pubDate>2007-07-16 08:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390645</link>
<title>Цитата #390645</title>
<description><![CDATA[&lt;нелох&gt; человек, использующий скрипты - ущербен<br>&lt;нелох&gt; я так считаю<br>&lt;Duffy_4кг&gt; схуябы??<br>&lt;нелох&gt; человек, ставящий больше одного вопроса в конце предложения - ущербен, я так считаю<br>&lt;Duffy_4кг&gt; человек имеющий ник который отрицает очевидное - ущербен<br>&lt;Duffy_4кг&gt; я так считаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390644</guid>
<pubDate>2007-07-16 08:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390644</link>
<title>Цитата #390644</title>
<description><![CDATA[fys  &gt; clan: вощим рассказываю...прихожу в парикмахерскую, сажусь...ток хател сказать как стрич, она сама начала) да еще так нормально) сижу молчу... <br>думаю: виски покороче надо, а лучше вообще их убрать, под бейсболку, она начала их выбривать...я в ахую <br>думаю, челочку надо проредить посильнее...минута и она прореживает челку! <br>я ваще не в себе!все постригла, думаю, сделай мне миньет, жду... <br>расплатился, выхожу, она за мной... <br>я в шоке ваще, ща думаю скажет снимай штаны! <br>и тут ХУЙ!!! говорит, брату привет передай, скажи чтоб позвонил...бля... <br>оказывается, одна из его баб...а я ему давно говорил, как хочу постричся...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390643</guid>
<pubDate>2007-07-16 03:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390643</link>
<title>Цитата #390643</title>
<description><![CDATA[A-VIP: Для настоящего программиста монитор - это реальный рабочий стол, системный блок - журнальный, а клавиатура - обеденный!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390641</guid>
<pubDate>2007-07-16 03:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390641</link>
<title>Цитата #390641</title>
<description><![CDATA[*jane случайно лизнула клавиатуру. пахнет кофе. на вкус - клубника<br>&lt;Fist69&gt; :))) апельсиновый сок<br>&lt;nazgul&gt; кофе. крепкий, хороший кофе<br>&lt;RMA&gt; сгущеное молоко )<br>&lt;сплю&gt; а у меня чистая :В<br>&lt;сплю&gt; Хотя нет... немного отдает кофе.<br>&lt;сплю&gt; Ммм..с сахаром, сливками и корицей.<br>&lt;jane&gt; Господа, вы только что наблюдали инсталляцию &quot;Стадо идиотов лижет клавиатуры&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390640</guid>
<pubDate>2007-07-16 01:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390640</link>
<title>Цитата #390640</title>
<description><![CDATA[Он: У тя деньги есть?!<br>Она: Пошел на хуй!!!<br>Он: А у меня есть!<br>Она: Бля, прости….]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390639</guid>
<pubDate>2007-07-16 00:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390639</link>
<title>Цитата #390639</title>
<description><![CDATA[Dmitry: повзони, а то от скуки сдохнет.<br>Dmitry: упс, не тебе))) сорри.<br>La_praline: да ладно, это совсем фигня.<br>La_praline: я как-то нечаянно профессору из универа, с которым говорили о хостинге, скинула подробный рассказ под названием 16 способов делания минета, который адресовывался подружке.<br>Dmitry: :-D и че проф?<br>La_praline: сказал нах хостинг. И зачем-то пригласил домой на чашку чая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390638</guid>
<pubDate>2007-07-16 00:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390638</link>
<title>Цитата #390638</title>
<description><![CDATA[&lt;Prexx&gt; Зацени новость<br>&lt;Prexx&gt; КНДР приостановила ядерный реактор в Йобене!<br>&lt;DarkSup&gt; Да уж, если б у меня был реактор в городе с таким названием...<br>&lt;DarkSup&gt; То я б его тоже приостановил как можно быстрее!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390637</guid>
<pubDate>2007-07-16 00:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390637</link>
<title>Цитата #390637</title>
<description><![CDATA[Только что иду с обеда, вижу 2 бомжа в помойке роются. Один книгу желтую выудил и в сумку себе заталкивает. У меня первая мысль &quot;В Fallout тоже начинаешь с поиска книжек по помойкам, а заканчиваешь победителем мирового зла...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390636</guid>
<pubDate>2007-07-16 00:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390636</link>
<title>Цитата #390636</title>
<description><![CDATA[xxx: вов...ты линейку обещал с рагнареком<br>yyy: а ещё чертёжный треугольник с апокалипсисом?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390635</guid>
<pubDate>2007-07-16 00:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390635</link>
<title>Цитата #390635</title>
<description><![CDATA[RoоM: накурились тогда и пошли в кино. решили сесть на первый ряд, сели - слишком близко, надо выше<br>RoоM: пошли на третий, а там подряд три места свободных и еще одно отдельно, а нас четверо<br>RoоM: полезли еще выше, глядим, на пятом ряду четыре места подряд свободно, радостные сели!<br>RoоM: смотрим в билеты - пипец, мы сели на свои места...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390634</guid>
<pubDate>2007-07-16 00:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390634</link>
<title>Цитата #390634</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>А почему только утром в кино ходишь? <br><br>yyy:<br>утром народ самый адекватный - по мобиле не   разговаривают, сексом не занимаются в зале, пиво не пьют - в общем с утра ходят только энтузиасты)))<br><br>xxx:<br>хыхы)<br><br>yyy:<br>не смешно, я никогда не забуду как я сел один на последний <br>ряд рядом с молодой парой) на &quot;войне миров&quot; это было - на экране пришельцы жгут людей, а сбоку.... тоже жгут))))<br><br>xxx:<br>У ребят небось родычи дома были) <br><br>yyy:<br>возможно)<br>и всё же - <br>(фильм) - &quot;Папа, что происходит? Что это за звук? &quot;<br>(сбоку) - &quot;Я кончаю!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390633</guid>
<pubDate>2007-07-16 00:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390633</link>
<title>Цитата #390633</title>
<description><![CDATA[&lt;MT&gt; а знаете кого мне напомнил тот шнырь из трансформеров?(на самолёте президента который бегал)....это бля ни что иное как скрепка из мелкосотового оффеса :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390632</guid>
<pubDate>2007-07-16 00:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390632</link>
<title>Цитата #390632</title>
<description><![CDATA[&lt;суперзвезда&gt; согласно опросу на сайте уфо, 91% посетителей видели нло<br>&lt;smirnoff&gt; согласно опросу ББС примерно столько же пили одеколон и антифриз<br>&lt;smirnoff&gt; похоже, связь обнаружена]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390631</guid>
<pubDate>2007-07-16 00:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390631</link>
<title>Цитата #390631</title>
<description><![CDATA[Angella: приходи ко мне вечером<br>Den: зачем?<br>Angella: ты чего дурак ?<br>Den: почему ?<br>Angella: у меня предки свалили!!!!<br>&lt;... проходит несколько минут...&gt;<br>Angella: ну ?<br>Den: вообщем, я так и не понял, почему от того что свалили твои предки, я оказался дураком...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390630</guid>
<pubDate>2007-07-16 00:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390630</link>
<title>Цитата #390630</title>
<description><![CDATA[Sight&gt; Стоим вчера ночью с другом беседуем. Подходят к нам молодуха с гоповатым пацаном. Пацан чуть в стороне, а та у нас просит телефон позвонить. Ну, я сразу говорю - нету, потому что гопы ща тоже стали хитро подсылать телок своих, чтобы в доверие втирались... <br><br>Sight&gt; Вот, а друг мой начинает снимать рюкзак. Я, вспоминаю, что он куда-то таскал свой дисковый телефон и отворачиваюсь, чтобы не видели как я начинаю ржать.<br><br>Sight&gt; Сдерживая рщач смотрю как из недр рюкзака появляется чудо совесткой инженерной мысли, вижу охуевшие глаза телки, а Дрон снимает трубку и протягивает ей. Та на автомате берет ее и подносит к уху... И говорит: &quot;Так он же не работает&quot;. И Дрон крепит: &quot;А, блин, забыл счет пополнить!&quot;. Тут я не выдержал и так заржал, что с дерева листья посыпались.<br><br>Sight&gt; По морде, на удивление, не попало.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390629</guid>
<pubDate>2007-07-16 00:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390629</link>
<title>Цитата #390629</title>
<description><![CDATA[Aruard: Говорят что существует мировое равновесие. Сегодня моего друга бросила девушка, сдох компьютер, лопнули 2 струны на гитаре и нагадили 3 голубя. Кроме этого он нашёл на улице 10 рублей. Ничего не скажешь; баланс соблюдён.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390628</guid>
<pubDate>2007-07-15 14:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390628</link>
<title>Цитата #390628</title>
<description><![CDATA[(16:37) (муха_тоже_верталет) через минуты три напомните что я кофе поставил...<br>(16:45) (InFant) иди плиту мой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390627</guid>
<pubDate>2007-07-15 14:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390627</link>
<title>Цитата #390627</title>
<description><![CDATA[Проверено: Надпись &quot;Это интернет!!&quot; сохранит маршрутизатор от выключения надежнее чем все варианты фразы &quot;не выключать&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390626</guid>
<pubDate>2007-07-15 13:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390626</link>
<title>Цитата #390626</title>
<description><![CDATA[YED: Скоро день админов! Собираемся и как всегда? ;)<br>Vitk: Если ещё раз вы меня принесёте на работу после дня сисадмина с вопросом директору &quot;А у вас Витька всё ещё работает админом?&quot;, я вас всех кастрирую нафиг!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390625</guid>
<pubDate>2007-07-15 13:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390625</link>
<title>Цитата #390625</title>
<description><![CDATA[&lt;teamfighter&gt; я долбойоп:) сам себя от сети отключил:)<br>&lt;Ючиро&gt; Ты одмин?<br>&lt;teamfighter&gt; ага<br>&lt;teamfighter&gt; нашел неплательщика:) и забанил по маку:)<br>&lt;teamfighter&gt; неплательщиком я оказался:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390623</guid>
<pubDate>2007-07-14 12:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390623</link>
<title>Цитата #390623</title>
<description><![CDATA[Сегодня устанавливали на работе новый аутглюк 2007. И вот, выскакивает окошечко &quot;Вами получено нежелательное письмо тра-та-та-та (предлагают настроить антиспам фильтр)&quot;. В ужасе открываю, а там письмо с заголовком &quot;Выплата заработной платы&quot; и просьба зайти за деньгами... Теперь я понимаю, почему босс решил поставить новый МС офис...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390622</guid>
<pubDate>2007-07-14 12:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390622</link>
<title>Цитата #390622</title>
<description><![CDATA[1: Блин, теперь я буду работать еще и по субботам. А я так любила выходные:(<br>2: А теперь разве не любишь???<br>1: А теперь я люблю выходной...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390621</guid>
<pubDate>2007-07-14 12:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390621</link>
<title>Цитата #390621</title>
<description><![CDATA[Ann<br>если бы ты мог написать мне только 4 сообщения, что бы ты написал?<br>Immortal<br>ну что ты очень классная<br>Immortal<br>блин, всего три осталось<br>Immortal<br>то есть два<br>Immortal<br>бля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390620</guid>
<pubDate>2007-07-14 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390620</link>
<title>Цитата #390620</title>
<description><![CDATA[Trunk: знаешь, что общего у видюхи от ати и костром в лесу?<br>OXOTH1K: нет.<br>Trunk: оба большие и теплые, а дрова - говно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390619</guid>
<pubDate>2007-07-14 12:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390619</link>
<title>Цитата #390619</title>
<description><![CDATA[Natasha: ты когда военник получишь? <br>Тим: да времени все нет съездить, а что, волнуешься? =)<br>Natasha: не, просто на работе обещала испечь &quot;Наполеон&quot;, когда тебе билет дадут<br>Тим: ...эээ... как символ моего позорного бегства от русской армии чтоли? =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390618</guid>
<pubDate>2007-07-14 12:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390618</link>
<title>Цитата #390618</title>
<description><![CDATA[SmokedElk : вечером включил свет, балкон закрыть забыл....теперь сижу как хуева диснеевская белоснежка, вокруг меня летают бабочки, бляцкие паучки ползают и куча другой поебени тусит на потолке...Пиздец, теперь страшно выключать свет и ложиться спать. Во тьме твари. Мама...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390616</guid>
<pubDate>2007-07-14 12:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390616</link>
<title>Цитата #390616</title>
<description><![CDATA[Vovochka: Привет, вот бы на фотки твои посмотреть<br>xxx: да зачем тебе мои фотки? Я кареглазая сексуальная брюнетка на высокой шпильке и с узким влагалищем. Какие фотки, о чем ты говоришь? )))<br>Vovochka: Я в шоке, культурном...<br>Не каждый день, девушка начинает описывать себя с влагалища..<br>xxx: неправда!!! я начала с глаз!!! ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390615</guid>
<pubDate>2007-07-14 12:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390615</link>
<title>Цитата #390615</title>
<description><![CDATA[Lord на территории бизнесцентра есть Академия Кондиционирования LG<br>Lord у них 1 этажное здание<br>Lord и ВСЕГДА у них открыты ВСЕ окна<br>Lord академики блять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390614</guid>
<pubDate>2007-07-14 12:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390614</link>
<title>Цитата #390614</title>
<description><![CDATA[проходимец: tagir, а кто ты по национальности?<br>tagir: мама моя - кумычка, а папа - аварец<br>проходимец: епт! так ты кумарец!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390613</guid>
<pubDate>2007-07-14 07:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390613</link>
<title>Цитата #390613</title>
<description><![CDATA[SaneQ<br>ну как кино, понравилось?<br> Нектокиров <br>понравилось... уже после фильма стали мы секасом заниматься и када меняли позу Ленка сказала &quot;трансформируюсь&quot;<br> Нектокиров <br>я блять больше не хожу в кино]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390612</guid>
<pubDate>2007-07-14 07:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390612</link>
<title>Цитата #390612</title>
<description><![CDATA[Роман: повесили меня<br>Сибирь: за что повесили ?<br>Роман: развесели,бля))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390611</guid>
<pubDate>2007-07-14 00:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390611</link>
<title>Цитата #390611</title>
<description><![CDATA[Утренняя RSS на gmail сообщила, что<br>-- BBCRussian.com | Главная - Лондон не ввозил в Ирак барсуков-людоедов<br>Таки я в ужасе! А вдруг врут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390610</guid>
<pubDate>2007-07-14 00:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390610</link>
<title>Цитата #390610</title>
<description><![CDATA[Установил себе падонковский вариант QIP. ну где все слова матерком... попользовался им дня два-три а потом решил удалить после того как ко мне постучался шеф и сделал запрос на авторизацию... в общем то обыденное дело если бы вместо &quot;вас добавили&quot; ему не пришло &quot;вас вы@бали&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390608</guid>
<pubDate>2007-07-13 22:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390608</link>
<title>Цитата #390608</title>
<description><![CDATA[Еду в автобусе. Жара невыносимая. Пассажиры уже растекаются по сидениям. Вдруг в напряжённой тишине у парнишки звонит мобила: &quot;Антошка, Антошка, пошли копать карто-о-ошку!&quot;. Все заулыбались - мол, вон какой у парня рингтон прикольный (мало ли, может быть на какого-нибудь Антона знакомого поставил). А пацан покраснел и так смущённо пробормотал: &quot;Ой, блин, плеер включился...&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390607</guid>
<pubDate>2007-07-13 17:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390607</link>
<title>Цитата #390607</title>
<description><![CDATA[Svoja4oK: Помню в школе дело было. Сидим на уроке информатики, пишем какую то хрень на паскале. Ну я написал, запускаю- работает. Рядом сидит дружбан и всё списав у меня, запускает- синтакс ерор. ну он матернулся, исправил. Ещё раз- опять синтакс ерор. Исправил.<br>Svoja4oK: и так раза три ещё. на пятый раз когда выскакивает ошибка нервы у него уже не выдерживают, он бьёт руками по клавиатуре и кричит: &quot;ДА ЁБАННЫЙ..&quot; в это время замечает в отражении монитора сзади информатичку. Информатичка: &quot;Илюша, тебе очень не идёт материться. Тем более в присутствии взрослых. Что ты должен сказать после этого?&quot; Он, не долго думая: &quot;В РОТ!&quot;. меня откачивали)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390606</guid>
<pubDate>2007-07-13 16:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390606</link>
<title>Цитата #390606</title>
<description><![CDATA[настоящие психи - товарищи из Нск. Поехали на Sun Vibes, по дороге попали в аварию, автобус перевернулся. Их отвезли в больницу, обмотали бинтами. Далее, они почти тут же заказали футболки с перевернутым автобусом, сделали их и автостопом добрались до Алтая!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390605</guid>
<pubDate>2007-07-13 15:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390605</link>
<title>Цитата #390605</title>
<description><![CDATA[mdme: да не нихрена, на самом деле если бы в Трансформерах было что-нибудь, имеющее отношение к русским, то идея фильма бы потеряла смысл. Представь такую картину: пока Мегатрон напряженно ищет что-то ценное в архивах ФСБ (все то что есть в более-менее открытом досутпе в нете), с него скачивают весь залитый в него софт, после чего на Горбушке за 100 рублей ты покупаешь ОС &quot;Мегатрон ОФИЦАЛЬНАЯ РУССКАЯ ВЕРСИЯ&quot;, прошиваешь им свою тонированную 99-ку с наклейками &quot;стритрейсинг&quot;, присоединяешься к тысячам таких же придурков и идешь воевать с Газелями и &quot;Бычками&quot;, прошитыми ОС &quot;Оптемус Прайм ПОСЛЕДНЯЯ РЕДАКЦИЯ СУПЕРПОПУЛЯРНОЙ ПРОГРАММЫ&quot;, этими автолайнботами с акцентом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390603</guid>
<pubDate>2007-07-13 09:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390603</link>
<title>Цитата #390603</title>
<description><![CDATA[Serg: Ну а по твоему какое главное новшество сделали Близы в Д2, которое до них еще никто не делал?<br>Slide: Паладин-негр]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390602</guid>
<pubDate>2007-07-13 09:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390602</link>
<title>Цитата #390602</title>
<description><![CDATA[Temple:<br>Етить, работаю продавцом в магазине дисков...И хорошо, что в музотделе.<br>Сегодня прохожу мимо стеллажей с мультиками - вижу Лунтик.Читаю аннотацию:&quot;...Пушистое маленькое существо старается понять смысл бытия и внести свою лепту в мирозданье...&quot;.<br>Блять, вот вам и от года до трех.Еще б написали, что он ставит перед собой задачи более метафизические, нежели экзистенциальные...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390600</guid>
<pubDate>2007-07-13 09:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390600</link>
<title>Цитата #390600</title>
<description><![CDATA[xxxx: Сейчас захожу в аплоуд сети, т.к. на нем производятся работы, заливать ниче нельзя, смотрю, лежит текстовый документ, в названии кторого большими буквами написано &quot;НЕ ЗАЛИВАТЬ, ИНАЧЕ БАН!&quot;, и рядом еще два, с названиями &quot;Обидно&quot;, &quot;А порно где теперь брать&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390599</guid>
<pubDate>2007-07-13 09:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390599</link>
<title>Цитата #390599</title>
<description><![CDATA[111<br>вчера ходил на орешка<br><br>222<br>ну и как?<br><br>111<br>на месте маклейна терминатор плакал бы от боли и полз в сторону матерской. а этот ничего так. по истребителям прыгает. unbreakeble]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390598</guid>
<pubDate>2007-07-13 09:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390598</link>
<title>Цитата #390598</title>
<description><![CDATA[xxx:Мы прокурора когда на взятке брале ещё круче было))<br>xxx:Кюпюры обрабатываються специальным раствором который остаётся на руках одежде и проявляеться при спецсвете и т.д.Короче )) забегают наши ребята а у него  вся рожа в растворе ))<br>yyy:Он их ел что ли? ))<br>xxx:Если бы )Скрытое видеонаблюдение показало - он с радосным визгом  &quot;Взятка,взятка&quot; начал бегать по кабинету, подбрасывать купюры и рожу ими умывать )На должность только недавно вступил..к такой радости не привык ещё.А мы всем отделом повыпадали =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390597</guid>
<pubDate>2007-07-13 09:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390597</link>
<title>Цитата #390597</title>
<description><![CDATA[Kruger: в турции отель, где все русские. подскакиваю к тёлке, спрашиваю мол каг дила.<br>На что она мне начинает втирать, что она с эстонии и по русишу не шпрехает. <br>Решил приколоться и спросил с эстонским акцентом: &quot;ААаааа ееесссллиии  меееедленнееееее ?&quot;<br>Zak: ну и?)<br>Kruger: она в школе учила русский до 5 класса и по ходу поняла, морда пару дней болела:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390596</guid>
<pubDate>2007-07-13 09:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390596</link>
<title>Цитата #390596</title>
<description><![CDATA[xxxx: На выходных прыгаю с парашютом... Сегодня по просьбе старшего админа записал все пароли root'ов на листок (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390594</guid>
<pubDate>2007-07-13 06:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390594</link>
<title>Цитата #390594</title>
<description><![CDATA[AJIuCeHoK: хорошо шо у мя комп есть, парень хоть иногда заходит, в линейку поиграть... А я его насилую )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390591</guid>
<pubDate>2007-07-13 06:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390591</link>
<title>Цитата #390591</title>
<description><![CDATA[Сейчас заказчик принеc файл на печать. Название:<br>Backup_of_Backup_of_Backup_of_Backup_of_Graphic1.cdr<br>Присутствие творческих мук налицо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390586</guid>
<pubDate>2007-07-13 01:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390586</link>
<title>Цитата #390586</title>
<description><![CDATA[* TOTORO ушёл в надежде не вернуться в этот мир<br>&lt;Tornado&gt; ты главное комп не вырубай, я трансформероф недокачал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390585</guid>
<pubDate>2007-07-13 01:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390585</link>
<title>Цитата #390585</title>
<description><![CDATA[я слышала, что Нижневартовск очень красивый город...там набережная вдоль воды...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390584</guid>
<pubDate>2007-07-13 00:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390584</link>
<title>Цитата #390584</title>
<description><![CDATA[вчера жесть. мужик с работы купил отцу на ДР лопату - ну хоть на стенку вешай. вся начищена до блеска из нержавейки, ручка резная из липы - ну красота. и купил ему паяльник еще (не знаю зачем).и положил на заднее сиденье машины.<br>а сзади за водительским креслом он биту в кармане сиденья возит.<br>приехал на мойку, машину помыть. ну ребята из ближнего горного зарубежья моют, и чтоб пороги помыть открывают дверь. немая сцена, чуваки минуты на полторы зависли. потом один жалобно так спрашивает:<br>- камандыр, а ты нам за мойку денги-та атдашь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390583</guid>
<pubDate>2007-07-13 00:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390583</link>
<title>Цитата #390583</title>
<description><![CDATA[листаю директорию. 2 файлика подряд:<br>Расписка в получании аванса. Фрагмент.<br>Рембрант, блин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390582</guid>
<pubDate>2007-07-13 00:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390582</link>
<title>Цитата #390582</title>
<description><![CDATA[xxx: Дефко сегодня видел. На топе надпись &quot;nothing beneath&quot;. Полуправдиво. Лифчег есть - сисек нет....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390581</guid>
<pubDate>2007-07-13 00:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390581</link>
<title>Цитата #390581</title>
<description><![CDATA[Kolner (12:09:50 11/07/2007)<br>хостер только что прислал на почту<br><br> Kolner (12:09:52 11/07/2007)<br>Сообщаем Вам, что срок делегирования доменного имени ******.kiev.ua<br>истекает 10-07-2043.<br><br>Если Вы заинтересованы в продлении регистрации, Вам необходимо проплатить 57 грн.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390580</guid>
<pubDate>2007-07-13 00:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390580</link>
<title>Цитата #390580</title>
<description><![CDATA[&lt;ПеЛьМеШкА&gt; а на сколько едешь?<br>&lt;nobody&gt; на 21 день!<br>&lt;ПеЛьМеШкА&gt; будешь писать мне смски?)<br>&lt;nobody&gt; а мне ктоинть сказал номер своего телефона? точней хатябы перестал лепить отмазы типо его у неё нету?)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390578</guid>
<pubDate>2007-07-13 00:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390578</link>
<title>Цитата #390578</title>
<description><![CDATA[МанёГ: Блииин, хочу тебя огорчить: мы не сможем затусить с Лёшей...:((<br>МаринчеГ: А чё так?<br>Манёг: Он уехал...в армию...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390577</guid>
<pubDate>2007-07-13 00:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390577</link>
<title>Цитата #390577</title>
<description><![CDATA[Дядюшка Шнюк:<br>вам, орловчанам имхо повезло, экскурсовод нам рассказывала, про то, как основываший город князь рубанул дерево и с него взлетел орел, откуда пошло название города. это элементарно мог быть дятел)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390576</guid>
<pubDate>2007-07-12 22:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390576</link>
<title>Цитата #390576</title>
<description><![CDATA[Запрос авторизации: Пожалуйста, разрешите добавить Вас в мой список контактов, потому что меня вконец заебал этот маленький красный квадратик рядос с Вашим именем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390575</guid>
<pubDate>2007-07-12 20:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390575</link>
<title>Цитата #390575</title>
<description><![CDATA[1. Шо к пиву взять?<br>2. Чипсаф<br>1. Каких?<br>2. Ниипаца!<br>1. Эт с бромом шоль?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390574</guid>
<pubDate>2007-07-12 19:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390574</link>
<title>Цитата #390574</title>
<description><![CDATA[Stalker (10:44:32 12/07/2007)<br>Блин у меня круче сёдня было<br>Сел в метро на конечной у себя, забился в угол и закемарил.<br>Через какое то время чуствую меня кто-то настойчиво меня по коленке стучит. Открываю глаза  - передо мной стоит тётка и её дочка походу, девчонка лет 18-ти, но с таким немаленьким пузом, месяц 7-8 где-то. Тётка кивает мне на дочкино пузо, а меня с просонья чутка заклинило и я первым делом отмазался - Эт не я, чес слово<br>Девчонка покраснела чутка и ломанулась куда то вглубь вагона, тётка за ней. И тут до меня дошло что она хотела чтобы я место беременной уступил. В общем неловко как-то получилось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390573</guid>
<pubDate>2007-07-12 18:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390573</link>
<title>Цитата #390573</title>
<description><![CDATA[&lt;Он&gt; Слуш...а вот как понять, что парень девчонке нравится? Не скажешь же ей - пошли трахаться<br>&lt;Она&gt; Ну, пригласи её куда-нить...на Крестовский уточек покормить булочкой ...)) Если согласится - значит нравишься. Если скажет &quot;Иди на х&quot;, значит не судьба..<br>&lt;Он&gt;Ась...Пошли на Крестовский уток кормить?<br>&lt;Она&gt; Да иди ты на х!<br>&lt;Она&gt; Пошли лучше трахаться! :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390572</guid>
<pubDate>2007-07-12 18:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390572</link>
<title>Цитата #390572</title>
<description><![CDATA[xxxx: А вот представьте еслибы Трансформеры снимались в России - идет такая здоровенная дура с кучей пушек и прочих наворотов ... затем трансформируеться в &quot;оку&quot;, заводиться с 3 раза, пускает густой черный дым и медленно едет спасать планету...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390570</guid>
<pubDate>2007-07-12 18:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390570</link>
<title>Цитата #390570</title>
<description><![CDATA[vesel: собрался белье стирать . собрал его по квартире . принес . машинка стиральная . а рядом унитаз блять открытый . угадай куда белье кинул ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390569</guid>
<pubDate>2007-07-12 18:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390569</link>
<title>Цитата #390569</title>
<description><![CDATA[[A.T.] Судя по фото, девочка с ником АМОГЛОБЫТЬИХУЖЕ не слабо обманывается...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390568</guid>
<pubDate>2007-07-12 18:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390568</link>
<title>Цитата #390568</title>
<description><![CDATA[Axon: Чему равна скорость света в темноте?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390566</guid>
<pubDate>2007-07-12 18:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390566</link>
<title>Цитата #390566</title>
<description><![CDATA[xxx: Стоит ли продолжать переписку с девушкой, которая написала &quot;Учюсь на журфаке&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390564</guid>
<pubDate>2007-07-12 18:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390564</link>
<title>Цитата #390564</title>
<description><![CDATA[Манагерша сидит на каком-то из сайтов и периодически нас развлекает. Вот сейчас ей пришло такое:<br>&quot;Добрый день<br>Я хотел бы с вами познакомиться<br>Место для встречи у меня есть.<br>Особенно интересует возможность сделать вам куннилингус&quot;<br>Ржом над столь официальным стилем и хором придумываем ответ:<br>&quot;Здравствуйте, по данному вопросу я проконсультировалась с руководством, и готова рассмотреть ваше предложение на тендерной основе. для участия в тендере прошу вас предоставить ваше портфолио проделанных работ по данному направлению. Возможность предоставить рекомендательные письма приветствуются.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390562</guid>
<pubDate>2007-07-12 18:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390562</link>
<title>Цитата #390562</title>
<description><![CDATA[Lady: е-майл от коллеги из Бангалора пришел<br>Lady: имя - Манданатрупанах<br>Lady: он в след. месяце к нам в командировку, мне страшно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390561</guid>
<pubDate>2007-07-12 18:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390561</link>
<title>Цитата #390561</title>
<description><![CDATA[denisko: почему на сигналки рингтоны не заливают ищо?<br>denisko: прикинь стоит тачка возле супермаркета и орет: &quot;Аааа бляаа! Дайте ктонить пезды этим ахтунгам возле синией короллы!!!! Уроды бляааа!!! Пашли нааахуууй!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390560</guid>
<pubDate>2007-07-12 18:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390560</link>
<title>Цитата #390560</title>
<description><![CDATA[Olga (12:50:03 22/06/2007)<br>у тебя то как? холостякуешь?<br>МаК (12:54:20 22/06/2007)<br>ну да. кабаки, пьянки, похмелье... обычный джентыльменский набор.)))))<br>Olga (13:15:53 22/06/2007)<br>ужасно... жена приедет, а ты небритый, нетрезвый и в окружении баб:-D<br>МаК (13:17:12 22/06/2007)<br>Фигу. Блюдю. Ноборот - постоянно свежий, побритый, в доме чисто. Животные покормлены. И - что самое чудовищное в моей нынешней холостяцкой жизни - ни одной, блин, бабы! Ну не кретин, а?<br>Olga (13:17:49 22/06/2007)<br>испортить что ли картину?<br>МаК (13:19:02 22/06/2007)<br>в смысле - приехать ко мне, всё разбрасать, рассыпать землю из кадок и животных убить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390559</guid>
<pubDate>2007-07-12 15:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390559</link>
<title>Цитата #390559</title>
<description><![CDATA[Сидим около стойки с цисками. Трассируем.<br>Я: 1/12-10 на 15 порт.<br>Он: Занято.<br>Я: на 16.<br>Он: Занято.<br>Я: на 17.<br>Он: Ранен...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390558</guid>
<pubDate>2007-07-12 15:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390558</link>
<title>Цитата #390558</title>
<description><![CDATA[Shinoby: В асю нужно ставить фильтр типа, &quot;Вы точно хотите отправить сообщение?&quot;<br>Shinoby: А то я так всех баб растеряю :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390555</guid>
<pubDate>2007-07-12 15:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390555</link>
<title>Цитата #390555</title>
<description><![CDATA[Vorman:<br>прога весит 60 метров. удаляется 10 минут уже. что там столько удалять?<br><br>yoshuhlnak:<br>не мешай ей прощаться с собратьями и системой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390554</guid>
<pubDate>2007-07-12 15:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390554</link>
<title>Цитата #390554</title>
<description><![CDATA[Царь Всея Руси <br>ф курсе? гей-парад в Питере будет проведён 2 августа - в день ВДВ<br><br> Николаич <br>в курсе, в курсе<br><br> Царь Всея Руси <br>с какой же это стороны ты в курсе? в ВДВ вроде не служил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390552</guid>
<pubDate>2007-07-12 14:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390552</link>
<title>Цитата #390552</title>
<description><![CDATA[&lt;KISA&gt; люди, кто смотрел, крепкий орех о чем?<br>&lt;Tsiwik&gt; о туфте какой-то<br>&lt;Tsiwik&gt; документальный фильм про белок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390551</guid>
<pubDate>2007-07-12 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390551</link>
<title>Цитата #390551</title>
<description><![CDATA[Dotsent:<br>как мальчик, позвонил?<br>ххх:<br>во-первых, он не мальчик,<br>во-вторых, он пидарас,<br>потому что в-третьих, не позвонил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390550</guid>
<pubDate>2007-07-12 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390550</link>
<title>Цитата #390550</title>
<description><![CDATA[Если каждый раз, проходя мимо сидящего в коридоре у входа в приемную охранника, говорить ему: «Сидите, сидите, не вставайте» и успокоительно взмахивать, то раз на шестой он уже при вашем приближении начнет привставать со стула…<br><br>Убийца матрешек]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390549</guid>
<pubDate>2007-07-12 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390549</link>
<title>Цитата #390549</title>
<description><![CDATA[xxxx: о пользе написания текста ручкой на бумаге...<br>xxxx: хотя бы изредка, чтоб не забыть, там есть свои правила....<br>xxxx: ща пишу список дел на предстоящие два дня пока меня не будет<br>xxxx: как обычно на компе печатаешь слово в скобках или кавычках? правильно, сначала ставишь двое кавычек или обе скобки, а потом между ними впечатываешь слово...<br>xxxx: на бумаге ставлю двое кавычек..... ступор.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390548</guid>
<pubDate>2007-07-12 14:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390548</link>
<title>Цитата #390548</title>
<description><![CDATA[[Злой юзер] эй ты тут?!<br>[модератор] Добрый вечер<br>[Злой юзер] С*ка ты на**ра меня забанил! ТЫ НЕ ЗНАЕШ С КЕМ СВЯЗАЛСЯ пИ**р!<br>[модератор] Спокойной ночи<br>[Злой юзер] че??? да ты ох**л пацан?!<br>[Злой юзер] верн доступ к чату быра!<br>[Злой юзер] че заткнулся??<br>[Злой юзер] алеееее м*****о ты меня разбанил?? <br>[Злой юзер] не ищи проблем на жопу ты меня не знаеш!!! найду потолкуем!!!!!<br>[модератор] Уважаемый Василий *****ов, 10 августа 1993 года рождения, учащийся 9б класса школы №**3, фото _ссылка, проживающий _адрес жду тебя завтра около памятника и попробуй только не прийти! Сам приду, мне недалеко. <br>[модератор] Вася, ты что молчишь?<br>[модератор] Василий, я пошутил, никуда я не пойду, делать мне больше нех. <br>[модератор] &quot;Васииииииилий!!!&quot; (С) вернись :(<br>---примечание: инфу получил вбив ник пари в гугл и яндекс )) больше я его в онлайне и в чате не видел ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390547</guid>
<pubDate>2007-07-12 11:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390547</link>
<title>Цитата #390547</title>
<description><![CDATA[&lt;Ivorycheck&gt; (о квантовом дуализме сисек) во-первых, сисек всегда пара (что характерно). во-вторых, сиськи ведут себя и как частица и как волна (их можно потрогать, и дамы всегда волнуются по поводу них)<br>&lt;Ivorycheck&gt; (закон сохранения сисек) если где-то сисек нет, значит они присутствуют в другой точке вселенной<br>&lt;Sergic&gt; Ivorycheck, третий закон ньютона не действует: если вы слегка ударите по сиське, хозяйка сиськи ударит вас гораздо сильнее<br>&lt;Ivorycheck&gt; потому что поведение сисек объясняется квантовой сиськомеханикой ^^<br>&lt;Fallen51786&gt; мммм... Люди, простите, я тут в первый раз... А вы все что - безработные, что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390546</guid>
<pubDate>2007-07-12 11:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390546</link>
<title>Цитата #390546</title>
<description><![CDATA[Внитрисетевой чат в офисе:<br>Юзер: у меня пищит UPS , я боюсь он может взорваться<br>Админ: Да мы его специально запрограммировали на самоликвидацию, избавляемся от неугодных, сейчас подойду посмотрю почему ещё не сработал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390545</guid>
<pubDate>2007-07-12 11:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390545</link>
<title>Цитата #390545</title>
<description><![CDATA[Решил прикольнутся в Сосновом Бору(АЭС под Питером). Набрал в рот сока вишнёвого, выпрыгнул из кустов на парня с девушкой, стал соком откашливаться и хрипеть: &quot;Станция, станция...&quot; У девушки шок, глаза огромные, руки трясутся, но реакция парня меня убила. Он заорал: &quot;УРААААА!!! Фоллаут 3!!!&quot; и побежал по дороге размахивая руками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390544</guid>
<pubDate>2007-07-12 11:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390544</link>
<title>Цитата #390544</title>
<description><![CDATA[Jager (18:29:19 11/07/2007)<br>А ещё я звонил какому-то чуваку, который живёт по улице Космонавта Волкова c опросом. И меня чёт переклинило. Звоню, мол, дорогой Космонавт Волков, я там такой-то, представляю того-то, ответьте на пару моих вопросов. Чувак тоже молодец - отвечает не могу, занят на Альдебаран лечу за континиумным транспунктором. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390543</guid>
<pubDate>2007-07-12 11:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390543</link>
<title>Цитата #390543</title>
<description><![CDATA[Лена:<br>Попробуй вначале так описать себя<br><br>Samerly:<br>Рост 180, вес 80, длинные русые волосы, серо-зелёные глаза, семейные трусы в цветочек и скрепка на губе<br><br>Лена:<br>А всерьёз?<br><br>Samerly:<br>*выплёвывает скрепку* без скрепки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390541</guid>
<pubDate>2007-07-12 03:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390541</link>
<title>Цитата #390541</title>
<description><![CDATA[&lt;1&gt; 1 аппарат дисковый, 1 радио-поломаный, 2 симанса старых :)))) <br>&lt;ALEXI|купит_телефон_любой&gt; че за аппарат дисковы<br>&lt;ALEXI|купит_телефон_любой&gt; й<br>&lt;1&gt; да хрен знает :) дома хлам какой то<br>&lt;ALEXI|купит_телефон_любой&gt; ну типа плеер?<br>&lt;1&gt; блять! дисковый - ЭТО КОГДА ДИСК НА ТЕЛЕФОНЕ КРУТЯТ :))))))))))))))))))))))))<br>&lt;ALEXI|купит_телефон_любой&gt; хуя се]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390540</guid>
<pubDate>2007-07-12 03:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390540</link>
<title>Цитата #390540</title>
<description><![CDATA[&lt;1&gt; Подскажите, что можно придумать в домашних условиях от дикого растяжения?<br>&lt;2&gt; Дикое сжатие]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390539</guid>
<pubDate>2007-07-12 03:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390539</link>
<title>Цитата #390539</title>
<description><![CDATA[xxx<br>Что Палычу качать?<br><br> yyy <br>&quot;Алиби&quot;, &quot;Армагеддон&quot;, &quot;Бандиты&quot;, &quot;Без компромиссов&quot;, &quot;Бриллиантовый полицейский&quot;, &quot;V - значит Вендетта&quot;.<br> <br> xxx <br>Палыч это персонаж из игры Дьябла и таких скилов нету у него нифига!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390538</guid>
<pubDate>2007-07-12 03:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390538</link>
<title>Цитата #390538</title>
<description><![CDATA[Several:: Так вот.. у меня зверюшка необычная завелась.. Я тут ходил на рыбалку, брал с собою тесто в таком контейрере пластиковом прозрачном герметичном, но тесто так и не пользовал, а придя домой поставил перед компом.. Прошло несколько дней, теперь оно такое зелёное, красивое.. я его иногда тряхаю там, оно хлюпает, зеленится ещё более.. Вот думаю, когда начнёт пищать, значит подросло, пора выпускать.. это тебе не кактусы выращивать!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390536</guid>
<pubDate>2007-07-12 03:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390536</link>
<title>Цитата #390536</title>
<description><![CDATA[DeepNightBird: ща слушаю разговор техподдержки с оператором ) клиент хочет бабки отправить в Бишкек, на вопрос в какой банк грит - поближе к базару]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390535</guid>
<pubDate>2007-07-12 03:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390535</link>
<title>Цитата #390535</title>
<description><![CDATA[Я - редактор. Сижу, слезки вытираю... на компе передо мной текст:<br><br>&quot;Кроме того, на проблемных участках, где асфальтобетонное покрытие вспучивается, полностью заменят основание дорожной одежды на непучинистое.&quot;<br><br>Начинаю думать о том, что ж за проблема такая с дураками в России, что дороги после них только на втором месте идут...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390534</guid>
<pubDate>2007-07-12 03:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390534</link>
<title>Цитата #390534</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Счастье — это когда битый пиксель с монитора можно убрать ногтем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390533</guid>
<pubDate>2007-07-12 03:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390533</link>
<title>Цитата #390533</title>
<description><![CDATA[Символом олимпиады в сочи будет ктулху, потому как медвед - баян, а другая живность - не конкуренты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390532</guid>
<pubDate>2007-07-12 03:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390532</link>
<title>Цитата #390532</title>
<description><![CDATA[я во многом понимаю нашего админа, но мешать безалкогольное пиво с сибирской водкой ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390530</guid>
<pubDate>2007-07-12 00:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390530</link>
<title>Цитата #390530</title>
<description><![CDATA[поставил плагин в квип что бы в статусе текущую песню из винампа показывали... In Conspiracy With Satan - Marduk...<br>Из отдела Кадров написали &quot;Можт ты чего-то недоговорил нам при устройстве на работу?&quot;)) Английский знают...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390529</guid>
<pubDate>2007-07-12 00:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390529</link>
<title>Цитата #390529</title>
<description><![CDATA[я: так, новый супер тест<br>я: возьми любое число<br>он: куда взять?<br>он: я завалил?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390528</guid>
<pubDate>2007-07-12 00:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390528</link>
<title>Цитата #390528</title>
<description><![CDATA[Nadya: если вопрос со слова would  это переводится как вы ходили ? или как вы бы пошли?<br>Sandlex: не пошли бы вы<br>Nadya: о точн]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390527</guid>
<pubDate>2007-07-12 00:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390527</link>
<title>Цитата #390527</title>
<description><![CDATA[Он:<br> Я действительно пока не вижу перспективы нормальных отношений у нас.<br>Он: <br> в моём понимании нормальных<br>Она:<br> а что в твоем понимании нормальные и что у нас не нормально?<br>Он: <br> =-0  %-)  ну ты даёшь...<br> помоему ты замужем!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!<br>Она:<br> и что?<br>Он:<br> и живёшь с мужем.......................<br>Он:<br> как что?!?!?!?!?!?!<br>Она: <br> ты дурак<br>Он:<br> да, а ещё старомоден. и вообще деревня<br>Он:<br> а ещё  я боюсь всего нового....<br>Она:<br> попробуй относиться к моему семейному положнию - как будто у меня очень строгий папа<br>Он:<br> АААААА!!!! ТЫ СЪЕЛА МОЙ МОЗГ!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390526</guid>
<pubDate>2007-07-12 00:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390526</link>
<title>Цитата #390526</title>
<description><![CDATA[&lt;Мертвецкий[privat]&gt; сейчас в метро видел глухонемых. они говорили о женщинах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390525</guid>
<pubDate>2007-07-12 00:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390525</link>
<title>Цитата #390525</title>
<description><![CDATA[babamarta&gt;&gt; Мужу, чтоб подтвердить гражданство, надо доказать, что воинская часть, в которой он служил свехсрочную в 1992 году, в Ленинградской области, ПОДЧИНЯЛАСЬ ЮРИСДИКЦИИ РОССИИ! <br><br>dunya&gt;&gt; может в паспортном столе есть информация что под питером фашисты еще не расформировали свои войска :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390523</guid>
<pubDate>2007-07-11 22:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390523</link>
<title>Цитата #390523</title>
<description><![CDATA[1: Не я понимаю, что Серега в восторге от того,что день десантника совпал с гей-парадом, но откозатся от поездки на концерт Металики, и купить на эти деньги билет в Питер на август это вообще ппц.<br>2: Хм. А чем он это мотивирует?<br>1: Тем, что Metallica свой концерт переживет точно, а вот  учасников 2 августа мы может уже и не увидим.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390522</guid>
<pubDate>2007-07-11 22:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390522</link>
<title>Цитата #390522</title>
<description><![CDATA[Greg: <br>напомни мне, если я забуду, одныжды найти хоть одного мудака который выкладывает битые образы игр, на которые я трачу 7 ЧАСОВ скачки, вырвать ему ноги, орезать уши и заставить сожрать<br>G1NNN: <br>откуда лил?че качал?<br>Greg: <br>(ссылка)(название игры)<br>G1NNN: <br>это я выложил(((<br>G1NNN: <br>извини<br>Greg: <br>конечно<br>Greg: <br>где ты живешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390521</guid>
<pubDate>2007-07-11 20:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390521</link>
<title>Цитата #390521</title>
<description><![CDATA[milv0rm: я комп перетащил на кухню за 4 минуты<br>Offline: молодец<br>milv0rm: cамая трабла-это оторвать инет провод от стены<br>milv0rm: но оторвал:)<br>Offline: а не проще было еду в комнату принести?))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390520</guid>
<pubDate>2007-07-11 20:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390520</link>
<title>Цитата #390520</title>
<description><![CDATA[Стоим с другом, разговариваем. Жалуется на то, что ему спать не дают:<br>- Девушка разбудила в полседьмого утра и хочет, что бы я её проводил до метро, ибо у неё сегодня рабочий день. В отличии от меня. <br>- Это всё хуйня. Я вот недавно просыпаюсь с девушкой. Практически первый раз её вижу. Она начинает собиратся. И просит отвезти её в ШКОЛУ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390519</guid>
<pubDate>2007-07-11 20:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390519</link>
<title>Цитата #390519</title>
<description><![CDATA[Mashenka <br>а ты любишь выпить?<br><br> SCOTCH нет<br><br> SCOTCH <br>но с хорошей девушкой, от хорошего вина не откажусь<br><br> Mashenka <br>а с плохой?<br><br> SCOTCH <br>а с плохой от  водки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390518</guid>
<pubDate>2007-07-11 20:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390518</link>
<title>Цитата #390518</title>
<description><![CDATA[Los: что сення планируешь???<br>Vitand: планирую снять номер люкс в гостинеце беларусь, заказать финляндии и заночевать с двумя блондинками-близняшками, но чем ближе вечер, тем больше я понимаю, что это останется толька планом...<br>Los: ну да, так что могу предложить партейку в бырлятной бильярдной с бутылкой гатково расейсково пива<br>Vitand: ну если у меня сорвется с гостиницей беларусь то можно<br>Los: иными словами ты 100% со мной<br>Vitand: ага]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390517</guid>
<pubDate>2007-07-11 20:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390517</link>
<title>Цитата #390517</title>
<description><![CDATA[&lt;Стая&gt; Работаю в ассистантской компании, и каждый день рассматриваю дтп произошедшие в городе. Обычно на месте ДТП составляется рапорт из 2 сторон: Клиент и Опонент. Часто бывает, что у опонента написана пометка &quot;скрылся с места дтп&quot;. Но меня взяла неописуемая гордость за питер, когда в одном рапорте... У машины клиента разбита левая блокфара, огромная вмятина на капоте, все лобовое стекло в сеточку... Опонент: ПЕШЕХОД, СКРЫЛСЯ С МЕСТА ДТП.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390515</guid>
<pubDate>2007-07-11 20:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390515</link>
<title>Цитата #390515</title>
<description><![CDATA[xxx: Привед!<br>yyy: здороф.<br>ххх: Как жизь?<br>yyy: хреново.<br>xxx: шо так?<br>yyy: Из дому выгнали(<br>ххх: У ё... и где ты ща?<br>yyy: На балконе тарчу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390514</guid>
<pubDate>2007-07-11 20:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390514</link>
<title>Цитата #390514</title>
<description><![CDATA[em@n: Отправляю платежку, заказал курьера. <br>Прошло три часа.<br>Подхожу к офис-менеджеру.<br>Слава, позвони в XXXXXXX, скажи им, что они пид***сы, три часа нет курьера.<br>Слышу голос из-за спины (обиженно):<br>Мы не пид***сы....<br><br>Hedgehog: Надо было подпрыгнуть и заорать<br>аааааа! Пид***сы за спиной!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390513</guid>
<pubDate>2007-07-11 17:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390513</link>
<title>Цитата #390513</title>
<description><![CDATA[&lt;m0nzt3r&gt; кстати че за песня Серебро - Бляди<br>&lt;gemaglabin&gt; автобиография<br>&lt;gemaglabin&gt; или как мы попали на евровидение]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390511</guid>
<pubDate>2007-07-11 16:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390511</link>
<title>Цитата #390511</title>
<description><![CDATA[&lt;mousus&gt; заметка: стол на работе обычно сцуко твёрдый ибо из ламината, а вот после бессонной ночи он загадачным образом становицо мягким как перина...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390510</guid>
<pubDate>2007-07-11 16:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390510</link>
<title>Цитата #390510</title>
<description><![CDATA[Алиса в стране Чудес (12:17:28 27/06/2007)<br>Я с подругой и ее родителями в Адлер ездила. Вот как-то ночью идем мы с танцев, нас двое новых знакомых провожают. <br>И мы настолько заняты разговором, что не замечаем, что родители подруги идут сзади, типа следят и уши греют.<br><br>Алиса в стране Чудес (12:18:15 27/06/2007)<br>Мальчишки нас благополучно проводили, и тут взрослые приходят, причем с таким видом ошалелым. <br>Мы такие в чем дело? Оказывается, они ждали за углом, пока парни с нами попрощаются, чтобы потом спросить, как вам девушки самарские.<br><br>Алиса в стране Чудес (12:19:10 27/06/2007)<br>А те, выруливая из-за угла, между собой говорят: «Невъебенные телки, хорошо бы впендюрить».<br><br>Алиса в стране Чудес (12:19:15 27/06/2007)<br>У родителей все вопросы сразу отпали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390509</guid>
<pubDate>2007-07-11 15:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390509</link>
<title>Цитата #390509</title>
<description><![CDATA[A.M.S.s. &gt;&gt; Пля, чтоб я еще раз в аське поставил статус - хочу туда, где тепло и влажно... извращенцы епучие]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390508</guid>
<pubDate>2007-07-11 15:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390508</link>
<title>Цитата #390508</title>
<description><![CDATA[&lt;holy&gt; Осенью было: сидим с другом на практике, собираем/разбираем трансформаторы. Я беру блок залаченных пластин, пытаюсь расклеить - нихрена. Беру отвертку, ковыряю - фиг. Бью об стол, об бетонный пол - нивкакую. Друг говорит &quot;смотри как делается&quot;, берет нож, пластины и давит ножом между пластин. Нож срывается, попадает другу в палец, у него течет кровь. Он рефлекторно сует палец в рот и отсасывает кровь. Я:<br>-Блин, дай я попробую!<br>Друг вытаскивает палец изо рта, протягивает мне, и невозмутимо так:<br>-На..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390507</guid>
<pubDate>2007-07-11 15:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390507</link>
<title>Цитата #390507</title>
<description><![CDATA[Я когда работал в ******, на 8-е марта сисадмины напились и полезли админить оракловый кластер с данными по бабками, полисам, страховым выплатам и прочим. В результате на следующий день поседевший генеральный издал приказ по компании, &quot;Департаменту информационных технологий&quot; запрещается работать с критичными узлами компании после праздников в течении суток. В случае если администратор по &quot;уважительной&quot; причине не может выполнять свои обязанности, ему предоставляется отгул с сохранением заработной платы, выплачиваемой в этот период. ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390506</guid>
<pubDate>2007-07-11 14:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390506</link>
<title>Цитата #390506</title>
<description><![CDATA[Lermex: драйвер от аудашки Creative всегда убивал меня своей истинной американскостью.<br>Lermex: &quot;Выберите ваш регион&quot;. Пункты: 1.Америка 2.Все другие регионы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390502</guid>
<pubDate>2007-07-11 14:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390502</link>
<title>Цитата #390502</title>
<description><![CDATA[о_О Тынц: вчера на даче, забив табак в кальян и натянув фольгу, протыкаю в ней иголочкой тысячу дырок, и вслух сетую на то, что не придумали многоштырьковую иглу для кальяна, чтоб рраз! и тысяча дырок. А потом дошло.... процессор :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390500</guid>
<pubDate>2007-07-11 13:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390500</link>
<title>Цитата #390500</title>
<description><![CDATA[&lt;TyranT&gt; на север-западной пробка, машины так аккуратно друг за другом движутся как обычно и в этой пробке как умный блин стоит пацан на мотороллере японческом... так же аккуратно как машины постоит, проедет, постоит, проедет... ИДИОТ!  =))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390499</guid>
<pubDate>2007-07-11 13:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390499</link>
<title>Цитата #390499</title>
<description><![CDATA[&lt;links&gt;К нам пришел еще более суровый вебмастер<br>Первый работал на линуксе. Второй сказал, что убунто - это таже видна. И ставит себе FreeBSD, так как там, по его словам, &quot;есть прикольные проблемы с софтом и железом, можно покопаться.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390495</guid>
<pubDate>2007-07-11 12:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390495</link>
<title>Цитата #390495</title>
<description><![CDATA[С форума.<br>свиль:<br>Лицезрел сегодня оживший кошмар гопника.<br><br>Картина маслом - паренёк лет 25 на пол головы ниже меня, характерная чёрная чёлочка, эмо-шузы до колена, маечка в широкую чёрно-красную полоску, арафатка... Но жрёт он явно одни стероиды!! В дверь автобуса боком протискивался. <br><br>Что совсем убило, это оторванные на десантский манер рукава эмо-маечки и такая шерсть на шее и плечищах, что даже у меня комплексы начались]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390494</guid>
<pubDate>2007-07-11 10:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390494</link>
<title>Цитата #390494</title>
<description><![CDATA[&lt;BallBest&gt;За это меня точно забанят на этом форуме...Итак.Я и моя девушка.Процесс куннилингуса(надеюсь,обьяснять никому не надо)...Все идет отлично,смятые простыни,стоны и п.х.НО.У меня за щекой жвачка(ну вот такой спонтанный секс,ну не успел выплюнуть,ну да,стыдоба),прилеплена куда-то к зубу мудрости...<br>Проходит некоторое время,девушка бурно кончает...Я отрываюсь от нее,заглядываю ей в глаза,надеясь увидеть там любовь и страсть...и,есстественно,начинаю эту жвачку пережевывать.<br>Она смотрит на меня вот такими вот блюдцами,полными ужаса и говорит-<br>-ТЫ ЧТО ТАМ ЖРЕШЬ???<br>...ржач прошел ближе к утру...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390493</guid>
<pubDate>2007-07-11 02:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390493</link>
<title>Цитата #390493</title>
<description><![CDATA[Комары сдурели. Всю жизнь кусались и по ночам не давали спать.<br>Повесил на окна сетку - не кусаются и не мешают. Утром вся сетка в комарах, причем изнутри. Похоже баяца.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390492</guid>
<pubDate>2007-07-11 02:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390492</link>
<title>Цитата #390492</title>
<description><![CDATA[OldSword&gt; ааааа<br>OldSword&gt; я далпаеп<br>OldSword&gt; сжал видео называется<br>OldSword&gt; было 70 мб<br>OldSword&gt; стало 6 гб<br>OldSword&gt; пипец<br>OldSword&gt; где-то я ошибся...<br>OldSword&gt; теперь надо поискать -- если я и прошлое аниме так же сжимал,то винт второй можно будет не покупать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390491</guid>
<pubDate>2007-07-11 02:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390491</link>
<title>Цитата #390491</title>
<description><![CDATA[Бубен молодому сисадмину не выдают. Он у него отрастает как признак наступления половой зрелости.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390489</guid>
<pubDate>2007-07-11 02:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390489</link>
<title>Цитата #390489</title>
<description><![CDATA[ща читаю форум велосипедный, тема &quot;защита на яйца&quot; в разделе &quot;Экипировка:<br><br>- что посоветуете мне нацепить на на мои шары.баксов за 150?<br>- у меня знакомый лыжник-ньюскулер плюшевого мишку в трусы засовывал, когда по перилам катался. Говорил, что помогает, когда получаешь перилой по шарам) за 150 баксов этими мишками ваще на всю жизнь мона закупиться)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390488</guid>
<pubDate>2007-07-11 02:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390488</link>
<title>Цитата #390488</title>
<description><![CDATA[Паладин:<br>Приперся сегодня на военную комиссию. А там всего два кабинета+окулист, у которого проблем не возникло. Вторым был психолог.<br>Паладин:<br>Захожу к нему. А у них же, сцуко, ни гардероба, ничего... Так и зашел постукивая казаками сквозь бахилы и позвякивая бляшками кожанного плаща. Психолог, дядька лет сорока, что-то пишет в бумажке. Поднимает на меня глаза и выдает: &quot;Вы что, гот?&quot;<br>Паладин:<br>Я ему - &quot;Слава Богу, нет&quot;. Он, наклоняясь к бумажке - &quot;здоров!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390485</guid>
<pubDate>2007-07-11 02:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390485</link>
<title>Цитата #390485</title>
<description><![CDATA[&lt;[LotF]Timon offline&gt; сегодня продавцу дисков объяснял что аниме это не децкая порнография - все равно посчитал за извращенца =(<br>&lt;[LotF]Timon offline&gt; в другом магазине спросил есть ли у них аниме... продавец через везь зал крикнул при толпе - Юль! Хентай принеси! - я чуть не ушел в пол там =((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390484</guid>
<pubDate>2007-07-11 00:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390484</link>
<title>Цитата #390484</title>
<description><![CDATA[Ramizonik <br>Я только что убрал свидетелей)<br><br>OdaN <br>если скажешь, что ошибся окошком, мне уже страшно..<br> <br>Ramizonik <br>Фотку принесли свадебную.. И просили убрать с неё свидетелей, оставить только жениха с невестой.. Но зато как звучит)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390483</guid>
<pubDate>2007-07-11 00:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390483</link>
<title>Цитата #390483</title>
<description><![CDATA[Auma:Проснулся в 3 ночи от того, что под окнами, около круглосуточного ларька расположились три иномарки с открученными номерами, один открыл багажник, и оттуда (видимо могучий динамик) валит опопсевший Серёга. Вспомнил чувака с колонками и &quot;сталкером&quot;. Подумал-отказался. Достал кросменовскую 5ти зарядную воздушку, быстренько смастерил простенький глушак из бутылки (ночью хорошо слышно). В динамик попал с четвёртого раза. Два раза попал по стёклам. Чёто разбилось. <br>Прийдя с работы послушал от бабулек, как приезжали днём малотетки на машине с битыми стёклами и кого то искали. <br> Я вот думаю - оставить им на том ларьке записку со своим адресом? А то у меня &quot;мосберг&quot; 8ми зарядный помповый лежит не пристреляный, да ПМ с резиновыми пульками. Яж всё таки майор СБУ. Наверное оставлю - а то скучно ночью то.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390482</guid>
<pubDate>2007-07-11 00:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390482</link>
<title>Цитата #390482</title>
<description><![CDATA[56: Я тут на озере был, непомню точно где, но в подмосковье точно...<br>56: Так вот это озеро разными цветами радуги светится...зеленым...синим...Ваще сууупер!Так красиво!<br>|:Fat Mo:|: Ты под лизергином чтоле был?<br>56: Точно не помню, но помойму под воскресенском.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390481</guid>
<pubDate>2007-07-11 00:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390481</link>
<title>Цитата #390481</title>
<description><![CDATA[gem <br>контакт?<br><br> Vassa <br>Даааа!!!! <br><br> gem <br>так кому же ты писала все это время? ))<br><br> Vassa <br>Вот тебе и писала. Только после отправки моего сообщения от тебя один раз выскачила фраза: &quot;Стой смертный, назови пароль...&quot;  Я подумала, это у тебя такое своеобразное приветсвие тех, кто добавляет тебя в свою аську.<br><br> gem <br>ты 3 дня общалась с моим антиспам ботом???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390480</guid>
<pubDate>2007-07-11 00:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390480</link>
<title>Цитата #390480</title>
<description><![CDATA[fl64: а у меня товарищ один, разбил винт на 3 логических, причем 2 из них он хотел продать ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390479</guid>
<pubDate>2007-07-11 00:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390479</link>
<title>Цитата #390479</title>
<description><![CDATA[&lt;атик&gt; как мне вывернуть шуруп, если туда, куда втыкается отвертка, ровный кружочек?<br>&lt;pisto&gt; этот шуруп называеца гвоздь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390478</guid>
<pubDate>2007-07-10 23:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390478</link>
<title>Цитата #390478</title>
<description><![CDATA[Cavaradossi: гыгы... у меня сегодня было в анкете<br>Cavaradossi: &quot;Допишите фразу: Я - ...&quot;<br>Cavaradossi: бля.... еле выдержал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390477</guid>
<pubDate>2007-07-10 23:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390477</link>
<title>Цитата #390477</title>
<description><![CDATA[Киряй: че делаешь то?<br>Juli-F: выпила пол бокала вина<br>Juli-F: с курицей<br>Киряй: одна не пьешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390476</guid>
<pubDate>2007-07-10 23:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390476</link>
<title>Цитата #390476</title>
<description><![CDATA[xxx: в отношениях парень/девушка можно понять кто кем вертит по одной простой фразе этой самой девушки - &quot;он мой парень&quot; или &quot;я его девушка&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390474</guid>
<pubDate>2007-07-10 23:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390474</link>
<title>Цитата #390474</title>
<description><![CDATA[1: А муж зарядку делает?<br>2: Неа... Он ленивый... Уже месяц... Спрашиваю: &quot;Зарядку делаешь?&quot; - &quot;Делаю...&quot; - &quot;Врешь?&quot; - &quot;Вру...&quot;...<br>1: ну хоть не врет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390473</guid>
<pubDate>2007-07-10 23:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390473</link>
<title>Цитата #390473</title>
<description><![CDATA[Пришел товарищ, делится впечатлениями про новую работу: На работе у девушки секретаря ICQ отключили, она спрашивает у директора а можно мне QIP поставить, он трафик не жрёт...?? А тот ей отвечает: да у нас безлимит вообще-то, просто стыдно что ты много ошибок делаешь. :о)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390472</guid>
<pubDate>2007-07-10 23:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390472</link>
<title>Цитата #390472</title>
<description><![CDATA[Alex<br>прислали в ремонт жк телевизор..пишут в чем косяк типа видны розовые полосы с дивана(!!!)..было дикое желание отправить его обратно с заключением поломки не обнаружено ввиду отсутсвтия в сервис-центер дивана..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390471</guid>
<pubDate>2007-07-10 22:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390471</link>
<title>Цитата #390471</title>
<description><![CDATA[xxxx: Стою в аптеке,передо мной молодая женщина,месяце так на 3м-4м,животик уже есть,но еще маненький.Она просит тест на беременность.Девушка в окошке,сиречь фармацевт,с сочувствием ее осматривает и выдает: - Все еще надеетесь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390470</guid>
<pubDate>2007-07-10 22:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390470</link>
<title>Цитата #390470</title>
<description><![CDATA[XXX: 8903******* - мой дедушка. Позвони, не забудь. У него сегодня день рождения, юбилей, 70 лет.<br>YYY: ??<br>YYY: Ок. Позвоню, если ты так хочешь. =)<br>XXX: Куда? Ты о чём?<br>XXX: Бля, я тогда окном ошибся ))<br>YYY: Поздно. Пригласил на юбилей. Тебе от дедушки, кстати привет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390469</guid>
<pubDate>2007-07-10 22:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390469</link>
<title>Цитата #390469</title>
<description><![CDATA[Вчера в аське стукнулась давно не появлявшаяся 18-летняя девочка и сходу предложила мне усыновить котенка. Видетели она страдает глядючи как он &quot;писчит&quot; в подъезде.<br>К себе она взять его не сможет, обеспокоенная психическим здоровьем мамы, которое несомненно пошатнется, если появится &quot;еще одна наглая тварь&quot; в доме. Пол часа мне промывали моск на предмет помощи меньшим братьям и даже убедили попросить кого-нибудь из моих знакомых взять себе кису на попечение. Первому стукнулся:<br>-Привет, меня одна милая девочка просит устроить котенка кому-нибудь. Ты не смогешь принять?<br>-Легко, за минет. Она симпотичная?<br>-Ага.<br>-Тогда два минета!Давай адрес.<br>-не.Такой котенок самому нужен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390468</guid>
<pubDate>2007-07-10 22:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390468</link>
<title>Цитата #390468</title>
<description><![CDATA[Delimor: Лазаю у приятеля в ЖЖ. натыкаюсь на запись &quot;Вчера вечером вернулись с дачи. Отдохнули, выспались, наелись шашлыков и прочего барбекю...<br>Фотографии под катом.&quot;<br>открываю кат. там огрооомными красными буквами - &quot;БЛЯТЬ! А ФОТИК ВЗЯТЬ МЫ ЗАБЫЛИ!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390467</guid>
<pubDate>2007-07-10 17:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390467</link>
<title>Цитата #390467</title>
<description><![CDATA[Shil: Есть 3 пути познания: подражание, раздумье и еще какая-то херня. Так сказал Конфуций.<br>Kayan: И какой путь ты выбрал?<br>Shil: идинах<br>Kayan: Судя по всему тот, третий...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390466</guid>
<pubDate>2007-07-10 17:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390466</link>
<title>Цитата #390466</title>
<description><![CDATA[xxxx: Игрался щас в Корсаров: Возвращение Легенды. <br>xxxx: Я все понимаю, игра и все такое....но когда я увидел фразу &quot;Ахтунг! На корабле (название) крысы сожрали 20 шт. ядер&quot; мой мозг начал беспокоиться за разработчиков...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390465</guid>
<pubDate>2007-07-10 17:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390465</link>
<title>Цитата #390465</title>
<description><![CDATA[Безумный Шляпник: <br>Слушай я тебе рассказывал какая со мной история в пятницу произошла??<br>Ace: <br>вроде нет, рассказывай<br>Безумный Шляпник: <br>Значит сижу я на работе,( я щас работаю оператором АГЗС ) чёта устал сильно и тут начинаеца жуткий ураган, я думаю вот щас молния как уебёт в мою будку вся техника ( а у меня там всякой специальной электроники добуя ) сгорит отдохну, и в этот же момент оохренительная вспышка за окном щётчик на стене жёлтыми искрами, вся аппаратура глохнет и тока из кассового аппарата вылазиет чек на 320р. Я стою смотрю на левый чек и тут понимаю что это щёт за чудо.  <br>Ace : <br>ниииштяк<br>типа просите и дано будет? :-)<br>В общем тут решил делай бизнес &quot; 400р и пущу молнию куда захотите&quot; 80тина с заказа твоя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390464</guid>
<pubDate>2007-07-10 17:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390464</link>
<title>Цитата #390464</title>
<description><![CDATA[(из MobileICQ)<br>Он: ты обо мне сейчас думаешь?<br>Она: да...<br>Он: прекрати пожалуйста, а то я сдохну от икоты(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390463</guid>
<pubDate>2007-07-10 17:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390463</link>
<title>Цитата #390463</title>
<description><![CDATA[serj: иду сеня по двору родному. вижу парень идет с двумя пакетами мусора и че-то в мобилке набирает. Подходит к баку и мобилу туда - хуяк.. Потом так медленно переводит взгяд на пакеты и такой &quot;бляяяяяяяяяяяяяя&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390462</guid>
<pubDate>2007-07-10 17:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390462</link>
<title>Цитата #390462</title>
<description><![CDATA[WakingLife:<br>ввожу серийник на маковский софт. пишет - это блядский пиратский серийник, но к сожалению мы не можем бороться с пиратами, поэтому пользуйтесь сукины дети. но можете сделать хотя бы donate]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390461</guid>
<pubDate>2007-07-10 17:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390461</link>
<title>Цитата #390461</title>
<description><![CDATA[она: как ты к сексу на первом свидании ? ;)<br><br>он: скажем так, не отказываюсь. :-[<br><br>она: и часто предлагают?<br><br>он: не-а.<br><br>он: В основном заставлять приходится. <br><br>она: мне тоже <br><br>она: ой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390460</guid>
<pubDate>2007-07-10 17:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390460</link>
<title>Цитата #390460</title>
<description><![CDATA[Amor_Tip4ik: иду по коридору офиса утром. тут откуда невозьмись, отмахиваясь, вылетает сотрудник с криками &quot;атипись дрянь&quot; и прямиком в свой кабинет. Я, как главный кукловод этих баранаф просто обязан был выяснить причину спектакля.<br>Amor_Tip4ik: оказалось этот придурок в туалете подбил струёй жирную муху, которая как дирижбамбель медленно курсировала около уника. Она упала в уник, потом выбралась. Чувак был в шоке... эта жирная херня полетела за него, а он пипец какой брезгливый... детский сад]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390459</guid>
<pubDate>2007-07-10 17:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390459</link>
<title>Цитата #390459</title>
<description><![CDATA[xxxx:<br>Захожу в магазин.<br>Продавщица стоит с подругой разговаривает.<br>Перечисляю продавщице:<br>Цыплёнка. Булку белого. Сок 2л. 2 пачки ЛД. 6 пачек корма Китекет.<br>Она всё принесла, сидит пробивает и с подругой грит.<br>Досчитала, поворачиваеться ко мне и с таким умным видом произносит:<br>С вас 19 252 р.<br>о_О<br>Я в ответ: <br>Сдача с миллона будет?<br>Она:<br>Конечно!<br>Она открывает кассу и начинает пересчитывать купюры.<br>Секунд через 30 тормазит и судрожно хватаеться за чек (:<br>Ржач был на весь магазин (:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390458</guid>
<pubDate>2007-07-10 16:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390458</link>
<title>Цитата #390458</title>
<description><![CDATA[aaa&gt; как вам эта фотка?<br>Горыныч&gt; Прикольно!!!<br>Горыныч&gt; Прикольно!!!<br>Горыныч&gt; Прикольно!!!<br>bbb&gt; радует, что головы пришли к консенсусу )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390457</guid>
<pubDate>2007-07-10 16:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390457</link>
<title>Цитата #390457</title>
<description><![CDATA[На сеансе Трансформеров, почти конец фильма<br><br>Она - Фу, ни одной романтической сцены, даже никто не поцеловался.<br>он - Конечно, это же ДЕТСКИЙ фильм! никакой эротики и тому подобного! вон, смотри, опять несколько человек танком раздовило насмерть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390456</guid>
<pubDate>2007-07-10 16:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390456</link>
<title>Цитата #390456</title>
<description><![CDATA[GOFFER:знач слушай)сижу на остановке, курю.Через дорогу сидит паренек в костюме ниндзи(ибо фестиваль анимэшный),к нему подходят четыре враждебно настроенных субъекта.После недолгого разговора ниндзя лишается сумки и получает в ухо.Ниндзя удаляется.Бравая четверка начинает делить добычу,тут из-за поворота вылетает армия зайцев,котов и ангелочков с мечами,жезлами и тп.Оглашая окрестности дикими воплями:НЯЯЯЯЯ!!!и БЕЙ КАЗУАЛОВ!!!направляются в сторону наших героев).Герои,смекнув шо это по их души пытаются ретироваться.<br>бублик:и че?<br>GOFFER:а ни че).Не успели).Прочувствовали на себе всю силу японской анимации.<br>бублик:забавно)<br>GOFFER:так вот кода зайцы их отделали, то нарядили эти тела в уши и зеленые парики и начали с ними фоткаться)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390455</guid>
<pubDate>2007-07-10 16:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390455</link>
<title>Цитата #390455</title>
<description><![CDATA[Отец:Привет!Чем занимаешься?<br>Я:учу!<br>Отец:как учёба то?<br>Я:ага!<br>Отец:чё делаешь то?<br>Я:учу<br>Отец:пил чтоли?<br>Я:нет<br>Отец:а чё пил?<br>Я:пиво<br>Я:ой ёпти...<br>Отец:Дозавтра!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390454</guid>
<pubDate>2007-07-10 16:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390454</link>
<title>Цитата #390454</title>
<description><![CDATA[xxxx: В будущем, наверное, перед смертью будут просить о другом - поменять статус на &quot;умер&quot; в ICQ и ф контакте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390453</guid>
<pubDate>2007-07-10 16:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390453</link>
<title>Цитата #390453</title>
<description><![CDATA[reptyliya <br>Журнал Emergency Medicine Journal опубликовал результаты исследования весьма экзотической темы - человеческих укусов. Как оказалось, люди кусают мужчин в 12 раз чаще, чем женщин.<br> reptyliya <br> люди кусают мужчин в 12 раз чаще, чем женщин.<br><br> reptyliya <br>кто такие ЛЮДИ?????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390452</guid>
<pubDate>2007-07-10 16:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390452</link>
<title>Цитата #390452</title>
<description><![CDATA[Что ещё блять за ник?: Привет! Я первый раз в чате!<br>некто: по тебе видно :)<br>Что ещё блять за ник?: Кажися я понял зачем какой-то ник на входе спрашивали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390451</guid>
<pubDate>2007-07-10 16:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390451</link>
<title>Цитата #390451</title>
<description><![CDATA[xxxx: У мегафона есть услуга.. МОл когда тебе звонят вместо привычными гудками наслаждаешся мелодией) я себе поставил мелодичная такая мелодия, а потом резко жуткий крик.. <br>xxxx: за день мне набило рожу 2 человека, один уронил телефон с моста, другой с болкона)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390449</guid>
<pubDate>2007-07-10 14:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390449</link>
<title>Цитата #390449</title>
<description><![CDATA[ХХХ:<br>Друг позвонил сёня в 2 часа, поинтересовалсо с кем он разговаривает, далее радостно поздоровалсо, после чего послал меня ф пе*ду...видно опять траву друзья с востока прислали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390446</guid>
<pubDate>2007-07-10 12:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390446</link>
<title>Цитата #390446</title>
<description><![CDATA[Buhalter &lt;ink&gt;<br>Я фигею:<br>в  IRC вставляю строчку из фаила<br>варианты:<br>Вырезать<br>Копировать<br>Вставить<br>Вставить (медленно)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390444</guid>
<pubDate>2007-07-10 12:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390444</link>
<title>Цитата #390444</title>
<description><![CDATA[*** Олечка has joined #love<br>&lt;_MiF_&gt; гм.<br>&lt;_MiF_&gt; Олечка is root@tolsun.oulu.fi * i'm watching you<br>&lt;_MiF_&gt; Чота мне кажется, это не Олечка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390443</guid>
<pubDate>2007-07-10 12:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390443</link>
<title>Цитата #390443</title>
<description><![CDATA[[14-50-59] &lt;Халдей&gt; У ксеруса привычка выжидать 5-10 минут перед ответом :)<br>[14-58-02] &lt;Kserus&gt; спибля<br>[14-58-04] &lt;Халдей&gt; Вот где-то сейчас он должен ответить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390442</guid>
<pubDate>2007-07-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390442</link>
<title>Цитата #390442</title>
<description><![CDATA[Работала няней...нянчила сына сисадмина...искала у них бубен - не нашла..наверно с собой носит.У сына(2 года ему) куча игрушек. Но одна - любимая. С которой он может играть часаааами. Старый полуразобранный системник... (ну там,мать, шлейфы всякие,флопик) И хренова куууууча отверток. И вот что я наблюдаю изо дня в день. <br>Сидит он,с кучей отверток, пытается открутить все винтики.У него ессна ничего не получается. И вот он сидит,ковыряет,и каждые 2 минуты так смачно &quot;блииииаааааааа&quot; и молчит,ковыряется...потом опять &quot;да блииаааааааааа&quot;....OMG...скоро ему выдадут бубен...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390441</guid>
<pubDate>2007-07-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390441</link>
<title>Цитата #390441</title>
<description><![CDATA[Devianth: Полол сегодня грядки. Теперь я знаю что чувствует SQL сервер, выполняя оператор select]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390439</guid>
<pubDate>2007-07-10 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390439</link>
<title>Цитата #390439</title>
<description><![CDATA[(Чел сейчас в Америке работает)<br> <br> Безумец:<br> Я фигею с етих американцев. Недавно стою недалеко от магазина где работаю, курю. Подходит негр, спрашивает сигарету. Хуле, достаю пачку, даю сигарету. Стоит подкуривает. Не отходит. Вижу поднимает голову, чето сказать хочет. Успел подумаьт &quot;бля, и тут гопники??&quot;. Нихуя. Спрашивает, скоко он мне должен за сигарету =))<br> <br> Безумец:<br> Ну сигареты ладно, я могу понять, они тут дорогие - $4-5 за пачку самие дешевые.<br> <br> Безумец:<br> Но что было только что - етого я не могу понять.<br> <br> Безумец:<br> В соседнем доме мужик живет, как узнал что я из россии приехал (от хозяйки дома узнал - хату арендую), приходил знакомится, еще недели две назад. Сегодня приходит вечером типа пива попить и кино посмотреть, принес с собои целый ящик пива нормального и кино на кассете. Я ему говорю - с кином облом, телик не работает, да и с пивом тоже, скоро на работу (я по ночам работаю). Ну говорит, приходи с утра, после работы ко мне домой. И уходит.<br> <br> Безумец:<br> и через 5 минут возвращается.<br> <br> Безумец:<br> Ты не поверишь ЗАЧЕМ.<br> <br> Безумец:<br> ОН МНЕ ТЕЛИК ПРИНЕС!!! пиздец... во народ..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390438</guid>
<pubDate>2007-07-10 12:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390438</link>
<title>Цитата #390438</title>
<description><![CDATA[xxxx: Только на нашем провайдере можно 2 недели сидеть без инета, потому что админу лень поставить новый роутер, а потом неделю сидеть нахаляву, потому что админу лень настроить биллинговую систему..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390437</guid>
<pubDate>2007-07-10 12:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390437</link>
<title>Цитата #390437</title>
<description><![CDATA[Serg: Сегодня копали канаву под кабель в центре Питера, подходит иностранец и на английском языке спрашивает где вход в метро. <br>Ann: и? <br>Serg: В качестве ответа я вручаю ему лопату - иностранец в замешательстве. Далее на ломаном ангийском объясняю: это же Россия ... где подкопался там и вход в метро. <br>Ann: :))))<br>Serg: Лицо иностранца не возможно было описать словами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390435</guid>
<pubDate>2007-07-10 10:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390435</link>
<title>Цитата #390435</title>
<description><![CDATA[***<br>Гы.Стою в магазине.Рядом парень с девушкой.Девушка роняет ключи.Парень бросается поднимать,отдает ей ключи и говорит: &quot;нельзя чтобы девушка нагибалась...&quot; потом минуту думает и прибавляет &quot;...просто так.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390434</guid>
<pubDate>2007-07-10 10:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390434</link>
<title>Цитата #390434</title>
<description><![CDATA[Кофяфт: я тут UPS разобрал, акккамуль вынул<br>берусь за клеммы 2 пальцами-мне ничо))<br>Bill__gates: ыыы.знаешь как вштырит-ты их лизни<br>(тут я убёг посолить пельмени)<br>Bill__gates: лизни и приложи к клеммам<br>...<br>Bill__gates: саня... пальцы лизни и приложы)<br>...<br>Bill__gates: саня... саня не молчи 0_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390433</guid>
<pubDate>2007-07-10 10:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390433</link>
<title>Цитата #390433</title>
<description><![CDATA[MuXa<br>аааааааааа<br>HeroIn <br>чё такое?<br>MuXa<br>гей-парад в Питере будет проведён 2 августа - в день ВДВ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390432</guid>
<pubDate>2007-07-10 01:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390432</link>
<title>Цитата #390432</title>
<description><![CDATA[По приезду к нам в отдел маркетинга сочинского директора филиала - девушки 27 лет с 4 размером и татуировкой саламандры прямо над правым соском - весь мужской состав нашего отдела решил перевестись в тех. отдел и отправиться в Сочи СИСадмином.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390429</guid>
<pubDate>2007-07-10 00:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390429</link>
<title>Цитата #390429</title>
<description><![CDATA[[CPR]-AL.exe: точняк, надо сделать мод для ГТА3! Чтобы, если разгоняешься на дэлориане до 88 миль в час, запускался гта3:вайс сити ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390428</guid>
<pubDate>2007-07-09 22:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390428</link>
<title>Цитата #390428</title>
<description><![CDATA[&lt;Niks&gt;<br>Павлик - кросафчег, когда деньги на телефон с карточки кредитной закидывал, ноликом ошибся, теперь у него тариф &quot;песди - нехочу&quot; и нечего жрать)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390427</guid>
<pubDate>2007-07-09 21:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390427</link>
<title>Цитата #390427</title>
<description><![CDATA[Unga: Дзирт ты веришь в Бога?<br>Dzirt_DoUrden: неа<br>Unga: После чегото или всегда такой был?<br>Dzirt_DoUrden: да бля..на днях ехал в автобусе междугороднем, где места по билетам. Весь автобус заполнился, осталось только два свободных места - около меня и где-то сзади. Тут заходят двое: Вонючая бомжичка старая и красивая тру-готичка...Я никогда так не сильно не молился...Вот с тех пор и атеист..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390426</guid>
<pubDate>2007-07-09 21:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390426</link>
<title>Цитата #390426</title>
<description><![CDATA[Ze****: ладно, поеду<br>Ze****: если не вернусь - сами понимаете... :))) <br>кулибин: у меня тут в контакт-листе сидит один чувак уже третий месяц ОФФ<br>кулибин: последняя его фраза была: &quot;погоди, миллиция пришла&quot;<br>кулибин: я волнуюсь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390425</guid>
<pubDate>2007-07-09 21:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390425</link>
<title>Цитата #390425</title>
<description><![CDATA[Infernal knight <br>знаешь что такое Жесть? )<br><br> Infernal knight <br>Интерфейс MySQL phpMyAdmin на беларуском языке <br><br> Infernal knight <br>када я в первый раз увидел вместо привычного GO кнопку с надписью &quot;Панеслася!&quot; - плакал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390424</guid>
<pubDate>2007-07-09 18:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390424</link>
<title>Цитата #390424</title>
<description><![CDATA[Мелкая (7 лет) вчера отожгла. Еду в машине на переднем сиденье, она на заднем, объясняю по телефону другу, где встречаемся: &quot;На площади Эльмаш, рядом с хуевиной такой, там еще дети всячески прыгают и бесятся&quot;.<br>Мелкая стучит мне по плечу: &quot;Это батут&quot;.<br>Блин, стыдно было, у семилетнего ребенка словарный запас лучше моего (27 лет, юрист).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390423</guid>
<pubDate>2007-07-09 18:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390423</link>
<title>Цитата #390423</title>
<description><![CDATA[Владимир: у кого есть копия пиратская Пиратов моря Карибского?<br>buts: пипец! Маяковский в чате!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390422</guid>
<pubDate>2007-07-09 18:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390422</link>
<title>Цитата #390422</title>
<description><![CDATA[&lt;Martin&gt; как у вас тама с Надюхай то?<br>&lt;Drezden&gt; да расстаться думаю<br>&lt;Martin&gt; а чоу так? 0_o Вы же позавчера на свадьбе брата када ее были, я звонил, все хорошо было?<br>&lt;Drezden&gt; было. Пока она букет не поймала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390421</guid>
<pubDate>2007-07-09 16:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390421</link>
<title>Цитата #390421</title>
<description><![CDATA[&lt;kot-begemot&gt; Идея выбрать новые чудеса света возникла еще семь лет назад. Проект, запущенный под лозунгом спасения всемирного культурного наследия, проводился при поддержке ЮНЕСКО. В предварительный список было внесено двести памятников культуры, а до финала дошли только 20. Среди номинантов – пирамиды в Гизе, индийский Тадж Махал, статуя Христа в Бразилии,  римский Колизей, Эйфелева башня, Великая Китайская стена и другие. Россию в списке представляют Моск<br>kot-begemot (pIRCuser35@bulldozer.ntline.local) left irc: Quit: <br><br>&lt;AWI&gt; Россию представляет Моск ?<br>&lt;AWI&gt; гы)) правильное чудо света.<br>&lt;AWI&gt; редкое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390420</guid>
<pubDate>2007-07-09 16:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390420</link>
<title>Цитата #390420</title>
<description><![CDATA[&lt;philcostin&gt; У плохого мастера всегда инструмент виновал<br>&lt;philcostin&gt; *виноват<br>&lt;philcostin&gt; блядская клавиатура<br>(c)http://www.bash.org/?772595]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390419</guid>
<pubDate>2007-07-09 16:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390419</link>
<title>Цитата #390419</title>
<description><![CDATA[Noi:<br>Дети технологии, блин. <br>Вечером насинячился пивом, что разговаривать-то толком не мог. Почти нифига не помню.Утром открыл асю: три новых девушки в контакт листе. Давай читать историю - оказывается<br>моя нетрезвая сущность мало того что говорит умные вещи и буквально сразу располагает к себе.<br>Noi:<br>Так она и еще пишет без грамматических ошибок...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390418</guid>
<pubDate>2007-07-09 15:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390418</link>
<title>Цитата #390418</title>
<description><![CDATA[Beholde®: Блин, ненавижу когда телефон разговаривает со мной в приказном тоне!!!<br><br>Beholde®: Включаешь - &quot;Ждать ,сим-карта не готова&quot;<br>Beholde®: &quot;Сначала задать время!&quot;<br>Beholde®: &quot;Установить дату!&quot;<br><br>Beholde®: блин. Я его разобью]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390417</guid>
<pubDate>2007-07-09 13:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390417</link>
<title>Цитата #390417</title>
<description><![CDATA[Jetster:<br>У меня знакомый(без башни, но за правое дело всегда стоит) тоже шел по тротуару, ехал меринок. Он не отходил, не смотря на бибикание. Меринок остановился, знакомый тоже. Дождался пока товарищ водитель мерина вытащит ногу на тротуар и ебанул всем весом по двери водительской со словами &quot;А нехуй по тротуарам ездить, мудило!&quot;.<br>Сломал ногу водиле. Тот наверное еще год не ездил не только по тротуарам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390414</guid>
<pubDate>2007-07-09 13:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390414</link>
<title>Цитата #390414</title>
<description><![CDATA[Dasher<br>стою на остановке, жду автобус, рядом эмо-киды тусят к ним подходят два скинхеда. происходит диалог...дальше я выпал в осадок<br>&quot;Серег, может вернешься?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390413</guid>
<pubDate>2007-07-09 13:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390413</link>
<title>Цитата #390413</title>
<description><![CDATA[Mrack: У Миража после Трансформеров. Народ вокруг возбужденно обсуждает фильм. Выходит мужик, садится в свою феррари. И у машины начинает убираться крыша! Реакция толпы была неописуема!!!:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390412</guid>
<pubDate>2007-07-09 13:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390412</link>
<title>Цитата #390412</title>
<description><![CDATA[xxx:(цитирую из какой-то СОВЕТской книжки)<br>&quot;Если хрен натереть, потом ошпарить кипящим молоком, а после остывания приправить лимонной кислотой, он будет белоснежным&quot;<br>yyy: &quot;лампочка во рту&quot;, часть вторая, ужастег )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390411</guid>
<pubDate>2007-07-09 09:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390411</link>
<title>Цитата #390411</title>
<description><![CDATA[Кипра:<br>Парень у мну, встречаемсо полтора месяца, девственники оба, все так прилично, что убиццо.<br>Такой сон романтический приснился: мы с ним едем в троллейбусе, за окном дождь, и я ему говорю: &quot;я хочу, чтоб всегда был дождь и мы с тобой рядом&quot;...<br><br>Весь день думала: какая романтика...<br><br>А под вечер вспомнила цитату с БАШа про девочку, мальчика-романтика и шланг. Млин, я просто хочу секса!..<br><br>Придет в гости - изнасилую нафих.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390410</guid>
<pubDate>2007-07-09 08:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390410</link>
<title>Цитата #390410</title>
<description><![CDATA[xxx: Программеры, блин, дибилы!<br>xxx: Кто в базу данных товаров занес Моющее Средство Мистер MySql ????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390408</guid>
<pubDate>2007-07-09 08:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390408</link>
<title>Цитата #390408</title>
<description><![CDATA[&lt;Орк&gt;: Вырос до пятнадцатого. Достроил Левую Башню.<br>&lt;Гном&gt;: Константин Петрович, зайдите пожалуйста ко мне в кабинет. Необходимо обсудить вопрос вашего дальнейшего пребывания на этой работе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390407</guid>
<pubDate>2007-07-09 08:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390407</link>
<title>Цитата #390407</title>
<description><![CDATA[1:нее незнаю такого.....Орлова читал??<br>2:Не, не читал<br>2:Ты Олди читал?<br>1:Быля<br>1:нет<br>2:Что-то у нас интересы разные <br>2:Давай найдём что-то общее<br>2:Ты Большой Энциклопедический словарь читал?<br>1:хехе<br>1:хахаха<br>2::-)))<br>1:нет :-[]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390406</guid>
<pubDate>2007-07-09 00:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390406</link>
<title>Цитата #390406</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>но дело в том, шо я такая же изменчивая как луна....<br><br>yyy:<br>интересно в каком это месте луна изменчивая? ))) всегда одной стороной к нам и цикл, которому бабы могут только позавидовать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390405</guid>
<pubDate>2007-07-09 00:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390405</link>
<title>Цитата #390405</title>
<description><![CDATA[Он: что, ждешь принца на белом Лексусе? ;)<br>Она: Не, главное чтобы человек был хороший... и не важно на каком лексусе)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390404</guid>
<pubDate>2007-07-09 00:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390404</link>
<title>Цитата #390404</title>
<description><![CDATA[&quot;— В центре Москвы произошел пожар в ресторане &quot;Грибоедов&quot;<br>...<br>— Ингушский полк отбил ночную атаку с кладбища&quot;<br>Воланд вернулся. Обитатели кладбищ направляются в Москву дабы поклониться Мессиру]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390402</guid>
<pubDate>2007-07-09 00:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390402</link>
<title>Цитата #390402</title>
<description><![CDATA[ALBI:<br>решил отдохнуть, открыл РБК, читаю:<br>В Петербурге в автобус с туристами врезался столб.<br>пля...где-то здесь подвох...<br>пойду отдохну..без компа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390401</guid>
<pubDate>2007-07-09 00:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390401</link>
<title>Цитата #390401</title>
<description><![CDATA[Сегодня на Белорусском вокзале наблюдал картину.Огромные очереди, парень(П) покупает билет до минска, говорит:<br>П-Билет на минск, на Х число, на хх.хх, варшавский.<br>Ответ кассира(К):<br>К-Есть только дорогие билеты.<br>П-купейные же есть!<br>К-так они женские.<br>секундная пауза...<br>П-ну так я не против(и улыбка до ушей)!<br>.....<br>все, кто стоял там рядом от смеха чуть ли не падали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390400</guid>
<pubDate>2007-07-09 00:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390400</link>
<title>Цитата #390400</title>
<description><![CDATA[medyakov<br>.. У тебя есть талисман?<br>crb<br>да<br>crb<br>мозги<br>crb<br>всегда выручают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390399</guid>
<pubDate>2007-07-08 22:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390399</link>
<title>Цитата #390399</title>
<description><![CDATA[Он: На так что договорились?<br>Она: Ага, в 5 часов напротив кинотеатра.<br>Он: Ок. ;)<br>...<br>Он Слушай чувак, щас иду на первое свидание, что лучше взять гандоны или цветы или то и другое?<br>Он:Бляяяяяяя! Это не тебе, окном ошибся!!!(((((((((((<br>Она: Бери гандоны.:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390398</guid>
<pubDate>2007-07-08 21:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390398</link>
<title>Цитата #390398</title>
<description><![CDATA[jarik: выпускной, золотое времечко... давно ж это было...<br><br>jarik: перед выпускным папня обнял меня сказал что я уже взрослый и положил мне пачку презервативов во внутрений карман пиджака...<br><br>jarik: ... а потом с охуевшей рожей вытащил оттуда 2 пакета шмали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390397</guid>
<pubDate>2007-07-08 21:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390397</link>
<title>Цитата #390397</title>
<description><![CDATA[Косс <br>дядя, не знаешь, куда впарить модемчеГГ зиксель омни юсб с доками и коробочко-шнурочками? 56к<br><br> Kievman <br>привет, и давно ты начал музеи грабить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390395</guid>
<pubDate>2007-07-08 21:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390395</link>
<title>Цитата #390395</title>
<description><![CDATA[ХХХ(15:05:29 8/07/2007)<br>Сидим сейчас на берегу, жарим шашлык. Проходит мимо какая-то левая девочка. Супер. Прям красивая, брюнеточка, ну в моем вкусе. Так эротично поворачивает ко мне голову и говорит:<br>- как вкусно у вас пахнет...<br>А я, блять, не придумал ничего лучше, чем ответить:<br>- ну постой еще понюхай<br>Я со своими приколами никогда не женюсь, сцуко...   :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390394</guid>
<pubDate>2007-07-08 19:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390394</link>
<title>Цитата #390394</title>
<description><![CDATA[...<br>&quot;Прошу впредь тему сисек офф-топом не считать, в любой ветке. Здесь вам не гей.ру!&quot; ©Ursus]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390393</guid>
<pubDate>2007-07-08 18:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390393</link>
<title>Цитата #390393</title>
<description><![CDATA[&lt;ipfw&gt; чем во фре можно поискать левые pppoed<br>&lt;MagWolf&gt; ой блин! ты так не пугай, глядя на твой ник, я уже подумал, что у меня глюки<br>&lt;_divan_&gt; это новая разработка из 7-ки<br>&lt;_divan_&gt; говорящий фильтр<br>&lt;Bocha&gt; Тут как-то была мегахохма<br>&lt;Bocha&gt; ipfw и pf спорили о фаерах и в результате обосрали ipfilter. Мы рыдали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390392</guid>
<pubDate>2007-07-08 18:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390392</link>
<title>Цитата #390392</title>
<description><![CDATA[&gt;А что в в Slackware Linux нет менеджера пакетов с проверкой зависимостей? <br>EasyLinuxoid *&gt; есть, но он находится вне компьютера :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390391</guid>
<pubDate>2007-07-08 18:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390391</link>
<title>Цитата #390391</title>
<description><![CDATA[Vaness: В фильме &quot;Джонни Мнемоник&quot; у Киану Ривза в башке памяти было 160 гигов... Смешно это для 2007 года ))<br><br>Andreiko: Обычная баракуда<br><br>Vaness: IDE-шная, на 5400 об., без буфера даже )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390390</guid>
<pubDate>2007-07-08 18:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390390</link>
<title>Цитата #390390</title>
<description><![CDATA[1. все! больше никакого фаст-фуда!!!!!!!!<br>2. да! Все!<br>1. надо договориться - если мы пойдем опять вместе хавать в фаст-фуд, то будем должны друг другу по 50 р.!!! <br>2. ок, договорились!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390389</guid>
<pubDate>2007-07-08 18:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390389</link>
<title>Цитата #390389</title>
<description><![CDATA[Дело было в Эстонской Армии, на эстонских военых  учениях(kevadetorm)<br>Действующие лица: полковник(П) и два рядовых (р1) (р2)<br>Место: курилка штаба учений где нечайно сошлись все трое<br>(П)- *талапонит по эстонски*<br>(р1) -чё?<br>(П) -Руские чтоли?<br>(р2)-угу<br>(П)-И по эстонски не говорите хотя сами в жстонской армии?<br>(р1)- неа<br>(П)- О блин, а я руский в руской армии за час выучил. Первые слова были: Пол, тряпка, хуярь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390388</guid>
<pubDate>2007-07-08 18:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390388</link>
<title>Цитата #390388</title>
<description><![CDATA[K0$y@K: Блин, неужели только у меня шампунь &quot;Мгновенный уход&quot; вызывает мрачные думы о никчемности жизни...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390387</guid>
<pubDate>2007-07-08 18:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390387</link>
<title>Цитата #390387</title>
<description><![CDATA[xxx: Маш, ты такая, тебя &quot;чай попить&quot; позовёшь, а ты его пить и приедешь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390386</guid>
<pubDate>2007-07-08 18:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390386</link>
<title>Цитата #390386</title>
<description><![CDATA[1923 (09:29 PM) : <br>блин я охуеваю. сегодня договаривались с девочкой что она у меня ночует, полчаса назад она позвонила сказала что не может. план Б звоню однокурснице , она в пяти минутах езды от меня, приезжай сладенькая! через пять минут мать звонит говорит что на дачу не едет потому что отец отвезти не может. я в бешенстве пинаю кошку и вместо ответа на вопрос &quot;как лучше проехать&quot; говорю что все облом. через минут пять минут приехала мать, схватила сумки и кошку, сосед ее согласился добросить до платформы. <br>1923 (09:31 PM) : <br>сижу как даун курю и глупо хихикаю<br>1923 (09:31 PM) : <br>имеет смысл покупать резиновую вагину?!<br>NastyNastia (09:32 PM) : <br>хыхы бедненький)<br>NastyNastia (09:32 PM) : <br>приезжай если хочешь))<br>1923 (09:32 PM) : <br>у тебя завтра во сколько собеседование?<br>NastyNastia (09:32 PM) : <br>ой<br>1923 (09:33 PM) : <br>ПОШЛИ ВЫ В ЖОПУ ВСЕ!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390385</guid>
<pubDate>2007-07-08 14:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390385</link>
<title>Цитата #390385</title>
<description><![CDATA[[А.Т.] у тебя поди и секса-то нормального небыло 100 лет ужо?<br>[А.Т.] одмин, нах... <br>[odmin] ну почему же? Вот, например, вчера ставили тут Висту начальнику...<br>[А.Т.] от, ща начнется.... дико интересные истории про секас с компутерами...<br>[А.Т.] термопасту во-время актов используешь, я надеюсь?? ))))<br>[А.Т.] любитель приласкать чужие чипы )))<br>[odmin] ну-ну... а ты уже цитируешь свою камасутру &quot;ВАЗ2107: собери сам&quot; наизусть?<br>[odmin] или еще пользуешься шпорами? )))<br>[А.Т.] пилять... ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390383</guid>
<pubDate>2007-07-08 13:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390383</link>
<title>Цитата #390383</title>
<description><![CDATA[ХХХХХ<br>наш логист настолько суров, что даже планирует доставку листочков из принтера к своему столу!!!!!!! посредством менеджеров<br>YYYYY<br>)))))))))<br>XXXXX<br>че ржешь, блять, мне ж носить приходится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390382</guid>
<pubDate>2007-07-08 13:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390382</link>
<title>Цитата #390382</title>
<description><![CDATA[Ежик в тумане: *FUCK*<br>Кролик: у меня нет этого смайла, но я понял что ты хотел им сказать<br>Ежик в тумане: у меня тоже нет этого смайла, но я рад, что ты понял что я хотел им сказать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390381</guid>
<pubDate>2007-07-08 13:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390381</link>
<title>Цитата #390381</title>
<description><![CDATA[&lt;anle&gt; сегодня созерцал  минут 20 в кафе посудину с широченной надписью &quot;пепельница для некурящих&quot; =/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390380</guid>
<pubDate>2007-07-08 13:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390380</link>
<title>Цитата #390380</title>
<description><![CDATA[Even: Вчера кондукторша в автобусе отожгла.. Конечная, я сел в автобус, на сиденье сзади меня садится девка. Кондуктор подходит, я меняю у нее денежку на билет, потом она подходит к этой девахе. Та достает какое-то удостоверение, показывает. <br>Кондуктор: Это шо? Объясните, я читать не умею..<br>Деваха: (с вызовом так) Екатеринбургская Городская Дума!<br>Кондуктор: (с жалостью) А-а-а.. Бедные, да.. Ну езжайте...<br>..разворачивается и уходит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390379</guid>
<pubDate>2007-07-08 13:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390379</link>
<title>Цитата #390379</title>
<description><![CDATA[Она: Что тебе покушать приготовить? Могу картошечки пожарить, есть блинчики с мясом.<br>Он: Маленькая моя!!! Можешь картошечки пожарить. А тебя можно будет кушать?<br>Она: Хм. :-) Съешь и не будет меня)<br>Он: А я оставлю маленькую крошечку:)<br>Она: Эй эй эй! Смотри у меня! Не надо мне маленьких крошечек оставлять!<br>Она: Ну по крайней мере пока)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390378</guid>
<pubDate>2007-07-08 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390378</link>
<title>Цитата #390378</title>
<description><![CDATA[&lt;Волк&gt; Детство - это когда видишь дорожный знак &quot;&#8595;&#8595;&#8593;&quot; и первая мысль: &quot;Анималити Лю Кэнга&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390377</guid>
<pubDate>2007-07-08 13:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390377</link>
<title>Цитата #390377</title>
<description><![CDATA[Ксеня: что ты мне откусишь???)))))))))<br> Артем: самое ценное<br> Ксеня: голову????<br> Ксеня: зачем тебе она??<br> Артем: а тебе?...<br> Ксеня: хороший вопрос<br> Ксеня: надо подумать<br> Артем: ты ж и без нее красивая<br> Ксеня: ))спасибки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390375</guid>
<pubDate>2007-07-08 13:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390375</link>
<title>Цитата #390375</title>
<description><![CDATA[Stormbird: еще насчет хохм с названиями<br>Stormbird: видел однажды табличку с названием: ООО &quot;Трио&quot; -- истинная правда, ровно три<br>Stormbird: а еще до этого радовались со знакомой в магазине &quot;ООО &quot;ЛАНА&quot;&quot;, глядя изнутри на стеклянную дверь с написанным снаружи названием...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390374</guid>
<pubDate>2007-07-08 03:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390374</link>
<title>Цитата #390374</title>
<description><![CDATA[lonely: вымерли рыцари<br>Searchin' fo: а рыцари были в сказках...))<br>Searchin' fo: а в реале от них пахло так что общатсо с ними было бы сложно современной женщине))<br>lonely: ничего) в душ отправляем и фсе<br>Searchin' fo: в душ, помыть, побрить, научить пользоваться туалетом, кондиционером, холодильником и компом))<br>Searchin' fo: в итоге рыцарь засядет валиться в LineAge II либо Age of Empires]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390372</guid>
<pubDate>2007-07-08 02:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390372</link>
<title>Цитата #390372</title>
<description><![CDATA[&lt;SAPRO&gt; иду во дворе, два пацанчика года по 3-4 разговаривают: - приходи ко мне на день рождения, мне купили ДЕТСКОЕ ВИНО!!!<br>&lt;SAPRO&gt; второй с отвращением: - фуууууууу...<br>&lt;SAPRO&gt; первый: - а что &quot;фууууууу&quot;???<br>&lt;SAPRO&gt; - я у папы взрослое пробовал.. такое галимое. а теперь представь, что в детское положили..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390371</guid>
<pubDate>2007-07-08 02:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390371</link>
<title>Цитата #390371</title>
<description><![CDATA[&lt;Sparta4|PS-3&gt; сёдня на крепкого орешка 4 ходил! сначала минут 20 смотрел Рататуй... думал реклама... оказалось плёнки перепутали!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390369</guid>
<pubDate>2007-07-08 02:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390369</link>
<title>Цитата #390369</title>
<description><![CDATA[xxx: Звоню вчера ночью своей девушке, которая уехала в деревню отдыхать. Скидывает. Я набираю еще раз, опять скинула. Думаю че за ерунда! Через 30 секунд приходит от неё смска:<br><br>xxx: &quot;я пока не смогу ответетить на звонок, мы бля от кого то бежим.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390368</guid>
<pubDate>2007-07-08 02:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390368</link>
<title>Цитата #390368</title>
<description><![CDATA[ksenya-alex<br>печатали визитки для одной организации. Одно только название потрясло нас до глубины души: Паевой инвестиционный фонд &quot;Вольные каменщики&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390367</guid>
<pubDate>2007-07-08 02:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390367</link>
<title>Цитата #390367</title>
<description><![CDATA[_X: привет )) падем пива попьем что ли<br>_Y: ага, здорово :P   нееее, у меня скоро осада!<br>_Й: ребят, простите что вот так вклиниваюсь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390366</guid>
<pubDate>2007-07-08 02:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390366</link>
<title>Цитата #390366</title>
<description><![CDATA[1: Не...все таки Firefox офигенный браузер: что хочешь можно настроить, сделать под себя...<br><br>2: Ну под себя лучше не делать..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390365</guid>
<pubDate>2007-07-08 02:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390365</link>
<title>Цитата #390365</title>
<description><![CDATA[&lt;Fox&gt; у меня под окном пару дней назад ехала фура ночью<br>&lt;Fox&gt; со скоростью: дох*я<br>&lt;Fox&gt; и прицеп отцепился, и своим ходом<br>&lt;TrumaN&gt; жесть<br>&lt;Fox&gt; знаешь у меня под окнами ларек МЯСО?<br>&lt;TrumaN&gt; ну, он оправдал свое название? )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390364</guid>
<pubDate>2007-07-08 02:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390364</link>
<title>Цитата #390364</title>
<description><![CDATA[Только что нашли в одной из майкрософтовских ДЛЛок символ FUNCKIND<br>Никто с первого раза не прочитал правильно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390363</guid>
<pubDate>2007-07-08 01:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390363</link>
<title>Цитата #390363</title>
<description><![CDATA[Девочко из абонентского отдела обратилась с жалобой: комп виснет. После расспросов выяснилось, что WinXP при загрузке выдает строку &quot;Приветствие&quot; и всё, в ступор. Ну админ идет посмотреть, я с ним увязался.<br>Одмин садицо за комп, включает... Винда выдает ему &quot;Приветствие&quot;. Одмин пялецо на это с полминуты и выдает:<br>-Тебе не кажецо, железный мозг, что наше знакомство несколько затянулось?<br>И через мгновение начинает нормально загружаться рабочий стол. Одмин молча встает и уходит, мы с девочкой в ступоре...<br>После этого комп работает стабильно, ни одной жалобы. Испугался?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390362</guid>
<pubDate>2007-07-08 01:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390362</link>
<title>Цитата #390362</title>
<description><![CDATA[*Синий бублиК*: а ты зачем альбомы закрыла??<br>ШИКоладка: просто боялась что ненужный человек зайдёт<br>*Синий бублиК*: какой такой ненужный?<br>ШИКоладка: который не видел меня с такой стороны как я выгляжу на фотках<br>*Синий бублиК*: это кто же?<br>ШИКоладка: ПАПА )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390361</guid>
<pubDate>2007-07-08 00:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390361</link>
<title>Цитата #390361</title>
<description><![CDATA[х: около дома моего стоит бооольшой супермаркет. когда я утром в одно и то же время на работу иду, у всех охранников то ли конец смены, толи перекур массовый. в общем, они быстренько друг за другом выходят из дверей и становятся на входе курить. А форма у всех одинаковая - рубашки голубые и пилоточки.<br>х: я все думаю, что мне это напоминает<br>х: сегодня дотумкала<br>х: Сеттлерс. Новое жилище построено!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390360</guid>
<pubDate>2007-07-08 00:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390360</link>
<title>Цитата #390360</title>
<description><![CDATA[yyyy: Недавно с подружкой обсуждали, что считать изменой, что нет. Она решила, что занятие сексом с другим/другой с презервативом - это не измена, т.к. нет близости.<br>yyyy: А я вот вчера задумалась тоже и пришла к противоположному выводу<br>yyyy: если занимаешься сексом  без презерватива, потом всегда можно честно сказать - МЕЖДУ НАМИ НИЧЕГО НЕ БЫЛО!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390359</guid>
<pubDate>2007-07-08 00:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390359</link>
<title>Цитата #390359</title>
<description><![CDATA[1: блин, на меня девушка обиделась. я был наказан баном на 1 неделю. интересно, можно без секса неделю прожить?<br>2: можно 69<br>1: та не, она совсем забанила<br>2: 69 это :(<br>1: та мне бы хоть 69 лучше чем ничего<br>2: 69 это :( <br>2: у меня shift глючит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390358</guid>
<pubDate>2007-07-08 00:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390358</link>
<title>Цитата #390358</title>
<description><![CDATA[&lt;Влада&gt; БРСМщик - не знаешь,кто это такой?<br>&lt;foster&gt; BDSMщик знаю кто такой ))<br>&lt;Влада&gt; наверное,разные хрени......<br>&lt;foster&gt; то что ты спрашиваешь - это белорусский республиканский союх молодежи<br>&lt;Влада&gt; о май гад. и я это спрашивлаа?<br>&lt;foster&gt; ))<br>&lt;foster&gt; то есть что такое BDSM ты знаешь?<br>&lt;Влада&gt; нет,конечно. но думаю, это Belorusskij Demokrati4eskij Souz Molodeji. ведь так?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390357</guid>
<pubDate>2007-07-08 00:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390357</link>
<title>Цитата #390357</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>утром просыпаюсь от того, что за окном епт многоголосным хором кашаки орут<br>ххх:<br>спать охота. не выдержал, взял яйцо и удачно запустил в ближайшего кошака.<br>ххх:<br>так этот сцукобля, облизал себя и теперь с просящим выражением рожи смотрит вверх, мол, еще дай<br>ххх:<br>пестец]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390356</guid>
<pubDate>2007-07-08 00:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390356</link>
<title>Цитата #390356</title>
<description><![CDATA[&lt;Ellectu&gt; отдыхаем с друзьями в евпатории. Стоим у вагончика с надписью &quot;смак - только лучшие вкусняшки&quot;.<br>&lt;Ellectu&gt; Вечер уже, темнеет. Тут вагончик начинает раскачиваться. Стоим ржем. Друг подошел - потолкал вагон ногой. Из окна высовывается потная рожа мужика, он орет &quot;иди нахуй казел, нехер с ритма сбивать&quot;. Голова исчезла, но окошко осталось открытым<br>&lt;Ellectu&gt; Тут мне на пьяную голову вдало в моск, я подошел к вагончику, сунул голову в окно, вытянул руки вверх и ору: &quot;ПРЕВЕД!&quot;<br>&lt;Ellectu&gt; на улице дикий хохот, а в вагоне мужик с охуевшим лицом и гантелями в руках сидит и смотрит на меня.<br>&lt;Ellectu&gt; давно я так быстро не бегал....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390355</guid>
<pubDate>2007-07-08 00:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390355</link>
<title>Цитата #390355</title>
<description><![CDATA[1: Привет. Чего ты себе на аву бабу голую поставил, еще и задом?<br>2: А тебе че, не нравится?<br>1: Да нет, баба ничего, но ощущение, что разговариваешь с задницей только усиливается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390354</guid>
<pubDate>2007-07-08 00:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390354</link>
<title>Цитата #390354</title>
<description><![CDATA[ginger_tomcat: А у меня отпуск начался!<br>ginger_tomcat: (задумчиво) Люди, одолжите печень недельки на три.. Верну в двойном размере...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390353</guid>
<pubDate>2007-07-07 22:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390353</link>
<title>Цитата #390353</title>
<description><![CDATA[Jill о, с вами оказывается Спартак К*****ов учился... <br>SternuM ага<br>SternuM фанат зенита<br>SternuM когда ехал на матч всех просил что бы его Леша звали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390352</guid>
<pubDate>2007-07-07 22:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390352</link>
<title>Цитата #390352</title>
<description><![CDATA[Arachnos:Седня родственники переезжали, ну и я ессно помогал таскать вещи. Все что можно было уже вывезли, осталась одна табуретка. Ну так вот, спускаюсь я на лифте с этой табуреткой и звонок на мобилу. Чтоб стоя не болтать я сел. И тут неожиданно спуск кончается, открываются двери лифта, а там молодая пара стоит. Я, блин, гений: сказал первое, что пришло в голову &quot;Че смотрите, йопта? Живу я здесь!&quot; и ткнул кнопку восьмого этажа. Пока двери закрывались, я наблюдал 4 самых охреневших глаза в своей жизни))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390351</guid>
<pubDate>2007-07-07 22:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390351</link>
<title>Цитата #390351</title>
<description><![CDATA[xxxx: мля, на прошлой олимпиаде, которая в Москве была, символом был мишка. Америкосы по сей час думают что в наших городах медведи по городу ходят. <br>xxxx: Интересно как над ними в этот раз стебанутся?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390349</guid>
<pubDate>2007-07-07 22:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390349</link>
<title>Цитата #390349</title>
<description><![CDATA[Прихажу домой, захожу к себе, вижу комп включен (мать чтото печатала по работе), открыт ворд, последний абзац<br><br>&quot;R nt[yjkjubxtcrbv nhe,jghjdjlfv jnyjczncz nhe,jghjdjls d ghtltkf[ ytant,fp b crkfljd ytantghjlernjd? gj rjnjhsv nhfycgjhnbhe.ncz ytanm b ytantghjlerns? vfckf? htfutyns? gfh? djlf? njgkbdj? j,tcgtxbdf.obt dtltybt nt[yjkjubxtcrjuj ghjwtccf b 'rcgkefnfwb. j,jheljdfybz? f nfr;t ytantghjlernjghjdjls? gj rjnjhsv ghjbpdjlbncz jngecr ytantghjlernjd ,kbpkt;fobv jhufybpfwbzvb? yf[jlzobtcz yf ,fkfyct ytant,fp (vt;le ytant,fpjq b YGP? yfkbdysvb ghbxfkfvb? jnltkmyj cnjzobvb ;tktpyjljhj;ysvb b fdnj'cnfrflfvb b lh/)/<br>ТВАЮМАТЬ!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390348</guid>
<pubDate>2007-07-07 22:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390348</link>
<title>Цитата #390348</title>
<description><![CDATA[DedMoroZ (17:04:16)<br>у тебя 10 секунд на то чтобы принести мне диски.<br><br> DedMoroZ (17:04:18)<br>9<br><br> DedMoroZ (17:04:19)<br>8<br><br> DedMoroZ (22:43:32)<br>млин.. припахали меня... так вот... 7<br> <br> DedMoroZ (22:43:34)<br>6<br>...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390347</guid>
<pubDate>2007-07-07 22:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390347</link>
<title>Цитата #390347</title>
<description><![CDATA[Thomas XIII (20:38:47 6/07/2007)<br>Я уже придумал альтернативный перевод Трансформеров от Гоблина...<br><br> Thomas XIII (20:39:57 6/07/2007)<br>Там есть такой момент, что Оптимус Прайм говорит, дескать, не обращай внимания на манеру общения, мы учились вашему языку в Интернете... Улавливаешь главную фишку нового перевода?<br><br> Thomas XIII (20:40:30 6/07/2007)<br>ГЧПР, говорящие на олбанском!<br><br> Thomas XIII (20:40:51 6/07/2007)<br>Превед, десептекончег!<br><br> Thomas XIII (20:42:53 6/07/2007)<br>- Йа пришол зохаводь фсех чилавекафф!<br>- Убейся апстену, Мигатронъ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390346</guid>
<pubDate>2007-07-07 22:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390346</link>
<title>Цитата #390346</title>
<description><![CDATA[М: ты пробуждаешь во мне примитивные мужские инстинкты...<br>Ж: потрахаццо?:-)<br>М: поесть и поспать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390345</guid>
<pubDate>2007-07-07 22:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390345</link>
<title>Цитата #390345</title>
<description><![CDATA[sh&gt; я практику в поликлинике прохожу.<br>sh&gt; пришёл вчера мальчик за справкой 086. ну, для поступления такая нужна. горит ему, ходить по врачам некогда.<br>sh&gt; ну я ему, мол не вопрос, приноси через час 1000р. - получишь справку.<br>sh&gt; у нас медсёстры так часто делают. 5 специалистов. каждому по 150 + себя не забыть.<br>sh&gt; ну, собрала я все подписи. он приходит, приносит деньги в конверте. я только мельком взглянула, что конверт не пустой, отдала ему справку.<br>kiff&gt; и чо? наебал?<br>sh&gt; да нет. деньги все. купюрами по 100р. только на каждой ручкой написано &quot;йа взятко&quot;.<br>sh&gt; врачи, которым я их долю отдавала, умора не поняли. думают - фсб меченные купюры подсунула. стороной теперь меня обходят... =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390344</guid>
<pubDate>2007-07-07 20:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390344</link>
<title>Цитата #390344</title>
<description><![CDATA[&lt;tapis chat&gt; в субботу иду на свадьбу))<br>&lt;tapis chat&gt; Поразительно, но некоторые девушки выходят замуж, чтобы ссоры получались эффектнее...<br>&lt;tapis chat&gt; Ведь &quot;Развод бля!!! Немедленно!!!&quot; звучит гораздо круче, чем банальное &quot;Ну и пшел в жопу!..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390343</guid>
<pubDate>2007-07-07 20:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390343</link>
<title>Цитата #390343</title>
<description><![CDATA[SeeD: Уррррра! Только что на работе юзер назвал меня сисадмином, а не &quot;программистом&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390342</guid>
<pubDate>2007-07-07 19:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390342</link>
<title>Цитата #390342</title>
<description><![CDATA[WorkWork: Блиаать! <br>WorkWork: Ну как можно  с ней сексом занимаццо , если у неё месяц делится ровно на две части: месячные и &quot;мне плохо, у меня скоро месячные&quot; :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390341</guid>
<pubDate>2007-07-07 19:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390341</link>
<title>Цитата #390341</title>
<description><![CDATA[xxx: Юзеры уроды!<br>yyy: Что опять?<br>xxx: Помнишь анек про то как мужики сначала пили пиво, потом вино, потом водку, потом денатурат, а потом типа отравились печеньками?<br>yyy: Ну помню.. А причем тут юзеры?<br>xxx: Тут комп буховский притащили. Типа они поставили прогу из налоговой и у них от этого вирус завелся.<br>xxx: Я нашел на компе 15 гигов игрушек, 27 гигов порно и инет они юзали в сторону ХХХ по полной программе. Но они все равно настаивают что вирусняк из налоговой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390339</guid>
<pubDate>2007-07-07 19:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390339</link>
<title>Цитата #390339</title>
<description><![CDATA[&lt;_Fray_&gt; порно вещь полезная<br>&lt;_Fray_&gt; когда не хватает места - всегда есть что удалить =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390338</guid>
<pubDate>2007-07-07 19:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390338</link>
<title>Цитата #390338</title>
<description><![CDATA[Fidel: Офигеть, иду сегодня на работу и вижу на улице двух ворон. Они бегают вокруг друг друга...СТРЕЙФОМ.<br>Fidel: Наверное патроны кончились вот в клювопашку и вступили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390337</guid>
<pubDate>2007-07-07 19:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390337</link>
<title>Цитата #390337</title>
<description><![CDATA[Принимаем парня на работу. Вопрос: &quot;Какие программы Вы знаете?&quot; Ответ [гордо]: &quot;Microsoft Office!&quot; [задумчиво] &quot;А!.. У Вас же везде Microsoft Linux...&quot; [неуверенно] &quot;Или Microsoft Unix?..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390336</guid>
<pubDate>2007-07-07 19:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390336</link>
<title>Цитата #390336</title>
<description><![CDATA[leyla<br>во-первых, я ничего не требую.<br>во-вторых, даже если я сижу в онлайне, мне люди пишут либо когда им хуёво, либо когда им скучно, за ислючением нескольких человек<br>IF<br>Которым всё время хуево и скучно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390335</guid>
<pubDate>2007-07-07 19:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390335</link>
<title>Цитата #390335</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; лысость отражает духовную непорочность главного героя. на востоке чрезмерная волосатость - признак демонизма (не случайно японские, китайские, корейские демоны очень волосатые, а монахи наоборот)<br><br>xxx&gt; нет, ты только подумай! скинхеды по мнению китайцев значит духовно непорочные, а если они меня будут бить, то это правильно, потому что я - волосатый демон!<br><br>yyy&gt; ну согласись правильно же делают<br><br>yyy&gt; зло должно быть наказано!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390334</guid>
<pubDate>2007-07-07 18:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390334</link>
<title>Цитата #390334</title>
<description><![CDATA[PIP<br>А еще в Тель-Авиве есть скины (я вчера весь вечер покатывалась от смеха) - &quot;Израиль - для русских!&quot; Отмочили, млин...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390333</guid>
<pubDate>2007-07-07 18:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390333</link>
<title>Цитата #390333</title>
<description><![CDATA[[Sergeev Sergey] хотите загадку??<br>[Ниндзя в халате] Конечно, люблю очень логичски мыслить<br>[Дядя Весельчак] Отчего же не выслушать умного человека? Загадывайте ваш ребус.<br>[Sergeev Sergey] короче: сидят трое. оне едят то чего у них нет. но если бы у них это было, то они бы не являлись теми кто они есть! кто эти трое и что они едят???<br>[Дядя Весельчак] Позвольте немного вульгаризма... Возможно это сидят Сотона, Медвед и Ктулху и едят они моск?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390332</guid>
<pubDate>2007-07-07 18:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390332</link>
<title>Цитата #390332</title>
<description><![CDATA[анонимно&gt; Не навижу мужиков.Влюбилась как дура,а он сказал--не моё. <br>идите_на&gt; Почему &quot;как&quot;?<br>идите_на&gt; Мне сегодня бомжиха нахамила - ненавижу женщин!!!<br>идите_на&gt; Волос в хлебе попался - ненавижу хлеб, булки, печенье!!!<br>идите_на&gt; Вы видели когда-нибудь гнилую картошку? Понимаете, почему я ненавижу пюре, жареную, зразы, драники и нос картошкой!?!<br>идите_на&gt; Собака на улице гавкнула - ненавижу собак, волков и гиен!!!<br>идите_на&gt; Ребенку памперс поменял - давить засранцев!!!<br>идите_на&gt; Услышал Киркорова - ненавижу музыку!!!<br>идите_на&gt; Уй прищемил - ненавижу секс!!!<br>идите_на&gt; Прочитал тему - ненавижу глупости и дур!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390331</guid>
<pubDate>2007-07-07 18:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390331</link>
<title>Цитата #390331</title>
<description><![CDATA[&lt;Slavyanchik&gt; Пил с котом пиво. Он поначалу фыркал и отплёвывался. Что ж, все мы так начинали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390330</guid>
<pubDate>2007-07-07 18:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390330</link>
<title>Цитата #390330</title>
<description><![CDATA[Mrak: Наблюдал сегодня картину - На заборе висит здоровый плакат: &quot;Нива Шевроле - всегда там, где она нужна!&quot; За забором свалка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390328</guid>
<pubDate>2007-07-07 17:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390328</link>
<title>Цитата #390328</title>
<description><![CDATA[xxx: ща девочке в офисе аську поставил<br>xxx: выдала фразу: &quot;приснишься, отблагодарю&quot;<br>xxx: завис]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390327</guid>
<pubDate>2007-07-07 17:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390327</link>
<title>Цитата #390327</title>
<description><![CDATA[Puffer (10:27 PM) : Короче, знаешь, вот менты в дождь надевают плащ-палатки с капюшонами, так?<br>npkrol (10:28 PM) : ну<br>Puffer (10:28 PM) : А на трухановом острове есть конные менты, так?<br>Puffer (10:29 PM) : Короче, представь себе картину: гроза, молнии, забухавшая компания на берегу Днепра. И тут из кустов выезжает НАЗГУЛ!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390326</guid>
<pubDate>2007-07-07 17:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390326</link>
<title>Цитата #390326</title>
<description><![CDATA[Shana:<br>Выбираю в торрентах рататуй более приличного качества чем моя экранка...убило наповал: <br>&quot;<br>Год выпуска: 2007<br>Жанр: анимация<br>Перевод: Профессиональный (многоголосый, закадровый)<br><br>В ролях: крысы&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390325</guid>
<pubDate>2007-07-07 17:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390325</link>
<title>Цитата #390325</title>
<description><![CDATA[Imp: купил себе упаковку из трех маек - все красного цвета, но чуть-чуть различаются оттенком: яркая, средняя, тусклая<br>Imp: естественно первой надел самую яркую, потом вторую и т.д.<br>Imp: через какое-то время подруга замечает: ты бы поменял майку чтоли, эта на тебе уже выцвела<br>Imp: каково же было ее удивление, когда я сказал &quot;ладно, пойду подкрашу&quot; и пришел опять в яркой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390324</guid>
<pubDate>2007-07-07 16:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390324</link>
<title>Цитата #390324</title>
<description><![CDATA[tushkan_mOde:<br>сегодня кора была<br>пришли к нам наработу два чувака (1,2)<br>проектор вешать<br>1: надо измерить растояние от проектора до экрана<br>достает рулетку<br>дает ее конец товарищу<br>1: отходи<br>второй идёт<br>у первого разматываеца в руках коробок рулетки<br>1: ну сколько у тебя там?<br>2: э... ноль...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390323</guid>
<pubDate>2007-07-07 16:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390323</link>
<title>Цитата #390323</title>
<description><![CDATA[xxxx: Рядом со мной раб. место начальницы.Она уходит всегда позже меня и каждое утро, приходя, я наблюдаю в течение недели за любопытной метаморфозой одного напоминания у нее  на рабочем столе..<br><br>xxxx: Понедельник: маленький белый листочек, на которым аккуратным почерком карандашом выведено: &quot;Важно:написать инструкцию по рассылке!&quot;<br><br>xxxx: Через день карандашная надпись обводится ярко-розовым маркером и добавляется пара воскл. знаков<br><br>xxxx: В четверг, вижу добавился приклеенный на мониторе липкий ядовито-зеленый листик, надпись жирным черным маркером: &quot;ИНСТРУКЦИЯ&quot; <br><br>xxxx: Видимо, времени  у нее так и не нашлось, ибо в пятницу там лист А4, прилепленный во весь монитор с большими розово-черными буквами: &quot;ИНСТРУКЦИЯ БЛЯТЬ!!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390322</guid>
<pubDate>2007-07-07 16:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390322</link>
<title>Цитата #390322</title>
<description><![CDATA[Alham: С середины апреля и по вчера каждый день приходил спам про &quot;дешевый отдых в сочи&quot;.<br>Сегодня он уже не пришел, всё.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390321</guid>
<pubDate>2007-07-07 16:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390321</link>
<title>Цитата #390321</title>
<description><![CDATA[xxx: в конторе в коридоре стоит шредер<br><br>ххх: для юзверей огромным шрифтом написано «БЕЗ СКРЕПОК И НЕ БОЛЕЕ 7 ЛИСТОВ СРАЗУ!»<br><br>ххх: сегодня прихожу на работу, а из пасти шредера торчит пачка бумаги листов 25 аккуратно уложенных в файлик<br><br>ххх: по содержанию недоеденных улик виновница была быстро установлена<br><br>ххх: на мой вопрос почему? блондинка ответила просто «ну так в файлике этаж как один лист…»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390320</guid>
<pubDate>2007-07-07 16:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390320</link>
<title>Цитата #390320</title>
<description><![CDATA[Уходя от подруги,выключил комп кнопкой сзади системника.На следующий день звонит,говорит что комп поломался.Пришел к ней,отключил от проводов системник,взял его на руки и с завываниями начал приплясывать и постукивать рукой по корпусу.Минуты две покружился и стал подключать провода,при этом незаметно включил блок.И о чудо он заработал...видели бы вы её глаза...<br>Сизиф]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390319</guid>
<pubDate>2007-07-07 08:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390319</link>
<title>Цитата #390319</title>
<description><![CDATA[Александр: может куннилингус в офисе? <br>NATALY: гы <br>Александр: А тебе вообще приятен такой вид орального секса? <br>NATALY: угу <br>Александр: Просто должно же быть какое-то разнообразие...а не только ночью и под одеялом <br>NATALY: угу но это самый комфортный вариант <br>Александр: ну можно и на кроватке.... А в какой позе тебе приятно? <br>NATALY: если приятно, то в любой <br>Александр: Можешь у меня чего-нибудь спросить, а то я тебе допрос устроил <br>NATALY: ты корюшку любишь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390318</guid>
<pubDate>2007-07-07 02:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390318</link>
<title>Цитата #390318</title>
<description><![CDATA[Философски неоднозначную запись выдал K3b после записи и последующей проверки CD-RW.<br><br>Все файлы одинаковы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390317</guid>
<pubDate>2007-07-07 02:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390317</link>
<title>Цитата #390317</title>
<description><![CDATA[Она: А я уже в кроватки..в аську зашла..воть<br><br>Он: Жила бы поближе - можно было и присоседтьбся. улечься рядом с тобой, зевнуть сладко и захрапеть во все носовые завертки<br><br>Она: Ты храпишь...Не..тогда не надо со мной улечься..<br><br>Он: хотя всегда есть выход<br><br>Она: Какой?<br><br>Он: довести тебя до стотяния когда тебе будет до лампочки храпит ли кто рядом или нет<br><br>Она: Хм..а сможешь  <br><br>Он: делов-то. Засатвлю мешки таскать по лестнице]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390316</guid>
<pubDate>2007-07-07 02:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390316</link>
<title>Цитата #390316</title>
<description><![CDATA[Kirsche, Сегодня 1:09:43:<br>я как-то ел суп в душе<br>1:09:48: =)<br>Sepheroth, Сегодня 1:10:18:<br>небось никак доесть не мог?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390315</guid>
<pubDate>2007-07-07 02:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390315</link>
<title>Цитата #390315</title>
<description><![CDATA[&lt;Киса&gt; ЗАВТРА В МОСКВУ ПЛАНЫ НАПОЛЕОНОВСКИЕ<br>&lt;indamix&gt; лохануться с завоеванием города и замерзнуть в Химках? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390314</guid>
<pubDate>2007-07-07 02:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390314</link>
<title>Цитата #390314</title>
<description><![CDATA[111: ... я тут собираюсь когти рвать ... а то дирктор борзеет на глазах ... гемора все больше а деньги те же ...<br>222: так ты ему намекни на это ;)<br>111: ... а фразу &quot;Денис Палыч, ебал я в рот вкалывать по 10-12 часов за ту же зарплату.&quot; можно считать намеком ???<br>222: думаю да :)<br>111: ... тогда я уже намекал ))) ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390313</guid>
<pubDate>2007-07-07 02:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390313</link>
<title>Цитата #390313</title>
<description><![CDATA[&lt;тело&gt; народ, а ваще у кого-нить хомячек умирал естественной смертью??!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390312</guid>
<pubDate>2007-07-07 02:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390312</link>
<title>Цитата #390312</title>
<description><![CDATA[xxxx: а че там у тебя ржали все када я позвонил?<br>yyyy: аааа :))) да тут зашла ко мне Таня в кабинет<br>xxxx: и чо?<br>yyyy: ну я отчет делаю она ходит попой крутит глазками стреляет, ну я не выдержал набросился на нее давай на стол ее валить целовать, тока завалил входит торгпред поставщиков наших ну и видит такую картину<br>xxxx: хыхы :))<br>yyyy: ну я не растерялся, фиг знает както на автомате, хватаю ее за горло и начинаю диким голосом орать: гдеее отчет квартааальныыый?!?!??! ты мне когда обещала его сделать?!?!? меня начальник на британский флаг порвет!!!....<br>yyyy: это было чтото! лицо торгпреда останется в моей памяти на всю оставшуюся жизнь, у нас с таней истерика птом была часа два причем реальна пацсталом потому что мы туда сползли со стола када торпрелд хлопнул дверью :))))))))<br>xxxx: аааа красавчик ну ты дал, он к вам больше хрена придет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390311</guid>
<pubDate>2007-07-07 02:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390311</link>
<title>Цитата #390311</title>
<description><![CDATA[ы1: слышал новость? наш институт в каком то рейтинге технических вузов на 4 месте!<br><br>ы1: не помню кто на первых двух, но на третьем бауманка.<br><br>ы2: хуя се! не честно! (пошел за битой)<br><br>ы1: почему?<br><br>ы2: ты видел их столовую? она как половина нашего здания! с такой бы столовой мы бы на первом были!<br><br>ы3: при чем тут столовая?<br><br>ы1: сразу видно ты еще не поступил:-D<br><br>ы1: столовая это такое место где народ делает домашние/курсовые/рефераты/лабы , которые нужно сдавать через три часа:-D. чем больше столовая тем больше народа там помещается в единицу времени.<br><br>ы3: а нельзя все это вовремя<br>сделать?<br><br>ы2: все.... еретик! отстань! ты не понимаешь основные принципы высшего образования!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390310</guid>
<pubDate>2007-07-07 02:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390310</link>
<title>Цитата #390310</title>
<description><![CDATA[&lt;DeadMoroz&gt; не, в принципе года 2-3 назад я даже там выцепил симпотную...<br>&lt;DeadMoroz&gt; стоял каг культурная личность, блевал в мусорницу около музея изобразительных исскуств...<br>&lt;DeadMoroz&gt; она сама подошла...<br>&lt;DeadMoroz&gt; задала всего 2 вопроса...<br>&lt;DeadMoroz&gt; вопрос первый &quot;Парень, тебе плохо?&quot;<br>&lt;DeadMoroz&gt; Вопрос второй &quot;парень, тебе помочь?&quot;<br>&lt;DeadMoroz&gt; я после этих вопросов даже блевать намано не мог... блевал и ржал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390309</guid>
<pubDate>2007-07-07 02:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390309</link>
<title>Цитата #390309</title>
<description><![CDATA[Blondinka <br>если честно,то я оооооочень редко кончаю,практически никогда<br><br> Альбертос <br>да да да...<br><br> Blondinka <br>честно,спроси кого хочешь<br><br> Blondinka <br>ой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390308</guid>
<pubDate>2007-07-07 02:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390308</link>
<title>Цитата #390308</title>
<description><![CDATA[&lt;Artess&gt; прекольна, у мну на компе ща троянчег спалилсо.<br>&lt;Artess&gt; самое главное, его даже Каспер пропустил...<br>&lt;Artess&gt; и тут вылезает окошко, типа &quot;blablabla...trojan...blablabla&quot; не работает под OS Windows Vista...<br>&lt;Artess&gt; дык эта виста полезла на сайт мелкософта, чтобы узнать, в чем глюки, и любезно предложила мне запустить его в режиме совместимости с ХР)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390307</guid>
<pubDate>2007-07-07 02:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390307</link>
<title>Цитата #390307</title>
<description><![CDATA[ххх: а чем ты по жизни занимаешься?<br>ууу: на бубне играю<br>ххх: ооо)одмин=)<br>ууу: блйаааа!!!!!!!музыкант я,МУЗЫКАНТ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390306</guid>
<pubDate>2007-07-06 19:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390306</link>
<title>Цитата #390306</title>
<description><![CDATA[JumpUp:<br>но вот весь день меня вопрос мучает. смотри,допустим ты родился 31 ноября<br>Archee:<br>хм... в ноябре 30 дней<br>JumpUp:<br>каждый год же количество дней в ноябре разное<br>Archee:<br>лол. это в феврале<br>JumpUp:<br>блять<br>Archee:<br>кстати,в солнечной системе 9 планет...<br>Archee:<br>еще в сутках 24 часа... и Земля вращаеццо вокруг солнца<br>Archee:<br>хм... какие еще знания тебе необходимы,чтобы выжить в нашем жестоком мире...<br>Archee:<br>а, дорогу переходи только на зеленый свет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390299</guid>
<pubDate>2007-07-06 19:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390299</link>
<title>Цитата #390299</title>
<description><![CDATA[она: пожелай мне что-нибудь на ночь...<br>он: а чего бы тебе хотелось?<br>она: жрать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390287</guid>
<pubDate>2007-07-06 19:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390287</link>
<title>Цитата #390287</title>
<description><![CDATA[Арчи: ППЦ... Иду вчера по центру Ё-бурга, навстречу - типичный такой гопник, идет, ищет добычу... Бля я никогда в жизни так не ржал... Вы можете себе представить гопника в белой футболке с большой черной надписью &quot;АХТУНГ!&quot; ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390261</guid>
<pubDate>2007-07-06 18:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390261</link>
<title>Цитата #390261</title>
<description><![CDATA[Злой_Дизайнер&gt; Васька! ты мудаг законченый и далбаёб<br>Злой_Дизайнер&gt; негр, имеющий белую девочку - это не черно-белая арт-эротика!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390258</guid>
<pubDate>2007-07-06 18:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390258</link>
<title>Цитата #390258</title>
<description><![CDATA[Sorc: вот ведь жизнь-то была, играли в контру детьми ещё и никто и не думал называть это спортом<br>Laintime: классе эдак в восьмом, когда на дворе стоял далёкий 1999 год мой однокласник, будучи ущемлён замечанием физрука, который назвал его циплёнком, сказал, что &quot;я тебя как чешку в кс вздёрну&quot;<br>Laintime: посмотреть на дуэль за бутылку водки моего однокашника и физрука в комп класс пришло пол школы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390213</guid>
<pubDate>2007-07-06 18:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390213</link>
<title>Цитата #390213</title>
<description><![CDATA[Знакомый (года 2 назад) на своем ноуте (3-шка с 16Мб RAM, 40Мб HDD) поставил dos и Arachne. Залез в чат журнала ][акер (пока тот еще существовал). Ему написал в личку какой-то из местных жителей (Ж) чата:<br>Ж: Ты че, охуел?<br>Он: Да нет, вроде бы.<br>Ж: Ты, бля, каким проксяком пользуешься?<br>Он: Да не пользуюсь я никаким проксяком.. <br>#5-ти минутное молчание...<br>Ж: А почему я когда тебя сканю, мне пишут Dos 7.1<br>Он: Ну так это потому, что у меня стоит DOS 7.1<br>#30-ти минутное молчание...<br>Ж: Слышь, чел.... А это реально?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390140</guid>
<pubDate>2007-07-06 18:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390140</link>
<title>Цитата #390140</title>
<description><![CDATA[xxxx: Занимаюсь вчера сексом со своей девушкой (наконец то удалось оттащить ее от компа). Одно неловкое движение и она мне: &quot;Больно, не туда, ПЕРЕЗАЙДИ&quot;...<br>xxxx: убью создателей DC++...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/390091</guid>
<pubDate>2007-07-06 18:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/390091</link>
<title>Цитата #390091</title>
<description><![CDATA[AЉ†ѓїx<br>пиздец, это покруче медведев с самоварами водки<br>&quot;На центральной улице Красноярска в глубокой луже утонул маршрутный автобус&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389889</guid>
<pubDate>2007-07-06 18:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389889</link>
<title>Цитата #389889</title>
<description><![CDATA[&lt;[NIИ]Dave&gt; лучшеб сразу шарили с названиями нормальными))<br>&lt;[NNZ]PHOENIX&gt; Давно хочу порно с конями в &quot;Барби и волшебный пегас&quot; переименовать<br>&lt;[NNZ]PHOENIX&gt; И на фтп]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389852</guid>
<pubDate>2007-07-06 18:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389852</link>
<title>Цитата #389852</title>
<description><![CDATA[- а хочешь ещё прикол? не буду называть имена, но тем не менее: звонок по телефону директору одного крупного предприятия: &quot;Здравствуйте, меня зовут Мария Мелкософтова, я представляю компанию МС. Могу ли я задать вам несколько вопросов? По моим данным штат вашего предприяти около трёхсотпятидесяти человек, из них, как минимум, сто не смогли бы работать без компьтера... но как покупатель програмного обеспечение вы в нашей клиентской базе не фигурируете. Какова причина?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389839</guid>
<pubDate>2007-07-06 18:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389839</link>
<title>Цитата #389839</title>
<description><![CDATA[xxx (15:58:08 5/07/2007)<br>блин.. ну вот объясни мне, почему вещи, которые юзаются мной раз в год, а всё остальное время всю дорогу путаются под руками и дико мешаются, теряются как раз тогда, когда они оч нужны? =(<br>yyy (16:04:00 5/07/2007)<br>презервативы потеряла...?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389805</guid>
<pubDate>2007-07-06 18:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389805</link>
<title>Цитата #389805</title>
<description><![CDATA[Остапенко Илья<br>у меня седня прикол был..<br>меня в кафе пытались чаем облить <br>дефушка принесла на подносе нам две тарелки пельменей и две чашки чая..<br>стала ставить тарелки- задела чай, и он весь на меня..<br>я резко сдаю назад вместе со стулом..<br>и тут девушка выдает..<br>- первый раз вижу что бы клиент успел увернутся, когда я чай опрокидываю..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389737</guid>
<pubDate>2007-07-06 17:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389737</link>
<title>Цитата #389737</title>
<description><![CDATA[Lina <br>я слушаю детские песенки и пишу пхп-код - это жесть))) ^_^<br><br> ILLIARTAL <br>когда дойдёшь до бейсика под шансон - не пиши мне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389625</guid>
<pubDate>2007-07-06 17:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389625</link>
<title>Цитата #389625</title>
<description><![CDATA[разом запихала ща в рот полбанана... коллега напротив посмотрел с уважением и интересом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389594</guid>
<pubDate>2007-07-06 17:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389594</link>
<title>Цитата #389594</title>
<description><![CDATA[&lt;Южанка&gt;<br>У нас на работе поменялся администратор и мужчину Сашу сменила женщина с аналогичным именем...<br>Сегодня пришло письмо: &quot;Уважаемый Александр,...&quot;<br>Ответ начался гениальной фразой: &quot;Теперь уже Александра...&quot;<br>Интересно, что подумают о нашей фирме?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389509</guid>
<pubDate>2007-07-06 17:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389509</link>
<title>Цитата #389509</title>
<description><![CDATA[Как бы обьяснить начальству, что контракт был заключен во время совместного рейда на квестбосса?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389376</guid>
<pubDate>2007-07-06 17:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389376</link>
<title>Цитата #389376</title>
<description><![CDATA[[Кросс]<br>Сегодня приехал посмотреть зависшую мультикассу. Перезагрузил её. Стою жду. Включилась. Загружается. Лезу сматреть статистику:<br><br>сумма в ящике: 60<br>количество купюр: 2<br><br>Первая мысль: &quot;ДВЕ ПО ТРИДЦАТЬ?! О_о&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389348</guid>
<pubDate>2007-07-06 17:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389348</link>
<title>Цитата #389348</title>
<description><![CDATA[Ж: Слышал про Sochi 2014<br>С: это значит только то, что опять напиздят миллард другой <br>Ж: Понимаешь, его и так напиздят<br>С: а тут быстрее-выше-сильнее напиздят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389330</guid>
<pubDate>2007-07-06 17:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389330</link>
<title>Цитата #389330</title>
<description><![CDATA[Rin Pride <br>Зацени заголовок - &quot;В Бурятии землетрясение магнитудой 7,6 баллов не разрушило ничего&quot;<br><br>Фу, землятрясение-лох xD<br><br>Alex fon Fritz <br>нет, просто в Бурятии никуя нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389328</guid>
<pubDate>2007-07-06 17:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389328</link>
<title>Цитата #389328</title>
<description><![CDATA[xxxx: в кино пойдешь?<br>yyyy: какое<br>xxxx: дай хард<br>yyyy: у меня нет. тебе зачем?<br>xxxx: это кино такое :)<br>yyyy: какое кино??<br>xxxx: про сисадминов, блин :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389238</guid>
<pubDate>2007-07-06 17:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389238</link>
<title>Цитата #389238</title>
<description><![CDATA[Romashko: <br>У НАС ТОКА ШО<br>В НАШЕМ БАНКЕ<br>У НАС !!<br>В БАНКЕ!!!!!!!!!!!!!<br>ТИМАТИ СЧЕТ ОТКРЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЛ !!!!!<br>!!!????????!!!!???!!?!?!?!?!?!?!?!???!??!!???<br>И ЕЩЕ ВСЕ КАК ДУРАЧКИ БЕГАЛИ НА БАЛКОН СМОТРЕТЬ НА ЕГО НАИКРУТЕЙШУЮ ТАЧКУ ДАЖЕ НЕ ЗНАЮ КАКОЙ ИНОМАРКИ ОФИГЕНСКОГО ОРАНЖЕВОГО ЦВЕТА !!!<br><br>Tan’ko: <br>НУУУВААААЩЕ!<br>Я надеюсь ты выполнила девичий долг......<br>И честно, незаметно для сотрудников........................<br>сбросила на его тачКкку, горшочек с милыми фиалками % - )<br><br>Romashko: <br>Не удалось мне, к сожалению. Он тачилу не прямо под балконом запарковал. Cцуко. Опытный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389200</guid>
<pubDate>2007-07-06 17:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389200</link>
<title>Цитата #389200</title>
<description><![CDATA[1: че делаешь?<br>2: мысли думаю<br>1: че думаешь?<br>2: ниче хорошего<br>1: заходи за мылом и веревкой<br>2: у меня есть, спасибо. к тому же мне не нравится способ<br>1: а какой тебе нравится?<br>2: бритва, высота, тяжелая техника...<br>1: прыгнуть побритым с горы на танке? хм...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389182</guid>
<pubDate>2007-07-06 17:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389182</link>
<title>Цитата #389182</title>
<description><![CDATA[&lt;[Q]SouLStorM&gt; Хочу познакомиться с девушкой лет 17-23 для постоянных отношений - мне 20 лет, фото есть :!: <br>&lt;[23]fuzi0n&gt; о! SouLStorM, молодец! напомнил мне!!!<br>* [23]fuzi0n пошел убирать кошачье дерьмо из лотка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389151</guid>
<pubDate>2007-07-06 17:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389151</link>
<title>Цитата #389151</title>
<description><![CDATA[нелокальные корреляции для чайников: пьешь в одиночестве коньяк, а утром в раковине обнаруживаешь четыре рюмки. Страшнее этого, пожалуй, увиденный этим же утром газетный заголовок: &quot;Космос кишит пришельцами!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389144</guid>
<pubDate>2007-07-06 16:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389144</link>
<title>Цитата #389144</title>
<description><![CDATA[Шустрый&gt; вчера встречался с бывшей, ее новым парнем, и двумя знакомыми девушками этого парня, посмотрели кино, время 00 часов.. одна их них (симпотишная весьма) отводит меня в сторону и говорит что она поставила фрю, на нее закатала мускуль, а он при запуске говорит пермишин денай, хотя пускала от рута, мол чо мне делать...<br>Шустрый&gt; ничего себе интимчик..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389126</guid>
<pubDate>2007-07-06 16:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389126</link>
<title>Цитата #389126</title>
<description><![CDATA[xxx (17:10:13 4/07/2007)<br>сцуко я фигею с русских<br> yyy (17:17:41 4/07/2007)<br>че так?<br> xxx (17:18:52 4/07/2007)<br>у нас самая дорогая фирма по компам,самая известная в городе,к нам приходят закупаться фирмами и офисами,у нас наверно перебывало 70% богатых людей города<br> yyy (17:19:04 4/07/2007)<br>и чё?<br> xxx (17:19:52 4/07/2007)<br>да короче у нас пол плиточный,мы к нему 5 рублей и три 10коп. монеты моментом приклеили у входа,так сцуко каждый кто зайдет поковыряет ботинком или рукой попробует поднять<br> xxx (17:20:22 4/07/2007)<br>а когда поймет начинает ржать и делает покупку на 100-300тыс. рублей))))<br>//by Mezya!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389079</guid>
<pubDate>2007-07-06 16:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389079</link>
<title>Цитата #389079</title>
<description><![CDATA[Nosferatu: Хочу быть сисадмином<br>Dzirt_DoUrden: Та я один раз видал девачку сисадмина<br>Nosferatu: И как?<br>Dzirt_DoUrden: М-м ну она была явно не с нашей планеты...<br>Nosferatu: зеленая и с тремя глазами?<br>Dzirt_DoUrden: нет, она работала...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389059</guid>
<pubDate>2007-07-06 16:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389059</link>
<title>Цитата #389059</title>
<description><![CDATA[xxxx: делал тетеньке из пресслужбы комп домашний...  она мне сейчас в благодарность розового плюшевого зайца приперла с зеленой жопой. сидим рыдаем всем отделом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389052</guid>
<pubDate>2007-07-06 16:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389052</link>
<title>Цитата #389052</title>
<description><![CDATA[Из аськи:<br><br>1 Привет Necros<br><br>2 Это кто?<br><br>1 Дык это же я, ёптель, Жека!<br><br>2 Слышь Ёптель Жека, не гневи меня. Ад плачет смотря в мои глаза.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/389008</guid>
<pubDate>2007-07-06 15:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/389008</link>
<title>Цитата #389008</title>
<description><![CDATA[shred:<br>сегодня утром кора была. просыпаюсь от будильника, чувствую - что-то не так со мной. прислушался к ощущениям. Ё! кусок одеяла во рту! смотрю, не доставая одеяло, окуевшим взглядом на Наташку и слышу: &quot;а ты храпел как динозавр и не будился&quot; :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/388979</guid>
<pubDate>2007-07-06 15:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/388979</link>
<title>Цитата #388979</title>
<description><![CDATA[белЬкоу<br>Мльо! Братег, твоя сестра лузерЪ. <br><br>белЬкоу<br>Решила сварить картошку. Рассыпала пол банки соли. <br><br>белЬкоу<br>Думала как убирать. Додумалась. Пылесосом. <br><br>белЬкоу<br>Зацепила шлангом чайник с кипятком. Опрокинула на себя и на пол. <br><br>белЬкоу<br>Подпрыгнула, начала махать руками, уронила стойку с ножами, тут же на один наступила. <br><br>белЬкоу<br>От боли сбила с подоконника стакан.<br><br>белЬкоу<br>В этот момент мне пришла смска. И в кухню зашел отец. Картину он наблюдал гениальную. Мну в футболке посреди дымящегося, местами красного пола, посыпанного какой-то белой хренью и разбитым стеклом, одной рукой пылесосит плиту, другой держит - вершину технического прогресса, мльо. Выдает глубокомысленное &quot;Оу...&quot; и уходит.<br><br>Братег<br>А могла бы не выебываццо и сварить пельмени.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/388953</guid>
<pubDate>2007-07-06 15:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/388953</link>
<title>Цитата #388953</title>
<description><![CDATA[xxx: Из переписки с дружественной компанией<br><br>xxx: Здравствуйте, Сергей Петрович.<br><br>Я Виктор Валерьевич из компании ООО &quot;ПускНаладка&quot; (белобрысенький такой)<br>...<br>...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/388912</guid>
<pubDate>2007-07-06 15:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/388912</link>
<title>Цитата #388912</title>
<description><![CDATA[Barbushin Serge:<br><br>ХА как оно было больно:<br><br>с другом малые были, насмотрелись кина где крутые перцы на машинах лоб в лоб разгоняются и в последний момент тупейший из них таки не сруливает.<br><br>оседлали велики, договорились типа лоб в лоб разгоняемся и в последний момент он НАЛЕВО я НАПРАВО... долбоёбы-затейники бл(<br><br>через минуту окровавленные сидели пересчитывали зубы и орали друг на друга, типа какой мудак ЛЕВО с ПРАВО перепутал. оказалось в симметрии ЛЕВО и ПРАВО это одно направление..<br><br>принцип относительности сука рулит %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/388881</guid>
<pubDate>2007-07-06 14:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/388881</link>
<title>Цитата #388881</title>
<description><![CDATA[Newman (12:27 PM) : <br>жизнь, здоровье, работа, семья, дети?<br>Unik (12:27 PM) : <br>+,+,+,-,-]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/388841</guid>
<pubDate>2007-07-06 14:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/388841</link>
<title>Цитата #388841</title>
<description><![CDATA[Женичка: да пашли вы все на хуй!<br>Дермантин забанил &quot;Женичка&quot; на 2 недели. Причина: мат.<br>Олег_Turno забанил &quot;Женичка&quot; на 30 минут. Причина: мат.<br>Эльф О: добрый и злой одмин? %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/388814</guid>
<pubDate>2007-07-06 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/388814</link>
<title>Цитата #388814</title>
<description><![CDATA[xxxx: Сёдня пошел в бухгалтерию по заявке на принтер HP LaserJet 1015. Шуршит, воняет. Забрал, принес в отдел, разобрал. Обнаружил знаете чо? Сушеную смородину!! йоптель. Напеклась на печку.. попробовал - вкусно :) СОжрал всю...<br><br>xxxx: Потом пошел в бухгалтерию разбираться. История ужасала...<br><br>xxxx: Значит они печатали много документов.. принтер нагрелся и они решили его остудить... Видя как им меняют картриджи, открыли принтер и достали картридж. Оставили остывать. и после этого &quot;Случайно высыпали ведро свежей черной смородины в открытую пасть принтера&quot;... :-О. Интересно это как?<br><br>xxxx: Дак вот, испугавшись что мы будем ругаться они аккуратно высыпали смородину обратно в ведерко. после чего продолжили печать пока не запахло и не зашуршало.<br>Вот тебе блин ускореная сушка смородины на печке принтера :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/388805</guid>
<pubDate>2007-07-06 14:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/388805</link>
<title>Цитата #388805</title>
<description><![CDATA[xxxx: <br>пришел я на работу ясен пень опоздал<br>приперся с красными глазами не выспавшийся и с легким бодуном<br>заходит шеф ( который в айти индустрии ноль но знает шо я шота там програмлю, я еще не программист я тока учусь)<br>спрашует чиво типа опоздал<br>я хотел сказать шо типа будильник поломался, но ктулху помутил мой рассудок и я сказал шо паламался бубен,<br>ясен пень вся комната начала сползать под столы<br>и тут шеф выдает фразу из-за которой я проникся к нему уважением <br>&quot;Шо ржете сцуки??? не видете человек всю ночь дебажил шота&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/388697</guid>
<pubDate>2007-07-06 14:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/388697</link>
<title>Цитата #388697</title>
<description><![CDATA[&lt;Maug Lee&gt; с института прислали письмо:типа если не буду появлятся на занятиях то отчислят.<br>&lt;Maug Lee&gt; А на конверте с письмом был нарисован ТАНК!!!<br>&lt;Maug Lee&gt; Пугают суки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/388684</guid>
<pubDate>2007-07-06 14:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/388684</link>
<title>Цитата #388684</title>
<description><![CDATA[wert&gt; стою в очереди у кассы в минимаркете, передо мной стоят еще двое парень и девчонка, в соседней очереди молодая мамаша на последнем месяце. Энто прелюдия<br>wert&gt; пока кассирша выбивает продукты девчонка смотрит по сторонам и взглядом натыкается на мамашу, о чем то напряженно думает и кидает в корзинку еще пачку презиков, которые тут же на кассе продают.<br>wert&gt; Парень начинает лыбится, но натыкается взглядом на мамашу, и тоже покупает пачку презиков.<br>wert&gt; Не хочет народ размножаться. Повымираем нафиг.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/388674</guid>
<pubDate>2007-07-06 14:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/388674</link>
<title>Цитата #388674</title>
<description><![CDATA[xxxx: У препода по защите информации с флешки стянули экзаменационные билеты. <br>xxxx: Можно сказать, курс прочитан не зря.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/388623</guid>
<pubDate>2007-07-06 13:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/388623</link>
<title>Цитата #388623</title>
<description><![CDATA[Copperfild&gt; Соседа встретил. Уссалсо. У него в машине тросик стеклоподьемника лопнул, он чтобы окно не открывалось, отверткой его приткнул, как обычно жигулисты делают<br>Fanfara&gt; Гыыы. Колонки за ночь спиздели?<br>Copperfild&gt; Угу, сосед чтобы их не скрутили привернул саморезами &quot;под звёздочку&quot;, той самой отвёрткой...<br>Fanfara&gt; Жжот чуваг! Пацталом!<br>Copperfild&gt; Это еще не всё. Отверткой к рулю была прибита бумажка с надписью &quot;Братан, спасибо за отвёртку!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/388614</guid>
<pubDate>2007-07-06 13:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/388614</link>
<title>Цитата #388614</title>
<description><![CDATA[xxxx: Очень элегантная тема - Делать магазин с названием Фанни Каплан на улице &quot;Проспект Ленина&quot;... <br>xxxx: типа такой тонкий юмор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/388594</guid>
<pubDate>2007-07-06 13:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/388594</link>
<title>Цитата #388594</title>
<description><![CDATA[Ххх: у меня комп умер, предатель...(((<br>ууу: подлец!<br>Ххх: нахал!<br>ууу: бей его!!!<br>Ххх: эээ...ну собственно от этого он и умер...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/387911</guid>
<pubDate>2007-07-06 03:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/387911</link>
<title>Цитата #387911</title>
<description><![CDATA[&lt;[IA]Fibonachix&gt; Мне конец ((( Я конченный человек... я никто <br>&lt;[IA]Fibonachix&gt; ((( лазал по документаv на компе девченки своей, нашел порно, а там один файл 3-минутный с мастурбирующим мальчиком, качество ужас. не видно не хера. Я на радостях чтоб постебатсья разослал файлик кому не лень, в торент запихал, человек 300 качать начало, аж канал забился до отказа (((<br>&lt;[IA]Karrde&gt; А. да, да ))) У Видел этого уебка дрочащего, У нас кстате почти весь клан того дятла дрочащего скачал, ты ж его наименовал как мегапорно ))) А по внутреклановым торентам у нас сразу все качают )) Особенно с людей который у нас уже как год в клане минимум. )<br>&lt;[IA]Fibonachix&gt; Потом оказалось что это не папка ее порнухи а ярлык на мою папку с порно (<br>&lt;[IA]Mookie&gt; &lt;[IA]Fibonachix&gt; А ПОТОМ Я ПОНЯЛ ЧТО ЭТОТ ПАРЕНЬ - Я (((((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/387390</guid>
<pubDate>2007-07-06 02:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/387390</link>
<title>Цитата #387390</title>
<description><![CDATA[Lepr: У меня дома ещё банка доширака валяется. Но это НЗ для большой жопы.<br>AsheZ: ООО!!! Так у тебя банка доширака ещё есть???<br>Lepr: А ты что, большая жопа, что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/387199</guid>
<pubDate>2007-07-06 00:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/387199</link>
<title>Цитата #387199</title>
<description><![CDATA[С сайта знакомств.я с них фигею....<br><br>ismail |  <br> привет красавица <br>Птица|<br> Коннитива.Только на данный момент я настраиваю фтп, все глючит по страшному, а бубна под рукой нет.Так что всякий бред типа &quot;ты классная&quot; и подобное можешь отложить до лучших времен-у меня по плану длительное вознесение молитв к Великому Ктулху и копание в коммандере <br>ismail |  <br> понятна ...чем зонимаешся?<br>Птица|<br> Твайумать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/387171</guid>
<pubDate>2007-07-06 00:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/387171</link>
<title>Цитата #387171</title>
<description><![CDATA[xxxx: Останавливаюсь сегодня на светофоре, передо мной останавливается ваз 2107 с надписью на заднем стекле &quot;Девчонки прыгайте ко мне&quot;.... и две хороших вмятины на багажнике - видимо прыгнули)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/387150</guid>
<pubDate>2007-07-06 00:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/387150</link>
<title>Цитата #387150</title>
<description><![CDATA[ххх : Ну как у вас там в далёкой Германии ? :)<br>ууу : Да пиздец, у нас тут урок политики есть, я на нём сёдня жестоко простебался :)<br>ххх : крикнул &quot;гитлер капут ?&quot; <br>ууу : Что то в этом духе :) Училка начала нам втирать что по кругу общения человека всегда можно понять кто он. И что она уверена например что среди нас нет никого кто знает лично человека, убившего другого человека. Я посидел, и тут меня осенило - хуяссе не знаю ! А прадед ? :) <br>Ну я руку так подымаю и говорю шо мол Фрау ТакаяРазтакая, а я деда своего знаю, он воевал и немцев убивал. Она вдруг заглохла. И знаешь в чём тут хохма ?<br>ххх : ?<br>ууу : В классе начали медленно подниматься руки :) Надо было видеть глаза училки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/387130</guid>
<pubDate>2007-07-06 00:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/387130</link>
<title>Цитата #387130</title>
<description><![CDATA[nomer-35: ну чего, как потусовали вчера?<br>Vovandr: пиздато!<br>nomer-35: а как было-то вообще?<br>Vovandr: охуенно!<br>nomer-35: Вова, ты сегодня, как никогда, лапидарен.<br>Vovandr: лапидарен?<br>nomer-35: это слово такое, обозначает лаконичный стиль изложения своих мыслей. таким стилем, например, в древности писали на скрижалях.<br>Vovandr: скрижали?<br>nomer-35: иди почитай словарь, заебал :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/387114</guid>
<pubDate>2007-07-06 00:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/387114</link>
<title>Цитата #387114</title>
<description><![CDATA[Megion: Бля! Я катер на радиоуправлении купил. Сижу думаю:себе или племяннику.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/387040</guid>
<pubDate>2007-07-06 00:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/387040</link>
<title>Цитата #387040</title>
<description><![CDATA[ksyu: Детство мое было очень тяжелым из-за того, что репертуар просматриваемых мной по телевизору фильмов был очень ограничен. Я конечно же смотрела мультики, но ведь и фильмы тоже хотелось смотреть. Когда папа смотрел, какое-нить кино по телевизору, я непременно подсаживалась к нему на диван, начинала смотреть и спрашивала: &quot;Пап, какой фильм идет?&quot;, Судя по ответам отца, все детство я смотрела только два фильма, правда с разными сюжетами и актерским составом, но тем не менее под двумя названиями. По четным дням фильм назывался &quot;Капитан - Чугунные яйца&quot;, а по нечетным- &quot;Подводная лодка в степях Украины&quot;.<br>вот с тех вот самых пор я и люблю кино...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/387004</guid>
<pubDate>2007-07-06 00:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/387004</link>
<title>Цитата #387004</title>
<description><![CDATA[Ведька:<br>я в обморок упала.<br> Ведька:<br>за это время все 7 человек, с кем я щас общаюсь в асе успели обидеться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/386938</guid>
<pubDate>2007-07-06 00:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/386938</link>
<title>Цитата #386938</title>
<description><![CDATA[AVanGarD: бугага, у меня водяное охлаждение) Кошку помыл, а она в открытый системник залезла греться =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/386856</guid>
<pubDate>2007-07-05 23:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/386856</link>
<title>Цитата #386856</title>
<description><![CDATA[она<br>значит я к тебе еще попристаю <br><br>она<br>я в плане поговорить, ты если чё, пиши что бы я отсала :0<br><br>он<br>ты аккуратней ошибайся, а то я с третьего раза только правильно прочитал последнее слово]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/386850</guid>
<pubDate>2007-07-05 23:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/386850</link>
<title>Цитата #386850</title>
<description><![CDATA[&lt;Warlock&gt; Доширак безжалостно найабывает. Написано, что вилка внутри, но ее там нет. Зато есть лишний пакетик - концентрированая сухая вилка?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/386812</guid>
<pubDate>2007-07-05 23:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/386812</link>
<title>Цитата #386812</title>
<description><![CDATA[Одмин&gt; Я, конечно, многое могу понять, но при 36(!) разных вирях и троянах на одной машине объяснение &quot;Да я в интернете только два реферата скачал!&quot; звучит как-то неубедительно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/386783</guid>
<pubDate>2007-07-05 23:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/386783</link>
<title>Цитата #386783</title>
<description><![CDATA[&lt;Solo|yakka&gt; а вы в курсе что макклейн вместо дежурного спасения жены свою дочу спасать будет? :)<br>&lt;Енька_ворк&gt; потом в крепком орешке 5 брюс будет спасать внучку<br>&lt;Енька_ворк&gt; потом жучку<br>&lt;Енька_ворк&gt; и тд<br>&lt;Escogido&gt; ну или там будет кошка будет спасать брюса<br>&lt;Escogido&gt; чтобы он не получил в репку<br>&lt;Solo|yakka&gt; от мышки?<br>&lt;Escogido&gt; да от них всякого ждать можно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/386708</guid>
<pubDate>2007-07-05 14:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/386708</link>
<title>Цитата #386708</title>
<description><![CDATA[Mike (18:11:18 4/07/2007)<br>блииииииииннннн, ржунимагу  <br>ща под балконом у меня 3 эмо-боя чего-та в траве искали. я не удержался, кинул 5 рублей монетку. нашли, радовались....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/386030</guid>
<pubDate>2007-07-05 05:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/386030</link>
<title>Цитата #386030</title>
<description><![CDATA[[Danqer] петросян видимо по природе эстонец! т.к. читает то, что появилось на анекдот.ру через года полтора или два.. бывает я слышу его мельком --и сразу &quot;БАЯН&quot; <br>[Дианка] он выжидает, чтоб забылось ))))))) <br>[Danqer] ыыы <br>[Danqer] хорошее не забывается.. )) <br>[Дианка] точно <br>[Danqer] погляди -- через года два он начнет цитировать БОР! :D <br>[Дианка] с матом=-O????????? <br>[Дианка] прикинь, Петросян про маршрутизаторы шутит ))))))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/386008</guid>
<pubDate>2007-07-05 05:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/386008</link>
<title>Цитата #386008</title>
<description><![CDATA[Он: Кто моя хрюшечка, кто моя толстушечка?<br>Она: э-э-э<br>Он: Кому цем-цем-цем в толстенький животик? ;-*<br>Она: Хватит называть меня толстой!<br>Он: Кто это вреднюлькается?<br>Она: ...<br>Он: Что нужно ответить своему любимчику?<br>Она: Хрю, бля! Хрю!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385961</guid>
<pubDate>2007-07-05 05:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385961</link>
<title>Цитата #385961</title>
<description><![CDATA[После обмена фотами:<br>Он: А ты прикольноя. А что это у тебя на футболочке написано?<br>Она: Пошел нахуй<br>Он: Брутальная футболка! :)<br>Она: Это не футболка брутальная, это ты на хуй иди и садись там на диету. Высокий брюнет, накаченое тело, мля... Сцуко! :'(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385845</guid>
<pubDate>2007-07-05 05:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385845</link>
<title>Цитата #385845</title>
<description><![CDATA[Ахав: йя ставил альт линукс с кедами на раздел в 500Мб, так что йа знаю толк в извращениях :)<br>geek: подумаешь. Я убунту на 512 Мб ставил<br>Ахав: а я... а я... ая я ставил вин95 с МСО97 на 486/8Мб/130Мб с даблспейсом<br>geek: а я ставил win 3.1 на 286 с мегом рамы и 40Мб хард<br>Ахав: вот подниму интернет на ЕС1841 по ДОСом и переплюну тебя в задротстве :)<br>geek: а я достану из кладовки агат и искру<br>Danmer: меряетесь у кого короче? ;)<br>geek: в данном случае - диаметром]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385841</guid>
<pubDate>2007-07-05 01:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385841</link>
<title>Цитата #385841</title>
<description><![CDATA[Strij: Да я вообщето меткий, на скорости 70 км/час в мусорку попал.<br>Gard: Тебя что из машины выкинули???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385821</guid>
<pubDate>2007-07-05 01:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385821</link>
<title>Цитата #385821</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Дарова, как сессия?<br>spdif&gt; В принципе нормально. Надо всегда надеяться на лучшее!<br>spdif&gt; Я надеюсь что сапоги будут удобными, а автомат не очень тяжелым... =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385625</guid>
<pubDate>2007-07-05 00:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385625</link>
<title>Цитата #385625</title>
<description><![CDATA[&lt;josser&gt; гм... ну всё таки у Дс+= есть уникальная фича<br>&lt;josser&gt; Которой нету больше ниде<br>&lt;opium&gt; полторы тыщщи дибилов в чяте?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385520</guid>
<pubDate>2007-07-05 00:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385520</link>
<title>Цитата #385520</title>
<description><![CDATA[&lt;ххх&gt; да, млять, медвежья болезнь у олега.<br>&lt;yyy&gt; руки штоль не опускаются?)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385519</guid>
<pubDate>2007-07-05 00:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385519</link>
<title>Цитата #385519</title>
<description><![CDATA[&lt; Baxa &gt; Lara_Croft Ты замужем?<br>&lt;Lara_Croft&gt; Baxa Да<br>&lt; Baxa &gt; Lara_Croft Тестовый вопрос – ты мужу носки стираешь?<br>&lt;Lara_Croft&gt; Baxa Нет конечно<br>&lt; Baxa &gt; Lara_Croft он в грязных ходит?<br>&lt;Lara_Croft&gt; Baxa  нет<br>&lt; Baxa &gt; Lara_Croft новые покупает?<br>&lt;Lara_Croft&gt; Baxa нет<br>&lt; Baxa &gt; Lara_Croft без носкоф ходит?<br>&lt;Lara_Croft&gt; Baxa нет<br>&lt; Baxa &gt; Lara_Croft а как тогда?<br>&lt;Lara_Croft&gt; Baxa он что сам безрукий?<br>&lt; Baxa &gt; Lara_Croft сам стирает?<br>&lt;Lara_Croft&gt; Baxa нет<br>&lt; Baxa &gt; Lara_Croft блядь а как тогда?<br>&lt;Lara_Croft&gt; Baxa у нас стиральная машина есть<br>&lt; Baxa &gt; Lara_Croft Ну а в машину кто его носки кладет?<br>&lt;Lara_Croft&gt; Baxa Он сам и кладет.<br>&lt; Baxa &gt; Lara_Croft То есть когда тебе попадаются в карзине его носки, ты их отбрасываешь в сторону?<br>&lt;Lara_Croft&gt; Baxa да<br>&lt; Baxa &gt; Lara_Croft Ты точно замужем?<br>&lt;Tapac&gt; уже нет.<br>&lt;Tapac&gt; Lara_Croft дома поговорим.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385411</guid>
<pubDate>2007-07-05 00:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385411</link>
<title>Цитата #385411</title>
<description><![CDATA[Она: у меня большая проблема сегодня на работе<br>Он : какайа?<br>Она: мое платье белое просвечивается напрочь<br>Она: все равно что голая... fuck <br>Он : я право незнаю что тебе посоветовать... а нет, знаю<br>Он : сфоткайся и пришли мне фотку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385392</guid>
<pubDate>2007-07-05 00:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385392</link>
<title>Цитата #385392</title>
<description><![CDATA[Яночка: Я так хотела сегодня проснуться от кунилингуса..<br>Acro: я же не знал....<br>Яночка: А не от перфоратора, млять!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385380</guid>
<pubDate>2007-07-05 00:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385380</link>
<title>Цитата #385380</title>
<description><![CDATA[Masha (12:27) :<br>Доброе! как Москва? стоит?<br>ToL4es (12:28) :<br>Привет! на месте! да,стоит, не забудь презервативы ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385259</guid>
<pubDate>2007-07-05 00:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385259</link>
<title>Цитата #385259</title>
<description><![CDATA[Народная примета, если админ при виде вас начинает непонятно улыбаться, значит вы приносили на работу свои фотки с интересным содержанием.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385224</guid>
<pubDate>2007-07-05 00:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385224</link>
<title>Цитата #385224</title>
<description><![CDATA[Lexogon: таджики кладут брусчатку на площади<br>Lexogon: человек 15<br>Lexogon: поставили временный забор, чтоб народ не мешал<br>Lexogon: забор как клетка в зоопарке, все видно через него<br>Lexogon: представь, картина маслом, 15 таджиков сидят с Lexogon: резиновыми молоточками и стучат по брусчатке<br>Lexogon: а кто-то добрый повесил надпись: &quot;С рук не кормить&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385208</guid>
<pubDate>2007-07-05 00:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385208</link>
<title>Цитата #385208</title>
<description><![CDATA[Приехал на три дня в Ригу.. Хочу купить мороженое, общаюсь с продавщицей (П)..<br><br>Я: Здравствуйте, будьте добры мороженое<br>П: Йа п-русски не панима<br>Я: Вот дура-то<br>П: Чегоооо?!<br>Я: Мороженое, говорю, давай!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385188</guid>
<pubDate>2007-07-04 21:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385188</link>
<title>Цитата #385188</title>
<description><![CDATA[Nistelroy: Ко мне толька что приходили 2 бывшие девушки спросить: &quot;кто из них бывшая?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385180</guid>
<pubDate>2007-07-04 21:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385180</link>
<title>Цитата #385180</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; в продолжении темы - надо проглотить метр прочной вервки увешанной рыболовными крючками,залезть на высокий дом, привязать конец веревки к карнизу<br>&lt;yyy&gt; Маша<br>&lt;xxx&gt; и спрыгнуть.На землю ты спустишся на собственных кишках торчащих у тебя из рта.<br>&lt;yyy&gt; Мария Павловна! да не волнуйся ты, сдадим мы вовремя этот долбанный отчет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385151</guid>
<pubDate>2007-07-04 21:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385151</link>
<title>Цитата #385151</title>
<description><![CDATA[S: А в Марьино уже третий McDonalds<br>N: это же круто)) зашел в один попал на макзавтрак,в другой на макобед, и в третий на макужин))))<br>T: А ночью увезли в МакБольницу ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385099</guid>
<pubDate>2007-07-04 21:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385099</link>
<title>Цитата #385099</title>
<description><![CDATA[xxx где ты умудрился простыть по такой жаре?<br>yyy в выходные было пиво - девки - рок'н'рол<br>xxx и че?<br>yyy пиво - холодное, девки - горячие. в результате    конденсат. вот меня и продуло]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385031</guid>
<pubDate>2007-07-04 20:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385031</link>
<title>Цитата #385031</title>
<description><![CDATA[&lt;mister_x&gt; тыща где?<br>ToPT&gt; я у Сереги!<br>&lt;mister_x&gt; да мне по*уй где ты!!! где ТЫЩА?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/385022</guid>
<pubDate>2007-07-04 20:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/385022</link>
<title>Цитата #385022</title>
<description><![CDATA[&lt;Den&gt; ....дай своему коту, мой номер телефона, пускай позвонит<br>&lt;aqua&gt; у него мобильника нет, только ноут.<br>&lt;Den&gt; =-O зажала коту мобильник? а как он в нете сидит тада?<br>&lt;aqua&gt; У него выделенка.<br>&lt;Den&gt; Лена...возьми меня к себе котом...можешь есть весь мой китикет...<br>&lt;aqua&gt; аха возьму. очень уж хочется посмотреть как ты себе яйца будешь вылизывать.))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/384987</guid>
<pubDate>2007-07-04 20:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/384987</link>
<title>Цитата #384987</title>
<description><![CDATA[Reijii <br>аа! писец! счас наш программер выходил курить, возращается и сразу под стол ржать! тока и смог сказать штоб мы на стоянку перед офисом посмотрели. выходим, а там на черной таете ровно по середине крыши акуратная кучка кошечего говна и следы того как его закапывали ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/384915</guid>
<pubDate>2007-07-04 20:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/384915</link>
<title>Цитата #384915</title>
<description><![CDATA[ччч: гуляем вечером у общаг универа,в кустах соседних слышатся чмоки с придыханиями.<br>через минут пять слышим шепот<br>она: засунь мне бутылку<br>мы: 0_0<br>он(видимо): 0_0<br>она: в рюкзак,блять!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/384905</guid>
<pubDate>2007-07-04 20:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/384905</link>
<title>Цитата #384905</title>
<description><![CDATA[Yurgens:<br>Call-центр. звонит мужик с вопросом про &quot;любимый номер&quot;: у меня стоит на моего друга, а у него на меня, но у нас ничего не получается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/384885</guid>
<pubDate>2007-07-04 18:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/384885</link>
<title>Цитата #384885</title>
<description><![CDATA[*** (09:35:46 4/07/2007)<br>гады.. надо мной издеваюццо! в какой-то ведомости в графе должность напротив своей фамилии вижу - IP-менеджер...<br><br> *** (09:35:58 4/07/2007)<br>менеджер пакетов ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/384731</guid>
<pubDate>2007-07-04 15:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/384731</link>
<title>Цитата #384731</title>
<description><![CDATA[xxxx: я тут нашел старые счеты, повесил на стене напротив сервака, чтоб эта падла видела, чем её заменят в случае поломки!!!<br>xxxx: работает, гад!!! даже НИ РАЗУ не завис за ЧЕТЫРЕ месяца беспрерывной работы!!!<br>xxxx: хочу найти ещё одни, сделать для них ящик со стеклом, подвешать молоточек и надпись на стекле сделать типа &quot;В случае поломки компьютера разбить и использовать!&quot;<br>xxxx: и повешать в бухгалтерии!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/384626</guid>
<pubDate>2007-07-04 15:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/384626</link>
<title>Цитата #384626</title>
<description><![CDATA[&lt;T-3k&gt; переезжай ко мне? У меня 2 компа, анлим интернет, линейка...<br>  &lt;МЭФ&gt; а вот если ты ночью захочешь сексу, а я: &quot;прости, милый у меня осада Адена&quot;, ты меня выгонишь из дому?<br> &lt;T-3k&gt; Осада идет 2 часа, подожду ))))<br> &lt;МЭФ&gt; А если ужин не готов, потому что я качалась с кланом в катах?<br> &lt;T-3k&gt; А вот тут я тебя удивлю... Я сам умею готовить...<br> &lt;МЭФ&gt; А если я не накрашенная, потому что ходили на рифт? и времени не было привести себя в порядок?<br> &lt;T-3k&gt; А вот это мне очень даже понравится <br> &lt;МЭФ&gt; Хм.. ну а если когда совсем уж хочеццо сексу, а у меня ганг по всем локациям,ты обойдёшься быстрым минетиком?<br> &lt;T-3k&gt; Уговорила <br> &lt;МЭФ&gt; Ппц, я хочу тебя спросить: ЧТО НУЖНО СДЕЛАТЬ, ЧТОБЫ ТЫ ПРЕДЛОЖИЛ МНЕ ВЫЙТИ ЗА ТЕБЯ ЗАМУЖ??? <br> &lt;T-3k&gt; Переехать... )))) Ко мне... <br> &lt;МЭФ&gt; Слушай, а где подвох?...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/384567</guid>
<pubDate>2007-07-04 15:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/384567</link>
<title>Цитата #384567</title>
<description><![CDATA[0xFFFFFF <br>куда флешку тестовую выложить?<br><br> neo_rage <br>D:<br><br> neo_rage <br>мм?<br><br> 0xFFFFFF <br>тестовую флэшку куда тебе?<br><br> neo_rage <br>ответил же<br><br> neo_rage <br>D:<br><br>...<br><br> neo_rage <br>это не смайлик, блять!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/384357</guid>
<pubDate>2007-07-04 15:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/384357</link>
<title>Цитата #384357</title>
<description><![CDATA[Белочка<br>Привет! Давай знакомиццо.<br>BeerGuru<br>Ё бля! Допился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/384337</guid>
<pubDate>2007-07-04 15:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/384337</link>
<title>Цитата #384337</title>
<description><![CDATA[ByteBlock (03:17:56 4/07/2007)<br>вот жизнь то.<br>был пользователем - хотел модерам пизды дать.<br>счас админ - а желания те же<br>только причины разные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/384313</guid>
<pubDate>2007-07-04 14:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/384313</link>
<title>Цитата #384313</title>
<description><![CDATA[Инструкция для тех кто решил меня добавить в свой контактлист.<br>1)Привет<br>2)Дела нормально<br>3)Ваши дела мне по барабану<br>4)Да, я женат<br>5)Да, фотка у меня есть, но я жадный<br>6)Нет, я нифига не знаю, я не хакИр и не гугл<br>7)Нет, я не дам асю кого-нить<br>8)Нет, я не молчу, я отошел<br>9)А если не отошел, значит - ЗАНЯТ!<br>10) Есть другие предложения - пишите.... всегда рад пообщаться :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/384286</guid>
<pubDate>2007-07-04 14:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/384286</link>
<title>Цитата #384286</title>
<description><![CDATA[.merc: раньше я хотел что бы у меня была девушка с таким же складом ума и вся такая из себя &quot;сцуко падонок&quot;.<br>.merc: и я нашёл её одну такую из тысяч и миллионов...<br>.merc: рыжая красавица... Вероника...<br>.merc: но однажды после смс &quot;Милый, желаю что бы тебе приснился крокодил и отгрыз хуй&quot; мой уютненький внутренний мирок дал ниебовую трещину<br>Leroooyyy: и?<br>.merc: что блять &quot;и&quot;? К своим 20 годам я потерял всякую веру в людей и в первую очередь в себя... тт...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/384223</guid>
<pubDate>2007-07-04 14:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/384223</link>
<title>Цитата #384223</title>
<description><![CDATA[ikari-kun: меня так прёт цисковский стиль вопросов: &quot;Вася только что поступил на работу сисадмином и решил заменить все роутеры на хабы для экономии компании. Что бы вы посоветовали Васе?&quot;<br>­eSyr: убиццо об стену.<br>Panther: убить сибя ап стену<br>ZerocooL: убить себя головой ап стену<br>Mr. Right: убить себя ап стену :) <br>Misha: правильный ответ &quot;убить себя&quot; =)<br>hobz: убиться ап стену?<br>Elric: убить себя!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/384025</guid>
<pubDate>2007-07-04 08:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/384025</link>
<title>Цитата #384025</title>
<description><![CDATA[Вадик (23:34:43 3/07/2007)<br>папа дал мне 1000 евро...<br>Вадик (23:34:46 3/07/2007)<br>гуляем?<br>Вадик (23:34:58 3/07/2007)<br>блин<br>Вадик (23:35:01 3/07/2007)<br>уже отобрал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/383469</guid>
<pubDate>2007-07-04 05:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/383469</link>
<title>Цитата #383469</title>
<description><![CDATA[она<br>я поступаю в политех... я готовлюсь в течении полугода, но блин уже все забыла<br><br> он<br>повтори)<br><br> она<br>я поступаю в политех]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/383347</guid>
<pubDate>2007-07-04 05:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/383347</link>
<title>Цитата #383347</title>
<description><![CDATA[Строили планы на выходные:<br><br>Scorpi0shka (22:59:43 1/07/2007)<br>на следующие выходные везде обещают дождь... только на яндексе солнышко обещают...<br><br>Teen (22:46:23 1/07/2007)<br>поедем в яндекс!!!)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/383310</guid>
<pubDate>2007-07-04 05:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/383310</link>
<title>Цитата #383310</title>
<description><![CDATA[* |LOST| Паша 19 лет. 88.147.162.226. познакомлюсь с девушкой 88.147.162.*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/383243</guid>
<pubDate>2007-07-04 05:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/383243</link>
<title>Цитата #383243</title>
<description><![CDATA[Он&gt; Что за тема диссера?<br><br>Она&gt; тема диссера антиаритмическая активность комплекса лапапаконитина с глициризиновой кислотой(глиалин). к известному препарату от аритмии сердца добавили глиц. кислоту , в результате токсичность уменьшишлас ь, активность не потреялась при этом. это я на экспериментах доказываю. <br>А в чем заключается твоя работа?<br><br>Он&gt; я на работе занимаюсь администрированием Oracle, RISC серверов HP под управлением HP-UX, WebSphere Application Server/MQ и еще много чего...<br><br>Она&gt; 1:1 :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/383212</guid>
<pubDate>2007-07-04 05:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/383212</link>
<title>Цитата #383212</title>
<description><![CDATA[Enlightened: как делы, дружище?<br><br>SviMik: нормально. отпуск, отдыхаю. тока через gprs сижу...<br><br>Enlightened: сушай а ты не хочешь в нашей сети (IrcCity) верстать сайт? :-) у нас как раз такого человека не хватает :'(<br><br>SviMik: человека с gprs и в отпуске?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/383183</guid>
<pubDate>2007-07-04 05:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/383183</link>
<title>Цитата #383183</title>
<description><![CDATA[* Dimas жрет мясо завернутое в капусту<br>&lt;finger&gt; cтесняешся написать слово голубец?<br>&lt;Dimas&gt; да]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/382930</guid>
<pubDate>2007-07-04 05:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/382930</link>
<title>Цитата #382930</title>
<description><![CDATA[&lt;butcher&gt; писец<br>&lt;butcher&gt; по ДТВ какое-то кино идёт<br>&lt;butcher&gt; мужик пришёл к какой-то бабе домой<br>&lt;butcher&gt; лежит на полу, мутирует в какого-то монстра<br>&lt;butcher&gt; баба кричит: Рэй, что ты делаейшь, прекрати! :))))<br>&lt;neon&gt; :)) хы хы<br>&lt;neon&gt; бабы хули с них взять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/382926</guid>
<pubDate>2007-07-04 05:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/382926</link>
<title>Цитата #382926</title>
<description><![CDATA[BigMan:<br>я убью этого урода с айпи: 10.*.*.26<br>Купил се винт а забить чем нить надо! Качаю через стронг у того парня все что было открыто на доступ!<br>Вечером пошел к другу с этим же винтом дозабить до конца, он начинает шариться на моем винте, через 5 минут он начинает истерически ржать! в разделе фильмы имеется папка порево с подкаталогами &quot;дрочил&quot; &quot;не дрочил&quot;<br>Сука... и хер чем докажешь что это не моё(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/382909</guid>
<pubDate>2007-07-04 05:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/382909</link>
<title>Цитата #382909</title>
<description><![CDATA[&lt;Dubler&gt; Помeщенuе для отдыха (4 буквы)(1 слово)<br>&lt;Суслозадый_Грибожуй&gt; зала<br>&lt;odinoo&gt; морг]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/382732</guid>
<pubDate>2007-07-04 05:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/382732</link>
<title>Цитата #382732</title>
<description><![CDATA[Наум: скажи, ну какая сука придумала расположить на одной клавише русскую Л и английскую К?<br><br>Natka: а какая нафиг разница?<br><br>Наум: на новый офис завезли компы, а я туда посчитал дешевые клавиатуры. У которых как потом выяснилось обе раскладки нарисованы белым цветом.  <br><br>Natka: и чё? хоть убей не вижу логики<br><br>Наум: я её тоже блять не видел, когда меня вызвали на ковер и натягивали всем управляющим составом. Потом позвали заплаканную Марину и оказалось, что она когда набирает, то тупо пялится в клавиатуру и &quot;Я думала, что это русская К, они же одинакового цвета на новой клавиатуре&quot;. И ладно бы еще только  гендиректора клиентов обозвала &quot;Лузьменко&quot;, но за &quot;отдел залупки&quot; меня натянули по полной. А какого хуя? Я разве виноват, что этой дуре было лень перепроверить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/382686</guid>
<pubDate>2007-07-04 05:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/382686</link>
<title>Цитата #382686</title>
<description><![CDATA[Tyoma: у вас есть сис админ?<br>voda: наверное, а что это? (я-лох)<br>Tyoma: человек ))<br>Tyoma: не причёсан<br>Tyoma: в джинсах )<br>Tyoma: в руках бубен )))<br>voda: а, компьютерщик? есть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/382380</guid>
<pubDate>2007-07-04 04:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/382380</link>
<title>Цитата #382380</title>
<description><![CDATA[&lt;fuzzze&gt; картинку щас наблюдал<br>&lt;fuzzze&gt; наряд мрачных ментов запихивает в обезьянник несколько питекантропов<br>&lt;fuzzze&gt; - типа драка возле ларька была<br>&lt;fuzzze&gt; пассажирская дверь бобика открывается, из нее выходит милицейский прапор, вальяжно так обходит машину<br>&lt;fuzzze&gt; и заглядывая внутрь обезьянника выдает:<br>&lt;fuzzze&gt; &quot;Всем чмоке в этом чате!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/382365</guid>
<pubDate>2007-07-04 04:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/382365</link>
<title>Цитата #382365</title>
<description><![CDATA[1: У тебя МТС?<br>2: Если бы у меня был МТС, я бы на Феррари ездил и на Канарах жил. Это не у меня МТС, это я у МТС.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/382354</guid>
<pubDate>2007-07-04 04:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/382354</link>
<title>Цитата #382354</title>
<description><![CDATA[Royalty: хех....у нас девочка разработчик сидит в кабинете с 3 парнями...сидит почти всегда в наушниках...а в аське статус: я вас не слышу, можете спокойно материться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/382081</guid>
<pubDate>2007-07-04 01:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/382081</link>
<title>Цитата #382081</title>
<description><![CDATA[&lt;Fly!&gt; Не, ну почему в мобильники встраивают кучу всякой фигни типа секундомероф и калькулятороф, а не такие элементарно архиважные вещи как зажигалка и открывашка для пива...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/382012</guid>
<pubDate>2007-07-04 01:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/382012</link>
<title>Цитата #382012</title>
<description><![CDATA[Сидим с другом на Эльбрусе) высота 3700. привал. и ед. вещь до которой я додумался достать КПК и почитать БАШ...только дошло что мы наверно первые такие идиоты)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/381992</guid>
<pubDate>2007-07-04 01:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/381992</link>
<title>Цитата #381992</title>
<description><![CDATA[конфета: -у мя пол года секса не было мне даже фаллоиметатор интересен как личность]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/381988</guid>
<pubDate>2007-07-04 01:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/381988</link>
<title>Цитата #381988</title>
<description><![CDATA[Сестру отправили на дачу на 2а дня, последить за кошками (одного из наших котов зовут Мафусаил), пока мама занимается важными делами в Москве. Мятежный дух сестры, привыкший к Интернету и метро, взбунтовался, но ничего поделать не смог. Чтобы поднять ей настроение, пишу вчера стилизованное послание:<br><br>Смиренна ли заточница раба Божия Дарья в своем заточении?<br><br>Получаю ответ:<br><br>Смиренна заточница, бо случилось горе великое: поранил богатырь Мафусаил десницу заднюю, да не хочет даваться во исцеление. Творит велики подвиги, лишь молитвами сберегается, да на Дарью клал хуй.]]></description>
</item>
</channel></rss>
