<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 98</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:19:58 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/431093</guid>
<pubDate>2014-11-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431093</link>
<title>Цитата #431093</title>
<description><![CDATA[Обсуждение подборки видео с совами и совятами<br><br>xxx: какая сова красивая, шустрая, купаться любит))) лапки мохнатые, глазюки большие, зелёные. и долбануть может<br>yyy: всё прямо про мою жену *rofl*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431092</guid>
<pubDate>2014-11-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431092</link>
<title>Цитата #431092</title>
<description><![CDATA[titvs: Потребуется максимум усилий, чтобы затащить в постель бревно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431091</guid>
<pubDate>2014-11-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431091</link>
<title>Цитата #431091</title>
<description><![CDATA[обсуждение интима в браке.<br><br>xxx:<br>Лет так *цать назад, когда мы были сАФсем юные и жили в общаге - приятельница рассказала.<br>В самый &quot;ответственный&quot; момент над головами раздались аплодисменты. Сынок (тогда ему около годика было) проснулся в кроватке, которая стояла в стык с диваном, встал и начал хлопать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431090</guid>
<pubDate>2014-11-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431090</link>
<title>Цитата #431090</title>
<description><![CDATA[ncix5: Интересно, есть ли где-то в числе П последовательность, содержащая «Войну и мир»? Чисто теоретически, очень любопытный вопрос.<br><br>cleg: чисто теоретически думаю да. причем в любых возможных и невозможных кодировках<br><br>ncix: И еще масса полезной информации, вроде конструкции термоядерного реактора, или warp-двигателя, или подробной истории цивилизаций вселенной. Или результатов завтрашних футбольных матчей (правда во всех возможных вариантах). Это впечатляет.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431089</guid>
<pubDate>2014-11-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431089</link>
<title>Цитата #431089</title>
<description><![CDATA[XXX: ты сегодня работаешь?<br>YYY: да, работаю<br>YYY: собираюсь медленно, но верно<br>XXX: Типа онлайн-секс для трудоголиков? &quot;Я медленно собираюсь на работу…&quot; :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431088</guid>
<pubDate>2014-11-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431088</link>
<title>Цитата #431088</title>
<description><![CDATA[Пришла тетенька сверять показания счетчиков. Сначала познакомилась с моим шарпеем, потом кот подбежал. Тетенька умиляется и спрашивает:<br>- Британец?<br>- Нет, - говорю, - шотландец. Но вообще они, конечно, родственники, - добавляю я, имея в виду эти породы кошек.<br>Тетенька улыбается и уточняет:<br>- Кто, ваши пес и кот?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431087</guid>
<pubDate>2014-11-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431087</link>
<title>Цитата #431087</title>
<description><![CDATA[ххх: я палатку купила круглую самоустанавливающуюся для феста в комнате раскрыла, терь сложить обратно не могу. как такие палатки складываются?<br><br>ёёё: Скручивай её. Блин, как тебе объяснить... Совмести сначала стороны в один треугольник, потом его скручивай, по типу, как ленту Мёбиуса. Она сама будет нужную форму принимать по мере скручивания.<br><br>ххх: кароч я все обыскала нет тут никакой ленты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431086</guid>
<pubDate>2014-11-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431086</link>
<title>Цитата #431086</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера тоже хохма - к сестре приходил замерщик. я под шумок пристроилась заказать себе шкафчик и заменить мне зеркальную дверцу на балконе. дверца немного разбилась снизу, в общем менять надо, но руки не доходят. так решили раз он уже пришел провести ко мне померять зеркало<br>xxx: так вот. суть хохмы - идет мой муж в магазин, и видит как под покровом ночной темноты жена домой ведет подозрительного мужика, и говорит - зая, ты иди, мы быстренько...<br>yyy: гы гы гы<br>yyy: не издевайся так над Пашей<br>yyy: Мужик уцелел?<br>xxx: уцелел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431085</guid>
<pubDate>2014-11-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431085</link>
<title>Цитата #431085</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>однажды в магазине на кассе выбили чек на сумму 500р 26коп.<br>я протягиваю карточку и кассир спрашивает:<br>- а 26 копеек не будет?<br>я как-то даже не сразу нашелся что ответить - завис))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431084</guid>
<pubDate>2014-11-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431084</link>
<title>Цитата #431084</title>
<description><![CDATA[Комментарии к статье о путешествиях в будущее:<br><br>- Но с другой стороны — космический туризм! Развитое киберпротезирование! джетпаки! Голограммы! Half-Life 3!!! (хотя что-то я замечтался)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431083</guid>
<pubDate>2014-11-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431083</link>
<title>Цитата #431083</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>как современные программисты пишут программы? если для работы программы нужна функция, которая уже есть готовая в доступном пакете, то программа будет требовать предустановки этого пакета.<br><br>xxx:<br>если бы так делали автомобили, то Лада бы тянула на буксире Белаз, потому что там есть подходящий фонарь освещения кабины.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431082</guid>
<pubDate>2014-11-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431082</link>
<title>Цитата #431082</title>
<description><![CDATA[С Дайри:<br>Дочь страшно, до дрожи любит какао. Ну и сидит, ест его ложкой из пачки. Говорю - с ума, что ли, сошла? Какао ложной не едят!<br>- Ом-ном-ном, а я вилкой пробовала - неудобно, ом-ном-ном...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431081</guid>
<pubDate>2014-11-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431081</link>
<title>Цитата #431081</title>
<description><![CDATA[xxx: Короче, пацаны, совет ваш нужен.<br>xxx: Как вы знаете, у нашего первого курса вчера посвящение было. В ночном клубе.<br>xxx: Вот я сегодня утром встаю и точно, сцуко, помню, что кого-то за сиски там хватал. На танцполе, в порыве танца. А кого хватал, не могу вспомнить.<br>xxx: Есть три кандидатуры. Как вот мне у них выяснить, кто это был.<br>xxx: Для меня это очень важно, потому что из них только одна симпатичная была.<br>xxx: А одна - вообще препод.<br>xxx: Мужик, конечно, хороший, но к таким близким отношениям я с ним не готов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431080</guid>
<pubDate>2014-11-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431080</link>
<title>Цитата #431080</title>
<description><![CDATA[xxx: Тенденция!Купил себе SSD OCZ - контора сдохла. Купил БП Zalman - кранты. Что бы еще купить? :)<br>yyy: айфон купи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431079</guid>
<pubDate>2014-11-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431079</link>
<title>Цитата #431079</title>
<description><![CDATA[pn: надо отстоять очередь в бухгалтерию за своим конвертом<br>pn: в понедельник пойду<br>vn: у вас же все белое<br>vn: какие конверты?<br>pn: белые)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431078</guid>
<pubDate>2014-11-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431078</link>
<title>Цитата #431078</title>
<description><![CDATA[Evangelisto: Даёшь нового, отечественного, супергероя! Зовут его Человек-Баклажан. Он постоянно синенький.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431077</guid>
<pubDate>2014-11-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431077</link>
<title>Цитата #431077</title>
<description><![CDATA[-Вот останусь без работы - буду пирожки печь и продавать. Там, глядишь, и на машину заработаю....<br>-На какую?<br>-Губозакаточную :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431076</guid>
<pubDate>2014-11-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431076</link>
<title>Цитата #431076</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>писали мои шестиклашки сегодня контрольную<br>Была там задача, которая заканчивалась словами: &quot;Сколько станков в цехе?&quot;. В одной тетради читаю: &quot;В цехе было 98 стаканов&quot;, в другой - &quot;В цехе было 98 останков&quot;. Вопросов два - что пили рабочие и что рассказали дети дома. Не привлекают современных детей рабочие профессии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431075</guid>
<pubDate>2014-11-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431075</link>
<title>Цитата #431075</title>
<description><![CDATA[Fossi: когда я проходил медкомиссию в военкомате, психиатр спросил у меня:<br>- Чем отличается луна от солнца?<br>Я ответил, что Луна - спутник Земли, а Солнце - звезда. На что психолог сказал:<br>- Ты что, дебил? Солнце днем светит, а луна ночью!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431074</guid>
<pubDate>2014-11-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431074</link>
<title>Цитата #431074</title>
<description><![CDATA[Подруга, удивившаяся молчаливому установщику водосчетчиков:<br>xxx: мне звонили с фирмы, откуда монтажник по счетчикам приезжал. И просили оставить отзыв. И сказали, что у него 10 детей. Теперь понятно, почему он все время молчал. Отдыхал на работе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431073</guid>
<pubDate>2014-11-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431073</link>
<title>Цитата #431073</title>
<description><![CDATA[xxx: продаю диски авто, комплект<br>xxx: звонят уже несколько челов<br>xxx: - а продадите два из четырёх?<br>xxx: я им и отвечаю - так купите четыре а потом два продадите<br>xxx: - не ну как я потом продам два....?<br>ххх: ну а я как потом продам ДВА!!?? )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431072</guid>
<pubDate>2014-11-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431072</link>
<title>Цитата #431072</title>
<description><![CDATA[ТАТЬЯНА : ГЛЮЧИТ ЦРМ, НЕ ДАЁТ ЗАПИСАТЬ КОМЕНТ, ВЫДАЁТ КОМЕНТ. НЕ СОХР.<br>ТАТЬЯНА : ЧТО ДЕЛАТЬ?<br>Николай : ССЫЛКУ СЮДА<br>ТАТЬЯНА : СОХРАНИЛОСЬ УЖЕ, НО ТАКОЕ УЖЕ ДВА ДНЯ ВЫДАЁТ<br>Alina : у вас что капслоки залипают?<br>Michael : ПОВЫЛАМЫВАТЬ БЫ ИХ<br>ТАТЬЯНА : В КАКОМ СМЫСЛЕ?<br>Michael : капс повыламывать.<br>Michael : в сетевой переписке принято считать, что написанное КАПСОМ - это крик, разговор на повышенных тонах.<br>Michael : мало кому приятно, когда орут вокруг, МНЕ ТАК КАЖЕТСЯ<br>Alina : когда пишешь с капслоком мы воспринимаем как будто ты ОРЕШЬ ЗДЕСЬ В ЧАТЕ!!!<br>Alina : о, Миша, норм<br>ТАТЬЯНА : А ПРИЧЁМ ТУТ ЭТО? НЕ СОВСЕМ ПОНЯЛА О ЧЁМ РЕЧЬ ВООБЩЕ<br>Alina : ну ок (whew)<br>Michael : НЕ ОРИ НА МЕНЯ!!!!<br>ТАТЬЯНА : ЭТО ТЫ КОМУ, МИША?<br>Денис : Таня, не пиши сообщения большими буквами и будет всё хорошо. ;)<br>Alina : (angel) Миша, ты милашка<br>ТАТЬЯНА : О Боже! Я вообще этого не знала. Извините! (F)<br>Юлия : У Вас тут так весело и шумно (party)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431071</guid>
<pubDate>2014-11-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431071</link>
<title>Цитата #431071</title>
<description><![CDATA[xxx: В офисе постоянно живут коты, от вони просто уже некуда деться. Какие законы нарушает работодатель, по какой статье его привлечь?<br>ууу: Непредоставление отдельной жилплощади котикам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431070</guid>
<pubDate>2014-11-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431070</link>
<title>Цитата #431070</title>
<description><![CDATA[алКошка: Если ты синий экран от голубого отличить не можешь, то мне с тобой не о чем разговаривать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431069</guid>
<pubDate>2014-11-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431069</link>
<title>Цитата #431069</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, Линуксу уже более 20 лет, а вирус без красноглазия все так и не запустить!.. :((<br>yyy: Линуксоиды для вирусов обычно держат винду в дуалбуте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431068</guid>
<pubDate>2014-11-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431068</link>
<title>Цитата #431068</title>
<description><![CDATA[&lt;[Yota]Remotion&gt; кстати у нас белка завелась во дворе завода<br>&lt;НЯШ-МЯШ&gt; [Yota]Remotion: Меньше бухайте.<br>&lt;[Yota]Remotion&gt; НЯШ-МЯШ: есть документальные подтверждения)<br>&lt;НЯШ-МЯШ&gt; [Yota]Remotion: Что бухаете? Я и так верю.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431067</guid>
<pubDate>2014-11-17 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431067</link>
<title>Цитата #431067</title>
<description><![CDATA[C Хабра:<br>xxx: Обновленная версия Tesla S сейчас получила систему «Autopilot», которая, используя ультразвуковые сенсоры, позволяет компьютеру «видеть», что происходит вокруг автомобиля.<br>yyy: Через пару лет: «Специалисты NCAP/NHTSA не смогли провести краш-тест электромобиля Tesla, поскольку тот активно уворачивался от препятствий».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431066</guid>
<pubDate>2014-11-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431066</link>
<title>Цитата #431066</title>
<description><![CDATA[xxx: Смотрю на ссылку и вижу - в адресе сайта буквы с умляутами<br>xxx: Ну, думаю, до чего техника дошла - 21 век, адреса в UTF-8...<br>xxx: В общем, век-то конечно 21, но монитор по-прежнему стоит хоть иногда протирать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431065</guid>
<pubDate>2014-11-17 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431065</link>
<title>Цитата #431065</title>
<description><![CDATA[SnowGreen: у меня не мужик, а сокровище<br>SnowGreen: он пришел вечером с работы<br>SnowGreen: достал из холодильника кастрюлю с холодной овсянкой, которую я сварила еще утром<br>SnowGreen: наложил целую миску, разогрел и стал есть О_О<br>SnowGreen: такого комплимента я давно не получала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431064</guid>
<pubDate>2014-11-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431064</link>
<title>Цитата #431064</title>
<description><![CDATA[ХХХ: сегодня, наконец-то, я встретила людей, которые несли тепло в этот жестокий мир...<br>ХХХ: пять мужиков тащили батареи на второй этаж поликлиники.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431063</guid>
<pubDate>2014-11-17 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431063</link>
<title>Цитата #431063</title>
<description><![CDATA[xxx: раньше год работали, чтобы поехать в отпуск<br>xxx: сейчас год работают, чтобы расплатится за отпуск...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431062</guid>
<pubDate>2014-11-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431062</link>
<title>Цитата #431062</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения извечной проблемы парней и девушек.<br><br>xxx: ну и в чем тогда проблема?<br>yyy: Да проблема во всех этих &quot;Я тебе не нужна, нужна тебе только в постели&quot;<br>yyy: Блаблабла<br>yyy: В постели то я и сам подрочить могу, и не надо будет нифига напрягаться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431061</guid>
<pubDate>2014-11-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431061</link>
<title>Цитата #431061</title>
<description><![CDATA[За подругой ухаживают два представительных американца в Москве, идёт процесс выбора:<br>MV: понимаешь, один низкий, а второй высокий, с одним я не могу надеть каблуки, а со вторым мне только на них надо и ходить!<br>Листопад: да что ты заладила, один низкий, второй высокий, что в твоём понимании низкий, а что - высокий?<br>MV: один на голову выше Обамы, а второй - на голову ниже Обамы.<br>Листопад: Ты теперь американцев в Обамах измеряешь?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431060</guid>
<pubDate>2014-11-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431060</link>
<title>Цитата #431060</title>
<description><![CDATA[Она: Я уже 5ть раз успела тему разговора поменять, а ты так ничего и не ответил!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431059</guid>
<pubDate>2014-11-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431059</link>
<title>Цитата #431059</title>
<description><![CDATA[Nicole White: в 80-тых было туалетное мыло Наташа и оно очень нравилось моей маме. Поэтому меня назвали Наташей. Это просто ппц, назвать ребенка в честь мыла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431058</guid>
<pubDate>2014-11-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431058</link>
<title>Цитата #431058</title>
<description><![CDATA[sander: А я тебе говорю - российские дороги - самые нормальные дороги в мире.<br>sander: Наличие асфальта на российских дорогах идеально соответствует нормальному распределению Гаусса: можно с абсолютной уверенностью утверждать, что в 50% случаев асфальт присутствует на дороге, вне зависимости от выбранной точки на так называемой трассе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431057</guid>
<pubDate>2014-11-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431057</link>
<title>Цитата #431057</title>
<description><![CDATA[Цыля: А вот и наш новый трамвай .Сделано в России.<br>Шлёпенбах: Трамвай, конечно, красивый, но если б у него ещё и таран был, чтоб иномарки по пути расталкивать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431056</guid>
<pubDate>2014-11-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431056</link>
<title>Цитата #431056</title>
<description><![CDATA[MrDiamondSword: Проснулся помню утром, вижу в шкафу среди одежды была кошка и ее котеночек, ну ладно, убрал всю одежду, положил простыню не нужную и ушел по своим делам, прихожу к обеду и вижу уже троих котят! Затем через несколько часов их было уж 6! Котята все шли и шли!<br><br>visper110: И через несколько ты начал бегать около шкафа с криками &quot;Котейка не вари!!!&quot; ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431055</guid>
<pubDate>2014-11-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431055</link>
<title>Цитата #431055</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня зарядка начала пикать и перестала заряжать ноутбук что с ней ?<br>yyy: xxx, она начала пикать и перестала заряжать ноутбук, очевидно.<br>zzz: Ммм, вероятно, она начала пикать и перестала заряжать ноутбук? Но я не уверен. Может, еще кто-то выскажется?<br>xxx: кто может сказать ответьте плиз<br>xxx: что с ней?<br>aaa: xxx, ИМХО, она начала пикать и перестала заряжать ноутбук.<br>bbb: Мм. Ты тоже думаешь, что она начала пикать и перестала заряжать ноутбук?<br>Нас уже немало таких. Наверно, дело действительно в этом. Но надо чтобы кто-то еще подтвердил.<br>ccc: bbb, я думаю, что действительно такое возможно, что она начала пикать и перестала заряжать ноутбук. Но точно заявлять не берусь, слишком много нюансов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431054</guid>
<pubDate>2014-11-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431054</link>
<title>Цитата #431054</title>
<description><![CDATA[Наши новостные каналы местами доставляют)<br><br>Только что по телеку рассказывали про очередной бизнес-проект. Диктор монотонно вещает: &quot;... были привлечены крупные инвестиции, да и сами организаторы вложили много труда...&quot;.<br><br>Случайно перевожу взгляд на экран, а там мужчина примерно сорока лет, веселый такой, катится на детском самокате по офисному коридору.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431053</guid>
<pubDate>2014-11-17 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431053</link>
<title>Цитата #431053</title>
<description><![CDATA[&lt;udex&gt; он в Чебоксары судьей уехал работать, зарплата у него выросла<br>&lt;Bldzhad[wrk]&gt; при словах &quot;судья в чебоксарах&quot; я представляю помесь дикого запада и судьи Дредда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431052</guid>
<pubDate>2014-11-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431052</link>
<title>Цитата #431052</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>xxx: Обычно, клавиатура достаточно тяжелая.<br>yyy: Это не для всех минус. Тяжелая клавиатура, например, куда меньше ездит по столу, и ей значительно удобнее бить по лицу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431051</guid>
<pubDate>2014-11-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431051</link>
<title>Цитата #431051</title>
<description><![CDATA[из игрового чата:<br><br>ххх: собиру пати на босса!<br>ууу: &quot;соберу&quot; через Е пишется<br>ххх: ок<br>ххх: собераю пати на босса!<br>ууу: *facepalm*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431050</guid>
<pubDate>2014-11-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431050</link>
<title>Цитата #431050</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Розетта&quot; сделала первое фото поверхности кометы Чурюмова-Герасименко и обнаружила на поверхности дачу директора Рен-ТВ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431049</guid>
<pubDate>2014-11-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431049</link>
<title>Цитата #431049</title>
<description><![CDATA[Заголовки спама не перестают доставлять<br>«Наши дизайнеры воплотят самые смелые ваши фантазии в шапка ушанках»<br>Как теперь избавиться от этой картины, стоящей перед глазами?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431048</guid>
<pubDate>2014-11-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431048</link>
<title>Цитата #431048</title>
<description><![CDATA[XXX: теперь при нажатии на крестик хром не закрывается, а остается висеть в фоне. как думаешь зачем ему это?<br>YYY: не знаю, но есть подозрения, что он там самоудовлетворяется переводом страниц.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431047</guid>
<pubDate>2014-11-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431047</link>
<title>Цитата #431047</title>
<description><![CDATA[Вот что значит профессиональный выбор ракурса. В объявлении о продаже машины на главной фотке (вид спереди слева и чуть снизу) - вполне культурный внешний вид. По цене понятно, что она немного битая, но интересно, насколько? Открываю объявление, смотрю вторую фотку. Ощущение такое, как-будто на остальную часть машины упал метеорит размером с дом :\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431046</guid>
<pubDate>2014-11-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431046</link>
<title>Цитата #431046</title>
<description><![CDATA[staying_alive: сегодня просыпаюсь<br>staying_alive: смотрю - время на телефоне 7:70<br>staying_alive: думаю, всё, на 10 минут уже опаздываю<br>staying_alive: потом дошло, что еще сплю))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431045</guid>
<pubDate>2014-11-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431045</link>
<title>Цитата #431045</title>
<description><![CDATA[Саша: кстати, есть мнение, что человек не произошел от обезьяны, а был завезен на планету, объясняют это тем, что у человека много болезней, которые вызывает атмосфера земли, в том числе, и позвоночник, который не выдерживает нагрузку<br>Дёма: Прально. Местные жители - это коты. И за то, что мы заняли их планету они обязали нас кормить их, заботиться о них и выкладывать их фотки ВКонтакт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431044</guid>
<pubDate>2014-11-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431044</link>
<title>Цитата #431044</title>
<description><![CDATA[xxx: ну тогда скажи мне, чем кончится сказка, давай<br>yyy: они все одинаково заканчиваются - они жили долго и счастливо<br>xxx: да нифига, царевич поцеловал лягушку, думая, что она царевна, и умер в конвульсиях, потому что лягушка оказалась листолазом ужасным, одним из самых ядовитых земноводных на планете. end of story.<br>yyy: у тебя никогда не будет детей<br>xxx: я знаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431043</guid>
<pubDate>2014-11-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431043</link>
<title>Цитата #431043</title>
<description><![CDATA[xxx: правила электробезопасности написаны углем!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431042</guid>
<pubDate>2014-11-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431042</link>
<title>Цитата #431042</title>
<description><![CDATA[коммент к статье &quot;Как распознать битую машину&quot; о том что нужно смотреть зазоры, места варки, совпадения полутонов всех частей<br><br>Багурбан: ага ) еще брат рассказывал , что ехал как-то со знакомым на его авто, а тот всю дорогу свою машину нахваливает, брат и поинтересовался: - продавать собираетесь?<br>тот говорит да - не битая, не крашенная!<br>На что брат и отвечает - те спецы которые вам ее варили хоть бы окна позакрывали, а то вокруг места сварки на стекле следы от капель металла пооставались ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431041</guid>
<pubDate>2014-11-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431041</link>
<title>Цитата #431041</title>
<description><![CDATA[xxx: ты же хотел стать жирным задротом, зачем пошел в зал?<br>ууу: ну не получилось,я не смог((<br>ууу: все тлен<br>ххх: что ты сказал жиру?<br>ххх: он же любил тебя<br>ууу: я не говорю с жиром<br>ххх: ты разбил его глицерин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431040</guid>
<pubDate>2014-11-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431040</link>
<title>Цитата #431040</title>
<description><![CDATA[&lt;AAA&gt; BBB: пить холодную водку вредно<br>&lt;CCC&gt; AAA: а какую полезно?<br>&lt;AAA&gt; CCC: теплую<br>&lt;BBB&gt; ага..с малиновым вареньем..<br>&lt;CCC&gt; BBB: и лимоном<br>&lt;BBB&gt; знатооок..<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431039</guid>
<pubDate>2014-11-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431039</link>
<title>Цитата #431039</title>
<description><![CDATA[Reesky: Кстати о мечах, вчера приснилось, что я участвую в битве рыцаря и дракона, моя сидел на трибунах и упорно доказывал, что этой иголкой дракона не убить<br>Tanzen: Так вот кто мне с трибуны под руку ныл...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431038</guid>
<pubDate>2014-11-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431038</link>
<title>Цитата #431038</title>
<description><![CDATA[ххх: Новость: Студент МГИМО купил у Потанина сеть кинотеатров за 400 млн долларов<br>xxx: Походу я куда-то не туда свернул по жизни.<br>ххх: Единственная сеть которую я смогу позволить себе купить - сетка картошки 2кг :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431037</guid>
<pubDate>2014-11-14 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431037</link>
<title>Цитата #431037</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут понял, что у геймера все кружки должны стоять строго справа от клавиатуры<br>ууу: почему?<br>xxx: если прольешь на num lock - еще куда ни шло, а вот если на wasd!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431036</guid>
<pubDate>2014-11-14 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431036</link>
<title>Цитата #431036</title>
<description><![CDATA[xxx: Я плохой романтик, как-то ночью полез по балконам к барышне в окно, сломал форточку, разбил горшки с цветами, разбудил папу.<br>xxx: Пришлось жениться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431035</guid>
<pubDate>2014-11-14 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431035</link>
<title>Цитата #431035</title>
<description><![CDATA[Лорана: Недавно в обсуждениях собеседник перешел на личности. Попытки выяснить мой вес и регулярность интимных взаимодействий сменились претензиями к цвету волос. Когда и это не сработало, в ход пошло, видимо, самое мощное оружие - указание на место жительства. Как истинная дочь самурая, я честно ответила, что живу не в Москве. Собеседник торжествовал, я смиренно покинула тред и ушла страдать, примиряясь с жестокостью судьбы и несовершенством мироздания.<br>Здравствуйте, меня зовут Таня и я замкадная форма жизни.<br>Я обитаю в Санкт-Петербурге.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431034</guid>
<pubDate>2014-11-14 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431034</link>
<title>Цитата #431034</title>
<description><![CDATA[xxx: Как выбесить большинство родственников? Очень просто. Позвать на предстоящую свадьбу всех родственников. Объявить, что ваша свадьба будет а) без алкогольных напитков б) на банкете в ресторане каждый платит сам за себя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431033</guid>
<pubDate>2014-11-14 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431033</link>
<title>Цитата #431033</title>
<description><![CDATA[Комментарий под видео работы бахилоодевателя:<br>xxx: идея для стартапа - автоматический надеватель презерватива. Термоусадкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431032</guid>
<pubDate>2014-11-14 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431032</link>
<title>Цитата #431032</title>
<description><![CDATA[xxx: Придумал название для предприятия<br>xxx: ООО &quot;Это чудо&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431031</guid>
<pubDate>2014-11-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431031</link>
<title>Цитата #431031</title>
<description><![CDATA[xxx: а верстка каталога уже натянута?<br>yyy: это не верстка! это ужас! я пытался ее натянуть, но... в общем это практически невероятно... все плывёт<br>yyy: даже картинки с жесткозаданным размером<br>xxx: а что именно не так? что именно нужно переделать?<br>yyy: дизайнера]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431030</guid>
<pubDate>2014-11-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431030</link>
<title>Цитата #431030</title>
<description><![CDATA[Был у нас в отделе один чувак. Он отличался нетрадиционным складом ума. Это мы поняли, когда он на полном серьезе начал доказывать, что ездить зимой на лысой летней резине с грыжами - вполне себе нормально и безопасно. А окончательно убедились, когда он поставил поддон с десятком яиц в микроволновку. Уволили его, собственно, за говнокод и полную бесполезность, но я подозреваю, что все эти факты как-то связаны между собой. И эйчарам на собеседовании следовало бы начинать с вопросов попроще, чем &quot;сколько монет от земли до луны&quot;..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431029</guid>
<pubDate>2014-11-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431029</link>
<title>Цитата #431029</title>
<description><![CDATA[ххх: ну чо, как выхи прошли?<br>ууу: как в матерной песне. &quot;с пламенем и с жаром&quot;.<br>ххх: пожар чтоль устроил?<br>ууу: типа того. надо дома повесить плакат: &quot;не делай жене куни после порции чили&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431028</guid>
<pubDate>2014-11-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431028</link>
<title>Цитата #431028</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>когда у начальника проблемы со своими тараканами в голове, то он начинает проверять подчиненных<br><br>наш начал наносить визиты внезапно и выборочно по подразделениям (мы разбросаны по городу в радиусе километра-двух) в самом конце рабочего дня или в самом начале - &quot;контролировать посещаемость&quot;, между делом смотрит, что у кого на экране ПК, вдруг там порно, не относящееся к рабочему процессу.<br><br>настал и наш черед<br><br>а мы делали шмон по выбросу ненужных бумаг, нашли им же подписанную инструкцию по охране труда пятилетней давности<br>и вот чудная картина<br>все сотрудники филиала сидят, а заместитель читает им вслух энту самую инструкцию<br><br>сказать, что начальник удивился, значит не сказать ничего]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431027</guid>
<pubDate>2014-11-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431027</link>
<title>Цитата #431027</title>
<description><![CDATA[На выставке прерафаэлитов подросток лет четырнадцати, похожий на плененного жирафа, нехотя тащится за матерью и ее подругой. Возле Офелии обе замирают.- Колорит! - выдыхает одна после долгого молчания.<br>- Сказочный! - подтверждает другая. - Даня, посмотри же!<br>Даня поднимает взгляд, и вдруг лицо его оживляется.<br>Мать с подругой удовлетворенно переглядываются. Вот она, сила настоящего искусства!<br>- Неслабо у нее джакузи заплесневела, - констатирует Даня и топает дальше, наступая себе на шнурки.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431026</guid>
<pubDate>2014-11-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431026</link>
<title>Цитата #431026</title>
<description><![CDATA[xxxx: Стояла за творожком в магазине, а там телевизор, а по телевизору реклама... предвыборная... из 201 века. Так и написано «Publicitate electorala 20014».<br>xxxx: И вы знаете, обещания всё те же (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431025</guid>
<pubDate>2014-11-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431025</link>
<title>Цитата #431025</title>
<description><![CDATA[Skomoroh100: А нас учили. Выходя на дорогу - посмотри налево... а потом направо.<br><br>SocketP: Это уже не актуально. Сейчас выходя на дорогу - смотри во все стороны одновременно и иди, словно по минному полю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431024</guid>
<pubDate>2014-11-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431024</link>
<title>Цитата #431024</title>
<description><![CDATA[Все, финиш!<br>Есть коллега, страсный любитель домашней нямки (никаких фаст-фудов, и бутербродов). Кофе только какой ему нравится в термосе носит, и обязательно обстоятельный обед. Ну, дело хорошее, благо готовит отменно. Сегодня его застукали заливающим кипятком лапшу в миске. Все кто был рядом, зная его отношение к &quot;джанк-фуду&quot;, начали подтрунивать, типа: сдался, денег одолжить? доширак всему голова...<br>Это был провал: лапша была домашнего приготовления. Так чудик еще и лапшерезку фирменную для этого дела купил.<br>Сейчас прикидываем, может ему не аналитиком, а поваром у нас работать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431023</guid>
<pubDate>2014-11-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431023</link>
<title>Цитата #431023</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>на заре туманной юности у меня тоже случился романтик со свечами. он вроде как влюбился в меня - а вроде как и не был уверен... попросился подумать энное время у меня в комнате в общаге. я заинтересовалась результатом и разрешила. через пару часов не выдержала и вломилась. оно лежало в темноте на полу &quot;звездочкой&quot;, по периметру обставленное горящими свечками в разных тарах. блаженно улыбаясь вскочило и заявило, что медитация таки принесла плоды, - да, он влюблен и желает немедленно расстаться с девственностью. когда я не справилась с приступом хохота, обиделся - и влюбленность опять тихо угасла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431022</guid>
<pubDate>2014-11-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431022</link>
<title>Цитата #431022</title>
<description><![CDATA[engine9&gt; Вся компьютерная симуляция физики страдает от т.н. &quot;ступенчатости&quot; своей природы, так как все траектории и столкновения рассчитываются цифровыми алгоритмами, то бывают случаи когда предметы в момент просчета физики оказываются уже ЗА стенкой и алгоритм честно перемещает частицу дальше куда она летела.<br><br>void&gt; Так это не баг - это фича. Физический движок симулирует квантовые эффекты, где существуют только &quot;разрешенные положения&quot;. Так что мы вполне можем наблюдать эффект туннелирования электрона через потенциальный барьер.<br><br>andreymal&gt; А какого черта квантовые эффекты распространяются на макрообъекты? Меня заколебало наблюдать туннелирование кубов через стены.<br><br>void&gt; Я, конечно, не профессионал, но может всё потому что в Вашем мире масштаб квантования взаимодействий как раз соответствует микромиру?<br>Оффтоп: Надо сделать игру: &quot;Как достать соседа с помощью квантового туннелирования через потенциальный барьер стены его дома&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431021</guid>
<pubDate>2014-11-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431021</link>
<title>Цитата #431021</title>
<description><![CDATA[Инфобизнес, сцуко. Сначала тебе приходит письмо &quot;В холодное время согрей себя теплыми дарами от Гуру Рунета&quot;. Ты ведешься, идешь греться, скачиваешь дар типа &quot;как заработать денег в интернете&quot;, понимаешь, что одного дара недостаточно, чтобы заработать денег, и покупаешь уже платный курс от этого Гуру, в котором тебе говорят, что для начала ты должен объявить себя Гуру и сделать какой-нибудь бесплатный продукт для приманки лохов. Конечно же, на этом этапе ты думаешь, что это не про тебя..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431020</guid>
<pubDate>2014-11-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431020</link>
<title>Цитата #431020</title>
<description><![CDATA[111: чё у тя за статус такой?<br>111: &quot;Меняю бабушку-инженера на бабушку-повара с доплатой&quot;<br>222: А без дплаты никто не согласится. Она ж у меня гордится, что она с высшим образованием, типа умная самая. А на самом деле - 30% дурного любопытства, 30% тупого упорства и 30% неуёмной изобретательности.<br>111: давай ещё 10% рекламируй<br>222: Остальные 10% это шило в ж***<br>222: Вот представь, притащился я с процентовки, думаю, мол, спать хочется больше, чем жрать, посплю часа 3, зохаваю пельменей и опять лабать. Отрубил мобилу, выдернул из розетки домашний, послал пучок лучей ненависти буйному дитю соседей сверху... Ты не поверишь, просыпаюсь от звонка в дверь. Минимум от десяти звонков в дверь на все лады! Днём! Пожар? Потоп? Соседка рожает? Нееееееет! Это моя бабка нашла телефон соседки, вынесла ей моск и заставила мне в дверь трезвонить, чтобы ПЕРЕДАТЬ ЧТОБ Я ПОЗВОНИЛ И РАССКАЗАЛ БАБУШКЕ КАК МОИ ДЕЛА В УНИВЕРЕ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431019</guid>
<pubDate>2014-11-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431019</link>
<title>Цитата #431019</title>
<description><![CDATA[xxx: Самое главное заблуждение мудака на дороге - думать, что он такой один.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431018</guid>
<pubDate>2014-11-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431018</link>
<title>Цитата #431018</title>
<description><![CDATA[xxx: на работе звонит какой-то банк и спрашивает несуществующего сотрудника<br>xxx: объясняем, что такого здесь нет и не было никогда<br>xxx: на том конце начинают раздражаться, кипятиться, писать уксусом<br>xxx: и произносят заготовленную фразу (выданную от начальства) от которой мы тут все должны испугаться и сразу же погасить кредит за неизвестного:<br>xxx: - вы должны знать, что наш разговор записывается!!!!!!!!!!!!!<br>xxx: проржавшись сообщаем в трубку, что наш телефон вообще на прослушке, какими еще письками померяемся?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431017</guid>
<pubDate>2014-11-13 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431017</link>
<title>Цитата #431017</title>
<description><![CDATA[xxx: А знаешь, что самое смешное?<br>xxx: Самое смешное, когда он называет своего напарника говнокодером, а ты в это время смотришь в его собственном коде на сорок вложенных if&#039;ов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431016</guid>
<pubDate>2014-11-13 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431016</link>
<title>Цитата #431016</title>
<description><![CDATA[V-Star-V_XP: есть какие-нибудь &quot;конструкторские наборы для взрослых&quot;? :)<br>alx0: V-Star-V_XP, ваз 2101]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431015</guid>
<pubDate>2014-11-13 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431015</link>
<title>Цитата #431015</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Такое ощущение, что где-то проводится ежедневный конкурс на самого тупого.<br>Но почему его постоянно выигрывают люди, с которыми разговаривают по телефону мой сосед по сиденью в электричке? Я не слышу, что они там говорят, но этот вот сосед повторяет для них одну и ту же информацию по нескольку раз - причем каждый раз довольно четко и внятно, что окружающие могут ее заучить наизусть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431014</guid>
<pubDate>2014-11-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431014</link>
<title>Цитата #431014</title>
<description><![CDATA[Tux: &quot;Требуется IT специалист, желательно с опытом работы. Заинтересованных кандидатов просим предоставить резюме с пометкой &quot;На позицию официанта&quot;. Отель объявляет конкурс на замещение вакансии сотрудницы службы приема и размещения гостей.&quot;<br>Tux: Это Кыргызстан, детка Х_Х]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431013</guid>
<pubDate>2014-11-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431013</link>
<title>Цитата #431013</title>
<description><![CDATA[Забираю сегодня мужа с работы, тк его машина в ремонте. Заходит со стороны водителя, мол, подвинься, я поведу <br>- А что, как пассажир не сядешь? <br>На что мне отвечает на полном серьезе: <br>- Спасибо, но седые волосы мне не идут. <br>А я всего один раз газ с тормозом перепутала...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431012</guid>
<pubDate>2014-11-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431012</link>
<title>Цитата #431012</title>
<description><![CDATA[С хабра, cro:<br><br>Мой пёс любил разгрызть кость на маленькие кусочки и закопать их у меня под подушкой, в тапках и еще один кусок затолкать в плинтус. Так Леново поступило с Page Up, Page Down, Home и End.<br><br>Один из моих знакомых пил не просыхая каждые выходные, но становился трезв в понедельник. А потом он стал пить каждый день. Я перестал с ним общаться в день, когда понял что не могу нащупать промежутки ясности его рассудка. Прямо как у новых функциональных клавиш ноутбуков Леново.<br><br>Китайцы, одумайтесь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431011</guid>
<pubDate>2014-11-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431011</link>
<title>Цитата #431011</title>
<description><![CDATA[xxx: Забота о ближнем в цифровую эпоху, это когда ты голодный приходишь домой и ищешь зарядку для телефона, а потом уже лезешь в холодильник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431010</guid>
<pubDate>2014-11-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431010</link>
<title>Цитата #431010</title>
<description><![CDATA[xxx: 2107 для 2014 года классно выглядит на фоне кредитопомойных фокусов, её какой-то гениальный дизайнер создал так, что она и за 30 лет внешне не устарела. Только посмотри на эти строгие прямые линии, на массивную решетку радиатора, на глубокие и притягательные фары. Так и хочется сесть в неё и уехать куда-нибудь.<br>yyy: Куда-нибудь в автосервис.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431009</guid>
<pubDate>2014-11-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431009</link>
<title>Цитата #431009</title>
<description><![CDATA[Tatty: Что такое оптимизм? Оптимизм - это когда контекстная реклама предлагает Литрес человеку, только что покинувшему Флибусту!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431008</guid>
<pubDate>2014-11-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431008</link>
<title>Цитата #431008</title>
<description><![CDATA[БыкЗдоровый: Кстати, мусора в СССР было значительно меньше, чем теперь!<br>Mih-Mih: Так полиэтиленовые пакеты мыли!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431007</guid>
<pubDate>2014-11-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431007</link>
<title>Цитата #431007</title>
<description><![CDATA[Миха:<br>видел картинку: под одеялом жарко, без него холодно - надо высунуть одну ногу?<br>мой сосед достиг еще большего теплового баланса<br>на высунутую ногу он одел носок<br>с дыркой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431006</guid>
<pubDate>2014-11-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431006</link>
<title>Цитата #431006</title>
<description><![CDATA[Тень Совы: у нас в офисе на столе еду лучше не оставлять без присмотра. Тут же проходной двор почти. Шоколадку могут утащить, конфеты, всякую прочую сдобу - запросто. А я болею, сижу на работе с соплями, использованные бумажные платки складываю в коробку из под печенья, чтобы потом разом все выбросить. Понадобилось отойти, коробка осталась лежать на краю стола, прихожу - ее нет. Кому-то из любителей таскать чужую еду, видимо, достался тот еще сюрприз ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431005</guid>
<pubDate>2014-11-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431005</link>
<title>Цитата #431005</title>
<description><![CDATA[Коммент на местном музыкальном форуме, где молодая рок-группа выложила свежезаписанные треки:<br>- Хозяином репетиционного гаража, как я понимаю, является барабанщик. Только этот факт способен объяснить то, почему его ещё не выгнали из группы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431004</guid>
<pubDate>2014-11-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431004</link>
<title>Цитата #431004</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; меня заставляют уровни энгри бёрдс проходить<br>xxx&gt; которые сами не могут<br>yyy&gt; вот какое оно, семейное насилие]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431003</guid>
<pubDate>2014-11-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431003</link>
<title>Цитата #431003</title>
<description><![CDATA[ххх: хочу волшебную дудку как у нильса. тока для носков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431002</guid>
<pubDate>2014-11-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431002</link>
<title>Цитата #431002</title>
<description><![CDATA[&quot;Гостья из будущего&quot;, панель управления флаером:<br>кнопка &quot;Море&quot;<br>кнопка &quot;Космозоо&quot;<br>кнопка &quot;Химки&quot;<br><br>Даже в прекрасном далёком будущем добраться до Химок можно только на флаере.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431001</guid>
<pubDate>2014-11-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431001</link>
<title>Цитата #431001</title>
<description><![CDATA[xxx: столкнулся с проблемой, связанной с организацией дерева файлов в Windows 8<br>xxx: задал вопрос на стековерфлоу, где мне один юзернейм сказал что я все делаю не так<br>xxx: на мой резонный вопрос &quot;а как надо?&quot;, ответил &quot;хз, у меня линукс&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431000</guid>
<pubDate>2014-11-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431000</link>
<title>Цитата #431000</title>
<description><![CDATA[хх: взгрустнулось что-то. детство вспоминаю.<br>хх: скачать Delphi 7 что ли, покодить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430999</guid>
<pubDate>2014-11-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430999</link>
<title>Цитата #430999</title>
<description><![CDATA[Смотрим Доктора Кто. Чувак на русской подлодке в тайне от всех размораживает глыбу льда с вмёрзшим нечтом.<br>- Зачем он это делает?<br>- Своровать хочет.<br>- Он не знает что это, но хочет это украсть. Очень по-русски.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430998</guid>
<pubDate>2014-11-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430998</link>
<title>Цитата #430998</title>
<description><![CDATA[Обсуждение о подселении различных рыбок к аксолотлям:<br>xxx: моему лягушка лапу откусила, сука.<br>но лапа выросла, а лягушка переехала.<br>и девушка моя переехала (с лягушкой).<br>тут я понял, что больше ни одна жаба со мной жить не будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430997</guid>
<pubDate>2014-11-12 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430997</link>
<title>Цитата #430997</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Как заваривать пуэр: поллитровая чашка, 4 ложки (с горой) малинового варенья, долька лимона, кипяток. Сахар по вкусу, если угодно.<br>ХХХ: Пуэр можно не добавлять. Только вкус портит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430996</guid>
<pubDate>2014-11-12 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430996</link>
<title>Цитата #430996</title>
<description><![CDATA[xxx: Существует легенда, что в 8 утра в воскресенье стены мягче, и многие по ходу знают про эту легенду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430995</guid>
<pubDate>2014-11-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430995</link>
<title>Цитата #430995</title>
<description><![CDATA[Лорана: Судя по празднованию Хэллоуина, самое страшное существо для женщин - это проститутка. По крайней мере, большая часть наряжается именно в подобные костюмы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430994</guid>
<pubDate>2014-11-12 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430994</link>
<title>Цитата #430994</title>
<description><![CDATA[xxx: - А нам в полгода будет 6 месяцев - с радостью заявила жена...<br>xxx: Спорить не стал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430993</guid>
<pubDate>2014-11-12 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430993</link>
<title>Цитата #430993</title>
<description><![CDATA[xxx: вот лежит на витрине красивый такой кусок ветчины, аж слюнки текут. и надпись на нем крупными буквами &quot;Петербурженка&quot;. и аппетит как-то сразу пропадает. они вообще чем думают, когда свои торговые марки изобретают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430992</guid>
<pubDate>2014-11-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430992</link>
<title>Цитата #430992</title>
<description><![CDATA[drb:<br>Сегодня сын проснулся раньше меня, полез в игрушки, нашел там молоток пластиковый и давай стучать: по кровати, по стенкам, по игрушкам. Я не выдержал, сквозь сон:<br>- Костя! По голове себе постучи!<br>И тут слышу, глухой такой тук-тук! Ай! И мне в ответ:<br>- Папа! Ты плохой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430991</guid>
<pubDate>2014-11-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430991</link>
<title>Цитата #430991</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда меня достают мои домашние животные, достаточно спросить у кота «Кто нассал?!», а у собаки «Пойдем купаться?», и пол дня их невозможно найти.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430990</guid>
<pubDate>2014-11-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430990</link>
<title>Цитата #430990</title>
<description><![CDATA[xxx: Двое детей пытаются выяснить, кому принадлежит мой телефон<br>yyy: Явно не тебе :)<br>xxx: Это точно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430989</guid>
<pubDate>2014-11-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430989</link>
<title>Цитата #430989</title>
<description><![CDATA[xxx: (flex) и ещё тренажёрка начала приносить плоды<br>xxx: теперь я могу идти в быстром темпе, курить и не задыхаться<br>yyy: :D ходить в тренажерку для того, чтоб нормально курить - это так по-русски ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430988</guid>
<pubDate>2014-11-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430988</link>
<title>Цитата #430988</title>
<description><![CDATA[Захожу в магазинчик с выпечкой - купить круассанов. За стойкой продавщица рубенсовских форм - видать сама этой выпечкой очень увлекается. Смотрю на круаcсаны со всякими начинками.<br><br>- А вот у этого круаcсана что внутри? - спрашиваю продавщицу.<br><br>- Холестерин, - мрачно отвечает та.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430987</guid>
<pubDate>2014-11-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430987</link>
<title>Цитата #430987</title>
<description><![CDATA[Со мной тут давеча произошла прямо таки аллегория нашей текущей жизни.<br>Сижу я на последнем ряду сидений в троллейбусе, в самом уголке, еще и колено к себе подтянула, в общем, очень компактно сижу, лицом к задней площадке, и по телефону с начальником разговариваю. Вдруг у троллейбуса падают &quot;рога&quot; и он очень резко останавливается, люди падают. И я вижу, как огромная (реально огромная, на 150 кг) жопа стремительно приближается ко мне, закрывая горизонт. Становится темно, и ничего кроме жопы вокруг.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430986</guid>
<pubDate>2014-11-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430986</link>
<title>Цитата #430986</title>
<description><![CDATA[xxx: Бутырка<br>xxx: 166 треков<br>xxx: шансон, музыка мира<br>xxx: &quot;музыка мира&quot;! Понятно вам?<br>xxx: это я на яндекс-музыке между исполнителями всякого лёгкого, аля-кельтского переключался<br>yyy: легкий кельтский шансон :)<br>yyy: даже не шансон а блатняк<br>yyy: шансон - это Шарль Азнавур<br>xxx: Чалюсь в дупле раскидистого дуба<br>xxx: волчара-друид загрёб молодого кельта<br>xxx: облава загнала в вересковые поля<br>xxx: бежал я быстрее ветра, но Cu Faoil бежали ещё быстрее<br>yyy: примерно так]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430985</guid>
<pubDate>2014-11-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430985</link>
<title>Цитата #430985</title>
<description><![CDATA[Amelia: Ну а я купила не седьмую сумочку, а вторую дрель. Дома дрель есть, а в офисе - нету. Надо соответствовать.<br>Коломчанка: А с чем ты ее носишь?..<br>Amelia: Со зверским выражением лица!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430984</guid>
<pubDate>2014-11-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430984</link>
<title>Цитата #430984</title>
<description><![CDATA[Inquisitor:<br>Вообще, IT должно было быть как Спарта: родилось что-то увечное - со скалы. Задумалось что-то имбецильное - головой о камни. И никаких половых контактов с тем, от кого оно родилось. А на деле айти - как кунсткамера, чем страшнее урод, тем больше шансов попасть на лучшую полку и вызвать всеобщее восхищение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430983</guid>
<pubDate>2014-11-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430983</link>
<title>Цитата #430983</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем велопоход:<br>- Надо же, всё в рюкзак поместилось. 26 с копейками килограмм. И да, я это называю отдыхом<br>- Мне это напоминает лёгкое чтение у Гермионы Грейнджер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430982</guid>
<pubDate>2014-11-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430982</link>
<title>Цитата #430982</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Скачать из инета проще чем искать на компе, говорите?<br><br>xxx:<br>Вот последовательность:<br>экономист связалась с поставщиками ПО;<br>поставщики выписали счета на ПО FineReader;<br>бухгалтерия оплатила эти счета;<br>курьер привёз пакет лицензионного ПО;<br>сисадмин установил и настроил ПО.<br><br>xxx:<br>И все из-за того, что у нас секретарь поленилась перенабирать две странички текста.<br>Да, сканировал и распознавал тоже сисадмин - &quot;Это же работа с программой!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430981</guid>
<pubDate>2014-11-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430981</link>
<title>Цитата #430981</title>
<description><![CDATA[Первая неделя на новой работе. В процессе трудовой деятельности потрескиваю привезенные с дачи плоды боярышника. На столе открытый пакетик, рядом на бумажечке складируются косточки, все на виду. Предлагаю угоститься подошедшему начальнику, дословно: &quot;угоститесь боярышником&quot;. В ответ долго неодобрительно смотрит на меня и потом выдает: &quot;мне нельзя, я за рулем&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430980</guid>
<pubDate>2014-11-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430980</link>
<title>Цитата #430980</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Структура папок пользователей иногда поражает:<br>Рабочий стол\2013\декабрь\Новая папка\ноябрь\сентябрь\Новая папка (3)<br><br>xxx: <br>или вот:<br>Рабочий стол\сентябрь\Новая папка (5)\июль\май\январь\Новая папка (3)<br><br>xxx: <br>Кое-кого укусил хэдкраб!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430979</guid>
<pubDate>2014-11-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430979</link>
<title>Цитата #430979</title>
<description><![CDATA[xxx: фильм ща смотрю<br>xxx: там огромный самолет летит<br>xxx: с несколькими сотнями пассажиров<br>xxx: и пилот самолета<br>xxx: шон бин<br>xxx: и я переживаю за пассажиров]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430978</guid>
<pubDate>2014-11-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430978</link>
<title>Цитата #430978</title>
<description><![CDATA[(обсуждение чаевых на форуме)<br><br>111: Простите, а как это технически? Официанту просто оставить сдачу или положить денег в папочку для счета. А парикмахеру куда деньги засовывать? В фартук с расческами? О_о<br><br>222: Вы всегда, когда деньги кому-то отдаете, куда-то их засовываете?<br>Надо меньше ходить на стриптиз :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430977</guid>
<pubDate>2014-11-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430977</link>
<title>Цитата #430977</title>
<description><![CDATA[Иду я домой как-то вечером, неожиданно передо мной вырастает ТЕЛО и, шатаясь, вглядывается в мое лицо. &quot;Ну все, - думаю я. - Вот теперь пьяное-помятое приставать начнет. Тяжело хрупкой барышне одной в мегаполисе по вечерам&quot;. Тело, между тем, продолжает меня разглядывать, я уже думаю бежать, как вдруг он выдает:<br>- Антон?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430976</guid>
<pubDate>2014-11-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430976</link>
<title>Цитата #430976</title>
<description><![CDATA[(отпрашивался вырвать первый зуб-восьмёрку)<br><br>Sergey: ну как ты?<br>Андрей: да нихрена не вырвали! зря отпрашивался<br>Андрей: осмотрели, надрезали десну, сказали, что там сильное воспаление, и нельзя рвать, иначе гной перекинется на рану и в надкосницу пойдёт. сказали полоскать кучу раз в день, и в субботу вырвут<br>Андрей: я её уговаривал, она - нифига, говорит, вы же не хотите флюса и заражения крови<br>Sergey: херррррррррассе<br>Андрей: угу. я представляю теперь, что испытывает девственница, когда у парня не встало, и он говорит &quot;попробуем ещё раз в субботу&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430975</guid>
<pubDate>2014-11-11 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430975</link>
<title>Цитата #430975</title>
<description><![CDATA[Zero84: бублик, а че ты тут на форуме единственный не в тему с русским ником? придумал бы чего на английском<br>Бублик: что-нибудь типа Booblick?<br>Zero84: лизатель сисек, оставайся лучше бубликом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430974</guid>
<pubDate>2014-11-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430974</link>
<title>Цитата #430974</title>
<description><![CDATA[ralph: ты видел логотип-то ЧМ? )<br>yosh: Не-а<br>ralph: когда его представляли, я как раз заходил в в комнату и увидел его в первый раз под углом. Первое, что я увидел, это страшное орущее лицо с огненными волосами. И теперь я не могу на этот логотип без смеха смотреть )))<br>ralph: это выражение лица всех наших болельщиков, болеющих за сборную]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430973</guid>
<pubDate>2014-11-11 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430973</link>
<title>Цитата #430973</title>
<description><![CDATA[Из радиообмена спасательных служб, только что:<br><br>- Прибыли на место, тут никто не тонет, человек в гидрокостюме с металлоискателем.<br>- С чем?<br>- С металлоискателем! Ищет приключений на свою задницу!<br>- Ааа, так там купаться нельзя! Вытащите его и поставьте на берег!<br>- Он же потом обратно нырнет.<br>- Да пусть ныряет, только после вашего отъезда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430972</guid>
<pubDate>2014-11-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430972</link>
<title>Цитата #430972</title>
<description><![CDATA[Разговор двух мастеров по ремонту ПК на вызове:<br>- Дай мне саташный провод.<br>- На сколько саташный?<br>- Полностью саташный!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430971</guid>
<pubDate>2014-11-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430971</link>
<title>Цитата #430971</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>сломалась стиралка.<br>В семье с шестью детьми это не проблема - ЭТО КАТАСТРОФА!<br>по совету умного человека решила я прочистить фильтр. погуглила, как переднюю панель снимать. долго ковыряла отверткой, сняла. а там нет никакого фильтра. я вообще его нигде не нашла. воспользовалась случаем, выгребла мусор из-за машинки, помыла там пол. печально задвинула обратно. на удачу нажала кнопочку - и она заработала :Yahoo!: две стирки оттарабанила уже.<br>внимание ей нужно было. ей тоже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430970</guid>
<pubDate>2014-11-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430970</link>
<title>Цитата #430970</title>
<description><![CDATA[Переписка по вакансии веб-разработчика<br><br>xxx: Программист должен хорошо разбираться в php, сессиях в php, автоматической отправке писем, связи php с бд, желательно чтобы имел опыт работы с сервисом робокассы. Хорошо, если есть опыт работы с сайтами, хостинг которых - рег.ру.<br><br>yyy: Да, знание хостинга самый главный навык разработчика XD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430969</guid>
<pubDate>2014-11-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430969</link>
<title>Цитата #430969</title>
<description><![CDATA[Заказчик:<br>- Круглые глаза Алексея меня насторожили, а вот круглые газа Жени уже напугали. Надо быстрее собирать спецов и искать решение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430968</guid>
<pubDate>2014-11-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430968</link>
<title>Цитата #430968</title>
<description><![CDATA[Женский форум. обсуждение свекровей.<br><br>ХХХ: Мы с Лёней 22-й год женаты, у нас 10 детей, а она всё никак не успокоится! Ну да, он же только жениться должен был в 40 лет, по её расчётам, но явилась &quot;развратная баба&quot; в моём лице и &quot;совратила ангела&quot;!..<br>Устроить ей, что ли, жизнь её мечты, отправить мужа к ней пожить на пару недель в её однушку?<br><br>УУУ: Да скажи уже ей, что ее сын испортил тебе:<br>- фигуру<br>- карьеру (он же тебя прямо со сцены забрал, да?)<br>- самооценку<br>- представления об ангелах :D<br><br>и если она продолжит тебя с ним ссорить, то ты:<br>- вернешь его обратно<br>- вернешь с детьми (как минимум с половиной детей)<br>- расскажешь всем, что он маменькин сынок<br>- что она не любит внуков, потому что выносит мозг их матери<br>- что собралась следующую внучку назвать в ее честь, а теперь - ФИГУШКИ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430967</guid>
<pubDate>2014-11-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430967</link>
<title>Цитата #430967</title>
<description><![CDATA[ххх: Умение слушать — это большой плюс, а умение делать вид, что слушаешь, и в нужный момент вставить нужное слово — это виртуозность.<br><br>ууу: Очень напоминает некоторые наши ученые советы.<br><br>zzz: А еще лекции в универе, когда досыпаешь на первой паре на галерке :)<br><br>ууу Не, я засыпал на последней паре, причем лектор еще и с опозданием приходил всегда. Ну, как с опозданием... на полчаса-час, скажем. Или не приходил вовсе. А ждать было нужно, ибо завкаф же. Ну и что, что по совместительству еще и ректор другого института :-) Да и предмет интересный был, по сравнению с остальными.<br>В общем, ждали-ждали, и иногда даже дожидались, но сил уже не оставалось никаких. И я пару раз засыпал. Сидя прямо напротив лектора. По другую сторону стола.<br>Но это не самая жесть. Жесть – это другое. Например, когда в ходе доклада на ученом совете вдруг слышишь громкий храп. Храпит некий дяденька в первых рядах, член совета, декан в другом институте и твой бывший препод в универе (это всё о нем). Хороший дядька, юморной и умный, бывший КВНщик, один из первых.<br>Но и это еще не жесть. Жесть начинается, когда после доклада он перестает храпеть, встает и задает вопрос. Нормальный вопрос, вполне по теме, да.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430966</guid>
<pubDate>2014-11-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430966</link>
<title>Цитата #430966</title>
<description><![CDATA[zod4iy: Я заказывал одну фигню, пришла другая фигня!!! но тоже фигня, так что всё норм.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430965</guid>
<pubDate>2014-11-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430965</link>
<title>Цитата #430965</title>
<description><![CDATA[Таня: Вот случай ещё был. Помнишь ведь, что я старые книги распродаю? Бабушка какая-то на рынке подходит ко мне, берёт криминалистическую книжку и говорит: &quot;Я вот про убийства читать люблю. Внуки говорят даже: &quot;Ты что, сама кого-то убить собираешься?&quot; И правда, переубивала бы всех&quot;. Кладёт книжку, уходит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430964</guid>
<pubDate>2014-11-11 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430964</link>
<title>Цитата #430964</title>
<description><![CDATA[&lt;sleeping&gt; Моя знакомая сегодня совершила кражу в Прокуратуре.<br>&lt;sleeping&gt; Долго выбирала момент. Ждала когда все отвернутся.<br>&lt;sleeping&gt; Теперь у неё есть маа-ааленький отводок денежного дерева.<br>&lt;sleeping&gt; Говорит - он счастье приносит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430963</guid>
<pubDate>2014-11-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430963</link>
<title>Цитата #430963</title>
<description><![CDATA[xxx: Как прекрасна и удивительна жизнь склеротика - раз в пол года я пытаюсь убраться в шкафу, нахожу полтинник, радуюсь, разворачиваю его, вспоминая что у него оторван краешек, сворачиваю и кладу обратно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430962</guid>
<pubDate>2014-11-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430962</link>
<title>Цитата #430962</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Наткнулся на просторах интернета на картинку, повествующую о том, что, мол, а слабо позвонить сейчас родителям и просто сказать, что любишь их? &quot;Не слабо&quot; - подумал я и позвонил для начала маме.<br><br>xxx:<br>Итог - получил истерику от мамы типа &quot;Что случилось?!&quot;, а потом от папы типа &quot;Какого хрена мать пугаешь?&quot;<br><br>xxx:<br>Люблю я своих родителей, но лучше молча=)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430961</guid>
<pubDate>2014-11-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430961</link>
<title>Цитата #430961</title>
<description><![CDATA[из разговора о предстоящем др у знакомого:<br>- я к нему на днюху не пойду, ну его нафиг.<br>- а что такое?<br>- ну вот смотри, на ломтик батона два кружочка полукопченой колбасы ложатся не очень ровно, с нахлестом. и вот, чтобы этого не было, он в одном кружке делает полукруглую выемку. я заходил к нему на кухню на нг. он готовил бутеры. и делал в них выемки. ЗУБАМИ. к праздничному столу на 26 человек. боюсь предположить, как он крем для торта намешивает. в общем, я к нему на праздники больше ни ногой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430960</guid>
<pubDate>2014-11-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430960</link>
<title>Цитата #430960</title>
<description><![CDATA[Sild: блин, опрос &quot;кого вы больше всего боитесь&quot;, целью которого было определиться с костюмом на хэллоуин, показал, что мне следует нарядиться дырявым презервативом =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430959</guid>
<pubDate>2014-11-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430959</link>
<title>Цитата #430959</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>spice_harj:<br>Похоже, что «компьютерные гении» призывного возраста отныне будут на особом счету у военкоматов.<br><br>Интересны критерии классификации таких индивидов и методы их обнаружения!<br><br>Win32Sector:<br>Толстый, глаза красные, свитер.<br>Выявляется простой фразой: «Блин, процессор не включается, не разбираешься?»<br>Если индивид начинает закатывать глаза и говорить: «Это не процессор, это системный блок» — клиента можно брать тепленьким.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430958</guid>
<pubDate>2014-11-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430958</link>
<title>Цитата #430958</title>
<description><![CDATA[к статье о том как выучить Java за год, коммент<br><br>xxx: Каждый раз, когда кто-то пишет такую статью, в мире становится немного больше людей, уверенных, что через год у них будет много шлюх и кокаина, но слабо понимающих, как работают циклы и условные выражения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430957</guid>
<pubDate>2014-11-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430957</link>
<title>Цитата #430957</title>
<description><![CDATA[xxx: Захотелось жути. Поставили несмотренный триллер Х ичкока на телевизор для полноты впечатлений, сели смотреть.<br>xxx: Пришла кошка.<br>xxx: Очень странно воспринимается хоррор, когда в верхнем левом углу экрана висит и время от времени лениво помахивает пушистый кошачий хвост.<br>xxx: В итоге одним глазом лениво смотрим триллер и гоняем чаи с пирожками. В задумке все выглядело несколько не так.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430956</guid>
<pubDate>2014-11-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430956</link>
<title>Цитата #430956</title>
<description><![CDATA[ххх: Библиотека. сейчас заходит женщина, подхожу, спрашиваю, &quot;что вы хотели&quot;. мне показывают корочки &quot;МВД&quot;. Я уже готовлюсь паниковать - начальства нет НИКАКОГО, а тут полиция.<br>А мне застенчиво улыбаются: &quot;я из полиции... можно вашим туалетом воспользоваться?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430955</guid>
<pubDate>2014-11-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430955</link>
<title>Цитата #430955</title>
<description><![CDATA[xxx: У всех есть дома пакет с пакетами, а у моего сына есть машина с машинками: огромный грузовик, в который он остальные игрушки складывает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430954</guid>
<pubDate>2014-11-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430954</link>
<title>Цитата #430954</title>
<description><![CDATA[ххх: Приехала сестра тёщи<br>ххх: пока переходила улицу - столкнула между собой 4 машины. Ну так перебегала<br>ххх: во дворе начала подметать листочки - перевернула заправленный бензогенератор, который мы с мужиками вчетвером носим<br>ххх: русская женщина... Спалить коня в избе - как два пальца об асфальт...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430953</guid>
<pubDate>2014-11-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430953</link>
<title>Цитата #430953</title>
<description><![CDATA[Galatea23: Белый получил свежий заказ из Китая в полном соответствии со своими запросами - всякие там скругления, логотипы, инструкция и вид упаковки<br>Galatea23: Обозвал меня знатоком вражеских языков - он думал, придется заново объяснять и снова просить меня, чтобы перевела для них на английский, а они с первого раза поняли. Тут одно из двух - либо мы с китайцами хорошо знаем английский, либо, что вероятнее всего, я говорю по-английски, как китаец]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430952</guid>
<pubDate>2014-11-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430952</link>
<title>Цитата #430952</title>
<description><![CDATA[xxx: Пф-ф, &quot;ехать в коляске&quot;! Я тут недавно себе купила планшет для рисования. Ну, такую дощечку с &quot;прищепкой&quot; для бумаг, даже не папку, чтобы удобнее листы лежали. Так бедный племяш-дошколенок делает регулярное О.о даже после объяснения, что ЭТО и есть &quot;планшет&quot;, а то, о чем он подумал - просто сокращение от &quot;планшетный компьютер&quot;.<br>xxx: Но в первый раз я нехило растерялась, когда он спросил &quot;А можно ли ПОИГРАТЬ&quot; на таком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430951</guid>
<pubDate>2014-11-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430951</link>
<title>Цитата #430951</title>
<description><![CDATA[xxx: Торопился. Попросил сварить мне пару яиц, чтоб взять с собой. Сварила, блин... Всмятку. Потому что &quot;ТАК ПОЛЕЗНЕЙ&quot;, мать её.<br>xxx: Ты вообще догадываешься, на что похож ляпнувший на штаны полусырой яичный белок?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430950</guid>
<pubDate>2014-11-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430950</link>
<title>Цитата #430950</title>
<description><![CDATA[ххх: почему иногда флешка не вставляется, перевёрнутая флешка не вставляется, а дважды перевёрнутая флешка вставляется?<br>ууу: потому что это флэшка со спином равным двум, очевидно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430949</guid>
<pubDate>2014-11-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430949</link>
<title>Цитата #430949</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты будешь смеяться... <br>xxx: Мало того, что она деньги не тому перечислила, она еще попросила вернуть не того.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430948</guid>
<pubDate>2014-11-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430948</link>
<title>Цитата #430948</title>
<description><![CDATA[Этой весной поехали на охоту с друзьями и перед отъездом нам один старший товарищ подсказал, что от мошкИ помогает ваниль. Ну, мы прикупили пищевой ванили и детского крема и поехали.<br>По приезду на место обнаружили дикое количество этих мошек и решили опробовать новое средство, размешали ваниль с детским кремом и намазались всё, что выступало из под одежды...<br>С нами ездила жена одного из нас - бой-девка, с камуфляжным маникюром, прошла с нами огонь и воду! И вот, спустя три дня, она возвращается из похода за грибами, заходит в дом и наблюдает картину: сидят четверо здоровенных бородатых жлобов в патронах, ножах, камуфляже, болотниках с ружьями,готовых к выходу на зорьку, все опять намазались ванилью, но все эти дни ни кто не мылся, т.к. негде, всё время потели, проваливались в болота и выпивали, закусывая салом с чесноком.<br>Так вот когда она зашла и почуяла эту адовую смесь вони, перегара и ванили с чесноком, она сказала мужу: &quot;Димочка, прошу тебя, никогда больше не покупай мне ничего ванильного, а то меня вырвет!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430947</guid>
<pubDate>2014-11-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430947</link>
<title>Цитата #430947</title>
<description><![CDATA[xxx: Автомобилист, едущий по обочине напоминает кота, который ссыт в тапки. Сначала нассыт, а потом так - пустите меня, я и на горшок умею.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430946</guid>
<pubDate>2014-11-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430946</link>
<title>Цитата #430946</title>
<description><![CDATA[aaa: ты поосторожнее с этой фразой =) Я однажды пошутил, что &quot;на улице такой же дождь, как я балерина&quot;, и весь остаток дня промокшие под ливнем коллеги хором напевали мне &quot;Танец маленьких лебедей&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430945</guid>
<pubDate>2014-11-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430945</link>
<title>Цитата #430945</title>
<description><![CDATA[xxx: Месть - это блюдо. которое подают холодным...<br>yyy: Как тебе такое блюдо - &quot;Охлаждённый перфоратор в жопе соседа&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430944</guid>
<pubDate>2014-11-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430944</link>
<title>Цитата #430944</title>
<description><![CDATA[xxx: глядя на мой гардероб, можно подумать, что часть вещей были куплены мной на случай, если я вдруг сойду с ума.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430943</guid>
<pubDate>2014-11-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430943</link>
<title>Цитата #430943</title>
<description><![CDATA[Женщина, по телефону, сурово:<br>- Гулять ходил? В курточке? В штанишках? Без штанишек?! Ну Юра, ну сколько тебе повторять – надевай штанишки! Простудится – сам к ветеринару повезёшь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430942</guid>
<pubDate>2014-11-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430942</link>
<title>Цитата #430942</title>
<description><![CDATA[xxx: ...во сне все так было расплывчато и мутно, я в углу сна, не просыпаясь, разрешение переключил на FullHD. Так все четко стало видно, цвета хорошие. Я порадовался, что у меня во сне канал широкий. Это, вообще, лечится или как?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430941</guid>
<pubDate>2014-11-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430941</link>
<title>Цитата #430941</title>
<description><![CDATA[Утро выходного. Маршрутка.<br>Водитель:<br>- Остановка Березовая роща! Есть желающие выйти?... Что нет?... Не, ну нормальная остановка же, подумайте...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430940</guid>
<pubDate>2014-11-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430940</link>
<title>Цитата #430940</title>
<description><![CDATA[XXX: У меня какой-то сосед уже 7 лет ремонт ведет, перфоратором каждые выходные в стену долбит. Не пойму, что можно 7 лет делать в квартире и долбить перфоратором?<br>YYY: Сходите. Я так три года ждал, когда сосед ремонт закончит. Родился ребенок, в итоге пришлось подняться. А у него там в квартире столярная мастерская. Он на дому работал.<br>ZZZ: чувак над нами разбирал машины на запчасти прямо в квартире, не целиком их конечно туда затаскивал, но всё же регулярно, около полуночи начинал что-то отбивать и разламывать...<br>TTT: весело у вас там]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430939</guid>
<pubDate>2014-11-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430939</link>
<title>Цитата #430939</title>
<description><![CDATA[ччч: Опечаталась в ворде, написала &quot;благодраю&quot;, а ворд не подчеркнул. Теперь мне не дает покоя мысль: что значит, по мнению ворда, благодраять? Или кто такой благодрай?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430938</guid>
<pubDate>2014-11-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430938</link>
<title>Цитата #430938</title>
<description><![CDATA[Обсуждение очередной закупки роснефти:<br>&lt;xxx&gt; Вот почему именно iPhone?<br>&lt;yyy&gt; действительно. брали бы самсунги, ими хоть нефть копать можно<br>&lt;yyy&gt; надо было заказать эксклюзивную для нефтяников версию. в виде бура<br>&lt;xxx&gt; Чо, буржуй? Купи обычный и согни себе сам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430937</guid>
<pubDate>2014-11-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430937</link>
<title>Цитата #430937</title>
<description><![CDATA[zod4iy: доллар достал, не успеваю стихи придумывать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430936</guid>
<pubDate>2014-11-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430936</link>
<title>Цитата #430936</title>
<description><![CDATA[Из рабочего чата саппорт-центра:<br><br>xxx: все таки иногда удача улыбается!<br>xxx: кастомер сломал единственный планшет на котором воспроизводилась проблема, и предлагает просто закрыть тикет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430935</guid>
<pubDate>2014-11-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430935</link>
<title>Цитата #430935</title>
<description><![CDATA[LeX_LuTHoR: Ога, осваиваю. Сейчас html, Си время отбирает.<br>Алесса: Уберегися веба, юный падаван<br>Алесса: На тёмную сторону Силы он ведёт ^__^<br>Митхун_Чакраборти: да, но у веба есть cookies]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430934</guid>
<pubDate>2014-11-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430934</link>
<title>Цитата #430934</title>
<description><![CDATA[Во всех онлайн играх, я дико переживаю когда меня приглашают помочь на пвп. А все, блин, из-за того, что в возрасте 7 лет я не смог прикрыть отца в танчиках на денди и в итоге стоял в углу 4 часа до прихода матери с работы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430933</guid>
<pubDate>2014-11-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430933</link>
<title>Цитата #430933</title>
<description><![CDATA[Делаем уроки, второй класс.<br>Вопрос:<br>- Кто потерял хрустальную туфельку?<br>Молчит. так получилось, что не читал ещё.<br>Подсказываю<br>-Зо....<br>-Зомби?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430932</guid>
<pubDate>2014-11-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430932</link>
<title>Цитата #430932</title>
<description><![CDATA[К слову о взрослых &quot;детях&quot;.<br>Секретарша знакомая рассказала. Значит, собирается у её шефа-гендира крупной компании очередное большое ежемесячное совещание. А она сидит в приемной. И обычно, говорит, всегда гвалт такой у шефа в кабинете стоит, все спорят, что-то обсуждают. А тут вдруг - тишина.<br>Ну, она на цыпочках крадется, заглядывает в приоткрытую дверь. А там...<br>Вокруг длинного стола торжественно сидят учредители, партнеры и мелкие начальники, во главе восседает шеф: в руках пульт, а над столом вертолетик летает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430931</guid>
<pubDate>2014-11-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430931</link>
<title>Цитата #430931</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня, сидя на лавочке, кормил воробьев.<br>xxx: Так получилось, что кошку тоже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430930</guid>
<pubDate>2014-11-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430930</link>
<title>Цитата #430930</title>
<description><![CDATA[theFguy: мак ос 56: вся система в облаке, а то облако в другом еще облаке, а это большое облако - в ТУЧЕ В ОГРОМНОЙ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430929</guid>
<pubDate>2014-11-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430929</link>
<title>Цитата #430929</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас в гильдии был паладин с ником &quot;Янесусвет&quot;. Как все вы понимаете, звали его исключительно Несусветом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430928</guid>
<pubDate>2014-11-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430928</link>
<title>Цитата #430928</title>
<description><![CDATA[xxx: У гугла вообще с GeoIP странно. Он у меня один адрес опознает то как Францию, то как Бельгию. Я каждый раз так и представляю, как работники ovh бегают с моим серваком в руках между Францией и Бельгией.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430927</guid>
<pubDate>2014-11-07 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430927</link>
<title>Цитата #430927</title>
<description><![CDATA[В подвале заброшенного московского дома в 198.. году<br>- Алиса, расскажи, кем мы станем когда вырастем!<br>- Ты, Юля, будешь визажистом<br>- Что это???<br>- Ты, Фима, дилером систем диагностики инжекторов<br>- ЧЕГО?<br>- Ты, Коля, системным администратором<br>- ЧТО???<br>- А ты, Мила, колумнистом и блогером<br>- Ребята, а давайте ее побьем! Как человека спрашивают а она выпендривается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430926</guid>
<pubDate>2014-11-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430926</link>
<title>Цитата #430926</title>
<description><![CDATA[xxx: слушай, можешь мне помочь немножко?<br>yyy: м?<br>xxx: (ссылка на ролик на Ютубе) не могу понять, о чём товарищ вещает. с этого места и до конца<br>yyy: вот тут я тебе помочь не смогу. у меня накрылся флешевский плагин на маке. как раз ищу пути к восстановлению<br>yyy: скорее всего вообще систему переустанавливать нужно<br>yyy: эксперементировал сегодня с плагином<br>yyy: чтобы статью написать<br>xxx: а что за статья?<br>yyy: про то как удалять плагин ))<br>yyy: получилось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430925</guid>
<pubDate>2014-11-07 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430925</link>
<title>Цитата #430925</title>
<description><![CDATA[Знакомый в ФБ написал:<br>Вчера нашел открытую сеть, с RXQ (качество сигнала) аж 100.<br>Подумал сразу, что вот оно! Скоростной интернет!<br>Подключился, но интернетом там и не пахло, а пахло кое-чем другим.<br>Оказалось, это мощная, промышленная антенна здешней говнокачки.<br>Несколько раз в сутки докладывает в центр об уровне говна в резервуаре. Интернета там, само собой нет, одно говно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430924</guid>
<pubDate>2014-11-07 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430924</link>
<title>Цитата #430924</title>
<description><![CDATA[- Надо, пожалуй, одеяло на зимнее поменять...<br>- Ты что, не поменял еще?<br>- неа<br>- Ну ты даешь, колеса три недели назад поменял, а одеяло до сих пор летнее!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430923</guid>
<pubDate>2014-11-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430923</link>
<title>Цитата #430923</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Ползем с приема, нам навстречу летит дама<br>- Девочки!! Как мы живем?? Это ужас!! Чем мы дышим?? Эти ужасные выбросы!! Вон на проспекте все елки пожелтели!! <br>И активно машет в сторону лиственниц.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430922</guid>
<pubDate>2014-11-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430922</link>
<title>Цитата #430922</title>
<description><![CDATA[marinalevy@lj:<br>Была на совещании, получила звонок. Вижу - номер телефона родителей. Хотела сбросить звонок. На что-то нажала.<br>Вместо сброса телефон перешёл на громкую связь и аппликация звонков куда-то исчезла...<br>На линии были мои дети. Они рвали друг у друга трубку и кричали: &quot;А-а-а-а! Она меня ущипнула!&quot;; &quot;А-а-а-а-а! она меня обзывает!&quot;; &quot;А-а-а-а-а! она не даёт рисовать!&quot;; &quot;А-а-а-а-! Отстань!&quot;; &quot;А-а-а-а! Сама отстань!&quot; На фоне мои родители громко по-русски пытались оторвать детей друг от друга и от трубки.<br>Пока всё моё начальство в полном составе выслушивало этот радио-спектакль, я яростно и отчаянно нажимала на все кнопочки. Никак не получалось отключить линию.<br>Под конец мне удалось доказать начальству, что я умею справляться с неожиданными ситуациями нестандартными способами: я положила телефон на стул, села на него сверху, мысленно порадовалась, что наконец-то и пригодилась большая задница , после чего произнесла самым спокойным голосом: &quot;Итак, мы остановились на том, что ....&quot;<br>Совещание сорвалось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430921</guid>
<pubDate>2014-11-07 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430921</link>
<title>Цитата #430921</title>
<description><![CDATA[xxx: Недосып — это когда случайно вместо будильника на семь утра ставишь таймер на семь минут, успеваешь за это время лечь и отрубиться<br>ххх: А потом вскакиваешь по сигналу и еще некоторое время искренне не замечаешь подвоха.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430920</guid>
<pubDate>2014-11-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430920</link>
<title>Цитата #430920</title>
<description><![CDATA[ххх: У меня есть родственник, относительно дальний, имеет 3-х дочерей от 3-х браков, всех девочек зовут Катя ))))<br>ууу: Какой вы поставите ему диагноз, коллега?<br>ххх: катеринизм]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430919</guid>
<pubDate>2014-11-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430919</link>
<title>Цитата #430919</title>
<description><![CDATA[- А зачем тебе джип с женскими креслами? Тьфу ты, блин, с детскими! А женские - это как, интересно? Со стразиками, что ли?<br>- Нет, это как у гинеколога.<br>- Ага, я прям представляю себе эту картину: останавливает гаишник джип, заглядывает внутрь, а там ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430918</guid>
<pubDate>2014-11-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430918</link>
<title>Цитата #430918</title>
<description><![CDATA[Мама: Сначала в мою жизнь &quot;незаметно&quot; вошёл Египет. Мы скупали все статуэтки, что видели, трёхлетняя дочь заставляла меня учить имена всех богов и их жён, а вечерами рассказывала, как один брат убил другого, разрезал его на куски и как жена потом эти куски собирала по всей земле Египетской. Потом появились сказки Шахерезады *с ненавистью* их было, сцуко, ровно тысяча! И одна! За год я их всееее выучила!..<br>Потом были биониклы. Но как-то они быстро прошли, я вздохнула спокойно.<br>Потом подкралось аниме. Хвосты с шипами, синие лапы и красные глаза были по всей квартире. Меня каждую ночь заставляли учить чьи-то там воплощения. Выучила, ладушки. Два года мы их учили.<br>Я думаю, ну, всё, ребёнок вырос, теперь будем о литературе по вечерам говорить... я, конечно, что-то заподозрила, когда на столе ребёнка появились толстые книжки... одного автора... Джона, Рональда Руэла, мать его, Толкиена... но я не думала, что всё будет ТАК плохо!.. Укветима укарима...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430917</guid>
<pubDate>2014-11-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430917</link>
<title>Цитата #430917</title>
<description><![CDATA[xxx: я сегодня четко слышала своё эхо под кроватью, ну кода мы это...<br>xxx: в общем ковры нужны<br>xxx: потому что молча у меня не получается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430916</guid>
<pubDate>2014-11-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430916</link>
<title>Цитата #430916</title>
<description><![CDATA[Xxx: Я вот сегодня карточкой расплачиваюсь, а продавщица мне сумму называет, практически идентичную пинкоду, но другой порядок цифр. Я выпал на минуту, собирая пинкод обратно в кучу в голове.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430915</guid>
<pubDate>2014-11-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430915</link>
<title>Цитата #430915</title>
<description><![CDATA[пришел отец(уже сильно в возрасте, с компом на &quot;вы&quot;), спрашивает:<br>- Слушай, внучка там на компьютере что-то печатала на китайском, а когда я у нее спросил откуда она знает китайский, она расстроилась.<br>Я заржал:<br>- я ей говорил, что дрова на мой принтер под Линукс надо долго искать и перебирать! У нее кодировка не та!<br>- Понял, - серьезно кивает отец.<br>Теперь я удивляюсь:<br>- Да? И что именно ты понял?<br>- что использование большого количества непонятных слов приводит к китайским символам на бумаге!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430914</guid>
<pubDate>2014-11-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430914</link>
<title>Цитата #430914</title>
<description><![CDATA[Shura:<br>Соседи как начали бухать вечером, так и бухают до сих пор. Как их хватает так надолго? Даже на студенческих пьянках часов в 5-6 утра все уже спят.<br><br>Lizzy:<br>Может у них 2-е высшее?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430913</guid>
<pubDate>2014-11-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430913</link>
<title>Цитата #430913</title>
<description><![CDATA[xxx: Собрался с собакой гулять. Смотрю, на носу у нее что-то непонятное. Решил по-быстрому погуглить, что.<br>xxx: В итоге собака не дотерпела и нагадила в коридоре.<br>xxx: Проклятый интернет. ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430912</guid>
<pubDate>2014-11-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430912</link>
<title>Цитата #430912</title>
<description><![CDATA[Из внутриигрового чата:<br>Sergei254: Есть скайп?<br>Kingfisher: Не<br>Sergei254: Бывает)<br>Kingfisher: Нет, вообще-то он есть. Просто сегодня котенок написал на микрофон.<br>Kingfisher: Так что особого желания говорить нет (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430911</guid>
<pubDate>2014-11-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430911</link>
<title>Цитата #430911</title>
<description><![CDATA[Объяснила своим котам, что им нельзя холодное. Не поверили. В ковшике в мойке, где была мороженая рыба, стоило мне отвернуться, осталась только вода. А под столом - громкий хруст. Отнять не дали. Что делать? Залить в котиков чай горячий? А что они обо мне подумают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430910</guid>
<pubDate>2014-11-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430910</link>
<title>Цитата #430910</title>
<description><![CDATA[xxx: оказывается есть такая идиома &quot;on my end&quot;, которая значит «для меня»/«по-моему»<br>xxx: пока я об этом не знал, всегда переводил буквально<br>xxx: sounds good on my end, — писали мне и я смущался :[]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430909</guid>
<pubDate>2014-11-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430909</link>
<title>Цитата #430909</title>
<description><![CDATA[&lt;lol&gt;: Я, никчемная слуга великого господина Вячеслава, даю слово, что больше никогда не буду участвовать в пари на желание!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430908</guid>
<pubDate>2014-11-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430908</link>
<title>Цитата #430908</title>
<description><![CDATA[Ksu: можно я тебе про вампир дайриз поною?<br>Ksu: вот это реально интересный сериал<br>Ksu: Но они там все свои действия проговаривают!<br>Ksu: Типа: Как дела, Елена? - Да неважно, ведь вчера мы дрались с оборотнями, а потом мой родной брат хотел убить меня кинжалом для двойников, потому что обычным меня убить нельзя, ведь я двойник!<br>Ksu: Или о Елена я люблю тебя, поцелуй же меня! - Ну нет, я же не могу. Ведь я целовалась с Дэймоном, твоим братом! И теперь у тебя наверное душевная боль.<br>Ksu: я пытаюсь это игнорировать<br>Ksu: но это просто невыносимо<br>Ksu: Как телепузиков смотреть<br>Ksu: с той разницей, что они хоть два раза не повторяют<br>Ksu: хотяяяя<br>Ksu: Нет, они повторяют<br>Ksu: Нет разницы с телепузиками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430907</guid>
<pubDate>2014-11-06 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430907</link>
<title>Цитата #430907</title>
<description><![CDATA[xxx: Пожалуй, внесу это &quot;высокопримативный альфа-самец&quot; в свой словарик эвфемизмов русского мата.<br>xxx: Хотя, &quot;высокопримативный бета-самец&quot; мне нравится больше. В этой фразе сконцентрировано больше от &quot;тупой мудак&quot;, чем даже в самом &quot;тупой мудак&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430906</guid>
<pubDate>2014-11-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430906</link>
<title>Цитата #430906</title>
<description><![CDATA[ххх: После того как я поискал однажды объявления о продаже гостинок в пригороде нашей дыры в пределах миллиона рублей, бессовестный Яндекс уже вторую неделю упрямо показывает мне информацию об элитной недвижимости по цене в 300 тыс. за квадрат. Как я раньше не догадывался, что мне нужно именно это? Вот подкоплю еще пару лет и смогу купить себе 4 квадратных метра под раскладушку!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430905</guid>
<pubDate>2014-11-06 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430905</link>
<title>Цитата #430905</title>
<description><![CDATA[xxx: Да спал я с 30-летней<br>xxx: И с 23-х, и 25 и 26 и 27<br>yyy: Ты в особую форму лото играешь? Или это морской бой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430904</guid>
<pubDate>2014-11-06 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430904</link>
<title>Цитата #430904</title>
<description><![CDATA[Пыжик знает, что в морозилке живет его еда: замороженные куриные запчасти, рыба, ливер. Что еще, в конце концов, хозяева могут там хранить?<br><br>А я сварила компот из ранеток, осенняя радость. К нему хорошо идет лед. Лед там же в морозилке - его можно кидать в кофе, в чай, в тот же компот. И можно кидать его Пыжику - это мы узнали.<br><br>Потому, что Пыжик поднял такой хай, когда лед достали! Только бессердечный хозяин мог бы отказать. Котик аж чуть пополам не треснул, выдвигая требования. Ну, а что - мы ему лед и дали.<br>Сожрал.<br>С хрустом.<br><br>Вот прям напал и слопал. Потом вышел на середину кухни, сел, посмотрел на меня огромными глазами, и что-то сказал. Почти по русски. Очень возмущенно.<br><br>То ли лед не понравился. То ли добавки потребовал.<br><br>Выходит - Пыжик уникальный кот. Можно кормить льдом. Экономически выгодно. Просто. Молодец, котик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430903</guid>
<pubDate>2014-11-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430903</link>
<title>Цитата #430903</title>
<description><![CDATA[MaximAL: Терминал в новой Убунте наконец-то нормально ведёт себя с длинными строками: они переносятся при изменении размеров окна терминала.<br>На этот гигантский шажок в интерфейсе разработчикам понадобилось каких-то восемь лет.<br><br>vks: Пройдет еще двадцать лет, и поток ошибок научатся подсвечивать другим цветом.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430902</guid>
<pubDate>2014-11-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430902</link>
<title>Цитата #430902</title>
<description><![CDATA[xxx: Открыл сегодня вечером новый закон Мёрфи.<br>xxx: Если поставить в микроволновку греться молоко в кружке, то остановится кружка обязательно ручкой к задней стенке микроволновки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430901</guid>
<pubDate>2014-11-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430901</link>
<title>Цитата #430901</title>
<description><![CDATA[ххх: Ходили с девушкой в рейд в ВоВе, дособирали народ. Добавился перс с ником &quot;Веснавсегда&quot;, на что моя любимая сразу отреагировала фразой &quot;О, Вес Навсегда, это про меня...&quot;. На моё замечание, что имя перса, возможно, &quot;Весна Всегда&quot;, расстроилась и задумалась о вечном.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430900</guid>
<pubDate>2014-11-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430900</link>
<title>Цитата #430900</title>
<description><![CDATA[xxx: Вы тут все плесень в банках выращиваете<br>xxx: а я пошел дальше<br>xxx: у меня есть папка, где я храню все скрипты, которые написал, но принципа работы которых не понимаю.<br>xxx: И когда-нибудь из них вырастет Скайнет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430899</guid>
<pubDate>2014-11-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430899</link>
<title>Цитата #430899</title>
<description><![CDATA[xxx: Если очень долго смотреть в завтрашний день, то завтрашний день начнет смотреть в тебя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430898</guid>
<pubDate>2014-11-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430898</link>
<title>Цитата #430898</title>
<description><![CDATA[Рё-нэн: Если ты еще раз назовешь меня пафосной, я оторву тебе голову, нассу в горло и воткну туда лилию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430897</guid>
<pubDate>2014-11-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430897</link>
<title>Цитата #430897</title>
<description><![CDATA[Вчера пылесосила квартиру. Стол стоит возле окна, за него вечно кучи мелочевки заваливается и надо ее руками собрать. И вот сижу я под столом у батареи и чего-то даже вылезать не хочется :( на вопрос соседки говорю, что прячусь от холодов, инфляции и менеджеров, жаждущих моей крови после отпуска.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430896</guid>
<pubDate>2014-11-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430896</link>
<title>Цитата #430896</title>
<description><![CDATA[ххх: Есть такой рассказ у Роберта Шекли. Только не помню, как он называется =(<br>ууу: Мы живем в страшное время. О чем бы научно-фантастическом ты не подумал, что бы научно-фантастическое ты не сказал - про это уже написал Шекли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430895</guid>
<pubDate>2014-11-06 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430895</link>
<title>Цитата #430895</title>
<description><![CDATA[xxx: если с ним расстанемся, ваще буду жить с котом<br>xxx: нафиг надо<br>xxx: сначал мимими<br>xxx: а потом...<br>xxx: а кот всегда мимими]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430894</guid>
<pubDate>2014-11-06 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430894</link>
<title>Цитата #430894</title>
<description><![CDATA[Palich: Пришли холода, пора доставать кнопочный телефон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430893</guid>
<pubDate>2014-11-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430893</link>
<title>Цитата #430893</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Кума про крестника рассказала. <br><br>xxx:<br>Выпал у ребенка зубик, ему сказали его спрятать под подушку, типа из садика домой вернется - там мышка ему подарок за зубик притащит. &quot;Мышка&quot; притащила Лего-конструктор, так он через несколько дней здоровый зуб себе выдрал. Говорит, больно было и крови много, но еще Легу уж очень хотелось, весь тихий час раскачивал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430892</guid>
<pubDate>2014-11-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430892</link>
<title>Цитата #430892</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение новой версии Ubuntu<br><br>kekekeks: У вас неправильный список изменений. Надо начинать с того, что сломали на этот раз.<br>grinCo: У меня раскладка переключается с задержкой где-то в секунду — полторы. Я за это время еще успеваю на предыдущей раскладке слово написать.<br>Goodkat: А это какой-то кроссплатформенный баг — у меня так на всех ОС, которыми я пользуюсь последние несколько лет. Я успеваю пеpеключиться, начать писать слово, увидеть, что не те буквы, попытаться переключиться снова, стереть предыдущее написанное, написать ещё пару букв в нужной раскладке (сработало первое переключение), обрадоваться, продолжить писать дальше, и тут срабатывает второе, обратное переключение. Теперь стараюсь использовать время между нажатием на переключатель и собственно переключением раскладки для медитаций.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430891</guid>
<pubDate>2014-11-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430891</link>
<title>Цитата #430891</title>
<description><![CDATA[N.: Сегодня мной с утра была обнаружена самая эпичная кража за все десятилетие. До сих пор не могу перестать ржать.<br>Погода портится, на улице дождь и минус, все плавненько примерзает к асфальту и прочим поверхностям. Гололед, в общем, и концентрированное уныние. На гараже висит навесной замок, на который сверху надевается древний шаманский оберег от замерзания - обрезаная пластиковая бутылка.<br>Прихожу - а ее нет. Обнаружилась на замке соседа через два гаража. Прилепила ему на ворота записку о том, что он мудак, теперь вот думаю, оставить ему боевой трофей или из вредности вообще выкинуть?)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430890</guid>
<pubDate>2014-11-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430890</link>
<title>Цитата #430890</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас в офисе сегодня акцию проводили<br>xxx: Тому, кто поднялся по лестнице, вместо лифта, давали стручок сельдерея, завернутый в агитку про здоровый образ жизни<br>xxx: Смотрю щас по сторонам, а народ сидит каждый в своем отсеке, тупит в монитор и пожевывает этот сельдерей<br>xxx: Немного напоминает стойло]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430889</guid>
<pubDate>2014-11-06 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430889</link>
<title>Цитата #430889</title>
<description><![CDATA[qqq: Как-то (ещё в прошлом веке) я увидел на цоколе дома следы детской игры в &quot;виселицу&quot;, загадано (и угадано!) было слово КИНКОНК, — по-видимому, уровень грамотности у обоих участников игры был примерно равный. :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430888</guid>
<pubDate>2014-11-06 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430888</link>
<title>Цитата #430888</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Низя кушать на рабочем месте...<br>Когда рядом работал телефонщик , то приходилось каждый ломтик колбасы осматривать на посторонние smd компоненты , а потом работы стало мало и ломтики уже можно было проверять на свет.<br>Дома сожрал лан8720, оно прилипло к бутерброду. Пока ещё жив.<br>Племянницы (малые ещё) - распотрошили покупки из магаза и сожрали ленту 0805, типа очень маленькие конфеты. Внятного объяснения от них так и не добился.<br>Две кошки прокомпостировали батарейки 2025, им точно чего-то в организме не хватает, я решил что это тапок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430887</guid>
<pubDate>2014-11-05 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430887</link>
<title>Цитата #430887</title>
<description><![CDATA[Пчелка &gt; кто такой БЕКАП?<br>Naevus &gt; Злой бог, который наказывает ИТ-шников если они ему жертвы не приносят регулярно.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430886</guid>
<pubDate>2014-11-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430886</link>
<title>Цитата #430886</title>
<description><![CDATA[nuclear owl: британская королева может в твиттер!<br>nuclear owl: а я могу лайкнуть<br>nuclear owl: я взаимодействую с британской королевой!<br>nuclear owl: сто лет назад мне бы отрубили голову!<br>Кроля~: Сейчас модно интернет отрубать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430885</guid>
<pubDate>2014-11-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430885</link>
<title>Цитата #430885</title>
<description><![CDATA[Саня:<br>Еще раз пришлешь перевод какой-нибудь любимой песни, я тебя в игнор кину)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430884</guid>
<pubDate>2014-11-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430884</link>
<title>Цитата #430884</title>
<description><![CDATA[В корпоративном чате обсуждение подарка сотруднику:<br>ххх: чтобы подарить шлем надо сначала размер головы узнать))<br>ууу: между делом спроси как-нибудь, типа - погода портится, кстати, а какой у тебя размер головы?<br>ххх: или незаметно подойти с лентой приложить, померить со словами &quot;что-то сегодня сыро&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430883</guid>
<pubDate>2014-11-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430883</link>
<title>Цитата #430883</title>
<description><![CDATA[Geektimes, комментарий к статье &quot;Создателя Copter Express оштрафовали за доставку пиццы дронами&quot;:<br><br>Kolegg: Я с племянницей вчера неоднократно нарушал воздушный кодекс путем неоднократного множественного запуска беспилотных летательных средств, покрытых многослойной пленкой сложного состава. А также этим летом осуществлял пуск аппаратов с тепловым двигателем на большую высоту без получения плана полетов.<br>Короче чувствую себя рецидивистом. Круче меня только топсидеры рутрекера.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430882</guid>
<pubDate>2014-11-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430882</link>
<title>Цитата #430882</title>
<description><![CDATA[xxx: я вот думаю...<br>xxx: умрет же когда-нибудь Чак Норрис<br>xxx: И я тогда буду всех военов успокаивать, что он не умер, а просто пошел убивать Смерть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430881</guid>
<pubDate>2014-11-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430881</link>
<title>Цитата #430881</title>
<description><![CDATA[Новость: iPhone 6 согнулся и загорелся прямо в кармане пользователя.<br><br>Комментарий к новости: Это фича. Когда попадёте на необитаемый остров, для разведения костра вам нужно будет только надломить айфон :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430880</guid>
<pubDate>2014-11-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430880</link>
<title>Цитата #430880</title>
<description><![CDATA[С geektimes.<br><br>NeoCode: Уж не знаю почему, но обожаю когда в смартфоне всяческие датчики :) Поэтому конечно технология будет полезной. А различный химический/биологический анализ это вообще было бы супер.<br>Breathe_of_fate: А зачем это в смартфоне?<br>vxsw: Как зачем? От медицинской экспресс-диагностики до проверки качества продуктов.<br>vlom: пописал на смартфон, затем сунул в йогурт<br>Chamie: Что сунул?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430879</guid>
<pubDate>2014-11-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430879</link>
<title>Цитата #430879</title>
<description><![CDATA[ххх: А это - ууу. ууу бросает вызов социуму.<br>ууу: Он первый начал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430878</guid>
<pubDate>2014-11-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430878</link>
<title>Цитата #430878</title>
<description><![CDATA[artreal: вот для таких случаев нужен сервис &quot;Козел на час&quot;<br>agavr: приходит, делает чо-то мужское и уходит к другой женщине. идеально<br>aivanov: Что-то стереотипно мужское. Например, разбрасывает носки в течении часа, а потом уходит к другой женщине.<br>dration: поднимает сиденье унитаза, потом уходит к другой женщине.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430877</guid>
<pubDate>2014-11-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430877</link>
<title>Цитата #430877</title>
<description><![CDATA[wot: увидев крутой танк у задрота, гламурные девушки презрительно цедят: накатал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430876</guid>
<pubDate>2014-11-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430876</link>
<title>Цитата #430876</title>
<description><![CDATA[Жена: Ты меня не любишь<br>Я: Это вопрос или утверждение?<br>Жена: Это наезд!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430875</guid>
<pubDate>2014-11-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430875</link>
<title>Цитата #430875</title>
<description><![CDATA[XXX: Я ме-е-е-едленно снимаю с тебя... что на тебе надето?<br>YYY: скальп.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430874</guid>
<pubDate>2014-11-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430874</link>
<title>Цитата #430874</title>
<description><![CDATA[Легенда: че с руками?<br>Adamych©: у кота урчалка сломалась... чинил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430873</guid>
<pubDate>2014-11-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430873</link>
<title>Цитата #430873</title>
<description><![CDATA[ёёё: И в завершение поездки на концерт: переход, светофор, угол тротуара под светофором - наш местный &quot;филиал&quot; проспекта (&quot;девочки&quot; &quot;работают&quot;). 5 утра, сутки на колёсах, я в концертном платье, уставшая с дороги. Гаец:<br>- Девушка! Komm zu mir! - подлетает ближе.<br>Упс - а я трезвая. Упс - а я местная, домой иду. Почему так поздно-рано? С дороги потому что.<br>- Вот вы тут ходите, а потом ПЕШЕХОДЫ ПЕШЕХОДОВ СБИВАЮТ!!!<br>Угу. Особенно в 5 утра. Не протолкнуться прямо от пешеходов и машин. Загорается мой зелёный, перехожу пустую дорогу и в лес (так короче). Тот же гаец:<br>- Девушка! А вы куда?!!<br><br>Куда, куда... Туда, где пешеходы пешеходов не сбивают, что тут неясного?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430872</guid>
<pubDate>2014-11-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430872</link>
<title>Цитата #430872</title>
<description><![CDATA[Bosmanoff: Все привносим в проект свои лучшие идеи и радеем за него душой. Поэтому в первую очередь ищем человека, кто сможет загореться и развивать проект, как свой собственный.<br><br>Che: а прибыль от проекта потом тоже на всех делить будете?<br><br>Bosmanoff: хороший вопрос, но я его бы задал на собеседовании, и организовал бы архитектуру ядра таким бы образом, чтобы мной дорожили<br><br>genom: ооо, в копилку политкорректных выражений наряду с &quot;афроамериканец&quot;, &quot;нетрадиционная ориентация&quot; и прочей дурью положу &quot;он организует архитектуру таким образом, чтобы им дорожили&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430871</guid>
<pubDate>2014-11-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430871</link>
<title>Цитата #430871</title>
<description><![CDATA[Друг поехал отдыхать в Индию. Диалог в скайпе:<br>xxx: Тут безумно красиво, но есть один существенный недостаток <br>xxx: Бутылка рома (0.5) стоит 60 рублей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430870</guid>
<pubDate>2014-11-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430870</link>
<title>Цитата #430870</title>
<description><![CDATA[Фёдор: ну и зря<br>Фёдор: ты-то не расписалась с Витюшкой?<br>Ирочка: Неа) свадьба следующим летом))) готовимся)))))))<br>Ирочка: Хотим,чтобы свадьба сказочной была)<br>Фёдор: троллей пригласите?<br>Ирочка: ???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430869</guid>
<pubDate>2014-11-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430869</link>
<title>Цитата #430869</title>
<description><![CDATA[xxx: Я теперь знаю чего прогеры без сахара кофе пьют<br>ууу: ???<br>ххх: Если пить с сахаром то клавиатура потом липкая )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430868</guid>
<pubDate>2014-11-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430868</link>
<title>Цитата #430868</title>
<description><![CDATA[Alia: и говори всем, что тебе 35, как я - и все будут говорить, что ты круто выглядишь)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430867</guid>
<pubDate>2014-11-04 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430867</link>
<title>Цитата #430867</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас тут курьёз:it-директора уволили<br>yyy: Да ладно? За что?<br>xxx: У него вечером что-то в кабинете запищало, так он с потолка датчик дыма кусачками срезал...<br>xxx: А пищала мышка, батарейки кончились)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430866</guid>
<pubDate>2014-11-04 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430866</link>
<title>Цитата #430866</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну что? Как провели время вместе?<br>ууу: отлично<br>ххх: А конкретней?<br>ууу: Мы прекрасно провели время ) Сидели, отдыхали )))<br>ууу: дома<br>ууу: порознь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430865</guid>
<pubDate>2014-11-04 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430865</link>
<title>Цитата #430865</title>
<description><![CDATA[xxx: меня со вчерашнего дня мучает вопрос - связаны ли как-то гетеры Одина с гетеродином?<br>yyy: и почему в магистрате не заседают магистры магии?<br>zzz: консервы в консерватории же!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430864</guid>
<pubDate>2014-11-04 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430864</link>
<title>Цитата #430864</title>
<description><![CDATA[Объявление у входа в подъезд:<br><br>&quot;Завтра 23 октября в вашем доме не будет холодной и горячей воды&quot;<br><br>Подпись: ООО &quot;Новые технологии&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430863</guid>
<pubDate>2014-11-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430863</link>
<title>Цитата #430863</title>
<description><![CDATA[xxx: А вот как теперь язык поворачивается называть современные смарты - трубками?<br>xxx: Они же плоские. Плитки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430862</guid>
<pubDate>2014-11-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430862</link>
<title>Цитата #430862</title>
<description><![CDATA[dration: Отец, закидывая мне в багажник 30&quot; зимние колеса в сборе: &quot;скажи, а у тебя какого нибудь козла типа мужа не предвидится? Я задолбался тебе колеса грузить&quot;.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430861</guid>
<pubDate>2014-11-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430861</link>
<title>Цитата #430861</title>
<description><![CDATA[xxx: Начал чувствовать внутренний дисонанс. Поставил на будильник мелодию из к/ф &quot;День сурка&quot;. Всё встало на свои места. (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430860</guid>
<pubDate>2014-11-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430860</link>
<title>Цитата #430860</title>
<description><![CDATA[ууу: Британский эксперт обнаружил на орбите маневрирующий российский военный спутник<br>ккк: Это провал, господа, провал!<br>ккк: Главное, чтобы они не засекли, как этот спутник по ночам на землю летает на дозаправку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430859</guid>
<pubDate>2014-11-04 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430859</link>
<title>Цитата #430859</title>
<description><![CDATA[xxx: А глобус на МКС есть?<br>yyy: Глобус на МКС за окном<br>yyy: Масштаб 1:1]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430858</guid>
<pubDate>2014-11-04 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430858</link>
<title>Цитата #430858</title>
<description><![CDATA[Marat: а почему учёные до сих пор не вывели такую гмо-картошку, которая перестраивает мозг так, что он начинает хвалить гмо-еду?<br>zloradskij: Мы пытались. Картошка после трех недель безуспешных поисков мозга плюнула и дезертировала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430857</guid>
<pubDate>2014-11-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430857</link>
<title>Цитата #430857</title>
<description><![CDATA[xxx: В следующий раз, когда вы будете винить себя в беспорядке, подумайте вот о чем. <br>xxx: Я когда-то варила (!) фасоль, и в процессе промыва пару фасолинок застряло в фильтре.<br>xxx: Так вот. <br>xxx: Они ПРОРОСЛИ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430856</guid>
<pubDate>2014-11-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430856</link>
<title>Цитата #430856</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Три телефонных звонка с разницей в некоторое непродолжительное время.<br><br>xxx: <br>1. <br>- Привет.<br>- Привет!<br>- Как дела?<br>- Нормально.<br>- Нормально?! Ой, я наверно, не туда попала... Мне же Лизонька нужна...<br><br>xxx: <br>2. <br>- Привет!<br>- Здравствуйте.<br>- Ой, я вас по голосу узнала! Я опять не туда попала. Ведь тут Лизы нет?<br>- Лиза - моя собака, но ее все равно нет дома.<br><br>xxx: <br>3.<br>- Привет!<br>- Добрый вечер.<br>- Я опять к вам попала... Что же мне делать, как попасть к своей любимой сестре?<br>Я научила. <br>- Спасибо вам огромное! Слушайте, а вашу собаку правда Лизой зовут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430855</guid>
<pubDate>2014-11-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430855</link>
<title>Цитата #430855</title>
<description><![CDATA[xxx: Я раньше работал в магазине по продаже компьютеров, в тех. поддержке. Однажды позвонил пожилой человек, который никогда раньше не работал с компьютером. Он пытался настроить свой новый компьютер. Я пытался помочь ему, но не мог донести до него мысль, куда воткнуть провода. В конце концов я решил посмотреть, что он вообще у нас заказал. Он заказал всё по высшему разряду - монитор, клавитуру, МФУ, роутер, колонки и т.п., но не заказал сам системный блок. Не удивительно, что он не мог найти, куда вставить провода.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430854</guid>
<pubDate>2014-11-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430854</link>
<title>Цитата #430854</title>
<description><![CDATA[ххх: Раньше было хорошо, поставил будильник, и когда он прозвенит, выбираешь &quot;Позднее&quot; и можно еще 10 минут похрюкать. Но с некоторого момента времени, кот решил прекратить эти проявления слабости. Как только срабатывает будильник начинает орать как блажной практически без перерыва. Ломает весь кайф, но зато уже не проспишь.<br>ууу: Походу это новая i опция от iOS )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430853</guid>
<pubDate>2014-11-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430853</link>
<title>Цитата #430853</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет, ты что завтра утром делаешь?<br>yyy: Как обычно. Встану, поставлю чайник, потом пойду умоюсь, причешусь, оденусь. Попью чай и поеду в универ.<br>yyy: А потом выключу будильник и повторю все те же действия, только уже по-настоящему.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430852</guid>
<pubDate>2014-11-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430852</link>
<title>Цитата #430852</title>
<description><![CDATA[Gomez: Тут проходил собеседование одно... Такая типичная &quot;молодая, но быстро развивающаяся компания&quot;... Девочка, просмотрев распечатку моего резюме и получив комментарии к моим регалиям, удовлетворенно кивает и начинает рассказывать о порядках фирмы. Опоздания недопустимы. Бесплатный кофе и печеньки (Вау, наконец-то заживу...) Зарплата не очень высокая, зато люди золотые. Заканчиваем в 19, но обычно на это никто не смотрит, ибо все highly self-motivated и иногда работают даже в выходные.<br>Gomez: А вот тут у нас отдел программистов и у них даже висит плакат...<br>Gomez: И тут меня дернуло предположить: &quot;Arbeit macht frei&quot;? (&quot;Труд освобождает&quot;)?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430851</guid>
<pubDate>2014-11-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430851</link>
<title>Цитата #430851</title>
<description><![CDATA[xxx: Доброе утро! Если вы читаете это сообщение, значит я уже на работе и ненавижу весь мир. В первых двух предложениях нет грамматических ошибок только потому, что я их перечитала и заменила &quot;доболе&quot; на &quot;доброе&quot; и &quot;нениважу&quot; на &quot;ненавижу&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430850</guid>
<pubDate>2014-11-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430850</link>
<title>Цитата #430850</title>
<description><![CDATA[xxx: У ребенка в садике какой-то утренник типа хэллоуина или маскарада намечается. Поржали с женой при ребенке над вариантами костюмов.<br>yyy: И кем будете?<br>xxx: Ребенок нас наслушался и теперь уперся, что я, двухметровая оглобля, непременно должен быть Халком, жена Зольдбергом, а сам он будет в костюме Капитана Очевидность!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430849</guid>
<pubDate>2014-11-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430849</link>
<title>Цитата #430849</title>
<description><![CDATA[xxx: если начальник не знает на что способны его подчиненные, то он либо новый начальник, либо хреновый]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430848</guid>
<pubDate>2014-11-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430848</link>
<title>Цитата #430848</title>
<description><![CDATA[xxx: менять гетавей на внешнем интерфейсе удалённо ... к дальней дороге<br>xxx: в итоге в пол шестого утрал положил удалёнку<br>xxx: взял тачку и приехал в контору, там естественно всё закрыто но вифи работает, сел на лавочке под окнами и под падющим снегом поднял внешний и давай баловаться дальше<br>xxx: смотрелось шедеврально, 6 утра, валит снег, темнота и я на лавочке лабаю, постоянно снег с монитора стираю<br>xxx: мешает сцуко]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430847</guid>
<pubDate>2014-11-03 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430847</link>
<title>Цитата #430847</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>С утра по телеку показывали то ли Мексику, то ли Бразилию (прослушала) - там ежегодно бездомным устраивают футбольные матчи: &quot;После этого многие бездомные возвращаются к нормальной жизни, находят работу, жилье. А некоторых даже приглашают в профессиональные футбольные команды.&quot;<br><br>xxx:<br>ДА! И Я ЗНАЮ ЭТУ КОМАНДУ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430846</guid>
<pubDate>2014-11-03 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430846</link>
<title>Цитата #430846</title>
<description><![CDATA[lrlay777: Интересно, сколько раз можно всю Германию закатать под асфальт, тем количеством, которое у нас на дорогах?<br>timefag: Ну это вы зря! Германия тоже страна не маленькая! Так что только один раз. Но целиком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430845</guid>
<pubDate>2014-11-03 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430845</link>
<title>Цитата #430845</title>
<description><![CDATA[в контакте: на фото ключи от ВАЗ классики:<br><br>xxx:<br>Товарищи!!! Давайте попробуем помочь человеку-потеряшке, который потерял свои ключи скорее всего от машины. Я нашла их на улице Ларина, недалеко от пересечения с Кащенко на пешеходной дорожке в первый день «зимы» в Нижнем Новгороде. Благодарю за репост!<br><br>yyy:<br>Более точного определения Жигулей еще не видела. Сама катаюсь на такой &quot;Скорее всего машине&quot; ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430844</guid>
<pubDate>2014-11-03 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430844</link>
<title>Цитата #430844</title>
<description><![CDATA[XXX: я вчера чуть комп не сжог =)<br>XXX: он у меня в рюкзаке включился в закрытом сам<br>XXX: нагрелся там до 87°C<br>YYY: а что он делал, что так нагрелся?<br>YYY: или просто выхода воздуха не было<br>XXX: просто работал, объем просто замкнутый<br>YYY: не если ты ничего не делал, значит это была попытка суицида. Поговори с ним.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430843</guid>
<pubDate>2014-11-03 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430843</link>
<title>Цитата #430843</title>
<description><![CDATA[По дороге от метро наткнулась на свадебный салон &quot;Офелия&quot;. У владельца или довольно специфичное чувство юмора, или пробел в образовании.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430842</guid>
<pubDate>2014-11-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430842</link>
<title>Цитата #430842</title>
<description><![CDATA[Муж: Сегодня среда, мы хотели в мебельный<br>Жена: А вчера был вторник, и мы хотели секса<br>Жена: А завтра четверг, и мы будем хотеть суши<br>Жена: Все тлен!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430841</guid>
<pubDate>2014-11-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430841</link>
<title>Цитата #430841</title>
<description><![CDATA[M: Я поеду общаться с Вассерманом - какие вопросы ему можно задать?<br>M: Вас интересует что-нибудь о жизни Анатолия Вассермана?<br>N: &quot;Что у Вас в третьем верхнем левом внутреннем заднем кармане?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430840</guid>
<pubDate>2014-11-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430840</link>
<title>Цитата #430840</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Про хранение трансформаторного масла забавный случай вспомнился из армейской старости =)<br><br>xxx:<br>Я был мехводом бтр.<br>Стоял у меня в тумбочке стаканчик со сливочным маслом, чтоб тушенку не сухим хлебом заедать. Ессно мало без холодильника было консистенции соплей.<br>И вот как-то на очередном шмоне ротный нашел этот неуставняк. Сразу ко мне с вопросом - что за хрень? Литол-24 - не моргнув отвечаю я. Ротный удаляется ворча под нос что-то про офигевшую мазуту, которая скоро в ленинской комнате будет двигатели перебирать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430839</guid>
<pubDate>2014-11-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430839</link>
<title>Цитата #430839</title>
<description><![CDATA[xxx: А я вообще считаю, что жружба между парнем и девушкой - явление редкое и выдающееся, и возникает, наверное, только между друзьями детства. Которые подружились до переходного возраста.<br><br>xxx: А хорошее слово вышло - жружба!<br><br>xxx: Наверное, это коллеги, с которыми вместе обедать ходишь. Жрузья.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430838</guid>
<pubDate>2014-11-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430838</link>
<title>Цитата #430838</title>
<description><![CDATA[Сегодня проснулся посреди ночи, от Надькиных шорохов, доносящихся с кухни. Спрашиваю:<br>- Что, опять sleepless night?<br>- Ничего у меня не слиплось, я только кусочек попробовала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430837</guid>
<pubDate>2014-11-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430837</link>
<title>Цитата #430837</title>
<description><![CDATA[xxx: Любой подросток думает, что знает всё на свете. Это нормально, через эту стадию проходит каждый. Тинейджеры мыслят абсолютными категориями. Они не приемлют компромиссов.<br>yyy: Значит, тинейджеры — это ситхи?<br>xxx: Да. Они думают эмоциями, а не логикой. Их амигдала ещё не развилась до конца, и поэтому их переполняют эмоции.<br>yyy: Принцесса Амигдала склоняет подростков на тёмную сторону Силы. Я знал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430836</guid>
<pubDate>2014-11-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430836</link>
<title>Цитата #430836</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости о приложении для iPhone, решающем сфотографированные уравнения:<br>xxx: Вот когда его научат решать диффуры, это будет повод завести айфон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430835</guid>
<pubDate>2014-11-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430835</link>
<title>Цитата #430835</title>
<description><![CDATA[Про Windows 8:<br>xxx: ее писали с расчетом на то, что потом будет единая ос для телефонов, компов, планшетов и туалетной бумаги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430834</guid>
<pubDate>2014-11-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430834</link>
<title>Цитата #430834</title>
<description><![CDATA[Подслушано из разговора коллег.<br><br>&quot;В этом плане я аристократка: не могу пить одноразовый чай в пакетиках или кофе три-в-одном. Покупаю самый дорогой чай и кофе в зернах&quot; - сказала она, доедая свой доширак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430833</guid>
<pubDate>2014-11-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430833</link>
<title>Цитата #430833</title>
<description><![CDATA[Зашла у нас на работе как-то речь об отпуске: кто и где был, что видел.<br>тут коллега выдает: а я вот крокодильчика гладила.<br>Мы: ну и как он?<br>Она: такой классненький, ну, прям как чемодан.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430832</guid>
<pubDate>2014-11-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430832</link>
<title>Цитата #430832</title>
<description><![CDATA[xxx: какая же ты у меня несамостоятельная)))<br>yyy: я пол помыла, позаметала, посуду помыла, кушать наварила, стирку поставила, ща буду вышивать<br>yyy: чо несамостоятельная?<br>yyy: помойму вполне<br>yyy: а ты что сегодня сделал?<br>xxx: я это... поработал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430831</guid>
<pubDate>2014-11-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430831</link>
<title>Цитата #430831</title>
<description><![CDATA[xxx: Многомного зарядный револьвер конечно жесть. Зачем оно надо? Ведь мы прекресно знаем из американских фильмов, что в обычном шестизарядном барабане пули не кончяются никогда, машина взрывается от одного выстрела девятым калибром, а стоит тебе спасти девушку от смерти, как она тут же с радостью даёт.<br>yyy: Чувак, в 1855 году не было автомобилей. От одного выстрела взрывалась лошадь.<br>zzz: Да-да, у ковбоев были специальные отравленные пули - с ДВУМЯ каплями никотина.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430830</guid>
<pubDate>2014-11-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430830</link>
<title>Цитата #430830</title>
<description><![CDATA[Живу в общаге. Мой сосед учится на первом курсе инженерного, понятно что с деньгами туговато. У него есть девушка. Девушка КМС по танцам и у нее есть танцевальный салон. Димон (сосед) кто то вроде администратора в этом салоне, по большей части это выражается в том что он встречает ее с метро, конечно, но не суть. Так вот он с ней поссорился и между мной и им был следующий диалог по этому поводу:<br>Я - ну и как будешь мириться?<br>Д - да вот, завтра надо будет в кафешку сводить, розочку купить<br>Я - ну на цветы ты наскребешь, а в кафешке она, как всегда, за тебя платить будет?<br>Д - нет, я конечно<br>Я - то есть вы салфетки есть будете?<br>Д - не, она мне зарплату должна до выходных дать<br>Я - то есть деньгами, которые она тебе даст ты будешь расплачиваться за ужин?<br>Д - ну да... И за цветы.<br>Я - а, ну да, офигенно.<br>Д - ну вот и я говорю, помириться ж надо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430829</guid>
<pubDate>2014-11-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430829</link>
<title>Цитата #430829</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пришли замечания на этот раз от заказчика. Просят: &quot;Переведите, пожалуйста, с вашего технического языка на литературный. Фразы, которые нужно перевести, мы выделили желтым.&quot; Документ - отчет о доработке. Желтым выделено 3 фразы: &quot;утечка памяти&quot;, &quot;задача java на сервере&quot; и &quot;переменная в notes.ini&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430828</guid>
<pubDate>2014-11-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430828</link>
<title>Цитата #430828</title>
<description><![CDATA[xxx: У моего знакомого в паспорте на страничке &quot;семейное положение&quot; стоял штамп &quot;военнообязанный&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430827</guid>
<pubDate>2014-11-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430827</link>
<title>Цитата #430827</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня наблюдал пик фобии перед грамманаци<br>xxx: &quot;А как будет правильно - обуть или набуть?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430826</guid>
<pubDate>2014-11-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430826</link>
<title>Цитата #430826</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>во-во.<br>Я тут одной бабушке уступила, она села со вздохом, разговорились. Едет со свиданки с сыном, тот под следствием, единственный. Очень тяжело жить... в 38 лет...<br>И вот как мне сознаваться, что мне 42, и я еду с ранешнего УЗИ (12 недель беременности) через две секции (забрать детей), а потом на сервис за машиной? Люди, ей реально хочется место уступить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430825</guid>
<pubDate>2014-11-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430825</link>
<title>Цитата #430825</title>
<description><![CDATA[В новый выпуск текстового редактора GNU Emacs 24.4 встроен web-браузер<br>xxx: Интересно, чем ответит Vim?<br>yyy: Бибиканьем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430824</guid>
<pubDate>2014-11-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430824</link>
<title>Цитата #430824</title>
<description><![CDATA[xxx: Чёрт, совсем об этом мероприятии забыл, а так хотел поехать D:<br>yyy: СТРОГО ГОВОРЯ, оно ещё не кончилось! Если сядешь на поезд сейчас, успеешь на конец XD<br>xxx: Я там буду только к 7 вечера. Не думаю, что продлится так долго.<br>yyy: Тогда ты можешь пойти напиться так, чтобы СОВСЕМ ничего не помнить наутро. И мы тебе будем врать, что ты там делал. Как &quot;Вспомнить всё&quot; для бедных.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430823</guid>
<pubDate>2014-11-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430823</link>
<title>Цитата #430823</title>
<description><![CDATA[из отзыва о роботе-пылесосе:<br>Первое время теща ходила за ним и включала ему свет в комнатах - если на этой планете есть еще такие люди, то следующая информация для них - ПЫЛЕСОС МОЖЕТ УБИРАТЬ КВАРТИРУ В ТЕМНОТЕ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430822</guid>
<pubDate>2014-11-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430822</link>
<title>Цитата #430822</title>
<description><![CDATA[xxx: он у тебя этот... ну... гурман, только не по поводу еды, а вообще.<br>yyy: эстет хренов, ты хотела сказать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430821</guid>
<pubDate>2014-11-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430821</link>
<title>Цитата #430821</title>
<description><![CDATA[xxx: нахрена ты бороду отращиваешь?<br>yyy: маскировка. прячу лишние подбородки. :Р]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430820</guid>
<pubDate>2014-11-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430820</link>
<title>Цитата #430820</title>
<description><![CDATA[xxx: Если хотите нарядиться во что-нибудь страшное на этот Хэлоуин, то нарядитесь в курс доллара]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430819</guid>
<pubDate>2014-11-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430819</link>
<title>Цитата #430819</title>
<description><![CDATA[xxx: Венера непригодна для жизни<br>yyy: В РФ тоже есть города, непригодные для жизни, но ведь живем же.<br>zzz: yyy, в РФ нет городов, где температура +460 С<br>yyy: А на Венере нет городов, где зп 5000 руб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430818</guid>
<pubDate>2014-11-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430818</link>
<title>Цитата #430818</title>
<description><![CDATA[Читаю новости про подводную лодку, обнаруженную в Швеции. В голове проскакивает мысль &quot;Опять что ли наши 15 коробок водки в сарае забыли&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430817</guid>
<pubDate>2014-10-31 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430817</link>
<title>Цитата #430817</title>
<description><![CDATA[с пайратбэя, комментарий к порнухе по мотивам Игры Престолов (перевод с английского):<br>ххх: знаете как я понял, что это не новая серия? Очень мало секса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430816</guid>
<pubDate>2014-10-31 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430816</link>
<title>Цитата #430816</title>
<description><![CDATA[xxx: На Perl'е здесь пишутся только заявления об увольнении.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430815</guid>
<pubDate>2014-10-31 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430815</link>
<title>Цитата #430815</title>
<description><![CDATA[xxx: Походу сайт под DDoS<br>yyy: Сразу после выхода нового поста.<br>yyy: Кстати, как это символично. Название последнего поста - Как заставить юзеров лайкать табунами<br>yyy: Наверно его сейчас табунами лайкают)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430814</guid>
<pubDate>2014-10-31 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430814</link>
<title>Цитата #430814</title>
<description><![CDATA[xxx: Интересно, а дорожники знают, что снег надвигается на город?<br>yyy: Они даже не знают что скоро зима. :-) Она у них как всегда неожиданно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430813</guid>
<pubDate>2014-10-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430813</link>
<title>Цитата #430813</title>
<description><![CDATA[В теме где ищут программистов:<br><br>bydlokoder: Понимаю что мой ник слегка смущает :) но какой уровень знаний требуется?)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430812</guid>
<pubDate>2014-10-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430812</link>
<title>Цитата #430812</title>
<description><![CDATA[ЖЖЖ: Если бы все люди в мире были мной, то мир погиб бы в войне. Все просто поубивали бы друг друга.<br>МММ: Если бы все люди в мире были тобой, то мир погиб бы в депрессии. Все бы просто обиделись друг на друга и ни с кем не разговаривали. Причем мир погиб бы с голоду, ибо пожрать приготовить-то некому будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430811</guid>
<pubDate>2014-10-31 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430811</link>
<title>Цитата #430811</title>
<description><![CDATA[Обсуждение курса доллара на форуме:<br>xxx: Да всё понятно - но сбербанк не &quot;рухнет&quot;.<br>yyy: Кстати да, со сбербанком обычно грохается вся страна...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430810</guid>
<pubDate>2014-10-31 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430810</link>
<title>Цитата #430810</title>
<description><![CDATA[Cyber: Её величество кошка долго думает, прежде чем зайти в дом...<br>Cyber: Мимо идут таджики и ржут, как я в открытую дверь ору &quot;КАААКТУСССС&quot;<br>Kama: кхм... назвать следующую кошку &quot;Жопа&quot; или &quot;Люцифер&quot;? ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430809</guid>
<pubDate>2014-10-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430809</link>
<title>Цитата #430809</title>
<description><![CDATA[xxx: мне такие штуки напоминают игру &quot;угадай мелодию&quot;. я угадаю, что происходит в этом коде, с 7 строк]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430808</guid>
<pubDate>2014-10-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430808</link>
<title>Цитата #430808</title>
<description><![CDATA[xxx: Админ сказал, что у него плохой день.<br>xxx: И он забанит 3 случайно выбранных ника из онлайна.<br>xxx: Как выяснилось, у генератора случайных чисел есть чувство юмора.<br>xxx: Потому что админ в итоге забанил сам себя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430807</guid>
<pubDate>2014-10-31 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430807</link>
<title>Цитата #430807</title>
<description><![CDATA[У меня раскраска ногтей - тайное оружие! Сажусь со старшим английский делать и начинаю красить ногти. И крашу их... крашу. Потом сушу.... Не были б накрашены, выдрала бы ремнём чесслово. А так сплошная польза. И ребёнок не выдранный, и ногти красивые. Всем рекомендую!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430806</guid>
<pubDate>2014-10-31 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430806</link>
<title>Цитата #430806</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Моя долго не выговаривала шипящие. &quot;Дом с зеленой крыСой&quot; звучало еще приемлемо, &quot;СыСьки на ёлке&quot; уже не очень, а уж когда детонька в магазине запела &quot;Я щука, я щука, я зеленая щука&quot;... :DD<br>Я сделала вид, что это не мой ребенок ;D<br><br>ууу: <br>Гы. а у нас крик на всю улицу: &quot;мама! Писи!&quot; Или: &quot;мама! Гады!&quot;<br>Птицы и галки.<br>А мы живем в сосновом бору, поэтому писи ням-ням сиси &gt;&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430805</guid>
<pubDate>2014-10-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430805</link>
<title>Цитата #430805</title>
<description><![CDATA[Ky3: сидим у друга, собираемся на зеленую (палатки, спальники, мангал и т.д.). Отец друга кричит ему из другой комнаты: Кеша, а кто из пацанов еще с вами едет? Мой друг: (ну не удобно как то по кликухам друзей при родителях) Евлампий, Эдик, Влад и Радик(Радислав).<br>Голос отца: Да...это были лихие 90е, мы называли как могли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430804</guid>
<pubDate>2014-10-31 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430804</link>
<title>Цитата #430804</title>
<description><![CDATA[Freo: Я лаборант кафедры. Ты знаешь кто это?<br>Den Stranger: Тот кто занимается научной деятельностью?<br>Freo: Нет, это тот кто заплатит деньги, если сопрут шкаф.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430803</guid>
<pubDate>2014-10-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430803</link>
<title>Цитата #430803</title>
<description><![CDATA[Из скайп-чата:<br><br>Звезда: Всем привет! Мне сейчас Кирюша какой-то новый убойный тусняк прорекламировал, как Казантип наверное!<br>Мако: Когда ты 120 кило мяса и бороды называешь &quot;кирюшей&quot;, у меня в голове маленький ёжик бросается с обрыва в туман, с криком &quot;Лошааадкаааа...&quot;<br>Звезда: Только я найти не могу... (<br>Старцев: Что Киря мог посоветовать??? О_о<br>Звезда: Я спросила куда можно слетать, а он сказал что-то типа &quot;Не летай на Захалум, умрёшь!&quot;. Видимо что-то убойное.<br>КОТ: Пхах! )) Захадум! Действительно убойное! )))<br>Звезда: Был там?<br>КОТ: Мы всегда были тут!<br>Старцев: Ворлон, табу тачок!<br>Звезда: Вы опять за своё, уроды!<br>Звезда is offline<br>Мако: Думаю, она пурпурная! С пурпурными нельзя договориться! ))<br>КОТ: Даааа...<br>Старцев: Ну не белая - это точно! )<br>Мако: Тонко<br>КОТ: тонко )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430802</guid>
<pubDate>2014-10-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430802</link>
<title>Цитата #430802</title>
<description><![CDATA[ххх: Еще одна одногруппница вышла замуж, а чего добился ты?<br>ууу: Ну, я купил Е-75...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430801</guid>
<pubDate>2014-10-31 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430801</link>
<title>Цитата #430801</title>
<description><![CDATA[Коллега вертит в руках мою простенькую Нокию.<br>ххх: А дырка у него в голове - это нормально?<br>ууу: Ну да, туда уши вставляют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430800</guid>
<pubDate>2014-10-31 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430800</link>
<title>Цитата #430800</title>
<description><![CDATA[xxx: Подруга звонила в провайдер, по причине полного отсутствия инета. Первый звонок - полчаса ожидания и совет перезагрузить телефон. Второй звонок - еще полчаса ожидания и страное объяснение об отсутствии инета в некоторых регионах. Третий звонок - соединяют с главным менеджером. Он искренне интересуется, для чего нам нужен интернет. Подруга отвечает, что необходимо посмотреть расписание электричек. Менеджер диктует расписание и отключается. Проблема, так сказать, решена.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430799</guid>
<pubDate>2014-10-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430799</link>
<title>Цитата #430799</title>
<description><![CDATA[Как выяснилось, кот Сергей Иванович очень любит сыр. Натурально, сидит у себя в котоварке (так родители называют его кото-дом) и жрет там сыр. А мне как раз не с кем вино пить. Надо его теперь и к вину приучить. &quot;Лето кончилось опять - буду с котиком бухать!&quot; (с)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430798</guid>
<pubDate>2014-10-31 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430798</link>
<title>Цитата #430798</title>
<description><![CDATA[Aleksandr Belov: Вот и зима: сейчас наблюдал, как два ребенка-школоло, лет десяти-двенадцати, на улице грызли газированную воду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430797</guid>
<pubDate>2014-10-30 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430797</link>
<title>Цитата #430797</title>
<description><![CDATA[xxx: Моё сердце разбито на миллиарды осколков.<br>yyy: Стеклянное сердце — это вообще хреново. Органы порежешь и умрёшь от внутреннего кровотечения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430796</guid>
<pubDate>2014-10-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430796</link>
<title>Цитата #430796</title>
<description><![CDATA[xxx: Если на вас кричит сотрудница Почты России, знайте, у неё - ЕМС.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430795</guid>
<pubDate>2014-10-30 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430795</link>
<title>Цитата #430795</title>
<description><![CDATA[С хабра (зачёркнуто), с гиктаймса:<br><br>Darth_Biomech: То что алкоголь на самом деле не убивает мозг — это печально на самом деле. Было одним из основных доводов в пользу «не пей!». Теперь надежда только на печень, а на печень большинству плевать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430794</guid>
<pubDate>2014-10-30 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430794</link>
<title>Цитата #430794</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера ходил забирать свежеподаренную клаву, заместо умершей<br>yyy: и как?<br>xxx: директор конторы спрашивает, а что со старой?<br>xxx: говорю, умерла, классически<br>xxx: а это как?<br>xxx: пивом захлебнулась<br>yyy: бггг, а ноуты обычно от избытка кофеина мрут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430793</guid>
<pubDate>2014-10-30 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430793</link>
<title>Цитата #430793</title>
<description><![CDATA[ххх: Москвичи или больные на всю голову, или с другой планеты.<br>ххх: Вышел в субботу за свой счет, чтобы спокойной сделать отчеты и не отвлекаться на коллег.<br>ххх: Сделал, отправил в Москву, в головной офис, на рабочую почту.<br>ххх: Через пять минут мне перезванивает получатель по рабочему телефону, даже номер определился как внутренний, и с нотками возмущения в голосе спрашивает, что я делаю на работе.<br>ххх: С рабочего номера, звонит мне на работу.<br>ххх: &quot;А почему вы на работе?&quot;<br>ххх: Я не знаю, что отвечать на такие вопросы.<br>ххх: Из дома меня выгнали, блин, а в офисе тепло и есть печеньки.<br>yyy: в следующий раз скажи что господин забыл отцепить тебя от батареи и ты не смог уйти домой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430792</guid>
<pubDate>2014-10-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430792</link>
<title>Цитата #430792</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Будильник стоит на 6 утра. В квартире нигде нет часов.<br>Лег спать часов в одиннадцать вечера. Проснулся как мне казалось от будильника. Встал и в обычном ритме пошел поставил чайник, умылся, побрился, принял душ. Собирался сеть завтракать. Но решил посмотреть на телефоне время - 00:28!! С минуту сидел осознавал как это может быть. Когда наконец до меня дошло - пошел на кухню выключил свет и пошел дальше спать с мыслями: &quot;Ну хоть бриться не надо будет утром&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430791</guid>
<pubDate>2014-10-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430791</link>
<title>Цитата #430791</title>
<description><![CDATA[xxx, 17:55:<br>- Итак, мой дебил! То есть нет, то есть кот.<br>Привык, гнидская срань, по даче шаропыжиться. И сегодня, ...<br>...<br>Все нервы мне смотал!<br>Со злости помыла его Ариэлем.<br><br>xxx, 22:16<br>Чёрт. Кажется, это не мой кот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430790</guid>
<pubDate>2014-10-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430790</link>
<title>Цитата #430790</title>
<description><![CDATA[Helga Xorxoy: с горя заварила себе пакетик лапши и жру<br>Helga Xorxoy: давно ее не ела<br>Helga Xorxoy: незабываемый вкус неприятностей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430789</guid>
<pubDate>2014-10-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430789</link>
<title>Цитата #430789</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Разочаровался в людях&quot; - это когда удрученное &quot;ну бывают же мудаки!&quot; сменяется восторженным &quot;ну попадаются же иногда НЕ мудаки!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430788</guid>
<pubDate>2014-10-30 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430788</link>
<title>Цитата #430788</title>
<description><![CDATA[vvv: Пришел в качалку. Начал разминаться и тут вырубился свет. Качки пять минут туда сюда походили, а потом достали все мобилы и кач продолжился. Это болезнь<br>sss: суровый хардкорный кач в подвале без света<br>sss: представляю новичка, коий в ето время придет в качалку<br>sss: темнота, пыхтение, лязг металлу и тусклый свет мабил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430787</guid>
<pubDate>2014-10-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430787</link>
<title>Цитата #430787</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Я думаю, у многих бывают бабушки которые последние лет пятнадцать собираются помереть и... все собираются. У моей кумы именно такая. КАЖДЫЙ РАЗ как мы приходим к ней (или она одна) начинается подробный рассказ где похоронить, как, что при этом делать, кого звать на поминки, а кто &quot;обрыбится&quot; и т.д. И так это все стало привычным за последние несколько лет, что мы уже как мантру, наизусть знаем бабушкины хочуни. В очередной раз забежали к старушке и пьем чай под живописание ее похорон и поминок. Видя что мы отвлекаемся и заподозрив нас в невнимании задает вопрос: &quot;А где мои вещи для похорон? Достаньте, надо ОСВЕЖИТЬ.&quot;<br>Так как спорить бес-по-лез-но, то мы лезем на антресоли для бабулиного спокойствия. Там в кружевной коробке &quot;скорбный набор&quot;. В его составе: черная юбка-макси, кружевная шифоновая кофта с невероятным жабо, кружевной платок с люрексом, эээ чулки с бельем иииии... модельные туфли на каблуке и с длиииным носом. %)<br>Мы начинаем истерично всхлипывать друг на дружке, т.к. ржать сил нет и не удобно. Мысль была только одна: &quot;Гроб не закроется, что делать будем!!!&quot; Бабуля все поняла и попросилась на шопинг за балетками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430786</guid>
<pubDate>2014-10-30 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430786</link>
<title>Цитата #430786</title>
<description><![CDATA[xxx: Лежу в хирургическом отделении стационара, так вышло, что в пятиместной палате нас двое - я и мужик 55 лет с непонятной пока для врачей болезнью. Сегодня спал нервно, часто просыпался. И вот просыпаюсь я в 4.30 утра, включаю свой ночничок, оглядываюсь и вижу, что на одной из коек лежит и спит какой-то неизвестный мне дед. Думаю, наверное ночью привезли и расположили (обычная практика). Тут в палату заходят две тетки-медсестры и спрашивают меня: нашего бабая не видели? Я киваю головой на ночного гостя, мол, не этот, случаем? Тетки радостные, деда будят, берут под ручки и уводят со словами: дед, как ты достал из терапии постоянно убегать! О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430785</guid>
<pubDate>2014-10-30 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430785</link>
<title>Цитата #430785</title>
<description><![CDATA[м.: никогда на прогулках не покупай ребёнку сахарную вату!<br>ж.: а что, это вредно?<br>м.: ещё как вредно: вызывает сильную зависимость и вредит финансам!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430784</guid>
<pubDate>2014-10-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430784</link>
<title>Цитата #430784</title>
<description><![CDATA[xxx: От случайно услышанной фразы - &quot;Они близнецы, им три и шесть&quot; - у меня в голове что-то ощутимо хрустнуло.<br>xxx: И только секунд через 5 доехало, что речь идет о годах и месяцах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430783</guid>
<pubDate>2014-10-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430783</link>
<title>Цитата #430783</title>
<description><![CDATA[С d3:<br>The_man_who_sold_skanvord: Не подскажете, в какой стране за попытку суицида сажают на электрический стул?<br>Melolontha: вроде нигде уже, в Индии и Сингапуре можно схлопотать год<br>Ser_W: простите, год электрического стула?<br>volk-kuraga: Там напряжение низкое, сидишь — и просто пощипывает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430782</guid>
<pubDate>2014-10-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430782</link>
<title>Цитата #430782</title>
<description><![CDATA[xxx: Неизвестные факты из жизни замечательных людей<br>xxx: Рассказывает экскурсовод: в последние годы жизни у художника Бориса Кустодиева из-за тяжёлой болезни отказали ноги, но он не отчаялся, а стал рисовать руками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430781</guid>
<pubDate>2014-10-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430781</link>
<title>Цитата #430781</title>
<description><![CDATA[ххх: как же хорошо, когда все что было запланировано сделать за день удалось<br>ууу: перенести на завтра!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430780</guid>
<pubDate>2014-10-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430780</link>
<title>Цитата #430780</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть какие-то техники для мужчины, чтоб секс продолжался дольше?<br>yyy: Когда хочу продлить процесс, вычисляю в уме числа Фибоначчи.<br>zzz: А я в в третью степень возвожу ряд чисел, поначалу помогало, но последнее время приелось. Надо будет попробовать другие последовательности.<br>ttt: Кодом Грэя считать попробуй.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430779</guid>
<pubDate>2014-10-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430779</link>
<title>Цитата #430779</title>
<description><![CDATA[CF&gt;<br>В Portal 2 не только кооператив. Там отличная сингл-плеерная линия (причём предшествующая сюжету кооператива).<br><br>А я и в кооператив, помнится, сам с собой прошёл. С двух рядом стоящих компов.<br>Как говорится, всё, что вы не знали об онанизме, но боялись спросить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430778</guid>
<pubDate>2014-10-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430778</link>
<title>Цитата #430778</title>
<description><![CDATA[В ВК группа гитаристов, фотография достаточно дорогой гитары, прикрученной под потолком вместо люстры. Комментарий:<br>ххх: Нужно повесить Урал. В момент кульминации он вырвет кусок перекрытия, пробьёт обоим головы, прихватит соседей сверху, проломит пол, придавит соседей снизу и всех напоследок добьёт пианино Элегия, стоявшее у соседей сверху. Музыкальное фаталити тем, кто не умеет правильно применять инструмент!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430777</guid>
<pubDate>2014-10-29 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430777</link>
<title>Цитата #430777</title>
<description><![CDATA[xxx: кому на руси жить хорошо, тому и в англии нефигово]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430776</guid>
<pubDate>2014-10-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430776</link>
<title>Цитата #430776</title>
<description><![CDATA[xxx: Отец пришел домой навеселе. Мать встречает его у входа, следует вопрос: где был, с кем пил и почему<br>ххх: ответ порадовал<br>ххх: &quot;Встретил давнего приятеля ну и решил выпить. Просто он был пьяный, а я нет&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430775</guid>
<pubDate>2014-10-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430775</link>
<title>Цитата #430775</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Зачем ВООБЩЕ дергать ручку АКПП во время движения?! Особенно - женщине. Включил утром один раз D, вечером - выключил, вот и весь алгоритм.&quot;<br>xxx: а Р всякие?<br>YYY: зачем Р, достала якорь из багажника, бросила рядом. Уезжая, забрала ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430774</guid>
<pubDate>2014-10-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430774</link>
<title>Цитата #430774</title>
<description><![CDATA[xxx: Я не пойму, как у автора вампиры не боятся пуль, потому что раны быстро затягиваются, но боятся мечей, потому что мечом можно отрубить голову? Автор не в курсе, что делает с тушкой крупнокалиберная пуля?<br>yyy: Это же вампиры. Они сделаны из другого теста.<br>zzz: Вампиры состоят из кровяной колбасы. Это объясняет ВСЁ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430773</guid>
<pubDate>2014-10-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430773</link>
<title>Цитата #430773</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот, казалось бы, далекое от нас событие. Ан нет, в ночь подсчета голосов на шотландском референдуме какие-то придурки всю ночь катались на лифте по этажам и орали &quot;Scotland! Freedom!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430772</guid>
<pubDate>2014-10-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430772</link>
<title>Цитата #430772</title>
<description><![CDATA[xxx: Чем больше долгов в универе, тем скорее пойдёшь отдавать их Родине(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430771</guid>
<pubDate>2014-10-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430771</link>
<title>Цитата #430771</title>
<description><![CDATA[Большой завод. У нас в ИТ отделе забился унитаз. Позвонили в службу, вызвали сантехников. День нет, два нет. Проблему решили быстро. Рубанули начальнику этих сантехников доступ к инету. Через 15 минут звонок.<br>Н:<br>- Здравствуйте! У меня чёт интернет не работает.<br>Админ:<br>- А у нас унитаз забит.<br>Н:<br>- Ага. Понял.<br>Через час мы уже принимали выполненую работу. Начальнику инет тоже вернули )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430770</guid>
<pubDate>2014-10-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430770</link>
<title>Цитата #430770</title>
<description><![CDATA[Гребаный кот!<br>Ушел ночью по бабам по своим.<br>Вернулся под утро, долго орал, выслушал от меня непечатный текст о том, что он - собака женского пола и перебудил всех детей, запрыгнул в форточку и, видимо от усталости, упал, гадина, между рамами...<br>Упал и орет - страшно и холодно.<br>Я встаю, чтобы его взять - съеживается, ибо жопой чует, что получит сейчас по полной.<br>Ложусь спать - начинает орать от ужаса: жить-то между рамами ни разу не вариант.<br>И выбраться не может.<br>И окна я уже заклеила.<br>Нафиг...<br>Надо будет пластиковые поставить, пусть, как все люди, через дверь ходит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430769</guid>
<pubDate>2014-10-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430769</link>
<title>Цитата #430769</title>
<description><![CDATA[jazzzzman@diary<br>Мама Арса переезжает из одной квартиры в другую. Арс, соответственно, таскает вещи и матерится, поражаясь их количеству. Женщина все-таки. Но матерится он вполголоса. Все-таки мама. Дело доходит до большой картонной коробки, доверху набитой кафелем. Разным. Десять плиточек из ванной, двадцать - из туалета, тридцать - из кухни. И пять со стены. И две с балкона. И одна поломанная.<br>- Мама! Ну на... гхм-гхм... зачем тебе в НОВОЙ квартире этот СТАРЫЙ кафель?! Он не подойдет там НИ К ЧЕМУ!<br>- При-го-дит-ся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430768</guid>
<pubDate>2014-10-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430768</link>
<title>Цитата #430768</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>намедни моя Ксения вышла с Герой из подъезда, Гера посмотрела на Ксению, на погоду, чихнула, развернулась и ушла домой.<br>Она не вечно мерзнущий тойтерьер.<br>Она - мудрая восточноевропейская овчарка... :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430767</guid>
<pubDate>2014-10-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430767</link>
<title>Цитата #430767</title>
<description><![CDATA[xxx: смотреть ведь нужно<br>xxx: я же тебе говорил, что 16 числа<br>yyy: ну я же идиот<br>yyy: ты мог это учесть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430766</guid>
<pubDate>2014-10-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430766</link>
<title>Цитата #430766</title>
<description><![CDATA[xxx: хороший фотограф подобно Микеланджело отсекает от реальности все лишнее<br>yyy: Не пиши ерунды! Это Леонардо должен отсекать, т.к. у него мечи, а Микеланджело отсекать не может, у него оружие - нунчаки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430765</guid>
<pubDate>2014-10-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430765</link>
<title>Цитата #430765</title>
<description><![CDATA[EXORciste_jabber: у меня телевизор зачем-то стучится в яндекс о_О<br>t1gor: ищет о себе отзывы в маркете]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430764</guid>
<pubDate>2014-10-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430764</link>
<title>Цитата #430764</title>
<description><![CDATA[Cepreu: Сейчас подключался в терминале к кассирше из другого города. Набирает пароль - &quot;неверный&quot;, ещё раз набирает, опять не то, ещё раз.... Спрашиваю: &quot;А как же вы до этого входили?&quot;. Она: &quot;Вот когда у меня так по несколько раз не получается, набираю &quot;12345&quot; и тогда получается&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430763</guid>
<pubDate>2014-10-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430763</link>
<title>Цитата #430763</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения одного знакомого &quot;городского моржа&quot;.<br>xxx: Вот и зима пришла, первый снег выпал. yyy перешел на зимнюю форму одежды - начал заправлять футболку в шорты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430762</guid>
<pubDate>2014-10-29 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430762</link>
<title>Цитата #430762</title>
<description><![CDATA[xxx: Я сейчас заюзал голосовой брутфорсер! =)<br>xxx: Звонил в банк по поводу карты, там надо назвать кодовое слово. А я не помню, какое указывал.. ну и начал перечислять фамилии, даты, даже матерные слова. Раз на 15й подошло, оказалось день рождения кота. ))<br>yyy: Фигасе хакер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430761</guid>
<pubDate>2014-10-29 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430761</link>
<title>Цитата #430761</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Идея для фильма:<br>Вместо таймера в бомбу ставить любой телефон на андроиде или яблочный.<br>Как только телефон сядет - бомба взорвется.<br>Согласитесь, это будет даже более устрашающе)<br>Команда саперов будет стараться держать заряд как можно дольше(уменьшать яркость и т.д).<br>В финале всего этого главный герой должен (вместо перерезания красного или черного проводов) заменить сей агрегат на старую нокию)<br>Конец, хэппи энд.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430760</guid>
<pubDate>2014-10-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430760</link>
<title>Цитата #430760</title>
<description><![CDATA[В офисе практически отсутствует шумоизоляция, из-за этого часто слышу как соседи общаются друг с другом. Приведу пару забавных диалогов.<br><br>&quot;С&quot; дает по телефону указания подрядчику:<br>С: по пути на объект нужно стырить песка и щебенки... Почему именно стырить? Ну понимаете, политика нашей компании такая, что если можно что-то стырить, мы предпочитаем это не закупать.<br><br>&quot;С&quot; и &quot;Р&quot; обсуждают какие заказы принимать, а какие отклонять:<br>Р: Если мы будем делать так, как хочешь ты - довольны будут все! Заказчики, подрядчики, поставщики, все кроме меня!!! А должно быть наоборот!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430759</guid>
<pubDate>2014-10-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430759</link>
<title>Цитата #430759</title>
<description><![CDATA[Обсуждение классной проги для Symbian, народ реквестирует порт на андроид, разраб отмахивается, аргументируя, что разрабатывает в первую очередь для личного использования, а ему и N8 за глаза. Топлайк коммент:<br>- Да купите ему кто-нить какой-нить галакси, ну достал же!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430758</guid>
<pubDate>2014-10-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430758</link>
<title>Цитата #430758</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Недавно стал встречаться с очень стройной и очень симпатичной мне девушкой. Надо сказать, что, оказывается, она пол жизни была полненькой и похудела совсем недавно. После первой совместной ночи лежим утром обнимаемся. Обуяло чувство вселенского счастья, и в порывах неземной нежности спрашиваю: &quot;Где ты была раньше?&quot;. Она, смотря на меня своими красивыми большими и слегка погрустневшими глазами, изрекла: &quot;Худела...&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430757</guid>
<pubDate>2014-10-28 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430757</link>
<title>Цитата #430757</title>
<description><![CDATA[ххх: У неё там сейчас сложный период, как я понимаю, так что придётся тебе потерпеть малость.<br>yyy: У неё эти сложные периоды каждый месяц.<br>ууу: Я у неё фразу &quot;хочу умереть&quot; чаще чем &quot;передайте за проезд&quot; слышу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430756</guid>
<pubDate>2014-10-28 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430756</link>
<title>Цитата #430756</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня друг угорал с андроида, мол, чтобы войти в режим разработчика, нужно семь раз нажать на номер сборки и потом вылезает сообщение &quot;Вы стали разработчиком&quot;. Пять лет в универе, потом еще куча часов практики, а тут всего лишь семь раз нажать, и ты разработчик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430755</guid>
<pubDate>2014-10-28 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430755</link>
<title>Цитата #430755</title>
<description><![CDATA[Комментарии к новости о том, что в Перми некая пара назвала сына Люцифером:<br>xxx: Тогда и мне что ли назвать дочу Анархия. Чтобы хоть где-то она была.<br>yyy: а потом она станет Мама-анархия. Хмммм, Стакан Портвейнович тогда нужен!<br>zzz: а она сына назовет Порядок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430754</guid>
<pubDate>2014-10-28 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430754</link>
<title>Цитата #430754</title>
<description><![CDATA[ixbt:<br>Около 52 процентов россиян беспокоит возможность слежки через веб-камеру компьютера и мобильного устройства. Об этом говорится в совместном исследовании «Лаборатории Касперского» и B2B International. При этом более четверти (26 процентов) даже заклеивают или завешивают объектив на своем компьютере, а 5 процентов россиян заклеивают камеры и на мобильных устройствах.<br><br>alewke: Интересно, а как они узнали, и при том так точно, в процентах?<br>snova: посчитали у кого заклеено]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430753</guid>
<pubDate>2014-10-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430753</link>
<title>Цитата #430753</title>
<description><![CDATA[ххх: Возвращаясь домой из магазина увидела в мусорке книжицу под названием &quot;21 способ сделать жизнь лучше&quot;. Кто-то разочаровался...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430752</guid>
<pubDate>2014-10-28 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430752</link>
<title>Цитата #430752</title>
<description><![CDATA[xxx: Вы не понимаете, это только теоретическое обоснование, но Локхид обещает работающий прототип через 10 лет<br>yyy: Ура! Мы уже ближе! Теперь термоядерная энергия от нас только в десяти годах, вместо двадцати, на которых она была последние пятьдесят лет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430751</guid>
<pubDate>2014-10-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430751</link>
<title>Цитата #430751</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня такие зубы, что приходится говорить вместо я вылечил - я починил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430750</guid>
<pubDate>2014-10-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430750</link>
<title>Цитата #430750</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Начальник сегодня подходит, говорит &quot;Я вам исходники на жестком диске принес&quot; и сует CD. Я ему говорю мол диск, конечно, не мягкий, но это не жесткий диск, жесткий потверже будет. Он теперь все-равно CD называет &quot;жестким&quot;, а тот что в компе &quot;очень жестким&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430749</guid>
<pubDate>2014-10-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430749</link>
<title>Цитата #430749</title>
<description><![CDATA[[massaraksh]: Я тут недавно киндер-сюрприз покупал.<br>[massaraksh]: Захожу в магазин, говорю дайте киндер-сюрприз. Парень-продавец - а вам для кого? Для девочки или для мальчика? И лыбицца. Подколоть решил.<br>[massaraksh]: Ну а я чо. Говорю ему так - молодой человек, не надо меня подкалывать, я вполне взрослый состоявшийся человек, чтобы купить киндер-сюрприз самому себе!<br>[Moody]: Главное - не заржать!<br>[massaraksh]: Точн. Он так в лице поменялся и уважительно кивнул. Я кивнул тож. Как в бойцовском клубе.<br>[massaraksh]: А потом он так подумал и грит - так вам один или коробку?<br>[Moody]: Ну ты же взял коробку?<br>[massaraksh]: Я состоявшийся взрослый человек, я прекрасно знаю свои потребности и могу довольствоваться малым. <br>[massaraksh]: Конечно коробку!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430748</guid>
<pubDate>2014-10-28 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430748</link>
<title>Цитата #430748</title>
<description><![CDATA[Cayden:<br>Как было в басне у Крылова:<br>За что кукушка лайкнет петуха?<br>За то, что лайкнет он кукушку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430747</guid>
<pubDate>2014-10-28 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430747</link>
<title>Цитата #430747</title>
<description><![CDATA[xxx: в рубрике с рецептами есть рецепт &quot;Холодный черный чай&quot;. Прямо так и представляю: &quot;Заварите черный чай и остудите&quot; :D<br>yyy: Как понять, что холодный чёрный чай готов? Он покроется мутной пленкой.<br>xxx: Если вы добавляете сахар в холодный черный чай, то его лучше добавлять тогда, когда холодный черный чай еще горячий.<br>zzz: Некоторые предпочитают подогревать холодный чёрный чай. Получившийся напиток называется &quot;горячий холодный чёрный чай&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430746</guid>
<pubDate>2014-10-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430746</link>
<title>Цитата #430746</title>
<description><![CDATA[mmm: Когда на втором курсе истфака я успешно проваливал экзамен по латыни, наша преподавательница с изумлением спросила меня: &quot;Миша, как же так? Вы же говорили, что Овидия читали?&quot; &quot;Читал, — ответил я, — но читал-то я его в русских переводах.&quot; Тройку мне все-таки тогда поставили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430745</guid>
<pubDate>2014-10-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430745</link>
<title>Цитата #430745</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Спорим, Нобелевскую премию получит тот, кто изобретёт бесшумную дрель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430744</guid>
<pubDate>2014-10-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430744</link>
<title>Цитата #430744</title>
<description><![CDATA[xxx: Вместе с новым Iphone 10 будет прилагаться инструкция, как собрать из него журавлика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430743</guid>
<pubDate>2014-10-28 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430743</link>
<title>Цитата #430743</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня наблюдал интересный аудиофеномен! У нас в кабинете за дверью стоит эдакий &quot;кухонный&quot; стол на котором чайник и т.д. В конце дня собрались с мужиками раскрутить бутылочку коньяка. Я занялся сервировкой, разливаю, тут дверь распахивается и входит зам генерального. Входит на один шаг, так что я на виду, а рука с бутылкой за дверью. И вот тут и был отмечен феномен: я не слышал, что спросил зам и что ему ответил Жорик, но я отчетливо слышал, как капля коньяка сорвалась с горлышка и упала в стакан.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430742</guid>
<pubDate>2014-10-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430742</link>
<title>Цитата #430742</title>
<description><![CDATA[xxx: Утром иду на работу, вижу - двое парней моют старый жигуленок.<br>xxx: Возвращаюсь с работы, а на этом месте стоит чистенькая синяя иномарка.<br>xxx: Первая мысль была: Хорошо отмыли!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430741</guid>
<pubDate>2014-10-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430741</link>
<title>Цитата #430741</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>По заявке № ***<br>греющий кабель в какой зоне будет использоваться?<br>обычная или взрывоопасная?<br><br>yyy:<br>Здравствуйте, xxx!<br>Кабель будет использоваться в местах повышенной опасности - в детском<br>садике.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430740</guid>
<pubDate>2014-10-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430740</link>
<title>Цитата #430740</title>
<description><![CDATA[wpdanny: давай напишем инструмент для имитации действий пользователей с возможностью нагрузочного тестирования?<br>dr_desu: Хммм....<br>dr_desu: как ты предлагаешь эмулировать идиотизм?<br>wpdanny: об этом надо подумать)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430739</guid>
<pubDate>2014-10-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430739</link>
<title>Цитата #430739</title>
<description><![CDATA[С обсуждения на хабре атомного реактора для ЦОД.<br><br>amarao:<br>Извините, ваш сайт расплавился. Наши специалисты знают о проблеме и уже работают над защитным саркофагом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430738</guid>
<pubDate>2014-10-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430738</link>
<title>Цитата #430738</title>
<description><![CDATA[Так сложилось, что живу один в трёшке. Родня предложили взять на постой родственницу-студентку из другого города, чтобы девочке в общаге не мыкаться. Мне не жалко, даи веселее, но присутствие стороннего человека слегка напрягло - начал тщательно следить за квартирой, постоянно убирался, поддерживал чистоту и порядок. А тут как-то неделя получилась тяжелой, после работы поужинал и оставил грязную посуду в раковине. Студентка пришла и радостно орет в кухне:<br>- Наконец-то в тебе человек проснулся! А то живу тут полгода как в музее!<br>...Много думал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430737</guid>
<pubDate>2014-10-27 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430737</link>
<title>Цитата #430737</title>
<description><![CDATA[xxx: При обновлении Skype появляется окно с крупным заголовком &quot;Осталось недолго...&quot;<br>При этом надо нажать кнопку &quot;Я согласен&quot;.<br>xxx: Ну не могу себя заставить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430736</guid>
<pubDate>2014-10-27 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430736</link>
<title>Цитата #430736</title>
<description><![CDATA[Zato:<br>Мой бедный антивирус надрывается весь вечер. Мда, а во время странствий по порносайтам он страдал куда меньше, чем в ходе поиска книг для курсовой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430735</guid>
<pubDate>2014-10-27 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430735</link>
<title>Цитата #430735</title>
<description><![CDATA[Вырезка с одного небезызвестного трекера про книжку-самоучитель по питону:<br><br>ххх: Что посоветуете похожее по C# и Java?<br>ууу: Питон и бери. Учится легко, программы тормозят как на яве. Красота...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430734</guid>
<pubDate>2014-10-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430734</link>
<title>Цитата #430734</title>
<description><![CDATA[Диалог внедренца и программиста сегодня:<br>- у нас точно все заработает?<br>- все будет хорошо, я уверен.<br>(проходит 2 часа)<br>- кто этот костыль писал, тестил, и самое главное, тварь такая, прикрутил на рабочую версию? у нас снова жопа.<br>- все ожидаемо и в целом по плану.<br>- может закончим уже планировать жопу?<br>- ...и у нас будет неожиданная жопа, что, согласись, хуже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430733</guid>
<pubDate>2014-10-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430733</link>
<title>Цитата #430733</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мвахаха. Приходил курьер с конторы забрать коробку для доставки. Очень быстро и грамотно оформил документы, техдир проводил курьера, помогая открывать двери, вернулся: &quot;Вот что значит профессионал - всё знает, всё умеет&quot;.<br>Спустя минут десять тот же техдир: &quot;Чёрт, где мой паркер?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430732</guid>
<pubDate>2014-10-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430732</link>
<title>Цитата #430732</title>
<description><![CDATA[xxx: духи, феромоны, все это ерунда<br>xxx: вот я помнится ехала в трамвае на свидание и везла своему жениху только что испеченные блинчики.<br>xxx: все мужики в трамвае были мои, видела по глазам и выражению лиц.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430731</guid>
<pubDate>2014-10-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430731</link>
<title>Цитата #430731</title>
<description><![CDATA[xxx: Однажды пришла к человеку жизнь. И спросил её человек: &quot;В чем твой смысл?&quot; А она вместо ответа, со всей дури ударила его по голове.<br>xxx: А всё потому, что не нужно искать смысл в наборе случайных событий.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430730</guid>
<pubDate>2014-10-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430730</link>
<title>Цитата #430730</title>
<description><![CDATA[Антон: если испугать страуса на кладбище, то он может испугаться дважды<br>Анна: и каков будет результат?<br>Антон: ну как, он испугается дважды) Сначала на поверхности земли, потом под землей<br>Анна: ну смотри. испугался на поверхности - запихнул под землю, там еще раз и что дальше? еще глубже закопался?<br>Анна: или высунет а там опять испугается и так зациклится?<br>Антон: а вот этот тесткейс я не обдумал, надо тестить и трейсы смотреть<br>Антон: у кого есть страус?<br>Антон: я думаю что страус войдет в рекурсию и вылетит из цикла по таймауту]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430729</guid>
<pubDate>2014-10-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430729</link>
<title>Цитата #430729</title>
<description><![CDATA[xxx: Плохо, когда у тебя вместо мозга солома, как у Страшилы, или опилки, как у Вини-Пуха. <br>xxx: Но когда там манная каша, как у моей тещи – это катастрофа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430728</guid>
<pubDate>2014-10-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430728</link>
<title>Цитата #430728</title>
<description><![CDATA[lex: Скромность не украшает успешного музыканта, бизнесмена, политика. К сожалению, скромность - это черта, наиболее полезная успешному маньяку)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430727</guid>
<pubDate>2014-10-27 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430727</link>
<title>Цитата #430727</title>
<description><![CDATA[xxx: Что такое Дота? Я прочитала описание на вики. И ничего не поняла.<br>yyy: Ну это типа как футбол короче, только без мяча и с постоянными удалениями с поля.<br>У каждой команды есть ворота, но в них нужно не голы забивать, а ломать сами ворота. Кто первый сломает - победил. За грубую игру, удаляют с поля того, кто пострадал и он сидит какое-то время вне игры.<br>xxx: Какое варварство!<br>yyy: Еще игроки могут попутно покупать новую форму, чтобы бить друг друга сильнее, и учатся лучше играть, всякие финты осваивают прямо на поле. А у каждой команды есть толпа фанатов, которые бегут с трибун и тоже пытаются ломать чужие ворота. Но фанаты довольно хилые.<br>xxx: Ну такое описание мне например понятно. Скукота.<br>yyy: Ага, я ж говорю, типа футбола.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430726</guid>
<pubDate>2014-10-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430726</link>
<title>Цитата #430726</title>
<description><![CDATA[XXX: АДМИНЫ!! очень большая просьба! если какой-то программист говорит, что проект не нужен, и сервак можно убить, то уточните, пожалуйста, у манагеров, прежде, чем это делать.<br>YYY: особенно, если этот программист уже уволен!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430725</guid>
<pubDate>2014-10-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430725</link>
<title>Цитата #430725</title>
<description><![CDATA[обсуждение интима в браке.<br>ХХХ: А я очень устаю! Кругом одни обязанности. А он смотрит на меня как на пироженку, а я не хочу ничего.<br>УУУ: ОЧЕНЬ возбуждает муж, который моет пол или белит потолок. Честно.<br>УУУ: Только он на тебя смотрит злыми глазами УСТАВШЕЙ ЖЕНЫ и просит пива и спать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430724</guid>
<pubDate>2014-10-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430724</link>
<title>Цитата #430724</title>
<description><![CDATA[xxx: ну чо, Мих, как дела, как проэкт?<br>yyy: сдали таки... <br>yyy: коллеги мне потом подарили кулек конфет Мишка Косолапый<br>yyy: вот думаю, похвалили, или намекнули]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430723</guid>
<pubDate>2014-10-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430723</link>
<title>Цитата #430723</title>
<description><![CDATA[xxx: поругался с Викой, она писханула, пошла вечером и кастрировала кота.<br>xxx: теперь две вещи.<br>xxx: во-первых я по-мужски виноват перед котом и вряд ли смогу это искупить.<br>xxx: а во-вторых мне как-то ссыкотно с ней ругаться еще раз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430722</guid>
<pubDate>2014-10-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430722</link>
<title>Цитата #430722</title>
<description><![CDATA[Не будучи ни кулинаром, ни гурманом я сегодня, из-за википедии и природного любопытства, повредил себе кучу общепитовских шаблонов, сформировавшихся еще в школьные годы. Оказывается, то, что мы называли гуляш (мясо с подливой) – это бефстроганов, а гуляш - это густой суп с мясом и овощами. Гуляш и бефстроганов – это разновидности рагу, а рагу, не кости с остатками мяса, а мясо, без костей. Боюсь, что в кафехе, куда мы ходим с мужиками по пятницам, меня перестанут понимать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430721</guid>
<pubDate>2014-10-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430721</link>
<title>Цитата #430721</title>
<description><![CDATA[Из жж eilin_o_connor:<br><br>А я задумалась вот над чем: вы помните обеты, которые давали в детстве себе или окружающим на тему &quot;вот вырасту - и...&quot;? Я отлично помню два своих. Во-первых, я обещала себе, когда стану полноценным взрослым с карманными деньгами, покупать столько резиновых полосатых мячиков, сколько захочется. Очевидно, что с мячами у меня была связана какая-то травма, где-то мне что-то не купили, хотя могли бы, но все подробности этого горестного события стерлись из моей памяти. Начисто. Решимость в отношении этой безрассудной покупки - все, что осталось.<br><br>Что ж, могу сказать, что этот пункт детских мечтаний выполнен. Я покупаю столько мячиков, сколько хочу. То есть нисколько.<br><br>А второе обещание касалось сна. Я поклялась себе, что никогда не буду ложиться спать после обеда. И в девять вечера не буду! И даже в десять!<br><br>/очень мрачно/ Ну и, в целом, это тоже сбылось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430720</guid>
<pubDate>2014-10-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430720</link>
<title>Цитата #430720</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну, фрик - не фрик, а лет пять назад по аллее на пр-те Ленина, в районе клуба Гигант гулял мужичок, которого я про себя прозвал &quot;диссидентом&quot;. Зимой я его не видел, а летом и осенью он был всегда одет в костюм, светлую сорочку и узкий стильный галстук-селедку. На носу круглые очки в метеллической оправе. В нагрудном кармане платочек. Если не знать его странностей - вылитый профессор.<br>Гулял, заложив руки за спину и поворачивался вокруг своей оси ровно через каждые четыре шага. Оглядывался нет ли за ним слежки. А однажды, когда его обогнала молодая женщина, сделал несколько осторожных шагов в мою сторону, оглядываясь опасливо по сторонам, прикрыл рот рукой и прошептал страшно и таинственно: - &quot;У этой женщины есть вагина!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430719</guid>
<pubDate>2014-10-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430719</link>
<title>Цитата #430719</title>
<description><![CDATA[Моя начиталась в книжках по психологии о том, что озвучивая проблему в паре, нужно говорить &quot;мы&quot; вместо &quot;ты&quot;, чтобы сгладить негатив.<br>Сидим вечером, занимаемся своими делами, и вдруг она выдаёт:<br>- Саш, а почему мы второй месяц не можем сходить в зоопарк? Мы что, меня не любим?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430718</guid>
<pubDate>2014-10-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430718</link>
<title>Цитата #430718</title>
<description><![CDATA[xxx: Розетки с защитой от детей оказывается и очень неплохо экономят электроэнергию.<br>xxx: Хотела включить обогреватель, пока пыталась вставить вилку, согрелась...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430717</guid>
<pubDate>2014-10-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430717</link>
<title>Цитата #430717</title>
<description><![CDATA[Гуляем с дочкой, она (6 мес.) спит в коляске. Я задумываюсь о том, какой она будет через год: с курчавыми или прямыми волосиками, непоседой или задумчивой девчушкой и т.д.<br>Спрашиваю вслух: - Как думаешь, какой она будет через год? Что собой будет представлять?<br>Муж: - Ну судя по всему, нечто прямоходящее.<br>Пофантазировали на тему, блин :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430716</guid>
<pubDate>2014-10-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430716</link>
<title>Цитата #430716</title>
<description><![CDATA[C: меня в ташкенте хотели арестовать в 97-м<br>C: я бутылку пива купил в ларьке и открыл<br>C: оне ррраз и подкатили<br>C: мол распиваете<br>C: я чо вот взял и выбросил в урну полную бутылку импортного пиваса<br>C: мент чуть не прыгнул за ней<br>C: оказалос шта оне просто хотели развести мну на немного денег<br>C: чета в районе 0.5 доллара<br>C: тогда как бутылка пиваса стоила 2 или 3<br>C: после нескольких подобных инцидентов с непониманием культур мультурнога контекста<br>C: я понял шта за 2 года стал совсем чужим<br>C: пошел поменял обратный билет на пораньше<br>C: и улетел через 4 дня вместо 2-х недель]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430715</guid>
<pubDate>2014-10-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430715</link>
<title>Цитата #430715</title>
<description><![CDATA[Поздно вечером во дворе отбила очень маленькую мышку у очень маленького котика. Потом устыдилась. Пришлось отнести котику банку сметаны. На это прилетела ворона, начала лезть в сметану. Пришлось пойти домой и принести вороне крекер. Результат : ворона жрет сметану, котик грызет крекер, мышь чем-то чавкает в кустах. Я ВООБЩЕ НЕ ПОНЯЛА, ЧТО ЭТО ВСЕ БЫЛО!!11]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430714</guid>
<pubDate>2014-10-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430714</link>
<title>Цитата #430714</title>
<description><![CDATA[&quot;В Москве могут появиться специальные парковки для беременных&quot;<br>Ну зная наши реалии могу предсказать, что в Москве резко увеличится число беременных, причем большинство из них будут мужички всех возрастов на крутых тачках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430713</guid>
<pubDate>2014-10-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430713</link>
<title>Цитата #430713</title>
<description><![CDATA[Коридор. Врач, уходя со смены (договорились вместе домой идти), кричит: &quot;Наташ, я тебя в морге буду ждать!&quot;<br>Санитарочка, отрываясь от швабры: &quot;НУ РОМАНТИК!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430712</guid>
<pubDate>2014-10-25 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430712</link>
<title>Цитата #430712</title>
<description><![CDATA[xxx: Снимали с дерева кота. Окно разбили, дерево срубили, линию освещения порвали, кота током долбануло.<br>yyy: С такими спасателями враги не нужны!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430711</guid>
<pubDate>2014-10-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430711</link>
<title>Цитата #430711</title>
<description><![CDATA[xxx: Да просто надо больше отдыхать.<br>xxx: Вот пример: щас пошла на кухню за кофе. Налила в чашку, он горяченный, не люблю такой - кинула кусочек льда.<br>xxx: Отвернулась намазать будербродик.<br>xxx: Поворачиваюсь обратно, смотрю на чашку<br>xxx: ...<br>xxx: Секунд тридцать наверно втыкала, куда из чашки делся лёд.<br>xxx: Ещё и думаю такая: &quot;Чёрт, что за магия? Испарился он что ли?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430710</guid>
<pubDate>2014-10-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430710</link>
<title>Цитата #430710</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Когда-то давно, семь детей и 20 килограммов тому назад ,когда я, будучи студенткой, подрабатывала сторожем на конюшне, мы как-то ночью трех коней снимали с коневозки, потом водили по манежу в поводу два часа, а вот потом два часа не могли их с манежа в конюшню завести. Сломали три черенка от лопаты - об жопы, сорри, об крупы...<br>В какой-то момент поймала себя на том, что я лаю на лошадь и вою волком: это действовало!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430708</guid>
<pubDate>2014-10-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430708</link>
<title>Цитата #430708</title>
<description><![CDATA[xxx: Зарабатываю фрилансом. В принципе, неплохо. Единственный минус - нужно самому себя<br>заставлять работать, а это очень непросто. Жена даже предложила мне делать минет за каждые 7 часов безотрывной работы. Очень стимулирует )<br>yyy: Бедная женщина. До чего её нищета довела...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430707</guid>
<pubDate>2014-10-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430707</link>
<title>Цитата #430707</title>
<description><![CDATA[с жж: <br>xxx: У моего возлюбленного соседи сверлили несколько лет. Как оказалось потом, сосед &quot;рисовал&quot; картину на стене перфоратором.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430706</guid>
<pubDate>2014-10-24 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430706</link>
<title>Цитата #430706</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения официально встроенного кейлоггера в Windows 10 на LOR:<br><br>В играх, которые активно разрабатываются, так бывает: комьюнити пилит мод, он нравится разработчикам, они берут и добавляют функции из любительского мода в очередной релиз. На этот раз Microsoft позаимствовала лучшие традиции ZverCD.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430705</guid>
<pubDate>2014-10-24 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430705</link>
<title>Цитата #430705</title>
<description><![CDATA[Тень Совы: стою в туалете, мою руки, думаю, задержаться или попробовать все-таки вернуться к работе, а то живот не по-детски скрутило, но и дедлайн близко... В раздумьях обращаюсь к собственному организму вслух - задолбал ты меня, сволочь, сил уже нет, что делать-то с тобой?<br>И тут слышу испуганный голос от двери: Я уже все доделал, честное слово, сегодня сдам!<br>Оказывается, товарищ, которого я вчера за просрочку отругал, зашел неслышно, как раз к моему монологу))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430704</guid>
<pubDate>2014-10-24 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430704</link>
<title>Цитата #430704</title>
<description><![CDATA[plm:<br>В дерево LibreOffice принят первый коммит от Lennart Poettering. Как утверждает автор в своей ленте Google+, это сделано в рамках работы по включению этого офисного пакета в systemd. В комментариях обеспокоенные пользователи уточнили, не будет ли это значить, что Java теперь будет одной из зависимостью systemd? На что Lennart ответил, что бояться нечего, т.к. Java и так в неявных зависимостях у systemd (тянется за postgresql-libs).<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430703</guid>
<pubDate>2014-10-24 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430703</link>
<title>Цитата #430703</title>
<description><![CDATA[AlexBin:<br>Подобные легкочитаемые капчи — прошлый век. Вообще, капчи, где нужно текст распознать — неинтересная затея. Намного более интереснее капчи, где нужно правильно расставить фигурки, отгадать загадку, решить уравнение, построить демократию на Кубе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430702</guid>
<pubDate>2014-10-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430702</link>
<title>Цитата #430702</title>
<description><![CDATA[Дема: Да я гопников не так боюсь как своего научрука!<br>Дема: на их вопрос &quot;Есть чо?!&quot; я еще знаю что ответить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430701</guid>
<pubDate>2014-10-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430701</link>
<title>Цитата #430701</title>
<description><![CDATA[Подслушано в автобусе (интеллигентного вида бабушка с внуком):<br><br>В: Баа, я хочу телефон 4G.<br>Б: Правильно говорить: &quot;ЧЕТЫРЕЖДЫ&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430700</guid>
<pubDate>2014-10-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430700</link>
<title>Цитата #430700</title>
<description><![CDATA[nazgul: Я знаю почему игрушки в киндере всё проще и проще!<br>korotkovat: Поведай нам эту тайну, о Великий =)<br>nazgul: Общее снижение ICQ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430699</guid>
<pubDate>2014-10-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430699</link>
<title>Цитата #430699</title>
<description><![CDATA[Передача о проблемах лишнего веса у японских подростков, которые целыми днями просиживают за компьютерными играми. Спрашивают тело лет 14, вес явно за сотню, этакий шмат сала с глазами, ну или с намеками на глаза.<br>- Когда у вас начались проблемы с лишним весом?<br>- Где-то на 60 уровне, когда я скрафтил слишком много руды за раз. ГНом тогда еле-еле мог передвигаться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430698</guid>
<pubDate>2014-10-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430698</link>
<title>Цитата #430698</title>
<description><![CDATA[Blink: не, ну а что? ноги надо беречь<br>Blink: ноги отделяют меня от менее развитых существ<br>Dantesik: блин, чувак<br>Dantesik: &quot;свалить от гопоты&quot; еще никто и никогда так офигенно не говорил))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430697</guid>
<pubDate>2014-10-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430697</link>
<title>Цитата #430697</title>
<description><![CDATA[Из комментов о соседях, делающих ремонт в неподходящее время.<br>xxx: Существует легенда, что в 8 утра стены мягче.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430696</guid>
<pubDate>2014-10-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430696</link>
<title>Цитата #430696</title>
<description><![CDATA[xxx: сидишь ты бывает, пьешь чай, вся такая в мыслях и мечтаниях о НЕМ<br>xxx: и тут приходит смска!<br>xxx: и ты такая, в предвкушении вся, берешь телефон, смотришь<br>xxx: а там зарплата пришла(((<br>yyy: мне бы твои проблемы, дура ванильная...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430695</guid>
<pubDate>2014-10-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430695</link>
<title>Цитата #430695</title>
<description><![CDATA[- Хорошо посидели. Я спьяну зачем-то упер из ванной разное в коридор.<br>- Вера говорит, что меня белочка попросила собрать ей гель для душа и жопную бумагу.<br>- В поход собралась не иначе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430694</guid>
<pubDate>2014-10-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430694</link>
<title>Цитата #430694</title>
<description><![CDATA[kelvin: у меня 6 браузеров по 50-60 вкладок, которые я не хочу закрывать.<br>kelvin: какие еще существуют браузеры?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430693</guid>
<pubDate>2014-10-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430693</link>
<title>Цитата #430693</title>
<description><![CDATA[С ЛОРа, тред &#039;Если бы дистрибутивы Linux были оружием&#039;.<br>evilmanul: Я представил другое. В бою: гентушник полчаса сидит в окопе и пересобирает оружие, арче-новобранец поправил прицел, и ствол рассыпался, оба одновременно срутся с убунтушником, у которого ствол изогнут буквой зю. Дебианщик медленно разворачивает пушку XVIII века...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430692</guid>
<pubDate>2014-10-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430692</link>
<title>Цитата #430692</title>
<description><![CDATA[Алинка: я ж сейчас вещи разгребаю - шкафов не хватает уже их хранить. Много хорошего, продаю через нет, но есть шмотки, которые вроде и не продашь (хорошие, но с зацепками, к примеру, или видно что поношены немного),а выкинуть жалко. Отдаю бесплатно на сайте. Уже привыкла к тому, что &quot;бесплатники&quot; больше всего нервов трепают, задают по 100 вопросов. Им и сколько носила скажи, и точно до миллиметра длину платья измерь.<br>Но! Нашлась-таки девушка-халявщик 80-лэвела..&quot;Добрый день! Перешлите мне (дальше ссылки на 5 вещей бесплатных) и если можете бесплатно платье (ссылка на платье, которое продаю за 250 грн). У меня денег нет. Пересылка Новой почтой за ваш счет. Мой адрес...&quot;<br>Facepalm]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430691</guid>
<pubDate>2014-10-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430691</link>
<title>Цитата #430691</title>
<description><![CDATA[xxx: К нам сегодня новый сисадмин пришел. Первое что он сделал на новом рабочем месте - бекап всех бекапов. И только потом пошел с нами знакомиться<br>yyy: Н-да, тяжёлая жизнь была у мужика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430690</guid>
<pubDate>2014-10-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430690</link>
<title>Цитата #430690</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>..байка, рассказанная мне коллегами об одном из предыдущих проектов. На карте был участок, застроенный не разрушаемыми домиками. Как только камера обращала свой взор на этот участок, то FPS сразу же дико падал. После изучения проблемы выяснилось, что внутри одного из домиков стояла ванна, в которой плавала маленькая «пластиковая» уточка. Все это выглядело бы забавной шалостью художников, если бы не то обстоятельство, что модель уточки содержала около миллиона полигонов.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430689</guid>
<pubDate>2014-10-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430689</link>
<title>Цитата #430689</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения на хабре платёжной карты со сканером отпечатков пальцев.<br>mudasobwa: Я знаю массу магазинов, в которых можно запросто не то, что приложить чужой палец — прямо в очереди отрезать кисть соседу — и никто даже бровью не поведет.<br>Daimos: Мягко говоря, вы утрируете.<br>predtech: Прошу написать название вашего города чтобы я туда никогда не приехал<br>mudasobwa: В профиле ж есть: Барселона.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430688</guid>
<pubDate>2014-10-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430688</link>
<title>Цитата #430688</title>
<description><![CDATA[xxx: парни, ну вот как вам дать добро на допуск к телу, ежели вы на моем компе творите черт знает чё, да еще и типа с добрыми намерениями :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430687</guid>
<pubDate>2014-10-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430687</link>
<title>Цитата #430687</title>
<description><![CDATA[xxx: Windows 10 чистое, т.е. без программ, 13 гигов отожрало.<br>xxx: Так вот куда они Windows 9 запрятали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430686</guid>
<pubDate>2014-10-23 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430686</link>
<title>Цитата #430686</title>
<description><![CDATA[xxx: Будут снимать фильм по мотивам Тетриса!<br>yyy: Видели мы такое кино. В свое время у кого-то из соседей через переходник были подключены денди и общая телеантенна. Этот сериал мог весь подъезд смотреть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430685</guid>
<pubDate>2014-10-23 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430685</link>
<title>Цитата #430685</title>
<description><![CDATA[xxx: Наш телефонист, который месяц обещал дойти и поковырять мою линию, чтоб сигналка и телефон друг-другу не мешали, решил звякнуть мне, чтоб убедится в правильном месте ковыряния )<br>А теперь представьте. Я живу один, в частном секторе. И вот, сижу на совещании, достаю вибрирующий мобильник, а мне звонит мой домашний номер. У меня такое выражение лица было, что начальник даже докладчика прервал. )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430684</guid>
<pubDate>2014-10-23 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430684</link>
<title>Цитата #430684</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на хабре компактного энцефалографа, позволяющего измерять эмоции человека.<br>Terranz: дайте две!<br>hungry_ewok: Наивные. Молитесь чтобы это так и осталось забавной но бесполезной игрушкой.<br>SpiritOfDarkDragon: Только не говорите, что параноите на тему обратного воздействия.<br>hungry_ewok: Вам хватит и без обратного. «Оценка восторженности от работы в нашей замечательной фирме в течение рабочего дня», например...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430683</guid>
<pubDate>2014-10-23 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430683</link>
<title>Цитата #430683</title>
<description><![CDATA[xxx: зарядка для телефона есть?<br>yyy: от какого?<br>xxx: от пятого<br>yyy: Оксана, это айфон, а телефоны разные бывают. Могу от своей деревянной нокии предложить :)<br><br>Дожили :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430682</guid>
<pubDate>2014-10-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430682</link>
<title>Цитата #430682</title>
<description><![CDATA[Более или менее на работе разгреблись с заказами и устроили уборку.<br>Стою у раковины, мОю тряпку и вижу - в дверь вплывает роковая женщина Валентина, 110кг зрелого тела, белый халат с глубоким декольте, красные домашние тапки в розочку на оранжевые носки, черные резиновые перчатки, и меланхолично поет басом: &quot;А ты такой холодный, как айсберг в океане&quot;... Холодильник мыла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430681</guid>
<pubDate>2014-10-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430681</link>
<title>Цитата #430681</title>
<description><![CDATA[xхx: Зимой есть только один плюс - батареи горячие, и носки на них сохнут быстро.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430680</guid>
<pubDate>2014-10-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430680</link>
<title>Цитата #430680</title>
<description><![CDATA[А мне в слогане «Газель–меняет всё» слышится «Газель–меняй всё» и вспоминается наша первая машина, в которой муж поменял практически всё, а она всё равно дико ревела, не пёрла, жрала масло и закипала даже зимой)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430679</guid>
<pubDate>2014-10-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430679</link>
<title>Цитата #430679</title>
<description><![CDATA[Dims: Ну... она как энциклопедия - факты выдает, но связать их не в состоянии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430678</guid>
<pubDate>2014-10-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430678</link>
<title>Цитата #430678</title>
<description><![CDATA[xxx: Тем, у кого после преамбулы наступает АМБУЛА, приходится после предисловия читать ДИСЛОВИЕ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430677</guid>
<pubDate>2014-10-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430677</link>
<title>Цитата #430677</title>
<description><![CDATA[Обсуждают мотошлем<br>----------------<br><br>Rianon: Обожаю модуляры, комфортно, безопасно, и жрать не снимая можно<br>TermoSINteZ: На ходу, на скорости овер 200 ) Открыл так, пожрал бутер.<br>Rianon: Это вы водку пить не пытались выпрыгивая с самолета с парашютом!<br>tonX: кажется я знаю чем займусь в следующие выходные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430676</guid>
<pubDate>2014-10-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430676</link>
<title>Цитата #430676</title>
<description><![CDATA[xxx: На работе внедрили систему оповещения. Рассылает емейлы, смс, умеет звонить и синтезированным голосом начитывать любой текст.<br>xxx: Недавно выяснили, что один из админов настроил её звонить ему в восемь утра и женским голосом говорить &quot;Вставай, Пашенька, уже утро&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430675</guid>
<pubDate>2014-10-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430675</link>
<title>Цитата #430675</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас тут жесть - пришел чувак из продаж и говорит, что не будет отправлять озону баннер, который мы сделали) Говорит, он &quot;немодный&quot;, и собака там большая, а это - &quot;не сэкси&quot; О_о<br>xxx: Это уже из области какой-то занимательной сексопатологии...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430674</guid>
<pubDate>2014-10-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430674</link>
<title>Цитата #430674</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>В Академии Языков, для которой я делаю рекламные макеты, решили организовать детский драмкружок. Попросили нарисовать объявление о наборе в группы &quot;Английского Театра&quot;. Нарисовал Гамлета, Офелию и рукотворную Тень Отца.<br>Сказали, что сильно мрачно, надо для деток что-то поярче. &quot;Пусть вместо тени отца Гамлета будет Карлсон&quot;, - пишут мне. &quot;Так он же швед!&quot; &quot;Ничего, зато деткам знаком&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430673</guid>
<pubDate>2014-10-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430673</link>
<title>Цитата #430673</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; наш сисадмин-фрилансер свалил в Таиланд<br>yyy&gt; ужс<br>xxx&gt; щас надо воспитывать сисадмина из нового программиста<br>yyy&gt; затупите ему бритву, чтобы он не брился, и подбрасывайте в еду кусочки свитера старого админа, застрявшие в клаве<br>yyy&gt; это поможет свитерной грибнице заразить программиста, и вскоре он мутирует в сисадмина<br>xxx&gt; ага, а потом он мутирует в хипстера и свалит в Таиланд<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430672</guid>
<pubDate>2014-10-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430672</link>
<title>Цитата #430672</title>
<description><![CDATA[xxx: Программа, которую я пишу, начала меня пугать.<br>xxx: Я перестал понимать то, как она работает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430671</guid>
<pubDate>2014-10-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430671</link>
<title>Цитата #430671</title>
<description><![CDATA[xxx: Могу ошибаться, но, по-моему, у меня сегодня было настоящее свидание. Мы гуляли, были в кафе, мне подарили розу и отвезли меня домой.<br>yyy: Ого )))<br>yyy: Так глядишь скоро мне напишешь что-то типа &quot;Я могу ошибаться, но по-моему у меня была свадьба&quot; )))<br>xxx: Мне подарили кольцо и попросили поставить свою подпись в какой-то папочке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430670</guid>
<pubDate>2014-10-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430670</link>
<title>Цитата #430670</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Услышал сегодня на работе часть диалога:<br>&quot;...как мать, глядящая в исходные коды своего сына...&quot;<br><br>xxx:<br>О_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430669</guid>
<pubDate>2014-10-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430669</link>
<title>Цитата #430669</title>
<description><![CDATA[xxx: пылесос Румба обьединяет семью<br>xxx: жена и две собаки не отрываясь уже полчаса молча смотрят, как он работает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430668</guid>
<pubDate>2014-10-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430668</link>
<title>Цитата #430668</title>
<description><![CDATA[xxx: Чет нынче первый снег как первый секс - внезапный и никакого удовольствия, но есть ощущение что теперь будет регулярно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430667</guid>
<pubDate>2014-10-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430667</link>
<title>Цитата #430667</title>
<description><![CDATA[xxx: чем интересным в купе поезда можно заняться с несексуальной девушкой?<br>zzz: Поиграй с ней в карты на одевание)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430666</guid>
<pubDate>2014-10-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430666</link>
<title>Цитата #430666</title>
<description><![CDATA[yacuken: Пытаюсь изучить Си-плюсы. Но за какой учебник бы не взялся, какую статью бы не открыл - теряюсь. Сначала всё хорошо. Но доходит дело до указателей, указателей на указатели, ссылок, etc. в эти моменты и начинается жопа. Всё смешивается в кашу из звёзд, амперсандов, сисек и прочего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430665</guid>
<pubDate>2014-10-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430665</link>
<title>Цитата #430665</title>
<description><![CDATA[Я когда-то работал на цветочном складе, у нас продукция хранилась в холодильнике. Лето, на улице +35, в холодильнике +4, клиенты к нам типа посмотреть толпами ломились. Так вот жуткое зрелище было муха залетевшая в холодильник - они ж хладнокровные, у них все системы затормаживаются до температуры окружающей среды. Муха такая оценивает обстановку, решает взлететь, выбирает коробку подлиннее, разбегается, бежит, бежит, а взлететь не может - и падает вниз отчаянным домкратом. Осень, сейчас себя чувствую так же.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430664</guid>
<pubDate>2014-10-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430664</link>
<title>Цитата #430664</title>
<description><![CDATA[Сообщество любителей ножей.<br>xxx: Господа, были ли случаи применения холодного оружия Вами в целях самозащиты?<br>...<br>yyy: Был случай. До сих пор сожалею. Потому что одна из двух лежавших в карманах куртки банок с пивом лопнула об голову злодея и куртка довольно гнусно воняла. Но оружие было действительно холодным и немножечко химическим, потому что то была &quot;Балтика&quot;.<br>Просто куртка была перекинута через плечо и очень удобно оказалось отоварить ею рвущегося в бой юношу по кумполу, к сожалению, я не учел невеликой прочности банок. Юношу, правда, и такой несовершенный ответ впечатлил до глубины души, он вовсе утратил всякую волю к борьбе, отложил железку, которой до того энергично размахивал, крепко взялся за голову и напряженно задумался об удивительных поворотах судьбы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430663</guid>
<pubDate>2014-10-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430663</link>
<title>Цитата #430663</title>
<description><![CDATA[Обсуждение парного программирования на ТП:<br>ххх: если ты найдешь левого человека, то в 45% случаев ты будешь офигевать от его говнокода, в других 45% - он с твоего, а в 10% упоротых случаев, вы оба будете офигевать от говнокода друг друга.<br>Эти 10% случаев и называются лю..., ой парным программированием]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430662</guid>
<pubDate>2014-10-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430662</link>
<title>Цитата #430662</title>
<description><![CDATA[Случайный бой в World of tanks, боевой чат:<br>XuTpaR_JIuca: KoJIobok, Какая встреча!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430661</guid>
<pubDate>2014-10-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430661</link>
<title>Цитата #430661</title>
<description><![CDATA[в Томске день жестянщика, все экстренно переобувают авто<br>- а ты чё на служебной? где твоя?<br>- да, я б рад на своей, да на неё зимняя резина 30тр стоит, сейчас это накладно<br>- плохая у тебя машина, у меня моя целиком столько стоит, если удачно продам)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430660</guid>
<pubDate>2014-10-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430660</link>
<title>Цитата #430660</title>
<description><![CDATA[С форума гитаристов:<br><br>caller: как пошёл играть одни lz, так один сосед нашёл перфоратор, другой — молоток...<br>caller: сидят, вон, подыгрывают. =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430659</guid>
<pubDate>2014-10-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430659</link>
<title>Цитата #430659</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Не занимался спортом 2 года. Тут решил привести себя в форму, записался на Crossfit. Руки болят нещадно. Разгибаются максимум на 90 градусов.<br><br>Понял, что со стороны выгляжу как T.REX.<br>Как я его понимаю: печально быть тем, кто не может дотянуться ни до чего (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430658</guid>
<pubDate>2014-10-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430658</link>
<title>Цитата #430658</title>
<description><![CDATA[xxx: самое важное правило для владельца попугая - это смотреть порно без звука]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430657</guid>
<pubDate>2014-10-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430657</link>
<title>Цитата #430657</title>
<description><![CDATA[ххх: Предлагаю пойти в воскресенье гулять. у всех выходной. Я Кобру приглашу.<br>ёёё: Кобру? Я как-то не очень её представляю в этой компании. Куда с ней можно ходить и о чём с ней разговаривать?<br>ххх: А что? Она адекватная.<br>ёёё: Минуточку. Помнится, когда я привела на бардовский фест двух своих друзей - it-шника и гитариста - вы накинулись на них, обозвав их быдлом и алкашами только потому, что у них с собой было аж по бутылке пива 0,7, а у нас тут &quot;трезвый пикник&quot; и всё такое. Они с вами связываться не стали тогда, кстати, просто пошли к общему костру на гитаре играть со всеми. Теперь ты хочешь притащить на такую же трезвую, по идее, прогулку деваху, которая в пьяном угаре на байк-фестах биотуалеты переворачивает, пробила как-то продавцу в магазине висок кольцом, когда не хотела за несколько литров пива платить, которое там набрала и заявляешь, что она АДЕКВАТНАЯ?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430656</guid>
<pubDate>2014-10-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430656</link>
<title>Цитата #430656</title>
<description><![CDATA[M Voegel: Шива<br>M Voegel: слыхал про такую штуку<br>M Voegel: набор пирожных &quot;птифюр&quot; ?<br>shiva1: слово знакомое<br>M Voegel: вопрос на сообразительность<br>M Voegel: кто такой птифюрер?<br>M Voegel: минута пошла<br>shiva1: эммм. духовный вождь пироженок?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430655</guid>
<pubDate>2014-10-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430655</link>
<title>Цитата #430655</title>
<description><![CDATA[Коммент к ролику, в котором упоротое кисо хочет догнатся коксом:<br>xxx: Вот оператор дурак. Девка работает в металлургии снабженцем и её литейному заводу срочно нужен кокс, иначе доменные печи могут остановиться. Видно как её колбасит, потому что она очень переживает, что не может достать кокса для родного сталелитейного предприятия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430654</guid>
<pubDate>2014-10-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430654</link>
<title>Цитата #430654</title>
<description><![CDATA[Масяндра: а я люблю снег... в нём можно выгулять свою шубу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430653</guid>
<pubDate>2014-10-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430653</link>
<title>Цитата #430653</title>
<description><![CDATA[jjj: У моего мужа прошлым летом, когда он был за границей, мыши свили гнездо и родили мышат прямо в багажнике машины, а он сразу и не заметил))) На строительство гнезда употребили валявшуюся там же &quot;зеленую карту&quot; (страховку для автомобилистов на выезд за границу), изодрали ее в клочки, немного покусали загранпаспорт. Вот я смеялась, он же мышей боится до дрожи в коленях. Машину теперь снаружи и внутри проверяет всякий раз перед поездкой на предмет отсутствия посторонних организмов, ну и огрызки от пиццы научился выбрасывать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430652</guid>
<pubDate>2014-10-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430652</link>
<title>Цитата #430652</title>
<description><![CDATA[Лежу ночью, а над ухом комары мозг выносят. И всё бы ничего, но я же музыкант - я слышу малую терцию, причём один кормар - зараза! - ещё и низит на четверть тона!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430651</guid>
<pubDate>2014-10-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430651</link>
<title>Цитата #430651</title>
<description><![CDATA[с сотрудницей:<br>я: давай я этот документик тебе в лоточек положу?<br>она: не-не-не<br>я: ну давай я его поперек положу, чтоб не потерялся<br>она: не-не-не!!!!<br>я: вот, не приучили тебя своевременно к лотку!..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430650</guid>
<pubDate>2014-10-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430650</link>
<title>Цитата #430650</title>
<description><![CDATA[после двух часов пустой болтовни в общем чате<br><br>Maria: у меня есть вопрос к вам<br>Maria: КАКОГО ХРЕНА НИКТО НЕ РАБОТАЕТ?<br>sergeibut: у меня такая работа, что когда все работает, то работать особо не надо..<br><br>сисадмин, че...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430649</guid>
<pubDate>2014-10-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430649</link>
<title>Цитата #430649</title>
<description><![CDATA[папа:<br>Истинная беда в том, что личный кабинет в нашей жизни появляется тогда, когда по сути он уже не нужен. Разве что прятаться от орущих внуков. Как я мечтал когда-то хотя бы о собственном столе, делая чертежи на подоконнике общаги...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430648</guid>
<pubDate>2014-10-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430648</link>
<title>Цитата #430648</title>
<description><![CDATA[det: В копилку бесполезной информации:<br>&quot;Fiat Lux&quot; это не марка автомобиля, а &quot;Да будет свет&quot; на латыни, высказывание, которое, согласно христианской мифологии, произнес Бог во время сотворения мира.<br>det: К сожалению, первоисточник не уточняет, на каком именно языке была произнесена эта фраза и кому она была адресована, но &#039;Fiat Lux&#039; это все равно не марка автомобиля.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430647</guid>
<pubDate>2014-10-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430647</link>
<title>Цитата #430647</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения одной породы котиков<br><br>ххх: кличку только второй день не можем придумать<br>yyy: открой каталог Икеи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430646</guid>
<pubDate>2014-10-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430646</link>
<title>Цитата #430646</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Стою в столовке на работе за пирожками. Только что подвезли свежую выпечку, и продавалка все считает и раскладывает товар. Мы ждем. Рядом стоит крупная дама и кому-то, кого она полностью собой закрывает, рассказывает:<br>&quot;Я в детстве всегда хотела стать продавщицей. Мне так это нравилось. Но, став постарше, я узнала, что они, сдавая смену, должны весь остаток товара перевзвесить и<br>на деньги его пересчитать. И я подумала - нет, я столько считать не хочу, и пошла в Бауманский....&quot;<br><br>Весь день под впечатлением.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430645</guid>
<pubDate>2014-10-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430645</link>
<title>Цитата #430645</title>
<description><![CDATA[Зашла на сайт аюрведической косметики.<br>Нашла там &quot;Средство для очищения лица, удаляющее пот и неприятный запах&quot;, &quot;Бальзам для поясницы, снимающий головную боль&quot;, &quot;Крем контролирующий&quot; (для потенциальных властелинов мира, видимо) и &quot;Масло для похудения СлимКАЛ&quot;.<br>Вышла - притихшая и задумчивая... Мир, сцуко, так многогранен...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430644</guid>
<pubDate>2014-10-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430644</link>
<title>Цитата #430644</title>
<description><![CDATA[xxx: Задроты, я уже лет 5 как в компьютерные игры не играю<br>yyy: муууужик!!!<br>zzz: ахаха, у него просто 5 лет, как компьютер не тянет новые игрушки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430643</guid>
<pubDate>2014-10-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430643</link>
<title>Цитата #430643</title>
<description><![CDATA[На работе недавно прошел отчетный период, сидел до упора, до 10 вечера норма, бывало к 12 уходил. Коллеги приходили на работу - я УЖЕ работал, уходили - я ЕЩЕ работал.<br>После пошел в отпуск. Перед отпуском приходит ЗП (отправлялась 2-мя частями - основная ЗП и отпускные). Приходит СМС о зачислении. смотрю - денег чего-то мало...<br><br>Я: блин, работаешь как проклятый - живу уже на этой работе, а денег еще меньше заплатили.<br>Коллега: Ваня, так это тебе за проживание вычли..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430642</guid>
<pubDate>2014-10-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430642</link>
<title>Цитата #430642</title>
<description><![CDATA[xxx: Моя бабушка долго отказывалась пользоваться современным электрочайником. Потому что не может нормальный чайник так быстро вскипятить воду, это он радиацией, ураном греет.<br>yyy: Ну если электричество от АЭС, то бабушка-то права.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430641</guid>
<pubDate>2014-10-21 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430641</link>
<title>Цитата #430641</title>
<description><![CDATA[А-кун: Никогда не думал что дойдет до такого... брать отгул чтобы поработать на второй работе ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430640</guid>
<pubDate>2014-10-21 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430640</link>
<title>Цитата #430640</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Уссурийск, ЖД-вокзал. В зале ожидания стоят четыре красивых мусорных ведра. Каждое предназначено для своей категории мусора (пластик, бумага и т.д.). Над ними висят красивые буклеты о пользе сортировки мусора. Подходят две уборщицы (эдакие вокзальные бабки-фурии) и выкидывают мусор с разных ведер в ОДИН БОЛЬШОЙ МУСОРНЫЙ ПАКЕТ. С гордым видом ставят на место ведра и не менее гордо удаляются...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430639</guid>
<pubDate>2014-10-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430639</link>
<title>Цитата #430639</title>
<description><![CDATA[xxx: аналитики говорят, ни одна витрина не доступна у них<br>xxx: у нас все ок?<br>yyy: у нас - да<br>yyy: мы ж не аналитики]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430638</guid>
<pubDate>2014-10-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430638</link>
<title>Цитата #430638</title>
<description><![CDATA[Erik: я тут пюрешку недавно готовил, первый раз в жизни. Забыл картоху разрезать, так и положил в кастрюлю. В общем внутри она так и не проварилась. Потом еще молока вылил туда на пол-литра больше, чем нужно.<br>Erik: в итоге получилась какое-то богохульное картофельно-молочное зелье. Ден сказал, что такого он не видел даже в столовой в Новгороде и перед едой он должен помолиться.<br>Erik: Богу Аиду, чтобы он нас не забрал нас в царство мертвых.<br>Erik: Вкусив запретный плод, Ден забанил меня с кухни на месяц.<br>Erik: С тех пор так и живем, ужинаем только в макдачной...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430637</guid>
<pubDate>2014-10-21 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430637</link>
<title>Цитата #430637</title>
<description><![CDATA[zzz: У нас с соседями снизу уже многолетняя история каких-то воображаемых, но сильно мешающих им вещей. Скажем, они могут ночью позвонить в дверь и заявить, что мы их заливаем. Спускаемся, смотрим — они показывают на чистый потолок, уверяя, что на нём пятно. О_о<br>Или как-то преградили мне путь в подъезд, сообщив, что наш кот громко мяукает и мешает им спать. Проблема в том, что кота у нас нет. Мой питомец является кроликом, не умеющим мяукать при всём желании.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430636</guid>
<pubDate>2014-10-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430636</link>
<title>Цитата #430636</title>
<description><![CDATA[БорщЪ: Со словами: &quot;Хватит уже себя баловать!&quot; переставил будильник на 5 минут пораньше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430635</guid>
<pubDate>2014-10-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430635</link>
<title>Цитата #430635</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет! А что у нас крутится на виртуалке hosting?<br>yyy: Ты не поверишь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430634</guid>
<pubDate>2014-10-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430634</link>
<title>Цитата #430634</title>
<description><![CDATA[Заголовок статьи: &quot;В Йошкар-Оле автоледи на ВАЗ-2114 врезалась в автокран&quot;.<br><br>xxx: Из автокрана выскочил автоджентльмен и покрыл автоМАТом автоледи. В результате автоледи получила автотравму головы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430633</guid>
<pubDate>2014-10-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430633</link>
<title>Цитата #430633</title>
<description><![CDATA[Понастовляли по городу светофоров с таймерами. Светодиодные явно самые дешевые использовали - через месяц половина сегментов повыгорало. Отсчет как у хищников. Так и хочется их быстрее проскочить, а то ощущение что он сейчас взорвется нахрен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430632</guid>
<pubDate>2014-10-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430632</link>
<title>Цитата #430632</title>
<description><![CDATA[xxx: ну вот и какие ассоциации у человека должна вызывать фраза &quot;фрикционные ожоги&quot;, а?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430631</guid>
<pubDate>2014-10-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430631</link>
<title>Цитата #430631</title>
<description><![CDATA[Напоминаю: мы взяли щенка восточноевропейской овчарки.<br>они рождаются совсем черными, и потом становятся серыми.<br>Про это была читана отдельная лекция, которую большинство благополучно забыло.<br>намедни старшая ругает мальчишек:<br>- Я устала на вас орать! И мать устала! Вы даже собаку довели!<br>- СОБАКУ-ТО ЧЕМ?!<br>- Посмотрите - бедное животное из-за вас ПОСЕДЕЛО!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430630</guid>
<pubDate>2014-10-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430630</link>
<title>Цитата #430630</title>
<description><![CDATA[ххх: ну не знаю, мне лично с соседями по даче повезло<br>ххх: их нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430629</guid>
<pubDate>2014-10-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430629</link>
<title>Цитата #430629</title>
<description><![CDATA[женский форум. название темы: &quot;А что вы готовите в посудомойке?&quot;<br>xxx: Да, да, вам не показалось, именно готовите. Только что прочитала, что появилось, и кстати давно, такое новое направление в кулинарии. Мне интересно есть здесь те, кто освоил новые технологии? Поделитесь опытом.<br>yyy: Шикарная тема. Кроме готовки в посудомойке, можно печь блины и яичницу на утюге. Варить сосиски в электрочайнике. При должном навыке - и макароны. Сушить мелкие вещи в электроварке. Сохранять мясо в жару, прикрепляя к кондиционеру. Разделывать мясо бензопилой. Взбивать яйца электродрелью. А еще ею можно делать дырки в сухариках. Просто для красоты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430628</guid>
<pubDate>2014-10-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430628</link>
<title>Цитата #430628</title>
<description><![CDATA[&lt;karaoke&gt; скажи мне<br>&lt;karaoke&gt; когда тебе в левое ухо дует - из правого чувствуется ветерок?<br>&lt;belka&gt; мне не дует<br>&lt;belka&gt; у меня наушники всегда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430627</guid>
<pubDate>2014-10-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430627</link>
<title>Цитата #430627</title>
<description><![CDATA[xxx: а мне нравится наш матрас, давай при переезде его с собой возьмём<br>yyy: он продавленный<br>xxx: А ВОТ НЕФИГ НА НЁМ СВОИМИ 100 КГ ЛЕЖАТЬ!<br>yyy: ээээ... НЕ ТВОИ, ВОТ И БЕСИШЬСЯ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430626</guid>
<pubDate>2014-10-20 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430626</link>
<title>Цитата #430626</title>
<description><![CDATA[1as1: я шатал такой геймплей с этим чужим ничего непообследовать и не полутать, а там столько комнат, столько помещений для обследования! может там лут! чертежи! записи! меня так жаба душила когда я быстренько это все мимо пробегал и только прямо к цели...<br>DevilNevermore: Так и представляю себе это: Рипли, вся в поту и крови, еле живая, ускользнув от Чужого в очередной раз, яростно бьет кулаком по стене и начинает орать &quot;Сука. СУКА! Я НЕ ВЗЯЛА РЕЦЕПТ СМОУК БОМБЫ И 15 СКРАПА. МАТЬ ТВОЮ ЗА ПРАВУЮ НОГУ, СРАНЫЙ КСЕНОМОРФ&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430625</guid>
<pubDate>2014-10-20 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430625</link>
<title>Цитата #430625</title>
<description><![CDATA[- А как, - говорит тетя врач, - говорит собачка?<br>- Ав-ав, - говорит ребенок.<br>- А кошечка?<br>- Мяу.<br>- А лошадка?<br>- ФРРРР!<br>- Неправильно! - говорит тетя врач. И уже мне:<br>- Не совсем развит у вас ребеночек по возрасту. Лошадка же говорит &quot;Иго-го!&quot;<br>А я ей говорю:<br>- тетя врач, а вы сами когда в последний раз лошадку живую видели? Мы вот позавчера. И честно скажу: она при нас раз десять сказала &quot;ФФРРР!&quot; и ни разу не сказала &quot;Иго-го!&quot; Может, это лошадка недоразвитая?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430624</guid>
<pubDate>2014-10-20 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430624</link>
<title>Цитата #430624</title>
<description><![CDATA[kaylake: Ну, знаете, если бы вы дали человеку, который всю жизнь пользовался пленочным фотоаппаратом, цифровой, он бы тоже вел себя как лох и ничего не понимал. Им тут в вину можно только поставить, что они не поискали в интернете заранее, и все. Зато потом вот научились, разобрались)) У каждого поколения свои сложности.<br><br>blandmc: Представляю своего деда лет 50 назад... Выходит из проявочной взъерошенный, с обломками цифромыльницы и немым вопросом в глазах &quot;где пленка?!&quot;<br><br>Cair: Ночью, закрывшись в ванной, в тусклом свете красной лампы, дед купает SD-карту в проявителе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430623</guid>
<pubDate>2014-10-20 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430623</link>
<title>Цитата #430623</title>
<description><![CDATA[xxx: Завелась соня на даче, как вывести?<br>xxx: Вот такая (фото)<br>yyy: Купить клетку и корма<br>zzz: Миленькая! А чем она тебе мешает?<br>aaa: встречный вопрос - как их завести на даче?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430622</guid>
<pubDate>2014-10-20 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430622</link>
<title>Цитата #430622</title>
<description><![CDATA[Кирилл: ты прям боевой лемминг какой-то<br>Соня : кто-кто?<br>Кирилл: Боевой лемминг - это боевая разновидность офисных хомячков, агресивно отстаивающих свою необдуманную позицию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430621</guid>
<pubDate>2014-10-20 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430621</link>
<title>Цитата #430621</title>
<description><![CDATA[В каменном веке живем. Полдня потратил чтоб копию сраной бумажки отвезти в горводоканал. Там ни оригинал не спросили, ни паспорт, никаких документов вообще. Тупо с копии забили в систему данные и все. Два килобайта информации вез по холоду через пол города на грёбаном папирусе. 21 век, мать его.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430620</guid>
<pubDate>2014-10-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430620</link>
<title>Цитата #430620</title>
<description><![CDATA[xxx: Данные по Антарктиде няшные.<br>xxx: Населения нет. Интернет домен – есть.<br>yyy: Это там штоле сервер стоит?<br>xxx: Нет. Там Юг.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430619</guid>
<pubDate>2014-10-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430619</link>
<title>Цитата #430619</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Дочка во 2 классе. Урок - окружающий мир. Тема урока - что-то про лес. Учитель: &quot;Дети, никогда не ходите в лес одни, а если все же пойдете, не заглядывайте в мусорные баки и мусорные пакеты&quot;<br><br>Ни за что не догадаетесь, почему.<br><br>&quot;Там могут быть расчлененные части тел жертв маньяков&quot; %)<br><br>Вот тебе и добрая прогулка в лес и урок окружающего мира для 8-летних детей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430618</guid>
<pubDate>2014-10-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430618</link>
<title>Цитата #430618</title>
<description><![CDATA[обсуждение поборов и родительских комитетов<br>- НЕ, у меня очень вменяемые РК - может, потому что муж еще в сентябре (вот уже пять детей подряд) разъясняет родителям, как проходят тендеры, и сколько бабок на этом моется. Ну, и возникает вопрос: мы должны переделывать потолок, тот, кто делал, или тот, кто по указиловке сверху акт с недоделками подписал. Если при этом присутствует завуч - бледнеет, краснеет и сползает... В итоге, если и собираем деньги, то на детей: подарки к праздникам, поездки, запас тетрадей, воду для кулера. Ну, так - 1.000 - 1.500 на год. У старшей в прошлом году выпускной и последний звонок + кафе обошлись в 5.000 всего. Зато в музыкалке у нас есть народ со странностями. У среднего сына, например, аккордеонистка в этом году попросила 200 рублей на спиртовые салфетки для протирания инструментов...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430617</guid>
<pubDate>2014-10-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430617</link>
<title>Цитата #430617</title>
<description><![CDATA[Из разговора двух коллег по работе.<br>ххх: У меня муж одно время жаловался. &quot;Первая жена была брюнетка, и вторая вот тоже брюнетка. А я, может, всю жизнь мечтаю о сексе с блондинкой!&quot;<br>ххх: Ну, решила ему на ДР сюрприз устроить, купила себе парик платиновый.<br>ххх: Устроила романтический вечер, свечи-шампанское, все дела.<br>ууу: И что? Понравилось ему с блондинкой-то? ))<br>ххх: Ну как сказать.<br>ххх: Наутро выдал мне: &quot;Машка, секс с блондинкой, секс с брюнеткой - один хер. Я что-то вообще разницы никакой не заметил&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430616</guid>
<pubDate>2014-10-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430616</link>
<title>Цитата #430616</title>
<description><![CDATA[Sofi J: Тут казус у нас - по всему офису запах паленой проводки, девочка в соседнем здании на нижних этажах тоже ругается, что дышать нечем, голова болит и все такое. Сказали на ресепшене, все походили, понюхали, выяснили - строители на соседней стройке барана жарили :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430615</guid>
<pubDate>2014-10-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430615</link>
<title>Цитата #430615</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к новости о четырехдневной рабочей недели...<br><br>Среди прочих рассуждений о целесообразности и возможности применения - самый весомый довод:<br>anbi71: Бухаем с четверга!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430614</guid>
<pubDate>2014-10-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430614</link>
<title>Цитата #430614</title>
<description><![CDATA[xxx: Не секрет, что многие программные продукты имеют крутую кривую входа, а вот редактор Vim ещё имеет и крутую кривую выхода.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430613</guid>
<pubDate>2014-10-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430613</link>
<title>Цитата #430613</title>
<description><![CDATA[О, женщины!<br>Стоим, курим возле дома. На площадке играют дети. Вдруг слышим дикий плач. Картина: возле песочницы стоит и ревет девочка (Д), лет 4 – 5. Неподалеку мама (М).<br>М: Оля, что случилось?<br>Д: Ааааааа!!! Незнаааааююююю!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430612</guid>
<pubDate>2014-10-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430612</link>
<title>Цитата #430612</title>
<description><![CDATA[- А у меня довольно часто бывает чувство, что сейчас зазвонит телефон. И через несколько секунд он действительно звонит. Это что такое? Телефон при этом может лежать на столе или в кармане. Можно было бы списать на случайность, но слишком часто такое происходит.<br>- Мощное излучение перед звонком :) Просто носите шапочку из фольги, чтобы не чувствовать это излучение.<br>- Начинайте беспокоиться, когда будете угадывать звонящего или получать текст СМС до того, как телефон возьмёте. :)<br>- А что делать, если это так?<br>- Начинать тренировать отправку смс без телефона :)<br>- Кстати, часто бывает и так. Идешь и думаешь: «надо позвонить маме (девушке)». И тут звонит мама (девушка) ))))<br>- Пфф, это нормальное явление для части звонков и смс. Если звонок довольно поздно вечером — мама решила позвонить. Если смс в день зарплаты по очереди всем сидящим в кабинете — банк пишет. Если смс у двух админов одновременно — что-то упало и смс от мониторинга. Если серия смс у одного из админов — вообще #$@%#@$]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430611</guid>
<pubDate>2014-10-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430611</link>
<title>Цитата #430611</title>
<description><![CDATA[Aiditz: а я вот сформулировал аксиому о завершении суток<br>Aiditz: День кончается тогда, когда я сделал что-нибудь полезное<br>Aiditz: Иногда день не кончается неделями...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430610</guid>
<pubDate>2014-10-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430610</link>
<title>Цитата #430610</title>
<description><![CDATA[xxx: когда я слышу про смерть нокии 3310, у меня есть три варианта: ядерный взрыв, Ородруин или концовка второго терминатора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430609</guid>
<pubDate>2014-10-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430609</link>
<title>Цитата #430609</title>
<description><![CDATA[У подруги дом сносили, отдала старинное пианино. Как раз двое старших в музыкалку пошли, и мы были в поиске. Вы знали, что у грузчиков разная цена на разные марки фортепиано? Советские дешевле (из фигни сделанные), старинные дороже чуть не в два раза (натуральное дерево фиг поднимешь).<br>В общем, сдернули брата с друзьями с мальчишника, они нам весело, с пивом и матом занесли инструмент на третий этаж. Правда, линолеум порвали и в двух местах инструмент ударили, но по мелочи.<br>А на прощение изловили детей и проникновенно им сказали:<br>- А если вы, ДЕТКИ, не будете играть на этой... ТЯЖЕЛОЙ ВЕЩИ... мы вернемся и вам УШИ НАДЕРЕМ! ;-)<br>Че могу сказать... Старшая уже диплом получила, с таким-то напутствием.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430608</guid>
<pubDate>2014-10-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430608</link>
<title>Цитата #430608</title>
<description><![CDATA[&quot;Зима кричит: водки... холодно! Весна требует — шампанского! Лето: пивка, да похолодней! И только осень подойдет тихо, положит руку на плечо и вкрадчиво скажет: Ну что, по коньячку?&quot;<br><br>XXX: К сожалению, обычно все происходит по другому... И только осень подойдет тихо, положит руку на плечо и вкрадчиво скажет: Нокспрей, фервекс и аспирин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430607</guid>
<pubDate>2014-10-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430607</link>
<title>Цитата #430607</title>
<description><![CDATA[xxx: На гильотинах российского производства вообще по хитрому. Чтобы отрезать нужно расставить в стороны руки и одновременно зажать две кнопки а потом надавить ногой педаль. Несчастный случай невозможен.<br>yyy: а голова на что?<br>xxx: Там руки сильно расставлены, голова не залезет. Да, я проверял :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430606</guid>
<pubDate>2014-10-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430606</link>
<title>Цитата #430606</title>
<description><![CDATA[x: у меня тут глаза открылись на днях - ты будешь смеяться...<br>x: нет, ты будешь смеяться, не скажу:)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430605</guid>
<pubDate>2014-10-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430605</link>
<title>Цитата #430605</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас новая уборщица. И как следствие - новый освежитель воздуха в туалете. С ароматом хлора... До слёз...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430604</guid>
<pubDate>2014-10-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430604</link>
<title>Цитата #430604</title>
<description><![CDATA[Обсуждение темы &quot;как разнообразить секс в браке&quot;<br>ХХХ: Вопрос-то и не только где, а как. Хочется такого, чтоб сдохнуть потом от бессилия.<br>УУУ: Огород ! :good:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430603</guid>
<pubDate>2014-10-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430603</link>
<title>Цитата #430603</title>
<description><![CDATA[caller: Ну чо, как с переездой?<br>caller: Ты же вроде к Насте переезжать взялся?<br>ADSL: да ничо<br>ADSL: место новое - баба старая))<br>caller: Я не понял, ты к ней переехал, али к её маме? =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430602</guid>
<pubDate>2014-10-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430602</link>
<title>Цитата #430602</title>
<description><![CDATA[У нас бабушка жжет. Приезжаем с дачи. Закрытая мною дверь в комнату аккуратненько взломана. Спрашиваю:: что надо было?<br>бабушка: я что не имею права поспать на вашем диване?! Как вам не стыдно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430601</guid>
<pubDate>2014-10-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430601</link>
<title>Цитата #430601</title>
<description><![CDATA[xxx: Та ты на свою фигуру посмотри, на тебя же без слёз дрочить невозможно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430600</guid>
<pubDate>2014-10-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430600</link>
<title>Цитата #430600</title>
<description><![CDATA[xxx: хммм<br>xxx: ты заставил меня задуматься<br>xxx: напомни мне завтра с утра, что я бросил пить и курить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430599</guid>
<pubDate>2014-10-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430599</link>
<title>Цитата #430599</title>
<description><![CDATA[Новость на 3Dnews: &quot;Миссия «Луна-25» обойдётся в десятки миллиардов рублей&quot;<br><br>Дмитрий: По сравнению с проектом РЖД Москва-Казань это копейки...<br>Михаил: После Сочи эта сумма вызывает смех!<br>Aleks Aleks: Всего лишь 20 км дороги по ценам России.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430598</guid>
<pubDate>2014-10-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430598</link>
<title>Цитата #430598</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Племянник увидел у меня Диабло 2 и тоже решил причаститься. Через некоторое время вижу, что у него некромант радостно бегает без скелетов, зато с большим топором. Показал ему, где купить волшебные палочки и сказал, что они предназначены специально для некромантов. Племянник исколошматил палочкой мелкого гоблина и мрачно вынес вердикт &quot;авада кедавра, твою мать...&quot; Теперь снова с топором ходит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430597</guid>
<pubDate>2014-10-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430597</link>
<title>Цитата #430597</title>
<description><![CDATA[ххх: Копил на свадьбу. А купил мот и два месяца катался по Европе. Теперь я как-то даже благодарен своей бывшей за измену.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430596</guid>
<pubDate>2014-10-17 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430596</link>
<title>Цитата #430596</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Звонит знакомая девушка со словами &quot;мой интернет хочет посадить меня на диету, помоги&quot;. Рассказывает, что находит в инете рецепт чего-либо и через несколько минут после начала готовки отключается инет. Проблему решил. Остался один вопрос. Для чего монтажники поставили роутер в верхней кладовке на кухне?! Почему не в прихожей?! Ведь это проще! Включает газовую плиту, весь горячий воздух скапливается у потолка и перегревает и без того загаженый пылью роутер!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430595</guid>
<pubDate>2014-10-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430595</link>
<title>Цитата #430595</title>
<description><![CDATA[Drazd: Блин, коллега просто убил.<br>Drazd: Зашел к нам завхоз пересчитать рабочие места, а нас в нашем кабинете работает 14 человек.<br>Drazd: Когда он устал считать, спросил: &quot;Сколько здесь человек работает?&quot;<br>Drazd: Быстрее всех ответил тот самый коллега: &quot;Ну в среднем один человек&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430594</guid>
<pubDate>2014-10-17 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430594</link>
<title>Цитата #430594</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто-нибудь заказывал сборку писи в Регарде? Можно доверять?<br>yyy: Я сборку писи, родителям заказывал. Ничё так собрали, годную. Про то, какую в<br>Регарде писю собирают, лучше гуглить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/430593</guid>
<pubDate>2014-10-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/430593</link>
<title>Цитата #430593</title>
<description><![CDATA[Дочь раскручивает на попугая:<br>- Мам, давай я на свои деньги куплю, пожалуйста-а-а-а!<br>- Доча, у нас же кошка! Сожрет!<br>- Я с ней поговорю.]]></description>
</item>
</channel></rss>
