<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 91</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:19:21 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/427589</guid>
<pubDate>2014-04-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427589</link>
<title>Цитата #427589</title>
<description><![CDATA[&lt;Catalina&gt; хотя карты с процентами - прикольная штука<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; Карты с голыми тетками - еще более прикольная штука.<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; Особенно в навигаторе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427588</guid>
<pubDate>2014-04-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427588</link>
<title>Цитата #427588</title>
<description><![CDATA[&lt;Ches&gt; блин.. я ж на руку не посмотрела. вдруг женат<br>&lt;НЯШ-МЯШ&gt; Ches: Думаешь, у женатых на руке мозолей нет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427587</guid>
<pubDate>2014-04-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427587</link>
<title>Цитата #427587</title>
<description><![CDATA[Jason: будущее наступило - на домашний тел. звонят только роботы :( и приятным женским голосом просят погасить долги по разным коммунальным]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427586</guid>
<pubDate>2014-04-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427586</link>
<title>Цитата #427586</title>
<description><![CDATA[Суровые трудовыебудни. Производство vs Снабжение.<br>С: Тебе сколько лака нужно на три месяца?<br>П: 100 литров.<br>С: Не, 100 литров - слишком дорого. Давай поменьше?<br>П: Ну хорошо. Купи пять банок.<br>С: Лады. Будет.<br>Через неделю приезжает груз. 5 банок лака. Банки по 20 литров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427585</guid>
<pubDate>2014-04-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427585</link>
<title>Цитата #427585</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я думал что в 21-м веке всю сборку на производствах будут выполнять машины, а люди будут лишь присматривать и контролировать их. Но пока в основном все наоборот. Люди занимаются сборкой, а машины их контролируют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427584</guid>
<pubDate>2014-04-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427584</link>
<title>Цитата #427584</title>
<description><![CDATA[ххх: В кои-то веки решила худеть, села на диету и пошла на стадион. Стояла на стадионе делала зарядку и чую толи котлетами пахнет, то ли чем съедобным. В упор не пойму откуда на стадионе этот запах. Через минуту вспоминаю, что когда пробегала мимо кучки детворы они жрали сухарики. Теперь же до детворы было метров 70. Шел первый день диеты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427583</guid>
<pubDate>2014-04-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427583</link>
<title>Цитата #427583</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Лет 10 назад по работе пришлось познакомиться с замечательной дамой, точнее – шедевральной!<br>Человек родился 1974 году в городе Куйбышев (который потом переименовали в Самару), всю жизнь жила в этом городе. Идем по площади имени Куйбышева, смотрит на памятник, установленный на площади, и задумчиво произносит: «Тебе не кажется, что Ленин тут какой-то странный?» Ну конечно! На площади им.Куйбышева памятник странному Ленину!!!!<br>Она же возмущалась глупостью современных школьных учителей. Оказывается, помогала ребенку делать домашнее задание по математике, а учитель поставил «двойку». «А там все правильно! Я даже на калькуляторе проверила!» И показывает листок с заданием: Деление с остатком 7:2=3 и 5 в остатке.<br>Осторожно спрашиваю, как решали. «Элементарно! На калькуляторе делим 7 на 2, получаем 3,5, что после запятой- то остаток.»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427582</guid>
<pubDate>2014-04-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427582</link>
<title>Цитата #427582</title>
<description><![CDATA[AnikaMu: &quot;Девочка, ты кто?&quot; - Папенька мой так меня спрашивает, когда я прошу вкусностей купить в магазине :С<br>wildbee11: я также сыну говорю)<br>s1quel: а потом у него будет психическое расстройство из-за того, что отец называл его девочкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427581</guid>
<pubDate>2014-04-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427581</link>
<title>Цитата #427581</title>
<description><![CDATA[Сидим с мужем на кухне, прибегает ребенок, залезает к нему на колени, а ноги кладет на мои колени. Все зафиксированы.<br>Я: Ну вот, кто мне теперь молока из холодильника достанет?<br>Муж: Я, конечно! (Изворачивается, достает молоко, не снимая ребенка.) Я, можно сказать, женился на тебе специально, чтобы тебе молоко доставать!<br>Наливаю молоко, отдаю ему, он ставит обратно в холодильник.<br>Ребенок: А мне кто достанет молока?<br>Пауза, я смотрю на мужа, муж смотрит на ребенка.<br>Муж: А на этом мелком я не женился!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427580</guid>
<pubDate>2014-04-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427580</link>
<title>Цитата #427580</title>
<description><![CDATA[xxx: Угу. А меня давно мучает вопрос: может ли цирюльник Рассела обрить кота Шредингера?<br>yyy: Только бритвой Оккама!<br>zzz: Зенон говорит, что не догонит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427579</guid>
<pubDate>2014-04-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427579</link>
<title>Цитата #427579</title>
<description><![CDATA[lav: Было раз дело. На время испытательного срока, Женя прятал мануалы в папке с порнухой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427578</guid>
<pubDate>2014-04-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427578</link>
<title>Цитата #427578</title>
<description><![CDATA[&lt;Kolllmar&gt; да задрали вы! Я кошмар, КоШмар, а не эта тупая креветка!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427577</guid>
<pubDate>2014-04-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427577</link>
<title>Цитата #427577</title>
<description><![CDATA[Обсуждение фотографии<br><br>А: Анна, что за секрет все таки? как без линз? свет? и освещение? Светофильтр на фотике?<br>Анна: А, ты как в первый раз, ей-богу. Дневной крем Adobe Photoshop - лучшее средство от всего и для всего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427576</guid>
<pubDate>2014-04-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427576</link>
<title>Цитата #427576</title>
<description><![CDATA[Разговор об аллергии на бумажную пыль:<br><br>xxx: 10 минут работы на резаке и руки в красивых красных пятнах :( особенно это печально, когда работаешь в типографии<br>yyy: Попробуй длинный рукав и перчатки, может спасет<br>xxx: У меня где-то был ОЗК химзащита. Вот это будет офигенное зрелище: Заходит такой заказчик, а тут чувак в химзащите хреначит на резаке под аццкий тяжеляк, подпевая гроулом через фильтра противогаза )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427575</guid>
<pubDate>2014-04-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427575</link>
<title>Цитата #427575</title>
<description><![CDATA[xxx: Большинство штатов переводят часы на летнее время. Например, штат Юта. Но соседняя Аризона не переводит. Но входящие в неё индейские резервации -- переводят. Кроме входящего в них народа Хопи, который не переводит.<br><br>xxx: А мы поперёк этого всего планируем отпуск по каньонам. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427574</guid>
<pubDate>2014-04-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427574</link>
<title>Цитата #427574</title>
<description><![CDATA[xxx: Ехал сегодня в метро, на одной из дверей было приписано &quot;Обаме и членам конгресса&quot;, а внизу, стандартное - &quot;Не прислоняться&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427573</guid>
<pubDate>2014-04-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427573</link>
<title>Цитата #427573</title>
<description><![CDATA[ххх: а мы однажды нашли мину. классе в шестом я был))<br>ууу: о_О саперов вызывали? круто<br>ххх: да нифига не саперов. ты деда моего знаешь же? он мину эту как увидел - обрадовался, сказал, что ему как раз яму под перегной рыть надо.<br>ххх: выкопал мину, заложил за свинарником, сделал из досок фиговину типа требуше, чтоб по мине вдарить.<br>ххх: в общем, яма была хорошая, и перегноя было много: свинок никто о подрывных работах не предупредил. И бабушку не предупредили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427572</guid>
<pubDate>2014-04-04 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427572</link>
<title>Цитата #427572</title>
<description><![CDATA[Из разговора с другом:<br>- Понимаешь, вот это все то, что ты мне сказал - херня. Проснуться с накрашенными губами или с зубной пастой в волосах... Это было слишком просто и в 12 лет меня стебанули чуть по другому. Пока я спал, мои трусы и майку пришили к простыни.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427571</guid>
<pubDate>2014-04-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427571</link>
<title>Цитата #427571</title>
<description><![CDATA[zombiracer: Сегодня через внутренний портал пришло 3 сообщения подряд.<br>Сергеев уходит в отпуск на 2 недели. Его обязанности временно исполняет Кузнецов.<br>Кузнецов уходит в отпуск на 2 недели. Его обязанности временно исполняет Городецкий.<br>Городецкий уходит в отпуск на 2 недели. Его обязанности временно исполняет Сергеев.<br>Вот они. Современные сепульки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427570</guid>
<pubDate>2014-04-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427570</link>
<title>Цитата #427570</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот Вы говорите про везение.<br>Однажды Шахиня рассказала, что ее 10-летний сын собирает коллекцию &quot;Мстителей&quot; из киндеров и ему никак не попадается Росомаха. Ребенок уже по 3 киндера за 1 раз покупает, а Росомахи все нет. Пошла я в магазин с мыслью сделать ребенку счастье, купила киндер, открыла, а там... Ну, да Росомаха! Она потом этим Росомахой сына шантажировала - заставила его сделать все уроки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427569</guid>
<pubDate>2014-04-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427569</link>
<title>Цитата #427569</title>
<description><![CDATA[С форума, обсуждение &quot;Трудно быть Богом&quot;<br><br>aaa:<br>Смотреть предпочёл бы, всё-таки, дома, чтобы можно было прерваться на перекур-переваривание увиденного. Потому большая просьба: если он где-то есть в сети — поделитесь ссылкой, а?<br><br>bbb:<br>Мы живём в правовом, демократическом государстве. Право собственности священно. Авторские права незыблемы. Нет сейчас ещё ссылок. Пока фильм идёт в прокате. Спустя некоторое время всё наладится. Надо просто подождать. В России надо жить долго. Фильм появится в сети. Ну, или может быть, можно будет всё посмотреть из окна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427568</guid>
<pubDate>2014-04-04 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427568</link>
<title>Цитата #427568</title>
<description><![CDATA[Аня К.:<br>золовка, например. вы. поди, еще и знаете как называется брат сестры тети мужа<br><br>Евгений М.:<br>уёбок он называется. десять лет не показывался. а как машину купить, деньгу добавить - вот те нате, нарисовался!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427567</guid>
<pubDate>2014-04-04 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427567</link>
<title>Цитата #427567</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Выложили новость: &quot;Северную Корею заполонят клоны вождя&quot;.<br>Всех северокорейских студентов заставят носить стрижку, как у Ким Чен Ына.<br><br>xxx:<br>КНДР - Клонированная Народная Демократическая Республика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427566</guid>
<pubDate>2014-04-04 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427566</link>
<title>Цитата #427566</title>
<description><![CDATA[kim-kong: у меня кулер в ноуте издает такие звуки<br>kim-kong: как кот мурлычет<br>kim-kong: я не хочу его чистить ^^]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427565</guid>
<pubDate>2014-04-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427565</link>
<title>Цитата #427565</title>
<description><![CDATA[Н: спасай меня<br>И: привет, что такое?<br>Н: у меня дома голодный муж, которому нельзя есть до утра<br>Н: (осмотр у врача)<br>Н: Не жрал с обеда<br>Н: Вернее, в обед тоже не ел<br>Н: Превращается в неандертальца<br>Н: Окопался в спальне, там теперь его пещера<br>Н: Боюсь ходить мимо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427564</guid>
<pubDate>2014-04-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427564</link>
<title>Цитата #427564</title>
<description><![CDATA[xxx: Импала, импала... А я мечтаю выкупить Плимут Фьюри 59 года, слегка подрихтовать. Потом можно распаковать старыесиние треники и кожанку без рукава<br>yyy: nothing can stop a Highwayman, да? )<br>xxx: :-D Ты в команде!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427563</guid>
<pubDate>2014-04-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427563</link>
<title>Цитата #427563</title>
<description><![CDATA[xxx: Америка готовится к пасхе. Кассирша явно старше 60 с лицом грустного бульдога. На голове - большие розовые заячьи уши на ободке.<br>xxx: Как страшно жить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427562</guid>
<pubDate>2014-04-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427562</link>
<title>Цитата #427562</title>
<description><![CDATA[Работаю с небольшом сервисном центре и принесли нам iMac. Распаковал, подключил. Заходит начальник, и с фразой &quot;к нему даже подходить страшно&quot; спотыкается об шнур питания.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427561</guid>
<pubDate>2014-04-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427561</link>
<title>Цитата #427561</title>
<description><![CDATA[- Помнишь, я желала всем бюрократам гореть в аду?<br>- Ну?<br>- Я передумала. Их нужно направлять в рай. Но чтобы на входе у них, млять, документы не принимали, и отправляли на доработку!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427560</guid>
<pubDate>2014-04-04 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427560</link>
<title>Цитата #427560</title>
<description><![CDATA[прошу помощи у подруги:<br>xxx: мне нужен твой мозг :D<br>yyy: ну<br>yyy: я тут<br>yyy: мой мозг в последнее время пользуется популярностью<br>yyy: у него секс чаще чем у меня]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427559</guid>
<pubDate>2014-04-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427559</link>
<title>Цитата #427559</title>
<description><![CDATA[Алиса: меня обматерил детсадовский попугай.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427558</guid>
<pubDate>2014-04-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427558</link>
<title>Цитата #427558</title>
<description><![CDATA[О зависимости от Assasin&#039;s Creed:<br><br>xxx: Я добрый и милый человек, но по четвергам я топлю корабли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427557</guid>
<pubDate>2014-04-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427557</link>
<title>Цитата #427557</title>
<description><![CDATA[Gonarh: Ты что дома делаешь?<br>DimOriN: Отсутствую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427556</guid>
<pubDate>2014-04-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427556</link>
<title>Цитата #427556</title>
<description><![CDATA[xxx: наша цивилизация тоже скоро падет от своих пороков, как пал Рим<br>yyy: Это чувство, когда вся цивилизация в пороке, а ты всё ещё девственник...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427555</guid>
<pubDate>2014-04-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427555</link>
<title>Цитата #427555</title>
<description><![CDATA[&lt;diggya&gt; хуйня должна быть модульной.<br>&lt;diggya&gt; ибо если она не будет модульной - это будет полная хуйня.<br>&lt;ganja_spirit&gt; хуйня должна быть полной.<br>&lt;ganja_spirit&gt; иначе это не хуйня :)<br>&lt;diggya&gt; нет. полную хуйню компания себе не может позволить - слишком дорого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427554</guid>
<pubDate>2014-04-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427554</link>
<title>Цитата #427554</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Начальник жалуется. Поменял симку, В салоне обещали что в течение получаса подключится интернет, мол, появится какой-то значок. *подходит ко мне* &quot;Какой значок должен появиться?&quot; Я говорю, не спрашивайте меня, я не знаю как настраивается интернет на телефоне. Начальник подходит к другому сотруднику: &quot;Сереж, какой значок должен появиться?&quot; Сережа отвечает: &quot;Значок, которого у вас раньше не было&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427553</guid>
<pubDate>2014-04-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427553</link>
<title>Цитата #427553</title>
<description><![CDATA[Aleksandr: идёшь на ферму, и выбираешь себе маленького телёнка - бычка<br>Aleksandr: Потом каждый день бегаешь с ним на шее<br>Aleksandr: он постепенно растёт<br>Aleksandr: и твои достижения растут<br>Aleksandr: тру стори, система тренировок олимпийцев в древней греции<br>Сергей: я когда те говорил программу для тренировок найти<br>Сергей: немного не это имел в виду<br>Сергей: но хоть что-то]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427552</guid>
<pubDate>2014-04-03 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427552</link>
<title>Цитата #427552</title>
<description><![CDATA[Комменты с Хабра, статья о том как поймать ежа:<br>Meklon: Для меня было откровением, что они прыгают. Свернулся ёж в шар, а я решил его погладить. Ну лежит и лежит себе. Он все злобно сопел, как Дарт Вейдер, а потом вертикально подпрыгнул иголками кверху. Рука стала в мелкую дырочку. Опасайтесь! Ежи коварны.<br>Vokabre: В Соника надо было играть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427551</guid>
<pubDate>2014-04-03 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427551</link>
<title>Цитата #427551</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В тему свидетелей Иеговы.<br>Сыну 7 месяцев, соответственно, в голове кроме &quot;Гуси-гуси, га-га-га&quot; особо ничего нет. Так вот, этой зимой гуляю с коляской, навстречу пара приличных тёток:<br>- Здравствуйте, мы сегодня говорим о религии...<br>- Здравствуйте, а мне ближе темы о детских какашках и сексе. Так о чём мы с Вами будем бесе... Постойте, куда же Вы, я ведь только начала!<br>Стоит ли говорить, что последние слова прозвучали в пустоту, ибо пятки тёток сверкали ярче снега? =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427550</guid>
<pubDate>2014-04-03 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427550</link>
<title>Цитата #427550</title>
<description><![CDATA[Захожу к бухгалтерам, сразу подпрыгивает девочка Саша и с глазами полными мольбы и отчаяния говорит:<br>- Помоги, пожалуйста, я сохранила, потом открыла, а у меня все буковки съехали (про документ)<br>Машинально спрашиваю:<br>- Документ в цифровом формате делала?<br>- Нет! На компьютере!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427549</guid>
<pubDate>2014-04-03 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427549</link>
<title>Цитата #427549</title>
<description><![CDATA[Игнат II :<br>классический случай произошёл со мной на работе. попросил один доктор технических наук снять его защиту, ну мне не сложно - поснимал, отдал и забыл. через неделю встал вопрос посмотреть. жалуется, что смотрит, а звука нет. ну как обычно, предложил переставить драйвера, затем кодеки... ничего не помогает, при том, что у меня всё отображается и слышится прекрасно. в итоге прихожу лично посмотреть (вооружившись пакетом кодеков и просмотрщиков) и начинаю давиться ржачем. только и смог сказать : &quot;а у Вас колонки есть?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427548</guid>
<pubDate>2014-04-03 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427548</link>
<title>Цитата #427548</title>
<description><![CDATA[Хабрахабр:<br><br>vladoos: В истории Земли не было ни одного периода и ни одной цивилизации построенной на атеизме. Вера была всегда. У всех народов, цивилизаций и эпох.<br><br>bypasser: В истории Земли до недавнего времени еще много чего не было.<br>ЭВМ на мемристорах в массовом производстве еще пока не было. Графено-борон-арсенидных чипов еще пока не было.В конце концов роботокораблей еще пока не было.<br><br>Что ну никак не может служить аргументом против этих вещей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427547</guid>
<pubDate>2014-04-03 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427547</link>
<title>Цитата #427547</title>
<description><![CDATA[xxx: Русские мужчины лучшие в них еще не все мужское стерлось)) В отличии от феминистской Европы(<br>yyy: Вот и тост: чтобы не стерлось!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427546</guid>
<pubDate>2014-04-03 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427546</link>
<title>Цитата #427546</title>
<description><![CDATA[XXX: Тем не менее, несмотря на количество заморочек и существования неудачных попыток, мечтаю о едином ДЦ для всей подноготной граждан России.<br>YYY: Чтобы потом взять его и уничтожить? :)<br>ZZZ: Очевидно, что для того, чтобы сократить срок выдачи документа с 30 дней до времени выполнения SQL-запроса.<br>111: Что-то у меня большие сомнения, что скорость выполнения SQL-запроса окажет какое-то влияние на срок выдачи документа. Она скорее повлияет на продолжительность чаепитий в госучереждениях. Ну и плюс вам нужно будет написать заявление на запрос ваших данных, завизировать его у секретаря, работающего с 12 до 14 по четвергам, потом получить подпись начальника отдела, который работает с 14 до 16 по средам и пятницам, после этого оплатить сбор 8 рублей 42 копейки в Сбербанке (и только в Сбербанке), а потом лично подать заявление уполномоченному по SQL-запросам, который временно сидит в не в районном, а в областном центре выдачи информации, причем сейчас он временно замещает начальника БТИ, и поэтому в его кабинет (который хрен найдешь, потому что на прошлой неделе он сидел на другом этаже, а указатели поменять не успели) 2 очереди: на запросы и в БТИ. И еще одна, которая «только спросить».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427545</guid>
<pubDate>2014-04-03 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427545</link>
<title>Цитата #427545</title>
<description><![CDATA[xxx: Sega Mega Drive. 16-битная приставка на 8-битном процессоре Z80 и 32-разрядном MC68000. Ну да, в среднем 16.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427544</guid>
<pubDate>2014-04-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427544</link>
<title>Цитата #427544</title>
<description><![CDATA[Evgeny: заходит чувак с ресо, заносит два пыльных БП, один 250Вт, второй 300Вт, оба не работают. Спрашивает - собери из двух один рабочий?<br>akljuchnikov: а ты че?<br>Evgeny: а я пельмени ем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427543</guid>
<pubDate>2014-04-03 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427543</link>
<title>Цитата #427543</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Был давеча на выставке собак, задержался возле одного ринга. По рингу бегали радостные собачки с хозяйками (или не с хозяйками, но 99% это были девушки), за ними оценивающе наблюдал убеленный сединами судия. Долго наблюдал. В результате отдал первое место собаке, у хозяйки которой были самые большие сиськи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427542</guid>
<pubDate>2014-04-03 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427542</link>
<title>Цитата #427542</title>
<description><![CDATA[- Уважаемые разработчики игры! Только что в вашей игре я случайно положил склад в склад.. Игра встала!.. Пофиксите пожалуйста!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427541</guid>
<pubDate>2014-04-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427541</link>
<title>Цитата #427541</title>
<description><![CDATA[ххх: тут меня брат малой напугал, еле отдышалась.<br>ууу: Да что ты знаешь об испуге. Как-то дома ремонт делал, измазал пальто в побелке. Почистил, повесил на плечики в пустой комнате на крюк от люстры и забыл благополучно. Вечером в комнату зашел,проконтролировать процесс высыхания краски,а на фоне окна силуэт человека в полной тишине руками машет. Когда дрожащей рукой нашел выключатель, увидел как кот с пальто играет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427540</guid>
<pubDate>2014-04-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427540</link>
<title>Цитата #427540</title>
<description><![CDATA[xxx: тот, кто придумал поговорку &quot;когда я ем, я глух и нем&quot;, явно не подозревал, что когда-нибудь во время еды можно будет еще и в телефоне сидеть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427539</guid>
<pubDate>2014-04-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427539</link>
<title>Цитата #427539</title>
<description><![CDATA[xxx: О чем можно говорить с поколением, которое не понимает как это - грызть кисель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427538</guid>
<pubDate>2014-04-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427538</link>
<title>Цитата #427538</title>
<description><![CDATA[Hopefull monster: А я смотрю в ютубе видео под названием &quot;как победить в себе Прокрастинацию&quot; вместо того, чтобы писать лабу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427537</guid>
<pubDate>2014-04-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427537</link>
<title>Цитата #427537</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас в бизнес центре, по громкой связи периодически объявляют информацию с просьбами перепарковать машины, напоминалками про закрытые окна и выключенный свет в офисах и пр.<br>Сейчас прожужжало: &quot;владелец грязного белого велосипеда, прикрепленного скотчем к перилам возле парковки, просьба срочно перепарковать свое транспортное средство&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427536</guid>
<pubDate>2014-04-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427536</link>
<title>Цитата #427536</title>
<description><![CDATA[xxx: Приветище. Чего за пластырь у тебя на руке? От курения, что ли?<br>yyy: От MMORPG.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427535</guid>
<pubDate>2014-04-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427535</link>
<title>Цитата #427535</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br><br>Ххх: Сегодня я влезла в душ в шерстяных носках. Этим всё сказано.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427534</guid>
<pubDate>2014-04-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427534</link>
<title>Цитата #427534</title>
<description><![CDATA[Новость: Facebook покупает производителя шлемов виртуальной реальности за $2 млрд.<br>ХХХ: Играешь в дум, заходишь за поворот, а там какодемон. И тут сообщение всплывашкой: &quot;Сергей, вы знаете какодемона? Хотите добавить в список друзей?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427533</guid>
<pubDate>2014-04-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427533</link>
<title>Цитата #427533</title>
<description><![CDATA[xxx: Работы нет?<br>yyy: да у нас тут треш ппц<br>yyy: наш отдел расформировали и перевели в строители<br>yyy: были технологи - стали строители<br>yyy: а все потому, что отдел строителей не работал толком, было решено их усилить нами<br>yyy: а теперь говорят - если технологи не справляются, то уволить их всех и нанять строителей <br>yyy: чисто российский подход<br>yyy: я теперь ведущий инженер производственно-технологического отдела управления капитального строительства.<br>yyy: с 1 марта<br>yyy: а самое смешное, что нам всем распределили функции, а потом все поменяли<br>yyy: и теперь я спрашиваю начальника: а я в итоге чем занимаюсь? - он говорит, а хер тебя знает, иди чо нить работай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427532</guid>
<pubDate>2014-04-02 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427532</link>
<title>Цитата #427532</title>
<description><![CDATA[xxx: тетеньки на работе мерялись давлениями, сказав &quot;мужики со своими членами отдыхают&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427531</guid>
<pubDate>2014-04-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427531</link>
<title>Цитата #427531</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Друг попросил сделать ему подборку музыки для секса и скинуть на флешку. Девушка, годовщина, романтика намечается.<br>А я что, я девочка не жадная. Сделала душевную, качественную подборку. Только вот там под частью вполне невинных названий вроде Lily was here или When we dance кроются темы из Бенни Хилла, деревни Дураков, Маски-Шоу и разных там &quot;оу, йу тач май тралала&quot;.<br>Ну и трек, где моим замогильным голосом произносится &quot;Серёга, верни сто баксов, мне жрать нечего&quot;.<br>Три недели уже возвращает, сучонок...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427530</guid>
<pubDate>2014-04-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427530</link>
<title>Цитата #427530</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; я сегодня обнаружил, что те летняя резина, на которой я ездил два года — это стёртая зимняя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427529</guid>
<pubDate>2014-04-02 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427529</link>
<title>Цитата #427529</title>
<description><![CDATA[ххх: а я не фанат фаст-фуда.<br>ууу: а чего, слоу-фуда что ли?)))<br>ххх: ну, если можно так сказать - да.<br>ууу: доширак льдом завариваешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427528</guid>
<pubDate>2014-04-02 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427528</link>
<title>Цитата #427528</title>
<description><![CDATA[(обсуждение проекта нового нью-йоркского небоскрёба)<br>xxx: спускаться на лифте во время пожара - только если премию Дарвина курьер привёз на первом этаже и просит срочно забрать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427527</guid>
<pubDate>2014-04-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427527</link>
<title>Цитата #427527</title>
<description><![CDATA[ХХХХ: Уехало московское начальство. ТАК тихо стало!<br>УУУУ: Кот из дома - мыши в пляс? )<br>ХХХХ: В сон ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427526</guid>
<pubDate>2014-04-02 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427526</link>
<title>Цитата #427526</title>
<description><![CDATA[Привёз жену и сына в сад. Сам в машине, пока развернулся, пока встал по-удобнее, жена уже вернулась. Садится назад и вещает:<br>- Что-то коллекторы все вздулись...<br>У меня в мозгу парочка накачанных быков раздулись ещё больше и шире, вчера только тему читал про оборзевшие коллекторские агентства.<br>- Чаво?<br>- Ну коллекторы, которые там сбоку от садика! Не знаешь, это опасно?<br>Мозг скребёт шестерёнками, супруга в технике никак, пытаюсь вычислить ЧТО она имеет в виду:<br>- Какие коллекторы?!<br>- Ну круглые такие, вздулись все! Я себя такой дурой иногда чувствую, когда пытаюсь тебе объяснить ОЧИВИДНЫЕ вещи...<br>Я чуть не матерюсь уже:<br>- Да люки что-ли? Канализационные?<br>И тыкаю пальцам в один, мимо которого проезжаем.<br>- Ну да! Коллекторы же это!<br>В двух словах объяснил чем коллектор отличается от люка. Плюс она не в курсе, что люки закрыты не герметично, а думала что всё это под давлением и вот-вот ебанёт. Ржу сижу, половинка моя обиделась. Я ей рассказал свои первые ассоциации про быков, вместе ржали до работы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427525</guid>
<pubDate>2014-04-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427525</link>
<title>Цитата #427525</title>
<description><![CDATA[Отзыв с ЯМ<br>Недостатки: У меня есть небольшой ковер с абстракцией на космическую тему (в стиле 60-х), он очень темный, под звездное небо, с ярким желтым пятном в центре. Первой время довольно часто находил его в центре этого пятна, хотя часть комнат была не убрана. Робот жалобно просил (по-английски) перенести его отсюда... Потом понял - это срабатывают датчики предотвращения падения со ступеней - размер желтого пятна чуть больше робота и если ему удавалось целиком заехать на него, то он считал, что кругом пропасть образовалась... Пока приходится перед уходом на это пятно класть гантель - она не дает ему забраться на пятно целиком...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427524</guid>
<pubDate>2014-04-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427524</link>
<title>Цитата #427524</title>
<description><![CDATA[aaa: Вопрос по собачкам: с какой средней скоростью 8 собак тянут сани с человеком?<br>bbb: Средняя скорость на разные дистанции может быть очень разной, но примерно 20-30 км/ч при свежих собаках.<br>ccc: А какую дистанцию в среднем они могут пройти на одной зарядке? Насколько увеличивается дистанция при параллельном соединении?<br>ddd: Можно ли поставить более емкий аккамулятор? Доступна ли альтернативная прошивка? Получилось ли пофиксить баг, когда при езде они издают странные звуки, что-то вроде «афф! афф! афф!»? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427523</guid>
<pubDate>2014-04-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427523</link>
<title>Цитата #427523</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;yyy: ну и заодно будем держать на плову проект&quot;<br>xxx: на плову блять<br>xxx: с бараниной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427522</guid>
<pubDate>2014-04-02 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427522</link>
<title>Цитата #427522</title>
<description><![CDATA[MusicBox: вчера Цветомузыку арестовали, сегодня Музычко грохнули.<br>Panfiloff: Чувак, мой тебе совет: меняй ник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427521</guid>
<pubDate>2014-04-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427521</link>
<title>Цитата #427521</title>
<description><![CDATA[О дорогих заказчиках.<br><br>ххх: Мне тут заказчик письмо прислал..<br>xxx: &quot;У меня в пузе сайта много ссылок на разные сайты и т.д. и т.п.<br>Я сотрудничал с кокос и они меня засорили ими.<br>Не могли бы вы их удалить.&quot;<br>xxx: (facepalm)<br>yyy: что тут происходит? )<br>xxx: я вот в пятницу тоже думала..<br>xxx: потом задала наводящие вопросы на тему, что такое &quot;пузо сайта&quot;<br>xxx: причем когда письмо открыла, я сперва прочитала &quot;у меня в пузе..&quot; и подумала &quot;Что, блеать??&quot;<br>yyy: меня больше заинтерсовало его сотрудничество с кокосом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427520</guid>
<pubDate>2014-04-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427520</link>
<title>Цитата #427520</title>
<description><![CDATA[Maelinhon: Посмотрела триллер &quot;Андроид&quot;, про жуткое приложение с искусственным интеллектом, которое убивало людей и вообще чинило беспредел.<br>Герои судорожно меняли одни смартфоны на другие, и ужасались - оно уже там и успело укокошить продавца! О____О<br>Почему, ну почему никто не додумался купить какой-нибудь Алкатель 310 и не превратил триллер в комедию, созерцая как несчастное АРР пытается влезть на борт допотопного монстера, с которого можно ТОЛЬКО позвонить? х)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427519</guid>
<pubDate>2014-04-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427519</link>
<title>Цитата #427519</title>
<description><![CDATA[обычно в свои выходные, как проснусь, выхожу с собакой и на обратном пути, бывает, привязываю ее возле магазина и захожу купить хлеба. Но чаще, про хлеб забываю и прихотится выходить еще раз. В этот раз я собрался с мыслями и заходил домой с буханкой свежего.<br>жена: ты хлеб взял?<br>я: да, вот он.<br>жена: вижу. Собака где?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427518</guid>
<pubDate>2014-04-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427518</link>
<title>Цитата #427518</title>
<description><![CDATA[sonicshot: К слову о недостатке общения и одиночестве.<br>Когда у меня появился мой первый телефон (~2005-2006 год, еще учился в школе), по вечерам я набирал 0611 и слушал теплый голос, который рассказывал мне о тарифных планах и услугах Билайна. Я знал всю справочную информацию почти наизусть и будто подружился с этим &quot;Здравствуйте! Вы позвонили в службу поддержки клиентов Билайн&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427517</guid>
<pubDate>2014-04-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427517</link>
<title>Цитата #427517</title>
<description><![CDATA[С вики о скайриме, обсуждение посоха с непредсказуеиым эффектом.<br>ХХХ: никто не знает, можно ли использовать на драконе, например превратить в сладкий рулет?<br>УУУ: дай-ка угадаю, кто-то украл у тебя сладкий рулет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427516</guid>
<pubDate>2014-04-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427516</link>
<title>Цитата #427516</title>
<description><![CDATA[Submitter&gt; Кто-нибудь пробовал пить энергетические напитки типа Red Bull? Есть ли эффект?<br>ZevS&gt; Да. Денег в кармане становится меньше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427515</guid>
<pubDate>2014-04-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427515</link>
<title>Цитата #427515</title>
<description><![CDATA[ххх: тебя начальник искал.<br>ууу: че он хотел?<br>ххх: нууу.... точно не знаю.<br>ууу: а че воообще говорил?<br>ххх: как бы так сказать...Он заметил поразительное сходство между тобой и мужскими гениталиями, на которых поразительнейшим образом произрастают уши. а перед этим он спросил, где ты находишься.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427514</guid>
<pubDate>2014-04-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427514</link>
<title>Цитата #427514</title>
<description><![CDATA[xxx: никаких няш-мяш<br>yyy: звучит как завод<br>yyy: электроняшмяш]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427513</guid>
<pubDate>2014-04-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427513</link>
<title>Цитата #427513</title>
<description><![CDATA[– Туалетная бумага «Профессиональная», это вообще для кого?<br>- Для пациентов отделения кишечных инфекций.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427512</guid>
<pubDate>2014-04-01 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427512</link>
<title>Цитата #427512</title>
<description><![CDATA[с toster.ru:<br><br>ZloyHobbit:<br>Помню на семинаре по рукопашному бою кто-то задал тренеру вопрос: &quot;Как правильно принимать идеальный удар?&quot;. Мне сразу представился абсолютно твердый кулак с массой близкой к бесконечности, движущийся со скоростью близкой к скорости света, и совершающий абсолютно неупругий контакт с челюстью... теоретически выкинутой в тепло энергии может хватить на уничтожение галактики.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427511</guid>
<pubDate>2014-04-01 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427511</link>
<title>Цитата #427511</title>
<description><![CDATA[Stardisk: ура, шиндовс поставился<br>Saturn_[Z]: Yay!<br>...<br>Stardisk: таакс<br>Stardisk: охуенно<br>Stardisk: сети нет, звука нет, видео нет<br>Saturn_[Z]: Населена байтами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427510</guid>
<pubDate>2014-04-01 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427510</link>
<title>Цитата #427510</title>
<description><![CDATA[xxx: ну я конечно понимаю, что Германия, там пунктуальность, все такое, но када каждый вечер выходишь собаку гулять одинаково, а там самолёт летит в одно и тоже время в одной и той же точке неба!<br>yyy: часы сверять можно ) гы )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427509</guid>
<pubDate>2014-04-01 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427509</link>
<title>Цитата #427509</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты вот сейчас игру престолов читаешь, а знаешь, что Мартин 48 года рождения?<br>yyy: Матерый человечищще<br>xxx: я в том смысле, что может получиться, как у меня с Колесом времени<br>yyy: Ачтотакое?<br>xxx: Роберт Джордан написал целый метр книг<br>xxx: Реально полка, если вертикально поставить - мне по пояс<br>xxx: Развивал, развивал интригу, а потом раз - и в 2007 умер<br>yyy: Неожиданный сюжетный ход<br>xxx: Да, оригинальная концовка, у Толкина точно такого не было<br>yyy: Во-во, в качестве двиижущей силы сюжета ДМ всегда полагается на смерть<br>xxx: Готовый рекламный слоган серии: &quot;Умереть может каждый. Даже автор&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427508</guid>
<pubDate>2014-04-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427508</link>
<title>Цитата #427508</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Питер - город интеллигентов! Сейчас возвращаемся с парнем из магазина, время вечер, одиннадцатый час. Идём дворами, темно. Тут из-за угла выезжает девятка, останавливается перед нами, из неё выходит парень и говорит:<br>Извините пожалуйста! Вы не в курсе, спиртное до 10 или до 11 продают?<br>Мы ему: до 10.<br>Парень, явно негодуя, цыкает: &quot;Борода!&quot;<br>Наклоняется к ребятам в машине: &quot;Борода!&quot; Те в ответ:&quot;Бородааа!&quot; Даже мы в ответ покивали, мол да, не повезло, не успели вы.<br>Парниша садиться в авто и уезжает!<br>И, заметьте, ни одного бранного слова! Культурная столица, ёпт!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427507</guid>
<pubDate>2014-04-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427507</link>
<title>Цитата #427507</title>
<description><![CDATA[xxx: а падший сервер - это, вроде, стояло dns а превратили в порносклад? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427506</guid>
<pubDate>2014-04-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427506</link>
<title>Цитата #427506</title>
<description><![CDATA[Дочь просыпается, показывается из-под одеяла, сипит больным горлом:<br>- Пап, дай кота.<br>Папа идет на кухню, берет кота и пытается ему объяснить:<br>- Не обижайся, но пора на работу...<br><br>из жж chay-fey]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427505</guid>
<pubDate>2014-04-01 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427505</link>
<title>Цитата #427505</title>
<description><![CDATA[xxx: Так место надо или система глючит? Илине глючит а только тупит? Так может перегрев? Или умирает? А может не винт? Может мамка? Или винда кривонастроеная? Может таки не в морг? Может на комплексную диагностику?<br>yyy: Прям новая вариация &quot;Пластилиновой вороны&quot;, которая &quot;...а может быть с разбегу, на елку взобралась...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427504</guid>
<pubDate>2014-04-01 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427504</link>
<title>Цитата #427504</title>
<description><![CDATA[ххх: я конеш все понимаю, что романтик Лешка от бога, но назвать меня &quot;уебище ты мое прыщавое&quot; было блять слишком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427503</guid>
<pubDate>2014-04-01 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427503</link>
<title>Цитата #427503</title>
<description><![CDATA[lav: Между фильмами «Легенда №17» и «Тачка №19» был какой-то еще что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427502</guid>
<pubDate>2014-04-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427502</link>
<title>Цитата #427502</title>
<description><![CDATA[Знакомый недавно бросил курить. Разговариваем с ним об этом.<br>Я: А какая надпись на пачке сигарет казалась тебе самой страшной?<br>Он: 58 рублей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427501</guid>
<pubDate>2014-04-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427501</link>
<title>Цитата #427501</title>
<description><![CDATA[Смотрим утром сюжет по ТВ. Пятый канал, Питер. Два деда-алкоголика, пописывающие прозу и поэзию, устроили пьяную драку на литературной почве и один другого прирезал. Насмерть. Кажется, прозаик поэта. Ну, журналисты, снимавшие сюжет - они ж филологи! Они все собрали - и &quot;не хлебом единым&quot; над обкусанной булкой, и портрет Есенина, и учебник литературы за 10-й класс... Даже до редактора газеты, где убиенный поэт публиковался, доехали...<br>Вывод: суровые это ребята - литераторы!<br>Муж мой (технарь), недонадев носок, смотрит на меня ошалело (я - филолог), ржет и соглашается впервые за 15 лет брака:<br>- ВСЕ, ВСЕ!!! КЛАСТЬ - а не ЛОЖИТЬ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427500</guid>
<pubDate>2014-04-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427500</link>
<title>Цитата #427500</title>
<description><![CDATA[Россия адиабатически расширилась. Похолодало и выпал снег]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427499</guid>
<pubDate>2014-04-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427499</link>
<title>Цитата #427499</title>
<description><![CDATA[Беспомощный_сов: мыслдь лднря: нре прнолдивайте чай нра нроутбюуки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427498</guid>
<pubDate>2014-04-01 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427498</link>
<title>Цитата #427498</title>
<description><![CDATA[xxx: Как ты относишься к настольным ролевым играм?<br>yyy: Прям на столе? Мм, неплохо :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427497</guid>
<pubDate>2014-04-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427497</link>
<title>Цитата #427497</title>
<description><![CDATA[Divisi0n_by_zer0: попросил в новом офисе попить - стаканчиков нет. взял из принтера два листа и попил из кулера из бумажного кулька.. смотрят на меня как на шайтанама ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427496</guid>
<pubDate>2014-04-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427496</link>
<title>Цитата #427496</title>
<description><![CDATA[xxx: В уколах кальций тоже не вкусный<br>yyy: Тебе в язык их кололи?<br>xxx: В попу<br>yyy: Странно у тебя вкусовые рецепторы расположены<br>yyy: Как ты с этим живешь, постоянно ощущая вкус попой?<br>xxx: Не сладко]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427495</guid>
<pubDate>2014-04-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427495</link>
<title>Цитата #427495</title>
<description><![CDATA[&lt;saygon&gt; [PEER]Dyxa: 8 котов на одну, перебор, а она ещё ластится<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; saygon: Наверное кошку Саша зовут и она серого цвета!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427494</guid>
<pubDate>2014-04-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427494</link>
<title>Цитата #427494</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Очередной боевик по НТВ. Брутальные дяди и тети с автоматами и винтовками на катере гонятся за лодкой, в которой сидят другие плохие дяди. Догнать не могут, непрерывная перестрелка, в конце концов &quot;нестандартным&quot; героическим усилием тети-снайпера удается попасть в плохого дядю и заодно в мотор лодки. Лодка останавливается. Все счастливы, герои заработали медальки и звездочки, бандиты пойманы.<br><br>xxx:<br>Одна я сижу и думаю: на кой ляд надо было час гоняться за этой самой лодкой и устраивать это все шоу, если брутальным дядям и тетям всего-то следовало прошить автоматной очередью бок этой самой лодки, ведь борта-то надувные!... И ведь по ходу перестрелки они неоднократно должны были в этот борт попасть, поскольку все, кроме самой суровой тети, безнадежно косые ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427493</guid>
<pubDate>2014-04-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427493</link>
<title>Цитата #427493</title>
<description><![CDATA[ххх: Кажется я сегодня сломал преподавателя.<br>ууу: ???<br>ххх: Изучали на психологии различные тесты, и проверяли на себе для примера. И было среди прочих задание дорисовать картинку - волна в квадратике. Ну сдали, препод проверяет, комментирует. И тут он зависает, намертво, смотрит на листок, думает, опять смотрит, в итоге просит нарисовавшего пояснить что это, а после сказал что ЭТО ни под какую классификацию не подойдет.<br>ххх: Угадай чей лист был?<br>ууу: Уж догадываюсь, так что ты там изобразил?<br>ххх: Ну я смотрю волна какая-то, и дорисовал первое что пришло в голову - осциллограф.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427492</guid>
<pubDate>2014-03-31 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427492</link>
<title>Цитата #427492</title>
<description><![CDATA[Делали бабушке телевидение, рассказывает:<br>- Нам однажды телефон подарили, а он ночью звонить начал. Так мы его в полотенце завернули, засунули в валенок и унесли в сарай чтоб спать не мешал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427491</guid>
<pubDate>2014-03-31 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427491</link>
<title>Цитата #427491</title>
<description><![CDATA[xxx: надеюсь, мне выдадут диплом )))<br>ууу: и я<br>ууу: хотя я б себе только пиздюлей бы выдал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427490</guid>
<pubDate>2014-03-31 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427490</link>
<title>Цитата #427490</title>
<description><![CDATA[С хабра<br><br>CoolerMaster: Если Java – это Ява, то Jazz...<br>Evengard: ...Рыба моей мечты? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427489</guid>
<pubDate>2014-03-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427489</link>
<title>Цитата #427489</title>
<description><![CDATA[Сижу за компом, работаю. Жена собирается к стоматологу, спрашивает:<br>- Ну ты меня будешь провожать?<br>Вышел к ней в прихожую под &quot;Прощание славянки&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427488</guid>
<pubDate>2014-03-31 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427488</link>
<title>Цитата #427488</title>
<description><![CDATA[xxx: Утром сегодня пошла в магаз.<br>xxx: Стою на кассе, в корзинке 7 банок энергетика.<br>xxx: Девушка на кассе с такими глазами на меня смотрит<br>xxx: И спрашивает: девушка, а куда вам столько?! О_о<br>xxx: Я, небрежно так:<br>xxx: Так дьябла третья выходит...<br>yyy: Наверное, когда ты от кассы уходила, она тебя перекрестила вдогонку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427487</guid>
<pubDate>2014-03-31 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427487</link>
<title>Цитата #427487</title>
<description><![CDATA[XXX: Помните разницу между плохим и хорошим ужастиком?<br>XXX: Плохой - когда горы трупов и кишок на весь экран, а тебе пофиг.<br>XXX: Хороший - когда по зеленой солнечной лужайке весело бежит ежик, а ты обделываешься от страха...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427486</guid>
<pubDate>2014-03-31 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427486</link>
<title>Цитата #427486</title>
<description><![CDATA[Общение по поводу сдачи дипломных проектов<br><br>xxx: Как я понял им нужны еще исходники программ, ну чтобы прогнать их через антиплагиат.<br>yyy: Название переменных что ли на уникальность сравнивать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427485</guid>
<pubDate>2014-03-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427485</link>
<title>Цитата #427485</title>
<description><![CDATA[ххх: У меня видеорегистратор после обновления ПО (видимо, обновление глючное) позавчера ушел в ребут за мгновение до того как мне в лоб со встречки прилетело. Естественно, момента ДТП на записи нет. Зачем он со мной так?<br>ууу: он зажмурился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427484</guid>
<pubDate>2014-03-31 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427484</link>
<title>Цитата #427484</title>
<description><![CDATA[Alleria: пишу диплом на работе, когда есть свободное время. как делала - сканировала готовый, потом заливала в прогу для конвертации в ворд, итоговый файл довольно косячный, каждую страницу исправлять минимум 5-10 минут. но это не беда. у меня в дипломе часто встречается слово &quot;капитал&quot;, а конвертер понял его как &quot;капитан&quot; и успешно везде переделал. Ворд этого не подчеркивает, слово ведь такое есть, так что я заметила случайно. Короче, диплом у меня про какого-то отважного капитана. &quot;Движение капитана&quot;, &quot;собственный капитан&quot;, &quot;постоянный капитан&quot;. буду писать приключения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427483</guid>
<pubDate>2014-03-31 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427483</link>
<title>Цитата #427483</title>
<description><![CDATA[ххх: Сейчас прихожу на кухню, смотрю в окно. Батя с дочкой пытаются &quot;блинчики&quot; пустить. Всё бы ничего, да только они делают это снежком и по огромной луже, которая на всю пешеходную часть растеклась. Эх, Россия-Матушка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427482</guid>
<pubDate>2014-03-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427482</link>
<title>Цитата #427482</title>
<description><![CDATA[xxx: больше месяца не могла выйти из вампирного режима бодрствования. но пришли электрики, обрубили свет за неуплату и за две ночи без компьютера очень отличненько стала белым человеком, встаю в 9 утра, завтракаю. Пожалуй, стоит сказать спасибо :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427481</guid>
<pubDate>2014-03-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427481</link>
<title>Цитата #427481</title>
<description><![CDATA[xxx: Это случилось!<br>xxx: &quot;Эс, как пластмассовый айфон&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427480</guid>
<pubDate>2014-03-31 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427480</link>
<title>Цитата #427480</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пытаюсь отследить отправку на сайте одной логистической компании.<br>Вбиваю номер накладной, жму &quot;Найти&quot;.<br>Высвечивается ошибка: &quot;Заипись не найдена&quot;.<br>Действительно, заипись!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427479</guid>
<pubDate>2014-03-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427479</link>
<title>Цитата #427479</title>
<description><![CDATA[Комментарий к видео с автокатострофой<br>xxx: Плохо, что нельзя для таких долбоебов создать отдельные дороги. Где не будет ни светофоров, ни знаков, ни разметки и уж тем более ДПС! Пусть они там сами себя подрезают, гоняют друг за другом по встречке, обгоняют по обочине, поворачивают направо из левого ряда, а налево из правого. Пусть скачут там бардюрам и газонам. Паркуются где хотят, особенно посередине дороги! Пиздят друг друга битами и стреляют из травматов! P.S. Хотя нет, пусть светофоры все-таки будут, только в нем необходимо оставить только одну большую вечно горящую секцию - КРАСНУЮ (это же их любимый цвет...)!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427478</guid>
<pubDate>2014-03-31 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427478</link>
<title>Цитата #427478</title>
<description><![CDATA[xxx: решил посмотреть на тарифы для мобильных и не заметил, что случайно зашёл на белорусский сайт мтс. мне чуть плохо не стало!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427477</guid>
<pubDate>2014-03-31 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427477</link>
<title>Цитата #427477</title>
<description><![CDATA[Об установке короткой велосипедной цепи в одиночку:<br><br>xxx: короче, с помощью лома и какой-то матери я её поставил)<br>yyy: молодца))<br>xxx: ты держишь цепь двумя руками, она в масле<br>xxx: педали плавно пытаются её растащить в стороны, а сзади еще и пружинка у заднего переключателя<br>xxx: тоже тащит<br>xxx: это 4 руки<br>xxx: и еще надо выжимку двумя руками держать<br>xxx: 6 рук<br>xxx: и крутить)<br>xxx: короче, я сэмулировал 7 рук)<br>xxx: с помощью двух и обильного мата<br>xxx: виртуализация]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427476</guid>
<pubDate>2014-03-31 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427476</link>
<title>Цитата #427476</title>
<description><![CDATA[XXX: настало время знакомиться с жабой поближе!<br>YYY: ты сейчас звучишь как Иван-царевич после падения небезызвестной стрелы и принявший предварительно на грудь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427475</guid>
<pubDate>2014-03-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427475</link>
<title>Цитата #427475</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Недавно один наш сосед - породы папийон - напал на другого нашего соседа - мастино неаполитано. Мастино очень удивился и сел. Папийон, заходивший сзади, не успел увернуться. Был унесен со сломанной лапой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427474</guid>
<pubDate>2014-03-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427474</link>
<title>Цитата #427474</title>
<description><![CDATA[xxx: В 7 эпизоде звездных войн собираются воскресить Императора.<br>yyy: О боги, зачем?<br>xxx: Появится и расскажет охуительную историю!<br>yyy: &quot;Люк, я твой дед&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427473</guid>
<pubDate>2014-03-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427473</link>
<title>Цитата #427473</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>у нас не кошка, а киборг. причем некачественный. минимум раз в день она ни с того ни с сего перезагружается, смотрит на всех так, будто видит нас в первый раз, потом начинает дико носится по квартире до тех пор, пока у нее не запускается база данных с информацией о месте проживания и членах семьи. после чего она успокаивается и уходит в спящий режим.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427472</guid>
<pubDate>2014-03-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427472</link>
<title>Цитата #427472</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня была крупная контрольная по русской истории. Мы прошли большой блок до этого, рассказать его, ну никак! Решили сжульничать - на первой паре был древнегреческий и мы всем курсом на перемене исписывали доску древнегреческим описанием сражений, дат и генеалогии Петра Великого. Якобы &quot;учитель забыл стереть с предыдущего урока&quot;.<br>ууу: Прокатило?<br>ххх: Преподаватель входит и смотрит на доску. Стоит молча, без движения секунд 30, после чего поворачивается и спрашивает: &quot;Да, молодцы, но где цифры?&quot;. Мы честно признались, что буквами написали. Он кивнул и приказал не стирать - давно таких шпор не видел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427471</guid>
<pubDate>2014-03-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427471</link>
<title>Цитата #427471</title>
<description><![CDATA[Kavic: ОРВИ. Надо попасть на прием к врачу. Одел маску, чтобы никого не заразить.<br>Kavic: Думал, прохожие будут коситься. Но почему-то косились собаки)))<br>Дема: Видать подозревали, что ты кусаешься. Намордник же просто так не надевают)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427470</guid>
<pubDate>2014-03-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427470</link>
<title>Цитата #427470</title>
<description><![CDATA[xxx: че опоздал?<br>yyy: в очереди на работу простоял<br>xxx: ???<br>yyy: пробки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427469</guid>
<pubDate>2014-03-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427469</link>
<title>Цитата #427469</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Звоню в страховую по КАСКО, набираю коды для соединения с отделом по страховым случаям. Из трубки доносится веселая-веселая музычка в стиле &quot;Карусель, карусель начинает рассказ. Это сказки, песни и весеееелье!&quot;.<br>Так и представляю себе ад в стиле &quot;Поворота не туда&quot;, перевернутые дымящиеся машины, посреди дороги растерянный человек с телефоном, а из трубки &quot;Та-та-та, та-та-та...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427468</guid>
<pubDate>2014-03-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427468</link>
<title>Цитата #427468</title>
<description><![CDATA[Gex: ты знал, что Гари Олдман играл Бетховена?<br>Uncle Pec0s: Собаку? О_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427467</guid>
<pubDate>2014-03-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427467</link>
<title>Цитата #427467</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Что то сейчас представилось: сидишь рано утром в поликлинике в этой огромной очереди кровь сдавать, и пьешь из нового чистого стаканчика для мочи яблочный сок. А тем, кто на тебя смотрит большими глазами, говоришь заботливым голосом: &quot;Что, тоже пить хотите? Так идите возьмите в 229, там на столике много стоит, всем хватит.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427466</guid>
<pubDate>2014-03-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427466</link>
<title>Цитата #427466</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Наконец-то свершилось то, чего все так долго ждали! Реклама в ящике становилась дольше, интернет быстрее и теперь уже можно за время рекламной паузы скачать кино и досмотреть без перерывов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427465</guid>
<pubDate>2014-03-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427465</link>
<title>Цитата #427465</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Тут прошлогодняя история приобрела новый поворот:<br>...Дело было под новый год.<br>Глубокий вечер, ближе к ночи. Под окнами курят, и во весь голос гогочет стая студентов-подонков. Маман не выдерживает и решает наказать эту кодлу: берет фотоаппарат со вспышкой и несколько раз щелкает &quot;в пустоту&quot; из окна, дабы взять на испуг. Студенты на улице мгновенно замолкают, через несколько секунд самый смелый кричит:<br>&quot; А вы чего там - нас что ли фотографируете?&quot;<br>&quot;Да&quot;, - отвечает мама, - &quot;Вы нарушаете правила проживания, а так - вас выселят и места освободятся!А то у нас с койко-местами в общежитии напряженка...&quot;<br>В течение минуты вся стайка курильщиков испарилась...<br>...Наши дни.<br>Инцидент постепенно забывается. Опять вечер ближе к ночи. За окнами снова курят и орут неприятным визгливым женским голосом. Мама отработанным движением выхватывает фотоаппарат и делает пару &quot;прицельных&quot; щелчков(непременно со вспышкой, чтоб заметили) из окна. За окнами - долгая и задумчивая тишина. Закономерно ожидается вопрос &quot;А вы чего там - нас что-ли фотографируете?&quot;. Нифига подобного - задумчивый голос из толпы(очень похожий на предыдущий) вещает:<br>&quot;Я ее, бл*ть, знаю - она щас эти фотки коменданту покажет, а он нам потом вставит. Сваливать надо...&quot;<br>Общажское сарафанное радио непосредственно в действии)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427464</guid>
<pubDate>2014-03-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427464</link>
<title>Цитата #427464</title>
<description><![CDATA[Обсуждение чехла гири на 4PDA<br><br>Vio32:<br>А представляете, аналоги под Android:<br>- Я рутанул свою гирю и теперь она весит 164 кг - помогите откатиться, а то нужно как-то убрать ее со стола.<br>- Во время перепрошивки приложения для душа я по ошибке накатил ром от Олимпийского бассеина - теперь у меня есть 10 дорожек для плавания и 2.000 кубов воды в гостиной.<br>- Ребята, хочу прошить унитаз новой версией, а то производитель забил на обновления не расскажете есть ли какие проблемы с этим? - Шьется нормально, только иногда бывают глюки и вместо бумаги появляется скотч, и слив воды иногда работает в обратную сторону. Но это чинится кастомным ядром бачка.<br>- Холодильник легко шьется ромом от микроволновки и теперь можно погреть еду прямо в нем даже не доставая ее. Правда бывают глюки - тает мороженое в морозильной камере, но это обещают пофиксить в следующих версиях.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427463</guid>
<pubDate>2014-03-29 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427463</link>
<title>Цитата #427463</title>
<description><![CDATA[- Как там Мартынов поживает? МСМК получил?<br>- Не знаю, мы 5 месяцев не общаемся. Тренер устроил соревнования с другой школой, Мартын на ринг вышел, только бой начался, а я ему крикнул &quot;целься в его силовой ганглий&quot;, он заржал, получил коленом в голову и нокаут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427462</guid>
<pubDate>2014-03-28 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427462</link>
<title>Цитата #427462</title>
<description><![CDATA[Устроился на работу админом к одному провайдеру. Просматриваю каталоги на рабочем компе в виде ознакомления. В папке &quot;Инженер СКС&quot; нахожу еще одну - &quot;На случай, если все заебало&quot;. Открываю, а там &quot;Заявление на увольнение.doc&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427461</guid>
<pubDate>2014-03-28 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427461</link>
<title>Цитата #427461</title>
<description><![CDATA[Достаточно поздно возвращался с работы (7 марта), думаю: &quot;Нафиг, завтра вместе пойдем - что жена выберет, то и купим.&quot; (тем более, премию получил)<br>Но, все-таки завернул в крупный хозяйственный - дома отвертки даже нормальной нет. А так как и сковородки дома все вековой давности, то заодно и набор сковородок хорошый взял - тоже надо. Пришел, жена с дочкой спят, сумки в прихожей бросил и - спать. Утром просыпаюсь от хохота из кухни.<br>Далее со слов жены:<br>- Просыпаюсь утром, ты еще дрыхнешь аки сурок, думаю - и я еще поваляюсь. На MTV опрос: &quot;Какой худший подарок был бы для вас на 8 марта?&quot; Хмыкнула и давай щелкать по всем каналам. Попала опять на MTV - там уже лидер плохих подарков - сковородка. Понимаю, что кучу всего готовить еще, выползаю из-под одеяла, ворчу про себя: &quot;а этому всегда пофиг было, на чем готовить, мог бы догадаться хоть одну нормальную сковороду купить, я ж не только яичницу делаю!..&quot; - и о коробку-то и споткнулась. Радостная на кухне включила ТВ и оттуда (с того же MTV) сразу же: &quot;Так что в этом году ваши дамы вас возненавидят за сковородку!&quot; И вот тут-то я и заржала!<br><br>Не знаю, мачо я (как автор недавней цитаты) или нет, но, кажись, левел у меня тоже неплох.))<br><br>С прошедшим! Любим Вас!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427460</guid>
<pubDate>2014-03-28 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427460</link>
<title>Цитата #427460</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сейчас повезло увидеть до тонкостей продуманную покупку.<br>На ленте у кассы перед двумя крепкими пацанами лежали: 2 бутылки &quot;Русского стандарта&quot;, невнятный салатик, копченое мясо, готовая курица, батон и 2 литровки кефира.<br>Комплексный набор алкоголика уже был у кассы, когда один парень резко наклонился, выхватил со стойки 2 киндерсюрприза и жестом художника добавил их к своему натюрморту]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427459</guid>
<pubDate>2014-03-28 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427459</link>
<title>Цитата #427459</title>
<description><![CDATA[xxx: ВОТ ТЕБЕ И ВСЕОБЩАЯ ТОТАЛЬНАЯ СЛЕЖКА....ТУТ ДАЖЕ САМОЛЕТ НЕ МОГУТ НАЙТИ))))))<br>yyy: Мы следим за вами и знаем что у вас сломался капс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427458</guid>
<pubDate>2014-03-28 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427458</link>
<title>Цитата #427458</title>
<description><![CDATA[xxx: смотришь по 24-техно Стар Трек?<br>yyy: ну смотрю иногда, и что?<br>xxx: до меня то щаз дошла фраза из детства: будь Спок )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427457</guid>
<pubDate>2014-03-28 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427457</link>
<title>Цитата #427457</title>
<description><![CDATA[XXX: надо достичь договоренности и письменно подтвердить, согласовать...<br>YYY: А вопрос то в чем?)<br>XXX: Я не знаю, но мы же аналитики =\ мы стали что-то обсуждать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427456</guid>
<pubDate>2014-03-28 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427456</link>
<title>Цитата #427456</title>
<description><![CDATA[xxx: Озадачили.<br>xxx: Этикетка на банке (консервов). &quot;Кальмар со вкусом краба&quot;. <br>xxx: И кто кого сожрал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427455</guid>
<pubDate>2014-03-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427455</link>
<title>Цитата #427455</title>
<description><![CDATA[Дмитрий: После появления Сбера, я вообще с кивей, вебманей и тд ушёл<br>Iceman: с 1841 года?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427454</guid>
<pubDate>2014-03-28 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427454</link>
<title>Цитата #427454</title>
<description><![CDATA[Черный плащ: Как ты мне губки-то поправил<br>sad_hare: Нравится?<br>sad_hare: Еще мешки под глазами замазал<br>Черный плащ: То-то я смотрю, не хватает чего-то]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427453</guid>
<pubDate>2014-03-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427453</link>
<title>Цитата #427453</title>
<description><![CDATA[Разговор об ухудшении графики игры в релизной версии по сравнению с ранними скриншотами<br>xxx: Важно то, что изначально игру маркетили одной картинкой, а продают другую - и это не нормально<br>yyy: Вот бы инди так делали. На анонсе - пиксельная херня, а на релизе - ТЕКСТУРЫ и ТЕССЕЛЯЦИЯ, и чтоб ТЕРАФЛОПСАМИ НАКРЫВАЛО]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427452</guid>
<pubDate>2014-03-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427452</link>
<title>Цитата #427452</title>
<description><![CDATA[xxx: Понял, что становлюсь слишком сентиментальным<br>xxx: Cкачал 10 гигов порно с одной актрисой только потому что она один в один похожа на бывшую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427451</guid>
<pubDate>2014-03-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427451</link>
<title>Цитата #427451</title>
<description><![CDATA[xxx: Чем дольше работаю программистом, тем меньше доверяю всевозможной электронике]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427450</guid>
<pubDate>2014-03-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427450</link>
<title>Цитата #427450</title>
<description><![CDATA[xxx: Ок, спасибо за помощь!<br>yyy: не вопрос! Нужны будут проблемы - обращайся<br>yyy: ну ты понял ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427449</guid>
<pubDate>2014-03-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427449</link>
<title>Цитата #427449</title>
<description><![CDATA[Alexey: Работа опять радует<br>Alexey: Позвонил начальник, пожаловался на принтер<br>Alexey: Не печатает — и всё тут<br>Alexey: Я подошёл, убрал галку с &quot;Приостановить печать&quot; и ушёл к себе пить чай<br>Alexey: Обожаю эту работу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427448</guid>
<pubDate>2014-03-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427448</link>
<title>Цитата #427448</title>
<description><![CDATA[Наталия: у вас в кабинете окно есть?<br>John: да<br>Наталия: у вас в окне такая же жопа как и у нас?<br>John: не, у нас снег...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427447</guid>
<pubDate>2014-03-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427447</link>
<title>Цитата #427447</title>
<description><![CDATA[Ivashka:<br>фотала в том году на стадионе парочку отчаянных болельщиков. на поле, правда, вышли только невеста с женихом, а всех гостей не пустили. пояснение от администрации было фееричное - ОПЯТЬ НАБЛЮЮТ xDDDDD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427446</guid>
<pubDate>2014-03-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427446</link>
<title>Цитата #427446</title>
<description><![CDATA[Комментарии к статье о генерации случайных лиц:<br>xxx: &gt; Возможно, алгоритмы генерации уникальных лиц могут пригодиться в будущем для автоматического рендеринга мультфильмов по автоматически сгенерированным сюжетам.<br><br>Да давно уже так российские сериалы снимаются по автоматическим сюжетам, эта фича бы им пригодилась.<br><br>yyy: По-моему они у них не автоматические, а ксерокопированные больше<br><br>zzz: сериал один, листы просто в разном порядке.<br><br>yyy: И то постепенно и листы начинают лениться перемешивать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427445</guid>
<pubDate>2014-03-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427445</link>
<title>Цитата #427445</title>
<description><![CDATA[*В Питере сухая погода и +10 в марте сменилось на сугробы и -8.<br><br>Алексей: я вот думаю<br>Алексей: мы могли бы снять охуенный ремейк Фредди Крюгера<br>Алексей: типа собрались люди, недовольные холодом, сожгли Масленицу...а она выжила...зализала раны...И ВСЕ БЛЯТЬ! ВСЕМ ПИЗДЕЦ! -50, -60, -70! СНЕГ ДО 2 ЭТАЖА! В МАЕ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427444</guid>
<pubDate>2014-03-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427444</link>
<title>Цитата #427444</title>
<description><![CDATA[Mike&gt; Детство в опе заиграло...<br>Mike&gt; Захотелось стукнуть девочку книжкой<br>Mike&gt; Девочка-то ролевую игру правильно восприняла<br>Mike&gt; А вот книжка за 8 тысяч сломалась...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427443</guid>
<pubDate>2014-03-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427443</link>
<title>Цитата #427443</title>
<description><![CDATA[ТТС: Сотрудница, весьма блондинистой наружности, стоя перед МФУ и тыкая в него пачкой листов, которые судя по всему нужно отсканировать, жалобно приговаривает: &quot;Ну ешь уже, ну пожалуйста..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427442</guid>
<pubDate>2014-03-27 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427442</link>
<title>Цитата #427442</title>
<description><![CDATA[xxx: поясни мне по хардкору<br>yyy: ?<br>xxx: ты сливаешь пол-зарплаты каким-то индусам, чтобы они делали за тебя код<br>xxx: а сам весь день играешь в доту<br>xxx: ты можешь что-нибудь сказать в свое оправдание?<br>yyy: я тащу мид даззлом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427441</guid>
<pubDate>2014-03-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427441</link>
<title>Цитата #427441</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>мать очень любит томатный сок и еще частенько добавляет туда льняные семечки. Очередной раз на кухне наблюдаю приготовление чудесного напитка и слышу, как мама голосом злобного властелина приговаривает: &quot;кровь с костями... хахаха&quot;. На работу человек собирается. Детский психолог.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427440</guid>
<pubDate>2014-03-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427440</link>
<title>Цитата #427440</title>
<description><![CDATA[xxx: на работе предложили придумать герб отдела интеграции<br>ххх: предложил жопу с растущими из нее руками<br>ххх: лишили премии :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427439</guid>
<pubDate>2014-03-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427439</link>
<title>Цитата #427439</title>
<description><![CDATA[xxx: На Камеди-ТВ достаточно сделать 12-часовую передачу без картинки, в которой будет только лёгкий музыкальный фон и время от времени произносимое слово &quot;лопата&quot;.<br>yyy: ага, &quot;Самсунг-шоу&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427438</guid>
<pubDate>2014-03-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427438</link>
<title>Цитата #427438</title>
<description><![CDATA[Юрий: Я не ругаюсь, я разговариваю так. Объясняю людям на понятном всем языке, что они должны сделать<br>Юрий: все счастливы<br>Михаил: понятно. универсальный язык программирования клиента. мат++ )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427437</guid>
<pubDate>2014-03-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427437</link>
<title>Цитата #427437</title>
<description><![CDATA[BioSynth: Останавливаться надо там, где ваша машина не будет перекрывать движение — и перед разбитой машиной, и после, даже посередине дороги — вы не создадите больше препятствий чем уже есть. Но главное не в факте остановки, а в скорейшем оказании помощи — определить цел ли у человека позвоночник, если да то извлечь его, оттащить с дороги, возможно отвезти в больницу или как минимум вызвать скорую. Помочь одним словом, и чем быстрее, тем лучше.<br><br>Tokot: извлечь позвоночник!!! Это сильно!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427436</guid>
<pubDate>2014-03-27 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427436</link>
<title>Цитата #427436</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Да что вы знаете о любви!!! Помнится как-то муж разбудил меня нежным поцелуем и спросил: &quot;Ты помнишь, какой сегодня день?&quot;. &quot;Конечно!, - бодро рапортую я, - сегодня кони с &quot;Партизаном&quot; играют!!!&quot; Оказалось, имелась ввиду 10-я годовщина нашей свадьбы. А ведь до замужества я пенальти от углового не отличала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427435</guid>
<pubDate>2014-03-27 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427435</link>
<title>Цитата #427435</title>
<description><![CDATA[Составляем резюме:<br><br>Леша:<br>ну и &quot;за несколько лет активной работы фрилансером&quot; можно оставить<br>но у меня &quot;работа&quot; и &quot;фрилансер&quot; как-то не вяжутся<br><br>Артём:<br>вай?<br>&quot;хуярил фрилансером&quot;, конечно, норм<br>но не все поймут<br><br>Леша:<br>кто фрилансер, тот поймет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427434</guid>
<pubDate>2014-03-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427434</link>
<title>Цитата #427434</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Типичный весенний Волгоград. Грязь, овраги на дорогах. Еду на автомобиле домой. Вдоль дороги идут два сорванца лет по 10. Приближаюсь к ним, филигранно объезжая ямы, словно капитан Старк метеориты. Как вдруг эти два синхронно уходят по пояс в одну из них. Остановился, вдруг помощь нужна какая. Так один мастерски, выбравшись из ямы уже подлетает к открывающейся двери моего авто с криком: &quot;дяденька, пришлите нам запись с регистратора, нам для ютуба&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427433</guid>
<pubDate>2014-03-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427433</link>
<title>Цитата #427433</title>
<description><![CDATA[rikki_t_tavi:<br>Знаете, почему севернокорейские чиновники не пишут в твиттер с айфона призывы игнорировать американские товары?<br><br>Потому что они их честно бойкотируют - и ни твиттера, ни айфона у них нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427432</guid>
<pubDate>2014-03-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427432</link>
<title>Цитата #427432</title>
<description><![CDATA[xxx: не поймите меня неправильно, но когда Васька со мной спит, я предпочитаю, чтобы он подставлял мне жопу, а не морду, ибо когтей в окрестностях жопы нет<br><br>yyy: тут... э... только слово когти даёт надежду понять правильно &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427431</guid>
<pubDate>2014-03-27 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427431</link>
<title>Цитата #427431</title>
<description><![CDATA[Звоню, уставший, жене:<br>- Ты почему так долго трубку не брала?<br>- У меня руки в рыбе!<br>- Ну так вынь их из нее...<br>Долго молчали, положили трубку почти одновременно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427430</guid>
<pubDate>2014-03-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427430</link>
<title>Цитата #427430</title>
<description><![CDATA[Тема: В кино разрешили приходить со своей едой и напитками<br><br>aaa: Ну все, наконец-то можно будет пожарить окорочка, купить недорогого пива и придти с этим на просмотр хорошего фильма.<br>bbb: И будешь с позором выгнан на мороз<br>yyy: а кто-то уже 7 лет пользуется таким изобретением как рюкзак<br>zzz: ога, только както раз меня попросили рюкзак сдать в гардероб<br>xxx: А я в кинотеатре грудью кормила как-то :-) если запретят со своей едой, мне грудь в какой гардероб сдать надо будет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427429</guid>
<pubDate>2014-03-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427429</link>
<title>Цитата #427429</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Вот так живёшь себе, считаешь себя молодым, ведь тебе нет ещё и 30-ти, а потом вдруг понимаешь, что ты старше всех широко известных компьютерных игр, кроме разве что Пакмана и Тетриса...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427428</guid>
<pubDate>2014-03-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427428</link>
<title>Цитата #427428</title>
<description><![CDATA[Memfis: на улице очень грязно<br>Memfis: я зачем-то продолжаю мыть обувь перед улицей<br>Appolo_16: Тщетно мытиё]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427427</guid>
<pubDate>2014-03-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427427</link>
<title>Цитата #427427</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я очень люблю рассказывать балалайку, как мы на даче откопали снаряд от морской гаубицы, длиной около метра. Саперы дня три не ехали, а потом мама позвонила им в часть, и сказала, чтобы они не напрягались — она им сама его привезет, на электричке. На тележку погрузит, и привезет. Через три часа поеботина уехала на военном ЗИЛе на песчаной подушке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427426</guid>
<pubDate>2014-03-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427426</link>
<title>Цитата #427426</title>
<description><![CDATA[xxx: SELECT DISTINCT product.maker, laptop.speed FROM product JOIN laptop<br>xxx: Начало правильное?<br>yyy: Начало чего?<br>yyy: Если повести о любви, то нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427425</guid>
<pubDate>2014-03-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427425</link>
<title>Цитата #427425</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>k0ldbl00d: Тут как в анекдоте про такси — вам шашечки или ехать?.. Если нужна точная передача — смотрите на числа (АЧХ, THD и др.). Если нужен красивый звук — слушайте ушами. Второе — отчасти психологический эффект, поэтому его не измерить.<br>ZlodeiBaal: Ога. Из-за того что эффект психологический так хорошо и продаются позолоченные провода с подставочками за 10тыс каждый :)<br>k0ldbl00d: А это уже психиатрический эффект.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427424</guid>
<pubDate>2014-03-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427424</link>
<title>Цитата #427424</title>
<description><![CDATA[xxx: Как кошку назвал?<br>yyy: Еще не придумал<br>xxx: А как обращаешься к ней?<br>yyy: По IP :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427423</guid>
<pubDate>2014-03-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427423</link>
<title>Цитата #427423</title>
<description><![CDATA[Проходим мимо магазина техники:<br>- Маааам, у них ошибка в вывеске!<br>- Где ошибка? Не вижу...<br>- Ну вон же! Нужно писать wi-fi, а у них hi-fi написано!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427422</guid>
<pubDate>2014-03-26 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427422</link>
<title>Цитата #427422</title>
<description><![CDATA[xxx: помнится, лет в 14 интернет у меня уже был, а мозгов еще не особо. Пришло мне тогда на почту письмо-развод от какой-то арабской девушки, у которой злые люди отобрали папенькино наследство, половину которого она обещала мне, если я перечислю ей немного денег, бла-бла... так вот, денег у меня тогда не водилось, но девушке я посочувствовала и написала ей длинное проникновенное письмо, в котором рассказала о себе, пожелала ей удачи в борьбе за наследство и обещала, что она может писать мне в любое время, я ее выслушаю и пойму. В конце извинилась за свой плохой английский.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427421</guid>
<pubDate>2014-03-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427421</link>
<title>Цитата #427421</title>
<description><![CDATA[ххх: зимой и летом одним цветом - уже не актуально. Все машины одним цветом - угадайте время года.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427420</guid>
<pubDate>2014-03-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427420</link>
<title>Цитата #427420</title>
<description><![CDATA[Диалог в тематическом сообществе про татуировки.<br><br>xxx: Ребята, что можно наколоть красивое и маленькое и чтобы сближало влюблённых?<br>zzz: Маленьким шрифтом слово &quot;ипотека&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427419</guid>
<pubDate>2014-03-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427419</link>
<title>Цитата #427419</title>
<description><![CDATA[PPP: Создал чЯтик в скайпе для обсуждения рабочих вопросов, добавил туда генерального директора, директора по закупкам и несколько линейных закупщиков. Нормально общались неделю, пока генеральный не удалил почти всех из чата. Меня не смог, потому что я создатель разговора. Пишет: &quot;Выйди, пожалуйста, мне надо с Андрюхой поговорить&quot;. Космические технологии)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427418</guid>
<pubDate>2014-03-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427418</link>
<title>Цитата #427418</title>
<description><![CDATA[xxx: Две мышки упали в молоко, одна отчаялась и утонула, а другая не сдавалась и хаотически барахталась, в результате чего у неё получился код на джаваскрипте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427417</guid>
<pubDate>2014-03-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427417</link>
<title>Цитата #427417</title>
<description><![CDATA[Обсуждение возможности переименовывать зачарованное оружие в серии игр TES.<br><br>Человек-эпикфейл: было у меня похожее увлечение в морровинде, когда отыгрывал пришибленного слегка мага<br>только имена давал не оружию, а приготовляемым зельям<br>ну там &quot;улететь&quot; и &quot;улететь ваще&quot; на левитацию, &quot;меня прёт&quot; на пёрышко и &quot;попускает&quot; на зелья от болезней, &quot;лайкэбосс&quot; на повышение, кажется, силы, &quot;йеллоу сабмарин&quot; на дыхание под водой, &quot;джизас&quot; на хождение по воде и всё такое]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427416</guid>
<pubDate>2014-03-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427416</link>
<title>Цитата #427416</title>
<description><![CDATA[xxx: Случай из рубрики ебать я лох<br>xxx: Мама дала Вове с утра два пакета: один с обедом, другой с мусором]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427415</guid>
<pubDate>2014-03-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427415</link>
<title>Цитата #427415</title>
<description><![CDATA[У кота закончился корм, животное мяучит, не умолкая, громко и требовательно. Достаю из холодильника курицу, чтобы на обед приготовить, отрезаю маленький кусочек коту. Кот неохотно жует сырое мясо. Затем снова начинает требовать еды. Через 10 минут на кухню заходит папа, видит, что я жарю курицу вовсю, рядом сидит недовольный кот.<br>Папа, глядя на кота спрашивает: - Что, пожарить попросил?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427414</guid>
<pubDate>2014-03-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427414</link>
<title>Цитата #427414</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В сентябре 2013 украли велосипед. Сразу написала заяву.<br>7 марта сижу дома, звонок в дверь, там двое по форме:<br>&quot;Здравствуйте, Мы из Полиции, пришли обследовать место преступления...&quot;<br>Чувствую в декабре придет оф. ответ, что по горячим следам вора найти не удалось...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427413</guid>
<pubDate>2014-03-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427413</link>
<title>Цитата #427413</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>gwer:<br>Возможно, мое желание покажется странным… Но есть фото с разобранным устройством? Было бы интересно взглянуть, как оно изнутри выглядит.<br>linoleum:<br>«Это что, порно для инженеров?» :)<br>alexmay:<br>Да, это Хабр. Многим интересно посмотреть, ведь «у нея внутре неонка»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427412</guid>
<pubDate>2014-03-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427412</link>
<title>Цитата #427412</title>
<description><![CDATA[Роупджампинг после полугодового перерыва:<br><br>Катря: не, надо отказываться, страшно<br>Юля: от прыгов?<br>Катря: ага, я ж рожу в полете<br>Юля: я стану тетей! )))<br>Катря: ага, но твоим племянником станет кирпич.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427411</guid>
<pubDate>2014-03-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427411</link>
<title>Цитата #427411</title>
<description><![CDATA[Из переписки с другом, с которым задумали сделать собственную компьютерную игру:<br><br>Макс: давай лучше делать этот мир лучше...) вносить в него что то новое свежее<br>Макс: давай делать игру!<br>GedeoN: Вот!!<br>GedeoN: про то, как человечество будет стоять на краю гибели и остатки людей будут мочить другие остатки людей!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427410</guid>
<pubDate>2014-03-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427410</link>
<title>Цитата #427410</title>
<description><![CDATA[Лорана: когда мужчина снимает трусы, пафосно кричать &quot;выпускайте Кракена!&quot; не стоит. впрочем, кричать после секса &quot;сто очков Гриффиндору!&quot; можно вполне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427409</guid>
<pubDate>2014-03-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427409</link>
<title>Цитата #427409</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ:<br><br>Самая сложная часть работы - слоган для рекламной акции... Вода ведь! Обычная минеральная вода. А варианты слогана...<br>Например: &quot;В ней есть только аш-два-о! Больше - ничего!&quot;, &quot;Вода - чтоб враз оперативно, поднялся член копулятивный&quot; &quot;Наша вода - бонакве пизда!&quot;, и &quot;Попью я воду минеральную и предложу всем связь оральную&quot;... Причем, последний вариант предложил наш замдиректора(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427408</guid>
<pubDate>2014-03-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427408</link>
<title>Цитата #427408</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше радовался, когда находил на даче старую коробку с детскими игрушками, а сегодня те же эмоции испытываю, когда нахожу в дальнем ящике стола старый хард.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427407</guid>
<pubDate>2014-03-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427407</link>
<title>Цитата #427407</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>суть бюрократии:<br>- Я сломал правую руку и левую ногу.<br>- Заполните вот эту форму и идите к травматологу. Травматология на седьмом этаже, лифтом пользоваться нельзя, он только для работников больницы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427406</guid>
<pubDate>2014-03-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427406</link>
<title>Цитата #427406</title>
<description><![CDATA[ххх: а я вот хочу надувного Сталина. возьму его на работу, а вечером, собираясь, буду говорить ему: &quot;Эх, Иосиф Виссарионович, как же я заебалась&quot;. А он будет глядеть на меня добрыми глазами и поскрипывать усами от сквозняка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427405</guid>
<pubDate>2014-03-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427405</link>
<title>Цитата #427405</title>
<description><![CDATA[Из 4pda (комментарии на новость о том что гугл плей взломал Ибрагим Балик):<br>Roman20061: Вообще-то, г-н Балик поступил некорректно и может ответить за это. Если я вижу у вас дома незапертую, покосившуюся дверь, это не значит, что я могу бросить туда гранату.<br>spy3dfx: какого икса ты ходишь с гранатой и проверяешь чужие двери?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427404</guid>
<pubDate>2014-03-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427404</link>
<title>Цитата #427404</title>
<description><![CDATA[xxx: Чтобы не проспать ничего важного, Герцен обычно заводил декабристов на шесть утра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427403</guid>
<pubDate>2014-03-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427403</link>
<title>Цитата #427403</title>
<description><![CDATA[Воскресенье, утро. На детской площадке на качельках стоит бутылка из-под балтики 7.<br>Я: Как органично она сюда вписывается.<br>Муж: Ну не девятку же детям пить, в самом деле!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427402</guid>
<pubDate>2014-03-25 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427402</link>
<title>Цитата #427402</title>
<description><![CDATA[Netochka: Мне вот интересно. На порносайтах тоже срутся за политику, а потом модер им резко перекрывает кислород? Типа: &quot;Никакой политики, давайте говорить о знойных мулатках&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427401</guid>
<pubDate>2014-03-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427401</link>
<title>Цитата #427401</title>
<description><![CDATA[Straga: В соседнем здании появился запах газа, все выбежали на улицу. И как вы думаете, что они там делают? Правильно - стоят у входа и курят!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427400</guid>
<pubDate>2014-03-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427400</link>
<title>Цитата #427400</title>
<description><![CDATA[xxx: Что должен уметь настоящий мужчина? Ну там деньги зарабатывать, а еще что?<br>yyy: Настоящий мужчина должен уметь драться!<br>yyy: хотя бы в интернете.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427399</guid>
<pubDate>2014-03-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427399</link>
<title>Цитата #427399</title>
<description><![CDATA[Hobbit: я мудак?<br>Джузеппе: Я не понимаю, как за столько лет ты умудряешься это предложение ещё со знаком вопроса писать.<br>Джузеппе: Там однозначная точка же.<br>Джузеппе: Конечно, ты мудак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427398</guid>
<pubDate>2014-03-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427398</link>
<title>Цитата #427398</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Не понимаю, и чего все возмущаются реформами образования? Из наших детей готовят интеллектуалов!<br>Ребенку в подготовительном классе дали домашнее задание. Надо придумать слово из 4-х букв. Одна буква уже известна, но обозначена картинкой. Выглядит, как 4 пустые клетки, во второй нарисована собака. Казалось бы, очевидно, что вторая буква - С. А вот хуй! Оказывается, Р! Р, блять! Потому что собака РРРычит! Куда мне запихнуть свой IQ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427397</guid>
<pubDate>2014-03-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427397</link>
<title>Цитата #427397</title>
<description><![CDATA[Чат с коллегой, который уже лет 10 живёт в тихом городке в США. В Москве 6 вечера.<br><br>xxx: Слушай, ну у вас уже конец рабочего дня, тебе домой ехать пора. Может, через часик-два напишешь из дома?<br>yyy: Эээ... Через часик-два не получится - в Москве сейчас 7 баллов (ну ты понял)<br>xxx: Не понял... У вас там землетрясение, что ли?!<br>yyy: Эх, давно ты, коллега, не был в Москве :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427396</guid>
<pubDate>2014-03-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427396</link>
<title>Цитата #427396</title>
<description><![CDATA[Варламов: Кстати, хорошей ответной санкцией со стороны России было бы отказаться от зарубежного автопрома. Красиво будет, и немцы обломаются.<br>Alexander Gennadyevich: Более жесткой ответной мерой было бы начать поставлять наш автопром за рубеж.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427395</guid>
<pubDate>2014-03-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427395</link>
<title>Цитата #427395</title>
<description><![CDATA[xxx: знаешь что делают настоящие суровые сисадмины после парикмахерской?<br>yyy: идут в душ?<br>xxx: берут компрессор с 8 атмосферами и выдувают оставшиеся обрезки волос]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427394</guid>
<pubDate>2014-03-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427394</link>
<title>Цитата #427394</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; это гениально<br>&lt;xxx&gt; объявление об аренде квартиры<br>&lt;xxx&gt; вместо &quot;нет кровати&quot; гордо красуется &quot;присутствует ниша для кровати&quot;<br>&lt;xxx&gt; маркетологи хуевы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427393</guid>
<pubDate>2014-03-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427393</link>
<title>Цитата #427393</title>
<description><![CDATA[xxx: С 1 апреля переводят на должность ведущего инженера.<br>xxx: Переживаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427392</guid>
<pubDate>2014-03-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427392</link>
<title>Цитата #427392</title>
<description><![CDATA[_moss:<br>Новый Вольтер: я не разделяю ваших убеждений, но готов умереть от смеха, читая эти глупости!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427391</guid>
<pubDate>2014-03-25 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427391</link>
<title>Цитата #427391</title>
<description><![CDATA[Услышал разговор идущих из школы детей младшего школьного возраста, лет семь-восемь:<br><br>- А прикинь, если б на телефоне клавиатура была, как на компе?<br>- О, вообще бы прикольно было! А че, клево же в кнопки тыкать, а не тупо в экран!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427390</guid>
<pubDate>2014-03-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427390</link>
<title>Цитата #427390</title>
<description><![CDATA[xxx: меня так радует в героях: когда ход заканчивается и пытаешься еще куда перса направить, комп пишет возмущённым капсом ГЕРОЙ БОЛЬШЕ НИКУДА НЕ ПОЙДЕТ<br><br>yyy :-D Герой устал! У героя должна быть личная жизнь, в конце-концов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427389</guid>
<pubDate>2014-03-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427389</link>
<title>Цитата #427389</title>
<description><![CDATA[xxx: Только что услышал, что на платформах интел &quot;биос скучный&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427388</guid>
<pubDate>2014-03-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427388</link>
<title>Цитата #427388</title>
<description><![CDATA[Oleg: Пугающая, экстремальная ситуация далеко не всегда оправдывает мудацкое поведение (а по сути - никогда). Отвлеченный пример. Падая в пропасть, надо бы кричать: &quot;Помогите&quot;. А не: &quot;Помогите, мудаки ебучие, суки ебаные, пидоры гнойные, блядь, как я вас всех ненавижу, спасите уже, хули встали&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427387</guid>
<pubDate>2014-03-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427387</link>
<title>Цитата #427387</title>
<description><![CDATA[Straga: Рядом с работой стопхам раз в неделю стал приезжать и вешать на лобовое стекло наклейки. Парковаться правильно так никого и не приучили, но зато теперь каждый с собой возит в багажнике скребок с стеклоочистителем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427386</guid>
<pubDate>2014-03-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427386</link>
<title>Цитата #427386</title>
<description><![CDATA[xxx: Даника в последнее время не слышно<br>yyy: и не будет. Данил наконец обрел гармонию<br>yyy: смысле баян старый на даче нашел. сидит теперь играть учится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427385</guid>
<pubDate>2014-03-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427385</link>
<title>Цитата #427385</title>
<description><![CDATA[xxx: Ремонт. Ставили двери.<br>Забыли прикрутить ручки.<br>Кот, если ты это читаешь, спаси меня, подтолкни дверь..<br>Коооот!<br>Открой дверь, коооот!<br>Попробую поскрабаться немного<br>yyy: Рано или поздно про тебя вспомнят. Наверное<br>xxx: Так и знала, что умру здесь<br>zzz: Когда тебя выпустят, не забудь тут же недоуменно поозираться и пошкрабаться обратно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427384</guid>
<pubDate>2014-03-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427384</link>
<title>Цитата #427384</title>
<description><![CDATA[В корпоративном чате:<br>КомДиректор: зп перечислена. ожидайте поплнение своих кошельков и карманов<br>после обеда не расходися по пивным, а дисциплинированно собираемся в офисе)))<br>Босс: чтобы дисциплинированно разойтись по пивным]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427383</guid>
<pubDate>2014-03-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427383</link>
<title>Цитата #427383</title>
<description><![CDATA[alamem: Как я ничего не делала и оказалась в тренде. Во всех магазинах летние платья морской тематики, а у меня такое уже есть!<br>olianemova: А у меня - рубашка с якорями. :)<br>vakeroca: А я могу ругаться как боцман]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427382</guid>
<pubDate>2014-03-24 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427382</link>
<title>Цитата #427382</title>
<description><![CDATA[lav: В общем-то, вся суть психологических тестов примерно одинакова.<br>lav:— Вы больше любите мандаринки или трахаться?<br>— Мандаринки.<br>— Вы романтик!<br>— А если трахаться?<br>— Тогда у вас добрая душа и большое сердце.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427381</guid>
<pubDate>2014-03-24 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427381</link>
<title>Цитата #427381</title>
<description><![CDATA[fromKorolev: а прикинь, будет будущее, лет через 20... фильмы по 500ТБ, разрешение 19800х 10240.<br>- Есть флешка на 500 ТБ?<br>- Неа, только на 250<br>- ППЦ, ты там что, doc-файлы хранишь? Ты на своём телефоне со сраным разрешением 9900х5120 смотришь чтоли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427380</guid>
<pubDate>2014-03-24 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427380</link>
<title>Цитата #427380</title>
<description><![CDATA[xxx: Развесь уши и слушай.<br>xxx: Неофициальные данные из анонимных источников высосаны из двадцать первого пальца.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427379</guid>
<pubDate>2014-03-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427379</link>
<title>Цитата #427379</title>
<description><![CDATA[xxx: Зафигачил светодиодную подстветку в аквариум. Так же светло как и от лампочки, плюс в том что вода не нагревается ;)<br><br>yyy: Ну норм, теперь еще сабик и затонировать а то че как в аквариуме?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427378</guid>
<pubDate>2014-03-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427378</link>
<title>Цитата #427378</title>
<description><![CDATA[Алексей:<br>ну давай хоть пива попьем, вотки<br>и потрахаемся<br><br>ЮЛИЯ:<br>я не пью<br><br>Алексей:<br>вообще идеально<br>а то у меня денег нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427377</guid>
<pubDate>2014-03-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427377</link>
<title>Цитата #427377</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати, о свидетелях Иеговы - ко мне сегодня тётка в метро подсела, сразу видно, что из этих и с их книжечкой, всё чин-чином<br>xxx: рассказывала мне что-то всю дорогу, хоть я и в наушниках был, но это её ничуть не смутило<br>xxx: такой экспрессии и самоотдачи я ещё не видел!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427376</guid>
<pubDate>2014-03-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427376</link>
<title>Цитата #427376</title>
<description><![CDATA[lav: сегодня Паша приводил ребят своих, показывал им 5-дюймовый дисковод в работающем состоянии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427375</guid>
<pubDate>2014-03-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427375</link>
<title>Цитата #427375</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Открыл почитать настоящую бумажную газету. Наткнулся на статья как Жириновский хочет запретить букву Ы. Прочитал статью и решил почитать отзывы на эту статью, секунды три искал их, потом дошло что это пилять ГАЗЕТА!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427374</guid>
<pubDate>2014-03-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427374</link>
<title>Цитата #427374</title>
<description><![CDATA[ххх: пока любимая на работе, налепил ей на день рождения печенек в форме сердечек<br>ххх: а они в духовке малость разбухли, блин<br>ххх: вот сижу и думаю, куда деть 25 розовых жоп с вишенками посередине...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427373</guid>
<pubDate>2014-03-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427373</link>
<title>Цитата #427373</title>
<description><![CDATA[xxx: слева сиски, справа пезды, посредине автокад <br>xxx:это леха купил три монитора :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427372</guid>
<pubDate>2014-03-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427372</link>
<title>Цитата #427372</title>
<description><![CDATA[С Habrahabr<br><br>nickolaym:<br>Самый угарный вариант — это закольцевать очередь. Занять, отойти на полчасика, занять второй раз, отойти, вернуться и тому, кто встал за тобой в первый раз, указать на того, за кем ты занял во второй.<br>После чего убежать, пока не разобрались и не побили.<br><br>Мне один раз удалось такое сделать, не по злому умыслу, в ОВИРе.<br>Там была давка, народ всё время приходил-отходил, и я сам запутался — думал, что моя первая очередь прошла.<br><br>Meklon:<br>Вы тестером не работаете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427371</guid>
<pubDate>2014-03-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427371</link>
<title>Цитата #427371</title>
<description><![CDATA[xxx: Неделю назад пропал мой кот, но четыре дня назад я его нашла и принесла в дом, а сегодня вернулся мой кот. Теперь у меня два одинаковых кота.<br>yyy: Представляете потрясение своего кота? Возвращается он домой, а он уже дома..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427370</guid>
<pubDate>2014-03-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427370</link>
<title>Цитата #427370</title>
<description><![CDATA[ххх: ты помнишь что я тебе 600 р должен?)) еще с прошлого года<br>ууу: разве?<br>ххх: прикинь<br>ууу: однако нежданчик<br>ххх: а я еще так удачно тогда шутканул типа &quot;через год отдам&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427369</guid>
<pubDate>2014-03-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427369</link>
<title>Цитата #427369</title>
<description><![CDATA[*собираются в кафе*<br>Она: Ммм.. А ты разговаривать со мной будешь?<br>Он: всмысле?<br>Она: или молча жрать?<br>Он: когда я готовлюсь к еде, ем, и отхожу после еды, я глух и нем<br>Она: Блин, да ты все время либо ешь, либо в ожидании еды, либо после нее (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427368</guid>
<pubDate>2014-03-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427368</link>
<title>Цитата #427368</title>
<description><![CDATA[xxx: В любой вещи на свете есть изъян. В Ламборджини, например, тяжело педали валенками нажимать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427367</guid>
<pubDate>2014-03-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427367</link>
<title>Цитата #427367</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Стою на почте с посылкой, полтора часа. Впереди 6 человек. Вбегает парень, пристраивается сзади. У него звонит телефон:<br>- Да, мам, я на почте, я минут через 20 выйду.<br>Все дружно заржали. Хорошо, когда человек - оптимист.<br>Однако парень замялся и убежал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427366</guid>
<pubDate>2014-03-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427366</link>
<title>Цитата #427366</title>
<description><![CDATA[aeleonov: мой кот сразу ловит, убивает и ест цветы в моём доме. И срезанные, и в горшках. Я решил &quot;ага!&quot; и купил кактусы, выбрав максимально колючие. Их он просто поймал и убил, вывернув из горшков на пол. Есть не стал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427365</guid>
<pubDate>2014-03-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427365</link>
<title>Цитата #427365</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас на складе спортпитания завелись мышки.<br>yyy: Так и представляю, как через 2 года со склада выходит толпа перекачанных мышей под два метра ростом и выгоняют хозяев...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427364</guid>
<pubDate>2014-03-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427364</link>
<title>Цитата #427364</title>
<description><![CDATA[xxx: Знаешь, в чём заключается потребность в сверле?<br>xxx: Только на паре маркетинга я узнал, что потребность в сверле - это &quot;удовлетворение потребности человека в дырке&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427363</guid>
<pubDate>2014-03-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427363</link>
<title>Цитата #427363</title>
<description><![CDATA[&lt;bsolh&gt; Пичальбида, порнохаб залочили :&#039;-(<br>&lt;mistificator&gt; через тор всё работает (troll)<br>&lt;bsolh&gt; через тор ощущения не те]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427362</guid>
<pubDate>2014-03-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427362</link>
<title>Цитата #427362</title>
<description><![CDATA[lav: Что ты знаешь о недостатке общения? Застукал Тима: тот изредка в скайпе писал echo123 «Как дела? Может, когда-нибудь ты ответишь.»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427361</guid>
<pubDate>2014-03-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427361</link>
<title>Цитата #427361</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну как дела с восстановлением базы?<br>yyy: Ваши предыдущие админы бэкапов не делали<br>xxx: И что делаете?<br>yyy: Молюсь<br>xxx: Я тоже]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427360</guid>
<pubDate>2014-03-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427360</link>
<title>Цитата #427360</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новому патчу в EVE Online. (Одной из особенностей патча является возможность фильтра мата)<br><br>ххх:<br>Команды флиткома перед вылетом:<br>&quot;Пожалуйста, отключите ваши мат.фильтры, чтобы видеть, что я вам говорю. И добавьте фразу /&quot;Ты @#$%/&quot; в список выделения, чтобы вы видели, когда я обращаюсь к вам.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427359</guid>
<pubDate>2014-03-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427359</link>
<title>Цитата #427359</title>
<description><![CDATA[xxx: Чутье меня не подводит. Вот мозг - да...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427358</guid>
<pubDate>2014-03-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427358</link>
<title>Цитата #427358</title>
<description><![CDATA[xxx: Какой пароль у нашей учетки?<br>yyy: 3xA43UTyNm<br>xxx: Да какой это пароль?!! Это беспорядочный набор символов, мля!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427357</guid>
<pubDate>2014-03-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427357</link>
<title>Цитата #427357</title>
<description><![CDATA[xxx: Наш офис-менеджер прекрасна...<br>xxx: Сидит, слушает с браузера музыку, ей звонят по скайпу. Она выключает звук на компе. Приходит и говорит, что скайп тупит, ниче не слышно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427356</guid>
<pubDate>2014-03-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427356</link>
<title>Цитата #427356</title>
<description><![CDATA[xxx: Шел по двору. Два пацана стебали третьего<br>xxx: лет не больше 12-ти...<br>xxx: &quot;Иди в свой ВоВ дальше играй, задрот! А мы пойдем в танки!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427355</guid>
<pubDate>2014-03-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427355</link>
<title>Цитата #427355</title>
<description><![CDATA[С хабра про закон о едином разъёме.<br><br>bmx666: Ночью, когда с первого раза попадаю в разъем, всегда в голове мелькает мысль: «О, здорово, с первого раза! :)»<br><br>equand: И выясняется, что попали в порт ethernet...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427354</guid>
<pubDate>2014-03-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427354</link>
<title>Цитата #427354</title>
<description><![CDATA[xxx: там будут комментарии, оценки, ещё какая-то ерунда<br>yyy: Blackjack<br>yyy: and...<br>xxx: и рекомендационный алгоритм<br>yyy: Тьху. А шлюхи?<br>xxx: наш рекомендационный алгоритм будет весьма лёгкого и непереборчивого поведения, я тебя уверяю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427353</guid>
<pubDate>2014-03-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427353</link>
<title>Цитата #427353</title>
<description><![CDATA[Комментарий к видео &quot;Драка в Верховной раде&quot;:<br>ps1x: О! Рада заработала в штатном режиме!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427352</guid>
<pubDate>2014-03-21 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427352</link>
<title>Цитата #427352</title>
<description><![CDATA[«Почта России» выделит около 30 млн руб. на съемки «психологической драмы о буднях и праздниках современной российской деревни» Андрея Кончаловского. Фильм, на который пойдут деньги, называется «Белые ночи почтальона Алексея Тряпицына».<br>Однако никаких комментариев по новой картине не будет до конца апреля, когда состоится специальная пресс-конференция. Известно только, что главный герой — почтальон, «главное связующее звено между немногочисленными жителями заброшенных деревень и цивилизацией».<br><br>&lt;Sant118&gt; трехчасовое роад-муви, о том как почтальон везет пакет на ишаке два месяца в соседнюю область? 8-)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427351</guid>
<pubDate>2014-03-21 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427351</link>
<title>Цитата #427351</title>
<description><![CDATA[Alexey: Катаццо на лисапедке с утра - это КРУТО!!!<br>Alexey: за месяц хочу сбросить 10 кг )))<br>Соло: Я с тобой один раз проехался - не, не круто.<br>Соло: И да, в тот раз ты сбросил сразу 85 кг %)<br>Соло: Это когда я на багажнике ехал, да.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427350</guid>
<pubDate>2014-03-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427350</link>
<title>Цитата #427350</title>
<description><![CDATA[QQ: У моего забавный такой баг в программе.<br>QQ: Он утром когда одевается, надевает футболку, потом правый носок<br>QQ: И все, труба. Зависает минут на 15 с бессмысленным выражением лица и вторым носком<br>QQ: Может, причина в том, что носки всегда разные?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427349</guid>
<pubDate>2014-03-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427349</link>
<title>Цитата #427349</title>
<description><![CDATA[Наталья: купи себе телефон поприличнее уже, 21 век )))<br>Мария: Вот уж дудки.<br>Мария: В 22 веке мне внуки подарят супер-телефон, который будет мне спину чесать и педикюр делать, а пока не вижу смысла менять шило на мыло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427348</guid>
<pubDate>2014-03-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427348</link>
<title>Цитата #427348</title>
<description><![CDATA[С хабра, обсуждение снов айтишников:<br><br>Ernillew: Это ничего, я как-то проснулся, рассказал жене, что мне приснилось, что нагиос сообщил о падении одного из серверов, но только в почту, я починил сервер и лег обратно спать. Жена ответила: «Ты в районе трех часов ночи встал, сказал что упал сервер, посмотрел в почту, выругался, поднял сервер и лег обратно».<br>То есть я как-то в сон получил сообщение нагиоса и поднял все уже не во сне :)<br>Проверил по логам, все правда, действительно падал сервер, действительно на мобилу ничего не пришло, действительно поднял не просыпаясь :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427347</guid>
<pubDate>2014-03-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427347</link>
<title>Цитата #427347</title>
<description><![CDATA[ххх: мне одному в надписи &quot; ххх: &quot; видится смайл, похожий на Мардж из Симпсонов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427346</guid>
<pubDate>2014-03-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427346</link>
<title>Цитата #427346</title>
<description><![CDATA[С хабра.<br>Обсуждение новых часов с операционной системой Android Wear.<br><br>mamiamradio:<br>Главное чтобы не забыли о режиме отображения времени.<br><br>amureki:<br>Время можно и на телефоне посмотреть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427345</guid>
<pubDate>2014-03-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427345</link>
<title>Цитата #427345</title>
<description><![CDATA[ЖЖ laragull: люди мгновенно переводят 3D задачу в какую-то одну плоскость, решают ее на свой лад, и ждут когда подтянутся наконец остальные - туповатые.<br><br>остальные меж тем тоже уже решили 3D задачу в доступной им плоскости, и поглядывают вокруг с горящим взором<br><br>и только решащие 3D задачу в 3D пространстве молча обустраивают историю по мере продвижения в решении]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427344</guid>
<pubDate>2014-03-21 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427344</link>
<title>Цитата #427344</title>
<description><![CDATA[ХХХ: сегодня утащил к себе в копилку незабываемых фраз прекрасное.<br>ХХХ: Нужно было встретиться в метро с девушкой, чтобы купить у нее товар по интернет-объявлению.<br>ХХХ: Уже потом при встрече выяснилось, что девушка на втором месяце беременности, ее мучает токсикоз, и она по этому поводу довольно регулярно падает в метро в обморок.<br>ХХХ: Но пока я этого не знал, как феерично прозвучал по телефону ее ответ на мой вопрос, в чем она будет! &quot;Скорее всего, - серьезно сказала девушка, - я буду в обмороке&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427343</guid>
<pubDate>2014-03-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427343</link>
<title>Цитата #427343</title>
<description><![CDATA[Обалдевшая жена рассказывает после моего возвращения с работы:<br> - Прикинь, меня еще так никто не опускал по поводу моего возраста. Дочка (12 лет) сегодня спросила - мама, а ты плакала, когда умер Ленин?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427342</guid>
<pubDate>2014-03-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427342</link>
<title>Цитата #427342</title>
<description><![CDATA[xxx: Приходи скорее. Я куриный окорочок потушила.<br>yyy: А как он загорелся?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427341</guid>
<pubDate>2014-03-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427341</link>
<title>Цитата #427341</title>
<description><![CDATA[2010 год. Только вышла на новую работу. Тихий рабочий день, звонит телефон, поднимаю трубку и охреневаю от крика раненого лося:<br>- КОРИАНДР!!!! Я ЗНАЮ, ЭТО КОРИАНДР!!!<br>- Простите, что? Телекомп... - начинаю представляться, но меня опять прерывает:<br>- КОРИАНДР!!! ЭТО КОРИАНДР, Я ТОЧНО ЗНАЮ!!!<br>Еле сдерживая смех, спрашиваю:<br>- Скажите, пожалуйста, куда вы звоните?<br>Внезапно спокойным голосом отвечает:<br>- На &quot;Авторадио&quot;, в конкурсе вопрос задали, так вот, ответ &quot;кориандр&quot;, я это знаю совершенно точно.<br>И положил трубку.<br>Как выяснилось потом, и правда, наш телефон отличался от радийного на одну цифру, и часто люди в азарте и желании побыстрей дозвониться, чтобы выиграть, набирали наш номер.<br>Впоследствии я услышала еще много &quot;кориандров&quot; :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427340</guid>
<pubDate>2014-03-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427340</link>
<title>Цитата #427340</title>
<description><![CDATA[xxx: сидим ща обсуждаем новое решение к старому функционалу, и так получается, что тут костыль, там костыл и далее по списку...<br>наш программер: блять, это уже на разработка, это какая-то ортопедия!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427339</guid>
<pubDate>2014-03-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427339</link>
<title>Цитата #427339</title>
<description><![CDATA[С хабра о сбербанке:<br>Newbilius: Я имел счастье встать в электронную очередь и получить номерок в «окошко 16». Всего окон было 8. Спросив, что за нафиг, получил ответ «А, окошко 16 — это живая очередь в окошко 5».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427338</guid>
<pubDate>2014-03-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427338</link>
<title>Цитата #427338</title>
<description><![CDATA[Threep:<br>Рецепт блюда &quot;Весна&quot;.<br>Для приготовления Вам понадобится вода и сервер. Практика показывает, что подойдет IBM System x 3620 M3, хотя можете поэкспериментировать и с другими серверами.<br>Медленно залейте сервер из расчета на один сервер один литр воды. Для большего эффекта можно добавить потолочную известку.<br>Соль добавлять не стоит, материнская плата сама прекрасно окислится.<br>Заливное готово!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427337</guid>
<pubDate>2014-03-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427337</link>
<title>Цитата #427337</title>
<description><![CDATA[ххх: зуб болит X(<br>ууу: есть верное средство - иди к стоматологу<br>xxx: дорого!<br>ууу: заходишь - смотришь на цены - челюсть отваливается<br>ууу: нет челюсти - нет проблемы<br>ххх: не поможет<br>ххх: зуб сверху]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427336</guid>
<pubDate>2014-03-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427336</link>
<title>Цитата #427336</title>
<description><![CDATA[xxx: Слышал анек: &quot;Завидую своему ноутбуку - он у меня большую часть времени находится или в режиме сна или в режиме питания&quot;?<br>yyy: Хорошо,что мы пошли по техническому пути развития, а не по био.<br>yyy: А то покупаешь тоненький ноут на 12&quot; и от такого режима он разжирается в стоечный сервак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427335</guid>
<pubDate>2014-03-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427335</link>
<title>Цитата #427335</title>
<description><![CDATA[Рэй: Алиса сюсюкается с котятками:<br>- Какие мы мимими...какие мы хорошенькие...какие у нас лапки, носик, глазки...глазки еще цвет не поменяли, глазки еще молочные...<br>И, помолчав немного, тем же сюсюкающим голоском:<br>- Дя, потом эти глазки выпадут и вырастут коренные....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427334</guid>
<pubDate>2014-03-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427334</link>
<title>Цитата #427334</title>
<description><![CDATA[Gaiden: Est&#039; tut kto-to? Nichego ne vizhu, odni ieroglify.<br>Gaiden: 4to mne delat?<br>Guest: Попробуй поиграться с кодировкой в настройках!<br>Gaiden: Ya ni hy9 ne viju, no na vsyakiy slu4ay sam idi nahui]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427333</guid>
<pubDate>2014-03-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427333</link>
<title>Цитата #427333</title>
<description><![CDATA[Коммент к фотке огромного домика для кота:<br>ххх: купишь такой, а кот все равно будет спать в коробке от этой хрени]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427332</guid>
<pubDate>2014-03-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427332</link>
<title>Цитата #427332</title>
<description><![CDATA[Чат: Как оригинально мои родственники переехали в нашу страну]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427331</guid>
<pubDate>2014-03-20 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427331</link>
<title>Цитата #427331</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У меня сосед каждый день по несколько часов воет под гитару, причем слуха у него нет, а его голосом можно отпугивать тараканов, крыс, собак, сводить с ума и доводить до самоубийства. С удовольствием поменяю его на соседа с перфоратором, можно даже двух, ибо ремонт рано или поздно закончится, а искусство, сука, вечно! (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427330</guid>
<pubDate>2014-03-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427330</link>
<title>Цитата #427330</title>
<description><![CDATA[Виртулис: Ну где я выспался, я не выспался. Сколько я спал? Я лёг в пять, а сейчас два... Пять минус два - три!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427329</guid>
<pubDate>2014-03-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427329</link>
<title>Цитата #427329</title>
<description><![CDATA[thejoker: BreatheKiss, Недавно один парень (забыл его ник) тоже очень настаивал на обращении на &quot;вы&quot;. Его, дескать, так воспитали. Но я его вылечил. После беседы со мной этот интеллигент несколько дней матерился мне в личку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427328</guid>
<pubDate>2014-03-20 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427328</link>
<title>Цитата #427328</title>
<description><![CDATA[О русских изобретениях:<br><br>Лёха &gt; хорошая статья, но как можно было в один ряд к изобретению парашюта, цветной фотографии и разработке радио поставить СОЗДАНИЕ ТЕТРИСА ???<br>al77799 &gt; Наверно потому, что пользователей ТЕТРИСА больше, чем Парашюта]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427327</guid>
<pubDate>2014-03-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427327</link>
<title>Цитата #427327</title>
<description><![CDATA[Кот преимущество делает только три вещи: спит, ест и гадит. Но к каждому из этих действий относится очень серьезно. Когда возвращаешься домой, он пулей летит к лотку, потом бежит к миске. Явно демонстрируя, что он тут не бездельничает.<br>&quot;Вспотел - покажись начальству&quot; - эта тема работает и с котами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427326</guid>
<pubDate>2014-03-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427326</link>
<title>Цитата #427326</title>
<description><![CDATA[xxx: весна в этом году рано, уже и двухколесные выехали<br>yyy: ага, и в каждом районе теперь по ночам кто-то громче других заявляет, что у него маленький член...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427325</guid>
<pubDate>2014-03-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427325</link>
<title>Цитата #427325</title>
<description><![CDATA[Обсуждение конференции в универститете:<br>ХХХ: открываю требования к конференции, первая строчка: Тезисы доклада должны быть подготовлены в редакторе MS Word (Word 97/2000, Word XP/2003).<br>ХХХ: ворд 97? 2000?!!<br>ХХХ: что за?<br>YYY: Технологический вуз, епта<br>YYY: &quot;Доклад должен быть представлен: либо на папирусе, либо на пергаменте...&quot;<br>ХХХ: презентация!<br>YYY: &quot;А презентация реализована посредстовом быстрого перелистывания блокнотика&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427324</guid>
<pubDate>2014-03-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427324</link>
<title>Цитата #427324</title>
<description><![CDATA[ххх: Мне постоянно открываются сайты с рекламой, не могу на них смотреть, там рекламируют книги, которые я очень хочу купить...<br>ууу: Понимаю твои чувства, у меня часто сайты с проститутками Москвы открываются.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427323</guid>
<pubDate>2014-03-20 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427323</link>
<title>Цитата #427323</title>
<description><![CDATA[xxx: Надо было написать заявление в банке. Попытался найти клавиатуру под столом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427322</guid>
<pubDate>2014-03-20 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427322</link>
<title>Цитата #427322</title>
<description><![CDATA[xxx: а вообще-то амёбе хорошо - она полноценна<br>xxx: и даже бывает избыточна, тогда она делится, чтобы расти дальше<br>xxx: замечательный организм]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427321</guid>
<pubDate>2014-03-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427321</link>
<title>Цитата #427321</title>
<description><![CDATA[Покупаю в зоомагазине глистогонное для профилактики своему котостаду.<br>- А какого веса котик?- спрашивает продавец.<br>- Примерно килограммов на 27 кошатины и еще на 3 кг котят...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427320</guid>
<pubDate>2014-03-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427320</link>
<title>Цитата #427320</title>
<description><![CDATA[ххх: необыкновенно теплый март в Москве, все радуются, но ждут подвоха. Поэтому никто не убирает пуховики - а вдруг снег пойдет? Никто не переобувает машины - а вдруг завтра мороз вдарит? Так и будут шуршать шипами по асфальту до 1 апреля!<br>ууу: и только свитер и ботинки нашего сисадмина остануться на своем месте до 1 июня не смотря на любые рекорды потепления или похолодания )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427319</guid>
<pubDate>2014-03-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427319</link>
<title>Цитата #427319</title>
<description><![CDATA[kaffeesahne: Похоже, мне удалось избавиться от типичного русского выражения лица, ну знаете, коктейль из &quot;кто-то умер&quot;, &quot;вы мне должны&quot; и &quot;моя жизнь пуста и бессмысленна&quot; - обычно соотечественники вычисляются именно по нему.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427318</guid>
<pubDate>2014-03-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427318</link>
<title>Цитата #427318</title>
<description><![CDATA[ххх: жизнь спящей красавицей означает, в первую очередь, кровь от укола зачарованным веретеном и хрустальный гроб, а уже потом, если повезет, поцелуй принца.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427317</guid>
<pubDate>2014-03-20 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427317</link>
<title>Цитата #427317</title>
<description><![CDATA[xxx: аррр! кот уронил телефон, аккум выпал<br>xxx: сейчас будет просить дату и время<br>yyy: да, я прям вижу эту картину<br>yyy: телефон медленно поднимается, потирая ушибленный бок, и говорит<br>yyy: эээ, простите, а какой сейчас год?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427316</guid>
<pubDate>2014-03-20 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427316</link>
<title>Цитата #427316</title>
<description><![CDATA[Из скайпа:<br><br>Мария: я тут форум 1сный читаю, решение своей задачи ищу. 90% постов - это ругань нескольких программистов и 10% полезной информации :)<br><br>Kirill: ты сейчас любой форум описала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427315</guid>
<pubDate>2014-03-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427315</link>
<title>Цитата #427315</title>
<description><![CDATA[xxx: мы писали сочинение по английскому в 8 вроде классе<br>xxx: или в 7<br>xxx: что было бы, если бы шерлок холмс жил в наше время<br>yyy: видмо, их отправили куда-то<br>yyy: требуй авторских отчислений]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427314</guid>
<pubDate>2014-03-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427314</link>
<title>Цитата #427314</title>
<description><![CDATA[Orest<br>Нужна схема измерителя малых токов ИМТ-05.<br><br>varban<br>Вы эта... только динамический конденсатор не трогайте!<br>Я это место в инструкции очень люблю: &quot;Динамический конденсатор нельзя вскрывать, несмотря на то что это сделать довольно несложно.&quot;.<br>Пожалуй, конкуренцию может составить только бессмертное &quot;Кобуру не смазывать, а лишь насухо протереть ветошью и просушить.&quot; из наставления к пистолету Макарова.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427313</guid>
<pubDate>2014-03-19 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427313</link>
<title>Цитата #427313</title>
<description><![CDATA[xxx: я не знаю как поступить<br>yyy: ты взрослый человек, делай так как сказала мама!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427312</guid>
<pubDate>2014-03-19 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427312</link>
<title>Цитата #427312</title>
<description><![CDATA[Антон: пытаюсь быть молодым дурным<br>Миххру: Чувак у меня обратная проблема. Пытаюсь обуздать конец и остепениться.<br>Миххру: конец<br>Миххру: конец!<br>Миххру: КОНЕЙ<br>Миххру: ..Фрейд сейчас ржет наверно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427311</guid>
<pubDate>2014-03-19 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427311</link>
<title>Цитата #427311</title>
<description><![CDATA[xxx: мне кажется, моя кошка стала жертвой страшных генетических экспериментов<br>xxx: и в её ДНК добавили хромосомы тополя<br>xxx: иначе я не могу объяснить столько шерсти по всей квартире ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427310</guid>
<pubDate>2014-03-19 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427310</link>
<title>Цитата #427310</title>
<description><![CDATA[ххх: Как фотки ?<br>ууу: сделала. но я потеряла карт-ридер<br>ххх: Можешь конечно с телефона скинуть, но лучше новый картридер купи...<br>ууу: я еще старый поищу. я просто сумку новую купила, а это всегда страшно<br>ххх: Да, это страшно, у вас там обычно склад... )<br>ууу: У нас там гнездо!<br>ххх: А все удивляются как в ковчег столько зверей влезло....<br>ууу: Слабаки! Ко мне в сумку еще бы динозавры поместились]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427309</guid>
<pubDate>2014-03-19 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427309</link>
<title>Цитата #427309</title>
<description><![CDATA[xxx: Эх весна весна, совсем нет времент на игры. Пацаны что в этом месяце выходит?<br>yyy: TITANFALL<br>zzz: Девки в коротких юбках<br>qqq: Крым из состава Украины]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427308</guid>
<pubDate>2014-03-19 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427308</link>
<title>Цитата #427308</title>
<description><![CDATA[xxx: Понимаешь, что этот маленький няшный котёнок уже вырос и превратился в Кота, когда тот, дернув по привычке занавески, срывает с гвоздей весь карниз... о_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427307</guid>
<pubDate>2014-03-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427307</link>
<title>Цитата #427307</title>
<description><![CDATA[xxx: Бензин подорожал из-за того, что подорожала транспортировка бензина из-за подорожания бензина....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427306</guid>
<pubDate>2014-03-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427306</link>
<title>Цитата #427306</title>
<description><![CDATA[slashlv: вообще<br>slashlv: когда я слышу фразу &quot;Не от меня зависит&quot;<br>slashlv: мне кажется, что передо мной NPC]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427305</guid>
<pubDate>2014-03-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427305</link>
<title>Цитата #427305</title>
<description><![CDATA[NightHeaven: У нас недавно у всей женской половины группы случилось коллективное мимими, когда один из наших брутальных парней прямо на паре извлёк из сумки крем &quot;Бархатные ручки&quot; и использовал по назначению =)<br><br>whc: АС прямо на лекции?<br><br>NightHeaven: Я знала, что нужно уточнить.<br>Это был семинар.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427304</guid>
<pubDate>2014-03-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427304</link>
<title>Цитата #427304</title>
<description><![CDATA[ххх: работала я одно время в бухгалтерии розничной торговой сети. Так вот там среди работниц была странная мода слушать радио &quot;Шансон&quot;. Прихожу я к девяти утра на рабочее место, а там уже &quot;запахло весной&quot;. Ухожу в половине шестого, а у них &quot;сизый полетел по лагерям&quot;. Поначалу меня это напрягало, потом научилась абстрагироваться.<br><br>yyy: интересные какие бухгалтера. Заранее что ль готовились?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427303</guid>
<pubDate>2014-03-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427303</link>
<title>Цитата #427303</title>
<description><![CDATA[xxx: В войне будущего будут воевать боевые дроны. <br>xxx: А операторы дронов будут оскорблять друг друга в интеренете.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427302</guid>
<pubDate>2014-03-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427302</link>
<title>Цитата #427302</title>
<description><![CDATA[shshifter: статистическая вероятность умереть - микроморт называется<br>shshifter: 1 миллионная доли вероятности смерти<br>sable-fuzzy: мило-то как<br>shshifter: 1 микроморт содержится в 1,5 сигаретах, в полулитре вина, в 2 днях жизни в нью-йорке. в 1000 бананов)) (доза радиации)<br>shshifter: и всякое такое<br>sable-fuzzy: понятно. воландеморт - это как дохуллион микромортов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427301</guid>
<pubDate>2014-03-19 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427301</link>
<title>Цитата #427301</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну как говорится: шей, да пори - не будет пустой поры.<br>xxx: это я про переделывать.<br>yyy: &quot;шей да пори&quot; звучит как что-то французское.<br>xxx: у меня бабушка всегда так говорила<br>xxx: а ей говорила её мама<br>xxx: она портниха была<br>yyy: Ага, а ей Наполеон!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427300</guid>
<pubDate>2014-03-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427300</link>
<title>Цитата #427300</title>
<description><![CDATA[ххх: Вообще, блин, я охуеваю. Я дома. Семь часов. И мне солнце в комнату светит, ну охуеть же! Весна!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427299</guid>
<pubDate>2014-03-19 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427299</link>
<title>Цитата #427299</title>
<description><![CDATA[Едем с дочкой вечером. Навстречу изделие отечественного автопрома с ксеноном &quot;во все стороны&quot;.<br>Я: Блин, в каком колхозе ему фары вставили?<br>Дочка: &quot;Светлый путь? &quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427298</guid>
<pubDate>2014-03-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427298</link>
<title>Цитата #427298</title>
<description><![CDATA[dema: а мне вот непросто было объяснить дочери зачем нужно писать бумажное письмо Деду Морозу вместо того, чтобы просто позвонить ему по Скайпу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427297</guid>
<pubDate>2014-03-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427297</link>
<title>Цитата #427297</title>
<description><![CDATA[С сайта комиксов, обсуждение Тайланда:<br><br>ххх: Если я правильно понимаю, то &quot;катой&quot; это такие мужчины, которые чувствуют себя лесбиянками?<br>ууу: Тайланд - страна загадок...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427296</guid>
<pubDate>2014-03-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427296</link>
<title>Цитата #427296</title>
<description><![CDATA[Разговариваем с подругой (абсолютно русскоязычной иранкой родом из Туркмении) про дизайн кухни.<br>- Не хочу занавески. Коптиться будут. Лучше жАлюзи.<br>- Э-э-э... Ты не обидишься, если я тебя немного исправлю?<br>- Ты про жалюзИ, что ли?<br>- Ну, да...<br>- Ой, я сама, как переехала в Москву, первое время всех поправляла. Потом надоело. Решила: х@й с вами, не хотите жалюзИ, пусть будут жАлюзи.<br><br>Это к слову о &quot;понаехавших&quot; и исконных русаках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427295</guid>
<pubDate>2014-03-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427295</link>
<title>Цитата #427295</title>
<description><![CDATA[Видела как-то компанию из трёх программистов. Один из них - красивая девушка. Ужасно умная и с внешностью, как у эльфийки. Её не портило ничто: ни откровенно пацанский стиль в одежде, ни несколько широковатые плечи, ни полное отсутствие макияжа. Прям смотреть и гордиться женским полом, мол, не перевелись ещё девушки-программисты.<br>На кой я спросила, как её зовут?<br>Зато я уразумела, что нефиг гордиться почём зря, а девушек-программистов на свете мало. И Никита не из их числа, пусть у него и длинные волосы. А окулист был прав.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427294</guid>
<pubDate>2014-03-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427294</link>
<title>Цитата #427294</title>
<description><![CDATA[Отец (смотрит внимательно): ты что, постригся?<br>Я: нет, просто не брился давно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427293</guid>
<pubDate>2014-03-18 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427293</link>
<title>Цитата #427293</title>
<description><![CDATA[xxx: Первая мысль при взгляде на некоторые сайты: чёрти что и сбоку баннер...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427292</guid>
<pubDate>2014-03-18 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427292</link>
<title>Цитата #427292</title>
<description><![CDATA[Alex:<br>Валяюсь у себя в комнате на диване, в соседней комнате у родителей звук, вроде как смотрят фильм. Вдруг у них ведется разговор примерно следующего вида:<br>- Видишь, у тебя отстает видео.<br>- Да, рассинхронизация пошла.<br>- Давай найдем подходящий момент... жми на паузу!<br>Около минуты такой возни со звуком и возгласами.<br>- Вот... теперь все нормально.<br>И звук играет дальше. Иду проверить, неужто мои предки субтитры какие делают или чего еще. Оказывается, у отца на компьютере вышли из строя колонки. Мать занимается своими делами на ноутбуке, не хочет включать фильм у нее. Вот так и включили видео на отцовском мониторе, а звук на динамиках матери. Дружная семейная жизнь :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427291</guid>
<pubDate>2014-03-18 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427291</link>
<title>Цитата #427291</title>
<description><![CDATA[ххх: сегодня решил почистить компьютер. Теперь он не включается. Грустно.<br>ууу: А чем чистил то? сиклинером? антивирь какой нить корявый? Что случилось то?<br>ххх: Моющий пылесос и зубная щетка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427290</guid>
<pubDate>2014-03-18 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427290</link>
<title>Цитата #427290</title>
<description><![CDATA[xxx: меня на свидание пригласили. Что делать?<br>yyy: иди, конечно, дура.<br>xxx: но я не очень хочу (<br>yyy: да-да-да, &quot;я лучше книжку почитаю&quot;. Слышали мы все это.<br>xxx: книжка меня не бросит (<br>yyy: книжка тебя и не трахнет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427289</guid>
<pubDate>2014-03-18 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427289</link>
<title>Цитата #427289</title>
<description><![CDATA[5665tm: да, судьба, очень блять романтично. Вот только с моим везением она либо родится в 3048, либо умерла во время дворцовых переворотов, либо живет в наше время, но у нее полностью парализовано верхнее третье щупальце в результате несчастного случая на Альфа Центавра]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427288</guid>
<pubDate>2014-03-18 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427288</link>
<title>Цитата #427288</title>
<description><![CDATA[xxx: Возраст ощущается в частности, когда в выпадающем списке на хтмл-форме пытаешься прокрутить его до своего года рождения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427287</guid>
<pubDate>2014-03-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427287</link>
<title>Цитата #427287</title>
<description><![CDATA[Диалог на работе:<br>- Лена, ты восьмого марта детишек поздравляла? У тебя девочки?<br>- Девочка и мальчик. Ребёнка-девочку поздравила, выдала 500 рублей на онлайн игрушки, пусть на что хочет, на то и потратит.<br>- А как братик поздравил сестрёнку?<br>- Сказал, что её сегодня бить не будет.<br>- Круто! Мне брат в детстве тоже такие подарки делал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427286</guid>
<pubDate>2014-03-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427286</link>
<title>Цитата #427286</title>
<description><![CDATA[xxx: Вся моя жизнь - ложь!<br>ууу: *клади.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427285</guid>
<pubDate>2014-03-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427285</link>
<title>Цитата #427285</title>
<description><![CDATA[SSN10: У нас по акции, когда магазин электроники открвывался, можно было на халяву 4 Гб флешку взять. Ну а если еще раз очередь отстоять, то еще раз. Четыре взял, больше не смог, совесть остановила<br><br>asdfgh10: Вывод - совесть объемом 16 Гиг]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427284</guid>
<pubDate>2014-03-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427284</link>
<title>Цитата #427284</title>
<description><![CDATA[Зло: мне на работе выдали инфракрасный измеритель температуры<br>Зло: вчера из окна гонял кошек лазерными лучами<br>Зло: и при этом мерил их температуру<br>Lё: :D<br>Lё: и какая?<br>Зло: 30++<br>Зло: теплоизоляция хорошая)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427283</guid>
<pubDate>2014-03-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427283</link>
<title>Цитата #427283</title>
<description><![CDATA[Видео про разобранный ноутбук и кучу тараканов внутри. Комментарии:<br>xxx: представляю что в хате хозяина творится<br>yyy: эт драйвера!<br>ccc: Это баги]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427282</guid>
<pubDate>2014-03-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427282</link>
<title>Цитата #427282</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мля, почему, когда на пару дней приезжают погостить родственники, потом после них в ванне, на кухне, где угодно, все, что было открыто, становится закрыто, все, что было повернуто направо - теперь повернуто налево, все, что было включено - теперь выключено, а все, что было закручено по часовой стрелке - теперь откручено против часовой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427281</guid>
<pubDate>2014-03-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427281</link>
<title>Цитата #427281</title>
<description><![CDATA[Сонный Рыцарь: Вот вы как хотите, но &quot;синий электрик&quot; - это не цвет<br>Леди_Улаири: Правильно, это избыточность. Просто &quot;электрик&quot;.<br>Леди_Улаири: Потому что он голубой, между нами говоря.<br>Леди_Улаири: Но &quot;голубой электрик&quot; - тоже не цвет :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427280</guid>
<pubDate>2014-03-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427280</link>
<title>Цитата #427280</title>
<description><![CDATA[Из темы на форуме про мобильные мошенничества:<br>xxx:<br>Думаю не настолько человек лох, насколько аферюги хорошие психологи. У нас недавно была история - одна бабушка отдала деньги за то что внук сбил пешехода и только когда прошел шок, она поняла что ее обманули т.к. у нее даже нет внука]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427279</guid>
<pubDate>2014-03-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427279</link>
<title>Цитата #427279</title>
<description><![CDATA[kot: я сейчас очень уставший, я всю ночь спал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427278</guid>
<pubDate>2014-03-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427278</link>
<title>Цитата #427278</title>
<description><![CDATA[Хабр, по поводу доставоки посылок с помощью квадрокоптеров<br><br>StopDesign:<br>Думаю, в России скоро запретят дронов вообще. Вот куча аргументов за такой сценарий:<br>— во-первых, это относительно новая технология, которую нужно запретить просто по привычке;<br>— во-вторых, дронами можно развозить наркотики, биткойны и детскую порнографию;<br>— кроме того, армия США использует беспилотники в Ираке (а зачем порядочному гражданину РФ подобная технология?);<br>— а еще любой китайский n-коптер, конечно же, может использоваться террористами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427277</guid>
<pubDate>2014-03-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427277</link>
<title>Цитата #427277</title>
<description><![CDATA[LosMachos: хорошо говорить о квартирах, когда ты москвич. Ты просто не знаешь, как трудно быть приезжим.<br><br>Кудумс: А знаешь как трудно быть москвичем, да ещё и коренным, у коготого тут только кот не родился из родни?<br><br>Кудумс: во-первых, - тебе никто не верит. Вот ты когда говоришь. Что ты коренной пермяк - тебе верят?<br><br>LosMachos: ну да)<br><br>Кудумс: а москвичу будут говорить &quot;да, да, знаем, вчера приехал - москвииииич!&quot;<br><br>Кудумс: во-вторых, развивается вполне обоснованная паранойя в отношениях, и ты уже на уровне инстинкта присматриваешься к иногородним девушкам, а не присмотрели ли они себе в твоей квартире место для своего будуара и кроватки под внезапного младенца?<br><br>Кудумс: в-третьих, все считают тебя зажжравшимся богатым вором, хотя народных денег ты никогда не видел и живёшь в старой двухкомнатной халупе с родителями и братом, или в съемной однушке, зарабатывая при этом 40 тыщ в месяц на обычной работе.<br><br>Кудумс: а самое обидное то, что ты вроде с людьми дружишь, уважаешь их происхождение, а они нет-нет, да и намекнут, что ты москаль зажравшийся, хотя видят прекрасно как ты живёшь.<br><br>LosMachos: москвичи - тоже люди)<br><br>Кудумс: &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427276</guid>
<pubDate>2014-03-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427276</link>
<title>Цитата #427276</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения строительного инструмента:<br>Igor.O.: Пользуясь случаем, подскажите, для чего нужен угольник?<br>Eddy21: угольником удобно подтягивать поближе к кровати тапки - прям не вылезая из под одеяла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427275</guid>
<pubDate>2014-03-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427275</link>
<title>Цитата #427275</title>
<description><![CDATA[Highlander: Сижу, пишу программу, которая должна будет вместо меня управлять другой программой. Уже есть мысль написать программу, которая потом будет управлять той программой, которую я сейчас пишу. Я к чему все это - нет знакомого хорошего доктора?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427274</guid>
<pubDate>2014-03-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427274</link>
<title>Цитата #427274</title>
<description><![CDATA[Вечером 7 марта заехала к мужу на работу, где только закончился корпоратив по случаю праздника. Со словами: &quot;Возьми, а то пропадет!&quot; мне вручили 2 упаковки листового салата в горшочках. Картина маслом: вечернее метро, мадамы с розами, тюльпанами и мимозами, и я такая, с салатиком...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427273</guid>
<pubDate>2014-03-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427273</link>
<title>Цитата #427273</title>
<description><![CDATA[exwolz: Ща по телеку реклама банка, &quot;доставка карты в любое место и время&quot;. Машина времени изобретена!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427272</guid>
<pubDate>2014-03-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427272</link>
<title>Цитата #427272</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Муж пришел с празнования на работе.<br>Опрокинул на палас вазу с подаренными мне цветами.<br>Пришел кот, сидит, ждет, когда начнут тыкать носом в лужу мужа...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427271</guid>
<pubDate>2014-03-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427271</link>
<title>Цитата #427271</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Из корпоративной переписки: &quot;...желаем вам процветания НА служебной лестнице...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427270</guid>
<pubDate>2014-03-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427270</link>
<title>Цитата #427270</title>
<description><![CDATA[Читаю один комикс, сюжет в том, что брат собирается в экспедицию, а младшую сестру не берет.<br>alienna: Если бы Адина тайком увязалась за ними, а потом вся экспедиция дружно погибла, было бы весело.) Разорванный шаблон и ни одного живого наследника.<br>Anony: Вы, случаем, не Джордж Мартин?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427269</guid>
<pubDate>2014-03-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427269</link>
<title>Цитата #427269</title>
<description><![CDATA[RR Sport: Такая ситуация: Вы в магазине выбрали товар, к примеру кусок хорошего мяса, а к Вам подбигает на кассе товаровет и как бы отбирая, Вам говорит, что кусок этот отложен и я у Вас его забираю.<br>Как бы Вы поступили на месте Товароведа и на месте покупателя?<br>SetColor: Сказал бы &quot;товаровет, ни подбигай, узбагойся!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427268</guid>
<pubDate>2014-03-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427268</link>
<title>Цитата #427268</title>
<description><![CDATA[c 4pda из обсуждения iOS 7.1:<br><br>Stres68: не в фанатизме дело, просто Андроид лагает, а iOS7 нет. Личный опыт. В семье 4 тел с Андроид и 3 iPad, есть с чем сравнивать<br><br>0fen: А люди в вашей семье есть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427267</guid>
<pubDate>2014-03-17 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427267</link>
<title>Цитата #427267</title>
<description><![CDATA[сегодня на вождении с инструктором:<br><br>- Многие женщины боятся машины в первое время. Но что ее бояться? Вот вы разве боялись компьютера, когда начали учиться с ним работать?<br>- Ага! До ужаса!<br>- Как?? О__о Почему?<br>- Ну нам учитель информатики каждый день обещала, что он взорвется, если мы что-то не так сделаем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427266</guid>
<pubDate>2014-03-17 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427266</link>
<title>Цитата #427266</title>
<description><![CDATA[xxx: я не посадил дерево, зато я посадил дохрена картошки. я не построил дом, зато я построил сеновал, баню, несколько заборов, и крышу не раз перекрывал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427265</guid>
<pubDate>2014-03-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427265</link>
<title>Цитата #427265</title>
<description><![CDATA[Ал: Друг - это как в переводе с испанского?<br>kg: амиго, ясный перец.<br>Anpu: Это типо как финист, ясный сокол?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427264</guid>
<pubDate>2014-03-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427264</link>
<title>Цитата #427264</title>
<description><![CDATA[Недавно довелось столкнуться со страшным сном любого телефонного разговора: диктовать бабушке в трубку английский текст под запись.<br>Среди прочего, попалось слово &quot;crypto&quot;. Продиктовал как &quot;крипто&quot; и завис в ожидании наводящих вопросов по первой и третьей букве типа &quot;кэ как русская кэ или как русская эс?&quot;.<br>Но советская закалка превзошла все ожидания.<br>Услышав в ответ: &quot;кэ как у Клинтона или как у Кеннеди?&quot;, выдохнуть &quot;эээ...Клинтон&quot; смог я только секунд через 15...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427263</guid>
<pubDate>2014-03-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427263</link>
<title>Цитата #427263</title>
<description><![CDATA[Обсуждение нового законопроекта о сексуальных домогательствах:<br>Дударь: Единственный за последнее время адекватный законопроект наших законотворцев. Еще бы работал как положено, цены бы ему не было.<br>Schuhart: что там адекватного? на кофе девушку пригласить нельзя.<br>Нэнси: Стесняюсь спросить, в каких же выражениях вы приглашаете девушку на кофе, если опасаетесь, что за это на вас заявление напишут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427262</guid>
<pubDate>2014-03-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427262</link>
<title>Цитата #427262</title>
<description><![CDATA[xxx: Иду сегодня с работы, скользко ужость. И прям посреди дорожки лежит кожура от банана.<br>Это чтоб наверняка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427261</guid>
<pubDate>2014-03-17 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427261</link>
<title>Цитата #427261</title>
<description><![CDATA[xxx: Купил китайские наушники-затычки под брендом &quot;Piston&quot;...<br>xxx: Вставь &quot;Piston&quot;, будь мужиком, блеать!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427260</guid>
<pubDate>2014-03-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427260</link>
<title>Цитата #427260</title>
<description><![CDATA[Renat: сам прошлым летом в питер мотался только чтобы постричься<br>Topka: а белые ночи? а мосты? а нева?<br>Renat: настоебенило<br>Renat: ой<br>Renat: опостылело<br>Renat: все время путаю эти слова]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427259</guid>
<pubDate>2014-03-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427259</link>
<title>Цитата #427259</title>
<description><![CDATA[isen_: ха! У нас клубы настолько суровы, что меня оттуда выгоняют за то, что я там танцую!<br>Men4a: Потому что нехуй вести себя как идиот в шахматном клубе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427258</guid>
<pubDate>2014-03-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427258</link>
<title>Цитата #427258</title>
<description><![CDATA[xxx: Мама только что.<br>xxx: Стоит смотрит в стену задумчиво и говорит: &quot;вот кафель, смотришь на него - вроде хороший, а потом представляешь себе размеры вселенной и думаешь: нахер вообще этот кафель нужен&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427257</guid>
<pubDate>2014-03-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427257</link>
<title>Цитата #427257</title>
<description><![CDATA[[7:46:50] Barabulyko: Понимаешь что засиделся<br>[7:46:57] Barabulyko: Когда те кто говорили тебе спокойной ночи<br>[7:47:01] Barabulyko: Пишут тебе доброе утро]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427256</guid>
<pubDate>2014-03-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427256</link>
<title>Цитата #427256</title>
<description><![CDATA[xxx: а я чехол для гитары купила<br><br>yyy: молодец<br>yyy: а я купил машину<br>yyy: ну, точнее, собираюсь<br>yyy: точнее, ищу, где бы денег взять<br>yyy: но тоже круто]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427255</guid>
<pubDate>2014-03-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427255</link>
<title>Цитата #427255</title>
<description><![CDATA[Моя мама очень любит побрюзжать. Особенно на папу (он за четверть века совместной жизни уже привык, особенно не напрягается и ласково зовёт её &quot;мой Пиночетик&quot;). И, надо сказать, брюзжит мама качественно, талантливо и с душой. Но за столько-то лет все и всяческие серьёзные поводы уже либо перевелись, либо изъезжены вдоль и поперёк и наскучили всем включая маму. Вот и приходится ей, болезной, постоянно выдумывать всё новые и новые поводы, чтоб не оскудела их жизнь-то совместная.<br>Сегодня звонит мне и выдаёт очередной перл:<br>- Я вот что думаю. В любви признаётся по пять раз на день. Обеды готовит каждый день. Кофе в постель - норма. ОН У МЕНЯ 8 МАРТА УКРАЛ!<br>И, главное, с такой это неподдельной обидой в голосе, с таким гневом!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427254</guid>
<pubDate>2014-03-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427254</link>
<title>Цитата #427254</title>
<description><![CDATA[lav: Ты чего не пришел?<br>orGanism: или я не понял тебя правильно, или фраза &quot;идите все нахуй, блядь&quot;, имела совсем другой смысл]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427253</guid>
<pubDate>2014-03-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427253</link>
<title>Цитата #427253</title>
<description><![CDATA[Из разговора в тематическом ЖЖ-ном сообществе:<br><br>xxx:<br>Видите ли, в мире существуют всего два явления, которые зависят исключительно от вашего знания о них.<br>Это любовница вашего мужа и размер его зарплаты.<br>Остальное существует в любом случае. Даже если лично вы об этом не подозреваете.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427252</guid>
<pubDate>2014-03-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427252</link>
<title>Цитата #427252</title>
<description><![CDATA[C Хабра:<br>withkittens: Кстати, заметьте, какое забавное отношение у официальной России к Европе и США.<br>Чуть что — «там геи и педофилы, США вот-вот развалится, Евросоюз вот-вот развалится, не допустим вторжения в русские духовные скрепы!». А как принимать законы — «посмотрите, как в Европе и США сделано!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427251</guid>
<pubDate>2014-03-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427251</link>
<title>Цитата #427251</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости на 4pda о цене на Samsung S5 (к слову, обещают 650$ в Европе).<br>bossua: &quot;Облачными сервисами Самсунг пытается оправдать заоблачные цены&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427250</guid>
<pubDate>2014-03-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427250</link>
<title>Цитата #427250</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Роскомнадзор отметил уменьшение числа российских СМИ&quot;<br>yyy: очень не хватает фразы &quot;с удивлением&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427249</guid>
<pubDate>2014-03-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427249</link>
<title>Цитата #427249</title>
<description><![CDATA[Max: развозил по домам сестру и её пьяных друзей на её машине, документы в суматохе не взял<br>Мах: и что вы думаете, гайцы стоят на светофоре, всех подряд останавливают<br>Мах: еду и думаю - НУ КАК ТАК-ТО БЛЯ, НУ ОНИ ЖЕ ЭТОГО НЕ СДЕЛАЮТ, ВЕДЬ НЕ СДЕЛАЮТ, НУ НЕ НАДО, НУ ПОЖАЛУЙСТА, ЭТО ЖЕ СОВСЕМ НЕСПРАВЕДЛИВО БУДЕТ... И НА ФИГА ТОЛЬКО СОГЛАСИЛСЯ, ИДИОТ<br>Iren: я те же чувства испытывала, когда Неда Старка казнили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427248</guid>
<pubDate>2014-03-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427248</link>
<title>Цитата #427248</title>
<description><![CDATA[Навеяло зависанием между 1 и 2 носком.<br>Наш ребенок учился в 3 классе. На собрании я и еще несколько родителей получили разгон за постоянные опаздания детей. Поудивлявшись, промолчали. Это повторилось в следующий раз, по дороге домой мы удивлялись уже все вместе. Дети наши дружили, но они еще не ходили в школу группой, всех приводили родители. Конечно, мы не доставляли их к школьным дверям за полчаса до начала, но и не прибегали к звонку. Минут 10-15 оставалось для того, чтобы школьник спокойно разделся и пришел в класс. Домашний опрос детей никак ситуацию не прояснил.<br>Полное наше недоумение длилось до тех пор, пока я случайно не забыла отдать ребенку у школы пакет с рисованием. Обнаружив его у себя, я рванула обратно и, зайдя внутрь, застала всю теплую компанию в разгар преступления. Звенел 1 звонок (перед 1 уроком их было 3), а наши гаврики, каждый из которых вытряс из пакета сменку, снял с ноги 1 сапог и расстегнул куртку, расположились всем составом на длинной лавочке и вели, абсолютно никуда не торопясь, неспешные светские беседы. Периодически к ним подходили дежурные старшеклассники и предлагали бедным неумелым детишкам свою помощь, но юные негодяи и негодяйки культурно отказывались и даже не собирались продолжать. Увидев меня и почуяв приближающийся взрыв, компания вежливо поздоровалась, мгновенно закончила процесс и испарилась в класс. Конечно, пришлось поделиться своим открытием с другими родителями. Тем дело о таинственных опозданиях и закончилось.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427247</guid>
<pubDate>2014-03-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427247</link>
<title>Цитата #427247</title>
<description><![CDATA[xxx: Никогда, слышите? <br>xxx: Никогда не играйте в &quot;Крокодила&quot; с музыкантами. <br>xxx: Мне пришлось изображать &quot;Доминантовый Терцквартаккорд&quot; (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427246</guid>
<pubDate>2014-03-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427246</link>
<title>Цитата #427246</title>
<description><![CDATA[ххх: нет справедливости в мире<br>ууу: не дала? )))<br>ххх: нет ((( вот почему когда фото Клуни со свиньей, то &quot;мимими какая лапочка&quot;<br>ххх: а как на нее во дворе выбежал наш Степа, то &quot;фуууууу пиздец-пиздец!!!&quot;<br>ууу: а Степа кто?<br>ххх: хряк-осеменитель ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427245</guid>
<pubDate>2014-03-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427245</link>
<title>Цитата #427245</title>
<description><![CDATA[Рысёнок: Работа. Печатаю на черновиках:<br>- В принтер лист класть пузиком вниз?<br>У коллеги ступор, стали выяснять, где у листа пузико. Вот неужели не понятно, там где лицо, там и пузико, а лицо там, где напечатано.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427244</guid>
<pubDate>2014-03-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427244</link>
<title>Цитата #427244</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; думаю завтра совершить безумство<br>yyy&gt; думаешь?<br>xxx&gt; угу, сбрить бороду и посмотреть реакцию у девок на работе<br>yyy&gt; любишь ставить эксперименты над людьми?<br>xxx&gt; да, я для того сюда и прибыл<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427243</guid>
<pubDate>2014-03-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427243</link>
<title>Цитата #427243</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня подруга с голодухи недавно съела сырые рыбные котлеты<br>xxx: мне потом похвалилась, умница такая<br>xxx: а теперь ходит и не понимает, почему я зову ее Беар Гриллс]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427242</guid>
<pubDate>2014-03-14 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427242</link>
<title>Цитата #427242</title>
<description><![CDATA[zoid: кто-нибудь объяснит, зачем в изюм добавляют камни, по цвету и форме идентичные изюму?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427241</guid>
<pubDate>2014-03-14 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427241</link>
<title>Цитата #427241</title>
<description><![CDATA[После получасовой беседы в скайпе:<br><br>Лёха: Катюш, прости, я идиот, я забыл про сайт :(<br>Bagira: забудь, заказчик тоже идиот, он тоже забыл про сайт!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427240</guid>
<pubDate>2014-03-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427240</link>
<title>Цитата #427240</title>
<description><![CDATA[Из комментариев на Хабре к новости о постройке Манхэттена в масштабе 1:1 в Minecraft.<br><br>AraneusAdoro: Фиг с ним «зачем», но почему в майнкрафте-то?<br>Loki3000: Потому что в тетрисе перекрытия все время исчезают...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427239</guid>
<pubDate>2014-03-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427239</link>
<title>Цитата #427239</title>
<description><![CDATA[yyy: я один раз борщ варила, с носками. Чистыми<br>xxx: как так то?<br>yyy: над плиткой веревка была, я и не заметила что носки в открытую кастрюлю свалились<br>yyy: самое важное было их оттуда незаметно выкинуть. ибо все по тарелочке уже съели]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427238</guid>
<pubDate>2014-03-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427238</link>
<title>Цитата #427238</title>
<description><![CDATA[xxx: Занимательная анатомия сетевого оборудования <br>xxx: &quot;у зеленого Д-линка ушек нет, но есть две дырки в жопе&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427237</guid>
<pubDate>2014-03-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427237</link>
<title>Цитата #427237</title>
<description><![CDATA[bobail: 23 000 лет быть антарктической губкой. Плохая карма видать была.<br>Rovlad: Да уж, о многом можно поразмыслить за эти 23000 лет.<br>botsman2005: Только нечем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427236</guid>
<pubDate>2014-03-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427236</link>
<title>Цитата #427236</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня днем слышал пару сирен очень похожих на ГО, кто нибудь в курсе, что это?, а то я уже начал вспоминать где ближайшее бомбоубежище. В пожарку позвонил, там не в курсе, может мобилизация...<br>yyy: Их каждый год перед 8 марта проверяют.<br>zzz: Чтобы мужики заранее прятались?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427235</guid>
<pubDate>2014-03-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427235</link>
<title>Цитата #427235</title>
<description><![CDATA[xxx: Забираю пару деталей у одного чела. <br>xxx: Созваниваюсь с начальником, тот спрашивает, на месте ли чертежи, их конечно нет, ладно, говорит, разберемся. <br>xxx: По дороге решаю взглянуть на детали, они все в масле и завернуты в бумажку, разворачиваю эту бумажку....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427234</guid>
<pubDate>2014-03-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427234</link>
<title>Цитата #427234</title>
<description><![CDATA[ххх: у моей жены родители - типичная питерская интеллигенция, оба доктора наук, настолько стереотипное семейство, что иногда доходит до смешного. Решили мы с женой устроить себе в кои-то веки отдых в стиле секс, наркотики и рокнролл, оставили малого с ее родителями и укатили в теплые края на недельку. Вернулись и побежали с самолета к малому на утренник в садик, на котором он жаждал, чтобы мы присутствовали. Дети рассказывали стишки. Дети как дети, кто Агнию Барто, кто Чуковского. И вот выходит наш сынуля и гордо, тоненьким голоском начинает: &quot;Бессоница. Гомер. Тугие паруса&quot;. Сорвал овации.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427233</guid>
<pubDate>2014-03-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427233</link>
<title>Цитата #427233</title>
<description><![CDATA[Ехали по трассе, тут маман потянуло поговорить об автомобилях (сама не разбирается от слова совсем) и она заявляет:<br>- А что, Матиз - хорошая машина!<br>Мы переглядываемся, недоумеваем, спрашиваем, с чего она вдруг про матиз вспомнила и когда он стал хорошей машиной. Та и отвечает, мол, вон, впереди, хорошая же машина...<br>Внимательно ищем матиз, не находим, недоумеваем. А тем временем впереди ехал Merсedes 4matic и его водитель не подозревал, что едет на матизе.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427232</guid>
<pubDate>2014-03-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427232</link>
<title>Цитата #427232</title>
<description><![CDATA[Новость на &quot;Росбалте&quot;:&quot;Славянские &quot;воры в законе&quot; обсудили ситуацию на Украине&quot;<br>ххх: А откуда это всё знает Русбалт?!<br>yyy: От агенства МаляваПресс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427231</guid>
<pubDate>2014-03-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427231</link>
<title>Цитата #427231</title>
<description><![CDATA[xxx: Оказывается, прокрастинация - это вполне нормальное поведение человека, зачем было ее так страшно называть? Я вообще раньше думал, что это что-то среднее между проституцией и инквизицией..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427230</guid>
<pubDate>2014-03-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427230</link>
<title>Цитата #427230</title>
<description><![CDATA[Tamoka: еду в метро, вагон полный, стою над сидящем парнем. Ну парень такой симпатичный, встаёт и говорит мне: &quot;Девушка присаживайтесь&quot;, я даже обрадоваться не успела как на мгновенье освободившееся место сел 40 летний мужик(40ко летний!!! мужик!!!). Парень так опешил, что сказал мне &quot;Извините&quot; и ломанулся к выходу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427229</guid>
<pubDate>2014-03-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427229</link>
<title>Цитата #427229</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>познакомлюсь с мужчиной, который очень хорошо разбирается в компьютерах и программах. к кому можно будет обращаться с вопросами или проблемами. мастер чинил компьютер и теперь нет больше половины папок с фото. очень нужно восстановить. для длительных отношений]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427228</guid>
<pubDate>2014-03-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427228</link>
<title>Цитата #427228</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Никогда! Никогда не давай девушке порулить на твоей машине, чтобы ей понравиться! Я перестал сразу после того случая, как одна подруга на моей машине въехала в автобусную остановку, а на мой выразительный взгляд 0_0 сказала &quot;ну извини!&quot; Это у них валюта такая. Сказала и ничего не должна!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427227</guid>
<pubDate>2014-03-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427227</link>
<title>Цитата #427227</title>
<description><![CDATA[С Дрома, разговор о подушках безопасности.<br>alexFIL: пол года назад был случай - у моего моего знакомого заходя в поворот на ваз 2110 стрельнуло колесо и пошла машина кувыркаться, дак вот в тот момент он был не пристегнут и сразу же вылетел через лобовое стекло. Видели бы вы потом эту машину, находясь бы он в ней его бы сейчас не было, т.к крышу над ним так сдавило, что для него там место просто не осталось.<br>JumanGEE: А вот еще был случай: алкоголик дядя Петя, нажрался и уснул на лавочке на улице. А в этот момент у него хата сгорела. Дошел бы до дома - угорел бы насмерть, а так только пальцы на ноге отрезали. Мораль: выпил - спи на улице возле теплотрассы, домой не ходи, там небезопасно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427226</guid>
<pubDate>2014-03-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427226</link>
<title>Цитата #427226</title>
<description><![CDATA[IXBT, ветка &quot;Хочу ламповый усилитель!&quot;<br><br>Кларнетист: Если Вам понравился звук - берите, и не читайте мнений хоккеистов о фигурном катании]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427225</guid>
<pubDate>2014-03-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427225</link>
<title>Цитата #427225</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; если помнишь, в старой версии движка с каждым прыжком ускорялось движение вперёд<br>&lt;xxx&gt; так вот, на этом написали спидран, очень резвый<br>&lt;xxx&gt; с тех пор движок обновили, и теперь игра стала вычитать из вектора движения вперёд какое-то значение на приземлении, чтоб не разгонялся<br>&lt;xxx&gt; СТАЛИ ПРЫГАТЬ ЕЩЁ БЫСТРЕЕ ЗАДОМ ВПЕРЁД<br>&lt;xxx&gt; стало ясно, что вычитание было из вектора взгляда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427224</guid>
<pubDate>2014-03-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427224</link>
<title>Цитата #427224</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Frostbite3.<br>Дмитрий: Неее хороший движок посмотрел видео батлы 4 впечатления довольно хорошие<br>Зорикто: Бесит только одно: на ХР не сыграешь.<br>Егор: Пользователи 98/95/DOS наверное вообще в ярости.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427223</guid>
<pubDate>2014-03-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427223</link>
<title>Цитата #427223</title>
<description><![CDATA[из обсуждения игры симсити 2013<br><br>xxx: Ребят подскажите, как спланировать стратегию города. Город нефтяной. Качаю нефть невероятными темпами. Качалок стоит 6 штук полностью усовершенствованых. Стоит 2 завода по переработке нефти. Есть торговый порт.<br>Вопрос - что делать когда кончиться нефть? Это даёт много денег, сейчас счет перевалил за 7 милионов. НО что делать, когда она кончиться, ведь баланс у меня минус 20 тысяч. Ребят, помогите!<br><br>yyy: а ты живи как наше правительство - не парься о сырьевой экономике :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427222</guid>
<pubDate>2014-03-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427222</link>
<title>Цитата #427222</title>
<description><![CDATA[hitty: пиздец<br>hitty: посадили меня, PR щика, в опенспейс с одними кодерами<br>hitty: никто не курит, кофе никто не пьет, поговорить не с кем, тишина гробовая<br>hitty: и лишь изредка доносятся возгласы &quot;Да ну бляяять!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427221</guid>
<pubDate>2014-03-13 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427221</link>
<title>Цитата #427221</title>
<description><![CDATA[ADMIN: Поприветствуем ptolemei после 2х месяцев в бане.<br>SWD: Ооооо!! Я думала он умер))<br>funky_punk: Привет)<br>OzZy: с воскрешением тебя чувак!!<br>Reinkarnat: ..а за что забанили то?..<br>ptolemei: ))))) всем привет!!<br>ptolemei: admin ты ху@ло еба@ое. Еще раз забанишь меня - в рот тебя вы@бу конь с@ка!!<br>::::/ ptolemei-бан/ причина-оскорбление администратора чата / автоматическое открытие доступа 14.06.05<br>ADMIN: попрощайтесь с ptolemei)<br>Reinkarnat: кажется я мог и не спрашивать..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427220</guid>
<pubDate>2014-03-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427220</link>
<title>Цитата #427220</title>
<description><![CDATA[с Пикабу:<br><br>BernardV: Я получил диплом психолога, принес домой, убрал в шкаф и с тех пор никогда его больше не доставал...<br><br>KEFEAR: Хочешь поговорить об этом?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427219</guid>
<pubDate>2014-03-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427219</link>
<title>Цитата #427219</title>
<description><![CDATA[Юлия: Кстати. Кто-нибудь готов прясть собачью шерсть за денежку?<br>Илья: да, и если готовы, то вместо резюме приложите список, что еще вы готовы делать за деньги]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427218</guid>
<pubDate>2014-03-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427218</link>
<title>Цитата #427218</title>
<description><![CDATA[ххх: насчет ассоциаций... Я был в легком шоке, когда позвонила девушка моя и спросила &quot;как этот журнал называется?! очень старый и с сиськатыми бабами?!&quot;<br>ххх: я ответил &quot;плейбой, видимо&quot;<br>ххх: а она подумала секунду и куда-то в сторону как заорет &quot;ПЛЕЙОТРОПНЫЙ ПРИНЦИП ЖЕЕЕ!!!&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427217</guid>
<pubDate>2014-03-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427217</link>
<title>Цитата #427217</title>
<description><![CDATA[С хабра - идёт обсуждение новых процессоров для телефонов:<br><br>Kolegg:<br>&gt; FM приемник с поддержкой RDS/RBDS<br>&gt; FM передатчик<br>Интересно, можно ли устроить из 2 телефонов рацию?<br><br>Halt:<br>Нет, эта опция зарезервирована для бекдоров АНБ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427216</guid>
<pubDate>2014-03-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427216</link>
<title>Цитата #427216</title>
<description><![CDATA[&lt;jeronimo&gt; у меня есть 13000 игр для денди<br>&lt;Aiven&gt; угу<br>&lt;Aiven&gt; и нет жизни<br>&lt;Aiven&gt; и брата чтоб в это играть<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427215</guid>
<pubDate>2014-03-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427215</link>
<title>Цитата #427215</title>
<description><![CDATA[XXX: Боже, дай этим людям мозгов. Читаю отзывы по ЛЕТНЕЙ резине на маркете, в одном из отзывов в недостатках жалоба, что резина плохо себя ведёт В ГОЛОЛЁД.<br>YYY: Писал, наверное, тот же человек, который из недостатков робота-пылесоса отметил, что на нем боится ездить кот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427214</guid>
<pubDate>2014-03-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427214</link>
<title>Цитата #427214</title>
<description><![CDATA[Из жж gutta-honey:<br>Мы способны создавать &quot;отношения&quot; с медиа образами, которые нас окружают.<br><br>Человек, конечно, существо с одной стороны очень сложное, но с другой стороны эволюция наших тел значительно отстает от развития цивилизации, отчего случаются всякие неожиданные проблемы. К примеру, наша палеозойская подкорка до сих пор на ура готова поглощать глюкозу и жиры, ибо, по ее мнению, такое богатство не на каждой дороге валяется. Увидел – ешь, когда еще в следующий раз столько калорий в одном месте. И если не подключать вовремя лобную кору, то подкорка может от души набраться калорий про запас. Ей все равно, что углеводы и жиры в каждом супермаркете и на самом деле нам в таком количестве их не надо. Так же и тут. Увидел образ человеческий – вступи с ним в отношения. Вдруг это кандидат в твою стаю?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427213</guid>
<pubDate>2014-03-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427213</link>
<title>Цитата #427213</title>
<description><![CDATA[o_iv &gt;&gt; Между прочим, читал интересную статейку на тему, а что бы было, если бы вместо железа в гемоглобине была медь?<br>Оказалось что: 1. Кровь бы была синей. 2. Для нормальной работы этой крови необходим достаточно высокий уровень спирта в крови. 3. Начинает нормально работать при давлениях ниже тех, что на примерно километре над уровнем моря :-)<br>Получается прям греческий пантеон - кровь голубая, живут в горах, постоянно пьянствуют :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427212</guid>
<pubDate>2014-03-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427212</link>
<title>Цитата #427212</title>
<description><![CDATA[Жена: Я тебе денег скинула, получил?<br>Я: да, милая<br>Я: спасибо<br>Жена: 10800 лене отдашь, остальное тебе<br>Я: у меня теперь есть бабло на билет до камбоджии) не ищи меня милая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427211</guid>
<pubDate>2014-03-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427211</link>
<title>Цитата #427211</title>
<description><![CDATA[xxx: Не, не пойду я на наш корпоратив. Че мне там делать?<br>yyy: перед мужиками плясать в короткой юбке ;)<br>xxx: Ага. А то ты не знаешь наш коллектив. На 50 баб - 3 мужика и Максим.<br>yyy: а Максим - это кто, кот?<br>xxx: Хуже. Это наш сисадмин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427210</guid>
<pubDate>2014-03-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427210</link>
<title>Цитата #427210</title>
<description><![CDATA[X-Ray: Да весь мой опыт общения с транспортом заключается в вождении лошадью в нетрезвом виде. В Скайриме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427209</guid>
<pubDate>2014-03-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427209</link>
<title>Цитата #427209</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Это капец. Загружаю прайс в 1с. Проверяю номенклатуру, какую программа не нашла. Угадай, что не нашлось. НОСКИ!<br>xxx:<br>Прайс на 2500 позиций и единственное, что не нашлось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427208</guid>
<pubDate>2014-03-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427208</link>
<title>Цитата #427208</title>
<description><![CDATA[ххх: Зимой ездили отдыхать в другой город. В роли навигатора - моя мобила. Остановились посреди ночи на заправке.<br>ххх: Брат пошел платить за бензин, а я по маленькому в близлежащий лес.<br>ххх: Отхожу от машины метров на 50, приспускаю джинсы, любуюсь в процессе темным лесом... вокруг ни души в ближайших 50 метрах радиуса...<br>ххх: и тут из кармана джинсов громогласное мужское &quot;ВЫ УШЛИ С МАРШРУТА!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427207</guid>
<pubDate>2014-03-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427207</link>
<title>Цитата #427207</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Мы перешли к полностью плавающему курсу рубля&quot;, - сказал ЦБ. И за два дня ухнул в поддержку рубля $16млрд. Прекрасно плавает рубль, я вам хочу сказать... :)<br>yyy: Ну так они хотели перейти к плавающему курсу, а не тонущему.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427206</guid>
<pubDate>2014-03-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427206</link>
<title>Цитата #427206</title>
<description><![CDATA[ххх: заказчик 3 месяца ипал мозг &quot;хочу в лого серп и молот как ссср&quot;<br>ххх: мы ему пока сделали задолблались<br>ххх: наконец принял<br>ххх: сегодня звонит: я не смог зарегистрировать, ибо авторские права. давайте полностью пересмотрим концепцию<br>ууу: теперь вы будете 3 месяца пересматривать концепцию?<br>ххх: ну да, тот заказ он уже оплатил, теперь во 2й раз платит<br>ххх: теперь он хочет марио]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427205</guid>
<pubDate>2014-03-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427205</link>
<title>Цитата #427205</title>
<description><![CDATA[Комментарий к фильму &quot;Гравитация&quot;.<br>hydell: Я плакал, пока смотрел. Местами даже рыдал. Потому что я физик по образованию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427204</guid>
<pubDate>2014-03-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427204</link>
<title>Цитата #427204</title>
<description><![CDATA[Холивар на тему Mac OS vs Windows.<br><br>XXX: Процесс адаптации к iPad, MacBook Air происходит очень быстро. Терпеть мир боли Windows пользователю становится все сложнее.<br><br>YYY: Пусть автор сначала попытается объединить две папки с одинаковыми названиями, но разным содержимым в одну. Я посмотрю на его боль после того, как он увидит результат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427203</guid>
<pubDate>2014-03-12 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427203</link>
<title>Цитата #427203</title>
<description><![CDATA[nett00n: Не знаю, что там Microsoft наворотил. Но сегодня на два часа в skype в оффлайн уходил echo123]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427202</guid>
<pubDate>2014-03-12 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427202</link>
<title>Цитата #427202</title>
<description><![CDATA[xxx: новость на tut.by : &quot;Атлант Телеком&quot; повысил лимиты на безлимитных тарифах.<br>xxx: Вся суть Беларуси одним предложением.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427201</guid>
<pubDate>2014-03-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427201</link>
<title>Цитата #427201</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Чтобы уменьшить текучку и увеличить КПД труда, начальник IT отдела предложил сделать так: всех кто заходит на сайты социальных сетей перенаправлять на сайт поиска работы, а всех кто заходит на сайты поиска работы перенаправлять на сайты соцсетей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427200</guid>
<pubDate>2014-03-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427200</link>
<title>Цитата #427200</title>
<description><![CDATA[xxx: Слышал, что если цветы вянут, то это к ребенку<br>yyy: к обнове это <br>yyy: я погуглила )<br>ххх: это... так близко... цветок и обнова<br>ххх: &quot;хмм... пора бы уже носки купить новые, а то цветы вянут!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427199</guid>
<pubDate>2014-03-12 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427199</link>
<title>Цитата #427199</title>
<description><![CDATA[xxx: Гейб Ньювел, генеральный директор компании Valve, проведет телеконференцию в реддите сегодня в 14:00 по Москве.<br>xxx: Вдруг он скажет про HL3?<br>yyy: я представляю список вопросов:<br>- как дела у хл3?<br>- хз...<br>- а когда выйдет хл3?<br>- не могу сказать...<br>- а что вы можете сказать про хл3?...<br>yyy: ну и тд))<br>zzz: а как же классика?<br>zzz: &quot;А как пропатчить...&quot;<br>qqq: openbox под steamos]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427198</guid>
<pubDate>2014-03-12 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427198</link>
<title>Цитата #427198</title>
<description><![CDATA[xxx: Я ничего не понимаю в экономике, но у меня вопрос - если падает рубль, но не падает цена на нефть, то это же не так критично,или я ошибаюсь?<br><br>yyy: а вы загляните в кошелек. Если у вас там за подкладку завалился баррель нефти - всё ок. Если 100р.- сочувствую]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427197</guid>
<pubDate>2014-03-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427197</link>
<title>Цитата #427197</title>
<description><![CDATA[dema: Советский ртутный градусник!<br>dema: Хочешь скинуть температуру с 39 на 36?<br>dema: Почувствуй себя дирижером!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427196</guid>
<pubDate>2014-03-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427196</link>
<title>Цитата #427196</title>
<description><![CDATA[с d3:<br>Sturm88: Меня вот с той–терьером на руках не пустили в метро. Попросили убрать, на мой резонный вопрос, куда я сейчас уберу собаку, ответили «можете убрать в пакет».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427195</guid>
<pubDate>2014-03-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427195</link>
<title>Цитата #427195</title>
<description><![CDATA[xxx: если верить индексам ртс и ммвб, скоро пробок будет меньше...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427194</guid>
<pubDate>2014-03-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427194</link>
<title>Цитата #427194</title>
<description><![CDATA[xxx: Маленькой елочке холодно зимой,<br>xxx: Из дому елочку выкинем весной!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427193</guid>
<pubDate>2014-03-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427193</link>
<title>Цитата #427193</title>
<description><![CDATA[xxx: А у меня дома четыре кота. На меня человеческое обаяние вааапще не действует...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427192</guid>
<pubDate>2014-03-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427192</link>
<title>Цитата #427192</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас по телеку реклама: &quot;Команда... Безграничных возможностей.&quot;<br>xxx: Мысль: sudo?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427191</guid>
<pubDate>2014-03-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427191</link>
<title>Цитата #427191</title>
<description><![CDATA[ФФФ: Какой виндовс ставить? восьмерку?<br>ННН: 7 x64<br>ФФФ: а че так? че не восьмерку?<br>ННН: стабильность<br>ННН: хочешь поиграться в разнообразие - ставь 8. хочешь не парится - ставь 7<br>ФФФ: а если счастья хочу?<br>ННН: попробуй генту, ты когда-нибудь видел несчастных линуксоидов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427190</guid>
<pubDate>2014-03-12 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427190</link>
<title>Цитата #427190</title>
<description><![CDATA[Проходим с 8м классом Есенина. Я, значит, пытаясь заинтересовать моих подростков, принесла им и отрывок с концерта Земфиры, где она &quot;Москву&quot; (на стихи Есенина) исполняет. И &quot;Письмо к женщине&quot; с видеорядом из &quot;Дневников вампира&quot;. И рэп-версию в исполнении Миши Маваши. Старалась, короче. Какой вывод сделали мои детки?<br>- Чо-та он бухал много, да?<br>И ведь не скажешь, что совсем не правы! Но я-то не к такому выводу их подталкивала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427189</guid>
<pubDate>2014-03-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427189</link>
<title>Цитата #427189</title>
<description><![CDATA[xxx: Сначала была передача &quot;Один в один&quot;, появилась &quot;Точь в точь&quot;, ждем когда отснимут &quot;Тютелька в тютельку&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427188</guid>
<pubDate>2014-03-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427188</link>
<title>Цитата #427188</title>
<description><![CDATA[XXX: У YYY такие губы.. он такой.. как будто его оса укусила ВЕЗДЕ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427187</guid>
<pubDate>2014-03-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427187</link>
<title>Цитата #427187</title>
<description><![CDATA[RedAries: Только в России может существовать столовая, которая закрывается на обед!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427186</guid>
<pubDate>2014-03-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427186</link>
<title>Цитата #427186</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У меня так месяц висело непрочитанное сообщение в беседе. Беседа была активная. Сидел в вк только с телефона, т.к. на стационарный денег не было. С телефона домотать до того сообщения было абсолютно невозможно. И вот настал тот день, когда я смог заплатить провайдеру и просмотреть его. Так вот, гласило оно: &quot;Бля&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427185</guid>
<pubDate>2014-03-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427185</link>
<title>Цитата #427185</title>
<description><![CDATA[Стоматологи веселые люди:<br>- Мужчина, тут у вас будет мост... И тут, думаю, тоже... Эх... Прямо как в Венеции!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427184</guid>
<pubDate>2014-03-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427184</link>
<title>Цитата #427184</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;И не забывайте, где лежат серваки ваших любимых ресурсов.&quot;<br>xxx: Когда серваки ЛЕЖАТ, про них забыть невозможно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427183</guid>
<pubDate>2014-03-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427183</link>
<title>Цитата #427183</title>
<description><![CDATA[Локи: блеать<br>Локи: &quot;ошпарь помидор, сними кожицу и подави его, затем добавь в суп&quot;<br>Локи: он этот помидор видел хоть?<br>Локи: он твердый как яйца сталлоне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427182</guid>
<pubDate>2014-03-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427182</link>
<title>Цитата #427182</title>
<description><![CDATA[Иду по торговому центру. Впереди мамаша пытается успокоить расшалившуюся дочку. Ребенок, надо сказать, очаровательный. Я не удержалась, улыбнулась малышке. На что ребенок тут же спрятался за маму, а та сурово добавила: &quot;Вот, правильно, а то тетя тебя с собой заберет&quot;. Спать, что ли, побольше, да и краситься все-таки перед выходом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427181</guid>
<pubDate>2014-03-11 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427181</link>
<title>Цитата #427181</title>
<description><![CDATA[xxx: мы почему в музыкалке не стебались только над скрипачами? Потому что гитару будет жалко, пианино не поднимешь, а вот смычок в жопу - запросто :с]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427180</guid>
<pubDate>2014-03-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427180</link>
<title>Цитата #427180</title>
<description><![CDATA[xxx: какой у тебя размер пальчика? а то тут тебе подарок намечается.<br>yyy: Подарок. Уж говорил бы сразу - кольцо. Как будто на палец может быть другой вид подарка, кроме кольца.<br>yyy: Ну, разве что кастет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427179</guid>
<pubDate>2014-03-11 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427179</link>
<title>Цитата #427179</title>
<description><![CDATA[Из телефонного разговора моего босса, который пытался почерпнуть у приятеля идеи подарков на 8 марта:<br>- Олег, а вы барышням своим в офисе уже покупали что-то на 8 марта? Ага, ага, хорошо.. А что именно купили?.. Не! Я понимаю, что хуйню какую-то, а какую именно?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427178</guid>
<pubDate>2014-03-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427178</link>
<title>Цитата #427178</title>
<description><![CDATA[ххх: наткнулся в макаронах на кость. странно<br>ууу: помню странно в общаге был,о когда в макаронах нашёл осколок кирпича. а косточке я тогда бы даже обрадовался. почти мясо всё таки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427177</guid>
<pubDate>2014-03-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427177</link>
<title>Цитата #427177</title>
<description><![CDATA[ХХХ: А я вот тебе расскажу, как можно порвать девушке шаблон.<br>YYY: Любопытно...<br>ХХХ: Мы с Белкой как-то в гости собирались, она как всегда два часа в комнате себе духи подбирала и причёску делала, я задолбался ждать в прихожей, ну в общем всё как всегда.<br>ХХХ: Решил хитро отомстить. Мы же с ней тогда вместе работали, помнишь? Ну вот я договорился с начальником на свой свободный день, чтобы ей разрешили прийти попозже. Лёнька нормальный парень, согласился.<br>ХХХ: Вечером я украл у неё телефон и по тихому переставил будильник на 10:30.<br>ХХХ: Утро: &quot;Проспала! Пипец!&quot; и куча матов.<br>ХХХ: А на работу-то её я всегда отвозил. Ну она быстро-быстро собралась и ну меня торопить.<br>ХХХ: А я закрылся в комнате и ору ей оттуда: &quot;Я ботинки чищу!&quot; &quot;Я костюм подбираю!&quot; &quot;Ой, а ты не посмотришь, какой костюм лучше - тот или этот?&quot; и т.д. и т.п.<br>ХХХ: Короче, секса я лишился на целую неделю. Но в гости она с тех пор собиралась ОЧЕНЬ быстро.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427176</guid>
<pubDate>2014-03-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427176</link>
<title>Цитата #427176</title>
<description><![CDATA[xxx: В кинотеатре: &quot;Потише пожалуйста, я записываю!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427175</guid>
<pubDate>2014-03-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427175</link>
<title>Цитата #427175</title>
<description><![CDATA[Письмо от инет-магазина &quot;Любые товары для детей - с доставкой на дом&quot;<br>Я: Ну а зачем мне эта рассылка идет? для детей же... Ух ты, Вертолетик !!!<br>Мама: ну вот поэтому и шлют.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427174</guid>
<pubDate>2014-03-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427174</link>
<title>Цитата #427174</title>
<description><![CDATA[xxx: ты не хочешь жениться?<br>xxx: а вот если ты встретишь кого-то, кто будет почти идеален и готов потакать всем твоим капризам?<br>yyy: тогда я замечу,что робототехника сильно шагнула вперед!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427173</guid>
<pubDate>2014-03-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427173</link>
<title>Цитата #427173</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера были в гипере. Накупили продуктов. Российская капуста, израильская морковка, голландский лук, английская свекла, египетская картошка, белорусское сало. Так вот ты какой - украинский борщ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427172</guid>
<pubDate>2014-03-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427172</link>
<title>Цитата #427172</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Некий Дэвид Баркер сообщает в блоге, что у него при досмотре в американском аэропорту пытались найти биткойны. И щупали еще во всех местах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427171</guid>
<pubDate>2014-03-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427171</link>
<title>Цитата #427171</title>
<description><![CDATA[Злобедёнок: Через 8 дней заканчивается поддержка Windows XP, конец эпохе...<br>Алина: Не расстраивайся, увидишь в следующей серии &quot;Ходячих мертвецов&quot; :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427170</guid>
<pubDate>2014-03-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427170</link>
<title>Цитата #427170</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня в обед смотрю каталог &quot;Мир книги&quot;. Раздел с рукоделиями. &quot;Цветы из бисера&quot;, &quot;Вышивка лентами&quot;, &quot;Вязание для ваших детей&quot;, о! &quot;Одежда для чайников&quot;! Отлично, думаю, азы шитья там всякие, исправление типичных ошибок, простые надежные выкройки...<br>Читаю аннатацию, а там, блин, и правда, - одежда для чайников!... Для самых настоящих чайников с чаем! Вязаные штуки всякие... Целая книжка... %(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427169</guid>
<pubDate>2014-03-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427169</link>
<title>Цитата #427169</title>
<description><![CDATA[xxx: ghbdtn)<br>xxx: привет*<br>yyy: человека без пунто свитчера ответ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427168</guid>
<pubDate>2014-03-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427168</link>
<title>Цитата #427168</title>
<description><![CDATA[Mizar: Каждый раз когда появляется сообщение &quot;Крах в сети&quot;, мне кажется, что сейчас будет дисконект ))<br>Kpax: пора бы привыкнуть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427167</guid>
<pubDate>2014-03-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427167</link>
<title>Цитата #427167</title>
<description><![CDATA[xxx: блин, семья лунатиков. <br>xxx: мать во сне наступила на меня, пока я во сне полз в сторону холодильника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427166</guid>
<pubDate>2014-03-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427166</link>
<title>Цитата #427166</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ругался с соседкой по общаге из-за денег. Она заняла у меня 1000р на пожрать, и, видимо, решила, что красивым долги возвращать не надо. В итоге она психанула и принесла мне долг в мешке. Червонцами. Не знала, видимо, что я, не серьезно, так, чисто по фану, коллекционирую монеты. В коллекцию ушло 2/3 монет, прям как на подбор принесла. Пока сидел и складывал их в альбом, у нее было такое лицо, будто она находилась в процессе родов чего-то большого, агрессивного и покрытого ядовитыми шипами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427165</guid>
<pubDate>2014-03-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427165</link>
<title>Цитата #427165</title>
<description><![CDATA[xxx: На работе начали задерживать з/п. Сейчас из кабинки Мэ вышел советник генерального и начал вытирать рот бумажным полотенцем!<br>xxx: Нужно ли начинать искать новую работу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427164</guid>
<pubDate>2014-03-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427164</link>
<title>Цитата #427164</title>
<description><![CDATA[ХХХ: А где твой кот? У тебя же был кот?<br>УУУ: Подобно древним арогонавтам Греции, влекомым неизведанными землями, его влекут яйца. В смыле - задолбал орать, я его выпустил.<br>ХХХ: Ты дурак??? Он же пропадет!! Он у тебя лапочка!!!<br>УУУ: Я ему лесенку на балконе сделал. Приходит раз в три дня пожрать и отоспаться. А так да - лапочка ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427163</guid>
<pubDate>2014-03-10 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427163</link>
<title>Цитата #427163</title>
<description><![CDATA[StrikeTR:<br>Сижу, работаю, никого не трогаю, подходит девочка.<br>- А можно у вас молнию на куртке поменять?<br>- Можно.<br>- А сколько будет стоить?<br>Cтучу в стенку соседнего отдела<br>- Ира! Сколько будет стоить молнию куртке поменять?<br>- Какой длины?<br>- Девушка, какой длины куртка?<br>- Ну, вот.. длинная.<br>- Ира, длинная молния. Сколько?<br>- от 800 до 1000, там смотреть надо..<br>- Девушка, молнию поменять будет стоить от 1000 до 1200.<br>Девушка тихо фигеет..<br>- А почему в соседнем отделе дешевле?<br>- Потому что у меня ремонт сотовых блять!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427162</guid>
<pubDate>2014-03-10 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427162</link>
<title>Цитата #427162</title>
<description><![CDATA[AlexTG: я смотрю, борода - единственный признак мужественности, который это поколение способно продемонстрировать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427161</guid>
<pubDate>2014-03-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427161</link>
<title>Цитата #427161</title>
<description><![CDATA[С linux.org.ru:<br>Stahl: Нужна неубиваемая звонилка? Покупай Alcatel.<br>question4: Экран царапается ногтем. Краска с кнопок облазит от прикосновения жирных пальцев. Не послушался умных людей, купил сдуру.<br>kott: какие-то жуткие у тебя руки<br>Kosyak: Ты ксеноморф что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427160</guid>
<pubDate>2014-03-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427160</link>
<title>Цитата #427160</title>
<description><![CDATA[Разговор с пьяным мужем (напился некстати и не вовремя, заранее договаривались на это время ехать по делам):<br>м: ну чо ты ворчишь, я щас твои претензии все равно не пойму, давай поговорим, когда я просохну...<br>через полчаса, встав с кровати:<br>м: ладно, пили сейчас, а то потом мне стыдно будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427159</guid>
<pubDate>2014-03-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427159</link>
<title>Цитата #427159</title>
<description><![CDATA[lex: Если есть копи царя Соломона, то где-то же должен быть и паст царя Соломона]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427158</guid>
<pubDate>2014-03-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427158</link>
<title>Цитата #427158</title>
<description><![CDATA[xxx: недавно слышал разговор двух теток, одна из них все жаловалась на жизнь. Во всем виновато правительство - что на рулоны фольги для выпечки меньше стали, быстро заканчивается, и что сын по ночам, когда за компьютером сидит, сильно кашляет... )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427157</guid>
<pubDate>2014-03-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427157</link>
<title>Цитата #427157</title>
<description><![CDATA[Геннадий:<br>Щас позвонил человек<br>сдал в ремонт планшет, просит быстрее отремонтировать<br>аргумент: пока будут долго ремонтировать - тамагочи сдохнет..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427156</guid>
<pubDate>2014-03-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427156</link>
<title>Цитата #427156</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас в цеху теперь пахнет цветами<br>ххх: сегодня пахнет такими цветами, как синий и белый грунтовочный<br>ххх: завтра будет пахнуть зелёным<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427155</guid>
<pubDate>2014-03-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427155</link>
<title>Цитата #427155</title>
<description><![CDATA[- Устроился на работу. Обещали бесплатный кофе. В первый день оказалось, что кружка нужна своя. Потом выяснилось, что кофе бесплатный, а сахар - свой. Хорошо, принес кружку, принес сахар. Сижу, пью кофе. Смотрю по сторонам - все точат конфеты. Сегодня, наконец, собрал весь пазл - есть кружка, есть сахар, есть конфеты.<br><br>- И кончилась вода?<br><br>- Да ну тебя! Тоже мне, экстрасенс!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427154</guid>
<pubDate>2014-03-10 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427154</link>
<title>Цитата #427154</title>
<description><![CDATA[xxx: одна голова хорошо, а две лучше! <br>xxx: когда варишь холодец на свадьбу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427153</guid>
<pubDate>2014-03-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427153</link>
<title>Цитата #427153</title>
<description><![CDATA[ххх: Лесь, помнишь я вчера тебе про кастрюлю рассказывала?<br>ууу: Это ты про ту, в которой брат гречку грел и ты её полчаса отскребала?<br>ххх: Ну да. Я ж ему тогда выговор сделала, чтобы он в сковородке грел.<br>ууу: Ну и что?<br>ххх: Что,что. Просыпаюсь утром, захожу на кухню, на плите стоит сковородка.<br>ууу: Ну, молодец. Значит всё понял.<br>ххх: Ну да, я тоже сначала так подумала. Но когда открыла крышку и увидела там суп, то окончательно убедилась, что живу с идиотом =(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427152</guid>
<pubDate>2014-03-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427152</link>
<title>Цитата #427152</title>
<description><![CDATA[Катерина: Любимый спрашивает у меня &quot;Что тебе подарить на День Влюблённых?&quot;. Отвечаю &quot;Подари тюльпаны, ты же знаешь, они мне нравятся&quot;. И вот 14 февраля этот придурок подарил мне связку проводов RSA...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427151</guid>
<pubDate>2014-03-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427151</link>
<title>Цитата #427151</title>
<description><![CDATA[arxont: Человеку занимающегося автоматизацией общепита надо знать два правила<br>arxont: 1. Прежде чем забивать еду в программу, надо пожрать.<br>arxont: 2. Прежде чем забивать алкоголь в программу, НЕ надо пить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427150</guid>
<pubDate>2014-03-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427150</link>
<title>Цитата #427150</title>
<description><![CDATA[Из статьи о японских (sic!) учёных и пиявках, способных выдерживать сверхнизкие температуры: &quot;Чтобы проверить, не нанесло ли пребывание в жидком азоте непоправимого вреда организму пиявок, японские ученые пускали размороженных пиявок плавать в сосуды с дистиллированной водой. Пиявки плавали там до 45 суток, а потом умирали. Исследователи сделали вывод, что пиявки умирали вероятнее всего от голода, чем от последствий замораживания&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427149</guid>
<pubDate>2014-03-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427149</link>
<title>Цитата #427149</title>
<description><![CDATA[amatorero: А конфеты &quot;Рюмашка&quot; пользовались бы гораздо большим спросом!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427148</guid>
<pubDate>2014-03-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427148</link>
<title>Цитата #427148</title>
<description><![CDATA[xxx: а чем отличается синтетический краситель или ароматизатор от идентичного натурального?<br>yyy: в нем нет души!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427147</guid>
<pubDate>2014-03-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427147</link>
<title>Цитата #427147</title>
<description><![CDATA[с Хабра. Обсуждение закона об обязательной регистрации сайтов.<br>naryl: Сайты, как я понял, за границей держать не обязательно. За границей нужно держать себя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427146</guid>
<pubDate>2014-03-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427146</link>
<title>Цитата #427146</title>
<description><![CDATA[Pawl: Как мне говорил один тимлидер - никогда не покупай книги для чайников! Потом придется купить заварку для чайников, воду для чайников, плитку для чайников и прочие кухонные принадлежности... В итоге дешевле будет приобрести одну нормальную, толстую книгу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427145</guid>
<pubDate>2014-03-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427145</link>
<title>Цитата #427145</title>
<description><![CDATA[aaa: Для меня вот что неразрешимая загадка. В СССР продавались осетровые головы. Но куда девалась остальная часть осетра? Ну не могла же номенклатура столько пожирать.<br><br>bbb: А у меня сейчас обратный вопрос. Продают или осетриные стейки или осетра целиком. Куда девают лишние головы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427144</guid>
<pubDate>2014-03-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427144</link>
<title>Цитата #427144</title>
<description><![CDATA[ххх: как у тебя с вождением?<br>ууу: ну... неплохо. особенно повороты) а торможу я просто божественно))<br>ххх: ясен пень. последняя фраза - твой девиз по жизни]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427143</guid>
<pubDate>2014-03-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427143</link>
<title>Цитата #427143</title>
<description><![CDATA[Новость на сайте: &quot;10% американцев считают HTML венерической болезнью&quot;<br><br>Viktor.Bochkovsky: А php-шники спидоносцы вообще]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427142</guid>
<pubDate>2014-03-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427142</link>
<title>Цитата #427142</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот чего наши комментаторы баскетбольные вечно жалуются, мол не найти высокорослых ребят на позицию центрового. Не там ищут! А надо прийти со мной на концерт моей любимой группы и вуаля! Передо мной каждый раз стоят одни потенциальные баскетболисты, целыми командами ходят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427141</guid>
<pubDate>2014-03-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427141</link>
<title>Цитата #427141</title>
<description><![CDATA[Из переписки с подругой-манагером магазина.<br><br>XXX: звонит клиент, ржет как сволочь<br>XXX: хочу, говорит, уточнить, как мне акт составить<br>XXX: заказал пластилин у нас, привезли, поартикулярно приняли, все отлично, одна из сотрудниц коробку открыла (с пластелином) а там хуй.<br>XXX: слеплен из пластилина....<br>XXX: а потом - чойто ночная смена нихуя не собирает? вот сидим думаем как это в акте написать<br>XXX: Наталья (ревизор наш) предложила формулировку &quot;со следами использования&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427140</guid>
<pubDate>2014-03-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427140</link>
<title>Цитата #427140</title>
<description><![CDATA[xxx: Надо перестать есть по ночам. Каждый раз, когда я пробираюсь на кухню поесть, приходит бдительный кот и задает неудобные вопросы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427139</guid>
<pubDate>2014-03-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427139</link>
<title>Цитата #427139</title>
<description><![CDATA[Реновацио&gt; Самый дорогой дом на Рублевке (160 млн долл) расположен в 11 км от МКАД в селе Усово на первой линии от Москвы-реки. Площадь коттеджа в стиле средневекового замка составляет 5 тыс. кв. м, площадь участка - 400 соток. Дом предлагается на продажу с отделкой и мебелью.<br><br>Реновацио&gt; Кстати удобное расположение, на электричке с Белорусского всего 40-45 минут езды]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427138</guid>
<pubDate>2014-03-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427138</link>
<title>Цитата #427138</title>
<description><![CDATA[Подруга, про жизненный опыт:<br>yy: Меня иногда в себе страшно угнетает способность видеть и слышать все в деталях<br>yy: Прям иногда жизнь немила, когда ее разглядишь<br>yy: Все на стриптиз идут и видят красивое тело красивого мужика<br>yy: А я - прыщи на голой жопе…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427137</guid>
<pubDate>2014-03-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427137</link>
<title>Цитата #427137</title>
<description><![CDATA[Лайк:<br>Как меня бесят задания типа &quot;...а помните, в 1917 году мы делали полу-через-хуй черновой образец засохшего говна мамонта... так вот надо из него сделать с помощью сегодняшнего чертежа трактора молодильную яблоню&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427136</guid>
<pubDate>2014-03-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427136</link>
<title>Цитата #427136</title>
<description><![CDATA[В очередной раз достала из машинки один носок из пары.<br>Муж: Опять!?<br>Я отвечаю стандартно: Машинка берет мзду за стирку носками, это нормально.<br>М: Почему, б...ть, всегда МОИМИ носками?! Твои-то все на месте!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427135</guid>
<pubDate>2014-03-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427135</link>
<title>Цитата #427135</title>
<description><![CDATA[xxx: Новости на Яндексе: «Почта России» не успеет запустить свой банк к 2015 году<br>xxx: Не удивлён...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427134</guid>
<pubDate>2014-03-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427134</link>
<title>Цитата #427134</title>
<description><![CDATA[lav: Наглость некоторых людей поражает.<br>lav: Порой кажется, что их главная цель — дождаться, пока я сделаю себе кружку чая и прополоскать там свой хуй с хозяйственным рассуждением, вроде «О, пригодился!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427133</guid>
<pubDate>2014-03-07 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427133</link>
<title>Цитата #427133</title>
<description><![CDATA[xxx: Где находятся вопросы к аттестации руководителей?<br>yyy: Я думаю что в разделе &quot;Аттестация руководителей&quot;. ;-)<br>xxx: Вы УВЕРЕНЫ или ДУМАЕТЕ??? Ваши шуточки тут не уместны.<br>Из чата вышел пользователь xxx.<br>zzz: Гм... yyy, а вопросы что, в самом деле там?<br>yyy: Да.<br>zzz: Ну...<br>zzz: :-D логично, черт побери.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427132</guid>
<pubDate>2014-03-07 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427132</link>
<title>Цитата #427132</title>
<description><![CDATA[mike-gomel: Господа фотографы, я конечно все понимаю, но зачем покупать фотоаппарат по цене блин БМВ?!<br>Ghostlion: Это ты еще цены на топовые стекла не смотрел!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427131</guid>
<pubDate>2014-03-07 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427131</link>
<title>Цитата #427131</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>К нам на днях заходил дядечка открывать личный кабинет, крутил в руках айфоном, спрашивал &quot;а чё, ваш сайт нормально на айфонах отображается?&quot;, а когда я спросила его адрес электронной почты, смутился, исследовал весь айфон вдоль и поперек, и сказал, что придёт как-нибудь потом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427130</guid>
<pubDate>2014-03-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427130</link>
<title>Цитата #427130</title>
<description><![CDATA[Родители купили собаку. Точнее, пса. Я его ещё не видела, так как нахожусь в другом городе. Разговор по телефону с мамой.<br>Я: Хоть какой породы-то?<br>Мама (задумчиво): Ну, помнишь у наших соседей пёс жил?<br>Я: Да, помню. Так наш на него похож?<br>Мама (ещё задумчивей): Нет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427129</guid>
<pubDate>2014-03-07 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427129</link>
<title>Цитата #427129</title>
<description><![CDATA[С Хабра, про полностью автоматизированные грузовые корабли (которые по законам не могут ходить без людей):<br><br>bypasser: На борту будет 1 человек и собака. Единственная должностная обязанность человека — кормить собаку. Обязанность же собаки будет перегрызть горло человеку, ежели он попытается вмешаться в работу бортовой автоматики.<br><br>lionsimba: watchdog :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427128</guid>
<pubDate>2014-03-07 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427128</link>
<title>Цитата #427128</title>
<description><![CDATA[Локи: Будет ли нормальный человек пугать барбусов в аквариуме сушеной воблой?? :\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427127</guid>
<pubDate>2014-03-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427127</link>
<title>Цитата #427127</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Поняла что здорово поправилась за все эти праздники. Сижу на работе, с тоской разглядываю свои летние &quot;худые&quot; фотки. Сзади подходит коллега, заглядывает в монитор, и интересуется:<br>- Ммм... симпатичная какая. Подруга? Познакомишь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427126</guid>
<pubDate>2014-03-07 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427126</link>
<title>Цитата #427126</title>
<description><![CDATA[C Пикабу<br><br>Начальница говорит &quot;Столовая сегодня не работает, у начальства масленница...&quot;<br>Я, машинально: &quot;Нам тогда надо сегодня устроить свою масленницу с блэкджеком *понимаю с кем говорю и замолкаю* ...&quot;<br>&quot;Почему с блэкджеком?&quot;<br>&quot;Не знаю, просто мне нравится блэкджек&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427125</guid>
<pubDate>2014-03-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427125</link>
<title>Цитата #427125</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой сын считает, что все что лежит низко - лежит для него. <br>xxx: А все что лежит высоко - тоже для него, надо просто пододвинуть табуреточку =E]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427124</guid>
<pubDate>2014-03-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427124</link>
<title>Цитата #427124</title>
<description><![CDATA[Сегодня ставил смеситель себе дома, перепутал местами трубы горячей и холодной воды. В итоге, если поворачиваешь ручку в &quot;синюю&quot; сторону - течёт горячая, в &quot;красную&quot; - наоборот.<br>Жена стала орать, что я криворукий и сейчас буду всё переделывать.<br>Было очень лень. Ну я и взял тот значок, на котором изображены &quot;стороны&quot; горячей и холодной воды, выдрал его и перевернул.<br>На лице жены было выражено крайнее удивление. Такое ощущение, что я сломал ей психику. Сегодня весь день не ела и не разговаривала. С пустым взглядом она смотрит в пространство. То ли она переосмысливает свою жизнь, то ли у неё какой-то баг.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427123</guid>
<pubDate>2014-03-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427123</link>
<title>Цитата #427123</title>
<description><![CDATA[ххх: как сказал коллега на работе, раздавая новый скайп<br>ххх: &quot;надо разделять личную и интимную жизнь!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427122</guid>
<pubDate>2014-03-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427122</link>
<title>Цитата #427122</title>
<description><![CDATA[ххх: К нам в офис зашёл незнакомый лысый мужик и уже полчаса искромётно (как ему кажется) шутит о мочегонных чаях. и сам же ржёт. О_о<br>ххх: чей-то клиент, кажется...<br>ххх: блин! начались вторые полчаса. теперь шутим о броме и импотенции...<br>ххх: вот думаю, ждать, пока начнутся остроты про геморрой и анальные трещины или прям щас его взашей вытолкать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427121</guid>
<pubDate>2014-03-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427121</link>
<title>Цитата #427121</title>
<description><![CDATA[xxx: Эти мамаши на родительских форумах совсем двинутые. Нет, я еще как-то могу попытаться понять все эти уменьшительно-ласкательные в словах типа &quot;кашки&quot;, &quot;какашечки&quot;, &quot;присыпочки&quot; и &quot;козюлечки&quot; (хотя отвратительно же до жути), но писать про болезнь &quot;это может быть красный плоский лишаёк&quot;, это уже полнейший финиш...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427120</guid>
<pubDate>2014-03-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427120</link>
<title>Цитата #427120</title>
<description><![CDATA[xxx: описание цвета одежды в интернет-магазине - &quot;синий электрик&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427119</guid>
<pubDate>2014-03-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427119</link>
<title>Цитата #427119</title>
<description><![CDATA[Pankrat: В связи с украинскими событиями во всех соцсетях наступил Великий Репост...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427118</guid>
<pubDate>2014-03-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427118</link>
<title>Цитата #427118</title>
<description><![CDATA[Hime: Запустила онлайн-игрушку. 2 часа !!!! открыто окно создания персонажа. Не могу определиться с причёской.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427117</guid>
<pubDate>2014-03-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427117</link>
<title>Цитата #427117</title>
<description><![CDATA[streetmack1: вчера на почте предложили использовать экстрасенсорные способности для определения, пришли посылка в отделение или нет<br>streetmack1: &quot;ну вы должны сами почувствовать, когда посылка придет&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427116</guid>
<pubDate>2014-03-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427116</link>
<title>Цитата #427116</title>
<description><![CDATA[xxx: Тест на психологический возвраст, дату смерти , кем были в прошлой жизни, казалось все тема исчерпана, но нет, теперь можно узнать свой психологический вес! <br>xxx: С нетерпением жду тесты на психологический размер груди и члена )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427115</guid>
<pubDate>2014-03-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427115</link>
<title>Цитата #427115</title>
<description><![CDATA[lav: Почуял неладное, когда на собеседовании спросили, кем я предпочел бы быть в Эквестрии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427114</guid>
<pubDate>2014-03-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427114</link>
<title>Цитата #427114</title>
<description><![CDATA[xxx: Всегда выглядела моложе своих лет.<br>Иногда это действительно создавало проблемы.<br>Вот, вспоминаю, когда была молодым преподавателем, меня попросили провести знятие в другом корпусе, где меня не знали. Когда я зашла в гардероб преподавателей, гардеробщица встала грудью: &quot;Студенты раздеваются вон там!&quot; — показала рукой.<br>Еще помню в период активного соблюдения антиалкогольного закона умер мой дедушка. Родные готовили поминальный стол, а меня с моим грудным ребенком отправили гулять, и заодно попросили купить водку к столу. Водку мне продавать отказались, ссылаясь на то, что мне нет 21. Мой аргумент, что у меня ребенок не подействовал (а может, родила в 19 лет!). Паспорта при себе не было, но был партбилет с датой рождения. И я купила водку по партбилету!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427113</guid>
<pubDate>2014-03-06 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427113</link>
<title>Цитата #427113</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Samsung Galaxy S5 на 4pda:<br><br>diablo_30: Ждем снижение цен на С4 в ближайшие месяцы :D<br>Den Good: Зачем вам снижение цен на взрывчатку? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427112</guid>
<pubDate>2014-03-06 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427112</link>
<title>Цитата #427112</title>
<description><![CDATA[На одном из форумов по linux<br>xxx: sysV - устарел и к нему нужна куча самописных костылей, которые в systemd идут из коробки.<br>yyy: Костыли &quot;искаропки&quot;. Узнаю любимый линукс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427111</guid>
<pubDate>2014-03-06 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427111</link>
<title>Цитата #427111</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Это для тебя &quot;чуть-чуть не считается&quot; - расхожая фраза. А для айтишника это ужас и кошмар! особенно если нет резервной копии...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427110</guid>
<pubDate>2014-03-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427110</link>
<title>Цитата #427110</title>
<description><![CDATA[korkusha: Он сказал, что я газель<br>mahatma: Ну и что, газель - очень красивое животное<br>korkusha: Принес мороженое, а кошка и собака окружили меня на кресле и пытались его отобрать, а к нему даже не подошли. Я спросила, почему они ко мне пристали. А он сказал, что волки окружают в стаде газелей самое слабое или больное животное, нападают на него и сжирают (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427109</guid>
<pubDate>2014-03-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427109</link>
<title>Цитата #427109</title>
<description><![CDATA[Комменты к теме &quot;Инфоргафика эволюции флагманов компании Samsung&quot; на форуме 4PDA:<br><br>павел5250: Где инфографика диградации пользователей sosung?<br>pmaker: &quot;диградация&quot;, хе-хе. Присылай фотку, сделаем тебе инфографику.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427108</guid>
<pubDate>2014-03-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427108</link>
<title>Цитата #427108</title>
<description><![CDATA[Лихие 90-ые. Главный инженер проекта и главный архитектор проекта проекта вызваны к главному заказчику. Они стоят в дверях и ждут, когда тот закончит беседу на повышенных тонах по телефону. На ГЗП классический малиновый пиджак и златая цепь. Бандит, короче. Вот он вешает трубку, потом некоторое время смотрит на них весьма неуютно, потом спрашивает:<br>- Вы кто такие?<br>- Мы ГИП и ГАП...<br>- Клоуны штоле?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427107</guid>
<pubDate>2014-03-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427107</link>
<title>Цитата #427107</title>
<description><![CDATA[xxx: Прошел Йошкар-Олу за час<br>yyy: на харде?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427106</guid>
<pubDate>2014-03-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427106</link>
<title>Цитата #427106</title>
<description><![CDATA[xxx: Соседи подо мной явно курят в квартире, а учитывая что они и бухают, создаётся явно пожароопасная обстановка. Можно ли как-то их за это привлечь?<br>yyy: Нет, нельзя. Ты их постоянно заливай, тогда гореть будет нечему.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427105</guid>
<pubDate>2014-03-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427105</link>
<title>Цитата #427105</title>
<description><![CDATA[xxx: Что то я Разгуляева у вас не вижу?<br>yyy: Уволился.<br>xxx: Вот это поворот! Он же сын, брат, сват, уважаемых людей из самого ПРАВЛЕНИЯ! Он же трех начальников съел! Он же на работе в двенадцать появлялся!!!!! КАК?<br>yyy: Пришел новый начальник. Собрал всех нас утром. Доходчиво, без особой канцелярщины, представил концепцию видения новых направлений работы. Спросил, где Разгуляев. Пришел снова ближе к обеду. Увидел Разгуляева. Подошел к Разгуляеву. Запрыгнул ему на стол. Сел на корты. Рывком дернул Разгуляева за галстук.Внимательно посмотрел на него сверху вниз. Изрек: Ты чё тут особенный? Отпустил Разгуляева. Спрыгнул со стола. Поправил пиджак. Вышел уверенным шагом. Нет у нас больше никакого Разгуляева.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427104</guid>
<pubDate>2014-03-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427104</link>
<title>Цитата #427104</title>
<description><![CDATA[С Хабра, комментарии к статье про биткоины:<br><br>SilentBrain:<br>Я не экономист, но что стоит за рублем? И долларом? Вроде же как раз рубли и доллары можно выпускать сколько влезет.<br><br>ID120:<br>За ними стоит очень могущественная сила — вера в то, что за ними что-то стоит. Без шуток.<br><br>RomanPyr:<br>В итоге всё сводится к вере.<br>Ушёл гулять по воде...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427103</guid>
<pubDate>2014-03-06 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427103</link>
<title>Цитата #427103</title>
<description><![CDATA[XXX: как приготовить вкусную овсяную кашу?<br>YYY: Во-первых, добавьте в кашу масло, отдельно мясо и салат-винегрет. Вместо овсянки возьмите гречку, или пару яиц и будет глазунья. Красное вино, можно и белое, с рыбой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427102</guid>
<pubDate>2014-03-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427102</link>
<title>Цитата #427102</title>
<description><![CDATA[Lightbit: Пипец. Максу спам пришёл. Бумажный. ОТ РУКИ НАПИСАННЫЙ!!! Со ссылкой на сайт в конце.<br>Lightbit: Желаемый эффект, видимо, достигнут - Макс всем показывает, все читают.<br>Ol5xHd: Круто же.<br>Lightbit: А теперь фаталити: Макс только что сказал, что зашёл на этот домен. Домен заблокирован.<br>Ol5xHd: Бедняги.<br>Lightbit: Спам сработал на отличненько, Макс зашёл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427101</guid>
<pubDate>2014-03-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427101</link>
<title>Цитата #427101</title>
<description><![CDATA[ххх: Антон просил не поздравлять его стихами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427100</guid>
<pubDate>2014-03-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427100</link>
<title>Цитата #427100</title>
<description><![CDATA[Lex:<br>Раздумывал над этимологией слов<br>Есть слова сотоварищ, соучредитель, а есть слово сосиски...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427099</guid>
<pubDate>2014-03-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427099</link>
<title>Цитата #427099</title>
<description><![CDATA[Вопилов: у меня к тебе очень серьёзный разговор. Знаешь, есть такие грибы &quot;Сахаромицес церевизия&quot;?<br>ЖеньБер: убрать молоко в холодильник?<br>Вопилов: ага]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427098</guid>
<pubDate>2014-03-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427098</link>
<title>Цитата #427098</title>
<description><![CDATA[Sidor: А я вот хочу подарить браслет девушке из самого дорогого металла.<br>Sidor: Какой там самый дорогой металл - осмий? Вот! Подарю ей браслет из осмия!<br>chemister: Ага, чтоб девушку стошнило от его запаха и через пару дней она в муках умерла от отравления осмием :(<br>chemister: И вообще, самый дорогой металл - калифорний.<br>chemister: Только дарить надо частями, а то может критическая масса образоваться :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427097</guid>
<pubDate>2014-03-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427097</link>
<title>Цитата #427097</title>
<description><![CDATA[Тема &quot;лечение геморроя при беременности&quot; на форуме для будущих мамочек, все пишут именно об этой проблеме. но тут:<br><br>ЛиNда: У меня раньше герпеса никогда не было. А тут выскочил, видимо вчера где-то на улице продуло. Сейчас полгубы с корочкой. Помазать бы чем-то, а чем?<br><br>sokzloi: Как-то Вы не с той стороны в тему зашли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427096</guid>
<pubDate>2014-03-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427096</link>
<title>Цитата #427096</title>
<description><![CDATA[ххх: Самое веселое, что тестирование на полиграфе еще и бессмысленно, зачастую. Лично знаю случай, когда сотрудники склада одной огромной компании раз в полгода тестировались (правила такие были). Причем возможность своровать что-то тестировалась особо :) Целый блок вопросов. А потом выяснилось, что мешками товар выносили. Вот вам и полиграф...Как потом отбивались полиграфологи - &quot;у людей система ценностей нестандартная изначально&quot;. Ну, не считали они, что воруют - и все тут!<br>ууу: Они не воровали! Они догоняли ЗП до нужного уровня]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427095</guid>
<pubDate>2014-03-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427095</link>
<title>Цитата #427095</title>
<description><![CDATA[ххх: что за новоселье? вы что, с васьки уехали?<br>yyy: пока нет еще. но ищем.<br>yyy: хозяин назад хочет))<br>yyy: типа разелся, говорит, жить негде.<br>ххх: ясненько. только непонятно, хозяин разъелся или развелся? =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427094</guid>
<pubDate>2014-03-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427094</link>
<title>Цитата #427094</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда держите баллон с краской, не забудьте отвернуть его соплом от себя.<br>xxx: Как Аватар вам говорю, сцуко =/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427093</guid>
<pubDate>2014-03-05 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427093</link>
<title>Цитата #427093</title>
<description><![CDATA[ааа: я поняла, это закон подлости - ну, знаешь, как только начнешь чистить зубы или там в душ залезешь, сразу звонит телефон. Так вот, со свиданиями точно так же - непомытая голова и несвежий маникюр прямо-таки притягивают приглашения!<br>ббб: ага, а если к тому же не побрить ноги и влезть в старые растянутые выцветшие труселя - то и секс обеспечен!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427092</guid>
<pubDate>2014-03-05 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427092</link>
<title>Цитата #427092</title>
<description><![CDATA[- 16 лет сыну, искал работу по расклейке объявлений, просят опыт работы...<br>- Владение канцелярским клеем на профессиональном уровне, знание стандартных подъездных кодов и хорошее физическое здоровье, чтобы убегать от благодарной аудитории? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427091</guid>
<pubDate>2014-03-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427091</link>
<title>Цитата #427091</title>
<description><![CDATA[xxx: 16.10.11<br>С днем рождения)<br><br>yyy: 16.10.11<br>благодарю)))<br><br>xxx: 16.10.12<br>С днем рождения)<br><br>yyy: 17.10.12<br>какая занятная получилась переписка...<br>в таком случае: благодарю)<br><br>xxx: 16.10.13<br>С днем рождения :)<br><br>yyy: 16.10.13<br>тенденция сохраняется)<br>спасибо)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427090</guid>
<pubDate>2014-03-05 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427090</link>
<title>Цитата #427090</title>
<description><![CDATA[wut: - как говорят владельцы русских малолитражек... Нам нечего терять, кроме своих Оков!]]></description>
</item>
</channel></rss>
