<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 50</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:15:52 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/407042</guid>
<pubDate>2010-06-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407042</link>
<title>Цитата #407042</title>
<description><![CDATA[Макс: Хочу представить тебя сейчас.<br>Макс: Что на тебе?<br>Алиса: нижнее белье и серьги )<br>Макс: А какие серьги? )<br>Алиса: большие такие, лазурного цвета из пластики. тяжелые... )<br>Макс: Ушки не оттягивают?<br>Алиса: аще тяжелые. пора снимать )<br>Макс: Снимай<br>Макс: А какое белье?<br>Алиса: я медленно берусь за этот острый конец... пытаюсь вынуть его из дырочки... чувствую как он скользит внутри... проталкиваю его все глубже.... он доходит до критической точки.... и!... ахх... он вырвался из этого мучительного плена!...<br>Алиса: а вот про белье не расскажу )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407041</guid>
<pubDate>2010-06-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407041</link>
<title>Цитата #407041</title>
<description><![CDATA[пїЅ*пїЅпїЅ: родители нашли пасту для процессоров, в шприце. у меня. <br>пїЅ*пїЅпїЅ: подумали что я наркоман и избавились от &quot;наркотиков&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407040</guid>
<pubDate>2010-06-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407040</link>
<title>Цитата #407040</title>
<description><![CDATA[frost: не, фолк и эмбиент - это совсем не одно и то же<br>frost: вот смотри, если где-то в латинской аменрике на берегу реки квакают лягушки - это эмбиент<br>frost: а если их ловит латиноамериканский абориген, надувает и ебашит об дерево с мелодичными хлопками - вот это фолк :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407038</guid>
<pubDate>2010-06-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407038</link>
<title>Цитата #407038</title>
<description><![CDATA[Местные новости на радио по данным налоговой:<br>&quot;... больше 10 миллионов рублей заработало чуть больше 2-х человек...&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407037</guid>
<pubDate>2010-06-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407037</link>
<title>Цитата #407037</title>
<description><![CDATA[DJA_DJA: я кста постригся<br>DJA_DJA: щя почти лысый<br>DJA_DJA: ну как... 3мб волос<br>DJA_DJA: *см]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407036</guid>
<pubDate>2010-06-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407036</link>
<title>Цитата #407036</title>
<description><![CDATA[xxx: Только что помыла зеркало чистящим средством. Пёс подошел и чихнул на него =(<br>yyy: Возьми кошку и протри ей<br>xxx: Кошка в данный момент ест твой любимый цветок. не буду ее отвлекать<br>yyy: Совести у вас нет!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407035</guid>
<pubDate>2010-06-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407035</link>
<title>Цитата #407035</title>
<description><![CDATA[Надежда: ну хорошо, больше не услышишь подобного... прям как школьницу отчитал :)<br>Макс: я не только отчитать, я еще и отпеть могу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407034</guid>
<pubDate>2010-06-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407034</link>
<title>Цитата #407034</title>
<description><![CDATA[xxx: что платят?<br>yyy: 6500+@<br>xxx: @ - это борзыми щенками что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407033</guid>
<pubDate>2010-06-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407033</link>
<title>Цитата #407033</title>
<description><![CDATA[ччч: как со временем дела?<br>ннн: идет своим ходом, я им давно не управлял]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407032</guid>
<pubDate>2010-06-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407032</link>
<title>Цитата #407032</title>
<description><![CDATA[saschdream: О, сегодня утро лучше, чем вчера!<br>saschdream: Сегодня электричество не отключили. <br>saschdream: Сегодня просто нет воды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407031</guid>
<pubDate>2010-06-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407031</link>
<title>Цитата #407031</title>
<description><![CDATA[myst: раньше в рекламных объявлениях писали &quot;Не гербалайф&quot; а теперь &quot;Не нанотехнологии&quot;<br>myst: сам видел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407030</guid>
<pubDate>2010-06-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407030</link>
<title>Цитата #407030</title>
<description><![CDATA[[SergeyOnLine] я кстати так и не понял смысл, зачем мы должны спрашивать у клана, можно на него напасть или нет<br>[Toocun] Это Сережа вежливый. <br>[Toocun] &quot;Не найдется ли у Вас переносного телефонного аппарата?&quot;<br>[Toocun] &quot;А то мне не хватает финансов на жареные семена подсолнечника...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407029</guid>
<pubDate>2010-06-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407029</link>
<title>Цитата #407029</title>
<description><![CDATA[Penguin: <br>Работаю в страховой компании в отделе урегулирования убытков. Приходит клиент, протягивает заявление на выплату. Читаю. В графе &quot;Обстоятельства страхового события&quot; написана только одна строчка: &quot;Вечером припарковал свой автомобиль возле дома, а утром охуел&quot;. Я бы на его месте, пожалуй, тоже охуел - с машины сняли практически все запчасти.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407028</guid>
<pubDate>2010-06-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407028</link>
<title>Цитата #407028</title>
<description><![CDATA[Юристы о музыке:<br>xxx: Как оформлены взаимоотношения в группах/оркестрах?<br>Оркестры, мнится мне, это организация с трудовыми договорами и прочим.<br>А вот Арея что? Или вот Дима Белан - он трудоустроен? Стаж идет? Пенсия, все дела?<br>Орлы, разъезжающие по сельским клубам - предприниматели? Петросян и компания в каких отношениях?<br>yyy: не знаю. Но Цекало – индивидуальный предприниматель.<br>это точно<br>xxx: О! Уже есть зацепка. Значит регистрируются.<br>А когда они с Лолитой были - два ИП или ООО? Надо бы покопать в свободное время<br>А ну как завтра позвонят из банды Наймана или Мановара и попросят стать их юристом<br>А что я отвечу? &quot;А вы хто?&quot;<br>yyy: нуу, отвечай так: Хорошо, но в первую очередь мне необходимо узнать вашу организационно-правовую форму.<br>xxx: Ты на полном серьезе предлагаешь задать такой вопрос Мановару? Пять накачанных мужиков в кожаных штанах и с мечами - и какая у них организационно-правовая форма?!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407027</guid>
<pubDate>2010-06-17 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407027</link>
<title>Цитата #407027</title>
<description><![CDATA[Белая: завтра тест по русскому. маман заботливая такая спрашивает: доча, ну как, волнуешься? <br>Белая: не стала объяснять, что после тестов на беременность все остальные тесты эмоций уже не вызывают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407026</guid>
<pubDate>2010-06-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407026</link>
<title>Цитата #407026</title>
<description><![CDATA[xxx: Мишка, как уменьшить размер фоток?<br>yyy: Ножницами<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407025</guid>
<pubDate>2010-06-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407025</link>
<title>Цитата #407025</title>
<description><![CDATA[На работе (сапорт провайдера):<br>Konstantin: скучно, давно инцидентов не было :|<br>Bulat: урони порт какой-нибудь, а лучше, всю железку )<br>Konstantin: так неинтересно. я же буду знать какой порт и какая железка :(<br>Bulat: а можно и так: я роняю, а ты потом ищешь где и как, а потом меняемся )<br>Konstantin: ага. а потом ищут нас ;\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407024</guid>
<pubDate>2010-06-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407024</link>
<title>Цитата #407024</title>
<description><![CDATA[xxx: Шурик, не приставай ко мне<br>xxx: я тут себе нечаянно чай в трусы налила и теперь меня твои пошлые шутки уже не впечатляют!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407023</guid>
<pubDate>2010-06-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407023</link>
<title>Цитата #407023</title>
<description><![CDATA[xxx: не дело это, когда воспитуемый пытается воспитывать воспитателя<br>yyy: плох тот воспитатель, который не понимает неизбежности обратного взаимодействия. все равно, что ты пытаешься отмыть пингвина от нефти и не готов принять того, что пингвин в свою очередь может тебя испачкать в процессе.<br>xxx: а я мою пингвина из брандспойта<br>yyy: и какой процент смертности среди пингвинов?<br>xxx: 95 процентов. но зато остальные 5 процентов выходят чистенькими<br>yyy: чистенькими и напрочь ебанутыми. еще и срутся под себя все время от ужаса.<br>xxx: если они срутся, я их опять брандспойтом<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407022</guid>
<pubDate>2010-06-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407022</link>
<title>Цитата #407022</title>
<description><![CDATA[Justdreamer: Повесил мне тут друг веревочки вешать белье, да под свой рост. Хожу теперь тут как карлик<br>Justdreamer: Матерящийся злой карлик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407021</guid>
<pubDate>2010-06-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407021</link>
<title>Цитата #407021</title>
<description><![CDATA[White: Ну ты же, например, всегда в сети<br>Sunflower: ну это ж я. Я даже помирать наверное буду с включенным скайпом )<br>White: и статус поставишь, что отошла?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407020</guid>
<pubDate>2010-06-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407020</link>
<title>Цитата #407020</title>
<description><![CDATA[про ЧМ в ЮАР<br>xxx: Похоже криминала там действительно немеряно, немудрено, если такой процент живёт в нищете. Нахера, спрашивается, в такой стране делать ЧМ? Просто дали бы им денег и всё. Они бы ещё парусную регату в Сомали провели...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407019</guid>
<pubDate>2010-06-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407019</link>
<title>Цитата #407019</title>
<description><![CDATA[Mafka: ко мне мама мужа в асю добавилась<br>Mafka: это атас!<br>Offender: статусы в стиле: БУХЛОМУЖИКИ!!!!! отменяются?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407018</guid>
<pubDate>2010-06-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407018</link>
<title>Цитата #407018</title>
<description><![CDATA[Олечка: а мне тут такой подарок подарили )<br>Олечка: *мну]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407017</guid>
<pubDate>2010-06-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407017</link>
<title>Цитата #407017</title>
<description><![CDATA[xxx: очень мне нравится одна книжка<br>xxx: как открою - сразу мысль: почитаю-ка я лучше матан!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407016</guid>
<pubDate>2010-06-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407016</link>
<title>Цитата #407016</title>
<description><![CDATA[&gt;&gt;&gt; да ладно, надо веселее смотреть на жизнь. не заморачиваться на условности<br>&gt;&gt;&gt; я когда в мгу поступал, заполнял кучу бумажек, анкет, заявлений. решил, что половину из них никто читать не будет. в одной, была графа &quot;расскажите о себе&quot;. написал &quot;пацифист, люблю мороженое&quot;<br>&gt;&gt;&gt; и буквально через 15 минут беседовал с серьезным дядечкой по поводу этих строк )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407015</guid>
<pubDate>2010-06-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407015</link>
<title>Цитата #407015</title>
<description><![CDATA[TqG: Я себе вчера бумер купил на лям... а сегодня потерял ключи от него...<br>KidiKiller: Может за трон закатились?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407014</guid>
<pubDate>2010-06-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407014</link>
<title>Цитата #407014</title>
<description><![CDATA[aligar: Вот казалось бы, нормальные люди не могут уснуть, потому что в комнате шумно<br>aligar: А я, блин, просыпаюсь в пять утра из-за того что слишком тихо - отключили свет и соответственно комп выключился. <br>Mad: ты хоть уснул потом?<br>aligar: Нет (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407013</guid>
<pubDate>2010-06-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407013</link>
<title>Цитата #407013</title>
<description><![CDATA[xxx: жарко. хомяк спит и немного попискивает от жары. <br>xxx: я наклонилась над клеткой, разглядываю хомяка и такая - &quot;ему наверное кошмары снятся.&quot;<br>xxx: в этот момент просыпается хомяк, увидев меня начинает визжать дурным голосом. <br>xxx: парень так тихо и серьезно - &quot;его реальность страшнее кошмаров&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407012</guid>
<pubDate>2010-06-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407012</link>
<title>Цитата #407012</title>
<description><![CDATA[Мама: Ты когда мне позвонила, я на конференции была, поэтому не могла говорить и отвечала односложно. Потом коллеги мне говорят - И. Н., вы такая строгая мать, так строго с дочерью разговаривали<br>Мама: Знали бы они, что мне дочь в это время рассказывала, как она в гей-клубе гея за задницу трогала...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407011</guid>
<pubDate>2010-06-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407011</link>
<title>Цитата #407011</title>
<description><![CDATA[&lt;Kei Isamu&gt; ЙЕС! В этот раз я успел поймать торрент на закачку этапа формулы 1 в течении минуты как его выложили. :) Ощущения - как будто сам квалификацию выиграл. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407010</guid>
<pubDate>2010-06-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407010</link>
<title>Цитата #407010</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br><br>Каждый раз, когда тихим субботним утром я слышу гомерический хохот их соседней комнаты - я не бегу выяснять, в чем дело. Я натягиваю на голову подушку и хихикаю.<br>Это всего лишь значит, что муж, как обычно, встал часам к шести, пока не началась жара; выкатил газонокосилку, подстриг траву, посыпал удобрением, полил самые сухие участки, вытащил из косилки и почистил нож, спаковал траву в мешки, загрузил в машину, отвез на свалку, приехал обратно, сбегал в душ и с чувством выполненного долга полез в Одноклассники.<br>А там ему опять предложили поиграть в игру &quot;Веселая ферма&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407009</guid>
<pubDate>2010-06-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407009</link>
<title>Цитата #407009</title>
<description><![CDATA[Она: Ой, столько денег на сигареты уходит. Я где-то полторы пачки в день выкуриваю. В неделю получается рублей 500-600. Ну я, правда, хорошие сигареты курю... На здоровье экономить нельзя!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407008</guid>
<pubDate>2010-06-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407008</link>
<title>Цитата #407008</title>
<description><![CDATA[playfellow<br>есть у нас препод. среди студентов негласное прозвище - хоббит, потому что маленький, вечно заросший и у него есть забавные зимние сапоги<br><br>playfellow<br>так вот, рассказывая нам сегодня про свою бурную баскетбольную молодость он как выдал &quot;А ваще! у меня было ЧУВСТВО КОЛЬЦА! Че вы ржете как психи! я глаза закрывал - и знал! там кольцо!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407007</guid>
<pubDate>2010-06-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407007</link>
<title>Цитата #407007</title>
<description><![CDATA[xxx: я хотела вам свой ноутбук привезти, там в кино звука нет, но по такой жаре боюсь что там потекут, эти, как их, жидкие кристалы<br>xxx: пусть похолодает немного]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407006</guid>
<pubDate>2010-06-15 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407006</link>
<title>Цитата #407006</title>
<description><![CDATA[xxx: И когда она успела стать такой? Откуда грудь, талия, бедра? Раньше ведь их и в помине не было!<br>yyy: Была только голова, передвигавшаяся на руках?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407005</guid>
<pubDate>2010-06-15 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407005</link>
<title>Цитата #407005</title>
<description><![CDATA[ххх: прочитал в одном трактате, что в Европе живут люди с песьими головами<br>ууу: ты не поверишь, у них еще и руки прямо из плеч растут<br>ххх: вот уроды]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407004</guid>
<pubDate>2010-06-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407004</link>
<title>Цитата #407004</title>
<description><![CDATA[inles: ВСЕ разъехались...<br>inles: вообще некого позвать гулять<br>inles: старых знакомых придется откапывать<br>Cenobite: настолько старых, что прямо-таки откапывать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407003</guid>
<pubDate>2010-06-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407003</link>
<title>Цитата #407003</title>
<description><![CDATA[random: Принесли системник. Проблема - виснет Excel<br>random: Оказалось: ни одного живого кондера на матери, горелый блок питания, система на синем экране, слетела файловая система.<br>random: слезно просили до обеда сделать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407002</guid>
<pubDate>2010-06-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407002</link>
<title>Цитата #407002</title>
<description><![CDATA[Tiana: за админовский пароль я могу угостить тебя мороженым<br>Tiana: идет?<br>Saladyn: мы говорим о цистерне мороженого?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407001</guid>
<pubDate>2010-06-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407001</link>
<title>Цитата #407001</title>
<description><![CDATA[&lt;[GNZ]redshlep&gt; разреши представиться - альфа-самец<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; [GNZ]redshlep: радиоактивный что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/407000</guid>
<pubDate>2010-06-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/407000</link>
<title>Цитата #407000</title>
<description><![CDATA[Анечка: Была я сейчас в пещере ужасов - это аттракцион такой<br>Анечка: Там еду, с жутким скрипом открывается крышка гроба, встает в меру сгнивший мертвец<br>Анечка: Открывает глаза, издает сдавленный вскрик, ложится обратно, спешно захлопывает крышку<br>Анечка: Я что, такая страшная? :'(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406999</guid>
<pubDate>2010-06-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406999</link>
<title>Цитата #406999</title>
<description><![CDATA[Lord_Phoenix: Подскажите, как будет &quot;мудак&quot; по английски? А то проблемы с изъяснением с коллегами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406998</guid>
<pubDate>2010-06-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406998</link>
<title>Цитата #406998</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, отец такие сказки матери рассказывает, про то куда он пропадал на два дня и куда делось ползарплаты.<br>xxx: По ним можно боевики снимать. будут убийства, погони, и взрывающийся вертолет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406997</guid>
<pubDate>2010-06-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406997</link>
<title>Цитата #406997</title>
<description><![CDATA[Havera Anuga: Антивирь на компе в аудитории, где проходил экзамен, удалил мои документы для защиты прямо на глазах у преподов<br>Havera Anuga: Было весело :-)<br>Havera Anuga: Мне повезло, что я их распечатала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406996</guid>
<pubDate>2010-06-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406996</link>
<title>Цитата #406996</title>
<description><![CDATA[mix_alone: с развитием технологий распознавания текста капча все больше напоминает пятна Роршаха...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406995</guid>
<pubDate>2010-06-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406995</link>
<title>Цитата #406995</title>
<description><![CDATA[гук: почему нельзя перебегать дорогу перед несущейся машиной?<br>гук: я вот сегодня с работы утром воскресным шёл, впадлу было ждать, перебежал.<br>гук: через двор иду. стоит девятка и уныло воет сигнализацией, потом прекращает, секунду на передышку - и опять.<br>гук: только я её прошёл, выбегает на балкон этажа шестого голый мужик и с воплем &quot;ёбаныйтынахуйпидарас!&quot; швыряет бутылку пива аккурат в лобовуху девятки.<br>гук: мне тока к ногам донышко пролетело.<br>гук: вот теперь сижу и думай, постоял бы я эти пять секунд, пропуская машину, и...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406994</guid>
<pubDate>2010-06-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406994</link>
<title>Цитата #406994</title>
<description><![CDATA[Ice17: Вот обнаружил тут одно численное несоответствие<br>Ice17: оказывается, шестое чувство реализовано посредством пятой точки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406993</guid>
<pubDate>2010-06-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406993</link>
<title>Цитата #406993</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>xxx: Черт, вы реализовали то, о чем я давно мечтаю. Чтоб кто-то из моих продуктов на моей кухне готовил для меня :) Только мне с соседями не везет )<br>ууу: Кто-то из продуктов — хорошо звучит :)<br>zzz: «Эй, картофель! Зажарь мне остальных и, может быть, я съем тебя не сегодня.»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406992</guid>
<pubDate>2010-06-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406992</link>
<title>Цитата #406992</title>
<description><![CDATA[Z!P: Щас шел по тротуару, никого не трогал. Нужно перейти дорогу. На дороге стоит Нива. В ниве мужик сидит, повернулся в мою сторону, смотрит на меня, глаза в кучу, и машет мне скрюченным мизинцем.<br>Z!P: Аж как-то не по себе стало... Холодок по спине...<br>Z!P: Подошел поближе, оказалось он какую-то херню со стекла мизинцем пытался стереть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406991</guid>
<pubDate>2010-06-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406991</link>
<title>Цитата #406991</title>
<description><![CDATA[J: ЭЭЭХ!<br>J: чувствуется лето! =)<br>J: жара, скука, апатия и невозможность сконцентрироваться =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406990</guid>
<pubDate>2010-06-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406990</link>
<title>Цитата #406990</title>
<description><![CDATA[xxx: Так, где там заказчик? Свяжись с ним, срочно<br>yyy: ты что, наконец закончил этот гребанный модуль? *YAHOO*<br>xxx: Нет, но нашел еще прикольную игрушку, может это его отвлечет еще на недельку<br>yyy: хммм, думаешь еще раз прокатит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406989</guid>
<pubDate>2010-06-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406989</link>
<title>Цитата #406989</title>
<description><![CDATA[ххх: Щас погоди - монитор протру<br>ууу: Чего это вдруг?<br>ххх: Да все лень было, а сейчас на экран села муха и прилипла...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406988</guid>
<pubDate>2010-06-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406988</link>
<title>Цитата #406988</title>
<description><![CDATA[LeDimane: А я достал из морозилки крабовые палочки, привязал шарфом к голове и доволен. Fuck you жара!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406987</guid>
<pubDate>2010-06-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406987</link>
<title>Цитата #406987</title>
<description><![CDATA[Anubis: слушай, а вас случаем в армии пельменями не кормят?)<br>Костя Шишков: Ага, кормят и пивом поят<br>Костя Шишков: Макароны за радость<br>Anubis: ну серьезно! пельмени не такой уж и изысканный продукт...<br>Anubis: а какая еда вообще?)<br>Костя Шишков: Перловка<br>Костя Шишков: Картошка<br>Anubis: а мясное чо-нить?<br>Костя Шишков: капуста]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406986</guid>
<pubDate>2010-06-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406986</link>
<title>Цитата #406986</title>
<description><![CDATA[DarkSkout: Был сегодня на картошке (пололи)<br>DarkSkout: С момента приезда все никак не мог избавиться от мысли, что мы садили траву, а картошку так, надуло ветром случайно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406985</guid>
<pubDate>2010-06-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406985</link>
<title>Цитата #406985</title>
<description><![CDATA[Ленка: поражаюсь мужской гениальности! вот лень человеку сварить себе обед. зато пойти в гараж, разогреть машину, смотаться за мной на другой конец города, забрать меня с работы в обеденный перерыв домой, чтобы я что-нибудь приготовила - да запросто!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406984</guid>
<pubDate>2010-06-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406984</link>
<title>Цитата #406984</title>
<description><![CDATA[MeatWad: на яндекс картах: Гуляйте по Челябинску, не выходя из дома<br>MeatWad: это совет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406983</guid>
<pubDate>2010-06-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406983</link>
<title>Цитата #406983</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне написали что 13.06.2010, в 00.14 неожиданно отвис повисший в 1999 году компьютер в бухгалтерии.<br>xxx: Учитесь терпению.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406982</guid>
<pubDate>2010-06-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406982</link>
<title>Цитата #406982</title>
<description><![CDATA[Cox: Я не пытаюсь понять свою точку зрения, я её навязываю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406981</guid>
<pubDate>2010-06-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406981</link>
<title>Цитата #406981</title>
<description><![CDATA[xxx: Если вы предельно одинокий человек, и к вам в дверь не звонили больше года, можете не сомневаться, что долгожданный звонок прозвенит в тот момент, когда вы будете сидеть на унитазе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406980</guid>
<pubDate>2010-06-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406980</link>
<title>Цитата #406980</title>
<description><![CDATA[&lt;DreN&gt; Купил в аптеке пиратскую копию уже АКТИВИРОВАННОГО угля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406979</guid>
<pubDate>2010-06-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406979</link>
<title>Цитата #406979</title>
<description><![CDATA[Otto Kess: рассказывай, что веселого<br>Ом: да тут одна клиентка прислала исправления по макету визитки. текст ровно на А4 лист, 12 шрифтом<br>Ом: догадайся, как начинается письмо<br>Otto Kess: &quot;Я хуею, дорогая редакция?&quot;<br>Ом: неа<br>Ом: &quot;В целом всё понравилось, только...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406978</guid>
<pubDate>2010-06-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406978</link>
<title>Цитата #406978</title>
<description><![CDATA[х: у меня зарплата теперь измеряется в тысячах долларов<br>х: в этом месяце, например, она составила половину тысячи долларов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406977</guid>
<pubDate>2010-06-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406977</link>
<title>Цитата #406977</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Хочешь встретить девушку своей мечты? тогда утром не принимай душ, не чисти зубы, ботинки и, млять, одень рубашку, а-ля &quot;всё равно тереться весь день на грязной работе, нах нормальную одевать&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406976</guid>
<pubDate>2010-06-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406976</link>
<title>Цитата #406976</title>
<description><![CDATA[А: черт, не правильно обрезал: эту часть надо было оставить, а ту - вырезать<br>Б: радует то, что мы - дизайнеры, а не хирурги]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406975</guid>
<pubDate>2010-06-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406975</link>
<title>Цитата #406975</title>
<description><![CDATA[На прошлой неделе в доме напротив ровно в 00.00 часов студенты халяву ловили на балконе.<br>- Халява прийди!!!<br>- Хаааляяяяваааа приииийдиии!<br>- Хааал... БЛЯЯЯЯЯ, ЗАЧЕТКА!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406974</guid>
<pubDate>2010-06-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406974</link>
<title>Цитата #406974</title>
<description><![CDATA[xxx: А зачем нам республики в РФ? Поделить страну на округа с номерами, а кажому гражданину присвоить номер — это будет &quot;способствовать противодействию ксенофобии и этнополитическому экстремизму&quot;.<br>yyy: Гражданин числящийся за номером гражданской регистрации 5465АД5642Х зарегистрированный в округе №32 совершил преступление №153<br>zzz: Из толпы возглас: &quot;Серия АД оборзели&quot;.<br>uuu: да, гнать их надо в округа 178 и 146<br>qqq: А вы наши округа не троньте! Все там будете...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406973</guid>
<pubDate>2010-06-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406973</link>
<title>Цитата #406973</title>
<description><![CDATA[xxx: один дома? я заскочу через 10 мин<br>yyy: давай, подваливай, бабка на форуме все равно сидит<br>xxx: где?<br>yyy: да на лавочке у подъезда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406972</guid>
<pubDate>2010-06-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406972</link>
<title>Цитата #406972</title>
<description><![CDATA[xxx: вот никак не пойму - ты сова, жаворонок или вообще аритмик?<br>yyy: диплом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406971</guid>
<pubDate>2010-06-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406971</link>
<title>Цитата #406971</title>
<description><![CDATA[Со ссылкой на Китайский новостной сайт компания Foxconn после вышедшей из под контроля ситуации с самоубийствами на заводе в провинции Шэньчжэнь (Shenzheпn), и после двухразового повышения заработной платы работникам, приняла решение закрыть свои заводы в поднебесной.<br>По предварительным подсчетам без работы останутся 800 000 работников<br><br>Первый комментарий на ХабраХабр:<br>kAIST: Чувствую, будет новая волна самоубийств :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406970</guid>
<pubDate>2010-06-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406970</link>
<title>Цитата #406970</title>
<description><![CDATA[дущ: Клиенты открыли супермаркет, поставили комплекс этикетирования Штрих-Принт, завезли аквариум с живой рыбой - вопрос как её вешать. Рыба на весах трепыхается и нет фиксации веса от этого. Как эта проблема решается? У нас город маленький в первый раз с этой проблемой встречаюсь.<br><br>inka: Это вопрос к ветеринару, по-моему<br><br>IamAlexy: ну да, щас. ясно же что это проблема 1Сника - ведь понятно же что не работает штриходирование для рыбы. вот пусть 1Сник и исправляет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406969</guid>
<pubDate>2010-06-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406969</link>
<title>Цитата #406969</title>
<description><![CDATA[xxx: Приветик, какие делишки?<br>yyy: делишки об административном правонарушеньице в отношении юридического личика по ч.1 ст. 8.21 КоАП РФ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406968</guid>
<pubDate>2010-06-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406968</link>
<title>Цитата #406968</title>
<description><![CDATA[Реальное объявление о вакансии на сайте провайдера<br><br>Телепат для работы с абонентами<br><br>Функции:<br>- быстрое определение того, что хочет абонент;<br>- ответы на официальном форуме;<br>- определение неисправности по результатам команды ping и по фразе &quot;У меня ничего не работает!&quot;.<br><br>Требования:<br>- опыт работы в сфере информационных технологий более 1 года;<br>- ВО не возбраняется.<br><br>Условия:<br>- Сами знаете какие + отдельное большое кресло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406967</guid>
<pubDate>2010-06-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406967</link>
<title>Цитата #406967</title>
<description><![CDATA[Dmitry: а ты вообще любишь спорить?<br>Ekaterina: Не люблю. Я люблю, когда со мной соглашаются.)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406966</guid>
<pubDate>2010-06-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406966</link>
<title>Цитата #406966</title>
<description><![CDATA[ZoozooZ: Почему на детских площадках нет розеток и вайфая? &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406965</guid>
<pubDate>2010-06-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406965</link>
<title>Цитата #406965</title>
<description><![CDATA[&lt;[PEER]Dyxa&gt; L'inconnue: Давай в наш ТСЖ, диспетчером.<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; L'inconnue: Сутки через трое. Инет, минет и обед включены.<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; L'inconnue: Возможен карьерный рост и соцпакет<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; L'inconnue: потом главбухом станешь. старого в ноябре посадят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406964</guid>
<pubDate>2010-06-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406964</link>
<title>Цитата #406964</title>
<description><![CDATA[FSA: а чё, норм, когда надо было губернатору в город ехать, так одну половину «бульвара» отремонтировали, а вторую оставили как было. Когда он обратно ехал, тупо улицу перекрыли и вывезли его по встречке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406963</guid>
<pubDate>2010-06-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406963</link>
<title>Цитата #406963</title>
<description><![CDATA[fanatka: методологической основой данной магистерской работы послужил общенаучный метод copy-paste.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406962</guid>
<pubDate>2010-06-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406962</link>
<title>Цитата #406962</title>
<description><![CDATA[Irene: отцу на заводе ученика дали. юноша только техникум закончил. отец угорает с него. недавно было<br>Irene: отец показывает, как какой-то станок работает. станок еще не выключился, а юноша уже руками в него лезет. отец его останавливает: &quot;ну куда ты лезешь? как говорят представители древнейшей профессии: не суетись под клиентом.&quot;<br>Irene: юноша хлопает глазами. отец тяжело вздыхает: &quot;ну ты хоть знаешь, кто такие представители древнейшей профессии?&quot;<br>Irene: &quot;аааа. ыыыы. это металлурги, что ли?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406961</guid>
<pubDate>2010-06-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406961</link>
<title>Цитата #406961</title>
<description><![CDATA[&lt;Главный Аграном&gt; жена весь моск съест, если я ее одну брошу на даче<br>&lt;VV&gt; скажи, что идешь в баню с блядями, туда с женой - моветон<br>&lt;Главный Аграном&gt; интересный ход]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406960</guid>
<pubDate>2010-06-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406960</link>
<title>Цитата #406960</title>
<description><![CDATA[xxx: сижу вечером в инете, захотел пивка, сходил, взял из холодильника, открыл, сделал два глотка, поставил за экран ноута (всегда так делаю).<br>xxx: минут через 20 собрался спать, закрыл ноут, смотрю - за ним 3 открытые бутылки пива стоят и из каждой от силы по два глотка сделано]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406959</guid>
<pubDate>2010-06-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406959</link>
<title>Цитата #406959</title>
<description><![CDATA[ПМ: я вообще болею<br>QA: за кого?<br>ПМ: в этом сезоне я болею за полное уничтожение кондиционеров на свадьбах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406958</guid>
<pubDate>2010-06-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406958</link>
<title>Цитата #406958</title>
<description><![CDATA[xxx: вань, что на выхах делать будешь?<br>yyy: попру на дачу, баню строить<br>yyy: 3 дня адской мужской работы )<br>yyy: потный и весь в опилках, в грязной одежде, с молотком и пилой в руках<br>yyy: это настоящай отдых для суровых российских программистов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406957</guid>
<pubDate>2010-06-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406957</link>
<title>Цитата #406957</title>
<description><![CDATA[ade: $2635 за лечение от интернет-зависимости? они издеваются? да за эти деньги можно проложить себе домой оптику и взять хороший анлим!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406956</guid>
<pubDate>2010-06-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406956</link>
<title>Цитата #406956</title>
<description><![CDATA[ххх: &quot;Борьба за мир - это как секс за девственность.&quot;<br>ууу: неплохо)<br>ууу: это как кипячение воды для охлаждения)<br>ууу: БЛЯ<br>ууу: МАКАРОНЫ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406955</guid>
<pubDate>2010-06-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406955</link>
<title>Цитата #406955</title>
<description><![CDATA[Denis_AES: По моему, Перельман просто просчитал курс доллара. Когда он согласится взять премию - рекомендую всем на биржах продавать долларовые позиции - дальше курс будет только падать. =)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406954</guid>
<pubDate>2010-06-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406954</link>
<title>Цитата #406954</title>
<description><![CDATA[xxx: компьютер полетел. что делать?! (<br>yyy: крылья оторви. пусть побегает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406953</guid>
<pubDate>2010-06-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406953</link>
<title>Цитата #406953</title>
<description><![CDATA[yyy: вот ты, говоришь, программист. а что для тебя для тебя важнее, девушка или компьютер?<br>xxx: Конечно девушка! Компьютер у меня уже есть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406952</guid>
<pubDate>2010-06-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406952</link>
<title>Цитата #406952</title>
<description><![CDATA[он: Мааш, пошли вечером в кафешку, чаю попьем;)<br>она: давай)<br>она: а мы пойдем &quot;попить чаю&quot; или &quot;чаю попить&quot;?<br>он: а в чем разница? <br>она: во втором случае ноги брить надо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406951</guid>
<pubDate>2010-06-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406951</link>
<title>Цитата #406951</title>
<description><![CDATA[Civil: Класс всё-таки. Системы видеонаблюдения для дома достаточно недорогие, при этом, зная логин и пароль, ты можешь просматривать все свои камеры с любого компа (с инетом). Сидишь на работе и смотришь, как там себя кошки ведут... ))<br>Stratus: А системы видеовыдачи пиздюлей за хождение по столу там нет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406950</guid>
<pubDate>2010-06-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406950</link>
<title>Цитата #406950</title>
<description><![CDATA[Из ВиО Google<br><br>Ильдар-: Слышал, что через определенное время над могилами людей хоронят других, это правда?<br>Ильдар-: Если так, то что пишут на надгробной плите?<br>Андрей Лапшин: Правда. Пишут &quot;+1&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406949</guid>
<pubDate>2010-06-10 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406949</link>
<title>Цитата #406949</title>
<description><![CDATA[c Ленты.РУ<br><br>guest86<br>Т.к. большинство депутатов проходят по партийным спискам и следовательно голосуют так как скажет лидер фракции, считаю что думу надо сократить до лидеров фракций, которые будут иметь в своем распоряжении % голосов полученный на выборах. Здание думы перепрофилировать под дом детского творчества, думу разместить в 4- комнатной квартире в новостройке за МКАДом. Ладно, дать один на всех автомобиль с мигалкой, пусть спикер с утра всех собирает и везет в думу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406948</guid>
<pubDate>2010-06-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406948</link>
<title>Цитата #406948</title>
<description><![CDATA[Императрица: Тебе как больше нравятся когда тебя называют?<br>Sergey: Серега<br>Императрица: Ну это для мужиков ты - Серега. А для девушек?<br>Sergey: Василий]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406947</guid>
<pubDate>2010-06-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406947</link>
<title>Цитата #406947</title>
<description><![CDATA[Преподша: не знаю, где вы сейчас находитесь, Евгений, а мы находимся здесь, в реальности, на пятой планете]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406946</guid>
<pubDate>2010-06-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406946</link>
<title>Цитата #406946</title>
<description><![CDATA[новость про жидкие презервативы. первый коммент:<br><br>отличное изобретение!<br>я знаю нескольких человек которых теперь можно будет с ног до головы этой штукой залить.<br>И тогда они будут наконец-то выглядеть теми, кем и являются на самом деле! ГОНДОНАМИ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406945</guid>
<pubDate>2010-06-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406945</link>
<title>Цитата #406945</title>
<description><![CDATA[TEOSTAY: Кир, это ты под именем Гавриловой Маргариты Юрьевны года 2 назад взял кредит и указал в анкете мой номер телефона)<br>K.: я что, такой предсказуемый?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406944</guid>
<pubDate>2010-06-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406944</link>
<title>Цитата #406944</title>
<description><![CDATA[AJ: Лично мне не нравится каспер. Мало того, что настраивать нормально заебёшься, так ещё в обед их сотрудники забивают столовку так, что не протолкнуться (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406943</guid>
<pubDate>2010-06-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406943</link>
<title>Цитата #406943</title>
<description><![CDATA[Lelapalatute: у нас новый заказчик<br>Lelapalatute: фирма под названием &quot;Медозвон&quot;<br>Lelapalatute: вот кем надо быть, шоб так в России фирму назвать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406942</guid>
<pubDate>2010-06-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406942</link>
<title>Цитата #406942</title>
<description><![CDATA[Сергей: Евгений, ты гений :)<br>Евгений: эмм... серег, не хочу тебя расстраивать...:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406941</guid>
<pubDate>2010-06-09 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406941</link>
<title>Цитата #406941</title>
<description><![CDATA[O: я вчера вечером уронила сайт нашей местной комп. фирмы и потом долго думала зачем я это сделала. это было после тестирования дева. я туда зашла чтобы себе новую вебкамеру выбрать и наушники. а там строка поиска - а у меня рефлекс, что если строка поиска - туда надо непременно sql-запрос с кавычкой забить... )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406940</guid>
<pubDate>2010-06-09 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406940</link>
<title>Цитата #406940</title>
<description><![CDATA[RON: В нашей работе не хватает человеческих отношений, приветливости, тепла, дружелюбности и взаимопомощи<br>RON: Вы все меня заебали, если в 2-х словах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406939</guid>
<pubDate>2010-06-09 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406939</link>
<title>Цитата #406939</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня большие расходы - друг на свадьбу пригласил!<br>xxx: чтобы рубашку погладить, пришлось утюг купить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406938</guid>
<pubDate>2010-06-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406938</link>
<title>Цитата #406938</title>
<description><![CDATA[LLeo Nokia<br>Я просто из аэропорта Внуково с мобильника выкладывал и дописывал. Через 20 минут лечу, извините, в Пизу.<br><br>Lexxus<br>О! Леонид, раз такое дело, у меня есть небольшая и совсем не обременительная просьба.<br>Вы не могли бы там сфотографировать какого-нибудь очень толстого человека, притом местного (ну, или выглядящего как местный).<br>Дело в том, что я всегда мечтал увидеть фотографию, на которой был бы реально Полный Пизец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406937</guid>
<pubDate>2010-06-09 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406937</link>
<title>Цитата #406937</title>
<description><![CDATA[босс: ну чо, как там проект, приближается уже к финишной ленточке?<br>ПМ: ага. Асимптотически.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406936</guid>
<pubDate>2010-06-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406936</link>
<title>Цитата #406936</title>
<description><![CDATA[Zevaka: ну почему у всех, как у людей, по утрам - мужик с дрелью. А у меня, элитарно - газонокосильщик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406935</guid>
<pubDate>2010-06-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406935</link>
<title>Цитата #406935</title>
<description><![CDATA[hardhouse: да.. раньше и #00BFFF было голубее, и #00FF00 зеленее<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406934</guid>
<pubDate>2010-06-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406934</link>
<title>Цитата #406934</title>
<description><![CDATA[xxx: вот скажи, если в картах не везет, в любви не везет, тогда в чем должно вести?<br>yyy: В смерти? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406933</guid>
<pubDate>2010-06-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406933</link>
<title>Цитата #406933</title>
<description><![CDATA[&lt;Rick&gt; Сегодня был сеанс спиритизма по смс. Приходит такая штука: &quot;Я с чужого тела позвони на мой могильник. Серега&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406932</guid>
<pubDate>2010-06-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406932</link>
<title>Цитата #406932</title>
<description><![CDATA[Люси: так что у вас с ним было?<br>Ленкоу: ну практически всё, кроме секса и минета. я птица гордого полёта!<br>Герыч: да... клювом-то не пососёшь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406931</guid>
<pubDate>2010-06-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406931</link>
<title>Цитата #406931</title>
<description><![CDATA[xxx: слушай, ещё вопрос. ты юнит-тесты используешь?<br>yyy: неа<br>yyy: а что это ?<br>xxx: ну для тестирования. вы как-нибудь у себя в конторе тестируете?<br>xxx: у нас как в армии - либо работает, либо так и задумано.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406930</guid>
<pubDate>2010-06-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406930</link>
<title>Цитата #406930</title>
<description><![CDATA[Sakura: блин, это ж до чего надо допиться и доневысыпаться, чтобы в серверной в шуме кулеров слышать голоса и понимать, о чем они говорят<br>Sakura: еще и отвечать им... )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406929</guid>
<pubDate>2010-06-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406929</link>
<title>Цитата #406929</title>
<description><![CDATA[wombat: Раньше я не понимал смысл словосочетания &quot;красноглазый дистрибутив&quot;. Просто не задумывался<br>wombat: После установки Gentoo понимание пришло как-то само собой, без гугления...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406928</guid>
<pubDate>2010-06-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406928</link>
<title>Цитата #406928</title>
<description><![CDATA[ххх: мой старенький компьютер похож на 15-летнюю девочку-истеричку<br>ххх: &quot;ты что... ты что сделала?&quot;<br>ххх: &quot;ты что... навела курсор на урл?!&quot; *нервно зависла минуты на 2*<br>ххх: &quot;это что... это что такое?!&quot;<br>ххх: &quot;боже, это что... потоковое видео?!&quot;<br>ххх: &quot;господи, точно! оно!!!&quot; *грохнулась в ресет*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406927</guid>
<pubDate>2010-06-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406927</link>
<title>Цитата #406927</title>
<description><![CDATA[&lt;Олежек&gt; знакомый хотел купить термометр, мерить жару за окном. я ему посоветовал с комп. интерфейсом, цепляется в порт джойстика, $1.<br>&lt;Олежек&gt; он сказал &quot;дорого&quot; и купил обычный спиртовый<br>&lt;Олежек&gt; повесил в тени балкона, чтобы солнце не грело. но там его не посмотришь из окна<br>&lt;Олежек&gt; купил usb-камеру и привесил, чтобы смотреть на термометр<br>&lt;Олежек&gt; я ему советую теперь организовать трансляцию в инет картинки с термометром. &quot;самая точная температура воздуха&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406926</guid>
<pubDate>2010-06-08 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406926</link>
<title>Цитата #406926</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай, поставь мне Умбу-юмбу!<br>yyy: Прости, что?<br>xxx: Линукс такой!<br>yyy: Так убунту ещё никто не называл]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406925</guid>
<pubDate>2010-06-08 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406925</link>
<title>Цитата #406925</title>
<description><![CDATA[&lt;Jim[work]&gt; один за другим идиоты повылезали<br>&lt;Jim[work]&gt; один ОС &quot;изобрёл&quot;, другой суперкомпьютер<br>&lt;Jim[work]&gt; у них сезон что ли начался?<br>&lt;@dts&gt; каникулы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406924</guid>
<pubDate>2010-06-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406924</link>
<title>Цитата #406924</title>
<description><![CDATA[Из твиттера: неужели снова лето.неужели мне скоро 17? Беда. В этом возрасте гарри поттер уже воландеморта убил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406923</guid>
<pubDate>2010-06-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406923</link>
<title>Цитата #406923</title>
<description><![CDATA[ххх: сегодня снился кошмар<br>ххх: было жутко страшно, а я все никак не мог проснуться<br>ххх: потом вспомнил про диплом и наконец проснулся )<br>ххх: хочу обратно в кошмар]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406922</guid>
<pubDate>2010-06-08 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406922</link>
<title>Цитата #406922</title>
<description><![CDATA[X: Я к тому, что кто-то должен тупо кодить (кому не дано большего), а кто-то должен создавать теорию этого процесса (процесса кодинга)<br>Y: По реке плывет каяк. На корме сидит чукча и курит трубку. Его жена гребет против течения. Чукча думает: &quot;Хорошо ей, греби себе, да греби. А мне думать надо, как жить дальше... &quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406921</guid>
<pubDate>2010-06-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406921</link>
<title>Цитата #406921</title>
<description><![CDATA[kemerov4anin: В нашей столовой думают, что, если покрошить колбасу 3-4 разными способами, то в солянке будет казаться, что там разные колбасы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406920</guid>
<pubDate>2010-06-08 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406920</link>
<title>Цитата #406920</title>
<description><![CDATA[Кошка: А чем в реале занимаешься?<br>ALeShev: суровый айтишник, танцы с бубном, апартаменты, выезд. дорого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406919</guid>
<pubDate>2010-06-08 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406919</link>
<title>Цитата #406919</title>
<description><![CDATA[Ducrow: Еду сегодня в метро, вечер, народу много, но вагон не забит. Смотрю - по полу бежит мышь, половина людей сразу запаниковала, начала визжать и подпрыгивать, вторая половина пассажиров ржёт над первой, мышь сама кипишует, бегает по вагону, люди шумят ещё больше.<br>Ducrow: рядом со мной сидят две девушки и умиляются мышкой. Одна просит дать ей пакет, говорит, что поймает прекрасное создание, заберёт домой. И вот, с пакетом и на каблуках, девушка, раздвигая пассажиров, по трясущемуся вагону, отправляется ловить мышь.<br>Ducrow: Её не было минут 7. Вернулась, говорит что мышь &quot;спаслась&quot;, вышла на станции ))<br>Ducrow: суровая отечественная мышь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406918</guid>
<pubDate>2010-06-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406918</link>
<title>Цитата #406918</title>
<description><![CDATA[xxx: 16 век. индейцы называют ружья &quot;громовая палка&quot;<br>xxx: 21 век. наши менеджеры называют серверную &quot;шумная комната&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406917</guid>
<pubDate>2010-06-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406917</link>
<title>Цитата #406917</title>
<description><![CDATA[[diamant] с такими темпами повышения цен на электричество скоро будет дешевле покупать DVD, чем оставлять комп включенным на ночь тянуть фильм из торрентов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406916</guid>
<pubDate>2010-06-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406916</link>
<title>Цитата #406916</title>
<description><![CDATA[Антошка: голуби совсем оборзели<br>Антошка: залетают к нам на балкон и гадят в кошкин лоток]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406915</guid>
<pubDate>2010-06-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406915</link>
<title>Цитата #406915</title>
<description><![CDATA[Лето. Городской ребенок наконец-то в деревне: вокруг птички, жучки, паучки. Красота. <br>Дочь: Мама, я пчелку поймала!!!!!!<br>Я: Дочь, это плохо, что ты поймала пчелк....<br>Дочь: АааааааААаАааааааААААаааааааааААААА!!!!111111]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406914</guid>
<pubDate>2010-06-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406914</link>
<title>Цитата #406914</title>
<description><![CDATA[valdano: а она прям в аптеке с теста на беременность обертку сорвала, посмотрела такая и заорала на весь магазин: НЕ БЕРЕМЕННАЯ!!! НЕ БЕРЕМЕННАЯ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406913</guid>
<pubDate>2010-06-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406913</link>
<title>Цитата #406913</title>
<description><![CDATA[xxx: вот бывает с утра однажды создашь вид бурной деятельности, <br>xxx: а потом увлекаешься и весь день работаешь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406912</guid>
<pubDate>2010-06-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406912</link>
<title>Цитата #406912</title>
<description><![CDATA[xxx: да чувак вообще не от мира сего<br>xxx: я думаю он не знает кто сейчас президент<br>yyy: Вообще-то этот вопрос не так тривиален, как тебе кажется...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406911</guid>
<pubDate>2010-06-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406911</link>
<title>Цитата #406911</title>
<description><![CDATA[KrenUser: Поздравь меня! Я сегодня получил кресло начальника!<br>KrenUser: ему просто новое привезли, а я старое забрал )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406910</guid>
<pubDate>2010-06-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406910</link>
<title>Цитата #406910</title>
<description><![CDATA[xxx: на днях обещают выложить фотографии с корпоратива<br>xxx: я наконец узнаю, почему надо мной уже неделю ржет весь офис]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406909</guid>
<pubDate>2010-06-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406909</link>
<title>Цитата #406909</title>
<description><![CDATA[xxx: почемууу?<br>yyy: не мычи!<br>xxx: почекряяя?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406908</guid>
<pubDate>2010-06-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406908</link>
<title>Цитата #406908</title>
<description><![CDATA[_Lanze_: У меня теперь intel inside унитаз.<br>leXX: Наклейку на бачок налепил?<br>_Lanze_: нет, intel Core i5 утопил :'(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406907</guid>
<pubDate>2010-06-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406907</link>
<title>Цитата #406907</title>
<description><![CDATA[xxx: Российские ученые установили, что диплом на 90% состоит из воды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406906</guid>
<pubDate>2010-06-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406906</link>
<title>Цитата #406906</title>
<description><![CDATA[MariSa:<br>У меня зрение плохое. Я с 10-того этажа очень любила смотреть на маленькую клумбу, она была яркая и красивая, необычная. Купила линзы, выглянула в окно - етижипассатижи, помойка ж! Самая обычная помойка для мусора)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406905</guid>
<pubDate>2010-06-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406905</link>
<title>Цитата #406905</title>
<description><![CDATA[cash&gt; arinoki: у меня уже 2 девушки, с ними проблем пока нету. вот подумываю вторую ось поставить )<br><br>&lt;SKcorp&gt; cash: Девушки тоже на разных разделах живут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406904</guid>
<pubDate>2010-06-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406904</link>
<title>Цитата #406904</title>
<description><![CDATA[Di_Griz: звонил приятель только что. говорит - на стиралку попал. стираю, говорит, грохот какой-то начался, потом все заклинило. Открыл машинку, барабан весь кривой. Вынимаю шмотки - а там гантеля!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406903</guid>
<pubDate>2010-06-06 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406903</link>
<title>Цитата #406903</title>
<description><![CDATA[&lt;banderlog&gt; ребенок подошел к ноутбуку, и постучал ладонями по клаве в руби конференции<br>&lt;banderlog&gt; когда я подошел, в том коде уже разобрались и нашли ошибки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406902</guid>
<pubDate>2010-06-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406902</link>
<title>Цитата #406902</title>
<description><![CDATA[xxx: В детстве я хотел быть писателем, как Стругацкие, и написать что-то столь же прекрасное в жанре фантастики, как их &quot;Трудно быть Богом&quot;<br>yyy: Но с годами все больше крепнет предчувствие, что романт будет в жанре автобиографии, а не фантастики, и называться он будет &quot;Грустно быть долбоебом&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406901</guid>
<pubDate>2010-06-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406901</link>
<title>Цитата #406901</title>
<description><![CDATA[xxx: Был в пенсионном фонде, получил справку, по которой могу получить еще две справки<br>xxx: Боюсь, что государство - бесконечная геометрическая прогрессия]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406900</guid>
<pubDate>2010-06-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406900</link>
<title>Цитата #406900</title>
<description><![CDATA[xxx: привет. понимаешь, в последнее время я стала замечать, что наши отношения иссякли, ты стал слишком много времени уделять не мне, а компьютеру. нам нужно расстаться.<br>yyy: +1]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406899</guid>
<pubDate>2010-06-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406899</link>
<title>Цитата #406899</title>
<description><![CDATA[Lemark: кстати, вчера, когда ты мне позвонила, а потом связь внезапно оборвалась - я еще полчаса рассказывал своему телефону всякую фигню, а потом посмотрел, что там, ммать его, ничего нету!!<br>Lemark: теперь мне нужна новая чашка, та случайно разбилась о стену...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406898</guid>
<pubDate>2010-06-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406898</link>
<title>Цитата #406898</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну не понимаю, почему всех так раздражает тополиный пух??? по-моему, это просто прекрасно!!! На улице тепло, птички поют, и в то же время как будто снег идет, красота)))<br>yyy: Ты хочешь, чтобы я тебе как аллергик ответил, или как пожарный?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406897</guid>
<pubDate>2010-06-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406897</link>
<title>Цитата #406897</title>
<description><![CDATA[ххх: давно нормально не ел...<br>ууу: приходи, накормим! :)<br>ууу: давна у нас много...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406896</guid>
<pubDate>2010-06-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406896</link>
<title>Цитата #406896</title>
<description><![CDATA[Разговор с продавцом-консультантом.<br>-Эти наушники качественные? Не сломаются через 15 минут?<br>-Нет.<br>-А через 20?<br>-*Недоумевающий взгляд* Какой вы требовательный!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406895</guid>
<pubDate>2010-06-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406895</link>
<title>Цитата #406895</title>
<description><![CDATA[maximus&gt; Илья, а у нас работает интернет через твои носки или ты всё постирал?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406894</guid>
<pubDate>2010-06-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406894</link>
<title>Цитата #406894</title>
<description><![CDATA[xxx: Люди, помогите! Я подпортил шары для пейнтболла. Слегка размокли и разбухли. Как нибудь их можно восстановить???<br>yyy: Да, конечно. Засунь их в микроволновку на 5 минут.<br>xxx: Поможет?? А в микроволновку их как класть?? По немножко?? Не слипнутся???<br>yyy: Да не. Кидай сколько влезет. Проверено.<br>xxx: Спасибо!!!<br>&lt;yyy вышел из чата.&gt;<br>zzz: ... Я бы на твоем месте теперь, как минимум, ник сменил и место жительства...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406893</guid>
<pubDate>2010-06-04 22:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406893</link>
<title>Цитата #406893</title>
<description><![CDATA[&lt;Shizu_o_o&gt; алсо нашел способ повлиять на дипломатический расклад в циве<br>&lt;Shizu_o_o&gt; крупномасштабная ядерная бомбардировка наиболее населенных городов стран-участниц противоположного блока<br>&lt;Shizu_o_o&gt; в разы снижает население = меньше голосов против<br>&lt;Shizu_o_o&gt; ДИПЛОМАТИЯ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406892</guid>
<pubDate>2010-06-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406892</link>
<title>Цитата #406892</title>
<description><![CDATA[она: во-вторых, мне нужны серьезные отношения.<br>она: чем серьезней, тем лучше.<br>она: пока не знаю правда, зачем, но нужны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406891</guid>
<pubDate>2010-06-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406891</link>
<title>Цитата #406891</title>
<description><![CDATA[Упырь: сейчас брел на работу, молния как уебала в рельсы трамвайные, так я аж вприпрыжку помчал по лужам как молодой, тряс пузом, как спринтер, покидая эпицентр. Да, товарищи, жизнь начинает казаться привлекательной, когда у тебя ее отнять хотят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406890</guid>
<pubDate>2010-06-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406890</link>
<title>Цитата #406890</title>
<description><![CDATA[Gin Gillette: можешь навскидку сказать сколько всего бесплатных дистрибутивов линукс сейчас есть, которые развиваются?<br>Gin Gillette: случайно не 12 штук?<br>Gin Gillette: а то тут баннер от микрософта на глаза попался. &quot;узнайте 12 способов снизить расходы&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406889</guid>
<pubDate>2010-06-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406889</link>
<title>Цитата #406889</title>
<description><![CDATA[Vol4en0k: печальный парадокс студенческой жизни: учить надо - лень не позволяет, спать лечь - совесть <br>Vol4en0k: сижу, жру...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406888</guid>
<pubDate>2010-06-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406888</link>
<title>Цитата #406888</title>
<description><![CDATA[xxx: на 46-м вопросе к экзамену по философии я понял, как же сильно я скучаю по матану]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406887</guid>
<pubDate>2010-06-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406887</link>
<title>Цитата #406887</title>
<description><![CDATA[Dalamar: ОМГ, это ж в шутку статья? Взял Ubuntu. Поменял логотип и название, постирал копирайты и поставил свои. И вуаля, новая отечественная ОС?<br>idenis86: Однажды так появились Жигули :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406886</guid>
<pubDate>2010-06-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406886</link>
<title>Цитата #406886</title>
<description><![CDATA[xxx: Миха, ты это... Больше хороший чай не привози.<br>yyy: Почему?<br>xxx: Да Толик его заварил как привык местную бурду и выдул свою литровую кружку...<br>yyy: И чего?<br>xxx: Лемура видел, с картинки &quot;Пятницо&quot;?<br>yyy: Ну?<br>xxx: Жалкое подобие Толика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406885</guid>
<pubDate>2010-06-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406885</link>
<title>Цитата #406885</title>
<description><![CDATA[xxx: Определение пола по аватарке гарантирует стопроцентную точность<br>xxx: Это я вам как стрекозиная голова говорю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406884</guid>
<pubDate>2010-06-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406884</link>
<title>Цитата #406884</title>
<description><![CDATA[Infernal: знаете, какое самое страшное слово в издательском центре?<br>Infernal: это когда после того, как напечатали 5 тысяч экземпляров на ризографе, подходит к нему человек, смотрит на бумагу и говори &quot;ОП-ПА&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406883</guid>
<pubDate>2010-06-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406883</link>
<title>Цитата #406883</title>
<description><![CDATA[bondddd &gt; привет я бонд. джеймс бонд. познокомимся?<br>yadminya &gt; А я Янка. Лесби-янка. Отвали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406882</guid>
<pubDate>2010-06-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406882</link>
<title>Цитата #406882</title>
<description><![CDATA[GaSeR: У нас на сайте новая форма регистрации )<br>GaSeR: Вопрос 5: Есть ли у вас дети? 1. Нет детей 2. Есть детей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406881</guid>
<pubDate>2010-06-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406881</link>
<title>Цитата #406881</title>
<description><![CDATA[xxx: мне вчера тачку помяли<br>yyy: кто?<br>xxx: пьяный полковник пересек двойную и въехал в левое переднеe крыло<br>yyy: ты, выходит, виноват?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406880</guid>
<pubDate>2010-06-03 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406880</link>
<title>Цитата #406880</title>
<description><![CDATA[}|{b|B4Er: линукс зло!<br>rootkid: чо опять?<br>}|{b|B4Er: сижу на больничном, решил видеоуроки линукса пересмотреть<br>}|{b|B4Er: в линзах глаза красные, нельзя же<br>}|{b|B4Er: входит теща, а из компа - &quot;сейчас мы рассмотрим, как можно управлять демонами&quot;<br>}|{b|B4Er: и тут я с красными натертыми глазами и сиплым голосом как Фредди ее &quot;случилось чо?&quot;<br>}|{b|B4Er: щас ходит, косится на меня, что-то про церковь говорит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406879</guid>
<pubDate>2010-06-03 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406879</link>
<title>Цитата #406879</title>
<description><![CDATA[xxx: чё делаешь?<br>ууу: учу программирование, нихрена не понятно<br>ххх: рано или поздно поймёшь<br>ууу: ...что не стоило учиться на программиста]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406878</guid>
<pubDate>2010-06-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406878</link>
<title>Цитата #406878</title>
<description><![CDATA[Из воспоминаний с турбазы:<br><br>Lana00: За то что она парней у меня отбивала я, когда она очередной раз голая купалась, у нее одежду спрятала<br>Lana00: И парней позвала к берегу<br>Lana00: Так эта зараза вышла голая, отказалась от &quot;накинуть куртку&quot; и так спокойно ушла через всю базу к домику и еще по пути курить стрельнула<br>Lana00: В общем, я лоханулась. Назавтра вообще все парни были ее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406877</guid>
<pubDate>2010-06-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406877</link>
<title>Цитата #406877</title>
<description><![CDATA[Речь о Почте России.<br><br>Пашок: да вообще за всё это время можно было оформить визу в кетай и съездить забрать :)<br>Gutt: Хотя, наверное, Почта России владеет старыми проверенными технологиями растягивания времени, передаваемыми работниками из поколения в поколение.<br>Пашок: это не технологии, а секреты мастерства<br>Gutt: &quot;Учитель, как ты можешь так долго читать адрес на посылке? Как ты можешь так медленно двигаться? Я восхищён!&quot;<br>Пашок: &quot;Заткнись и ломай сортировочную машину. Не отвлекайся&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406876</guid>
<pubDate>2010-06-03 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406876</link>
<title>Цитата #406876</title>
<description><![CDATA[Vitek: хай, я забыл сказать - вчера на 4 защитился<br>Dimon: поздравляю!<br>Dimon: и кто ты теперь?<br>Vitek: безработный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406875</guid>
<pubDate>2010-06-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406875</link>
<title>Цитата #406875</title>
<description><![CDATA[Nайк: Дай права на форуме<br>CrakeR™: ты зарегенился?<br>Nайк: заРЕГИЛСЯ<br>Nайк: Регенится футболка у Росомахи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406874</guid>
<pubDate>2010-06-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406874</link>
<title>Цитата #406874</title>
<description><![CDATA[Препод: Если я вам проставлю этот зачет, вы в конце концов получите диплом и станете инженерами. Если не поставлю - вы пойдете в армию и будете меня защищать. Даже не знаю, что хуже...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406873</guid>
<pubDate>2010-06-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406873</link>
<title>Цитата #406873</title>
<description><![CDATA[xxx: ну что еще интересно у тебя свершилось за вечер? )<br>ууу: понял, что одна из главных ошибок в моей жизни была тогда, когда выбрал эту специальность...<br>xxx: за всю университетскую жизнь эта мысль посещает студента 12 раз<br>xxx: во время 10 сессий, ГОСов и написания диплома]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406872</guid>
<pubDate>2010-06-03 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406872</link>
<title>Цитата #406872</title>
<description><![CDATA[Пчол: Слушай, а тебя не бесит, когда человек, которого, ты в общем то видишь каждый день почти, ну или вообще часто, звонит тебе, что бы что то попросить, и перед тем как перейти непосредственно к просьбе, вначале спрашивает, &quot;Как дела?&quot;, а потом удовлетворившись ответом &quot;Нормально.&quot; сразу что то просит?<br>SuMKiN: Бесит.<br>SuMKiN: Меня недавно именно таким способом, бабка соседка попросила выкинуть холодильник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406871</guid>
<pubDate>2010-06-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406871</link>
<title>Цитата #406871</title>
<description><![CDATA[albel17: пестец у нас люди хитрожопые, аж бесит<br>albel17: в окее сделали экспресс-кассы, только для покупателей с корзинками, чтобы в час пик в очереди из-за батона не стоять<br>albel17: так эти долбоёбы берут на входе тележку И корзинку, а когда подходят к кассе - запихивают всё в корзинку так, что из неё всё аж вываливается. передо мной тётка так нагрузила свою корзинку, что не смогла её поднять...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406870</guid>
<pubDate>2010-06-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406870</link>
<title>Цитата #406870</title>
<description><![CDATA[spleen: ЛЕТО!<br>ЧеЛ: Что вы говорите<br>ЧеЛ: То есть фуфайку расстёгивать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406869</guid>
<pubDate>2010-06-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406869</link>
<title>Цитата #406869</title>
<description><![CDATA[putnik: «Я случайно наткнулся на ваш сайт в интернете - wikipedia.org, он красивый но на нем не очень высокая посещаемость. Предлагаю заняться его продвижением. Мои услуги стоят недорого - от 6000 рублей.<br>putnik: Возможно оплата по факту, за результат.»<br>putnik: до чего же они милые]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406868</guid>
<pubDate>2010-06-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406868</link>
<title>Цитата #406868</title>
<description><![CDATA[itassassin: ладно, я спать<br>itassassin: спокойной ночи<br>NITKA: давай. пусть тебе приснится я<br>itassassin: неее<br>NITKA: что так?<br>itassassin: ты вредная<br>NITKA: а я и не желала хороших снов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406867</guid>
<pubDate>2010-06-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406867</link>
<title>Цитата #406867</title>
<description><![CDATA[xxx: Надо срочно запретить ванные! &quot;В америке в 2003 году погибло 56 детей от несчастных случаев при использовании оружия и 86 утонуло в ванной&quot;<br>yyy: Надо срочно запретить детей! Они постоянно умирают!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406866</guid>
<pubDate>2010-06-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406866</link>
<title>Цитата #406866</title>
<description><![CDATA[xxx: есть у блутус-наушников один неприятный минус<br>xxx: музыка играет, но плеер я уже 15 минут ищу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406865</guid>
<pubDate>2010-06-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406865</link>
<title>Цитата #406865</title>
<description><![CDATA[xxx: сделаем каменное лицо.<br>yyy: и поедем на остров пасхи со своим самоваром...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406864</guid>
<pubDate>2010-06-02 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406864</link>
<title>Цитата #406864</title>
<description><![CDATA[Axel: если есть искривление позвоночника - по закону в армию берут?<br>Военкомат: Конечно берут, с искривлением позвоночника очень удобно стрелять из-за угла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406863</guid>
<pubDate>2010-06-02 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406863</link>
<title>Цитата #406863</title>
<description><![CDATA[&lt;yashiki_rin&gt; а четвертая часть гарри поттера - это какая?<br>&lt;Ask&gt; это рука и еще немножко<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406862</guid>
<pubDate>2010-06-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406862</link>
<title>Цитата #406862</title>
<description><![CDATA[Prince Enzo: если будешь когда-нибудь сдавать градостроительство на 4м курсе - у меня для тебя припасен грандиозный материал ) у нас уже 86 страниц Ворда с картинками вместе... )<br>A: да, у меня в папке &quot;учёба&quot; уже давно есть папка &quot;потом&quot;<br>A: надо её переименовать в &quot;потом и кровью&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406861</guid>
<pubDate>2010-06-02 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406861</link>
<title>Цитата #406861</title>
<description><![CDATA[xxx: я не держу на нее зла - пускай идет с миром... <br>xxx: но в жопу!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406860</guid>
<pubDate>2010-06-02 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406860</link>
<title>Цитата #406860</title>
<description><![CDATA[Марина: Ты просто козел!!!<br>Berk: И ты это кому говоришь, мее?  <br>Berk: *мне<br>Berk: пилять :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406859</guid>
<pubDate>2010-06-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406859</link>
<title>Цитата #406859</title>
<description><![CDATA[Стив Сифлер:<br>Ну неужели нельзя выщипать!!? О чём она вообще думает?! С такой бровью у неё нет будущего.<br><br>аноним:<br>Брежнев так не считал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406858</guid>
<pubDate>2010-06-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406858</link>
<title>Цитата #406858</title>
<description><![CDATA[Max Art: и будут нас встречать хлебом и солью. Хлебом на пороге, как приманкой, а солью из засады]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406857</guid>
<pubDate>2010-06-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406857</link>
<title>Цитата #406857</title>
<description><![CDATA[Георгий: Позавчера жена радостная как обычно щебечет - я тут такую шубку видела, 150 тысяч стоит, но такая классная, давай к зиме купим? Я говорю - давай к зиме ты половину цены заработаешь, я вторую добавлю и купим.<br>Георгий: Короче, вчера с утра привёл свою профессиональную домохозяйку на монтажный участок, показал как паять.<br>Георгий: вечером едем домой - она с непривычки бледная, глаза усталые. Но не жалуется. И тут я произношу эпическую фразу: Ты сегодня молодец, 0,6 нормы сделала. Заработала 680 рублей. Ещё 109 смен и как раз к ноябрю шубка твоя.<br>Георгий: В общем, шубка уже не так сильно и нужна )))<br>Сергей: Слушай, возьми мою на пару дней поработать, а?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406856</guid>
<pubDate>2010-06-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406856</link>
<title>Цитата #406856</title>
<description><![CDATA[Antonio: зато у него офис прям на москве-реке на воробъевых горах)<br>Antonio: из окна, если ты корош в прыжках с шестом, можно с легкостью прыгнуть в воду<br>Дмитрий: Это явный плюс при проверке из налоговой<br>Дмитрий: А еще можно уволиться с шиком]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406855</guid>
<pubDate>2010-06-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406855</link>
<title>Цитата #406855</title>
<description><![CDATA[Assasin: я уже минуты 2 открываю новость &quot;Интернет в России будет быстрее, чем в США&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406854</guid>
<pubDate>2010-06-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406854</link>
<title>Цитата #406854</title>
<description><![CDATA[XXX: у нас в новом доме появилась очень угрюмая пара. угрюмый мужик с большим угрюмым дворнягом. причем моя Ютка, как всегда, хочет радостно идти общаться, а эта пара угрюма разворачивается на 180 градусов при встрече и угрюмо уходит<br>YYY: видимо, угрюмая у них жизнь<br>XXX: получили угрюмую квартиру в угрюмом доме...<br>YYY: в угрюмом городе, с угрюмым правительством<br>XXX: на угрюмой планете, окруженной угрюмыми звездами<br>YYY: и угрюмые инопланетяне вокруг<br>XXX: конечно, в такой атмосфере моя радостная собака с воплем &quot;давай потусуемся!!!&quot; не в кассу :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406853</guid>
<pubDate>2010-06-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406853</link>
<title>Цитата #406853</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати, я решила получить права, скоро буду как ты на машине ездить!<br>yyy: как я не надо. Я вчера в аварию попал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406852</guid>
<pubDate>2010-06-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406852</link>
<title>Цитата #406852</title>
<description><![CDATA[&lt;221b&gt; Люди, которые боятся темноты, спят со включенным светом.<br>&lt;221b&gt; Я боюсь одиночества. Поэтому сплю со включенной аськой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406851</guid>
<pubDate>2010-06-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406851</link>
<title>Цитата #406851</title>
<description><![CDATA[xxx: Жизнь - полосатая палка. Просто иногда она у тебя в руках, а иногда - в ... другом месте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406850</guid>
<pubDate>2010-06-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406850</link>
<title>Цитата #406850</title>
<description><![CDATA[[serviceVangoR] В Департамент андеррайтинга и методологии по страхованию автотранспортных средств (КАСКО) Компании Альфастрахование требуется андеррайтер/актуарий на позицию ведущего специалиста.<br><br>[Alexus] А слабо по русски написать это предложение?<br>Вы уже все за...бали своими &quot;мэрчэндайзерами&quot;!<br><br>[kobold] В палату одобрительную по страхованiю телегЪ самобеглых купеческаго дома &quot;АзЪ-Страхованiе&quot; подьячий-одобритель на должность набольшего надобенЪ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406849</guid>
<pubDate>2010-06-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406849</link>
<title>Цитата #406849</title>
<description><![CDATA[&lt;Basila&gt; стояли с коллегой в курилке, рассказал ему про передачу &quot;как это работает&quot; по дискавери которая<br>&lt;Basila&gt; он - надо снять про нашу контору, как она работает<br>&lt;Basila&gt; пауза - хотя надо снимать &quot;Почему это работает?&quot;<br>&lt;_Animal_&gt; не, не, вам в разрушители легенд надо<br>&lt;_Animal_&gt; действительно ли мы работаем?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406848</guid>
<pubDate>2010-06-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406848</link>
<title>Цитата #406848</title>
<description><![CDATA[Skvorec&gt; Ну да, а я свою группу крови узнаю исключительно по фотографии, на которой я в форме]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406847</guid>
<pubDate>2010-06-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406847</link>
<title>Цитата #406847</title>
<description><![CDATA[xxx: итого, у нас 4 разработчика, на 7 дней, это будет 32 человеко-дня<br>yyy: 28, вообще-то<br>xxx: ну, я округлил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406846</guid>
<pubDate>2010-06-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406846</link>
<title>Цитата #406846</title>
<description><![CDATA[Yanenok:<br>- и начинаешь думать как технарь...<br>- в смысле, головой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406845</guid>
<pubDate>2010-06-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406845</link>
<title>Цитата #406845</title>
<description><![CDATA[ххх: вчера понял, что лето наконец-то началось<br>ууу: и как же это ты понял? девушки одели летние наряды, миниюбки и откровенные топики? :)<br>ххх: нет, увидел бомжей, одетых в белое]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406844</guid>
<pubDate>2010-05-31 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406844</link>
<title>Цитата #406844</title>
<description><![CDATA[Обсуждение акции правительства &quot;последний звонок - без алкоголя&quot; (третий клон темы на инфо форуме)<br>&quot;Я дала строгое указание не допускать распития алкогольных напитков. Не будет распития - не будет проблем&quot;, - заявила первая заместитель мэра в правительстве Москвы Людмила Швецова.<br><br>1 комментарий:<br>А еще надо было дать указание не перебегать дорогу на красный свет, не воровать, не убивать, не прелюбодействовать, читать мануалы и FAQ перед созданием темы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406843</guid>
<pubDate>2010-05-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406843</link>
<title>Цитата #406843</title>
<description><![CDATA[Фартовый: Мама сегодня рассказала, что её подруге сегодня позвонили с детсада и сказали, что место освободилось, ведите ребенка. Этот ребенок уже в 3(!) классе!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406842</guid>
<pubDate>2010-05-31 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406842</link>
<title>Цитата #406842</title>
<description><![CDATA[Clarie: Чем нынче можно соблазнить мужчину? <br>MardJane: Приехать в гости вечером в коктейльном платьи, без трусов и с бутылкой моет шандон уже не катит? Старомодно?<br>pingvin: А зачем мыть шандон?<br>Peppy: немытым шандоном в наше время уже никого не соблазнишь<br>kaiserin: смотря какой шандон....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406841</guid>
<pubDate>2010-05-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406841</link>
<title>Цитата #406841</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>amxm: и в этот момент выйдет iCar!<br>Grox: Он будет очень красивый и ездить только прямо. А любители Яблок будут говорить - а нам и не нужно сворачивать :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406840</guid>
<pubDate>2010-05-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406840</link>
<title>Цитата #406840</title>
<description><![CDATA[jf: у меня брат из Сербии вернулся<br>jf: гулял по горам и посещал какие-то известные монастыри (там можно остановиться бесплатно)<br>jf: показывает закрытый конверт &quot;От настоятеля монастыря Псевжины (на самом деле не помню какого..) архимандриту **скому **еву&quot;<br>jf: говорит, решил квесты за клериков повыполнять, пока доверили письмо отвезти]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406839</guid>
<pubDate>2010-05-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406839</link>
<title>Цитата #406839</title>
<description><![CDATA[Степка:<br>Вчера папе звонил, подошла его девушка, папа ей телефон оставил. Она такая - ему че нить передать? Я - да, скажите чтоб сыну позвонил срочно. Потом сидел, думал, зря про сына сказал или нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406838</guid>
<pubDate>2010-05-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406838</link>
<title>Цитата #406838</title>
<description><![CDATA[Anatoly: На работе я и ещё один сотрудник, постоянно ходим в шортах. Я - потому что уже тепло, а он вообще всё время в шортах ходит, даже зимой. Короче говоря, у нас сегодня презентация проекта и начальник вчера сказал - никаких шорт. Ну ладно, одел брюки, рубашку, прихожу на работу. Этот сидит в КИЛТЕ!<br>scaregames: ахахахахха. его не выгнали? (:<br>Anatoly: за что? 8)<br>scaregames: за килт ? (:<br>Anatoly: для шотландцев это официальный костюм, между прочим<br>Anatoly: другое дело, что он не шотландец :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406837</guid>
<pubDate>2010-05-31 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406837</link>
<title>Цитата #406837</title>
<description><![CDATA[Мастер: только я одна чувствую себя дома лишь после того как раздеваюсь, сажусь, включаю комп и убеждаюсь что есть интернет?<br>Мастер: до этого мне кажется, что я еще не дошла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406836</guid>
<pubDate>2010-05-31 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406836</link>
<title>Цитата #406836</title>
<description><![CDATA[Zv: я уже сижу в одном белье<br>рафф: мм, в каком?<br>Zv: в твоем любимом!<br>рафф: в наволочке?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406835</guid>
<pubDate>2010-05-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406835</link>
<title>Цитата #406835</title>
<description><![CDATA[amazonka: мне сегодня в поликлинике нахамила одна тётка<br>amazonka: сказала &quot;Такая молодая, а уже такая нервная&quot;...<br>amazonka: ну это она думает, что нахамила, она же не знает, что мне почти 40 )<br>amazonka: я-то ещё часа два светилась потом ходила от такого комплимента )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406834</guid>
<pubDate>2010-05-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406834</link>
<title>Цитата #406834</title>
<description><![CDATA[Аякс: Парадокс. в квартире пахнет жратвой, но жратвой в квартире даже не пахнет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406833</guid>
<pubDate>2010-05-31 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406833</link>
<title>Цитата #406833</title>
<description><![CDATA[~OpeIIIek~: во что играешь? =)<br>Maroder: в ролевые игры =)<br>Maroder: я типа телемастер...<br>Maroder: а телек типа телек.=)<br>Maroder: ну вот я зашел... А он такой ломается...<br>~OpeIIIek~: о да  =)<br>Maroder: Ну то есть каналы сбились. Вот сейчас я с ним тра**юсь, пытаясь восстановить каналы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406832</guid>
<pubDate>2010-05-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406832</link>
<title>Цитата #406832</title>
<description><![CDATA[xxx: я тебе такой крутой коньяк купил )<br>xxx: ОЙ<br>xxx: ПОДАРОК<br>xxx: черт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406831</guid>
<pubDate>2010-05-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406831</link>
<title>Цитата #406831</title>
<description><![CDATA[xxx: а кто-нибудь знает - кровь можно удалить с сидений? Не свежую, почти полгода?<br><br>yyy: Очень сложно. На будущее, на заметку - возить лучше в багажнике, в багажнике должен быть резиновый коврик, на коврик лучше подстелить газет или бумагу какую. Бумага будет впитывать и кровь не будет разливаться, коврик хорошо отмывается обычным порошком.<br><br>zzz: Да и лучше сначала довезти в лесок а потом разделывать....<br><br>xxx: да вообще-то кровь моя, и оказалась там потому, что не захотелось в багажнике ехать до ближайшего леска. в салон за ножом полез, вот и запачкал...<br>А газетку не подстелил, каюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406830</guid>
<pubDate>2010-05-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406830</link>
<title>Цитата #406830</title>
<description><![CDATA[Администратор: Здравствуйте! Я администратор Steam К сожалению произошел обвал одного из серверов Steam'а. Теперь мы заново создаем базу логинов и паролей.<br>-=VolK=-: и что?!<br>Администратор: вы обязаны дать нам свой логин и пароль, если не дадите, то вас забанят навечно<br>-=VolK=-: нам?<br>-=VolK=-: и сколько вас?<br>Администратор: много, к сожалению у меня сейчас нет времени с вами говорить<br>-=VolK=-: афигеть!! Я тоже хочу стать админом!!<br>Администратор: я же сказал, что я занят, быстро говори пароль или я тебя сейчас баню!!!<br>-=VolK=-: ой, пажалуста ненадо!!<br>Администратор: давай быстрее<br>-=VolK=-: где узнать какое у меня имя и пароль??<br>Администратор: а кое ты давал при регистрации<br>-=VolK=-: а это не я регистрировался, а мой папочка<br>Администратор: а сколько тебе лет?<br>-=VolK=-: девять<br>Администратор: а кто твой папа?<br>-=VolK=-: полковник ФСБ<br>Администратор сейчас Отключен от сети.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406829</guid>
<pubDate>2010-05-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406829</link>
<title>Цитата #406829</title>
<description><![CDATA[kitty: Я вот думаю, как принимает пищу Дарт Вейдер?<br>Alex_oz: Трется маской о кусок сыра и ест.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406828</guid>
<pubDate>2010-05-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406828</link>
<title>Цитата #406828</title>
<description><![CDATA[ххх: узник замка Иф<br>ххх: if (false) { Uznik(); }]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406827</guid>
<pubDate>2010-05-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406827</link>
<title>Цитата #406827</title>
<description><![CDATA[xxx: помыл кружку на работе. Уже третий человек, который зашел к нам в кабинет на меня обиделся, типа урвал новую кружку с логотипом компании и никому не сказал что их давали.<br>ххх: теперь боюсь протирать монитор...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406826</guid>
<pubDate>2010-05-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406826</link>
<title>Цитата #406826</title>
<description><![CDATA[&lt;Леди Макбет&gt; Семейная идиллия. Сидим: муж в 1С финансы разруливает, я у дочки задание проверяю.<br>&lt;Леди Макбет&gt; Она мне: есть конь, нет коня, дать коню...<br>&lt;Леди Макбет&gt; Муж поворачивается с ухмылочкой: &quot;Дать коню?&quot;<br>&lt;Леди Макбет&gt; Шикнула на него, едем дальше. Есть кость, нет кости, дать...<br>&lt;Леди Макбет&gt; Этот засранец, сгибаясь от хохота, перебивает: &quot;...Косте!&quot;<br>&lt;Леди Макбет&gt; Прятался в туалете, пока я не остыла :-&gt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406825</guid>
<pubDate>2010-05-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406825</link>
<title>Цитата #406825</title>
<description><![CDATA[Только-что оставил пользователю на столе записку &quot;Тебе надо перебить профиль, када будеш готов - подходи&quot; ..... сижу вот и думаю, он правильно меня поймёт?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406824</guid>
<pubDate>2010-05-29 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406824</link>
<title>Цитата #406824</title>
<description><![CDATA[Wanderer: Тут позвонила знакомая, говорит: &quot;Дети игрались в ванной, что то сделали со стиральной машиной, индикатор показывает &quot;CL&quot;. Что делать !?! Уже час жмем на все кнопки, ничего не получается&quot;.<br>Поднял инструкцию - оказалось: дети включили &quot;защиту от детей&quot;, а родители так и не смогли с ней справиться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406823</guid>
<pubDate>2010-05-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406823</link>
<title>Цитата #406823</title>
<description><![CDATA[xxx: я писал лабу, она почти работала<br>xxx: то есть в большей части случаев выдавала завышенный результат<br>xxx: лёг спать<br>xxx: приснился бывший препод по делфи!!!<br>xxx: раскритиковал код, показал, как правильно<br>xxx: проснулся, врубил комп, переписал<br>xxx: РАБОТАЕТ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406822</guid>
<pubDate>2010-05-28 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406822</link>
<title>Цитата #406822</title>
<description><![CDATA[Lizavetushka: <br>Даша, я купила платье! оно такое коротенькое, бежевое, правда, оно на тунику больше похоже, но это детали ))) подумаешь, руки поднимать нельзя сильно и наклоняться нежелательно...<br><br>Lizavetushka:<br>Бляяяяяяяяяяяя!!! на ценнике написано, что это футболка (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406821</guid>
<pubDate>2010-05-28 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406821</link>
<title>Цитата #406821</title>
<description><![CDATA[loki: я пока только одну пользу от WoW нашел..<br>loki: мне там столько раз говорили &quot;Некуда класть&quot; что я отучился говорить &quot;ложить&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406820</guid>
<pubDate>2010-05-28 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406820</link>
<title>Цитата #406820</title>
<description><![CDATA[kAIST: придя в магазин, понял, что комплект оригинальных картриджей всего на 200 р. дешевле, чем новый принтер с полным комплектом картриджей. Купил новый принтер, старый продал за 500 р.<br>kibermaks: Такая же ситуация с станками для бритья. Новый станок с 2 лезвиями стоит на ~15-20 грн. дороже чем эти 2 лезвия в отдельности<br>Masterkey: я поступил еще проще — купил себе десяток «одноразовых», по цене одной насадки для мак3.<br>topy: А я последние лет 10 бреюсь электробритвой. Разницы в качестве бритья не заметил, зато денег сэкономил прилично...<br>den26: Последние годы бреюсь опасной бритвой. Бреет лучше, сэкономил денег прилично :)<br>bubuq: Последних лет 20 отпускаю бороду. За счёт экономии на лезвиях покупаю всегда новые картриджи к принтеру.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406819</guid>
<pubDate>2010-05-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406819</link>
<title>Цитата #406819</title>
<description><![CDATA[Muraveika: помню мне бабушка на пятнадцатилетие подарила кольцо с огромным бриллиантом, пяток колец с брюликами поменьше, серьги с бриллиантами и рубинами, несколько брошек золотых, горсть непарных сережек, их с дедом обручальные кольца и дедушкину золотую заколку для галстука.<br>Muraveika: а себе оставила другую шкатулку, похожую.<br>Muraveika: с тремя тыщями рублей и шоколадкой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406818</guid>
<pubDate>2010-05-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406818</link>
<title>Цитата #406818</title>
<description><![CDATA[С Хабра обсуждение сворачивающегося дисплея:<br>ххх: Скоро придёт время, когда угроза «щяз я этот монитор тебе в задницу засуну» станет вполне выполнима :)<br>ууу: но не так страшна как несколько лет назад, во времена ЭЛТ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406817</guid>
<pubDate>2010-05-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406817</link>
<title>Цитата #406817</title>
<description><![CDATA[user: Не работает почта. Посмотрите пожалуйста.<br>...<br>admin: как же так Вы жили 26 дней без почты ?<br>user: очень грустно было<br>admin: отлично! Вы прошли тест. Мы берем Вас в наш партизанский отряд радисткой! вы умеете держать язык за зубами!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406816</guid>
<pubDate>2010-05-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406816</link>
<title>Цитата #406816</title>
<description><![CDATA[AQva: Приземлиться с круглым парашютом все равно, что прыгнуть с холодильника высотой 1,25 м, ничего сложного. Воооооооот<br>Futher Funes: 1,70 м<br>Futher Funes: спиной. с закрытыми глазами<br>Futher Funes: привязанным к люстре )<br>Futher Funes: а потом эта люстра тащит тебя полкилометра по свежевспаханному полю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406815</guid>
<pubDate>2010-05-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406815</link>
<title>Цитата #406815</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера вечером, непосредственно перед уроком вокала, я сорвала голос во время эпиляции зоны бикини.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406814</guid>
<pubDate>2010-05-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406814</link>
<title>Цитата #406814</title>
<description><![CDATA[xxx:Вот смотрю на себя в зеркало , и кажется ,что у меня есть французские корни<br>ххх:...по линии Квазимодо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406813</guid>
<pubDate>2010-05-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406813</link>
<title>Цитата #406813</title>
<description><![CDATA[Исаев Алексей: А имена авторов этого говна не сообщались?<br>fenix~mou: А почему говна-то. Главное качество данного девайса по видимому возможность переноски на горбу. В каких-то ситациях может оказаться нужнее чем что-либо.<br>Виктор Крестинин: Да. Например на соревнованиях по переноске говна на горбу. Незаменимый, я считаю, предмет в таком случае.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406812</guid>
<pubDate>2010-05-28 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406812</link>
<title>Цитата #406812</title>
<description><![CDATA[Препод по матану:<br>Я тоже физику не люблю, перестал её любить еще в восьмом классе, когда мне сказали, что если я обойду с мешком картошки на плече вокруг школы пять раз, то совершенная мною работа будет равна нулю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406811</guid>
<pubDate>2010-05-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406811</link>
<title>Цитата #406811</title>
<description><![CDATA[Я: Слушай, оказывается, по феншую полки на кухне должны быть закрытыми!<br>Андрей: Особенно если у вас такой феншуёвый кот, который везде лазит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406809</guid>
<pubDate>2010-05-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406809</link>
<title>Цитата #406809</title>
<description><![CDATA[Kostik (13:21): ну я уже скоро буду готов, осталась токо все залить и доступ настроить. минут через 10 освобожусь.<br>Kostik (18:47): у них тут юникс :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406808</guid>
<pubDate>2010-05-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406808</link>
<title>Цитата #406808</title>
<description><![CDATA[Брат Белка: но у тебя другие плюсы )<br>Кто здесь?: да. например, резус-фактор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406807</guid>
<pubDate>2010-05-27 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406807</link>
<title>Цитата #406807</title>
<description><![CDATA[&lt;Aceler&gt; На дворе 2010-й год, на форуме опять ставят XMMS из исходников :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406806</guid>
<pubDate>2010-05-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406806</link>
<title>Цитата #406806</title>
<description><![CDATA[mc_kassandra: у нас вообще недавно хорошо на стилистике было<br>mc_kassandra: сидим на семинаре, в аудиторию вваливается аморфное тело в помятой рубашке и протягивает преподу зачетку<br>mc_kassandra: тот так через очки на него смотрит и спрашивает - молодой человек, почему вы пропустили зачет?<br>mc_kassandra: тело смотрит на препода мутным взглядом в котором все еще плещется алкоголь и говорит - сдачу сессии отмечал...<br>mc_kassandra: препод в шоке - сдачу какой еще сессии? тело, потупив глазки в пол - зимней...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406805</guid>
<pubDate>2010-05-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406805</link>
<title>Цитата #406805</title>
<description><![CDATA[xxx: хорошо когда руки из жопы растут<br>xxx: сам себе спинку потереть можешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406804</guid>
<pubDate>2010-05-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406804</link>
<title>Цитата #406804</title>
<description><![CDATA[xxx: После смерти, плохие консультанты орифлэйм попадают в айвон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406803</guid>
<pubDate>2010-05-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406803</link>
<title>Цитата #406803</title>
<description><![CDATA[y: офис что ли снял?<br>x: да нет, ну там есть офис, но я туда не хочу въезжать, там меблю надо покупать и интернет проводить<br>y: возьми надувную мебель )<br>x: и надувной интернет...<br>z: Еще надувную секретаршу, и можно смело надувать клиентов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406802</guid>
<pubDate>2010-05-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406802</link>
<title>Цитата #406802</title>
<description><![CDATA[xxx: Арестован глава администрации ЗАТО Большой Камень Владимир Халявко<br>ууу: я сначала подумал, что у мужика индейские корни )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406801</guid>
<pubDate>2010-05-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406801</link>
<title>Цитата #406801</title>
<description><![CDATA[хх: а у вас есть подогрев сидений в машине?<br>уу: да, при большой скорости бывает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406800</guid>
<pubDate>2010-05-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406800</link>
<title>Цитата #406800</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на m.Хабре статьи &quot;Скачать подогрев сидений в машину&quot;.<br><br>Klimka: С завода автомобиль будет выходить уже напичканный всем необходимым оборудованием, только заблокированным программно, но после установки оплаченного приложения опция станет действующей. Что скажете?<br>easyman: Русские программисты ждут с нетерпением!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406799</guid>
<pubDate>2010-05-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406799</link>
<title>Цитата #406799</title>
<description><![CDATA[UmNiK<br>всё исправил, кроме этого цикла<br>for (i = 2 ; s &lt;= ; i++)<br><br>UmNiK<br>не докуриваю, чо там стоять должно<br><br>UmNiK<br>s &lt;= o_O<br><br>KrenUser<br>только o_O объяви...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406798</guid>
<pubDate>2010-05-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406798</link>
<title>Цитата #406798</title>
<description><![CDATA[Граф Владислав III: мои поздравления! чем днем займетесь? )<br>Анютка: Ребёнком ) Сыном )<br>Граф Владислав III: Делать будете, или уже по факту?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406797</guid>
<pubDate>2010-05-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406797</link>
<title>Цитата #406797</title>
<description><![CDATA[XX: вот когда на нашем заводе поставили на все двигатели системы плавного пуска и завод стал платить в три раза меньше, из контролирующей организации с омоновцами приехали выяснять, где мы воруем их электричество]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406796</guid>
<pubDate>2010-05-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406796</link>
<title>Цитата #406796</title>
<description><![CDATA[Echuy: Ага, мы, мужчины, такие примитивные. Для нас насадка для душа всегда остается просто насадкой для душа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406795</guid>
<pubDate>2010-05-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406795</link>
<title>Цитата #406795</title>
<description><![CDATA[WildHunter (23:56:29 24/05/2010):<br>Ладно, пойду я позавтракаю, пока завтра не наступило]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406794</guid>
<pubDate>2010-05-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406794</link>
<title>Цитата #406794</title>
<description><![CDATA[Li___li:<br>наша начальница только что заявила нам с напарницей: &quot;О, как приятно слышать цоканье клавиатуры, цок-цок.. работайте-работайте!&quot;<br><br>госпожа не знает, что это мы с Юлькой в аське переписываемся 8-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406793</guid>
<pubDate>2010-05-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406793</link>
<title>Цитата #406793</title>
<description><![CDATA[ххх: звонит сейчас мамин клиент какой-то. я трубку беру, он так неуверенно: &quot;Эээ, Ирина Анатольевна?&quot; &quot;Нет&quot;, - отвечаю. он такой: &quot;А вы, наверное, ее сын?&quot; :D<br>ххх: я говорю: &quot;Ну, вообще-то, я дочь!&quot; а он: &quot;Ой, а у вас так поразительно с мамой голоса похожи!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406792</guid>
<pubDate>2010-05-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406792</link>
<title>Цитата #406792</title>
<description><![CDATA[(Обсуждение фотографии к статье про альянс Toyota и Tesla)<br><br>xxx: Зеленые ботинки Арни так и говорят о экологичности проекта.<br>yyy: кажется, это крокодиловая кожа. да, весьма экологично.<br>zzz: Конечно же экологично. Сэкономлены сотни нефти на производство пластика, и использованы возобновляемые крокодилы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406791</guid>
<pubDate>2010-05-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406791</link>
<title>Цитата #406791</title>
<description><![CDATA[xxx: Шеф сегодня по телефону клиенту - &quot;Да-да, у нас как раз сегодня освобождается программист, и сможет к вам подъехать&quot;<br>ххх: В мозгу сразу картинка. Из сизо выходит матерый программер в законе, ловит тачку, едет к клиенту. Одет в серую майку из-под которой виднеется наколка &quot;Не забуду ломаную одинэс&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406790</guid>
<pubDate>2010-05-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406790</link>
<title>Цитата #406790</title>
<description><![CDATA[xxx: гарнитуру мою сегодня занеси.<br>yyy: я завтра с парашютом прыгаю.<br>xxx: тем более.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406789</guid>
<pubDate>2010-05-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406789</link>
<title>Цитата #406789</title>
<description><![CDATA[xxx: За семестр накопилось столько гранита, что теперь надо успеть сожрать его весь за неделю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406788</guid>
<pubDate>2010-05-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406788</link>
<title>Цитата #406788</title>
<description><![CDATA[&lt;-==ххХdimanХхх==-&gt; я был diman@<br>&lt;Atlant_is&gt; Предыдущий ник был лучше<br>&lt;Физик2&gt; Ник, который петрович предлагал, был лучше<br>&lt;-==ххХdimanХхх==-&gt; ладно, ладно, ща поменяю. еще раз напиши, петрович, свой вариант моего, пожалуйста<br>&lt;петрович&gt; DimAnus<br>&lt;петрович&gt; всегда рад помочь<br>&lt;DimAnus&gt; готово )<br>&lt;DimAnus&gt; ну как? )<br>&lt;петрович&gt; вообще неплохо смотрится, симпатично]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406787</guid>
<pubDate>2010-05-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406787</link>
<title>Цитата #406787</title>
<description><![CDATA[Опять с Хабра (Обсуждение моста в Волгограде):<br>DMS: Наверное можно навесить немного конструкций, которые улучшат аэродинамику моста и всё будет ок.<br>norlin: И он взлетит нахуй с этой гребаной планеты!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406786</guid>
<pubDate>2010-05-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406786</link>
<title>Цитата #406786</title>
<description><![CDATA[xxx: написано на схеме: Формат А4х2<br>yyy: это как?<br>xxx: Думаю что это А8]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406785</guid>
<pubDate>2010-05-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406785</link>
<title>Цитата #406785</title>
<description><![CDATA[Gleb_R: не знаю к чему, но вспомнил как делал яичницу с салом, нарезал тонко сало, потом его не нашел<br>Gleb_R: А во второй раз еще лучше было<br>Gleb_R: научился на опыте, нарезал сало потолще, положил на сковородку, достал яйца, разбил в сковородку, сел потом хавать, смотрю опять нет сала, я весь охренел, прихожу на кухню, сало в другой сковородке...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406784</guid>
<pubDate>2010-05-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406784</link>
<title>Цитата #406784</title>
<description><![CDATA[&lt;Zmey&gt; кто евровидение будет смотреть? )<br>&lt;J.o.k.e.r&gt; не я<br>&lt;J.o.k.e.r&gt; у меня телека нет после вчерашнего хоккея]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406783</guid>
<pubDate>2010-05-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406783</link>
<title>Цитата #406783</title>
<description><![CDATA[xxx: Порадовал сегодня утром один из ТV-каналов SМS-сообщениями, идущими бегущей строкой внизу экрана: &quot;Передаю привет мужу Алексею от жены Наташи. Володенька, я тебя обожаю, жить без тебя не могу, ты мое солнышко!&quot;.<br>Смелая девушка, ничего не скажешь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406782</guid>
<pubDate>2010-05-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406782</link>
<title>Цитата #406782</title>
<description><![CDATA[No_Future: чем-таки хороши вилки европейские - их, конечно, хрен запихаешь и вытащищь, но зато об шнур споткнулся, а вилка из розетки не вылетает, в отличие от советских<br>No_Future: жаль только, что сама розетка из стены выскакивает вместе с вилкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406781</guid>
<pubDate>2010-05-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406781</link>
<title>Цитата #406781</title>
<description><![CDATA[Она: Ты так отвратительно вкусно пахнешь колбасой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406780</guid>
<pubDate>2010-05-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406780</link>
<title>Цитата #406780</title>
<description><![CDATA[ххх: Ты для меня, как Ассемблер - не понимаю, но хочу овладеть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406779</guid>
<pubDate>2010-05-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406779</link>
<title>Цитата #406779</title>
<description><![CDATA[Angel_Girl: Я вся в проводах от этих беспроводных девайсов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406778</guid>
<pubDate>2010-05-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406778</link>
<title>Цитата #406778</title>
<description><![CDATA[&lt;makarovash&gt; у нас на работе пыльно, если солнышко светит в цех, то видны светящиеся столбы пыли<br>&lt;makarovash&gt; так вот, приезжала братва из донецка, и обходили эти столбы, что бы не вымазаться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406777</guid>
<pubDate>2010-05-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406777</link>
<title>Цитата #406777</title>
<description><![CDATA[wpiggy: История про любителей тёплого звука. Некоторое время назад тестировали тракт стоимостью тысяч в 50 евро в комнате прослушивания одного очень уважаемого аудиофильского издания. Специальный человек часа 2-3 выставлялся, подключал межблочники, акустические кабельки червонного золота и т.д. Потом сели слушать. Народ цокает языками, закатывает глаза... И тут я, посреди этой мистерии, говорю: &#039;Мужики, у вас хрипит левый канал&#039;. От мучительной смерти меня спасло то, что я успел вскочить с дивана, первым подбежать к колонке и продемонстрировать отклеившийся фазоинвертор.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406776</guid>
<pubDate>2010-05-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406776</link>
<title>Цитата #406776</title>
<description><![CDATA[m: что можно подарить человеку на 5летний юбилей работы?<br>m: от конторы<br>u: подушечку круглую надувную для профилактики геммороя.<br>u: и надписью &quot;5 лет в одном месте!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406775</guid>
<pubDate>2010-05-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406775</link>
<title>Цитата #406775</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда-нибудь я доучусь в универе, стану маститым химиком, буду заниматься исследованиями и получу химический элемент № 119. <br>xxx: У него будет очень маленькая продолжительность жизни, и за это я назову его стипендий!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406774</guid>
<pubDate>2010-05-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406774</link>
<title>Цитата #406774</title>
<description><![CDATA[Белка: ну ты знаешь, я мастер спорта по гандболу<br>Белка: я вчера утей кормила и жаба вылезла и квакнула<br>Белка: ну в общем, я ей с трех метов попала хлебом точно в рот.<br>Белка: мне было смешно.<br>Белка: жаба вроде тоже смеялась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406773</guid>
<pubDate>2010-05-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406773</link>
<title>Цитата #406773</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на Хабре аномалии моста в Волгограде:<br><br>ххх: Причина явления? Реклама нового Adobe After Effects CS5<br>Может и были колебания, но то что на видео когда мост показывают сбоку явный фейк.<br>ууу: Лол, я по нему ехал в тот момент когда он раскачиваться начал. Нехилые эффекты у нового Adobe After Effects CS5 я вам скажу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406772</guid>
<pubDate>2010-05-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406772</link>
<title>Цитата #406772</title>
<description><![CDATA[kei: эх тяжёлое детство...<br>kei: деревянные игрушки...<br>kei: в скрытой папке...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406771</guid>
<pubDate>2010-05-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406771</link>
<title>Цитата #406771</title>
<description><![CDATA[ххх: мы больные люди<br>ххх: вчера играли в шарады и отгадали слово &quot;нейрон&quot; за 15 секунд]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406770</guid>
<pubDate>2010-05-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406770</link>
<title>Цитата #406770</title>
<description><![CDATA[Storm: спал что ли?<br>Mr_Mozr: с чего ты взял?<br>Storm: ну пришёл в 8<br>Storm: а в аське только щас<br>Mr_Mozr: У меня ещё другие дела есть кроме компа!<br>Storm: :))<br>Mr_Mozr: Шучу, инет не работал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406769</guid>
<pubDate>2010-05-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406769</link>
<title>Цитата #406769</title>
<description><![CDATA[LEo: Я придумал, кем на ролевую игру поеду<br>LEo: Сумасшедшим бродягой<br>LEo: Буду шариться с мятой тетрадкой в руках и болтать под нос всякую херню<br>LEo: Игра-игрой, а физику учить надо (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406768</guid>
<pubDate>2010-05-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406768</link>
<title>Цитата #406768</title>
<description><![CDATA[Злюка-Гадюка: как сестра твоя поживает?<br>SF: она не поживает, у неё сдача проекта]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406767</guid>
<pubDate>2010-05-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406767</link>
<title>Цитата #406767</title>
<description><![CDATA[xxx: Может кто подскажет где можно 17-летнему подростку подработать летом?<br>yyy: Каждый год одни и те же темы. Почитай газету, объявления посмотри. Включи мозг.<br>xxx: пробовал уже все это.<br>zzz: попробуй выполнить в обратном порядке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406766</guid>
<pubDate>2010-05-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406766</link>
<title>Цитата #406766</title>
<description><![CDATA[&lt;Splintercell&gt; народ, научите демоном пользоваться<br>&lt;DarkArchangel&gt; Splintercell: ну, вызываешь его и не даёшь выйти за пределы пентаграммы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406765</guid>
<pubDate>2010-05-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406765</link>
<title>Цитата #406765</title>
<description><![CDATA[xxx: очередной раз зашла сотрудница из соседнего отдела. вопрос из топ-10: &quot;Закрыть-сохранить-нет! Все пропало! Что делать?&quot;<br>yyy: писать Биллу. Чтобы он добавил &quot;Точно не сохранять?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406764</guid>
<pubDate>2010-05-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406764</link>
<title>Цитата #406764</title>
<description><![CDATA[Разговор о курсовой работе.<br>ххх: вообще логика железная. на дворе 2010, а курсовой проект по Интеллектуальным информационным системам мы делаем в программе 1987 года<br>ууу: о да. Сделай эту фразу вступлением у курсачу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406763</guid>
<pubDate>2010-05-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406763</link>
<title>Цитата #406763</title>
<description><![CDATA[(После защиты диплома)<br>Эверин: Я сделала это!<br>Zver_sky: МО-ЛО-ДЕЦ!!! :-D<br>Эверин: Тебе смешно. А я вчера эту речь своей собаке столько раз рассказала, что она начала отзываться на 'уважаемый председатель государственной аттестационной комиссии']]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406762</guid>
<pubDate>2010-05-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406762</link>
<title>Цитата #406762</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, у меня в ноуте баг!<br>yyy: Какой?<br>xxx: Самый что ни на есть настоящий! Сижу на лавочке перед домом с ноутом. На экран свалился какой-то БАГ. С дерева, видимо. Ну, я его стряхнул - а он в щёлку между клавишами упал. Не знаю вот, как теперь его дебажить....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406761</guid>
<pubDate>2010-05-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406761</link>
<title>Цитата #406761</title>
<description><![CDATA[Irlend: сидела сегодня у колоннады у загса<br>Irlend: сижу, никого не трогаю, подходят голуби<br>Irlend: то есть не подлетают, а ногами подходят<br>Irlend: такие типа - семки есть?<br>Irlend: постояли и ушли<br>Eugene K: голуби-гопники)<br>Irlend: я так подумала-подумала, думаю, пойду поснимаю взлетающих голубей<br>Irlend: представь себе картину<br>Irlend: я как дурак, полусогнувшись, с фотиком на прицеле вприпрыжку и с криками КЫШ КЫШ бегаю туда-сюда, а передо мной толпой бегут голуби<br>Irlend: они суки не летают нихера, они просто очень быстро бегают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406760</guid>
<pubDate>2010-05-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406760</link>
<title>Цитата #406760</title>
<description><![CDATA[xx: сегодня удивил чувак в автобусе - сел рядом со мной сразу закрыл глаза и заснул. Через какое-то время у него зазвонил будильник, он проснулся, подошел к водителю и попросил остановить. Через 1 км слез.<br>хх: весь день хожу и думаю, как он так точно рассчитал время. во время движения были пробки, светофоры, остановки других людей. Не мог же ему кто-то позвонить...<br>yy: чуваку твоему просто очень повезло. забей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406759</guid>
<pubDate>2010-05-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406759</link>
<title>Цитата #406759</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера в магазине автозапчастей парень покупал рамки под номера в количестве 6 шт. на мой вопросительный взгляд ответил: &quot;мадам любит парковаться до характерного стука&quot;. Чую не последний раз заходит!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406758</guid>
<pubDate>2010-05-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406758</link>
<title>Цитата #406758</title>
<description><![CDATA[&lt;Tommy&gt; Люди, у кого есть что-нибудь из металла?<br>&lt;Praetor&gt; есть кастрюля. подойдет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406757</guid>
<pubDate>2010-05-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406757</link>
<title>Цитата #406757</title>
<description><![CDATA[Ирища: Ты же слышала, что я секретарем устраиваюся? Так вот, вчера дошло дело до собеседования с женой того типа у которого я должна быть секретарем.<br><br>Мырр: И?<br><br>Ирища: Она на меня посмотрела и сказала что именно такая секретарша и должна быть у ее мужа.<br><br>Ирища: Как ты думаешь, что она имела в виду?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406756</guid>
<pubDate>2010-05-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406756</link>
<title>Цитата #406756</title>
<description><![CDATA[bitoniau:<br>Шел на обед, встретил знакомого воллейболиста. Стали, разговорились. Внезапно мой собеседник технично подпрыгивает и что-то отбивает руками вытянутыми над головой. Проследив траекторию полета &quot;снаряда&quot; нахожу офигевшего голубя, который приходит в себя на тротуаре.<br>- Рефлексы! - смущенно оправдывается спорсмен. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406755</guid>
<pubDate>2010-05-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406755</link>
<title>Цитата #406755</title>
<description><![CDATA[QuickDim: Сижу в бухгалтерии, звонит служебный телефон, поднимаю трубку.<br>-Алё, здравствуйте! Подскажите как зовут Вашего главного бухгалтера и его телефон.<br><br>Отвечаю что зовут Елена Анатольевна, а телефон этот же.<br>-Спасибо, кладут трубку.<br><br>Через 10 сек звонок.<br><br>-Алё, здравствуйте, а Елену Анатольевну можно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406754</guid>
<pubDate>2010-05-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406754</link>
<title>Цитата #406754</title>
<description><![CDATA[sash_ko: буду портить джаву вимом<br>Ivan: вимом джаву не испортишь :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406753</guid>
<pubDate>2010-05-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406753</link>
<title>Цитата #406753</title>
<description><![CDATA[Леночка:<br>Иду на работу. (Ты ж помнишь, мне 25 лет). Иду мимо школы. Догоняет меня мальчик. Говорит &quot;Привет, как тебя зовут?&quot;. Говорю &quot;Лена&quot;. Он такой, &quot;в школу?&quot;, говорю &quot;ага,&quot; он-а в каком ты классе учишься? Говорю- в 8-м, он такой &quot;Даааааааааааа??? А выглядишь на десятый. Но это хорошо&quot;<br><br>С этих пор я крашусь, когда иду на работу )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406752</guid>
<pubDate>2010-05-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406752</link>
<title>Цитата #406752</title>
<description><![CDATA[krevedko: мы тут изобрели удивительное средство повышения трудоспособности - сломать ногу<br>АндрейКр: Я уже доделываю... Ну немного еще]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406751</guid>
<pubDate>2010-05-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406751</link>
<title>Цитата #406751</title>
<description><![CDATA[X: Помогите решить проблему - черные круги вокруг глаз. Даже, если выспалась. Что делать??<br>Y: У меня такое тоже в армии было. Пока не поменял наглазник на оптическом прицеле на наглазник из новой немаркой резины.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406750</guid>
<pubDate>2010-05-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406750</link>
<title>Цитата #406750</title>
<description><![CDATA[KostjeN: привет котенок )<br>Чак: ??<br>KostjeN: извини я окном ошибся )<br>Чак: ок ) ты кому, девушке писал?<br>KostjeN: нет блять, кота научил аськой пользоваться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406749</guid>
<pubDate>2010-05-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406749</link>
<title>Цитата #406749</title>
<description><![CDATA[Разговор в гильдчате.<br><br>xxx: Тася, а почему ты заходишь к нам в ВоВ только в будни?<br>yyy: Потому что по выходным я работаю..<br>xxx: Кем ты работаешь? )<br>yyy: Девушкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406748</guid>
<pubDate>2010-05-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406748</link>
<title>Цитата #406748</title>
<description><![CDATA[4ert: почему мы говорим вместо &quot;поговорить&quot; - &quot;поболтать&quot;?<br>4ert: поболтать, блин, можно и хуем, стоя на обрыве<br>4ert: стоишь, значит, болтаешь, на обрыве<br>4ert: поворачиваешь голову - а там твой друг стоит, тоже болтает<br>4ert: и думаешь &quot;как хорошо, когда есть, с кем поболтать&quot; %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406747</guid>
<pubDate>2010-05-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406747</link>
<title>Цитата #406747</title>
<description><![CDATA[С женского форума. Тема называется: &quot;А с вами работает закон подлости &quot;Не накрасилась, или просто вид не очень, и кого-нибудь встретила&quot;?&quot;<br><br>ХХХ: Я как-то раз встретила бывшего, бывший из серии &quot;вот пройдет много лет, он меня увидит и пожалеет, что такая красавица и не с ним&quot;. Ага, счаз. Встретила я его по дороге в аптеку, вокруг глаза у меня огромный фингал, соответственно - морда лица опухшая, голова немытая (не до нее с такой икебаной на лице), в прозрачном пакете - бутылка с водкой (куплена с целью сделать компресс). Наверно, я ему до сих пор снюсь в страшных снах. Обидно было до соплей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406746</guid>
<pubDate>2010-05-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406746</link>
<title>Цитата #406746</title>
<description><![CDATA[xxx: Самым распространённым типом дорожного покрытия у нас являются благие намерения.<br>yyy: а я думала, благой мат]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406745</guid>
<pubDate>2010-05-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406745</link>
<title>Цитата #406745</title>
<description><![CDATA[xxx: странный дом<br>xxx: на мое кис-кис откликнулись две кошки, собака и откуда то пришедшая лягушка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406744</guid>
<pubDate>2010-05-21 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406744</link>
<title>Цитата #406744</title>
<description><![CDATA[Alex427: Если меня собьет поезд я тебе позвоню :)<br>Zmey!: нет, не позвонишь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406743</guid>
<pubDate>2010-05-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406743</link>
<title>Цитата #406743</title>
<description><![CDATA[shodany: Неявное преобразование типов - это когда на вопрос &quot;Нахрен?&quot; вы отвечаете &quot;Что значит зачем?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406742</guid>
<pubDate>2010-05-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406742</link>
<title>Цитата #406742</title>
<description><![CDATA[Inkogneto: не знаю шо у вас там за мутанты в 13лет по 17-18 см, ппц, мне 14 у мя 4 см когда лежит встанет см на 7 я доволен!<br>Inkogneto: точнее не очень, что мне делать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406741</guid>
<pubDate>2010-05-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406741</link>
<title>Цитата #406741</title>
<description><![CDATA[Разговор у компьютера<br>Ж: Кушать идешь, мой маленький динозаврик? )<br>М: Что, такой хвостатый и прожорливый? :)<br>Ж: Нет, такой зеленый и заросший - третьи сутки яйца высиживаешь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406740</guid>
<pubDate>2010-05-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406740</link>
<title>Цитата #406740</title>
<description><![CDATA[charLi хочет глада!: я понял! <br>charLi хочет глада!: бабушки, сидящие во дворе - это варлоки!<br>charLi хочет глада!: они носят стаффы, выгуливают своих петов по ночам и сыплют в спину проклятьями!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406739</guid>
<pubDate>2010-05-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406739</link>
<title>Цитата #406739</title>
<description><![CDATA[ххх: Уже месяц пытаюсь понять, кто постоянно забывает выключить свет в туалете. Папа уехал, свет горит, с него подозрения сняты. Сестра уехала... И так далее со всеми членами семьи.<br>ууу: И как результат?<br>ххх: Кажется, это я!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406738</guid>
<pubDate>2010-05-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406738</link>
<title>Цитата #406738</title>
<description><![CDATA[Lomteek: сука. драный комар. я бы посмотрел на его рожу, если б я его за жопу укусил =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406737</guid>
<pubDate>2010-05-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406737</link>
<title>Цитата #406737</title>
<description><![CDATA[Infernal knight: может затарить када-нить оленины или крольчатины или еще какого мяса экзотического на шашлык - попробовать )<br><br>BlackFox: в нашем случае оленина будет каннибализмом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406736</guid>
<pubDate>2010-05-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406736</link>
<title>Цитата #406736</title>
<description><![CDATA[xxx: заметка на новостном сайте - &quot;Медведев: Россия против расширения НАТО&quot;<br>xxx: Да! Россия за JPG и EXE!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406735</guid>
<pubDate>2010-05-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406735</link>
<title>Цитата #406735</title>
<description><![CDATA[О_о : думаю вот, телевизор в туалете повесить. представь, сидишь там, телек смотришь =)<br>A1ko: купи ноут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406734</guid>
<pubDate>2010-05-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406734</link>
<title>Цитата #406734</title>
<description><![CDATA[она: сегодня наш кошак пытался изнасиловать твой халат.<br>он: и как успехи?<br>она: неудачно.<br>он: что так?<br>она: я успела раньше...<br>он: что? изнасиловать мой халат? :)<br>она: спасти :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406733</guid>
<pubDate>2010-05-20 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406733</link>
<title>Цитата #406733</title>
<description><![CDATA[ххх: я противозачаточные не пью по той простой причине, что они гормональные и меня может разнести в разные стороны. Поэтому пользуюсь свечками.<br>ххх: Помолилась и в путь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406732</guid>
<pubDate>2010-05-20 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406732</link>
<title>Цитата #406732</title>
<description><![CDATA[Евгений: ааа, у тебя краска есть?<br>Александр: да, я купил. вчера<br>Александр: но ты должен проводить четкую грань между &quot;у меня есть краска&quot; и &quot;я буду печатать твой диплом&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406731</guid>
<pubDate>2010-05-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406731</link>
<title>Цитата #406731</title>
<description><![CDATA[&lt;JnK&gt; парадно придти надо. черные брюки, черная рубашка.<br>&lt;JnK&gt; а что бы не казалось, что на похороны, няшные ушки одеть<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406730</guid>
<pubDate>2010-05-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406730</link>
<title>Цитата #406730</title>
<description><![CDATA[Bula: не, ну он вообще умный хлопец - чтоб потренироваться в vi выбрал файл rc.conf]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406729</guid>
<pubDate>2010-05-20 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406729</link>
<title>Цитата #406729</title>
<description><![CDATA[KEEN: когда зимой встаешь утром рано, в квартире холодно, темно, а кошка в уголке постели спит свернувшись клубком так обломно на работу идти. Видишь как ей тепло и хорошо.<br>xxx: ага :(<br>KEEN: хоть и не зима, но проснувшись вчера я понял что погода вообще пиздец<br>KEEN: кошка под одеялом спала!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406728</guid>
<pubDate>2010-05-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406728</link>
<title>Цитата #406728</title>
<description><![CDATA[Язва Сибирская<br>Я восторгаюсь кадровиками на омском заводе плавленных сыров!<br><br>froged<br>че это?<br><br>Язва Сибирская<br>им требуется уборщица, опыт работы от двух лет, образование не ниже техникума. Зарплата 8000. Ну, думаю, не иначе как кабинет президента мыть. Звоню. Оказывается, им надо конкретно уборщицу драить сортир. Интересуюсь, а нафига образование и опыт работы. Ответ - а у нас сантехника вся новая импортная, чтобы не сломала и чтобы не материла персонал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406727</guid>
<pubDate>2010-05-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406727</link>
<title>Цитата #406727</title>
<description><![CDATA[&lt;CartMan&gt; Когда я ем шоколад, я думаю о тебе<br>&lt;CartMan&gt; Особенно, когда смотрю на корову]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406726</guid>
<pubDate>2010-05-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406726</link>
<title>Цитата #406726</title>
<description><![CDATA[Локки: К нам тут мужик уже раз пять приезжал, чтобы клиент-банк ему переустановили. Причем каждый раз приезжает после форматирования жесткого диска целиком и со словами: у меня тут ваш клиент-банк почему-то удалился...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406725</guid>
<pubDate>2010-05-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406725</link>
<title>Цитата #406725</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Из новостей про нападение на воинскую часть: &quot;Преступники действовали как настоящие профессионалы-коммандос: одним рывком они вытащили шнур из розетки и тем самым обесточили всю систему видеонаблюдения военной части.&quot;<br><br>yyy:<br>писец, у меня годовалый ребенок тоже коммандос - все шнуры из розеток повытаскивал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406724</guid>
<pubDate>2010-05-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406724</link>
<title>Цитата #406724</title>
<description><![CDATA[XXXX:<br>нет чтоб на природу с девочками<br>трудоголик!<br>девочки лучше любых врачей вылечат ;-)<br><br>k0fa1:<br>угу помню, помню. природа, девочки, чистый воздух, алкоголь, 3 часа ночи, ко мне в номер врывается мой главный инженер, и радостно тащит меня во двор охотничьей базы. приведя к закрытым дверям одной из хозпостроек, из-за которой доносятся странные звуки, заявляет &quot;слышишь... ХЕДКРАБЫ скребутся!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406723</guid>
<pubDate>2010-05-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406723</link>
<title>Цитата #406723</title>
<description><![CDATA[sTaLk: не можешь посоветовать математиков?<br>­sTaLk: Кто сможет помочь<br>SpyM: Коши был хорош<br>­SpyM: Фихтенгольц тож молодчик<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406722</guid>
<pubDate>2010-05-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406722</link>
<title>Цитата #406722</title>
<description><![CDATA[на форуме спрашивают о работе в макдональдсе<br><br>DDP: Не работал, но из достоверных источников знаю:<br>1. Сильно устаешь<br>2. Мало платят<br>3. На работе постоянная запарка, все надо делать быстро<br>4. Крики, шум, гам<br><br>Romulus: Я админ в обычной оптовой конторе, но оказывается, что я периодически работаю в макдональдсе. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406721</guid>
<pubDate>2010-05-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406721</link>
<title>Цитата #406721</title>
<description><![CDATA[Дексятина: давайте в слова играть<br>Дексятина: репа<br>Одиноков: селёдка<br>Дексятина: кто тебя учил в слова играть (<br>Одиноков: тогда - антиселёдка<br>Дексятина: а...а...абрикос<br>Одиноков: селёдка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406720</guid>
<pubDate>2010-05-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406720</link>
<title>Цитата #406720</title>
<description><![CDATA[&lt;Z&gt; один знакомый вообще дом купил, в селе тут поблизости<br>&lt;Z&gt; работает из дому, огородик, гамак<br>&lt;k&gt; ну если машина есть...<br>&lt;k&gt; или не надо там в офис ездить<br>&lt;Z&gt; ну есть разумеется, магазин то за горизонтом<br>&lt;k&gt; зачем магазин, если есть огородик?<br>&lt;Z&gt; колбаса все не прорастает<br>&lt;Z&gt; уже какой год]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406719</guid>
<pubDate>2010-05-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406719</link>
<title>Цитата #406719</title>
<description><![CDATA[xxx: Посоветуйте хорошую книгу по тайм-менеджменту<br>yyy: Е.Шварц, &quot;Сказка о потеряном времени&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406718</guid>
<pubDate>2010-05-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406718</link>
<title>Цитата #406718</title>
<description><![CDATA[eflidelis: подхожу вчера в питере к айтишникам, спрашиваю - дайте мне, пожалуйста, мой пароль для входа в корпоративную почту? а они мне - так мы уж давно его Вам выслали! я - куда вы выслали? они - так на Вашу корпоративную почту! и смотрят еще как на блондинку...<br><br>eflidelis: вернулась, сейчас зашла наконец в почту, гляжу, и правда - первое письмо - пароль к ней )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406717</guid>
<pubDate>2010-05-19 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406717</link>
<title>Цитата #406717</title>
<description><![CDATA[&lt;IT&gt; Linux, или как убить выходные...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406716</guid>
<pubDate>2010-05-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406716</link>
<title>Цитата #406716</title>
<description><![CDATA[xxx: как твой диплом поживает?<br>yyy: я бы сказал так<br>yyy: секса уже месяц не было, а заебался так, что еще полгода не захочется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406715</guid>
<pubDate>2010-05-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406715</link>
<title>Цитата #406715</title>
<description><![CDATA[Он: как дела?<br>Я: сижу с телефона в аське и там ругаюсь<br>Он: И как?<br>Я: Ты знаешь, мой мобильный совсем не знает мата, поэтому моя медленная, вялая ругань больше похожа не на взрыв эмоций, а на скрупулезное обучение девайса русскому-сантехническому.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406714</guid>
<pubDate>2010-05-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406714</link>
<title>Цитата #406714</title>
<description><![CDATA[Комментарий на Хабре к новости «Google „по ошибке“ собирал приватные данные из WiFi-сетей».<br><br>ssve:<br>&gt; Компания пообещала удалить собранные за три года данные<br>По ошибке три года собирали данные и незаметно для себя все это где-то хранили<br>— Ой, а что это за папка размером 25437 петабайт?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406713</guid>
<pubDate>2010-05-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406713</link>
<title>Цитата #406713</title>
<description><![CDATA[xxx: подскажите, какие сейчас правила провоза велосипеда в электричке?<br><br>yyy: я думаю такие же, что и раньше: если смог влезть, то едешь, если нет, то ждешь следующую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406712</guid>
<pubDate>2010-05-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406712</link>
<title>Цитата #406712</title>
<description><![CDATA[Stroke: звоню в клинику узнать результаты...На том конце: ВИЧ - есть, гепатит - есть ... Пауза... Ой, ну т.е. результаты пришли! Отрицательно!<br>Скорую мне....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406711</guid>
<pubDate>2010-05-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406711</link>
<title>Цитата #406711</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас на хабе ставки делают, чей первый провайдер из за грозы вылетит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406710</guid>
<pubDate>2010-05-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406710</link>
<title>Цитата #406710</title>
<description><![CDATA[&lt;anr&gt; завтра отключают горячую воду<br>&lt;anr&gt; сегодня нужно помыть побольше посуды]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406709</guid>
<pubDate>2010-05-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406709</link>
<title>Цитата #406709</title>
<description><![CDATA[Санчо-Пансэ: тебе модульный блок питания на 1000W принесли?<br>admin_всея_сети: угумс<br>Санчо-Пансэ: чего с ним? (просто интересно)<br>admin_всея_сети: воскресил<br>Санчо-Пансэ: то есть?<br>admin_всея_сети: оживил<br>Санчо-Пансэ: ТО ЕСТЬ ОН ТЕПЕРЬ РАБОТАЕТ??????<br>admin_всея_сети: угумс<br>Санчо-Пансэ: бля! нам сказали в ремонтной мастерской, что его невозможно починить и чтобы мы купили новый! Мы купили новый! А этот я тебе, вообще-то на запчасти отдал!!!<br>admin_всея_сети: клёво, спасибо<br>Санчо-Пансэ: он чё, реально работает?!!!!!!<br>admin_всея_сети: ага<br>Санчо-Пансэ: Бляяяяяяяяяяяяяяяяяяяяя........]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406708</guid>
<pubDate>2010-05-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406708</link>
<title>Цитата #406708</title>
<description><![CDATA[xxx: не поможешь мне немножко?<br>yyy: чем?<br>xxx: main.exe - 71 error(s), 6 warning(s)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406707</guid>
<pubDate>2010-05-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406707</link>
<title>Цитата #406707</title>
<description><![CDATA[ххх: Я купила билет...<br>ххх: На 29 мая )<br>ууу: А что, в 29 мая без билета не пускают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406706</guid>
<pubDate>2010-05-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406706</link>
<title>Цитата #406706</title>
<description><![CDATA[igor: ничто меня так не задевало за живое и заставляло разом форматнуть комп и поменять антивирь, как увидеть собственный ip в прокси листах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406705</guid>
<pubDate>2010-05-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406705</link>
<title>Цитата #406705</title>
<description><![CDATA[xxx: Как ваш гранит науки?<br>yyy: наш твёрд и неприступен<br>yyy: в смысле мы к нему не приступали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406704</guid>
<pubDate>2010-05-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406704</link>
<title>Цитата #406704</title>
<description><![CDATA[xxx: иногда я мечтаю о чём-то грандиозном! :)<br>yyy: а я тупо пялюсь в небо без единой мысли в голове.<br>yyy: и знаешь, результат - одинаковый.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406703</guid>
<pubDate>2010-05-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406703</link>
<title>Цитата #406703</title>
<description><![CDATA[Денис: Нашел занозу в пальце. У кого в ИТ-компании может быть иголка на работе? :)<br>Vladimir: посмотри, кто больше всех работает<br>Vladimir: у него шило в жопе<br>Денис: мне нужен стерильный инструмент]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406702</guid>
<pubDate>2010-05-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406702</link>
<title>Цитата #406702</title>
<description><![CDATA[xxx: Главное правило линуксоида<br>xxx: Если есть два способа, простой и сложный, то выбирай сложный, так как он проще простого способа, который тоже сложный, но ещё и кривой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406701</guid>
<pubDate>2010-05-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406701</link>
<title>Цитата #406701</title>
<description><![CDATA[С форума про ЭТО:<br><br>Тема: Помните ли вы свой первый раз?!<br>Ответ: Конечно помню! Я, насмотревшись правильных фильмов, стралась тихонько постанывать. Аааа-аа... А он мне прикрывал рот и бормотал что-то вроде: &quot;Тсс! Не пали нас!&quot; Именно этим и запомнилось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406700</guid>
<pubDate>2010-05-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406700</link>
<title>Цитата #406700</title>
<description><![CDATA[xxx: Купила мотоцикл, все мотоциклисты которые едут навстречу улыбаются сигналят и машут. Как будто сразу попала в большую семью.<br>xxx: ...смертников.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406699</guid>
<pubDate>2010-05-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406699</link>
<title>Цитата #406699</title>
<description><![CDATA[Vil'en: Привет. ты чего сегодня в универе не была?<br>Maeko: привет. у тебя было когда-нибудь такое чувство, что через пару секунд тебе будет полный пиздец?<br>Vil'en: ???<br>Maeko: ну вот например идешь ты вдоль какого-нить дома и совершенно четко ощущаешь что сейчас на твою голову приземлится какая-нибудь фиговина?<br>Vil'en: эээ?<br>Maeko: а, забей <br>Maeko: старосте нашей передай, что я пока в универ ходить не буду. у меня сотрясение небольшое (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406698</guid>
<pubDate>2010-05-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406698</link>
<title>Цитата #406698</title>
<description><![CDATA[Ричи_Блэкмор:<br>Сегодня я убедился, что голуби умеют читать. Иду значит, смотрю - на парковке 4 машины, на одной сидит несколько голубей, и один уже здорово нагадил. Подхожу ближе - правильно, спецпропуск.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406697</guid>
<pubDate>2010-05-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406697</link>
<title>Цитата #406697</title>
<description><![CDATA[&lt;Liali&gt; В школе сказали выбрать ребенку индивидуальную образовательную траекторию на 4-10 классы...<br>&lt;Liali&gt; Сижу читаю описания траекторий...<br>&lt;Liali&gt; Такое впечатление, что персу специализацию выбираю: ошибешся - нового делать придется. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406696</guid>
<pubDate>2010-05-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406696</link>
<title>Цитата #406696</title>
<description><![CDATA[Silver Fork: Вот она, современная романтика<br>Silver Fork: Ужин при свете мониторов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406695</guid>
<pubDate>2010-05-17 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406695</link>
<title>Цитата #406695</title>
<description><![CDATA[Melhar: кто хочет вкуснейшего грибного супа - пишите в личку, дам адрес, приезжайте - угощу... <br>Melhar: а то мне стремно как то самому его пробовать )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406694</guid>
<pubDate>2010-05-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406694</link>
<title>Цитата #406694</title>
<description><![CDATA[Prince660: а что тебе компьютер говорит когда не может отослать?<br>Настя: сначала там было что-то странное<br>Настя: он просто не загружал<br>Настя: а теперь, когда он прикрепил все файлы, то взял и закрыл оперу<br>Prince660: антракт наверное]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406693</guid>
<pubDate>2010-05-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406693</link>
<title>Цитата #406693</title>
<description><![CDATA[&lt;Анютка&gt;: Всем приветь!!!<br>&lt;ZEK&gt;: привет анютка<br>&lt;казуал&gt;: Добрый вечер!<br>&lt;Mi2&gt;: Приветь аня...<br>&lt;LamoSS&gt;: Здравствуй Анютка!<br>&lt;Анютка&gt;: Фи какие вы!! :-( Только один моё имя с большой буквы написал! :-*<br>&lt;LamoSS&gt;: А Ты Из Какого Города? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406692</guid>
<pubDate>2010-05-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406692</link>
<title>Цитата #406692</title>
<description><![CDATA[ByeKitty: <br>Папа решил подарок ко дню рождения устроить.<br>Говорит, вон видишь, мое портмоне лежит - открой,всё что найдешь - твое! Естественно, он там оставил ровно ту сумму, которую хотел, чтобы я нашла. Но зато звучит-то как!<br>Только папа не учел свою кредитку с нацарапанным на ней пин-кодом.<br>Но он всю жизнь говорил, что его слово - железно. Поэтому лишь скрепя зубами пожелал хорошо отметить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406691</guid>
<pubDate>2010-05-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406691</link>
<title>Цитата #406691</title>
<description><![CDATA[dark: Blizzard помогает в поимке наркоторговцев (новости)...<br>dark: Видимо не терпят конкуренции...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406690</guid>
<pubDate>2010-05-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406690</link>
<title>Цитата #406690</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня первый день работал ростовой куклой около магазина сумок и чемоданов. <br>xxx: К концу рабочего дня мелькнула мысль: &quot;Мама, твоя мечта сбылась! Я всё-таки стал дипломатом!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406689</guid>
<pubDate>2010-05-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406689</link>
<title>Цитата #406689</title>
<description><![CDATA[yyy: Я когда переживаю, меня на солененькое тянет<br>xxx: Когда тебя на солененькое тянет, я начинаю переживать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406688</guid>
<pubDate>2010-05-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406688</link>
<title>Цитата #406688</title>
<description><![CDATA[Anarhia WD: а мы тут готовим... )<br>Yashko: еду?<br>Anarhia WD: не знаю, посмотрим )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406687</guid>
<pubDate>2010-05-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406687</link>
<title>Цитата #406687</title>
<description><![CDATA[yyy: зато у него руки золотые!<br>XXX: ну да. из золотой жопы растут....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406686</guid>
<pubDate>2010-05-16 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406686</link>
<title>Цитата #406686</title>
<description><![CDATA[Kazack: Ник, слыхал, - под Свердловском крестьяне нашли в лесу 200 танков.<br>ferrary666: Ну нашли 200 танков... Ну с кем не бывает. У нас вон в лабе случайно нашли еще 2 компа, которые уже года 3 подключены к нашей сети, но о которых никто не знал )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406685</guid>
<pubDate>2010-05-16 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406685</link>
<title>Цитата #406685</title>
<description><![CDATA[ххх: а ваш программист всегда молчит?<br>ууу: ага, совсем молчаливый<br>ххх: и если он заговорит мы услышим эльфийскую речь?<br>zzz: мы услышим исполняемый код]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406684</guid>
<pubDate>2010-05-16 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406684</link>
<title>Цитата #406684</title>
<description><![CDATA[xxx: Как выглядеть серьёзно и респектабельно при встрече с заказчиками, если тебе всего 19?<br>yyy: Нарисуй усы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406683</guid>
<pubDate>2010-05-16 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406683</link>
<title>Цитата #406683</title>
<description><![CDATA[xxx: я люблю смотреть, на то как горит огонь, как течет вода и на то, как расставленные по периметру круга микроволновки бутерброды с сыром водят хоровод и плавятся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406682</guid>
<pubDate>2010-05-16 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406682</link>
<title>Цитата #406682</title>
<description><![CDATA[xxx: Чего, как там твой английский? Учишься помаленьку?<br>yyy: hello, my deer friend!<br>xxx: И тебе привет, мой друг-олень!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406681</guid>
<pubDate>2010-05-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406681</link>
<title>Цитата #406681</title>
<description><![CDATA[Инвалид: Если нападает грипп или прочяя простуда с насморком и температурой я лечусь так: Покупаю в аптеке 3 упаковки парацетамола по 10 таблеток и &quot;вкидываюсь&quot; ими по одной таблетке каждые 2 часа. Вирус такой атаки не выдерживает и огтступает на 2-3 день.<br>Медот лечения варварский, но действенный.<br>Можно использовать &quot;шипучий&quot; парацетамол, не ни в коем не аспирин!<br><br>SCAR: ты свой ник так и заработал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406680</guid>
<pubDate>2010-05-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406680</link>
<title>Цитата #406680</title>
<description><![CDATA[kkk: По дороге на работу видел небрежно припаркованную черную Бэху Семерку начала 90-х годов, бандитская такая машина.<br>kkk: Три недели стояла, толстым слоем пыли покрылась.<br>kkk: И какой-то умник написал на заднем стекле: &quot;Братву убили, уберите машину&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406679</guid>
<pubDate>2010-05-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406679</link>
<title>Цитата #406679</title>
<description><![CDATA[xxx: а ведь Исаак Ньютон тоже был британским ученым<br>xxx: и над ним тоже поначалу смеялись...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406678</guid>
<pubDate>2010-05-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406678</link>
<title>Цитата #406678</title>
<description><![CDATA[ххх: иду по улице, смотрю мужик стоит и держит в руках оранжевый дорожный колпак.<br>ххх: Переклинило...<br>ххх: Подумал VLC Media Player рекламирует...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406677</guid>
<pubDate>2010-05-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406677</link>
<title>Цитата #406677</title>
<description><![CDATA[xxx: Писец, так засрал свой комп, что на нем даже вирусы нормально не работают )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406676</guid>
<pubDate>2010-05-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406676</link>
<title>Цитата #406676</title>
<description><![CDATA[xxx: В московском висит реклама банка. На ней изображена молодая семейная пара, выглядывающая из палатки. <br>xxx: Ипотеку, наверное, рекламируют...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406675</guid>
<pubDate>2010-05-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406675</link>
<title>Цитата #406675</title>
<description><![CDATA[Антон88: и спали они долго и счастливо<br>Антон88: пока будильник не разлучил их]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406674</guid>
<pubDate>2010-05-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406674</link>
<title>Цитата #406674</title>
<description><![CDATA[Dmitry Paskal: кто же знал, что она и правда хотела, чтобы я по дороге купил гематогена =((((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406673</guid>
<pubDate>2010-05-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406673</link>
<title>Цитата #406673</title>
<description><![CDATA[Alena:<br>мама давеча: мне смс пришло, что я имею шанс выиграть миллион рублей. отправьте смс на номер.<br>спрашивает: а что в смс-то писать?<br>говорю: ну, пиши &quot;я - лох&quot;<br>мама: через дефис?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406672</guid>
<pubDate>2010-05-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406672</link>
<title>Цитата #406672</title>
<description><![CDATA[&lt;Sotona&gt; мне седня таблица маршрутизации снилась<br>&lt;Sotona&gt; я удивлен<br>&lt;Sotona&gt; я раньше не видел сны<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406671</guid>
<pubDate>2010-05-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406671</link>
<title>Цитата #406671</title>
<description><![CDATA[Диалог мамы с сыном малых лет:<br><br>М: Не в деньгах счастье...<br>С: А в чем?<br>М: Для каждого - в своем. Ну вот ты, например, счастлив?<br>С: Очень! А ты?<br>М: И я.<br>С: А почему?<br>М: У меня есть отличный сын, отличный муж...<br>С: Ничего он не отличный! Ты сама вчера сказала, что он придурок, когда из-за него выехала на встречку!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406670</guid>
<pubDate>2010-05-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406670</link>
<title>Цитата #406670</title>
<description><![CDATA[Devil: фишка дня: один программист в проекте жаловался что ему письма приходят с опозданием в часа 3 всегда<br>Devil: дебагали почтовый сервер двое суток, проверили всё - работают, письма исчезают сразу с сервака и через 3 часа появляются у него на компе. Потом я взял его комп - смотрю, у него в аутлуке скроллер опущен на 3 письма ниже последнего, и спам приходит регулярно,где-то 3 емэйла в час, итого: пока спам не сдвинет на 3 письма письмо, его не видно<br>Devil: и это блядь, у программиста, с опытом работы 15 лет в банке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406669</guid>
<pubDate>2010-05-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406669</link>
<title>Цитата #406669</title>
<description><![CDATA[&lt;stranger&gt; ну я сегодня и облажался<br>&lt;demin&gt; что такое?<br>&lt;stranger&gt; помнишь, я говорил, что завтра у сестры свадьба?<br>&lt;demin&gt; ну.<br>&lt;stranger&gt; прихожу к начальнику и говорю: &quot;Отпустите меня, пожалуйста. У меня сегодня у жены свадьба.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406668</guid>
<pubDate>2010-05-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406668</link>
<title>Цитата #406668</title>
<description><![CDATA[ххх: Хотя городок у нас и маленький а продажу алкогольных напитков на 9 мая запретили!<br>xxx: Гопы пили &quot;Буратино&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406667</guid>
<pubDate>2010-05-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406667</link>
<title>Цитата #406667</title>
<description><![CDATA[Mace-ftl: <br>опять сервак ребутнулсо<br>обычно в выходные, а тут в среду<br><br>Insane:<br>весь покрытый багами, абсолютно весь<br>сервер невезения, в нашей стойке есть...<br><br>Insane:<br>причём дальше слова можно не менять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406666</guid>
<pubDate>2010-05-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406666</link>
<title>Цитата #406666</title>
<description><![CDATA[ххх: Если человека кусает вампир, то человек сам становится вампиром. А что, если человек покусает вампира?<br>ууу: Оба здохнут.<br>ххх: Почему?<br>ууу: Человек отравится невкусным андедом.<br>ххх: А вампир от чего сдохнет?<br>ууу: От смеха...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406665</guid>
<pubDate>2010-05-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406665</link>
<title>Цитата #406665</title>
<description><![CDATA[ххх: Только она... слегка своеобразная.<br>ууу: Это как?<br>ххх: У нее в сумке есть карман &quot;на всякий случай&quot;, в котором лежит паспорт, заначка, зачетка, флешка со всеми данными по учебе и презервативы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406664</guid>
<pubDate>2010-05-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406664</link>
<title>Цитата #406664</title>
<description><![CDATA[ууу говорит: соседи тут жалуются, что я музыку включила<br>ххх говорит: музыка хорошая но она слишком громко играет<br>ууу говорит: не, тихо<br>ууу говорит: это тут громко<br>ууу говорит: а у них же тише<br>ууу говорит: через стенку же]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406663</guid>
<pubDate>2010-05-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406663</link>
<title>Цитата #406663</title>
<description><![CDATA[Об институтском КВН&#039;е<br><br>Енотка: короче идея такая: если мы вообще ничего смешного-умного-красивого не придумаем, то!<br>Енотка: 1. берём коробку котят 2. выпускаем их на сцену 3. котята пищат, ползают, писаются - зрители радуются, смеются, умиляются.<br>Енотка: А если зрители не будут радоваться и смеяться, надрызгаем на зрителей валерьянки. И посмеёмся сами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406662</guid>
<pubDate>2010-05-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406662</link>
<title>Цитата #406662</title>
<description><![CDATA[Mike: У нас воду горячую отключили до 24-го<br>Mike: теперь приходится мыцца в тазу<br>Mike: а в тазу неудобно!<br>Mike: там не помещаются все мои линкоры и эсминцы<br>Mike: и я не могу поиграть в морской бой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406661</guid>
<pubDate>2010-05-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406661</link>
<title>Цитата #406661</title>
<description><![CDATA[xxx: мне так нравится запах нового кошачьего наполнителя!<br>yyy: чем это ты там кошку наполняешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406660</guid>
<pubDate>2010-05-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406660</link>
<title>Цитата #406660</title>
<description><![CDATA[wish: Сессия - это когда звонишь в 2 ночи одногрупнику и не спрашиваешь, спит ли он]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406659</guid>
<pubDate>2010-05-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406659</link>
<title>Цитата #406659</title>
<description><![CDATA[&lt;Боку&gt; мой планшет отказывается работать в фотошопе.<br>&lt;tray&gt; Он отказывается работать с ворованным.<br>&lt;Боку&gt; он сам ворованный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406658</guid>
<pubDate>2010-05-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406658</link>
<title>Цитата #406658</title>
<description><![CDATA[xxx: Я хочу себе язык проколоть.<br>xxx: В двух местах. Как сделать чтоб было симметрично?<br>yyy: Степлером.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406657</guid>
<pubDate>2010-05-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406657</link>
<title>Цитата #406657</title>
<description><![CDATA[ххх: Дома у нас отключили горячую воду. Теперь все ванные процедуры проходят в стиле: &quot;ЭТО СПАРТААААААА!&quot;<br>ууу: писец это а не спарта. :(<br>ххх: зато бодрит<br>ууу: и гораздо меньше тратишь времени в ванной<br>ууу: не час как обычно, а забежал - СПАРТА! - и выбежал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406656</guid>
<pubDate>2010-05-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406656</link>
<title>Цитата #406656</title>
<description><![CDATA[xxx: Шеф сказал перевести фсех на опэноффис. :( Зачем непонятно. Видимо хочет редактировать документы и таблицы бесплатно. Или проверок боицца.<br>yyy: Почитал хистори, и понял - ты не Капитан Очевидность, ты - капитан Смоллетт. Ибо любая твоя фраза сводится к &quot;Пушка? Они заряжают пушку. Зачем? А! Они будут стрелять!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406655</guid>
<pubDate>2010-05-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406655</link>
<title>Цитата #406655</title>
<description><![CDATA[xxx: Прикинь, вырубилась сегодня на работе. Буквально упала головой на клавиатуру. Очнулась, а на экране &quot;ЫЫЫЫыыЫЫЫ&quot; написано.<br>yyy: Везет. Завидую. Я вот не могу вырубиться на работе. Если вырублюсь, то мне циркулярка руку отпилит. На стене ЫЫЫЫ будет написано кровавыми струями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406654</guid>
<pubDate>2010-05-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406654</link>
<title>Цитата #406654</title>
<description><![CDATA[Форум местного провайдера.<br><br>Девушко: классную программу вы сделали (имеется в виду клиент p2p), но вот почему вы не догадались сделать её закрывающейся? Я жму на крестик, она сворачивается в трей, но не закрывается. У вас 70 тысяч абонентов, и каждый из них вынужден завершать через Ctrl+Alt+Del процесс!<br><br>Техподдержка: 69 999 наших абонентов нажимают на иконку в трее правой мышью, выбирают там пункт &quot;Выход&quot; и радуются жизни.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406653</guid>
<pubDate>2010-05-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406653</link>
<title>Цитата #406653</title>
<description><![CDATA[* oort опять-таки вспоминает, как грабили куковлева. у него ж дверь на одной петле...<br>&lt;oort&gt; унесли не помню, телевизор, что ли... комп не унесли. они просто не поняли, что вот эти микросхемы, гвоздями прибитые к стене — это комп.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406652</guid>
<pubDate>2010-05-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406652</link>
<title>Цитата #406652</title>
<description><![CDATA[Jef : и специалист в какой ты области?<br>Arlekina: управление персоналом<br>Arlekina: госпожа короче )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406651</guid>
<pubDate>2010-05-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406651</link>
<title>Цитата #406651</title>
<description><![CDATA[ЪFF}: Был вчера в парке Горького, катался на больших горках. Там перед самой ужасной петлей такая пауза, страшно - жуть. Как в ужасах.<br><br>Lana00: Я знаю как очень дешево можно усилить эффект во много раз. Надо возле того места где пауза поставить мужика в спецовке с гаечным ключом, чтобы он куда-то кричал: &quot;Йоптыть, остановите их немедленно! Там же всё разломано впереди!&quot;.<br>И поехали потихоньку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406650</guid>
<pubDate>2010-05-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406650</link>
<title>Цитата #406650</title>
<description><![CDATA[Just Me: А почему ты не установишь нормальный проводной интеренет и не выкинешь свой USB модем?<br>Destr: У соседей висит волшебна коробка, которая не даёт подключить нормальный.<br>Just Me: Молоток имеет свойство выключать любую коробку!<br>Destr: Соседи будут возмущатся...<br>Just Me: Молоток имеет свойство выключать любого соседа!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406649</guid>
<pubDate>2010-05-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406649</link>
<title>Цитата #406649</title>
<description><![CDATA[Общий чат онлайн-игры:<br><br>ххх: Орди, хватит бухать! Мне надоело с тобой каждый день знакомиться!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406648</guid>
<pubDate>2010-05-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406648</link>
<title>Цитата #406648</title>
<description><![CDATA[ХХХ<br>не хочу жить в квартире, хочу дом за красивым забором, с садиком и бассейном! Вот как у меня будет в будущем!<br>УУУ<br>всегда хотел жить в квартире.. где не надо горбатится в этом гребаном садике, не надо красить этот задолбавший забор и наливать воду а потом три часа мыть этот сраный бассейн!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406647</guid>
<pubDate>2010-05-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406647</link>
<title>Цитата #406647</title>
<description><![CDATA[xxx: так всё! я надулась...<br>yyy: ну эт ты зря, такая фигура хорошая была...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406646</guid>
<pubDate>2010-05-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406646</link>
<title>Цитата #406646</title>
<description><![CDATA[ххх: Раньше Эйнштейн, показывающий язык, над моим столом говорил мне &quot;ты справишься, я ведь тоже сумасшедший&quot;. А теперь намекает &quot;фиг два ты защитишься...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406645</guid>
<pubDate>2010-05-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406645</link>
<title>Цитата #406645</title>
<description><![CDATA[vurdalag: когда уже появится услуга &quot;замени сирену автосигнализации на мелодию&quot;? А то хрен пойми - моя машина орет или соседская]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406644</guid>
<pubDate>2010-05-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406644</link>
<title>Цитата #406644</title>
<description><![CDATA[XXX: Играл в домино на желания с человеком. Разве мог я подумать, загадывая прочесть вслух стих, что этот человек знает наизусть Мцыри!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406643</guid>
<pubDate>2010-05-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406643</link>
<title>Цитата #406643</title>
<description><![CDATA[Она: Ты нам чай налил?<br>Он: Да<br>Она: Сахар положил и себе и мне?<br>Он: И себе, и мне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406642</guid>
<pubDate>2010-05-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406642</link>
<title>Цитата #406642</title>
<description><![CDATA[xxx: Что делать, если у ноутбука из за слабого кулера сильно нагревается клавиатура ???<br>ууу: Делай вафельки =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406641</guid>
<pubDate>2010-05-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406641</link>
<title>Цитата #406641</title>
<description><![CDATA[&lt;ngry&gt; когда я был в садике, мы играли в войнушки<br>&lt;ngry&gt; всегда была драка за то, хто будет белыми, а хто красными<br>&lt;ngry&gt; или хто немцами, а хто нашими<br>&lt;ngry&gt; так до самой войнушки никогда не доходило]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406640</guid>
<pubDate>2010-05-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406640</link>
<title>Цитата #406640</title>
<description><![CDATA[&lt;core&gt; Strang сегодня в магазине отмочил :-D<br>&lt;core&gt; он вчера где-то на ролах прыгал и упал малость<br>&lt;core&gt; заходим сегодня в магаз. там тетка дочери ролики выбирает. сцена: стоит Страга с ролами на рюкзаке, бровь рассечена по всей длине, на пол лица царапины. тетка на него смотрит упорно. пауза. и тут он философским таким тоном выдает: &quot;купите лучше мячик..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406639</guid>
<pubDate>2010-05-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406639</link>
<title>Цитата #406639</title>
<description><![CDATA[xxx: А вы с ним уже на брудершафт пили?<br>Доброкот: Нет. Он утверждает, что не пьёт.<br>xxx: А ты?<br>Доброкот: Я тоже утверждаю, что не пью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406638</guid>
<pubDate>2010-05-11 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406638</link>
<title>Цитата #406638</title>
<description><![CDATA[xxx: Как можно сидеть дома в такую погоду?<br>yyy: Как можно быть на улице в такой интернет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406637</guid>
<pubDate>2010-05-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406637</link>
<title>Цитата #406637</title>
<description><![CDATA[dolor en el asno<br>сижу на кухне, пеку тортики. тут под окном мальчик (судя по голосу, мелкий) орать начинает: - Юля. Юля! Юляяяяяяя! - и так минут 5 с интервалом в 10 секунд<br><br>dolor en el asno<br>через 5 минут к нему присоединяется голос маленькой девочки. - Мама. Мама! Маааааам! Мамааааааааа! - и дальше они орут уже вдвоём с теми же интервалами, но строго по очереди<br><br>dolor en el asno<br>и ещё минуты через 3 апофеоз. грубый мужской голос под окном: - Юляяяяяяяя! Мамааааааа! Глухие дууурыыыыыы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406636</guid>
<pubDate>2010-05-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406636</link>
<title>Цитата #406636</title>
<description><![CDATA[Увидела на распродаже недорогие футболки с Майклом Джексоном говорю мужу - давай купим тебе такую<br>муж: да ну, с покойником ходить<br>я: ну ты же ходишь в футболке с Цоем<br>муж: а Цой жив!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406635</guid>
<pubDate>2010-05-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406635</link>
<title>Цитата #406635</title>
<description><![CDATA[xxx: Хотя прикольно, куплю Matiz - розовый, стекла тонированные, и каблучок повешу. Стану на светофоре, заглохну. Сзади начнут сигналить - и тут вылажу я(по размерам больший чем машина).<br>xxx: Картина &quot;Не ждали&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406634</guid>
<pubDate>2010-05-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406634</link>
<title>Цитата #406634</title>
<description><![CDATA[xxx: Интересно, а с аллергией на картофель в армию забирают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406633</guid>
<pubDate>2010-05-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406633</link>
<title>Цитата #406633</title>
<description><![CDATA[me: Я в команде rm -f *.core нечаянно написал пробел перед точкой. Это было большой ошибкой. =)<br>sergey: бля!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!<br>me: Что, тоже попробовал? =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406632</guid>
<pubDate>2010-05-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406632</link>
<title>Цитата #406632</title>
<description><![CDATA[&lt;777ДЕМОН&gt; [[ !!ПРОДАЮ И ВЗЛАМЫВАЮ УИНЫ!!<br>&lt;KnightTemplar&gt; Сначала продаёт уин, потом взламывает. Сам себя спалил, лузер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406631</guid>
<pubDate>2010-05-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406631</link>
<title>Цитата #406631</title>
<description><![CDATA[She[fff]: Всем известно, что пожарный должен одеться за то время, что горит спичка.<br>She[fff]: Но немногие знают, что опаздывающий на экзамен студент способен встать, посмотреть на часы, одеться и с матом выскочить из квартиры за то время, что включается свет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406630</guid>
<pubDate>2010-05-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406630</link>
<title>Цитата #406630</title>
<description><![CDATA[Ponch: на гисметео надо ввести кнопочки &quot;верю&quot;, &quot;не верю&quot;. Очень интересная статистика бы была )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406629</guid>
<pubDate>2010-05-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406629</link>
<title>Цитата #406629</title>
<description><![CDATA[Комменты к сообщению о ДТП<br><br>ххх: Да пассажиру повезло. Не только в рубашке родился, но и в брюках с шапкой.<br>ууу: Брюки, правда стирать придется...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406628</guid>
<pubDate>2010-05-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406628</link>
<title>Цитата #406628</title>
<description><![CDATA[Волынянка: хихихи, после выходных расскажу Андрею, как прекрасно проводила время в сауне с Кузьмичом и он будет очень долго краснеть.<br>Волынянка: Если че, то Кузьмич - это моя подруга.<br>Волынянка: Правда Андрей этого никак не может запомнить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406627</guid>
<pubDate>2010-05-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406627</link>
<title>Цитата #406627</title>
<description><![CDATA[at mistier: в тихом овоще - черви водятся...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406626</guid>
<pubDate>2010-05-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406626</link>
<title>Цитата #406626</title>
<description><![CDATA[x: Кать, а тебе читали родители на ночь сказки?<br>y: Папа читал всегда. Через полчаса чтения я шла к маме со словами &quot;Он заснул, забирай!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406625</guid>
<pubDate>2010-05-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406625</link>
<title>Цитата #406625</title>
<description><![CDATA[Кабасик: Мне комфортнее в женском обществе, потому что в мужском приходится пить водку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406624</guid>
<pubDate>2010-05-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406624</link>
<title>Цитата #406624</title>
<description><![CDATA[zeos: мне девушка начала последнее время приносить еду к компьютеру, даже когда меня нети=) это так приятно приходить домой и видеть вкусную еду на рабочем месте =)<br>kvazis: Ты знаешь, зачем рыбу в начале сезона подкармливают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406623</guid>
<pubDate>2010-05-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406623</link>
<title>Цитата #406623</title>
<description><![CDATA[xxx: выходим с другом на балкон, он прикрывает дверь и говорит: ой, хвост, извини, я тебе кота прищемил )<br>yyy: я, как страйкболист, фразу &quot;он прикрывает дверь&quot; не сразу правильно понял]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406622</guid>
<pubDate>2010-05-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406622</link>
<title>Цитата #406622</title>
<description><![CDATA[xxx: все грят гопы, гопы..<br>ххх: вот до меня никто не доябывается, даже мелочи не просят...<br>ууу: ты на себя в зеркало глянь, шкафина...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406621</guid>
<pubDate>2010-05-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406621</link>
<title>Цитата #406621</title>
<description><![CDATA[&lt;Festral-Ranma&gt; Только что ходил забирать мясо для шашлыков<br>&lt;Festral-Ranma&gt; Мне его дали в кулечке с надписью &quot;Счастливый малыш&quot;. Я как то теперь его боюсь есть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406620</guid>
<pubDate>2010-05-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406620</link>
<title>Цитата #406620</title>
<description><![CDATA[1: неделю назад у нас в хате муха завелась. ее не поймать вообще<br>1: мы с катькой назвали ее Жора )<br>2: а почему ты имя своей девушки пишешь с маленькой буквы, а кличку мухи с большой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406619</guid>
<pubDate>2010-05-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406619</link>
<title>Цитата #406619</title>
<description><![CDATA[ххх: Смотри какая фигня. Ложусь в 4:00 - встаю в 12, ложусь в 23:00, встаю тоже 12. И так постоянно, что это значит?<br>ууу: это значит что ты не учишься и не работаешь, за это я я тебя ненавижу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406618</guid>
<pubDate>2010-05-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406618</link>
<title>Цитата #406618</title>
<description><![CDATA[KMC: у человека 22 тыс генов а у тополя 45тыс генов - мы деградируем!<br>malinov: наоборот, оптимизация кода и комментарии убрали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406617</guid>
<pubDate>2010-05-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406617</link>
<title>Цитата #406617</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас в кабинке на бачке лежат две стопки салфеток: красные и синие. выбор еще никогда не был таким сложным...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406616</guid>
<pubDate>2010-05-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406616</link>
<title>Цитата #406616</title>
<description><![CDATA[mk_rama: у меня под окном каждое утро, примерно в одно и то же время вопит чья-то сигнализация. Сука, можно по ней на работу вставать.<br>SHADOW: это новая Лада-Калина. Теперь с будильником!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406615</guid>
<pubDate>2010-05-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406615</link>
<title>Цитата #406615</title>
<description><![CDATA[диалог на хабре:<br>ххх: а еще кто-то использует IE6?<br>yyy: IE6 ещё используют верстальщики, считающие, что есть пользователи, использующие IE6]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406614</guid>
<pubDate>2010-05-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406614</link>
<title>Цитата #406614</title>
<description><![CDATA[Fra Alanut: Инфоpмация поступила в голову и безнадёжно ищет мозги.<br>xezdo: надо роутер ставить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406613</guid>
<pubDate>2010-05-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406613</link>
<title>Цитата #406613</title>
<description><![CDATA[resetko: как же нужно хотеть спать, чтобы задремать, плотно зажмурившись, во время умывания...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406612</guid>
<pubDate>2010-05-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406612</link>
<title>Цитата #406612</title>
<description><![CDATA[CNT: Блин, как всегда, вспоминаю, что нужно побриться, как сажусь за комп и опираюсь на руку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406611</guid>
<pubDate>2010-05-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406611</link>
<title>Цитата #406611</title>
<description><![CDATA[fata1ex: Петр Иванов госпитализирован в связи с передозировкой серотонина. Он лопал полиэтилен с пупырышками во время секса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406610</guid>
<pubDate>2010-05-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406610</link>
<title>Цитата #406610</title>
<description><![CDATA[ххх: почему сердитая?<br>ууу: задержка...<br>ххх: ого. сколько?<br>ууу: почти 4000 (((<br>ххх: в ВОВ чтоли?<br>ууу: угу<br>ххх: не пугай так больше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406609</guid>
<pubDate>2010-05-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406609</link>
<title>Цитата #406609</title>
<description><![CDATA[Ольга: с сыном ходила кровь сдавать, он молодец - не ревел, но испугался<br><br>Муж: чего?<br><br>Ольга: &quot;ой больно, кровь течет!&quot;<br><br>Муж: какая неожиданность<br><br>Ольга: врач: &quot;вот она мне и нужна!&quot; ]:-&gt;<br>*демонический хохот врача за кадром*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406608</guid>
<pubDate>2010-05-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406608</link>
<title>Цитата #406608</title>
<description><![CDATA[Чувак - страйкер, и истреставрастор. Едут в июне в Бельгию отыгрывать Ватерлоо:<br><br>NeeSut : В связи с тем, что мы тихо-мирно везем в автобусе десяток единиц огнестрельного оружия и несколько килограмм пороха, то режим по пропуску у нас особый. И придется ехать всем на автобусе.<br>Laser : слышите, а вы с мэром деревушки вообще говорили? он точно будет в восторге? :)<br>NeeSut : Мы приехали их побеждать, какое нам дело до их мнения!..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406607</guid>
<pubDate>2010-05-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406607</link>
<title>Цитата #406607</title>
<description><![CDATA[&lt;dema&gt; Выдали очередную зряплату<br>&lt;dema&gt; Взял магнитики и красиво так обклеил холодильник<br>&lt;dema&gt; Теперь когда надо - отдираю магнитик, беру купюру и иду в магазин - заполнять холодильник )<br>&lt;SerJ&gt; вот все люди как люди<br>&lt;SerJ&gt; деньги с карточки снимают!<br>&lt;SerJ&gt; а ты - с холодильника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406606</guid>
<pubDate>2010-05-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406606</link>
<title>Цитата #406606</title>
<description><![CDATA[ххх: Мама уехала на дачу, просила палить растения. Приезжай, будем их палить вместе -_-]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406605</guid>
<pubDate>2010-05-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406605</link>
<title>Цитата #406605</title>
<description><![CDATA[М: Им бы не жмуриться и улыбаться.<br>Фотограф: солнце слишком яркое было<br>M:На некоторых фотках они не жмурятся.<br>Фотограф: я им говорил: моя работа стоит $100. они удивленно открывали глаза, я фоткал. потом говорил, что пошутил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406604</guid>
<pubDate>2010-05-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406604</link>
<title>Цитата #406604</title>
<description><![CDATA[Юник: Модератором надо назначать человека большого, сильного, владеющего боевыми искусствами. Чтобы не боялся никого. И со связями среди братвы и комитетчиков. И чтобы холост был и без детей, желательно сирота, чтобы не боялся за родных. Друзей лучше чтоб тоже не было, чтобы любимчиков не разводил. Хорошо бы, чтобы неграмотный был, и дальтоник - меньше поводов будет для злости на падонков и любителей анимированных гифов. Канал у модера быстрый должен быть, чтобы, значит, успевал везде. Совсем хорошо будет, если судимый - чтобы в личку по понятиям все раскладывал - за что бан, почему, и сколько ему должны еще остались.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406603</guid>
<pubDate>2010-05-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406603</link>
<title>Цитата #406603</title>
<description><![CDATA[Master: кстати, я гитару продаю<br>Аркон: какую, почем?<br>Master: peavey rotor exp, из красного дерева, форма Explorer, тыщ за 18<br>Master: состояние отличнейшее, никаких сколов<br>Аркон: я хочу гитару в скором времени взять, но не так дорого.<br>Аркон: хочу тыщ за 10-12.<br>Аркон: сделай скол на гитаре, я куплю за 12]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406602</guid>
<pubDate>2010-05-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406602</link>
<title>Цитата #406602</title>
<description><![CDATA[xxx: А в каком формате раньше на кассеты музыка записывалась, mp3, wav??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406601</guid>
<pubDate>2010-05-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406601</link>
<title>Цитата #406601</title>
<description><![CDATA[Георгий: жить в районе где вырос - зло.<br>Георгий: стоит один, сука, единственный раз теплым вечером после двухдневного трофи-рейда прогуляться с километр от стоянки боевого Крузера до дома в рабоче-походной одежде с оставшейся бутылкой купленного в сельском магазе &quot;Жигулевского&quot; в руке - и сразу встретишь много знакомых лиц!<br>Георгий: Классную руководительницу, считавшую тебя последним распиздяем.<br>Георгий: Племянницу, которой еще неделю назад заяснял, что алкоголь - зло.<br>Георгий: Одноклассника, служащего в ППС.<br>Георгий: И как апофеоз - первую любовь, гуляющую под ручку с мээээнеджером из киоска по продаже мобильников.<br>Сергей: Фигня. Я с бывшей столкнулся в КВД. Только я проверялся вместе с женой при планировании беременности, а она в процедурный в очереди стояла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406600</guid>
<pubDate>2010-05-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406600</link>
<title>Цитата #406600</title>
<description><![CDATA[Ихтиандр: мне уже начинает казаться, что спам &quot;приветики, мне нужен парень для секса&quot; рассылают какие-то чуваки, которые придумали конкурс на самый смешной ответ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406599</guid>
<pubDate>2010-05-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406599</link>
<title>Цитата #406599</title>
<description><![CDATA[@ArtemZ: Если ты не поверил в бога — значит он имеет право спокойно послать тебя из своего дома (рая), так как у Бога очевидно есть принципы (как у илиты). У дъявола принципов нет и он спокойно заберёт тебя к себе в адЪ. Третьего не дано<br>@Toyoku-mono: Уважаемый, а если после смерти вы попадете в Вальгаллу, где Один посмотрев на вас скажет — нет, ты не был воином, так что не будет тебе ни вина ни девушек и пидорнет в Хель, вы как отреагируете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406598</guid>
<pubDate>2010-05-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406598</link>
<title>Цитата #406598</title>
<description><![CDATA[xxx: иду я по улице­, хорошо­<br>xxx: ­подхожу к палатке купить хлеб<br>xxx: ­подходит ко мне школьнег<br>xxx: ­типа чувак, купи мне ягу в палатке, а то мне не продают­<br>xxx: я взял бабки и купил ему сока полтора литра, яблоко-персик<br>xxx: ­теперь я знаю как выглядит &quot;срать кирпичами&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406597</guid>
<pubDate>2010-05-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406597</link>
<title>Цитата #406597</title>
<description><![CDATA[&lt;Belitoron&gt; качаю &quot;5 сантиметров в секунду&quot;. Размер файла 1.26 гига. Обычно такой размер у меня скачивается часа за 3-4. А тут чего-то только половина скорости выдается, и качать нужно 7 часов.<br>&lt;Belitoron&gt; А потом я прикинул. Если файл весом 1260 метров перевести в сантиметры и качать по 5 см\сек, то это как раз 7 часов и получается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406596</guid>
<pubDate>2010-05-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406596</link>
<title>Цитата #406596</title>
<description><![CDATA[ххх: Утром иду до работы, думаю, надо покурить. И тут меня останавливает мужичок и спрашивает, где здесь онкодиспансер. Желание курить пропало часа на четыре.<br>xxx: Вот думаю, где бы набрать таких мужичков на месяц. По дороге расставить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406595</guid>
<pubDate>2010-05-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406595</link>
<title>Цитата #406595</title>
<description><![CDATA[fath: Я правильно понимаю, что исходящий трафик у нас бесплатен или нет?<br>xapienz: правильно понимаешь, что исходящий трафик у нас бесплатен или нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406594</guid>
<pubDate>2010-05-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406594</link>
<title>Цитата #406594</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас тут на работе котята завелись, кошка на складе нарожала<br>ххх: один из них упал со второго яруса стеллажей<br>ххх: я его откопал под поддонами<br>ххх: думал помер, а не, живой<br>ххх: надо назвать его Линукс )<br>ххх: чтобы не падал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406593</guid>
<pubDate>2010-05-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406593</link>
<title>Цитата #406593</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня иду с работы, а мне черная кошка дорогу перебежала, а потом сразу в обратную сторону <br>xxx: Она отменила свое решение или удвоила эффект?...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406592</guid>
<pubDate>2010-05-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406592</link>
<title>Цитата #406592</title>
<description><![CDATA[Она: ... что мне надеть?!!!!!<br>Он: Не знаю, ты всегда самая красивая для меня.<br>Она: Блин! ЧТО МНЕ НАДЕТЬ!!!!<br>Он: Ну надень какую-нибудь юбочку и рубашечку.<br>Она: Твоя любимая игра - секретарша?!!!<br>Он: Нет, моя любимая игра - фоллаут, но боюсь у тебя нет брони братства стали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406591</guid>
<pubDate>2010-05-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406591</link>
<title>Цитата #406591</title>
<description><![CDATA[xxx: хочу стать выдрой...<br>xxx: я бы с камушками играл<br>xxx: ел на животе<br>xxx: много всего веселого<br>yyy: а я хочу стать собой, но выспавшейся...<br>xxx: будь реалисткой, у нас больше шансов стать выдрами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406590</guid>
<pubDate>2010-05-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406590</link>
<title>Цитата #406590</title>
<description><![CDATA[FINT: что делаешь?<br>resettik: теорвер<br>FINT: вечером освободишься?<br>resettik: вероятно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406589</guid>
<pubDate>2010-05-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406589</link>
<title>Цитата #406589</title>
<description><![CDATA[&lt;Hideo_Kuze&gt; Посоветуйте программу для создание самых примитивных 3d моделей, чтоб весила мало<br>&lt;SKcorp.&gt; Hideo_Kuze: Пластилин и фотик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406588</guid>
<pubDate>2010-05-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406588</link>
<title>Цитата #406588</title>
<description><![CDATA[&lt;SCARik&gt; вам хорошо<br>&lt;SCARik&gt; вы бухаете на праздниках<br>&lt;SCARik&gt; а нам 4 числа все эти трупы вскрывать<br>&lt;SCARik&gt; зарезанные и отравленные алкоголем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406587</guid>
<pubDate>2010-05-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406587</link>
<title>Цитата #406587</title>
<description><![CDATA[xxx: а кем ты работаешь?<br>yyy: я убиваю за деньги<br>zzz: судя по твоим логам на рабочем месте, ты убиваешь время за деньги. ХАРЕ ПЕРЕПИСЫВАТЬСЯ И МАРШ ОТЧЕТ ДЕЛАТЬ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406586</guid>
<pubDate>2010-05-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406586</link>
<title>Цитата #406586</title>
<description><![CDATA[ххх: грешники попадают в ад, хорошие люди в рай, а долбоебы ресаются на кладбище]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406585</guid>
<pubDate>2010-05-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406585</link>
<title>Цитата #406585</title>
<description><![CDATA[Разговор о Python:<br>&lt;perchibald&gt; кароче буду изучать))))<br>&lt;Gebb&gt; Лучше лисп изучай. Может, перестанешь совать скобки куда попало.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406584</guid>
<pubDate>2010-05-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406584</link>
<title>Цитата #406584</title>
<description><![CDATA[lynx: Ты можешь 2 компа соединить?<br>sphere: без проблем, промышленный пресс соединит что угодно, хоть два утюга]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406583</guid>
<pubDate>2010-05-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406583</link>
<title>Цитата #406583</title>
<description><![CDATA[plumbum: лучше придумай такую машинку, что бы туда запускать десять депутатов, а выходил один токарь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406582</guid>
<pubDate>2010-05-04 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406582</link>
<title>Цитата #406582</title>
<description><![CDATA[Buenа: у нас нормальная семья<br>Buenа: я, муж, ребенок и xbox]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406581</guid>
<pubDate>2010-05-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406581</link>
<title>Цитата #406581</title>
<description><![CDATA[xxx: Еду я, значит, никого не трогаю, тут звонок: заедь туда-то, у главбуха комп сломался.<br>xxx: Я прямо с велосипедом к ним и зарулил. Спрашиваю, что случилось - отвечают, не работает, почему не знаем, что делали не помним.<br>xxx: Ну, говорю, придется бить в бубен.<br>xxx: Главбух очень обиделась. Она пожилая женщина, с двумя высшими, пять лет в фирме работает. А тут приехал какой-то человек в шлеме и колготках, и собирается ее по лицу бить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406580</guid>
<pubDate>2010-05-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406580</link>
<title>Цитата #406580</title>
<description><![CDATA[ххх: Подзатыльник - это способ передачи информации одного поколения другому<br>ууу: причем скорость нормальная как правило<br>ууу: бывает что пакеты теряются, но при повторной отправке запись даже лучше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406579</guid>
<pubDate>2010-05-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406579</link>
<title>Цитата #406579</title>
<description><![CDATA[Gopneg: ыхыхы, гугл хром как ванга<br>Gopneg: сидит без доступа к интернетам, но показал ща табличку - новая версия есть, качай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406578</guid>
<pubDate>2010-05-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406578</link>
<title>Цитата #406578</title>
<description><![CDATA[xxx: За годы игры в Civilization, я понял, что существует только два типа городов: те, что строят АЭС за пять ходов, и те, что строят амбар за шестьдесят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406577</guid>
<pubDate>2010-05-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406577</link>
<title>Цитата #406577</title>
<description><![CDATA[&lt;Sergic&gt; суровые русские программисты попытались ввести подпрограмму в немецкий станок<br>&lt;Sergic&gt; Internal Error 108 сказал станок<br>&lt;Sergic&gt; суровые русские программисты почесали репу и заменили .1 на 0.1<br>&lt;Sergic&gt; Internal Error 108 сказал станок и явно захихикал<br>&lt;Sergic&gt; суровые русские программисты почесали ниже репы и очистили место<br>&lt;Sergic&gt; Internal Error 108 сказал станок, нарываясь на неприятности<br>&lt;Sergic&gt; а *&amp;%*^&amp;$&amp;*# сказали суровые русские программисты и ввели подпрограмму в основуню программу, увеличив ее размер в 6 раз<br>&lt;Sergic&gt; &amp;^$*&amp;^%*$ сказал немецкий станок и обреченно заработал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406576</guid>
<pubDate>2010-05-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406576</link>
<title>Цитата #406576</title>
<description><![CDATA[xxx: у тебя есть какие-нибудь раритетные денюжки?<br>yyy: у меня денежки в принципе раритетные :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406575</guid>
<pubDate>2010-05-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406575</link>
<title>Цитата #406575</title>
<description><![CDATA[green_ПИС: я крут!<br>green_ПИС: убивая комара, я сам себе разбил морду. Жена до сих пор ржёт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406574</guid>
<pubDate>2010-05-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406574</link>
<title>Цитата #406574</title>
<description><![CDATA[ххх: Натаха!!! Не забывай своих однокашников!!!<br>ххх: Даже и бывшых!<br>ххх: Даже и долбоёбов.<br>ххх: Короче, помни обо мне... (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406573</guid>
<pubDate>2010-05-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406573</link>
<title>Цитата #406573</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас дома готовят по желанию<br>xxx: захотел жрать - иди готовь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406572</guid>
<pubDate>2010-05-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406572</link>
<title>Цитата #406572</title>
<description><![CDATA[Veter: о, а что ты слушаешь?<br>fly: маму слушаю, папу слушаю, дедушку слушаю, бабушку слушаю... а политиков не слушаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406571</guid>
<pubDate>2010-05-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406571</link>
<title>Цитата #406571</title>
<description><![CDATA[user:<br>Макс, у меня на экране все дрожит! Серый говорит - это от напряжения<br><br>admin:<br>Ну так расслабься]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406570</guid>
<pubDate>2010-05-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406570</link>
<title>Цитата #406570</title>
<description><![CDATA[xxx: Стою возле здоровенного гипермаркета, около него стоят три павильона: слева вьетнамское кафе, справа распродажа петард. <br>xxx: А посреди них страховая компания, и их сотрудник в пиджаке оттирает надпись маркером: &quot;Сначала зайдите к нам!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406569</guid>
<pubDate>2010-05-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406569</link>
<title>Цитата #406569</title>
<description><![CDATA[Jill_K: однозначно! вот щас возьму и буду читать что-то смешное и глупое! <br>Jill_K: свою курсовую, например...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406568</guid>
<pubDate>2010-05-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406568</link>
<title>Цитата #406568</title>
<description><![CDATA[xxx: Зато &quot;Оку&quot; не угонят, не страшно.<br>yyy: Угнать не угонят, а вот перенести так, что утром не выехать - это могут...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406567</guid>
<pubDate>2010-05-02 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406567</link>
<title>Цитата #406567</title>
<description><![CDATA[xxx: ты когда в последний раз ел финики?<br>yyy: никогда<br>yyy: я не ем в последний раз. Примета плохая..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406566</guid>
<pubDate>2010-05-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406566</link>
<title>Цитата #406566</title>
<description><![CDATA[CoolPapa: я готов платить деньги, чтобы на время экзаменов мне отключали интернет, телевидение, убирали всю худ литературу из дома.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406565</guid>
<pubDate>2010-05-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406565</link>
<title>Цитата #406565</title>
<description><![CDATA[xxx: Давай купим квартиру в ипотеку<br>yyy: нужно больше золота!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406564</guid>
<pubDate>2010-05-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406564</link>
<title>Цитата #406564</title>
<description><![CDATA[Отзыв на клавиатуру в интернет-магазине:<br>Исправно 0работала 03 0года. Тихая, 0красивая, 0не 0глючная. 0но 0в 0один 0прекрасный 0момент 0сами 0видите 0что 0произошло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406563</guid>
<pubDate>2010-05-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406563</link>
<title>Цитата #406563</title>
<description><![CDATA[Опять про снегопады на Урале в конце апреля:<br><br>xxx: ага, а я вот как раз больничный взял, в понедельник с друзьями пили, во вторник утром просыпаюсь, а там опять зима!<br>xxx: Первая мысль была &quot;ну всё, допился, Петрович!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406562</guid>
<pubDate>2010-05-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406562</link>
<title>Цитата #406562</title>
<description><![CDATA[misanthrope: у меня на куркулькуляторе на обратной стороне замазкой написано МАРУСЯ<br>misanthrope: вот если стырят то я его сразу найду<br>MarchCat: Марусе это кажется не помогло]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406561</guid>
<pubDate>2010-05-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406561</link>
<title>Цитата #406561</title>
<description><![CDATA[&lt;Mike&gt; Мария, я для вас стих придумал<br>&lt;Mike&gt; Маша - няша ^__^<br>&lt;Kiddor&gt; про меня сочини<br>&lt;Mike&gt; Эимммм<br>&lt;Mike&gt; Я боюсь :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406560</guid>
<pubDate>2010-05-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406560</link>
<title>Цитата #406560</title>
<description><![CDATA[xxx: Ехала сегодня в автобусе с дерзким неудачником. То, что он неудачник, стало понятно, когда я почувствовала, что мне расстегивают замок на сумке и дернула её вперёд. <br>xxx: А когда в ответ я услышала раздражённое - &quot;Да стой ты нормально!&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406559</guid>
<pubDate>2010-05-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406559</link>
<title>Цитата #406559</title>
<description><![CDATA[xxx: Бросить курить мне помогла книга Аллена Карра - «Легкий способ бросить курить». После того как я прочел около пятой части всей книги, я на столько утомился от чтения, что поклялся прочитать всю книгу если выкурю еще хоть одну сигарету.<br><br>xxx: Два года прошло а желания прочесть все нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406558</guid>
<pubDate>2010-05-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406558</link>
<title>Цитата #406558</title>
<description><![CDATA[ххх: пришел новый директор. Сказал на первом общем собрании, что у него особый стиль управления, и чтобы все расслабились и просто получали удовольствие...<br>ххх: обычно я эту фразу слышала от мужчин в другой обстановке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406557</guid>
<pubDate>2010-05-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406557</link>
<title>Цитата #406557</title>
<description><![CDATA[xxx: Пьем, никого не трогаем, вламываются два верзилы с автоматами и в касках<br>xxx: Говорят: &quot;У вас тут тревожная кнопка сработала&quot;. Я говорю: &quot;А где у нас тревожная кнопка?&quot; Блондинка наша: &quot;Ой, а можно с вами познакомиться?&quot; Начальство говорит: &quot;Ой, а можно с вами сфотографироваться?&quot; И только одна, самая вменяемая, спросила: &quot;А вы, наверное, в головной офис шли?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406556</guid>
<pubDate>2010-04-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406556</link>
<title>Цитата #406556</title>
<description><![CDATA[Duke: Для начала нужно занести всех пользователей в АД<br>Khai: Ты виндовый админ, или это первый пункт из твоего плана по захвату мира?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406555</guid>
<pubDate>2010-04-30 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406555</link>
<title>Цитата #406555</title>
<description><![CDATA[xxx: Как сказал бы Станиславский: &quot;Вы уже задолбали меня цитировать!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406554</guid>
<pubDate>2010-04-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406554</link>
<title>Цитата #406554</title>
<description><![CDATA[xxx: Воспитала...<br>xxx: Слышу страшный крик из детской: &quot;детей положено кормить четыре раза в день, а я ела всего три!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406553</guid>
<pubDate>2010-04-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406553</link>
<title>Цитата #406553</title>
<description><![CDATA[Rcorp: Мать дала сегодня чайник на починку.<br>Archangel: И че? Тыже физик-лектронщик.<br>Rcorp: Часа два долбался. Выточил фортуной спецотвертку. Блин, нужно было проверить сначала. Они его в розетку не воткнули....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406552</guid>
<pubDate>2010-04-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406552</link>
<title>Цитата #406552</title>
<description><![CDATA[ххх: давай половину пачки чипсов тебе, половину мне?<br>ууу: ок<br>ххх: только предупреждаю, у меня специфическое представление о слове &quot;половина&quot;<br>ууу: ???<br>ххх: чтоб не было потом вопросов &quot;кто сожрал все чипсы?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406551</guid>
<pubDate>2010-04-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406551</link>
<title>Цитата #406551</title>
<description><![CDATA[xxx: Все мои проблемы может легко решить новый жестяк на терабайт )<br>yyy: поставь новую версию убунты!<br>yyy: она решит всё<br>xxx: новая версия убунты покупает юзерам новые жестяки?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406550</guid>
<pubDate>2010-04-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406550</link>
<title>Цитата #406550</title>
<description><![CDATA[Степашка Рюкзак: Ха! У Кобейна была поначалу такая же примочка, как щас у меня!<br>Данил: ты смотри, он потом застрелилсо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406549</guid>
<pubDate>2010-04-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406549</link>
<title>Цитата #406549</title>
<description><![CDATA[Long: Мля, сидит дочь, делает уроки, бубнит 5ый раз подряд - &quot;async-ам холодно, бу-бу-бу...&quot;, я слушал, слушал, спрашиваю, че за наркоманщина? Оказывается - осинкам, которые деревья :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406548</guid>
<pubDate>2010-04-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406548</link>
<title>Цитата #406548</title>
<description><![CDATA[ххх: Только что ты титьку сосала, и вот..<br>ууу: И вот уже не титьку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406547</guid>
<pubDate>2010-04-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406547</link>
<title>Цитата #406547</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>А я себе симс 3 поставил<br><br>XXX:<br>Движок модифицированный от второго, там только характер еще сильнее развили. Так я вот создал чела.<br>Он как я, ох мне со стороны жизнь тупой показалась.<br>Особенно забавно было, когда он лег спать в 11 вечера, соответственно встал рано, встал и пошел в комп играть, а слева от него на столе как у меня стоит немытая тарелка как у меня... И я сижу смотрю в монитор и он смотрит в монитор.<br><br>YYY:<br>еще не хватает чтобы у него в мониторе тоже чувак сидел играл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406546</guid>
<pubDate>2010-04-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406546</link>
<title>Цитата #406546</title>
<description><![CDATA[i: у меня в общаге были дискеты 5идюймовые<br>i: я их резала с одного края и хранила в них сд-диски<br>m: прикольно, кстати, выглядело )<br>m: особенно, когда от тебя ждут мега-важную информацию, а ты достаешь из сумки 5-тидюймовую дискету...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406545</guid>
<pubDate>2010-04-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406545</link>
<title>Цитата #406545</title>
<description><![CDATA[sonya: А кофе пить не полезно<br>WISHMASTER: да? а что полезно?<br>sonya: Фрукты там, овощи<br>WISHMASTER: представляю, заходят в кабинет усеры, а там я, сонный, кочан капусты грызу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406544</guid>
<pubDate>2010-04-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406544</link>
<title>Цитата #406544</title>
<description><![CDATA[lil-black: раньше не узнавал людей в связи с отсутствием хорошего зрения, а сейчас (ношу очки) в связи с тем что не представлял я их себе такими страшными. мир в очках жесток.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406543</guid>
<pubDate>2010-04-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406543</link>
<title>Цитата #406543</title>
<description><![CDATA[ххх: В детстве я не могла слушать Витаса, потому что он фальшивил на ультразвуковых частотах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406542</guid>
<pubDate>2010-04-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406542</link>
<title>Цитата #406542</title>
<description><![CDATA[Обсуждение ВНЕЗАПНО выпавшего снега на Урале:<br><br>xxx (11:40:07 27/04/2010):<br>как тебе погода?<br><br>yyy (11:42:41 27/04/2010):<br>нормально. теперь ёлка в квартире смотрится более адекватно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/406541</guid>
<pubDate>2010-04-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/406541</link>
<title>Цитата #406541</title>
<description><![CDATA[WooDy: в том корридорчике за лифтами есть один заговоренный от меня пожарный шкаф<br>WooDy: каждый раз как иду по нему с какими-нибудь бумажками, пытаюсь своровать из него ключи, и каждый раз, в последний момент, когда ручки мои уже тянутся, какой-нибудь хмырь выходит из одной из соседних дверей<br>WooDy: уже раз 15 пытался<br>WooDy: что интересно, если за ключами не тянутся, никто не выходит<br>Max_Volk: скрипт]]></description>
</item>
</channel></rss>
