<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 93</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:19:30 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/428590</guid>
<pubDate>2014-06-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428590</link>
<title>Цитата #428590</title>
<description><![CDATA[Приехали к родне жены в деревню. Застолье. Послали в подвал за разносолами, а помочь вызвался племянник (жены). Спускаемся. Свет на лестнице не зажигается (лампочка перегорела). Малой дверь в подвал на ощупь потыкал - не открывается. Так как ни зги не видно, а телефон оставил, достаю из нагрудного кармана ручку с синим светодиодным фонариком (когда нажать подсветку он тихонечко пищит) и открываю засов. Пацан: &quot;Только не говори, что это звуковая отвертка&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428589</guid>
<pubDate>2014-06-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428589</link>
<title>Цитата #428589</title>
<description><![CDATA[Онлайн-стрелялка.<br>Грохочут пулеметы, рвутся грены.<br><br>Переписка противников в боевом чате:<br>- xxx, ты грузоперевозками занимаешься? Ник у тебя, как на сайте грузоперевозок.<br>- А что требуется?<br>- Три фуры под муку на эти выходные, я грузоотправитель.<br>- Муковозы?<br>- Просто фуры 82 куба.<br>- Сейчас что-нибудь придумаем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428588</guid>
<pubDate>2014-06-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428588</link>
<title>Цитата #428588</title>
<description><![CDATA[Pierre D`Achello: я кароч не туда зарулил по жизни<br>Pierre D`Achello: это не то, что я думал. это не то, о чём я мечтал<br>Sidorenko Yuriy : Добро пожаловать во взрослую жизнь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428587</guid>
<pubDate>2014-06-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428587</link>
<title>Цитата #428587</title>
<description><![CDATA[Про будильники. Брат всегда плохо вставал по утрам, но в обязанностях у него было выгнать коров в стадо в 5 утра каждый день с мая по сентябрь. А ночевал он летом на улице, в гамаке. Над гамаком размещалась бутыль с водой, к ней привязывалась нить и протягивалась во двор к соседям. Рано утром, около пяти часов соседи ехали на рынок в соседний поселок. Машина натягивала ниточку при выезде со двора, бутыль опрокидывалась, водичка выливалась. Через некоторое время брат стал просыпаться от звука заводящейся машины. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428586</guid>
<pubDate>2014-06-10 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428586</link>
<title>Цитата #428586</title>
<description><![CDATA[xxx: а я вот призрака оперы играть начала, хоть что-то радует<br>yyy: это квест или чо за игра?<br>yyy: в смысле что за жанр<br>xxx: ох <br>xxx: на пианино музыку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428585</guid>
<pubDate>2014-06-10 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428585</link>
<title>Цитата #428585</title>
<description><![CDATA[Bulma: у меня есть знакомая девочка, культурная настолько, что если она хочет перепостить картинку с нецензурной бранью, то предварительно редактирует её в пэинте, заменяя мат на литературные аналоги]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428584</guid>
<pubDate>2014-06-10 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428584</link>
<title>Цитата #428584</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости про немецкий прототип самолёта, управляемый мыслями:<br><br>&gt;&gt; опасно, как по мне. Управляешь такой, а тут мимо женщина прошла, и у тебя мысли сразу. А потом доставать самолет из тоннеля.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428583</guid>
<pubDate>2014-06-10 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428583</link>
<title>Цитата #428583</title>
<description><![CDATA[Питер, 2 часа ночи конца мая, во дворе тишина полнейшая. В один момент в одном из тёмных окон раздаётся &quot;цзинь&quot; закончившей работу микроволновки и мгновенный громогласный голос со двора:<br>- О! Кто-то жрёт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428582</guid>
<pubDate>2014-06-10 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428582</link>
<title>Цитата #428582</title>
<description><![CDATA[xxx: По старинной русской традиции в новый пакет с продуктами первой запускают кошку)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428581</guid>
<pubDate>2014-06-10 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428581</link>
<title>Цитата #428581</title>
<description><![CDATA[ххх: Почему я странная?<br>ууу: Тебе всю правду или в мягком варианте?<br>ххх: Только без мата.<br>ууу: Самокритично.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428580</guid>
<pubDate>2014-06-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428580</link>
<title>Цитата #428580</title>
<description><![CDATA[gapess: Подруга и её парень учатся на одной специальности, но в разных ВУЗах. Защита у обоих одновременно, так они написали один диплом на двоих )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428579</guid>
<pubDate>2014-06-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428579</link>
<title>Цитата #428579</title>
<description><![CDATA[xxx: когда уже нормальную версию выкатишь?<br>yyy: подожди пару мин<br>xxx: если бы только пару, после твоих правок целые минные поля появляются]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428578</guid>
<pubDate>2014-06-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428578</link>
<title>Цитата #428578</title>
<description><![CDATA[Дочке уже два года. Ходит, бегает, все хватает. Появляется дар предвидения. За секунду отодвинуть чашку с мукой с края стола, за мгновение отвернуть ручку сковороды в сторону, за миг до катастрофы спасти кота. Причем все не торопясь и в развалку. Более того, я на работе стала обходить открывающиеся двери в коридоре ДО того как они начинают открываться. Я джедай!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428577</guid>
<pubDate>2014-06-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428577</link>
<title>Цитата #428577</title>
<description><![CDATA[VerdiNa: Скучно. И в холодильнике пусто, ни майонеза, ни масла, ни хрена... ((<br>Flovery: нихрена пишется слитно<br>VerdiNa: не в этом случае... (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428576</guid>
<pubDate>2014-06-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428576</link>
<title>Цитата #428576</title>
<description><![CDATA[pipikabu: Среда формирует человека.<br>Eligor13: нифига! человека формирует суббота, а среда человека деформирует!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428575</guid>
<pubDate>2014-06-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428575</link>
<title>Цитата #428575</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня видела поговорку про последнюю соломинку в действии. Заглючил у нас в отделе принтер, вызвала копутерщика. За полгода, что тут работаю, приходит один и тот же парень в одной и той же футболке, с тем же апатичным взглядом. Дефки говорят, что он настолько давно работает, что никто и не помнит, когда пришел. Ни с кем, кроме как по работе не общается, интереса к нашему многочисленному женскому коллективу не проявляет, &quot;здрасти-чотутувас-вотвсеработает-незачто&quot;. Короче, сидит за моим компом, молча что-то настраивает. Решила на разговор вытянуть и с ходу спрашиваю &quot;А сколько вам лет?&quot;. Он ещё где-то минуту помолчал, сказал &quot;Слишком много&quot;, встал, пошел в отдел кадров и уволился...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428574</guid>
<pubDate>2014-06-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428574</link>
<title>Цитата #428574</title>
<description><![CDATA[Алексей: Вчера, на концерте Смитов, перед нами стояли тупые 17 летние телки и осуждали, что на концерте Тимберлейка перед ними стояли тупые 14 летние телки, а за нами стояли 40-летние мужики и я не хочу думать о том, что обсуждали они.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428573</guid>
<pubDate>2014-06-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428573</link>
<title>Цитата #428573</title>
<description><![CDATA[C Хабра, тема &quot;Как я сделал WiFi-весы&quot;:<br>rianon: Осталось сделать api и превратить это в игру<br>BubaVV: С ачивками для разблокировки холодильника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428572</guid>
<pubDate>2014-06-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428572</link>
<title>Цитата #428572</title>
<description><![CDATA[Большой магазин товаров для рукоделия. Рукодельные дамы, расслабившись как в теплой ванне, сомнамбулически улыбаясь, бродят между стендами и накупают на бешеные суммы целые вороха разнообразного товара, даже не приходя в сознание.<br>Одна молодая мать по глупости притащилась в эту чисто женскую нирвану со своим бойким мальчиком лет пяти. Маманя пыталась релаксировать, но резвое дитя хотело бегать и постоянно ускакивало от нее вдаль за другие стеллажи. Наконец, она немного озверела от постоянной беготни за своим ребенком, принялась его громко отчитывать и требовать, чтоб сынок все время был рядом и никуда от нее не убегал. Сыночка вроде бы внимательно слушал, но, судя по глазам, в голове у него напряженно билась какая-то мысль. Когда мамаша притомилась его ругать и на секунду закрыла рот, он удивленно спросил: &quot;А тебе чего, без меня здесь скучно что ли?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428571</guid>
<pubDate>2014-06-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428571</link>
<title>Цитата #428571</title>
<description><![CDATA[KEN_BLOCK: Если хочешь почусвтвовать себя в Припяти - просто найди свой старый UIN и зайди в аську. Посети вымерший город)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428570</guid>
<pubDate>2014-06-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428570</link>
<title>Цитата #428570</title>
<description><![CDATA[almaximal:<br>Не стоит вспоминать свои прошлые неудачи и ошибки.<br>Ведь в будущем ты встретишь и совершишь их ещё больше.<br>Ты же дебил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428569</guid>
<pubDate>2014-06-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428569</link>
<title>Цитата #428569</title>
<description><![CDATA[Коллеги подозрительно: Ксюнечка, а что ты такая счастливая сегодня?<br>Я: Так дождь, ветер, холодно - всё, как я люблю:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428568</guid>
<pubDate>2014-06-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428568</link>
<title>Цитата #428568</title>
<description><![CDATA[Маруся: У коллеги-менеджера благодарный клиент спросил, что тот пьет.<br>Коллега пьет всё, о чем честно и сообщил.<br>И сегодня ему подарили коробку компотов из фейхоа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428567</guid>
<pubDate>2014-06-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428567</link>
<title>Цитата #428567</title>
<description><![CDATA[***Marina добавил abasraka, knopo4ka74 к этому чату ***<br>Marina: Ребята, у нас пополнение: Оля (аналитик) и Саша (серверный программист). Добавляйтесь!<br>Boris: abasraka и knopo4ka74, велком!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428566</guid>
<pubDate>2014-06-09 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428566</link>
<title>Цитата #428566</title>
<description><![CDATA[netfantom: Коллеги, я все понимаю, факапы могут быть у всех, но уже 2 часа прошло после ожидаемых сроков исправления, а до сих пор нет никаких новостей. Вы хотя бы в курсе нас держите. А то мы волосы уже на заднице рвем.<br>netfantom: Волосы-то ничего, отрастут, а впечатление останется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428565</guid>
<pubDate>2014-06-09 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428565</link>
<title>Цитата #428565</title>
<description><![CDATA[Дочка подросток, 15 лет.<br>С коллегой по работе обсуждаю нюансы этого возраста для девочки.<br>ххх: ну а твои-то тараканы во сколько лет закончились?<br>yyy: Как во сколько? в 30-ть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428564</guid>
<pubDate>2014-06-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428564</link>
<title>Цитата #428564</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас гроза<br>xxx: темно и страшно<br>xxx: как в апопокалипсис<br>yyy: если всадников не было - не считово<br>xxx: они проезжали по энтузиастов с мигалкой, орали в матюгальники<br>xxx: опаздывают из-за пробок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428563</guid>
<pubDate>2014-06-09 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428563</link>
<title>Цитата #428563</title>
<description><![CDATA[ёёё: жили в лесу 4 дня в палатках. По прогнозу - то солнце, то дождь. Я к стоянке притащилась последняя и мне для палатки место досталось на вершине холма - на дальней заставе, остальные встали в ложбине. Я притащила тент, две клеёнки, верёвки и предложила натянуть это всё &quot;домиком&quot; над стоянкой, чтобы вода могла стекать по краям. Меня бортанули с моими рацпредложениями, достали моток своей верёвки (50 метров), ещё один тент (&quot;гораздо лучше и подороже, чем твоё говно&quot;), натянули верёвку по периметру вокруг стоянки и расположили свой тент и клеёнки плашмя. Мой &quot;говно-тент&quot; пустили на крышу для дров - и то ладно. Мои намёки, что так лучше от солнца натягивать, а от дождя лучше, всё-таки, &quot;домиком&quot; просто проигнорировали. Ливанул дождь - конструкция начала провисать и подтекать на стыках. Посыпался град - всё разом прорвало практически в костёр. Вся толпа рыла водоотводы подручными средствами, удерживала руками тенты, сливая периодически с них накопившуюся воду, пока всё не закончилось... &quot;Послушай женщину и сделай наоборот&quot;. Костёр спасли. Дрова тоже. Вымокли все. Молча ушла в палатку. Наверх:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428562</guid>
<pubDate>2014-06-09 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428562</link>
<title>Цитата #428562</title>
<description><![CDATA[С наступлением жары мой город превратился в хрустальную мечту детства товарища Бендера - полтора миллиона человек, и все поголовно в (коротких) белых штанах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428561</guid>
<pubDate>2014-06-09 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428561</link>
<title>Цитата #428561</title>
<description><![CDATA[xxx: одни всю жизнь несут ересь, другие всю жизнь её комментируют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428560</guid>
<pubDate>2014-06-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428560</link>
<title>Цитата #428560</title>
<description><![CDATA[по поводу, что порядочный гость из приличия должен съесть все, что положили на тарелку<br><br>xxx:<br>Привели меня для знакомства в дом к родителям моего парня. Дело было в какой-то праздник, у его матери был испечен праздничный пирог, и мы сели пить чай. Я вообще не очень люблю тесто и хотела взять себе маленький кусочек, но мне сразу положили на тарелку огромный ломоть. Пробую и понимаю, что пирог жутко невкусный, даже не поймешь то ли сладкий, то ли несладкий. Минут за 40 сжевала его с горем попалам с двумя чашками чаю. Только хотела дух перевести, как будущая свекровь со словами, &quot;Что-то ты, Ольга, совсем ничего не ешь&quot;, шмякает мне на тарелку второй такой же кусман... О_О...Пришлось есть...<br>P.S. Родителям я понравилась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428559</guid>
<pubDate>2014-06-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428559</link>
<title>Цитата #428559</title>
<description><![CDATA[Инструкция по уборке комнаты:<br>1) Начните делать диплом<br>2) Осознайте, что в таком беспорядке работать невозможно<br>3) Очнитесь через пять часов, запылесосивая пылинки, залетающие с улицы в вашу кристалльно чистую комнату<br>4) PROFIT]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428558</guid>
<pubDate>2014-06-09 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428558</link>
<title>Цитата #428558</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>23 года... мозгов так и не появилось. Чайник закипает, к нему подходит кот, сует нос к носику чайника, его ошпаривает он убегает. Я ржу над ним, думаю &quot;ыыы, кот идиот&quot; и, недолго думая, решаю сунуть туда пальцы, чтобы проверить, насколько горячо /facepalm]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428557</guid>
<pubDate>2014-06-09 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428557</link>
<title>Цитата #428557</title>
<description><![CDATA[Anny Fin: ты сам как<br>LEX: это вопрос?<br>Anny Fin: да<br>LEX: голос вернулся<br>Anny Fin: ок<br>LEX: ты холодна<br>Anny Fin: нет, 36,6]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428556</guid>
<pubDate>2014-06-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428556</link>
<title>Цитата #428556</title>
<description><![CDATA[Слушаю, как двоюродный брат за углом приглядывает за своим младшим.<br>- Ну куда ты! Нет! Не ешь червяка, он ГРЯЗНЫЙ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428555</guid>
<pubDate>2014-06-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428555</link>
<title>Цитата #428555</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Всё. Моя голова начала меня троллить. Сегодня приснился сон, я лежу в постели и закрываю глаза. Приятный женский механический голос откуда-то сверху говорит &quot;Ты хорошо поработал, если у тебя нет больше дел - можешь поспать сегодня&quot;. Ах, да. На этом моменте зазвенел будильник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428554</guid>
<pubDate>2014-06-09 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428554</link>
<title>Цитата #428554</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости «Ученые провели широкополосный Интернет на Луну».<br><br>ххх: Охренеть, скорость передачи 19,44 мегабита в секунду. Недавно глава нашего села обещал интернет жителям, и почти такие же цифры объявлял. Батя, программер в отставке, сразу сказал, что скорость внеземная для местных. Либо батя как то связан с технологией, либо надо скафандр брать, когда домой из города к себе в село поеду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428553</guid>
<pubDate>2014-06-09 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428553</link>
<title>Цитата #428553</title>
<description><![CDATA[Очень плохо, когда ты не нужен никогда, никому ни по какому вопросу. Хуже только, когда ты нужен всегда, всем и по любому поводу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428552</guid>
<pubDate>2014-06-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428552</link>
<title>Цитата #428552</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>подрабатываю художником, расписываю стенку в детской комнате фитнесс-центра. в сюжете соответственно солнышко, небо, облака, всякие чипы и дейлы на травке сидят. ну и периодически естественно мимо шляются всякие разные зеваки с коронным вопросом - а это что-то для детей будет?..<br><br>xxx:<br>нет, я для концерта раммштайна сцену готовлю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428551</guid>
<pubDate>2014-06-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428551</link>
<title>Цитата #428551</title>
<description><![CDATA[Мелкий: Мутант, ты че ники постоянно меняешь?!!<br>Мутант: Да ниче я не меняю, этот ник у меня один, еще с девятого класса!<br>Слон: С тех пор, как начались первые изменения?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428550</guid>
<pubDate>2014-06-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428550</link>
<title>Цитата #428550</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Вообще почти все, что надо, делать на айпаде можно, но не всегда очевидно как.<br>&lt;xxx&gt; Интерфейс в iOS интуитивно понятный, поэтому логику зачастую нужно отключать и пользоваться интуицией.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428549</guid>
<pubDate>2014-06-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428549</link>
<title>Цитата #428549</title>
<description><![CDATA[Муж - жене, сидящее на жесткой диете:<br>- Дорогая, когда я говорил про идеальную женскую фигуру, я имел в виду, что в ладонь должна помещаться грудь, а не попа.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428548</guid>
<pubDate>2014-06-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428548</link>
<title>Цитата #428548</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот я не знаю как реагировать на эту ситуацию, в идеале хочется дать в морду, но мне 27 лет, и я принцесса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428547</guid>
<pubDate>2014-06-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428547</link>
<title>Цитата #428547</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Никогда не видела столько детей на нашей детской площадке! По ходу, акция СамараЭнерго 'счастливое детство'. Во всем районе нет света :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428546</guid>
<pubDate>2014-06-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428546</link>
<title>Цитата #428546</title>
<description><![CDATA[- Что с заявкой ХХХХХ?<br>- Повесила на тех отдел<br>- И?<br>- В заявке написали «Проблема с нашей стороны не обнаружена, так как мы убедили клиента, что проблема у него...»<br>- Чего ожидать от отдела, у которого короткий номер 666]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428545</guid>
<pubDate>2014-06-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428545</link>
<title>Цитата #428545</title>
<description><![CDATA[xxx: а нашему детке 4 месяца сегодня<br>yyy: о! поздравляю<br>yyy: вы ему купили торт?<br>xxx: мы ему дали праздничную сисю<br>yyy: праздничная — это серёгина?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428544</guid>
<pubDate>2014-06-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428544</link>
<title>Цитата #428544</title>
<description><![CDATA[xxx: На днях, идя на работу, видел суровых российских детей. На асфальтном поле они играли в футбол шайбой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428543</guid>
<pubDate>2014-06-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428543</link>
<title>Цитата #428543</title>
<description><![CDATA[Елена:<br>А у нас радуга<br>Выскочила сфоткать за ворота - в шортах короче трусов и маечке<br>Мимо проезжающий мужик чуть не свернул в овраг<br><br>Елена:<br>А, и в валенках<br>Ну че я по лужам в шлепках побегу<br>Так что может не из-за моей красоты свернул]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428542</guid>
<pubDate>2014-06-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428542</link>
<title>Цитата #428542</title>
<description><![CDATA[Заявка от техподдержки 1 линии.<br><br>Описание<br><br>при заполнении параметров в параметре на печати происходит дубляж данных, причем у параметров параметра становится жирный шрифт, и выводятся параметры параметра которые не входят в параметр, в обратном порядке))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428541</guid>
<pubDate>2014-06-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428541</link>
<title>Цитата #428541</title>
<description><![CDATA[Про Горловских суровых байкеров<br>С трудом уложили малых (3 года и 1 месяц) спать ближе к полуночи, только расслабились, как за окном начинает громко дрынчать мотоцикл. Подрынчит с минуту и глохнет - и так несколько циклов подряд.<br>Я не выдерживаю, распахиваю окно с диким желанием испепелить источник шума, вижу двоих парней прямо под окном на советском еще моцыке, и кричу им:<br>Я: Вам делать нехрен? На время смотрели?<br>Байкеры: Мы домой доехать никак не можем, не заводится он...<br>Я: А глушитель зачем скрутили?<br>Байкеры: Да он сам по дороге отвалился...<br>Не нашел, что ответить, закрыл окно, ребята больше не шумели - по ходу руками дотолкали)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428540</guid>
<pubDate>2014-06-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428540</link>
<title>Цитата #428540</title>
<description><![CDATA[статья на хабре про японскую игру Го:<br>NikitOS9: на каком языке он пишет прогу?<br>JustRoo: Я бы переписал на Go банально ради стилистической целостности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428539</guid>
<pubDate>2014-06-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428539</link>
<title>Цитата #428539</title>
<description><![CDATA[- А его не будет, у него белочка...<br>- Ой, как это, с алкоголем так плохо?..<br>- Нет, в парке укусила, он ее кормил, теперь уколы от бешенства ставит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428538</guid>
<pubDate>2014-06-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428538</link>
<title>Цитата #428538</title>
<description><![CDATA[wut: - Надпись в тренажёрном зале: «Любишь блины — люби блины!».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428537</guid>
<pubDate>2014-06-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428537</link>
<title>Цитата #428537</title>
<description><![CDATA[Из комментов в одном ЖЖ:<br><br>xxx: мы тут задались вопросом, изменится ли результат тестов Роршаха, если на картинки с пятнами в уголочке наклеить &quot;18+&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428536</guid>
<pubDate>2014-06-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428536</link>
<title>Цитата #428536</title>
<description><![CDATA[Красов: Такое впечатление, что баннер на главной странице гугла сочиняют русские. У деда такой отрывной календарик был, там тоже каждый день имелся какой-то совершенно невменяемый повод отметить черт знает что.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428535</guid>
<pubDate>2014-06-06 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428535</link>
<title>Цитата #428535</title>
<description><![CDATA[С ганзы. Обсуждение дульной насадки.<br>Gtnh: Смутные сомнения появились, когда продавец не дал отстрелять насадку, невзирая на предлагаемый залог (большой)<br>тихушник: ВИДИМО СТЕНКА В МАГАЗИНЕ СТОИЛА ДОРОЖЕ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428534</guid>
<pubDate>2014-06-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428534</link>
<title>Цитата #428534</title>
<description><![CDATA[В офисе в принтере кто-то забыл лист бумаги.<br>Взял лист, на нем отрывок текста, начинаю читать:<br>&quot;Если шприца нет, то можно взять полиэтиленовый пакет.&quot;<br>Офигел, с интересом читаю дальше:<br>&quot;Крем для торта нужно поместить...&quot;<br>Интрига мгновенно угасла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428533</guid>
<pubDate>2014-06-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428533</link>
<title>Цитата #428533</title>
<description><![CDATA[Комментарии к сцене нового фильма Люди-Х, где в недалёком будущем изображена Москва, полностью разрушенная в результате истребления роботами-охотниками мутантов:<br>ХХХ: а в Москве ничего не изменилось.<br>yyy: да не же, пробок стало меньше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428532</guid>
<pubDate>2014-06-06 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428532</link>
<title>Цитата #428532</title>
<description><![CDATA[Отзывы на кулер:<br>Олег, 20 января:<br>Использую на AMD Athlon II X3, в простое 20 С, но куллер постоянно лупит на макс оборотах. Кто знает в чем проблема?<br><br>Олег, 22 января:<br>Могу только дать совет: У меня тоже Athlon II X3 и тоже лупит постоянно на макс оборотах, качай прогу SpeedFan и куллер проца ставь на 40%. Шум пропадает а температура в простое подымается от силы на 2-3 градуса.<br><br>Олег, 29 января:<br>отето я тупило) Сам себе ответил)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428531</guid>
<pubDate>2014-06-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428531</link>
<title>Цитата #428531</title>
<description><![CDATA[XXX: мне не дали купить возвышение хоруса :(<br>XXX: крайний экземпляр в магазине :(<br>XXX: не женись<br>XXX: она сказала что это ересь какая то<br>XXX: она еще никогда не была так права...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428530</guid>
<pubDate>2014-06-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428530</link>
<title>Цитата #428530</title>
<description><![CDATA[xxx: В России можно заблокировать всё кроме Роскомнадзора, а с двумя Роскомнадзорами можно заблокировать вообще всё.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428529</guid>
<pubDate>2014-06-06 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428529</link>
<title>Цитата #428529</title>
<description><![CDATA[Spirt51: Показалось что в комнату зашел кот<br>Spirt51: Оказалось что это просто пролетел громадный кусок пуха<br>Spirt51: и вообще, я на работе сижу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428528</guid>
<pubDate>2014-06-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428528</link>
<title>Цитата #428528</title>
<description><![CDATA[Очередь у кассы супермаркета. Передо мной молодой парень покупает две бутылки вина.<br>Кассир: покажите документы<br>Парень показывает водительское удостоверение.<br>Кассир внимательно всматривается в права и после небольшого замешательства задает вопрос охраннику: у него &quot;B&quot;. Можно продавать с &quot;В&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428527</guid>
<pubDate>2014-06-06 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428527</link>
<title>Цитата #428527</title>
<description><![CDATA[С пикабу пост про клещевыкручиватель.<br><br>aviator123: А в какую сторону его выкручивать? По часовой стрелке или против? А то не туда крутить начнёшь и опа, вкрутил его полностью :(<br>TOURISTDEN: Абсолютно без разницы, нет на нем резьбы! )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428526</guid>
<pubDate>2014-06-06 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428526</link>
<title>Цитата #428526</title>
<description><![CDATA[ххх: Может направить Александра на путь истинный?<br>ууу: В смысле послать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428525</guid>
<pubDate>2014-06-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428525</link>
<title>Цитата #428525</title>
<description><![CDATA[xxx: зачем Вронский убил коня?<br>yyy: Ты что-то путаешь, Вронский не убивал коня. Он только направил на него пистолет и спустил курок. Коня убила пуля.<br>xxx: Нет, пуля точно не могла убить коня. Смерть это прекращение обмена веществ. Конь большой, а пуля маленькая, как она могла что-то в коне прекратить? Она просто вошла в тело, а смерть наступила в результате того, что мозг коня перестал выполнять свою функцию управления обменом веществ.<br>yyy: Вот видишь, ты сам нашел ответ на свой вопрос. Конь сам себя убил, а Вронский тут ни при чем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428524</guid>
<pubDate>2014-06-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428524</link>
<title>Цитата #428524</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ехал сегодня на работу, в соседнем ряду ехала машина с наклейкой на заднем стекле: &quot;Люблю свою жену&quot;. Я сначала решил, что это чтобы телки не клеились. Потом присмотрелся к машине и понял, что мужик просто любит свою жену.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428523</guid>
<pubDate>2014-06-06 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428523</link>
<title>Цитата #428523</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Photoshop CS6:<br><br>Minzdraw: а как русский интерфейс включить?<br>MAHON: попробуй эдит/преференкес/интерфаке/там в низу лангуаге<br>Minzdraw: спасибо, получилось! Интерфаке порадовало :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428522</guid>
<pubDate>2014-06-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428522</link>
<title>Цитата #428522</title>
<description><![CDATA[Жена професионально шьет... беседуем по телефону<br>- Тут выпускное платье принесли передалать<br>- Очередной костюм снежинки?<br>- Да судя по размеру, это костюм сугробика!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428521</guid>
<pubDate>2014-06-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428521</link>
<title>Цитата #428521</title>
<description><![CDATA[Недавно на планерке поднял вопрос о пожаробезопасности. В нашем здании есть пожарный выход закрытый на ключ. Ключ находится у охранника в другом конце здания и в экстренной ситуации этот пожарный выход - не выход. Начальник прислушался к замечанию и установил около пожарного выхода небольшой металлический шкаф для ключей, в него повесил ключ от пожарного выхода, а ключ от самого шкафа отдали тому же охраннику, что хранил ключ от пожарного выхода.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428520</guid>
<pubDate>2014-06-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428520</link>
<title>Цитата #428520</title>
<description><![CDATA[John&gt; Вообще, в разработке свободного софта очень плохая тенденция: вместо исправления косяков, народ отписывается, что они никому ничего не должны. Так нечего было совать свои крабьи клешни туда, где ничего не понимаешь - шел бы улицы подметать. Регрессии НЕОБХОДИМО исправлять максимально быстро: нафиг новые фичи - внесена регрессия - верни как было, а потом разбирайся.<br><br>rob pike&gt; Но они действительно никому ничего не должны.<br><br>John&gt; В том числе они не должны вносить регрессии!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428519</guid>
<pubDate>2014-06-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428519</link>
<title>Цитата #428519</title>
<description><![CDATA[с форума &quot;Дом и дача&quot;:<br>xxx: Под ванной живёт лягушка пятнистая, не убиваю. выходит, прикольная такая, она жрёт комаров? И чем питается в доме?<br>yyy: Поцелуй ее! ) вдруг это прынцесса? )))))<br>xxx: Вторая? нет уж...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428518</guid>
<pubDate>2014-06-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428518</link>
<title>Цитата #428518</title>
<description><![CDATA[в ночь перед госэкзаменом, на котором в одной аудитории будут вместе сдавать и магистры, и бакалавры, обсуждаем, как их рассаживать.<br>ххх: Рассаживать надо так, чтобы магистры у бакалавров не списывали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428517</guid>
<pubDate>2014-06-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428517</link>
<title>Цитата #428517</title>
<description><![CDATA[Переписываемся с подругой.<br><br>Она: Вчера дома умудрилась приложиться об дверной косяк. спиной.<br>теперь у меня в районе позвоночника длинный такой синяк, на татуировку смахивает. Очень красиво. а сейчас ещё желтеть и зеленеть начнет, и будет вообще заглядение<br><br>Я: Слушай, может, тебя прокляли? ну шо это такое... (девушка только-только от переломов ног отошла).<br><br>Она: Это не прокляли, это называется у простых людей &quot;раздолбайка&quot;. И я даже знаю откуда это всё во мне.<br>У человека, у которого мама на даче катается в резиновых сапогах в ванне в целью выяснить - а хорошо ли замерз лед, и упадет она или нет, других вариантов нет, по-моему.<br><br>У сестры, кстати, тоже начало проявляться, но она не себя крушит. а мир вокруг себя. Человеку, который за 1 (одну) неделю умудрился сжечь две новые (!!!!) микроволновки, одну мультиварку и один духовой шкаф, я аплодирую стоя.<br>Сейчас вот всей семьей думаем, в какую сторону её понесет дальше, т.к. стихию огня она у нас вроде как уже покорила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428516</guid>
<pubDate>2014-06-05 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428516</link>
<title>Цитата #428516</title>
<description><![CDATA[Сидим, играем в Eve online. Летаем, воюем маленьким флотом. Обсуждаем перспективы очередного боя в ТС.<br>Флитком: Так, ребята, пересаживаемся на станке, вылетаем. Что там у нас за воротами?<br>Разведчик: Уходят они. Нам сегодня не дадут.<br>Флитком (грустно): Жена мне то же самое сегодня сказала (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428515</guid>
<pubDate>2014-06-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428515</link>
<title>Цитата #428515</title>
<description><![CDATA[На работе нужно было сделать фото для пропусков. Снимали в несколько приёмов, сначала летом, потом осенью досняли новых сотрудников и отпускников. Девочка, отвечающая за это, всем рассылала письма, предупреждала. Получаем от неё письмо, ну просто крик души: &quot;Коллеги!<br>Стали приходить вопросы типа: &quot;Нашего нового сотрудника, приступившего с сентября, нет в июльском списке, ему нужно фотографироваться&quot;?<br>Объясняю - штатный ясновидец в июле был в отпуске, поэтому мы не смогли внести новых сентябрьских работников в список уже тогда&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428514</guid>
<pubDate>2014-06-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428514</link>
<title>Цитата #428514</title>
<description><![CDATA[XXX: Идея для программерской вечеринки: делаются бумажки с записаными плавающими багами, далее каждый вытягивает бумажку и всю ночь проводит с попавшимся багом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428513</guid>
<pubDate>2014-06-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428513</link>
<title>Цитата #428513</title>
<description><![CDATA[Старшая дочь готовится к ГИА, жутко ругается.<br>- Мама, ты помнишь, что такое &quot;тангенс угла&quot;?<br>- Кажется, 1/2...<br>- Нет, ЧТО ЭТО? Не знаешь? не пригодилось, что ли? Шесть детей родила - и не пригодилось?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428512</guid>
<pubDate>2014-06-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428512</link>
<title>Цитата #428512</title>
<description><![CDATA[Яркий пример использования метрической системы - автомобильные шины: диаметр в дюймах, ширина в миллиметрах, а толщина и вовсе в процентах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428511</guid>
<pubDate>2014-06-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428511</link>
<title>Цитата #428511</title>
<description><![CDATA[Она: завтра после 9 приеду, разбужу тебя<br>Он: нежно и ласково? )<br>Она: очень.. Домофоном!<br>Он: блин..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428510</guid>
<pubDate>2014-06-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428510</link>
<title>Цитата #428510</title>
<description><![CDATA[xxx: видимо, развиться скайнету помешали котики и чаты, и пока Железный Разум разгребает каменты и инстаграммы, изобретать терминаторов ему тупо не хватает вычислительных мощностей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428509</guid>
<pubDate>2014-06-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428509</link>
<title>Цитата #428509</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>загорелась урна в курилке. дым, вонища. мы ее на улицу выставили и стоим, курим. выходит замученная коллега из конторы, заливает все это дело водой из чайника, со вздохом спрашивает &quot;Ну что, кони еще нигде не скачут?&quot; и заползает обратно в кабинет. стоим, ржем ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428508</guid>
<pubDate>2014-06-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428508</link>
<title>Цитата #428508</title>
<description><![CDATA[moisha_omsk: Надо все СМИ приравнять к блогерам и запретить на фиг!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428507</guid>
<pubDate>2014-06-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428507</link>
<title>Цитата #428507</title>
<description><![CDATA[ххх: меня вчера так красиво отшили. Вижу на остановке девушка стоит, в рубашечке тоненькой, а вечер уже, ветер холодный. Я, как истинный джентельмен, протянул даме свою куртку и предложил проводить до дома, ибо ночь темна и полна ужасов. Прослушала она мою речь, вытащила из-под рубашки обручальное кольцо на цепочке и сказала что она Фродо, у Ородруина опасно, а с назгулами ей Гендальф велел не разговаривать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428506</guid>
<pubDate>2014-06-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428506</link>
<title>Цитата #428506</title>
<description><![CDATA[Коллега рассказывал.<br><br>...Приезжаю я в коммандировку, в Магнитогорск. С шефом. Второе лицо компании, серьезная личность. Холл гостиницы, лифт, поднимаемся к себе.<br><br>На втором этаже открываются двери и заходит... девица, род занятий которой понятен по наряду и макияжу. И так, привет-привет, я менеджер по девочкам (!), если что надо, обращайтесь.<br><br>Вот сразу чувствуется человек, который быстро соображает! Пока я после такой формулировки поднимал челюсть с пола, шеф тут же отреагировал:<br><br>- Ну какой ты менеджер? Ты посмотри на себя в зеркало! Ты не менеджер, ты бригадир!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428505</guid>
<pubDate>2014-06-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428505</link>
<title>Цитата #428505</title>
<description><![CDATA[NeuroZ: Мне обязательно нужны IP Вашего БД сервера и разрешение на удаленное подключение.<br>Заказчик: 127.0.0.1<br>Заказчик: Разрешаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428504</guid>
<pubDate>2014-06-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428504</link>
<title>Цитата #428504</title>
<description><![CDATA[В очередной раз озаботился тишиной системного блока. Предыдущая идея с безвентиляторным БП потерпела фиаско - шумно (диски, подумал). Поставил SSD, подождал, пока HDD уснут, закрыл окно на шумную улицу, наклонился под стол, слушаю... Вроде тихо, но вдруг такой равномерный такой звук шух-шух-шух и тихо. Еще прислушался, вдруг под ухом - мяяяяу! Оказывается кошка сидела в комнате, заинтересовалась, чего я там под стол залез и подошла смотреть. А шух-шух-шух это она по ламинату топала. Тихий комп, решил я.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428503</guid>
<pubDate>2014-06-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428503</link>
<title>Цитата #428503</title>
<description><![CDATA[ЖКХ. В очереди в кассу платить за коммунальные услуги (контора в жилом доме,жильцам ближе чем до терминала топать) стоит несколько человек. Мрачного вида мужик протягивает слегка размокшую счет - квитанцию.<br>Кассир (с легкой брезгливостью): Мужчина, почему у вас квитанция мокрая?<br>Мужик (мрачно и отчетливо): Слезу уронил... Когда читал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428502</guid>
<pubDate>2014-06-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428502</link>
<title>Цитата #428502</title>
<description><![CDATA[xxx: вот так вот всегда, любим мы одних, а сексом занимаемся с курсовой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428501</guid>
<pubDate>2014-06-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428501</link>
<title>Цитата #428501</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну так-то да, но у электробритвы другие преимущества. Например, побриться в пробке, сидя за компьютером.<br>yyy: Да вы там совсем уже того! В пробках с ноутбуком и бритвой?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428500</guid>
<pubDate>2014-06-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428500</link>
<title>Цитата #428500</title>
<description><![CDATA[sly: Скороговорки 2010-х: &quot;Стар Потап для стартапа, попутал страп-он с бутстрапом&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428499</guid>
<pubDate>2014-06-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428499</link>
<title>Цитата #428499</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Блин, зазнавшиеся студентки-ботанки. Сегодня одна начала защиту со слов &quot;Темой моего красного диплома... &quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428498</guid>
<pubDate>2014-06-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428498</link>
<title>Цитата #428498</title>
<description><![CDATA[Коментарий к эротическому видео, где девушка в купальнике постепенно раздевается под душем:<br><br>xxx: а у нее горячая вода есть :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428497</guid>
<pubDate>2014-06-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428497</link>
<title>Цитата #428497</title>
<description><![CDATA[RaJe: Ми! Напомнило нашу историю знакомства с дождём. Коту почти восемь лет. Семь из них он прожил в квартире, не особо интересуясь улицей, но полгода назад мы перебрались в деревню. Не так давно, поборов свой ужас, он начал-таки гулять, даже почувствовал себя диким тигром, и тут... Вышел деловито во двор вместе со мной и ринулся было по привычному маршруту к бане, а там... Вода! Мокрая! Сверху! Везде!!! Поносившись хаотичными зигзагами по двору, пулей улетел домой. Долго сидел под дверью и думал... Теперь, прежде, чем выйти, внимательно изучает обстановку - мир оказался не так прост)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428496</guid>
<pubDate>2014-06-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428496</link>
<title>Цитата #428496</title>
<description><![CDATA[- Что такое &quot;единица СИ&quot;?<br>- Один рулон Синей Изоленты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428495</guid>
<pubDate>2014-06-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428495</link>
<title>Цитата #428495</title>
<description><![CDATA[XXX: Что-то меня уже греть начинает, что мы являясь феерически крутой Группой Компаний, у которой в активах штат сотрудников 20 человек, многопрофильное производство, а также технолог, который может произвести все начиная от реактивного двигателя и заканчивая кокаином, через неделю после подписания контракта на 7млн, и получения предоплаты, обсуждаем такую чушь, как &quot;заправлять ли нам цветные картриджи в офисе или пока заправить только черный, а остальные когда деньги будут&quot;. Ну ладно, черный так черный....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428494</guid>
<pubDate>2014-06-04 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428494</link>
<title>Цитата #428494</title>
<description><![CDATA[Про поисковик Спутник<br><br>xenon: &quot;Сиськи&quot; находятся:<br>xenon: — вбиваем поиск &quot;сиськи&quot; — ничего нет<br>xenon: — переходим на поиск картинок — ничего нет<br>xenon: — выбираем пропорцию &quot;квадратные&quot; — вуаля<br>koiVIII: ну... раз партия сказала, будем довольствоваться квадратными.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428493</guid>
<pubDate>2014-06-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428493</link>
<title>Цитата #428493</title>
<description><![CDATA[~~~: в этом доме сплошные нано-технологии и даже нет обычного ртутного градусника, чтобы узнать температуру, а есть электронная неработающая фитюлька, с которой нужно совершать таинственный шаманский ритуал. Шаман проводит фитюлькой себе по лбу, видит результат 37; потом проводит фитюлькой по лбу больного и видит результат 37. Дальше, основываясь на тактильных ощущениях, выражению лица больного и фазы окна, шаман трактует полученный результат. Потому что папа непобедимо уверен, что нано-технологии круче ртути.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428492</guid>
<pubDate>2014-06-04 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428492</link>
<title>Цитата #428492</title>
<description><![CDATA[xxx: погода уже который год отвратительная<br>yyy: который?<br>xxx: двадцать восьмой! С момента рождения!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428491</guid>
<pubDate>2014-06-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428491</link>
<title>Цитата #428491</title>
<description><![CDATA[Miles7: Знаешь, почему синяя изолента настолько вечная?<br>EofM: Потому что она обмотана синей изолентой?<br>Miles7: Именно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428490</guid>
<pubDate>2014-06-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428490</link>
<title>Цитата #428490</title>
<description><![CDATA[xxx: С утра хочу мороженое... Перемыл посуду в холодной воде - да пошла эта мороженка!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428489</guid>
<pubDate>2014-06-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428489</link>
<title>Цитата #428489</title>
<description><![CDATA[Иннуся: Мужики странные... Моему вот 29, а он всё в вертолётики играет.<br>Nika: Что ты знаешь о странностях? моему 34, пришла вчера с работы пораньше, а он сидит в ванне с ХЛЕБНИЦЕЙ и трёт её мочалкой, на мой резонный вопрос какого ты делаешь, был получен ответ - да вот искупатья решил, дай думаю заодно хлебницу помою. xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428488</guid>
<pubDate>2014-06-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428488</link>
<title>Цитата #428488</title>
<description><![CDATA[После очередного рефакторинга, из диалога в скайпе:<br><br>ххх: Я вообще предлагаю внести некоторый элемент политкорректности. Например, не баг, а сын рефакторинга, билд не поломан, а подвержен рефакторингу, функционал не &quot;ваще не работает!&quot;, а всячески отрефакторен и потому нуждается в некоторой стабилизации. ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428487</guid>
<pubDate>2014-06-04 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428487</link>
<title>Цитата #428487</title>
<description><![CDATA[XXX: Российское порно - особый поджанр, похоже. Российское любительское порно - тем более. Наши люди иногда проявляют задатки режиссеров-монтажеров, и накладывают, например, музыку на свое хоум-видео. Я, в частности, видел ролик с мужчиной и двумя женщинами, фоном к которому шло &quot;Как здорово, что все мы здесь сегодня собрались&quot;. Ну, в принципе да, здорово.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428486</guid>
<pubDate>2014-06-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428486</link>
<title>Цитата #428486</title>
<description><![CDATA[x: верх пофигизма, который я видел - это таракан, сидящий на изображении таракана на балончике дихлофоса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428485</guid>
<pubDate>2014-06-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428485</link>
<title>Цитата #428485</title>
<description><![CDATA[Из темы о способах выпрямления проволоки:<br><br>xxx: отрезок длиннее нужного привязать к ручке двери, другой конец тянуть пассатижами. чуть вытянется и станет ровной, затем обрезать<br>yyy: Я так однажды делал, но правда привязывал к батарее отопления.<br>yyy: Оторвал батарею]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428484</guid>
<pubDate>2014-06-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428484</link>
<title>Цитата #428484</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения запрета курения в общественных местах на inosmi.<br><br>Бенито: Помню в Канаде еще в 98 в некоторых ресторанах места для курения были изолированы стенами из оргстекла, забавно смотрелось - ежики в тумане за стеклом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428483</guid>
<pubDate>2014-06-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428483</link>
<title>Цитата #428483</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>вернулась домой с большой попойки. хочу жрать. палиться перед свекровкой не хочется, и посему в полной темноте отрезаю кусок хлеба, в холодильнике вижу большую банку с надписью &quot;томатная паста&quot;, наваливаю на хлеб, густо солю. кусаю.<br>xxx:<br>вы ели когда-нибудь бутер из хлеба с плесенью, с густо посоленым клубничным вареньем?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428482</guid>
<pubDate>2014-06-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428482</link>
<title>Цитата #428482</title>
<description><![CDATA[xxx: И почему Гуглотранслейт не умеет переводить невнятную речь заказчиков в код?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428481</guid>
<pubDate>2014-06-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428481</link>
<title>Цитата #428481</title>
<description><![CDATA[Обсуждение авто без водителя от Google:<br>MB: лифт - это одно измерение.<br>MB: дорога в трёх измерениях, сложность анализа возрастает грубо говоря в кубе.<br>MB: холмы, наклон дороги, птицы, мосты, люди и прочие препятствия - это всё 3д<br>MA: а гугль в россию поставлять свое чудо будет?<br>MB: там сразу 4D нужно будет обсчитывать<br>MB: дополнительное измерение для широкой русской души]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428480</guid>
<pubDate>2014-06-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428480</link>
<title>Цитата #428480</title>
<description><![CDATA[xxx: Всё состоит из элементарных элементов, а это значит, что можно сделать всё что угодно, даже стул разобрать на атомы и затем собрать из них бутерброд.<br>yyy: Или велик. Я бы и кровать на велик разобрал.<br>zzz: а я бы бабу себе нарядную слепил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428479</guid>
<pubDate>2014-06-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428479</link>
<title>Цитата #428479</title>
<description><![CDATA[Коментарии на хабре к статье о разрешении езды робомобилей<br><br>kastaneda:<br>Запросы в поисковиках в будущем:<br>— как получить root на автомобиль ...;<br>— скачать прошивку для проезда на мигающий зелёный и жёлтый свет;<br>— включить обгон по обочинам;<br>— разрешение поворота налево с крайней правой полосы;<br>— и т.д.<br><br>moooV:<br>А чтобы загрузить новую прошивку, придется одновременно зажать тормоз, дернуть ручник и бибикнуть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428478</guid>
<pubDate>2014-06-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428478</link>
<title>Цитата #428478</title>
<description><![CDATA[xxx: Намаявшись с разнообразными скайримовскими модами, улучшающими вид деревьев и трав, в итоге плюнул и пошёл гулять в лес. <br>xxx: Рекомендую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428477</guid>
<pubDate>2014-06-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428477</link>
<title>Цитата #428477</title>
<description><![CDATA[SpiritOfVox: ЦЕРН тут для красного словца. Судя по всему эти люди там работают, а этот сервис их побочное развлечение. Что то типа: «Сотрудники Роскосмос сегодня запустили бумажного змея». Вроде ничего особенного, люди каждый день запускают воздушных змеев, но раз сотрудники Роскосмос, то может быть важно, вдруг это новый, двухэтапный, способ обойти проклятие небесной тверди.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428476</guid>
<pubDate>2014-06-03 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428476</link>
<title>Цитата #428476</title>
<description><![CDATA[У нас во дворе завелось трололо. Навскидку кошке года два-три, живет на втором этаже, гуляет по застеклённому, но по жаре раскрытому балкону. Недалеко от дома растёт дерево - ближайшие ветки метрах в десяти от окна. На ветках обычно висят меховые шапки различных окрасов и поют кошке серенады. Обычно они там только днём - утром и вечером их оттуда сгоняют, а кош остаётся в одиночестве на парапете балкона (и да, я в курсе про безответственных хозяев, но это не моё животное, а хозяева на балконе при мне не показывались) и - орёт. Причем мяв такой плаксивый из серии &quot;я потерялась, влезла на дерево, спасите-помогите!&quot;. Первый раз услышав его краем уха - откуда-то сверху со стороны дерева - я естественно дёрнулась туда в поисках потеряшки и углядела даму на балконе - с такой ехидной мордой, что я могла только посмеяться над собой. Сегодня кош издевалась над другой девушкой - та в поисках источника звука прыгала вокруг дерева не менее пяти минут до моего прихода, пока я не указала на этого тощего тролля на балконе. И только мы смеясь отошли, а в зоне видимости живности появилась другая цель - мяв начался снова. Девушка, смеясь, предложила поставить у дерева знак о трололо со второго этажа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428475</guid>
<pubDate>2014-06-03 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428475</link>
<title>Цитата #428475</title>
<description><![CDATA[ххх: Луна удаляется от земли со скоростью 34 мм в год. Если предположить, что это движение равномерно, то примерно 384 000 км / 34 мм = 10 миллиардов лет назад луна катилась прямо по земле, что объясняет резкое вымирание динозавров - их просто раздавило луной.<br>ууу: Получается, луна нагло стартовала с земли примерно за 5 миллиардов до её образования<br>zzz: Фальстарт!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428474</guid>
<pubDate>2014-06-03 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428474</link>
<title>Цитата #428474</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот почему так... Я фоткаю - ну фигня фигней. Ну, блокпост, ну солдаты, ну пулемет какой-то. Ничего не происходит. Ни о чем, короче говоря. Фоткает все то же самое ... - ну, блин, ну просто офигительно. Блокпост! Солдаты! Пулемет такой чумовой совершенно! Сталинград, Босния и форсирование Днепра в одном флаконе. Скажите - это у него фотоаппарат такой специальный, да?<br><br>yyy: Это у него кнопка &quot;шедевр&quot; залипла)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428473</guid>
<pubDate>2014-06-03 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428473</link>
<title>Цитата #428473</title>
<description><![CDATA[Требования к кандидату<br>Образование: ...<br>Опыт работы: ...<br>Требования: хорошее знание ПК, внимательность, желание расти и развиваться в лаборатории<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428472</guid>
<pubDate>2014-06-03 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428472</link>
<title>Цитата #428472</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет, Глюк!<br>rJIiOK: привет. чем обязан?<br>xxx: Да блин, понимаешь...<br>xxx: Я когда увидел твой ник - начал подбирать варианты, как к тебе обратиться, то ли рли ок, то ли глок, то ли эрджэй...<br>xxx: Кароче, когда меня осенило - я напрочь забыл, что мне вообще от тебя нужно (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428471</guid>
<pubDate>2014-06-03 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428471</link>
<title>Цитата #428471</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нашего кота к каждому в нашей семье свой интерес: жену он любит за то, что она ему покупает вкусняшки и убирает за ним горшок, сына любит, потому что они, как братья, выросли вместе, я же его интересую, как человек, употребляющий валерьянку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428470</guid>
<pubDate>2014-06-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428470</link>
<title>Цитата #428470</title>
<description><![CDATA[E-V-S: Раньше дети, чтобы обмануть родителей и не идти в школу, подносили градусник ко включенной лампочке, а теперь к решетке системы охлаждения ноутбука.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428469</guid>
<pubDate>2014-06-03 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428469</link>
<title>Цитата #428469</title>
<description><![CDATA[ххх: чего это ты такое тащишь?<br>ууу: квадракоптер папе купила (тут же объясняю, что это за зверь такой)<br>ххх: о-о-о. я в детстве тоже о вертолетике радиоуправляемом мечтал!<br>ууу: вот родится у тебя в будущем дочь, вырастет, уедет в другой город, потом и подарит!<br>ххх: поскорей бы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428468</guid>
<pubDate>2014-06-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428468</link>
<title>Цитата #428468</title>
<description><![CDATA[Живу в Индии. Сегодня мальчик в офисе, изучающий русский язык спросил меня:<br>- А &quot;случай&quot; - это occasion?<br>- Да<br>- От глагола случать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428467</guid>
<pubDate>2014-06-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428467</link>
<title>Цитата #428467</title>
<description><![CDATA[ххх : Сижу сейчас в суде, напротив серверной. Там такой огромный дядька внутри, говорящий басом, и каждый раз, когда у него звонит телефон он достаточно громко говорит &quot;пошли в жопу!&quot; и не берёт трубку<br>ххх : Шутки про админов - это ни разу не шутки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428466</guid>
<pubDate>2014-06-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428466</link>
<title>Цитата #428466</title>
<description><![CDATA[Муж польстил.<br>Говорит: &quot;Ты до лани не дотягиваешь...&quot;<br>Я ему: &quot;Не поняла?&quot;<br>Ответ: &quot;У лани вес 120 кг&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428465</guid>
<pubDate>2014-06-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428465</link>
<title>Цитата #428465</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас на одной дороге яма была. Довольная большая. И объехать ее нельзя было, из-за нее постоянно там затор был. А сейчас дорожники перед ремонтом асфальт там сняли и по сути сравняли дорогу с ямой. Теперь там намного легче проехать и заторов почти нет.<br>xxx: ремонт дорог по-русски - дороги опускаются до уровня ям!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428464</guid>
<pubDate>2014-06-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428464</link>
<title>Цитата #428464</title>
<description><![CDATA[xxx: беспощадная техподдержка<br>xxx: &quot;Уточните, пожалуйста, использовалась ли демо-версия продукта перед покупкой? Если да, то убеитесь...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428463</guid>
<pubDate>2014-06-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428463</link>
<title>Цитата #428463</title>
<description><![CDATA[с ответов майл.ру<br><br>xxx:<br>Чему равна 1 лошадиная сила?<br><br>zzz:<br>1 лошадиная сила = 50 собачьим = 150 кошачьим = 2500 мышачьим = 1 250 000 комаринным силам.<br>А также<br>1 лошадиная сила = 0,8 ослиным = 0,1 слоновьим = 0,01 китовьим силам<br><br>Удачи, брат!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428462</guid>
<pubDate>2014-06-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428462</link>
<title>Цитата #428462</title>
<description><![CDATA[Спортмастер, женщина меряет одежду в примерочной, ее муж пытается угомонить беснующегося сына.<br>Жена (из-за шторки): дорогой, принеси мне вот это размера 50.<br>Муж: малой, пошли, маме нужен размер побольше, потому что она ест Расти-и-шку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428461</guid>
<pubDate>2014-06-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428461</link>
<title>Цитата #428461</title>
<description><![CDATA[Альдейя:<br>Когда на почту приходит спам от человека с ником Беллатрисса, который предлагает высокооплачиваемую работу, в моей голове появляются какие-то неадекватные ассоциации]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428460</guid>
<pubDate>2014-06-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428460</link>
<title>Цитата #428460</title>
<description><![CDATA[С драйва:<br>Далее инвертор, самостоятельно зарукожоплен из честно скомуниженного с работы бесперебойника. Берем бесперебойник, кнопку, релюшку, 12в вентилятор от компа, двойную розетку, провода и синюю изоленту, все это кладем в мешок и энергично трясем, на выходе получаем вот такой инвертор на полкиловатта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428459</guid>
<pubDate>2014-06-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428459</link>
<title>Цитата #428459</title>
<description><![CDATA[Kate: диплом делай!<br>Сергей: не делай, а delay]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428458</guid>
<pubDate>2014-06-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428458</link>
<title>Цитата #428458</title>
<description><![CDATA[На Гугл ВиО у пользователя 2 вопроса<br>29.05.2013 как построить сопряжение в аксонометрии [черчение]<br>01.05.2014 как отомстить старшине? [армия]]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428457</guid>
<pubDate>2014-06-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428457</link>
<title>Цитата #428457</title>
<description><![CDATA[xxx: я хочу научиться делать деньги из воздуха. у кавонить есть инструкция? и где её скачать?<br>yyy: Инструкция есть. Качай из воздуха.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428456</guid>
<pubDate>2014-06-02 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428456</link>
<title>Цитата #428456</title>
<description><![CDATA[ххх: а я на обед ел взрывные яйца<br>ууу: это как?<br>ххх: берешь кастрюльку, наливаешь воды, туда яйца и на огонь, уходишь к компу, как услышишь взрывы - взрывные яйца готовы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428455</guid>
<pubDate>2014-06-02 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428455</link>
<title>Цитата #428455</title>
<description><![CDATA[Сегодня пришла СМС из техподдержки:<br>&quot;СМС-информирование восстановлено, если вы не получили данное СМС - позвоните по номеру 1234 и сообщите об этом.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428454</guid>
<pubDate>2014-06-02 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428454</link>
<title>Цитата #428454</title>
<description><![CDATA[xxх: лежу в СПА, намазанная какой-то странной жижей и фантазирую. Вот Афродита ведь родилась из пены. А кто родился из грязи?<br>yyy: орки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428453</guid>
<pubDate>2014-06-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428453</link>
<title>Цитата #428453</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вчера лично в супермаркете наблюдал такую картинку. В отделе где овощи-фрукты стоят весы, взвешивать эти самые овощи-фрукты. К весам быстым шагом, с тележкой, направляется явно возбужденный молодой человек лет 23-26. За ним девушка. Парень из тележки, нервными движениями по одной выдергивает одинаковые пачки чипсов и по очереди кидает каждую на весы. Потом поворачивается к девушке и нервно так - &quot;Ну?!!!!&quot;. Девушка: &quot;Ну ладно, одинаковые.&quot;<br>Я представил сколько эта девушка тупила перед витриной с чипсами, выбирая потяжелее, если парень так взбесился... )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428452</guid>
<pubDate>2014-06-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428452</link>
<title>Цитата #428452</title>
<description><![CDATA[Форум программистов:<br><br>ххх: привет всем активным участникам данного форума. Помогите, пожалуйста, доделать задание в AutoCAD 2007.<br>ууу: Ну вот, программисты теперь еще и болтики рисовать должны. А кому глазунью с луком пожарить? Не стесняйтесь, мы же в лампах живем и по три любых желания выполняем...<br>ххх: зря вы так. Я всего лишь не умею делать волнистую линию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428451</guid>
<pubDate>2014-06-02 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428451</link>
<title>Цитата #428451</title>
<description><![CDATA[xxx: Не все еще, должно быть, осознали, что пришло лето и тридцатиградусная жара.<br>xxx: Сегодня на остановке под палящим солнцем сидела девочка и, видимо, какого-то ждала. На ней был школьный шерстяной костюм, плотная блузка и черные колготки и закрытые черные туфли. <br>xxx: Очень злой вид был у этой девочки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428450</guid>
<pubDate>2014-06-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428450</link>
<title>Цитата #428450</title>
<description><![CDATA[xxx: Ничто так не стимулирует мытье посуды сразу после еды, как грозящее отключение горячей воды]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428449</guid>
<pubDate>2014-06-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428449</link>
<title>Цитата #428449</title>
<description><![CDATA[ххх: А ты знаешь, что твой брат считает Луи Армстронга первым человеком на Луне?<br>yyy: Спроси его, играл ли Армстронг на саксофоне, пока был там.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428448</guid>
<pubDate>2014-06-02 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428448</link>
<title>Цитата #428448</title>
<description><![CDATA[С пикабу. Обсуждение замечаний в дневниках.<br><br>mursik: &quot;Разбил стекло пирожком&quot;<br>blablahouston: как? о_0<br>mursik: Ну естественно, что это был не пирожок, а кусок кафеля, который случайно вылетел в окно. Но получать еще и за оторванный от пола кусок я не хотел, поэтому сказал учителю первое, что пришло в голову... кинул пирожок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428447</guid>
<pubDate>2014-06-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428447</link>
<title>Цитата #428447</title>
<description><![CDATA[Дачная пристройка. Все стены внутри оббиты неизвестно откуда припертыми клеенчатыми баннерами с устаревшей рекламой. На баннерах повторяются фото симпатичных девушек. В баннеры вбиты гвоздики для тряпок-полотенец и т. д. Аккурат в каждый глазик девушкам, в центр зрачка. Автор вбитых гвоздиков, бабушка- божий одуванчик: &quot;Ну а что, очень даже красиво, каждый гвоздик в кружочке...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428446</guid>
<pubDate>2014-06-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428446</link>
<title>Цитата #428446</title>
<description><![CDATA[xxx: Он, конечно, тот еще пустозвон, но иногда послушаешь - а ведь правду говорит!<br>yyy: Ну да, это как остановившиеся часы, которые дважды в сутки показывают абсолютно точное время.<br>zzz: А если часы идут в обратную сторону, то точное время они показывают уже 4 раза в сутки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428445</guid>
<pubDate>2014-06-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428445</link>
<title>Цитата #428445</title>
<description><![CDATA[Любимая: у нас тут телки грызутся, кто как припарковался<br>Любимая: одна купила машину и ездит еще плохо<br>Любимая: другая ее стоит учит, как парковаться надо<br>Любимая: подходит третья, начинает наезжать на ту, которая учит<br>Любимая: говорит: какого ты меня подперла, парковаться не умеешь<br>Любимая: эпилог<br>Любимая: проходит мимо мужик наш<br>Любимая: говорит такой - круто вы девочки паркуетесь, 3 машины там, где 10 могло стать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428444</guid>
<pubDate>2014-06-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428444</link>
<title>Цитата #428444</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас просто феерические заказчики. Они делают принтскрин, распечатывают его на чёрно-белом принтере, делают надписи на распечатке ручкой, делают скан, вставляют в word, делают принтскрин листа word - и вот это присылают нам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428443</guid>
<pubDate>2014-06-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428443</link>
<title>Цитата #428443</title>
<description><![CDATA[Из чата wot, со стороны подбитого:<br>xxx: Слышь, ты! Чемпион Европы.. По пению...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428442</guid>
<pubDate>2014-06-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428442</link>
<title>Цитата #428442</title>
<description><![CDATA[wog: В рамках устоявшихся традиций, вместо фразы &quot;политическая арена&quot;, куда уместней фраза &quot;политическая панель&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428441</guid>
<pubDate>2014-06-02 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428441</link>
<title>Цитата #428441</title>
<description><![CDATA[xxx: у вас в компании какая методология используется при разработке?<br>yyy: ADD<br>xxx: хм, что-то не слышал про такую, хорошая? как расшифровывается?<br>yyy: да так себе, Asshole Driven Development называется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428440</guid>
<pubDate>2014-06-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428440</link>
<title>Цитата #428440</title>
<description><![CDATA[xxx: А есть спецы в этом деле, всегда интересовало, зачем использовать золото в этих кабелях? Насколько я понимаю, цифровой сигнал передается нулями и единичками, и он не может плохо передаться, либо да либо нет, соответственно и разницы в изображении не должно быть, будь то дешевый или дорогой кабель.<br>yyy: Ты понимаешь, что где то сейчас грустит аудиофил? Какие такие нолики и единички? По цифровым кабелям идет теплый ламповый поток данных.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428439</guid>
<pubDate>2014-06-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428439</link>
<title>Цитата #428439</title>
<description><![CDATA[Marina: У нас элитный дом - под балконом лежат окурки сигар...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428438</guid>
<pubDate>2014-06-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428438</link>
<title>Цитата #428438</title>
<description><![CDATA[xxx: Напиши Сергею Петровичу, что мы будем дорабатывать механизм защиты от дурака.<br>yyy: Нет, &quot;от дурака&quot; лучше не писать, он обидится.<br>xxx: Тогда напиши &quot;механизм защиты от СП&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428437</guid>
<pubDate>2014-06-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428437</link>
<title>Цитата #428437</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня узнал, что водитель ГАЗели, подрезавший ваш автобус, называется газЁл]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428436</guid>
<pubDate>2014-06-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428436</link>
<title>Цитата #428436</title>
<description><![CDATA[Катенок: я лучше других хотя бы тем, что не считаю себя лучше других]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428435</guid>
<pubDate>2014-06-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428435</link>
<title>Цитата #428435</title>
<description><![CDATA[flare: Бинды винды - боль и страдание.<br>delinsky: бИнды вИнды. Звучит как тумба юмба<br>flare: Как звучит, так и работает -_-]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428434</guid>
<pubDate>2014-06-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428434</link>
<title>Цитата #428434</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к посту о ходьбе по рельсам<br><br>xxx: Идти по рельсам (чиста ради интереса) можно ну... метров 5 наверное. Потом надоедает. А упасть можно и стоя на асфальте. Гораздо интереснее на рельсы что-нибудь класть, чтобы расплющило<br><br>yyy: &quot;Гораздо интереснее на рельсы что-нибудь класть, чтобы расплющило&quot; - сказал Лев Толстой, дописав &quot;Анну Каренину&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428433</guid>
<pubDate>2014-06-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428433</link>
<title>Цитата #428433</title>
<description><![CDATA[Nikolay: и что характерно, кто бы не занимался картографией, када спрашиваешь, че вы там видите и че потом записываете<br>Nikolay: они загадашна улыбаются но не говорят<br>Nikolay: это какая-то тайна<br>Alexander: nelf lhepmz vjb pfgbcsdf.n uhflecs<br>Nikolay: вот<br>Nikolay: и саша туда же]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428432</guid>
<pubDate>2014-06-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428432</link>
<title>Цитата #428432</title>
<description><![CDATA[19:34. Пробка. Разговорчики на Яндекс.Картах:<br><br>- А нас не эвакуируют? А то такое ощущение что я припарковался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428431</guid>
<pubDate>2014-05-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428431</link>
<title>Цитата #428431</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Приснилось будто доказывал кому-то, что у меня нормальный пароль, показываю, мол, вот, смотрите, тут и буквы и большие и маленькие, и знаки, и цифры, и запомнить не трудно.<br><br>Когда проснулся - вспомнил фильм, где шпионы внедрялись в чужие сны и извлекали из них секретную информацию.<br><br>Теперь вот думаю, а не поменять ли мне ентот пароль...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428430</guid>
<pubDate>2014-05-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428430</link>
<title>Цитата #428430</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня презентацию сдавал преподу, так там были еще три человека из сустейнинга, волновался<br>ууу: Что, тремор небось был?<br>ххх: хз, может и был, я их по фамилиям не знаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428429</guid>
<pubDate>2014-05-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428429</link>
<title>Цитата #428429</title>
<description><![CDATA[(ЖЖ; к посту о небогатой жизни в коммуналке)<br><br>nemogyzabut:<br>да пол-России так живет. нормальная обычная семья. И нормальная среднестатистическая коммуналка. Мне было интересно вас читать. Главное, что вы живете, как вам нравится!!<br><br>vadefugl:<br>пол-России? вы серьезно?<br><br>nemogyzabut:<br>нет, я не серьезно. на самом деле все летают в Париж на выходные и носят искючительно шанель. а продавцами, уборщиками, официантами - работают только роботы.<br><br>v_sentyabre:<br>а за МКАД жизни нет. это же всем известно.<br><br>isiliya:<br>а &quot;деревня&quot;, &quot;коммуналка&quot;, &quot;рабочий район&quot; и прочие слова - это просто ругательства, в жизни такого не бывает. И минимальная заработная плата в законе прописана, чтоб посмеяться, все на самом деле живут на 200 000 в месяц.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428428</guid>
<pubDate>2014-05-31 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428428</link>
<title>Цитата #428428</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Говорят, что были такие времена, когда люди сами писали что-то в своих постах. Позже давали интересные ссылки, потом пошли паблики. Сейчас я думаю, что вас никого тут нет и все, что я вижу, сгенерировано нейронной сетью, на основе поставленных мной лайков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428427</guid>
<pubDate>2014-05-31 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428427</link>
<title>Цитата #428427</title>
<description><![CDATA[Из паблика под подготовке к ЕГЭ по русскому языку. Обсуждение поиска проблемы в сочинении:<br><br>ххх: народ, можно проще. прочли текст? отлично. закройте глаза. какой вопрос к тексту возникает в голове? увидели свой вопрос? отлично. вот, ваша проблема готова ))<br>ууу: дело в том, что у многих возникает вопрос: Какого черта я тут делаю?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428426</guid>
<pubDate>2014-05-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428426</link>
<title>Цитата #428426</title>
<description><![CDATA[xxx: Новость дня: разъярённые тестировщики нанесли тяжкие телесные повреждения разработчику N в попытках выдрать его руки из жопы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428425</guid>
<pubDate>2014-05-30 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428425</link>
<title>Цитата #428425</title>
<description><![CDATA[LEX69: GoPro Hero 3 Black Edition :rolleyes: Не зеркалка для &quot;хоум&quot;, но быстро и компактно.<br>Suspense: Мы тут недавно эту камеру привязывали к венику в бане.<br>Suspense: Нет, в ютуб не выложу. :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428424</guid>
<pubDate>2014-05-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428424</link>
<title>Цитата #428424</title>
<description><![CDATA[xxx: На работе сотрудница рассказывает: а у меня вчера вообще Софочка (кошка ее) не в духе была. Выгнала меня из комнаты и я весь вечер на кухне просидела.<br>xxx: Уважаемые кошколюбы, вам не кажется что некоторые из вас уже совсем со своими питомцами долбанулись?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428423</guid>
<pubDate>2014-05-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428423</link>
<title>Цитата #428423</title>
<description><![CDATA[ххх: Я был на фестивале уличной поэзии - там такие девушки! Зря ты не пошёл.<br>ууу: Ой, да эти поэтессы ни на что не годятся! Нам же что нужно? В горы ходить. Понимаешь? В го-ры. А с ними куда ты дойдёшь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428422</guid>
<pubDate>2014-05-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428422</link>
<title>Цитата #428422</title>
<description><![CDATA[xxx: Знаешь, чем отличается ламповый уилитель от транзисторного?<br>xxx: В лампах электроны свободно парят в вакууме, а в транзисторах - пролазят в тесные дырки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428421</guid>
<pubDate>2014-05-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428421</link>
<title>Цитата #428421</title>
<description><![CDATA[xxx: Я вот думаю, если ДиКаприо сыграет взрывающийся вертолет, он получит-таки оскар?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428420</guid>
<pubDate>2014-05-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428420</link>
<title>Цитата #428420</title>
<description><![CDATA[ini: Извини, и я надеюсь, ты меня поймешь, но то, что готовит твоя мама, я больше есть не буду. Она кладет столько лука и чеснока, что я невольно начинаю задумываться, уж не считает ли она меня вампиром?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428419</guid>
<pubDate>2014-05-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428419</link>
<title>Цитата #428419</title>
<description><![CDATA[xxx: Балин, руководитель диплома опять звонит. А мне ему нечего сказать. И сбросить не могу, опять сердиться будет. И что делать?<br>yyy: Как сказал бы Конфуций, если долго смотреть на звонящий телефон, то можно увидеть как он перестает звонить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428418</guid>
<pubDate>2014-05-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428418</link>
<title>Цитата #428418</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения видеоигры. Время действия - 0 год н.э.<br>xxx: чому у них верблюды синего цвета?<br>yyy: Это милицейские верблюды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428417</guid>
<pubDate>2014-05-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428417</link>
<title>Цитата #428417</title>
<description><![CDATA[Их обсуждения рецензии на настольную игру:<br>xxx: А существуют ли настолки для одного игрока? %)<br>yyy: Да, пасьянс называется :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428416</guid>
<pubDate>2014-05-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428416</link>
<title>Цитата #428416</title>
<description><![CDATA[Сидим на кухне с женой, она уже час лазит в инстаграмме, я - читаю книжку.<br>Ж: Все! Не могу больше смотреть инстаграмм...<br>Я: (поднимаю глаза)<br>Ж: Но буду!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428415</guid>
<pubDate>2014-05-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428415</link>
<title>Цитата #428415</title>
<description><![CDATA[Полина: Продам новую бензопилу. Только включили в розетку, проверили и больше не пользовались.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428414</guid>
<pubDate>2014-05-30 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428414</link>
<title>Цитата #428414</title>
<description><![CDATA[ххх: а вчера, оказывается, цирк у драмтеатра улетел :)<br>ууу: в смысле?<br>ххх: ну, шатер сорвало<br>*ссылка*<br>ууу: о как, я даже не знал, что там цирк есть<br>ххх: я тоже. он приобрел популярность, когда улетел :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428413</guid>
<pubDate>2014-05-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428413</link>
<title>Цитата #428413</title>
<description><![CDATA[xxx: Я клиент, я не должен стелиться и подстраиваться под того, кому плачу.<br>xxx: И не надо про то, что я не плачу.<br>yyy: Ты не платишь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428412</guid>
<pubDate>2014-05-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428412</link>
<title>Цитата #428412</title>
<description><![CDATA[Разговор про формат дат в системных сообщениях<br><br>ПМ(девушка): так<br>ПМ: мы в россиси<br>ПМ: и никаких гггг-мм-дд<br>ПМ: делайте как у людей<br>Разработчик: РосСиси это не ко мне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428411</guid>
<pubDate>2014-05-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428411</link>
<title>Цитата #428411</title>
<description><![CDATA[xxx: Была в душе. Слышу, кошка скребется в своём лотке в туалете. Первая мысль: сейчас смоет, а на меня кипяток польется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428410</guid>
<pubDate>2014-05-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428410</link>
<title>Цитата #428410</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Змейка&quot; - наглядное пособие по моей жизни.<br>ххх: Хочу кушать и расти, но или бьюсь головой о стены, или откусываю себе голову &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428409</guid>
<pubDate>2014-05-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428409</link>
<title>Цитата #428409</title>
<description><![CDATA[о &quot;Пусть говорят&quot;<br>seberya: ну вот если, например, стул будет посылать электрический заряд каждому, кто начинает говорить в то время, когда говорит кто-то другой, все бы друг друга выслушали, поняли и договорились.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428408</guid>
<pubDate>2014-05-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428408</link>
<title>Цитата #428408</title>
<description><![CDATA[О выборе объема мини-аквариума.<br><br>Anton: 18 литров это ж немного? Не могу представить. Вспоминаю пятилитровые ведра в деревне, пробую понять<br>Dmitrii: 18 литров это 36 банок пива по 0,5<br>Anton: 36 банок это много. Сразу все понятно стало]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428407</guid>
<pubDate>2014-05-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428407</link>
<title>Цитата #428407</title>
<description><![CDATA[RRRomul: хотя ситуация, когда чей-то питбуль вдруг начинает делать любовь с твоей ногой, действительно пикантная<br><br>RRRomul: вроде и отказать как-то неудобно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428406</guid>
<pubDate>2014-05-29 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428406</link>
<title>Цитата #428406</title>
<description><![CDATA[xxx: Которую ночь слушаю звуки автомобильной сигнализации. <br>xxx: Городские соловьи - они такие.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428405</guid>
<pubDate>2014-05-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428405</link>
<title>Цитата #428405</title>
<description><![CDATA[В гостях у подруги-металистки: впервые пришедший мальчик изучает полку с дисками<br>- Маша, ты слушаешь тимати?!<br>Маша и я делаем ШТА. Потом дошло.<br>- Никита, японский бог, это Tiamat!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428404</guid>
<pubDate>2014-05-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428404</link>
<title>Цитата #428404</title>
<description><![CDATA[&lt;diagnoz[wrk]&gt; опять снег валит<br>&lt;diagnoz[wrk]&gt; конец мая блин<br>&lt;sterkh&gt; мы с природой договорились<br>&lt;sterkh&gt; когда пить перестану - станет тепло)<br>&lt;diagnoz[wrk]&gt; это что? лета ваще не будет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428403</guid>
<pubDate>2014-05-29 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428403</link>
<title>Цитата #428403</title>
<description><![CDATA[kkk: Помню, во времена моей работы в рекламных агентствах вечером встретилась с друзьями после работы, а мне позвонил клиент с просьбой заменить промоутеров. Друзья потом долго не верили, что работаю я именно в рекламном агентстве, а не сутенерством занимаюсь, после услышанной фразы &quot;у нас на Ярославке стоят нормальные красивые девушки, у них по 50 контактов в час, давайте не будем их менять!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428402</guid>
<pubDate>2014-05-29 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428402</link>
<title>Цитата #428402</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера перебрал, стал разгонять сервер, выставил недопустимое напряжение и спалил процессор :(<br>yyy: так в протоколе и запишем: управляя сервером в нетрезвом виде, превысил скорость и не справился с управлением...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428401</guid>
<pubDate>2014-05-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428401</link>
<title>Цитата #428401</title>
<description><![CDATA[&quot;Инженеры из Цюрихского университета хотят оснастить банкоматы устройствами, распыляющими горячую пену. Специалисты позаимствовали этот способ защиты у жука-бомбардира, который при нападении врагов распыляет практически кипящую кислоту. Жук «хранит» два компонента смеси – пероксид водорода и гидрохинон – в двух отделах брюшка. Выстреливая, вещества смешиваются и нагреваются до кипения.&quot;<br>xxx: Новое развлечение для хаккеров]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428400</guid>
<pubDate>2014-05-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428400</link>
<title>Цитата #428400</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Обычный российский городок. Стою в овощном отделе. Читаю ценники: помидоры импортные (Голландия), помидоры импортные (Китай). Завис на ценнике: помидоры импортные (Москва)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428399</guid>
<pubDate>2014-05-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428399</link>
<title>Цитата #428399</title>
<description><![CDATA[xxx: я с ними перестал общаться давно уже - на всех посиделках я был исключительно в роли спонсора, надоело, что мной все пользуются<br>yyy: тю, у нас в общажно-университетской компании был чувак, которого звали на ВСЕ вписки, хотя он был жутким занудой, бесяче ржал и вечно был на мели - просто он всегда после пьянки просыпался раньше всех и начинал прибираться, привычка такая, вместо опохмела. К тому моменту, когда все очнутся, вся квартира\комната в общаге сияла. А ты говоришь, тобой пользуются]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428398</guid>
<pubDate>2014-05-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428398</link>
<title>Цитата #428398</title>
<description><![CDATA[Сегодня ночью, поставив на компе важную работу на ночной рендер, читаю инет, слушаю музыку.<br>Тут - бац - мышка замирает, музыка пропадает. Думаю - все, хана работе. Отложил пол-кирпичного завода.<br>Оказалось - одновременно сел аккум в беспроводной мышке и закончилась песня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428397</guid>
<pubDate>2014-05-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428397</link>
<title>Цитата #428397</title>
<description><![CDATA[Жена замученная с работы приехала, лежит на диване.<br>Я: Что такое, кто обидел?<br>Ж: Тётка в автобусе поспать не дала!..<br>Я: Вот она коза... А чем разбудила?<br>Ж: &quot;Приехали&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428396</guid>
<pubDate>2014-05-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428396</link>
<title>Цитата #428396</title>
<description><![CDATA[Екатерина Сильвер: убивать за такое надо<br>ameera: я поступила куда хуже<br>ameera: я вышла за него замуж :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428395</guid>
<pubDate>2014-05-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428395</link>
<title>Цитата #428395</title>
<description><![CDATA[xxx: Зацени шутку: &quot;Я тут набросал 800 причин, почему я не зануда&quot;.<br>mad_biker: 800 не смешно. Число должно быть точным (не круглым)<br>mad_biker: &quot;731 причина, почему я не зануда&quot;<br>mad_biker: я не зануда -(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428394</guid>
<pubDate>2014-05-29 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428394</link>
<title>Цитата #428394</title>
<description><![CDATA[Putnik-ost:<br>Cтрашно там где люди. Нет ничего опаснее человека.<br>Все остальные нейтрально относятся к человеку.<br><br>ShockingGlue:<br>Это вас просто мошка&amp;#769; на болоте не жрала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428393</guid>
<pubDate>2014-05-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428393</link>
<title>Цитата #428393</title>
<description><![CDATA[Milfgard: Я как-то несколько часов сторожил галерею с детскими рисунками (ну, был типа работника зала). Так вот, лучшее развлечение — это говорить посетителям, что они попали в уникальный зал, где 39 рисунков детей и один — пациента городской клинической психиатрической больницы, причём с биполярным расстройством в маниакальной фазе. И просить найти. Среднее время по залу увеличивается почти втрое.<br>ответить<br>PapaBubaDiop: Мой папа так по музеям ходил. После похода пошли мы в музей орнитологии в Ялте. Скучно же смотреть на чучела. Мы выбрали цель. И попросили смотрителя показать нам удода обыкновенного. Через полчаса весь музей бегал в поисках удода.<br>— Не может быть, что у нас нет удода!, — через час восклинул директор музея.<br>И таки нашли. Посмотрели все на удода, -удод как удод, серый такой, и пошли по делам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428392</guid>
<pubDate>2014-05-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428392</link>
<title>Цитата #428392</title>
<description><![CDATA[Санкт-Петербург. Перехожу тихий перекрёсток, где почти нет машин, на красный свет. За мной идут парень с девушкой.<br>Д: Ой, как же так, мы ж на красный свет пошли! Что делать???<br>П: Переходи быстрее и с виноватым видом!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428391</guid>
<pubDate>2014-05-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428391</link>
<title>Цитата #428391</title>
<description><![CDATA[XXX: Хорошо бы в жизни попался друг, добрый и надежный, как робот вертер из Гостьи из будущего :)<br>УУУ: Да, но обычно попадаются, как робот Бендер...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428390</guid>
<pubDate>2014-05-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428390</link>
<title>Цитата #428390</title>
<description><![CDATA[puraevu: говорят, упало над Китаем<br>vegas: puraevu, &quot;упало над&quot; - это как?<br>nifeus: vegas, это как упало &quot;под&quot; только с другой стороны]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428389</guid>
<pubDate>2014-05-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428389</link>
<title>Цитата #428389</title>
<description><![CDATA[Чем реже я смотрюсь в зеркало и становлюсь на весы, тем устойчивей у меня психика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428388</guid>
<pubDate>2014-05-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428388</link>
<title>Цитата #428388</title>
<description><![CDATA[Спрашиваю малую (м): - будешь со мной в героев играть?<br>м: - да, ура, конечно!<br>я: - но ты же уже знаешь, что мир жесток? В героев играют только лица, съевшие манную кашу.<br>м: - ну нет! Не настолько уж я их и люблю! Не такой ценой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428387</guid>
<pubDate>2014-05-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428387</link>
<title>Цитата #428387</title>
<description><![CDATA[Проверяю анкеты Тайных Покупателей. Один из вопросов: был ли на продавце бейдж и можно ли было его прочитать. Ответ: &quot;Бейдж был. И был хорошо чтим.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428386</guid>
<pubDate>2014-05-28 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428386</link>
<title>Цитата #428386</title>
<description><![CDATA[streetmack: у знакомой квартира на сигнализации. которая срабатывает от всего что движется, даже самого маленького.<br>streetmack: зимой все хорошо, но как только появляются мухи, комары и прочая летающая живность...<br>streetmack: весело мчатся охранники с саежками (сайга служебная),<br>streetmack: напевая &quot;если близко воробей - мы готовим пушку. если муха - муху бей! взять её на мушку!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428385</guid>
<pubDate>2014-05-28 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428385</link>
<title>Цитата #428385</title>
<description><![CDATA[Видео на YouTube:<br>Название: «Чернобыль - за секунду до катастрофы»,<br>продолжительность: 47 мин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428384</guid>
<pubDate>2014-05-28 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428384</link>
<title>Цитата #428384</title>
<description><![CDATA[xxx: Вышел после просмотра новой Годзиллы.<br>xxx: Что я могу сказать: очень жизненный фильм - гигантские комары мешают людям жить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428383</guid>
<pubDate>2014-05-28 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428383</link>
<title>Цитата #428383</title>
<description><![CDATA[xxx: А если электромобиль разрядится за городом, электричество-то не добудешь?<br>yyy: Производитель подумал об этом и предусмотрел два багажника! Можно в один генератор, а в другой бесперебойник кинуть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428382</guid>
<pubDate>2014-05-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428382</link>
<title>Цитата #428382</title>
<description><![CDATA[Holtoff: В гиермаркетах, в очередях к кассам почему-то совершенно нет обочечников. Все просто стоят друг за другом, и никто не пытается объехать очередь и влезть со своей тележкой в самое ее начало.<br><br>EvgeN-72: без тележки пытаются, держа в руках булку хлеба и батон колбасы<br><br>Holtoff: Это мотоциклисты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428381</guid>
<pubDate>2014-05-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428381</link>
<title>Цитата #428381</title>
<description><![CDATA[ааа: ты куда собрался?<br>ввв: да в отпуск, на недельку в Грецию.<br>ааа: эммм... а я только осенью, в лучшем случае в Египет(((<br>ввв: Ну да, понимаю, Ипотекус, древний бог новоселья.<br>ааа: все хуже, по древнему приданию у него еще был брат Ремонтос...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428380</guid>
<pubDate>2014-05-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428380</link>
<title>Цитата #428380</title>
<description><![CDATA[&quot;Modillian представила &quot;умный&quot; ремешок для механических часов&quot;<br>Коммент: Жду - не дождусь умных носков! а то в шахматы не с кем играть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428379</guid>
<pubDate>2014-05-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428379</link>
<title>Цитата #428379</title>
<description><![CDATA[Вежливость и галантность - это всегда хорошо. Но в России она какая-то особая.<br>Был у меня однажды случай. Я тогда подрабатывала в цветочном ларьке по ночам. Размена дай Б-г если с пятисот рублей оставляли.<br>И в очередную смену стучится ко мне в окошко тело, протягивает пятитысячную купюру и вежливо просит:<br>- Девушка, а дайте мне, пожалуйста, самую красивую розочку!<br>- Извините, у нас с пяти тысяч размена нет.<br>- Ну и чо ты тут расселась, *&amp;#?<br><br>А и действительно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428378</guid>
<pubDate>2014-05-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428378</link>
<title>Цитата #428378</title>
<description><![CDATA[зашла сегодня в магазин купить мышку. Сразу сказала, что мне нужна самая простенькая, без всяких наворотов.<br>продавец: с вас 399<br>я: а вот же у вас по 299 есть.<br>продавец: да какая Вам разница, берите эту! они же одинаковые!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428377</guid>
<pubDate>2014-05-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428377</link>
<title>Цитата #428377</title>
<description><![CDATA[С Хабра из поста об активном шумоподавлении:<br><br>MaGIc2laNTer: Только из-за обилия колебаний на низких частотах вам работающий неподалёку перфоратор всё равно покоя не даст. Вот крики с улицы можно убрать на ура.<br>sabio: Я как-то свою «Сайгу» чистил летом с открытым окном. Затвором лязгнул, на улице стало ощутимо тише на какое-то время.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428376</guid>
<pubDate>2014-05-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428376</link>
<title>Цитата #428376</title>
<description><![CDATA[Комментарии к видео экстренного торможения фуры:<br><br>111: Я в шоке, какая система торможения у грузовика вольво!<br>222: Там у вольво с заднего моста плуг предусмотрен, так что ничего особенного.<br>333: C буровыми установками.<br>444: Ты забыл про парашют, реверсивный реактивный двигатель и выпрыгивающих бурлаков.<br>555: И моментальный выброс якорей на тросах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428375</guid>
<pubDate>2014-05-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428375</link>
<title>Цитата #428375</title>
<description><![CDATA[xxx: комплект перспективного индивидуального обмундирования &quot;СУСЛИК&quot; - бойца не видно, но он есть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428374</guid>
<pubDate>2014-05-28 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428374</link>
<title>Цитата #428374</title>
<description><![CDATA[xxx: был вчера на сабжевом фильме, мдя кроме пары рыков Годзиллы смотреть там нечего. 4/10 моя оценка.<br><br>yyy: это ты ещё Сталинград не видел. там даже годзиллы нет.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428373</guid>
<pubDate>2014-05-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428373</link>
<title>Цитата #428373</title>
<description><![CDATA[ххх: До чего доводит медунивер. Сижу, смотрю порнуху. Всё норм, разгар боевых действий. И тут я замечаю, что у парня канонiчнейший пример косой паховой грыжи размером с мячик для настольного тенниса. Посочувствовал, выключил.<br><br>ххх: сижу теперь с учебником ОХиТА, смотрю способ ушивания паховых грыж по Жирару-Спасокукоцкому-Кимбаровскому. Жизнь - боль.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428372</guid>
<pubDate>2014-05-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428372</link>
<title>Цитата #428372</title>
<description><![CDATA[Работаю гинекологом. Пациентки радуют. Сегодня заходит разодетая &quot;кисо&quot;.<br>Я: джинсы, трусики снимайте, ложитесь на кресло<br>Она: Ой, доктор, а сапоги снимать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428371</guid>
<pubDate>2014-05-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428371</link>
<title>Цитата #428371</title>
<description><![CDATA[Мах: всё получиться<br>Iren: всё с большей вероятностью получиТСЯ, если ты выучишь правила употребления мягкого знака в развратных глаголах<br>Мах: а ты научишся пользоваться автозаменой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428370</guid>
<pubDate>2014-05-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428370</link>
<title>Цитата #428370</title>
<description><![CDATA[xxx: о, у меня муза написания диплома припёрлась<br>yyy: узнать бы как выглядит моя муза...<br>xxx: наверное, в виде большой такой, огромной, неотвратимой, надвигающейся, как тропический циклон с чёрными тучами, задницы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428369</guid>
<pubDate>2014-05-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428369</link>
<title>Цитата #428369</title>
<description><![CDATA[Сидим на даче за столом, забегает пятилетний ребенок и кричит:<br>- угадайте, что у меня в кармане?<br>Все взрослые хором:<br>- Кольцо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428368</guid>
<pubDate>2014-05-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428368</link>
<title>Цитата #428368</title>
<description><![CDATA[ххх: Пятница. Вечер. Уходя с работы проверила кабинеты и громко крикнула: - Все окна выключила!<br>ххх: Персонал начал ржать надо мной<br>ххх: и только программист понимающе кивнул -_-]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428367</guid>
<pubDate>2014-05-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428367</link>
<title>Цитата #428367</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Да они когда беременные, их не поймёшь, обычно лучше сесть в машину и через 5 минут домой вернуться, и она скажет что хочет не мел а банан, и ты такой окей, едешь в магаз и покупаешь яблоко, банан, мороженое, антифриз, клубники, печенек, сырую курицу, немного пшеницы, и помидоров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428366</guid>
<pubDate>2014-05-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428366</link>
<title>Цитата #428366</title>
<description><![CDATA[xxx: Случилось чудо! <br>xxx: Сегодня увидел чувака в электричке, обвешанного эппловскими девайсами, который, когда в вагон зашли контролеры, не свалил, как обычно, а показал билет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428365</guid>
<pubDate>2014-05-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428365</link>
<title>Цитата #428365</title>
<description><![CDATA[коммент с рутрекера<br>xxx:<br>Я представляю раздачи 2060 года:<br>- &quot;Игра работает только на 64-ядерных процессорах и Windows 16&quot;<br>- &quot;А у меня ХР, почему не запускается?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428364</guid>
<pubDate>2014-05-27 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428364</link>
<title>Цитата #428364</title>
<description><![CDATA[aaa: А у меня после 1000 очков в &quot;Ну погоди!&quot;, мультфильм показывало. Но я тогда в больнице лежал долго. Болел.<br><br>bbb: У меня такое же было. И тоже сотрясение мозга.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428363</guid>
<pubDate>2014-05-27 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428363</link>
<title>Цитата #428363</title>
<description><![CDATA[xxx: Такая странная мода пошла на имена детей. Лет через 10 учитель в школе при перекличке сатану случайно вызовет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428362</guid>
<pubDate>2014-05-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428362</link>
<title>Цитата #428362</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения видео, где Ваз 2121 совершает трюк с прыжком в рампе:<br><br>xxx: Нива так может? О_О<br>yyy: Она всё может, и даже завтрак приготовить, поэтому обладателю Нивы жена не нужна.<br>zzz: Как бывший владелец Нивы могу сказать, что в сексе она тоже огонек.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428361</guid>
<pubDate>2014-05-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428361</link>
<title>Цитата #428361</title>
<description><![CDATA[lav: Посылка уже давно мной получена, распакована и давно забыта, а Почта России с чего-то вдруг решила признаться, что они ее потеряли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428360</guid>
<pubDate>2014-05-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428360</link>
<title>Цитата #428360</title>
<description><![CDATA[Если у вас выходной и вы решили убраться дома, сделайте следующее:<br>1) Заправьте постель и не смотрите на нее.<br>2) Выключите компьютер и не подходите к нему.<br>3) Разрядите телефон и съешьте зарядку.<br>Всё. Теперь можно приступать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428359</guid>
<pubDate>2014-05-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428359</link>
<title>Цитата #428359</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Тьфу, ё-маё.<br>Друзья мои (а точнее, подруги)! Не надо напрягаться, услышав из-за двери подозрительно нежный голосок мужа, щебечущий кому-то:<br>&quot;Ну подожди, девочка моя усатая, завтра привезу тебе что-то особенное!&quot;<br>НЕ спешите нервно рвать шаблон и забудьте, наконец, про Евровидение.<br>Он всего лишь кормит кошку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428358</guid>
<pubDate>2014-05-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428358</link>
<title>Цитата #428358</title>
<description><![CDATA[1: клиент задачу по бекапам сформулировать не может, IT специалиста на своей стороне не имеет, в коде сайтов копаются специально обученные обезьяны не делая копии перед заливкой неизвесно работающего ли кода. я правильно понимаю ситуацию?<br>1: и мы должны придумать решение.<br>2: ТОЧНО<br>2: на редкость верно оформлена мысль]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428357</guid>
<pubDate>2014-05-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428357</link>
<title>Цитата #428357</title>
<description><![CDATA[Random: Сад_харе, кто ты без своего ника?<br>sad_hare: Миллионер, плейбой, филантроп, конечно.<br>sad_hare: И лгун, пожалуй.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428356</guid>
<pubDate>2014-05-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428356</link>
<title>Цитата #428356</title>
<description><![CDATA[Надпись на коробке жёсткого диска: &quot;1 терабайт также МОЖЕТ равняться 1024 гигабайт&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428355</guid>
<pubDate>2014-05-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428355</link>
<title>Цитата #428355</title>
<description><![CDATA[xxx: Будни seo-шника<br>xxx: Один из переходов на сайт осуществлен по запросу: &quot;смареть бесплатна расценке на аделачные работы казане&quot;. Пора переосмыслить концепцию продвижения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428354</guid>
<pubDate>2014-05-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428354</link>
<title>Цитата #428354</title>
<description><![CDATA[Новость: &quot;Концерт Стаса Михайлова в Мурманске отменён из-за отсутствия зрителей&quot;.<br>Maxim Sajin: Похоже, Мурманску пора присваивать звание Культурной Столицы России.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428353</guid>
<pubDate>2014-05-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428353</link>
<title>Цитата #428353</title>
<description><![CDATA[Весна, вспомнилось, как в 1987 году я, холостая, пришла по распределению на авиационный завод инженером-конструктором по САПр.<br>Наступил май, меня отправили в командировку - ремонтировать к лету заводской пионерский лагерь, оттуда я привезла около 10 отгулов (командировочные 2,60 + зарплата, за еду только по рублю вычитали).<br>Июнь - прополка сахарной свеклы в подшефном колзе за 100 км от дома, ну это тяжелая работа, мне не нравилось, хотя отправляли одних женщин, от дорог далеко, можно было позагорать топлесс, опять же отгулы.<br>Июль - сенокос, жара, там работали с местными, купальники не снимали, но купальники были микроскопические, и все лямки подоткнуты, чтоб следов не оставалось, опять отгулы за выходные.<br>Август - уборочная, работа тяжелая, пыльная, мужские рубашки с длинным рукавом, треники, платки, одни глаза торчали, да и погода начинала портиться, но на уборочной хорошо платили (помимо зарплаты на основном месте работы + все лето бесплатная еда) и отгулы.<br>Сентябрь, начало октября дожди, холодно - картошка, а вот фиг вам, я свою норму колхозную выполнила, я в свой законный отпуск, без всяких соляриев покрытая ровным загаром, еду по профсоюзной путевке за 30% на юга, и у меня еще примерно месяц отгулов, чтобы еще зимой куда-нибудь съездить. Да и зимой нас не забывали, регулярно на всякие подшефные стройки посылали, а там рабочий день короче, опять же лафа.<br>А самолеты как-то без нас обходились )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428352</guid>
<pubDate>2014-05-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428352</link>
<title>Цитата #428352</title>
<description><![CDATA[xxx: Сижу дома и думаю, откуда так пахнет освежителем воздуха для туалета... <br>xxx: А это сирень под окном распустилась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428351</guid>
<pubDate>2014-05-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428351</link>
<title>Цитата #428351</title>
<description><![CDATA[О техподдержке ММОРПГ<br><br>xxx: Есть разница меж англицкой и русской поддержкой.<br>xxx: Англицкая сказала, что если у меня нет логина - не скажем какой ящик, если не помните ящик - не скажем логин. А подтвердить владение можно только кредиткой или CD-key'м.<br>xxx: А русская спросила, кто кинул инвайт персонажу в игру.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428350</guid>
<pubDate>2014-05-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428350</link>
<title>Цитата #428350</title>
<description><![CDATA[xxx: Купил мультиварку. Она готовит еду по заранее составленному графику, как раз к моему приходу.<br>xxx: Вроде как будто меня дома кто-то ждет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428349</guid>
<pubDate>2014-05-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428349</link>
<title>Цитата #428349</title>
<description><![CDATA[xxx: Oт рaбoты мeня oтвлeк звук пeрфoрaтoрa из кaбинeтa буxгaлтeрии. Зaглянув тудa, вижу кaртину: финaнcиcт cвeрлит элeктрoдрeлью кипу дoкумeнтoв для пoдшивки и aрxивaции...<br>xxx: Тoлькo буxгaлтeрия, тoлькo xaрдкoр o_O]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428348</guid>
<pubDate>2014-05-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428348</link>
<title>Цитата #428348</title>
<description><![CDATA[vasil123<br>Кружок &quot;Юный гопник&quot; в действии.<br>С детства надо на путь истиный ставить.<br>Помню нашкодил нехило в классе пятом, чуть до милиции не дошло.<br>Батя (царствие ему небесное) и говорит : Ну что? Выбирай - как попу расписать ремнем - абстракционизмом или реализмом?<br>Тогда я так и не узнал, что такое абстракционизм...<br>Зато таких косяков больше не было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428347</guid>
<pubDate>2014-05-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428347</link>
<title>Цитата #428347</title>
<description><![CDATA[Военкомат. Медосмотр. Стою в очереди за двумя пацанами лет по 18. Оба только вышли из кабинета окулиста. Слышу их разговор:<br>xxx: А зачем окулист нам эти цветные картинки показывала с цифрами?<br>yyy: Проверка, чтобы Боты не регались]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428346</guid>
<pubDate>2014-05-26 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428346</link>
<title>Цитата #428346</title>
<description><![CDATA[Общаемся с другом. Разговор зашел про советские пылесосы. И как всем известно, советская техника не отличалась особым многообразием:<br>- А у тебя пылесос какого цвета: синего или красного?<br>- Хах, зеленого :)<br>- Хм... Видимо это другая модель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428345</guid>
<pubDate>2014-05-26 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428345</link>
<title>Цитата #428345</title>
<description><![CDATA[xxx: Печальный опыт размещения открытого системника за монитором - знакомый, активно ругаясь в микрофон во время игры, случайной слюной коротнул материнскую плату]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428344</guid>
<pubDate>2014-05-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428344</link>
<title>Цитата #428344</title>
<description><![CDATA[Обзор суперкара Tesla на Е1:<br>...Багажник задний огромен. К нему передний ещё &quot;в подарок&quot;. Вместимость по литражу - как у внедорожника Cadillac Escalade – 1800 литров. По нашим ощущениям, в неё войдёт 10-20 мешков картошки или щебня. Мы же на Урале, этот параметр надо было оценить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428343</guid>
<pubDate>2014-05-26 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428343</link>
<title>Цитата #428343</title>
<description><![CDATA[Сегодня в магазине две барышни:<br>- Экх, мое любимое полусладкое раскупили.<br>- Да ладно, я добавляю ложку сахара в брют и нормально!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428342</guid>
<pubDate>2014-05-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428342</link>
<title>Цитата #428342</title>
<description><![CDATA[Новость на ЛОР: &quot;На суперкомпьютере Tianhe-2 запущена платформа Ubuntu OpenStack&quot;<br><br>Napilnik: А менее мощные компьютеры облачную убунту не тянут?<br>anonymous: Практически любой суперкомпьютер, созданный в последние лет пять, потянет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428341</guid>
<pubDate>2014-05-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428341</link>
<title>Цитата #428341</title>
<description><![CDATA[ххх: да пусть пойдут в натуре в физруке реальная любовь реальных пацанов ваще по всем понятиям<br>ууу: Женя, ты в сизо просидел неделю, по ошибке. И ты филолог, ты прекрасно знаешь, где ставить знаки препинания. Кончай уже блатовать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428340</guid>
<pubDate>2014-05-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428340</link>
<title>Цитата #428340</title>
<description><![CDATA[XXX: Цепь Фенрира была скована Тором, дословно: «из шума кошачьих шагов и женской бороды». Женскую бороду мы видели, а ЗакСобрание Петербурга запретило «топот котов». Грядёт Рагнарёк!<br>YYY: Женские бороды оно тут буквально только что тоже запретило. По крайней мере, шествие женских бород.<br>YYY: Так что раз запретило — то не грядёт. видимо, они как раз боятся, что наступит. Потому и запрещают!<br>ZZZ: так что все законодательные инициативы получили рациональное и логичное объяснение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428339</guid>
<pubDate>2014-05-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428339</link>
<title>Цитата #428339</title>
<description><![CDATA[Новость: &quot;Названа самая стрессовая работа в России&quot;. На первом месте - страхование, потом сфера управления персоналом и маркетинг.<br><br>Комментарии:<br>- А как же шахтеры, сталевары, пожарные?<br>- Им некогда впадать в депрессию, они слишком заняты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428338</guid>
<pubDate>2014-05-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428338</link>
<title>Цитата #428338</title>
<description><![CDATA[Наш юрист-лингвист (ю) зачитывает письмо от иностранных партнеров. Генеральный директор (д)<br>д: а теперь ещё раз, только по-русски.<br>ю: (с сомнением): по-русски, или все таки на русском?<br>д: а есть разница?<br>ю: поверьте, огромная!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428337</guid>
<pubDate>2014-05-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428337</link>
<title>Цитата #428337</title>
<description><![CDATA[&lt;T&C&gt; Объясняю. Вот есть врач. Он каждого человека воспринимает как набор органов и болезней. Это профдеформация.<br>&lt;T&C&gt; А есть слесарь. Он бухает и матерится. Это привычка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428336</guid>
<pubDate>2014-05-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428336</link>
<title>Цитата #428336</title>
<description><![CDATA[Ирина: привет. ты мне нужен как мужчина<br>Лис: алоха. секс? наркотики? рок-н-ролл?<br>Ирина: туалет<br>Ирина: сколько стоит туалет для дачи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428335</guid>
<pubDate>2014-05-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428335</link>
<title>Цитата #428335</title>
<description><![CDATA[Комментарии к новости с заголовком: «МВД выпустило мобильное приложение, которое позволяет вызвать полицию.»<br><br>donec: Необходимо добавить систему достижений на странице розыска и социальные фичи для соревнований с друзьями.<br>MrAnnerlon: Вы получили достижение: 3 ложных вызова полиции, в награду вы получаете один реальный вызов по вашему адресу, оставайтесь на месте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428334</guid>
<pubDate>2014-05-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428334</link>
<title>Цитата #428334</title>
<description><![CDATA[xxx: я в зоопарке коал видела- они такие милые<br>xxx: у них такая благородная медлительность<br>yyy: как у меня с дипломом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428333</guid>
<pubDate>2014-05-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428333</link>
<title>Цитата #428333</title>
<description><![CDATA[xxx: Не стоит включать телевизор и мозг одновременно. Это несовместимые вещи, как камин и кондиционер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428332</guid>
<pubDate>2014-05-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428332</link>
<title>Цитата #428332</title>
<description><![CDATA[Хабр. Тема про специальную пленку, которая при повреждении выпускает очень горячую пену для защиты от злоумышленных действий.<br>bypasser: Вот если бы температура смеси была градусов 1000 с небольшим, как при горении термита, это было бы круто )<br>Alexeyco: Ага, с выделением зарина<br>ploop: Лучше уж сразу тротиловые шашки.<br>Xenotester: Мы в 21 веке живём как-никак. Пусть дроны бомбят район, где сработала сигнализация.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428331</guid>
<pubDate>2014-05-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428331</link>
<title>Цитата #428331</title>
<description><![CDATA[Утро, подбираем голосующего парня. Он по запарке открывает переднюю дверь, где уже сидит мой муж.<br>Муж: Вы, конечно, можете поехать у меня на коленках, но это будет очень дорого!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428330</guid>
<pubDate>2014-05-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428330</link>
<title>Цитата #428330</title>
<description><![CDATA[pp_13879: Кстати, насчет &quot;пьющей России&quot;. Может, не с теми общаюсь, не там хожу или вообще редко бываю в РФ, но конкретно в Питере практически не встречаю пьяных. В отличие, например, от конца 80-х.<br>macofffrot: Новое поколение поголовно автомобилисты, культура так сказать пития умирает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428329</guid>
<pubDate>2014-05-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428329</link>
<title>Цитата #428329</title>
<description><![CDATA[xxx: Смотрю квартиры, по приемлемым ценам остались только этажи с прямым видом на кладбище.<br>yyy: Кладбище это не так плохо. Лучше кладбище, чем какое-нибудь садовое или ТТК из окон.<br>yyy: У риэлторов это называется &quot;тихие соседи&quot; и идет, как плюс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428328</guid>
<pubDate>2014-05-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428328</link>
<title>Цитата #428328</title>
<description><![CDATA[xxx: Знаете, с чего начинается болезнь в середине мая? <br>xxx: С фразы &quot;Чето кондей в машине плохо холодит, надо съездить заправить.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428327</guid>
<pubDate>2014-05-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428327</link>
<title>Цитата #428327</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>сегодня утром сдаю багаж в камеру хранения на казанском, и такой диалог с чуваком там:<br>Я: &quot;Работаете без перерывов, можно в любое время забрать багаж до 12 ночи?&quot;<br>Он: &quot;С перерывами&quot;<br>Я: &quot;А когда перерывы?&quot;<br>Он: &quot;В любое время&quot;<br><br>тут я развернулся и ушел (в закат)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428326</guid>
<pubDate>2014-05-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428326</link>
<title>Цитата #428326</title>
<description><![CDATA[Dmitry: Веталь в Европу собирается<br>Dmitry: точнее за границу<br>Туманов: точнее в Турцию<br>Туманов: но как в начале звучало :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428325</guid>
<pubDate>2014-05-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428325</link>
<title>Цитата #428325</title>
<description><![CDATA[Amax: да что ты знаешь о &quot;в детство впал&quot;, у меня вот внезапно кончился баланс на интернет-счету, нашёл старую йоту, активировал бесплатный режим 64 кб/с и тут понеслось...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428324</guid>
<pubDate>2014-05-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428324</link>
<title>Цитата #428324</title>
<description><![CDATA[Общага, раннее утро, все еще спят. Шлепаю на кухню с глубокого бодуна.<br>На плите холодный чайник. За стаканом лезть влом. Беру чайник, прикладываюсь к носику, запрокидываю голову...<br>На потолке прилеплен листок, на нем маркером: &quot;Наливай в стакан!&quot;<br>Чуть не подавился. С тех пор из горла ни-ни.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428323</guid>
<pubDate>2014-05-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428323</link>
<title>Цитата #428323</title>
<description><![CDATA[Название машины Инфинити очень хорошо описывает соотношение ее цены и моей зарплаты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428322</guid>
<pubDate>2014-05-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428322</link>
<title>Цитата #428322</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>мне сегодня смс-спам предложил купить шубу, обувь, косметику и строй-хоз товары. На мой, еще даже не оформленный вслух, вопрос: &quot;на какие, собсна, шиши?&quot; сбер мне быстренько там же &quot;одобрил кредит на лимон под уникальные 20% на 5 лет&quot;. а мтс еще предложил машину выиграть. видимо, чтоб покупки домой везти. какие заботливые.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428321</guid>
<pubDate>2014-05-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428321</link>
<title>Цитата #428321</title>
<description><![CDATA[nimeo:<br><br>Сестра говорит: был её преподаватель в Японии, видел там девушек в стильных колготках. С кириллицей. Знаете, вот как мы иероглифы пишем на маечках. Украшать одежду.<br><br>Колготки гласили: &quot;ОНИ УСТАЛИ&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428320</guid>
<pubDate>2014-05-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428320</link>
<title>Цитата #428320</title>
<description><![CDATA[xxx: Люблю молодых.<br>xxx: Если им не сообщишь конкретно, что тебе уже 50, будут искренне уверены, что тебе лет 38, ибо и то, и то для них глубокая старость]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428319</guid>
<pubDate>2014-05-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428319</link>
<title>Цитата #428319</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Увидел аббревиатуру КРС, напомнило: во времена гуманитарной помощи документ попался на глаза - список поступившей в район гуманитарной помощи. И один из пунктов был: Мясо КРЫС. Именно так, капсом.<br>В оригинале, конечно же, был крупный рогатый скот, но при перепечатке сработал внутренний спеллчекер машинистки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428318</guid>
<pubDate>2014-05-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428318</link>
<title>Цитата #428318</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>С недавнего времени тоже стали носки пропадать из стиральной машины. У меня размер обуви 41. Оказалось мои носки немного садились при стирке и жена складывала их на полку к 10 летнему сыну.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428317</guid>
<pubDate>2014-05-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428317</link>
<title>Цитата #428317</title>
<description><![CDATA[Коммент с хабра к статье о доступе спецслужб к переписке.<br><br>justusebrain: Не могу уловить ситуацию, когда маньяка-педофила можно поймать по зашифрованной электронной почте. Террористов (с натяжкой, конечно же) еще можно, т.к. им нужно общаться, но маньяк-педофил? Таск-лист ведет, что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428316</guid>
<pubDate>2014-05-23 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428316</link>
<title>Цитата #428316</title>
<description><![CDATA[xxx: в автобусе мама говорит младенцу: ты хочешь спать, а сам 10 минут уже плачешь. мог уже 10 минут спать!<br>ххх: хочешь спать - спи! чо неясно?<br>ууу: хаха )) у меня мужу 48 лет. он когда не может уснуть, ругается матом, хлопает дверьми, кричит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428315</guid>
<pubDate>2014-05-23 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428315</link>
<title>Цитата #428315</title>
<description><![CDATA[xxx: век женись, век учи<br>xxx: слова моего деда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428314</guid>
<pubDate>2014-05-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428314</link>
<title>Цитата #428314</title>
<description><![CDATA[(тема о шенгенгских визах)<br>xxx: я посадочные в таких случаях сохраняла, но только для получения следующей визы.<br>yyy: Чего только не сохраняют для получения визы... читал в австрийской ветке даже про обёртку от колбасы. )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428313</guid>
<pubDate>2014-05-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428313</link>
<title>Цитата #428313</title>
<description><![CDATA[TomaTheSpook: Мне рассказали мою новую любимую историю о моем детстве<br>TomaTheSpook: На вступительном экзамене в школу решила все примеры, логические задачки, рассказала стишок, но провалилась на &quot;как называется утренняя еда&quot;<br>TomaTheSpook: Потому что никогда в жизни не вставала раньше обеда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428312</guid>
<pubDate>2014-05-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428312</link>
<title>Цитата #428312</title>
<description><![CDATA[М: у тебя фотик снимает видео fullhd или hd<br>С: я никогда не снимаю видео на фотик<br>М: а почему ты никогда не не снимаешь видео на фотик?<br>Л: а он пленку экономит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428311</guid>
<pubDate>2014-05-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428311</link>
<title>Цитата #428311</title>
<description><![CDATA[Артем: Одно меня радует товарищи - когда электрики путают ноль и фазу, уезжают и оппа, - ничего не работает.<br>Mikhail: умеешь находить в жизни плюсы<br>Mikhail: а электрики не умеют]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428310</guid>
<pubDate>2014-05-23 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428310</link>
<title>Цитата #428310</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше я варил столько пельменей, сколько мне лет: 16, 17... <br>xxx: Сейчас мне 23, и столько пельменей я не съем (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428309</guid>
<pubDate>2014-05-23 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428309</link>
<title>Цитата #428309</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Анекдотический случай из поездки с мужем:<br>Ночь.<br>Купе.<br>ДУБАК.<br>Просыпаюсь от того, что зуб на зуб не попадает. Сумка с вещами под его полкой.<br>Бужу: &quot;Холодно жутко, свитер надо надеть!&quot;<br>Встает, открывает полку, достает свитер, НАДЕВАЕТ, ложится обратно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428308</guid>
<pubDate>2014-05-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428308</link>
<title>Цитата #428308</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Прохожу мимо принтерной, там меня цепляет архитектор:<br>- Антон, тут принтер пишет, что закончился картридж MBk, скажи мне, я правильно взял, это этот? А то тут не написано. - протягивает мне коробку, на которой двухсантиметровым шрифтом надпись &quot;Защитный капюшон&quot; и фотка человека в этом самом капюшоне... как?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428307</guid>
<pubDate>2014-05-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428307</link>
<title>Цитата #428307</title>
<description><![CDATA[Ковыряюсь в потрохах забитой витухой распред-коробки. Рядом лифт. Из него выходят пожилая дама(Д) и собака. Бассет. Собака тормозит и начинает внимательно за мной наблюдать.<br>Д: Идем домой!<br>Д: Да пойдем уже!<br>Д: Все равно ТЫ В ЭТОМ НИЧЕГО НЕ ПОНИМАЕШЬ!<br>Дама бросает поводок и уходит. Бассет, видимо, согласившись с этим вердиктом, следует за ней.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428306</guid>
<pubDate>2014-05-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428306</link>
<title>Цитата #428306</title>
<description><![CDATA[На обед в столовой дали плов, я, пока шла к столу, с трудом разглядела крохотный кусочек мяса в нем. «Демо-версия», - с грустью поняла я. Когда стала есть и разгребла рис, обнаружила второй кусочек на дне тарелки, да и первый оказался не таким уж крохотным. «Пасхалки», - догадалась я.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428305</guid>
<pubDate>2014-05-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428305</link>
<title>Цитата #428305</title>
<description><![CDATA[ххх, изучая упаковку вареников с творогом: Интересно, а бывают ли вареники с мясом?<br>ууу: Бывают! И они называются пельмени!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428304</guid>
<pubDate>2014-05-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428304</link>
<title>Цитата #428304</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Аргентина может стать членом БРИКС&quot;<br>xxx: Теперь организация будет называться БАРСИК.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428303</guid>
<pubDate>2014-05-23 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428303</link>
<title>Цитата #428303</title>
<description><![CDATA[ххх: не, я никогда не пойму этот мир... играть, да еще и в симс...<br>ууу: 1) Симс это модель жизни, а я люблю исследования<br>ууу: 2) Симс это архитектура и дизайн интерьеров<br>ууу: 3) Мне после симса легче - задумавшись сколько времени я протеряла играя в симс, тут же начинаю заниматься делами<br>ххх: хочется архитектуры и дизайна - архикад вам в помощь )<br>ххх: хочется секса - архикад вам в помощь )<br>ххх: хочется пожалеть бездарно потраченного времени - архикад вам в помощь )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428302</guid>
<pubDate>2014-05-23 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428302</link>
<title>Цитата #428302</title>
<description><![CDATA[Galatea23: Ты можешь и не петь, но тем не менее, различать ноты<br>Galatea23: Я вот слышу фальшь, а сама могу и лажануть<br>Белый: а я не приемлю полумеры, что значит &quot;могу лажануть&quot;?<br>Белый: я считаю, что если можешь, то надо обязательно делать<br>Белый: вот я и лажаю постоянно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428301</guid>
<pubDate>2014-05-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428301</link>
<title>Цитата #428301</title>
<description><![CDATA[(обсуждая наклейку на автомобиле)<br><br>xxx: да не кошка это было, скорее на сову похоже.<br>yyy: ну у нее же такие большие няшные глаза были...<br>xxx: не всё то кошка, что кавай!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428300</guid>
<pubDate>2014-05-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428300</link>
<title>Цитата #428300</title>
<description><![CDATA[Она: Ну что, котенок, как тебе спать с двумя барышнями в одной постели?<br>Он: Хлопотно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428299</guid>
<pubDate>2014-05-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428299</link>
<title>Цитата #428299</title>
<description><![CDATA[DerArto: Быть многодетной матерью - это не только счастье, гордость и социальный статус, но ещё и возможность собрать всю коллекцию знаков зодиака!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428298</guid>
<pubDate>2014-05-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428298</link>
<title>Цитата #428298</title>
<description><![CDATA[СерЖ: Ну что, как прошел день?<br>Демыч: Внезапно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428297</guid>
<pubDate>2014-05-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428297</link>
<title>Цитата #428297</title>
<description><![CDATA[ххх: а мне то что? я утром препод, а ночером паталогоанатом. утром раздражаюсь на людей, ночью их режу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428296</guid>
<pubDate>2014-05-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428296</link>
<title>Цитата #428296</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В деревне шел ремонт, свёкры открыли подпол и предупредили: осторожно! Подпол открыт, не упадите!<br><br>Через два часа вылезли, попили чаю и снова напомнили: открыт подпол, прямо за входной дверью, осторожней! Но какая может быть осторожность, если ребёнок полутора лет от роду сказал маме А-А, а горшок на улице?<br><br>В общем, я открыла дверь и полетела вниз. Хорошо, одной ногой только, второй ударилась, но внизу стояла свекровь! Которая страшно перепугалась моей ноги и СХВАТИЛА ЕЁ СНИЗУ.<br>Нет, никто не пострадал. Дитё получило горшок, мама - поход к травматологу, муж - повод ржать надо мной ещё года два. Чему до сих пор удивляюсь - как я умудрилась при падении, при ударе ногой об железяку, при ужасе от того, что меня что-то схватило за ногу - не сказать ни единого матерного слова. Свекровь - страшная сила всё-таки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428295</guid>
<pubDate>2014-05-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428295</link>
<title>Цитата #428295</title>
<description><![CDATA[xxx: муж забыл дома пакет с вещами, и чтоб не возвращаться попросил скинуть с балкона<br>xxx: теперь они висят на дереве...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428294</guid>
<pubDate>2014-05-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428294</link>
<title>Цитата #428294</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У меня развивается комплекс неполноценности перед другими животными. Когда уже выпустят фильм, где супергероем будет человек-человек?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428293</guid>
<pubDate>2014-05-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428293</link>
<title>Цитата #428293</title>
<description><![CDATA[xxx: Что за мода - принимать анекдоты за реальные новости? Иногда лучше погуглить, прежде чем писать.<br><br>yyy: Пфе. В наши безумные времена большая часть новостей выглядит как нечто среднее между анекдотами и записками сумасшедшего. И хорошо ещё, когда в новости написано про очередное открытие британских учёных - это хотя бы весело. А то всё больше таких новостей про политику пошло. :[]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428292</guid>
<pubDate>2014-05-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428292</link>
<title>Цитата #428292</title>
<description><![CDATA[xxx: за рабочий день я успеваю посмотреть до трёх новых серий<br>yyy: у меня нет столько времени. Я не работаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428291</guid>
<pubDate>2014-05-22 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428291</link>
<title>Цитата #428291</title>
<description><![CDATA[xxx: Наташа, у тебя есть диплом) как он тебе помог?<br>yyy: Фотографии с дипломом помогли собрать мне много лайков в инстаграме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428290</guid>
<pubDate>2014-05-22 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428290</link>
<title>Цитата #428290</title>
<description><![CDATA[xxx: Третью ночь мучаюсь бессонницей. Смотрю на кота и завидую - ему хорошо, на него любая еда действует как снотворное...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428289</guid>
<pubDate>2014-05-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428289</link>
<title>Цитата #428289</title>
<description><![CDATA[В одной IT компании после обнаружения критического бага на боевом сервере:<br><br>xxx: зато с производительностью сегодня неплохо!<br>yyy: так никто зайти не мог]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428288</guid>
<pubDate>2014-05-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428288</link>
<title>Цитата #428288</title>
<description><![CDATA[wergon: Настя, ты как промзона, такая же дикая и необузданная, а я здесь чтобы засерфицировать тебя<br>wergon: твое производство<br>wergon: твою продукцию<br>wergon: внедрить в тебя свою систему менеджмента качества<br>wergon: провести пожарный аудит твоей страсти<br>wergon: разработать специальные технические условия твоего тела<br>wergon: обследовать твои сооружения<br>Анастасия: рассчитать время эвакуации из моего сердца не забыл?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428287</guid>
<pubDate>2014-05-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428287</link>
<title>Цитата #428287</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня заехал на заправку. залил полный бак 95, а мне говорят - сегодня акция. 95 по цене 92.<br>yyy: То они небось 92-й не в ту ёмкость слили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428286</guid>
<pubDate>2014-05-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428286</link>
<title>Цитата #428286</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Проверяю новинки на торрентах.<br>Раздача - ужастик &quot;Третье измерение ада&quot;.<br>В скобках - альтернативное название - &quot;Дьявольский стул&quot;.<br><br>xxx:<br>Вот нечего было селёдку с молоком жрать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428285</guid>
<pubDate>2014-05-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428285</link>
<title>Цитата #428285</title>
<description><![CDATA[Мария: у меня две безумных недели впереди. Настолько безумных, что я в телефон поставила напоминалку, что у меня свадьба. Чтоб не забыть в загс сходить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428284</guid>
<pubDate>2014-05-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428284</link>
<title>Цитата #428284</title>
<description><![CDATA[С хабра, пост про умные унитазы.<br><br>denis-isaev: а они решили главную проблему - всплесков?<br>memtew: Бросьте кусочек туалетной бумаги в унитаз перед тем, как сесть на него и совершить задуманное<br>denis-isaev: В контексте поста хочется чего-то более технологичного :)<br>makcums: Бросьте кусок электронной книги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428283</guid>
<pubDate>2014-05-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428283</link>
<title>Цитата #428283</title>
<description><![CDATA[xxx: Пусть боги решают мою судьбу. <br>xxx: Я ТРЕБУЮ ЭКЗАМЕН ПОЕДИНКОМ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428282</guid>
<pubDate>2014-05-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428282</link>
<title>Цитата #428282</title>
<description><![CDATA[Иду по улице. Мужик, идущий навстречу, тащит в руках системный блок. Но по лицу видно, что тащит процессор.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428281</guid>
<pubDate>2014-05-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428281</link>
<title>Цитата #428281</title>
<description><![CDATA[Из обсуждений о первом выходе в сеть.<br>xxx: Я где-то в 97, по стечению обстоятельств отец на работе получил халявный dial-up доступ, как и ряд его коллег, правда беднягам так ничего и не досталось, за все эти годы, т.к. я почти оттуда не вылезал, поскольку, если вылезти, то другой умник займет аккаунт надолго. Но у них был шанс, когда я получал от мамки, т.к. телефон был занят. Еще из школы никогда не могли дозвониться. Крутое время было! Я как сейчас помню, скачка песни, которая весила 4 мб, занимала 50 минут.<br>yyy: 4 мб за 50 минут? Да, это оптоволокно! У меня был такой интернет, что быстрее было найти Катю Лель и заставить спеть Муси-Пуси на диктофон, чем скачать песню.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428280</guid>
<pubDate>2014-05-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428280</link>
<title>Цитата #428280</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Лекционная аудитория, я почти на самой галерке собираюсь выспаться, сзади присаживаются четыре пацана. Невольно слышу:<br>- Ну чё, принёс? Давай доставай, ламак уже.<br>Сон немного отступает. Интерес заставляет повернуться назад. В голове крутятся мысли от карт и до поллитры, но случилось то, что я никак не ожидал увидеть. Со словами &quot;Спокуха, пацаны&quot; парень с краю достаёт... !катушечный! удлинитель. Вот тогда я понял, как скучно я живу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428279</guid>
<pubDate>2014-05-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428279</link>
<title>Цитата #428279</title>
<description><![CDATA[xxx: Вопрос на зачете по предмету «Электронный бизнес»: Что такое баннер?<br>xxx: Ответ студентки: (немного нерешительно) Это тот, кто всех банит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428278</guid>
<pubDate>2014-05-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428278</link>
<title>Цитата #428278</title>
<description><![CDATA[xxx: все, меняю профессию<br>yyy: чо такое?<br>xxx: стану биологом, сейчас открыл системник и чуть не написал диссертацию на тему &quot;Проживание пяти поколений пауков в условиях одного системника в килограмме пыли&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428277</guid>
<pubDate>2014-05-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428277</link>
<title>Цитата #428277</title>
<description><![CDATA[*обсуждение преждевременной эякуляции на форуме*<br>ххх: у моей девушки с ее парнем тоже такое было...<br>ххх: ну, в смысле, с бывшим парнем!<br>ууу: да ладно, поняли мы всё :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428276</guid>
<pubDate>2014-05-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428276</link>
<title>Цитата #428276</title>
<description><![CDATA[xxx: помню, как ко мне в комнату первокурсников заселяли. Они две недели ныли, что надо ремонт в комнате сделать, поклеить новые обои. И главное, когда я им говорил, что на этих обоях стены держатся, они действительно думали, что я шучу. Ну, тогда я решил, так сказать, на наглядном примере все объяснить. Взял саморез, длиной с палец, и голыми руками вкрутил его наполовину в стену. А потом, также ненавязчиво, не напрягая руку выдернул его из стены, вместе с песком. После чего сказал, что если они хотят поменять обои, то им придется вынести отсюда пять мешков песка, а потом принести два мешка шпатлевки. На девятый этаж. Пешком, потому что лифт, как водится в студенческих общежитиях, всегда поломан. Больше не возникали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428275</guid>
<pubDate>2014-05-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428275</link>
<title>Цитата #428275</title>
<description><![CDATA[taviscaron: Я женщинам столько не обещал, сколько вам! (с) менеджер интернет-магазина, месяц обещают привезти кресло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428274</guid>
<pubDate>2014-05-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428274</link>
<title>Цитата #428274</title>
<description><![CDATA[xxx: нууу... не, ты конечно сильнее, как угодно мной вертишь и все такое, но ты же еще ни разу не пробовал у меня отобрать шоколадку (что стратегически правильно, если у тебя действительно серьезные намерения). предполагаю, что у меня откроется какой-нить резерв и я буду сражаться за нее как древний титан!<br>yyy: У МЕНЯ БУДЕТ ВОЗМОЖНОСТЬ УКУСИТЬ ДРЕВНЕГО ТИТАНА ЗА ПОПУ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428273</guid>
<pubDate>2014-05-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428273</link>
<title>Цитата #428273</title>
<description><![CDATA[111: оказывается, завязать фламандский узел очень просто<br>111: достаточно положить зарядку от телефона на телефонные наушники, а потом попытаться их достать...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428272</guid>
<pubDate>2014-05-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428272</link>
<title>Цитата #428272</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Моя теща - математик, недавно вышла на пенсию и занялась дачными заготовками. Наклейки на банках с вареньем радуют. &quot;Малина 35% + смородина 65%&quot;, или &quot;земляника 60% + малина 40%&quot;. Банки с салатом пока не читал, но кажется, видел там знак натурального логарифма.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428271</guid>
<pubDate>2014-05-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428271</link>
<title>Цитата #428271</title>
<description><![CDATA[Заболекарь: Пара-аминобензоат является предшественником в биосинтезе важных кофакторов — тетрагидрофолата и тетрагидрометаноптерина.<br>Заболекарь: тетрагидрометаноптерина макарена<br>Трилобита Раствор Спиртовой 146%: ЭЭЭЭЭЭ МАКАРЕНА<br>Заболекарь: метилентетрагидрофолата макарена<br>Трилобита Раствор Спиртовой 146%: ЭЭЭЭЭ МАКАРЕНА]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428270</guid>
<pubDate>2014-05-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428270</link>
<title>Цитата #428270</title>
<description><![CDATA[valplo: Что это, Бэрримор?!<br>withkittens: Это реабилитационный пост от пользователя с отрицательной кармой, сэр.<br>valplo: И что он тут делает, Бэрримор?<br>withkittens: Собирает минусы, сэр.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428269</guid>
<pubDate>2014-05-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428269</link>
<title>Цитата #428269</title>
<description><![CDATA[xxx: если Годзилла - это самка, то фраза &quot;хотеть Годзиллу&quot; звучит зоофилически.<br>ууу: фраза &quot;хотеть Годзиллу&quot; звучит самонадеянно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428268</guid>
<pubDate>2014-05-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428268</link>
<title>Цитата #428268</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на 4pda игровой мыши Cougar 700M:<br>Borisovich500: Грязь во всех щелях?! Не, не слышал...<br>deus_irae: Borisovich500, убираться в квартире чаще 1 раза в месяц? Не, не слышал...<br>Borisovich500: deus_irae, Пропылесосить и помыть полы в мышке? XD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428267</guid>
<pubDate>2014-05-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428267</link>
<title>Цитата #428267</title>
<description><![CDATA[xxx: На самом деле там надо поиграть с градиентом, цветом и всем таким<br>xxx: Может текстурку какую влепить<br>yyy: Это &quot;поиграть&quot; меня всегда выносит.<br>xxx: ИГРАЕМ В ФОТОШОП<br>xxx: СУРОВЫЕ РЕБЯТА<br>yyy: Это даже хуже, чем чугунные игрушки, приваренные к полу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428266</guid>
<pubDate>2014-05-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428266</link>
<title>Цитата #428266</title>
<description><![CDATA[xxx: Да давай лучше ко мне!<br>yyy: Не, к тебе не хочу. У тебя сосед с перфоратором.<br>xxx: Не, с перфоратором уже нет. С музыкальным центром есть.<br>yyy: Тем более. А у меня ни соседа с перфоратором, ни с музыкальным центром, даже сосед с телевизором уже в реанимации...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428265</guid>
<pubDate>2014-05-21 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428265</link>
<title>Цитата #428265</title>
<description><![CDATA[Bronzen: Жил-был один чувак в друзьях, он все вопросы решал с помощью дайса-десятигранника. В том числе - жениться или нет. Дайс показал два ноля, чувак женился, через два года остался с голым задом. Все дело в трактовке!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428264</guid>
<pubDate>2014-05-21 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428264</link>
<title>Цитата #428264</title>
<description><![CDATA[cmd: согласно протоколу фиброгастроскопии слизистая оболочка пищевода у меня розовая. ми-ми-ми]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428263</guid>
<pubDate>2014-05-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428263</link>
<title>Цитата #428263</title>
<description><![CDATA[xxx: каждый год, ближе к концу мая у меня появляется чувство, что происходит что-то необратимое. чувство из разряда &quot;еще один год прошел&quot;. <br>xxx: видимо учеба в школе и университете наложили свой отпечаток (универ закончил в 2010). <br>xxx: ичсх, под новый год у меня такого чувства нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428262</guid>
<pubDate>2014-05-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428262</link>
<title>Цитата #428262</title>
<description><![CDATA[xxx: и кстати, твои вареники заполонили всю морозилку! куда тебе 3 ПАЧКИ!?<br>yyy: эм... <br>yyy: я хозяйственный и забывчивый...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428261</guid>
<pubDate>2014-05-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428261</link>
<title>Цитата #428261</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>10 вечера, дитё наконец-то заснуло, и тут звонят они!<br>- Здравствуйте, социологическая служба %noname%, уделите нам всего 20 секунд. У вас дома сейчас кто-то смотрит телевизор?<br>- Нет, у нас вечернее чтение Библии. А у вас сейчас кто-нибудь читает Библию? Мы могли бы об этом поговорить!<br>Бросили трубку, уже 2 недели без дурацких звонков.<br>Всё, я нашла, как сломать систему )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428260</guid>
<pubDate>2014-05-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428260</link>
<title>Цитата #428260</title>
<description><![CDATA[xxx. У меня удивительный сосед. Сегодня с обеда начал долбить в стену молотком. Мне стало ничего не слышно, сделал громче Рамштайн. так он начал долбить в ритм.<br>yyy. В следующий раз врубай power metal. Он тогда быстро устанет и уйдет спать ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428259</guid>
<pubDate>2014-05-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428259</link>
<title>Цитата #428259</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Возле дома была какая-то гравийная дорога до стройки. На прошлой неделе грейдером сняли сантиметров 30 земли, нашли асфальт с поребриками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428258</guid>
<pubDate>2014-05-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428258</link>
<title>Цитата #428258</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;замесите тесто до состояния ротбанда&quot; – это лучшее, что я видел в инете по кулинарии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428257</guid>
<pubDate>2014-05-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428257</link>
<title>Цитата #428257</title>
<description><![CDATA[&#8207;vibe_crc: Всё ещё думаю напечатать несколько значков со статусами из скайпа и носить по утрам. Free for chat, do not disturbe, occupied. Away.<br>slo64: о. Можно просто носить invisible весь день.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428256</guid>
<pubDate>2014-05-20 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428256</link>
<title>Цитата #428256</title>
<description><![CDATA[xxx: Идея установить линукс на ноут пришла одновременно с конъюнктивитом, это что-то значит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428255</guid>
<pubDate>2014-05-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428255</link>
<title>Цитата #428255</title>
<description><![CDATA[xxx: А у нас сегодня сотрудница на работе убила муху распечатанным Федеральным Законом № 44-ФЗ.<br>xxx: Dura lex sed lex, что могу сказать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428254</guid>
<pubDate>2014-05-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428254</link>
<title>Цитата #428254</title>
<description><![CDATA[с велофорума:<br>&gt; Что есть &quot;норм байк&quot;? Пожалуйста, напишите, каким он должен быть по-вашему.<br>&gt;&gt; нормальный байк есть байк, перпендикулярный к плоскости, являющейся касательной к поверхности в той точке, в которой находится байк.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428253</guid>
<pubDate>2014-05-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428253</link>
<title>Цитата #428253</title>
<description><![CDATA[Университет. Студентки врываются в аудиторию со словами:<br><br>- Чур, я возле розетки сижу!<br>- Нет, я!<br><br>Подумалось: что с нами сделал технический прогресс... Раньше дамы боролись за кавалеров, а теперь вот - за розетку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428252</guid>
<pubDate>2014-05-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428252</link>
<title>Цитата #428252</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Два года назад покупал б/у микроволновку Panasonic, сделали скидку за потёртые кнопки. Плёнку оторвал сразу, как принёс домой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428251</guid>
<pubDate>2014-05-20 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428251</link>
<title>Цитата #428251</title>
<description><![CDATA[&lt;Angelofnet&gt; &lt;дурным голосом душевно выводит старинную песню&gt; Заправлены в планшеты космические карты с кейгенами и кряком, чтоб не платить бабла...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428250</guid>
<pubDate>2014-05-20 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428250</link>
<title>Цитата #428250</title>
<description><![CDATA[xxx: о, выражение &quot;попасть в 10ку&quot; заиграло новыми красками<br>xxx: геологи поленились согласовать бурение с электриками и пробурили кабель 10 кВ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428249</guid>
<pubDate>2014-05-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428249</link>
<title>Цитата #428249</title>
<description><![CDATA[ххх: псина в соседней квартире достала выть уже...<br>ууу: это не псина. это терменвокс. у твоих соседей просто слуха нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428248</guid>
<pubDate>2014-05-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428248</link>
<title>Цитата #428248</title>
<description><![CDATA[xxx: Лучший студент-математик забывает сданный материал сразу же после экзамена.<br>yyy: Главное, не промахнуться, и не забыть накануне.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428247</guid>
<pubDate>2014-05-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428247</link>
<title>Цитата #428247</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне уже почти 30 и я понимаю, что некоторые вещи уже пора пересмотреть.<br>xxx: Матрицу... Звездные войны... Терминатора можно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428246</guid>
<pubDate>2014-05-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428246</link>
<title>Цитата #428246</title>
<description><![CDATA[Самый часто встречаемый диалог с клиентами при оформлении кредита:<br>- Дату рождения назовите, пожалуйста.<br>- 83-ий<br>- Полностью, пожалуйста.<br>- (возмущенно) Одна тысяча девятьсот восемьдесят третий!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428245</guid>
<pubDate>2014-05-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428245</link>
<title>Цитата #428245</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к наушникам за 221 000 рублей.<br><br>Ххх: Люди, помогите выбрать!!!! Что лучше купить, автомобиль или наушники???<br>Yyy: Лучше наушники, они безопаснее! На машине можно разбиться, а в наушниках всего лишь оглохнуть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428244</guid>
<pubDate>2014-05-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428244</link>
<title>Цитата #428244</title>
<description><![CDATA[medvedus: А зачем сверлить потолок?<br>deem: Место в стенах рано или поздно заканчивается. (с) Сосед с перфоратором.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428243</guid>
<pubDate>2014-05-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428243</link>
<title>Цитата #428243</title>
<description><![CDATA[ууу: Ты кто по знаку зодиака?<br>ххх: Только не говори мне, что в гороскопы веришь.<br>ууу: Не верю) Просто спрашиваю<br>ууу: Главное не скорпион. Я с ними плохо контактирую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428242</guid>
<pubDate>2014-05-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428242</link>
<title>Цитата #428242</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Переехали в Таиланд. Теплые края - ящерки, гекконы, насекомые. Уборка на кухне оказалась непроходимым квестом: сметаю мусор в кучу, а он обратно разбегается по углам!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428241</guid>
<pubDate>2014-05-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428241</link>
<title>Цитата #428241</title>
<description><![CDATA[xxx: Видел, Миха себе очередную татуировку на всю руку сделал?<br>yyy: Так он же учителем работает! Как коллектив-то это воспринимает? Или он уже уволился?<br>xxx: А, так ты не в курсе. Короче, Миха теперь там директор. И учитывая отсутствие у него стремления к карьерному росту, он стал директором исключительно для того, чтобы все эти заслуженные старые кошелки в коллективе злобствовали по поводу его неподобающего вида молча.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428240</guid>
<pubDate>2014-05-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428240</link>
<title>Цитата #428240</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>boblenin: Vim прекрасный редактор. Его серьезный недостаток — это высокий порог вхождения.<br>qw1: Войти в vim легко. А вот выйти неподготовленному человеку — проблема.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428239</guid>
<pubDate>2014-05-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428239</link>
<title>Цитата #428239</title>
<description><![CDATA[Форум ixbt.<br>xxx:Уважаемые друзья! К сожалению, я не понял ни слова в этой ветке. Но раз %username% участвует в обсуждении, то оно посвящено действительно важному вопросу, так что полностью поддерживаю все ваши разумные предложения и инициативы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428238</guid>
<pubDate>2014-05-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428238</link>
<title>Цитата #428238</title>
<description><![CDATA[В общем дело было так. Аквариум у меня, 150 литров. Гупяшек расплодилось как грязи. В магазин не берут, выбрасывать жалко. И тут, о чудо, встречаю объявление, детский психоневрологический интернат с благодарностью примет рыбок, растения и т.д. в зооуголок.<br>Позвонил, договорились на 9 мая, вторая половина дня. Праздник, выходной, всем удобно.<br>Как раз после шашлыков заехал домой и в добром расположении духа наловил три трёхлитровые банки живности, растений до кучи, грунта 20 кило, рыбий сачок, все дела.<br>Короче приехали. Встретили на ура, спасибо, спасибо. Выловил рыбок, спрашиваю, а грунт нужен, 20 кило? Нужен, говорят. Я - хоккей, щас принесу.<br>Выхожу за дверь, весна, бабочки цветочки. Красота, в общем. И тут я весь такой в камуфляже, распахиваю дверь психиатрического отделения и распугивая нежных бабочек, несусь к машине, весело помахивая мокрым аквариумным сачком.<br>И только когда отнёс грунт, до меня наконец дошло, почему я стал объектом столь пристального внимания родственников и дюжих санитаров...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428237</guid>
<pubDate>2014-05-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428237</link>
<title>Цитата #428237</title>
<description><![CDATA[Мама смотрит в соседней комнате программу с телефонными гадалками. Слышу фразу - &quot;Она сказала себе, что не выйду замуж пока сама не куплю квартиру и тем самым наложила на себя печать одиночества&quot;. В чём-то она права :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428236</guid>
<pubDate>2014-05-19 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428236</link>
<title>Цитата #428236</title>
<description><![CDATA[Жена: Сделаешь мне массаж?<br>Я: Конечно<br>Жена: Тебе лишь бы грязно поприставать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428235</guid>
<pubDate>2014-05-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428235</link>
<title>Цитата #428235</title>
<description><![CDATA[Как то в Туапсе загорала я на пляже. Смотрю, в метрах 50-ти от берега лежит хороший валун. Топлесс загорать можно, с берега не видно. Взяла полотенце и подплыла. А на камушке уже наслаждался солнечными ваннами лёжа на боку и распушив перья жирный баклан. Я, по праву царя природы, согнала птичку. Только стала обустраиваться, расстилать полотенчик, как сердце замерло и ушло в пятки от звука, знакомого по фильмам о войне: вой пикирующего бомбардировщика. Баклан явно решил отомстить и заходил на круг откровенно прицеливаясь, но не не сделал поправку на ветер, спикировал слишком рано. Увидел что не попасть, сразу же пошел на второй круг. Я, сидя в оцепенении на камушке, ждала неизбежного. Вторым заходом баклан просчитался и спикировал слишком поздно. Чётко развернулся, зашел на третий круг, идеально спикировал и сбросил бомбу. Внезапный порыв ветра отнес килограммовый заряд воняющего рыбой помёта на метр в сторону. Ощущение &quot;рядом бомбануло&quot; не передать. Вздох облегчения вырвался из моей груди ... и смешался со вздохом разочарования множества людей. Все на пляже, включая детей, бросили свои дела, смотрели и откровенно болели за баклана!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428234</guid>
<pubDate>2014-05-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428234</link>
<title>Цитата #428234</title>
<description><![CDATA[lipa_uragan: вот что мне ответить фейсбуку? если я родилась в Узбекистане, жила в Мордовии, и учусь в Новосибирске? ))<br>richard_blumen: географическое положение: всё сложно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428233</guid>
<pubDate>2014-05-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428233</link>
<title>Цитата #428233</title>
<description><![CDATA[Разговор с другом, у которого четверо детей и еще один на подходе:<br>- Да ты, наверное просто не знаешь, как пользоваться презервативом...<br>- Знаю я все про презервативы. Просто кто-то разводит кошек или канареек, кто-то собак или птичек. А мне нравится разводить ЛЮДЕЙ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428232</guid>
<pubDate>2014-05-19 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428232</link>
<title>Цитата #428232</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой последний запрос в Google:<br>xxx: uma numa habrahabr<br>xxx: Со стороны может показатся, что я не к экзамену по вычислительной технике готовлюсь, а колдую. )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428231</guid>
<pubDate>2014-05-19 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428231</link>
<title>Цитата #428231</title>
<description><![CDATA[Помнится, пришла к нам в общагу студенческую тетка, рассказать нам о вреде алкоголя. Согнали нас (кого поймали) в одну комнату и принялась она нам вещать. Я обратила на ее лекцию внимание, когда она нарисовала на доске бутылку шампанского, кракозябру в ней (бактерии, как она сказала) и объяснила, что газики в шампанском оттого, что бактерии пукают. И патетически вопросила, приятно ли пить напиток с газиками и трупиками бактерий. И все бы ничего, но, исходя из ее лекции, это был основной повод алкоголь не употреблять.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428230</guid>
<pubDate>2014-05-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428230</link>
<title>Цитата #428230</title>
<description><![CDATA[Dragon: что такое интернет?<br>evgen: Вроде что-то классное<br>evgen: Как девушка<br>evgen: Но круче]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428229</guid>
<pubDate>2014-05-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428229</link>
<title>Цитата #428229</title>
<description><![CDATA[Из комментов к новости об увольнении дизайнера Samsung Galaxy S5<br><br>Alaska14<br>А какого уволили: того, который держит или того, который обводит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428228</guid>
<pubDate>2014-05-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428228</link>
<title>Цитата #428228</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты же, возможно, знаешь, что у меня плохо с географией, тем более, когда это касается каких-то непонятных стран, флага которых нет даже в инструкции на баллончике освежителя воздуха.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428227</guid>
<pubDate>2014-05-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428227</link>
<title>Цитата #428227</title>
<description><![CDATA[Turbo: Х/ф &quot;День Юрка&quot;. Каждый день Юрок просыпается и едет на работу, чтобы заработать деньги на проезд на работу на завтра. (Россия. 2014 г.)<br>yurezzmt: спасибо, теперь я понимаю cмысл своей жизни. это эпохальный для меня момент)<br>Artem Klochko: каждый день Юра делает что-то по проекту, а на следующее утро кто-то делает git hard reset )<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428226</guid>
<pubDate>2014-05-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428226</link>
<title>Цитата #428226</title>
<description><![CDATA[о самокритике<br><br>ххх: Ох, ты бы видела меня после просмотра Аватара. Я минут 15 стоял у зеркала и переживал, что у меня такой же широкий нос.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428225</guid>
<pubDate>2014-05-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428225</link>
<title>Цитата #428225</title>
<description><![CDATA[&lt;Hobober&gt; Шёл по коридору, услышал из комнаты, где обитают три девушки, дикие крики: &quot;В жопу! В жопу!&quot;. Заглянул, может надо чего ;) Оказалось, они банально недовольны заданным бизнес-планом. Как скучно жить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428224</guid>
<pubDate>2014-05-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428224</link>
<title>Цитата #428224</title>
<description><![CDATA[Tloo-ZaRaZa:<br>Вчера слонялся по Измайловскому парку, там играет РелаксФМ<br>Бла-бла, музыка для расслабона в слудующие полчаса<br>И, опа!<br>Army Dreamers<br>Под гитарку, спокойная песня, высокий хороший женский вокал<br>Песня про то, как мать потеряла на манёврах сына<br>Норм расслабон<br>Хорошо не знать языка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428223</guid>
<pubDate>2014-05-19 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428223</link>
<title>Цитата #428223</title>
<description><![CDATA[Den Stranger: В соседних кабинетах девушки ведут довольно бурные диспуты и мне волей-неволей приходится их слушать. Особенно доставляют плавные переходы от темы к теме. Вот и сейчас, очередное обсуждение французской косметики каким-то неведомым образом перетекло на то как правильно работать с водоносными слоями (подземными понятное дело) :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428222</guid>
<pubDate>2014-05-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428222</link>
<title>Цитата #428222</title>
<description><![CDATA[xxx: У Брюса Уиллиса родилась пятая дочь. Сыновей у него нет.<br>xxx: Вот наглец! Сам старый, наследника не оставил, скоро помрёт.<br>xxx: А кто будет Землю спасать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428221</guid>
<pubDate>2014-05-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428221</link>
<title>Цитата #428221</title>
<description><![CDATA[Комментарии к Фильму &quot;Парк Юрского периода&quot; на сайте Мурманского кинотеатра<br><br>27.08.01<br>Neon: Хммм... скажу я вам, что обслуживание не блещет:( Что вам стоит сделать так, чтобы каждый зритель на схеме в кассе выбирал себе место и это место зачеркивали, так было бы видно cкока и где свободных мест.<br><br>08.04.13<br>Просто зритель: Неон, в &quot;Атлантике&quot;, как и в &quot;Мурманске&quot; я сам всегда выбирал себе место на кассе. Там есть монитор, на котором всё видно.<br><br>09.04.13<br>Куст: Просто зритель, Неон ждал долгих 12 лет твой ответ. И наконец-то дождался. Большое тебе человеческое спасибо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428220</guid>
<pubDate>2014-05-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428220</link>
<title>Цитата #428220</title>
<description><![CDATA[Диалог на работе:<br>- Пользователь посмотрел за визит 1041 страницы, из них 1022 - карточки товара<br>- Многовато товаров...<br>- Она выбирала платье<br>- Тогда нормально]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428219</guid>
<pubDate>2014-05-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428219</link>
<title>Цитата #428219</title>
<description><![CDATA[Nevermind: о, если мы будем жить втроем с котом, то гадить по углам от нехватки внимания будешь ты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428218</guid>
<pubDate>2014-05-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428218</link>
<title>Цитата #428218</title>
<description><![CDATA[ТТС: Да, что вы знаете о надеждах, преданности и любви.. Даже в мае, видя снег, сердце рвётся расчехлить сноуборд!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428217</guid>
<pubDate>2014-05-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428217</link>
<title>Цитата #428217</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У брата в столовой перестали наливать половинку порции первого. Он обиделся на рабочую столовую и ввел европейские санкции - не ходит туда обедать за 100 руб, а ходит в близлежащее кафе за 200р.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428216</guid>
<pubDate>2014-05-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428216</link>
<title>Цитата #428216</title>
<description><![CDATA[xxx: Чем круче джип - тем дальше идти за трактором; чем круче программист - тем сложнее за ним разгребать завалы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428215</guid>
<pubDate>2014-05-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428215</link>
<title>Цитата #428215</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>fabela_arbaro: А в чём проблема пройти регистрацию и не материться и не призывать к насилию на своей странице и в своём репозитарии исходных кодов?<br><br>Eklykti: А где гарантия, что призывом к насилию не объявят строчку в скрипте вида «kill ${PROC}»?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428214</guid>
<pubDate>2014-05-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428214</link>
<title>Цитата #428214</title>
<description><![CDATA[ТТС: Знакомый кинолог очень порадовал. Он очень любит животных, это все знают, поэтому-то мальчишки соседские притаранили ему попугая, всего поломанного. Ну, Дядька его вылечил, выходил, выкормил. А кстати сказать попугай довольно крупный и красивый, а значит и разговаривать должен!<br>В общем уходя на работу, он включал на бесконечное повторение на компе какую нибудь фразу, предварительно записанную. Результат превзошёл все ожидания. Одна неделя - одна фраза.<br>Кстати сказать, соседи по площадке тоже этими же фразами общаются )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428213</guid>
<pubDate>2014-05-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428213</link>
<title>Цитата #428213</title>
<description><![CDATA[xxx: Альфа-тестер - это как альфа-самец, только среди тестеров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428212</guid>
<pubDate>2014-05-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428212</link>
<title>Цитата #428212</title>
<description><![CDATA[xxx: Мама разглядывает мою пачку Parliament: «Что ты хоть куришь? ЭМ-ФИ-ЗЕ-МА». Ужас, звучит как болезнь какая-то...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428211</guid>
<pubDate>2014-05-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428211</link>
<title>Цитата #428211</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>jerom: Зря фрилансер курит на картинке, как мне кажется. У меня курение за компьютером вызывает только одну ассоциацию: грязь и бардак.<br><br>sferrka: Вообще-то, в трубку забита документация по Android.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428210</guid>
<pubDate>2014-05-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428210</link>
<title>Цитата #428210</title>
<description><![CDATA[Maelinhon: Покупала наушники, между делом спросила, можно ли починить старые, если стали током стрелять.<br>Продавец - Влага попадала?<br>- Да, их, ээээ... кровью залило немного. Из ушей.<br>*весь персонал медленно поворачивается в мою сторону, западает тягостная тишина, смотрят на татуировки*<br>Вежливо - А вы какую музыку, простите, слушаете?<br>- Эээ... Метал, индастриал, дарквейв... *понимающе кивают* Но с музыкой это было не связано. Была травма уха.<br>*всеобщее облегчение* - Ааааа...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428209</guid>
<pubDate>2014-05-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428209</link>
<title>Цитата #428209</title>
<description><![CDATA[xxx: эх... не завидую я юристам<br>yyy: почему?<br>xxx: ты в своей жизни хоть раз какое-нибудь лицензионное соглашение прочитал?<br>yyy: неа)<br>xxx: ну вот. а они их ПИШУТ<br>xxx: страдальцы ;(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428208</guid>
<pubDate>2014-05-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428208</link>
<title>Цитата #428208</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера ГТа 5 прошел!<br>yyy: У тебя же нет консоли<br>xxx: Да, я уже года два игры прохожу исключительно на ютубе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428207</guid>
<pubDate>2014-05-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428207</link>
<title>Цитата #428207</title>
<description><![CDATA[Работаю на складе тмц, столы, стулья, компы и прочая фигня пылится, ждет своего часа, в инвентаризации оказалось недостача в виде 2 стульев. Три дня искали - оказалось, мы на них сидим]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428206</guid>
<pubDate>2014-05-16 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428206</link>
<title>Цитата #428206</title>
<description><![CDATA[baxus: Скажите, а что в вашем понимании означает словосочетание &quot;культурный человек&quot;?<br>mantix: Был, помнится, критерий &quot;не сморкается в скатерть&quot;.<br>byglyckp: а насчёт вытирания об штору было чо?<br>darklight_red: только об фалды!<br>byglyckp: а как же кисти скатерти!?<br>darklight_red: А если сидишь по середине стороны? До кистей через соседей тянуться?<br>byglyckp: пока продвигаешься к кисти, можно попутно использовать несколько фалд!<br>darklight_red: ТакЪ! И только такЪ!<br>the_lb: за энто, сударь, в культурномъ обществе могут и канделябромъ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428205</guid>
<pubDate>2014-05-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428205</link>
<title>Цитата #428205</title>
<description><![CDATA[Читаю про средневековую Русь. &quot;Тексты XII-XIII вв. упоминают о княжеских резиденциях и дворах горожан. В Киеве, Чернигове, Галиче обнаружены дворы феодалов площадью ок. 0,1-0,2 га. Площадь дворов простых горожан в Новгороде, Киеве, Рязани, Смоленске составляла до 0,06 га.&quot;<br><br>Чёрт побери, скоро уже 1000 лет, как на Руси простым горожанам положено по 6 соток...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428204</guid>
<pubDate>2014-05-16 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428204</link>
<title>Цитата #428204</title>
<description><![CDATA[Desh: Ну вот выступала она перед всей аудиторией со своим материалом<br>Desh: И решила сделать отклонение от темы, про Эйлера рассказать, ученого великого<br>Desh: Так весь зал порвало еще в начале после фразы, цитирую: &quot;У Эйлера была нелегкая жизнь, пол-жизни он прожил в России...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428203</guid>
<pubDate>2014-05-16 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428203</link>
<title>Цитата #428203</title>
<description><![CDATA[с форума худеющих:<br><br>xxx: Помогите, пожалуйста!<br>Сегодня 4 день &quot;атаки&quot;, но не ушло ни грамма. Мне 31, вес 80 кг. По расчетам должна за 6 дн. потерять 2,2 кг., но...<br><br>yyy: Попробуйте есть меньше соли, 9 г. задерживает килограмм воды.<br><br>xxx: Благодарю за ответ, я уже разобралась. Оказалось, я просто беременна, на 4-м месяце оказалась )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428202</guid>
<pubDate>2014-05-16 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428202</link>
<title>Цитата #428202</title>
<description><![CDATA[xxx: пытливый ум ищет ответы, а находит приключения на пятую точку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428201</guid>
<pubDate>2014-05-16 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428201</link>
<title>Цитата #428201</title>
<description><![CDATA[i-gors:<br>Подскажите пожалуйста, при проектировании пожарной сигнализации и системы оповещения о пожаре военной казармы 3 этажа на 400 человек какими НПБ, СП или другими нормативами пользоваться? По СОУЭ в НПБ 104-03 не могу классифицировать данное сооружение.<br><br>Viss:<br>Классифицируйте как школа - 3 тип СОУЭ.<br><br>i-gors:<br>Извините, почему как школа?<br><br>Viss:<br>Потому что: Армия - школа жизни и мужества!!<br><br>Волжанин:<br>Здесь несколько вариантов.<br>1-й вариант:<br>Согласен с Виссом.<br>Армия - это школа начального профессионального (военного) образования.<br>Поэтому ваш пункт 14 табл.2 СП3 - 3-й тип СОУЭ.<br>2-й вариант:<br>&quot;Кто в армии служил, тот в цирке не смеется&quot;.<br>Казарма - это просто цирк. Особенно после отбоя.<br>Поэтому ваш пункт 6 табл.2 СП3 - 3-й тип СОУЭ.<br>3-й вариант:<br>Солдаты, как ни крути, всё равно чьи-то дети.<br>И в армии их воспитывают и учат тому, чему не научили в школе.<br>Значит, армия - детское вместошкольное образовательное учреждение, а казарма - спальный корпус образовательного учреждения интернатного типа.<br>Поэтому ваши пункты 1 или 2 табл.2 СП3 - 3-й тип СОУЭ.<br>4-й вариант:<br>По мнению офицеров - все солдаты уроды, блин!!!<br>А по мнению солдат - все сержанты - психи ненормальные.<br>Поэтому ваши пункты 3 и 3.1 2 табл.2 СП3 - 3-й тип СОУЭ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428200</guid>
<pubDate>2014-05-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428200</link>
<title>Цитата #428200</title>
<description><![CDATA[xxx: твои смайлы похожи на римские цифры<br>xxx: как оценка юмору<br>xxx: )<br>xxx: ))<br>xxx: )))<br>xxx: D<br>xxx: xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428199</guid>
<pubDate>2014-05-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428199</link>
<title>Цитата #428199</title>
<description><![CDATA[Из чата он-лайн игры:<br><br>- ищю учителя! я 24ый! желательно свящ!<br>- учитель по русскому языку и литературе тебе больше подойдет. На высоких уровнях пригодится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428198</guid>
<pubDate>2014-05-16 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428198</link>
<title>Цитата #428198</title>
<description><![CDATA[xxx: Во всем кинематографе мира существует золотое правило: Раз в 10 лет снимать &quot;Годзиллу&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428197</guid>
<pubDate>2014-05-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428197</link>
<title>Цитата #428197</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Обычно если ты объясняешь человеку то что ты не понимаешь ты начинаешь сам врубаться в то что ты говоришь и у тебя появляются множество афигенных идей по тому или иному вопросу))<br><br>yyy:<br>объясни мне про пунктуацию в сложносочиненных и сложноподчиненных предложениях]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428196</guid>
<pubDate>2014-05-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428196</link>
<title>Цитата #428196</title>
<description><![CDATA[xxx: Я хочу стать вампиром!<br>yyy: ты готов убивать людей?<br>xxx: Я буду пить кровь животных!<br>yyy: т.е. ты будешь сосать, например, кровь крыс?<br>yyy: так и вижу: опять на бровях приперся! Крыс насосался, уже на ногах не стоишь!!!<br>xxx: дорогая, я стекл как трезвышко. С друганами по полкрыски раздавили и по домам )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428195</guid>
<pubDate>2014-05-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428195</link>
<title>Цитата #428195</title>
<description><![CDATA[На работе:<br>– скажите, у вас Chrome чувствителен к регистру букв?<br>– ещё как, начинаешь вводить ПрИффКи в адресную строку, и хром начинает плакать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428194</guid>
<pubDate>2014-05-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428194</link>
<title>Цитата #428194</title>
<description><![CDATA[Прихожу сдавать кровь на анализ. Рядом сидит парень(П), лет 20-25.<br>Лаборант(Л) его спрашивает:<br>Л: что ж у вас, мальчиков, крови так мало?<br>П (удрученно): девочки всю выпили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428193</guid>
<pubDate>2014-05-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428193</link>
<title>Цитата #428193</title>
<description><![CDATA[Dobrey: я видел как он с женой ссорился: она беснуется, орет, машет руками... Илюха спокойно достал телефон и стал снимать. Через некоторое время Лиза это увидела, и, типо, &quot;че такое?&quot; А он, красавчик: &quot;Это когда я дождливым вечером буду сидеть один и думать, чего я с тобой развелся, включу видео и скажу: а, не, все правильно.&quot; Не разу не видел, чтоб женщины так быстро успокаивались))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428192</guid>
<pubDate>2014-05-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428192</link>
<title>Цитата #428192</title>
<description><![CDATA[Из комментариев о покупке ретро-лампы на Али.<br><br>vovadpua:<br>У вас опечатка, наверное вы имели в виду &quot;Лампа была заказана 26 марта 1871 и доехала до меня 27 апреля 2014, была в обычной пупырчатом пакете...&quot;<br><br>korry:<br>&quot;21 октября 1879 года Эдисон закончил работу над лампочкой накаливания с угольной нитью:<br>Что то у вас не сходится )<br><br>F0T0graf17:<br>Это был предзаказ. Он изначально на Kickstarter'е собирал деньги на проект )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428191</guid>
<pubDate>2014-05-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428191</link>
<title>Цитата #428191</title>
<description><![CDATA[Сейчас женщина на работе рассказывала о своих проблемах:<br>- А еще сегодня у мужа День рождения приключился. Ну, мы конечно знали об этом, но так не вовремя!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428190</guid>
<pubDate>2014-05-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428190</link>
<title>Цитата #428190</title>
<description><![CDATA[xxx: А я парень, у меня длинные волосы ниже плеч и борода. И на претензии местных гопничков &quot;Чо ты как баба с длинными волосами&quot; раньше я мог ответить &quot;Ты давно бородатую бабу видел?&quot; (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428189</guid>
<pubDate>2014-05-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428189</link>
<title>Цитата #428189</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Постучался мальчик в ВК, спросил, что я делаю.<br>Ответила, что играюсь со стрингами.<br>Он попросил показать это в скайпе.<br>Вопрос: как объяснить ему, что алгоритм семантического анализа на C#, работающий с переменными строкового типа, это... не совсем то, о чем он подумал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428188</guid>
<pubDate>2014-05-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428188</link>
<title>Цитата #428188</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>А потом были майские праздники и ты уехал отдыхать, а когда приехал, обнаружил, что кто-то переставил твои полки местами, переложил вещи, двери стали открываться в другую сторону (их стало больше, но они стали маленькими)... Классный шкаф?<br>Поздравляю с очередным релизом Mozilla Firefox 29.0.1<br><br>xxx:<br>А вот представь ощущения поклонников Opera, когда февральским утром они вообще не обнаружили своих вещей, потому что вместо привычного шкафа у стены стоял гламурный унитаз производства Google...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428187</guid>
<pubDate>2014-05-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428187</link>
<title>Цитата #428187</title>
<description><![CDATA[С Табуна:<br>ххх: Большинство пищевых отравлений начинается со слов: «Да фиг ли ему в холодильнике сделается!?»<br>ууу: Большинство приемов пищи в общаге начинается со слов: «Да фиг ли ему в холодильнике сделается!?»<br>zzz: ))) Не хочешь выбрасывать — отдай соседу.<br>bbb: Он будет весьма благодарен. :3<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428186</guid>
<pubDate>2014-05-15 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428186</link>
<title>Цитата #428186</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>слушай, а вот тебя когда-нибудь бесили люди, которые пьют что-нибудь, прихлюпывая?<br>yyy:<br>бывает ) если особо противно это делают<br>кто-то прихлюпывает перед тобой?<br>xxx:<br>ну благо я пока что один в кабинете сижу. ну знаешь как это бывает: сидишь за компом юзера, потому что у него завис ворд. смотришь в диспетчере - 100% загрузка ЦП. комп новый. а проц в нём старый. начинаешь вспоминать всеми благими словами людей которые придумали так сделать. заходишь в процессы - снимаешь всё что можно. всё равно 100%. смотришь в трей, а там архивация идёт. запланированная на каждый четверг в 12:00. вспоминаешь что четверг выходной, пытаешься отменить архивацию. всё висит. и тут жэнщина за соседним столом начинает хлюпать с периодичностью в 3 секунды, стуча ложкой.<br>если я начну убивать людей, я надеюсь, что мои мотивы хоть кто-то поймёт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428185</guid>
<pubDate>2014-05-15 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428185</link>
<title>Цитата #428185</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Онлайн-курс, посвященный квадрокоптерам. Первым заданием было написать на форуме свою идею их применения. Среди таких, как &quot;обследование нефтепроводов&quot;, &quot;предотвращение лесных пожаров&quot; и т.п., нашлась и такая: &quot;Охотник за комарами. Преследовать комаров и сбивать их лазерами&quot;. <br><br>xxx:<br>Одна из самых популярных.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428184</guid>
<pubDate>2014-05-15 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428184</link>
<title>Цитата #428184</title>
<description><![CDATA[xxx<br>&quot;а ты можешь подсказать почту преподавателя yyy?&quot;<br>даю почту<br><br>xxx<br>&quot;спасибо! а как быстро он отвечает?&quot;<br>отвечаю: &quot;когда как&quot;<br><br>xxx<br>&quot;а он днем отвечает? или сейчас может ответить?&quot;<br>еле удержался, чтобы не ответить: &quot;все экстрасенсы в отпуске&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428183</guid>
<pubDate>2014-05-15 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428183</link>
<title>Цитата #428183</title>
<description><![CDATA[xxx: Обожаю нестудийные переводы игр. Мало того что актеры слова &quot;интонации&quot; не слышали, так еще и фраза мобов &quot;Внимание! Он нас окружает&quot; мозг рвет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428182</guid>
<pubDate>2014-05-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428182</link>
<title>Цитата #428182</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот объясните мне парадокс нашей страны: почему отключают отопление именно тогда, когда начинается похолодание?!<br>xxx: Как обычно, весеннее похолодание стало неожиданностью для коммунальщиков )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428181</guid>
<pubDate>2014-05-15 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428181</link>
<title>Цитата #428181</title>
<description><![CDATA[Магазин, аквариум с живыми карпами. Передо мной дама в возрасте, но с претензией на леди:<br>Д.: А карпы свежие?<br>Продавщица, сохраняя покерфейс: Они живые!<br>Д.: Я имею в виду, они не старые?<br>П. (с сарказмом): Ну вот этот - дедушка вот этого, но такой шустрый!<br>Дама попросила взвесить внука)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428180</guid>
<pubDate>2014-05-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428180</link>
<title>Цитата #428180</title>
<description><![CDATA[ххх: Скажи, а у тебя есть папка, которая называется &quot;Разобрать&quot;?<br>ууу: Да, она называется &quot;диск С и диск D&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428179</guid>
<pubDate>2014-05-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428179</link>
<title>Цитата #428179</title>
<description><![CDATA[Хатаруъ: <br>- А зачем тебе такой большой монитор, бабушка?<br>- А чтобы лучше видеть тебя в скайпе, красная Шапочка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428178</guid>
<pubDate>2014-05-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428178</link>
<title>Цитата #428178</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Представим ситуацию: Тор с Халком в космическом корабле на околоземной орбите, в условиях невесомости. Тор выпускает из рук молот, тот висит в воздухе. Вопрос: сможет ли Халк воспользоваться молотом?<br>Если да, то слабоватенькая защита от НСД, техномагия подкачала.Все завязано на гравитацию. Это неинтересно.<br>Зато если нет, то получается весьма интересный объект: висящий в космосе относительно неподвижный объект, который невозможно сдвинуть. Вот она, точка опоры Архимеда!<br>А если поместить молот в коробку? Тоже нет? А чем отличается коробка от космического корабля, в котором молот перемещаться может?<br>#мьёльнир]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428177</guid>
<pubDate>2014-05-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428177</link>
<title>Цитата #428177</title>
<description><![CDATA[XXX: Лена-секретарь заходит ко мне в стопятидесятый раз, заносит доки, письма, завалила весь стол. я ей: &quot;Еще раз зайдешь, я кину в тебя дыроколом&quot;. Потом сама к ней зашла, занесла акт сверки. говорю: &quot;Отдай шефу&quot;. Она глазищами хлопает: &quot;Нет. позже&quot;. я: &quot;Почему?&quot; Она: &quot;Я к нему уже три раза заходила, он сказал, что кинет в меня чем-нибудь&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428176</guid>
<pubDate>2014-05-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428176</link>
<title>Цитата #428176</title>
<description><![CDATA[xxx: Упаковывая зимнюю резину в пакеты на хранение, подумала, что вот они - проводы зимы, а вы все - масленница, чучело...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428175</guid>
<pubDate>2014-05-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428175</link>
<title>Цитата #428175</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас раньше в школах психологов не было. психологами были по совместительству: классный руководитель, завуч, директор. <br>xxx: в редких случаях - участковый.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428174</guid>
<pubDate>2014-05-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428174</link>
<title>Цитата #428174</title>
<description><![CDATA[ххх: я между прочим КМС<br>ууу: по домино?<br>ххх: по инициалам! )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428173</guid>
<pubDate>2014-05-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428173</link>
<title>Цитата #428173</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Подруга рассказывала, что вела дневник и как-то вернулась домой, а бабушка все ошибки в нём красным исправила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428172</guid>
<pubDate>2014-05-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428172</link>
<title>Цитата #428172</title>
<description><![CDATA[Комментарии к посту про истребитель Су-30СМ:<br>xxx: Мужскому самолету - мужское название!<br>yyy: га, а Т-90СМ &quot;Прорыв&quot; смеется с вашего Су-30см<br>xxx: американцы со своим F-15 нервно курят в сторонке<br>yyy: Ту-22М весело ухмыляется<br>xxx: АН-225 не понимает о чем речь хдддд<br>yyy: ИЛ-476 НАШ ПОБЕДИТЕЛЬ!<br>zzz: а как-же боинг-777?<br>yyy: а они в дюймах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428171</guid>
<pubDate>2014-05-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428171</link>
<title>Цитата #428171</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вспомнилось.<br>Во времена моей далекой молодости пошли мы с другом на американский фильм &quot;Клеопатра&quot; с Лиз Тейлор,(вернее на то, что сделал из него наш родной советский прокат).<br>Полный зал.<br>Эпизод в деталях не помню, но суть в том, что победитель, предлагает переметнувшемуся от побежденных, награду. Назначить его главным ЕВНУХОМ.<br>Я была единственным человеком в зале, заржавшим в полный голос.<br>До сих пор помню этот неловкий момент. И вопросительный взгляд моего МЧ...<br>Вскоре мы с ним расстались]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428170</guid>
<pubDate>2014-05-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428170</link>
<title>Цитата #428170</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>вчера я почувствовал что для военных нужна своя особая операционная система<br><br>xxx:<br>знакомый подполкан звонит и жалуется, что комп ночью скачал и установил без его ведома обновления<br>апофигей беседы:<br>- не люблю я этой самостоятельности, когда не по приказу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428169</guid>
<pubDate>2014-05-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428169</link>
<title>Цитата #428169</title>
<description><![CDATA[С 4PDA:<br><br>per4o: &quot;огромное новых количество игр&quot; - исправь<br>norply: per4o, не спорь с магистром Йодой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428168</guid>
<pubDate>2014-05-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428168</link>
<title>Цитата #428168</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения робокаров<br><br>xxx:<br>три закона робототехники...<br>1. Не вредить человеку, пусть решают, раз придумали.<br><br>yyy:<br>2. Не мешать человеку вредить другим людям.<br>3. Бибикать и моргать лампочками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428167</guid>
<pubDate>2014-05-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428167</link>
<title>Цитата #428167</title>
<description><![CDATA[С фотофорума, обсуждение зеркалки за 1,5 млн. рублей.<br>XXX: Отдал друзьям кошку пофотать, вторую неделю к телефону не подходят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428166</guid>
<pubDate>2014-05-14 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428166</link>
<title>Цитата #428166</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто может сделать копию пластиковой карты?<br>yyy: В ближайшем РОВД уточните, у них должны быть контакты мастеров<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428165</guid>
<pubDate>2014-05-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428165</link>
<title>Цитата #428165</title>
<description><![CDATA[- Кострище ещё тёплое, значит они ушли недавно...<br>- Андрей! Хватит трогать конфорки на плите! Лучше позвони родителям и узнай, через сколько они вернутся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428164</guid>
<pubDate>2014-05-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428164</link>
<title>Цитата #428164</title>
<description><![CDATA[xxx: ... Храм Непорочного Зачатия Пресвятой Девы Марии, ул. 50 лет ВЛКСМ<br>yyy: Челябинск - город контрастов :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428163</guid>
<pubDate>2014-05-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428163</link>
<title>Цитата #428163</title>
<description><![CDATA[xxx: В Ставе похолодало и дожди, как я приехала, в Литве во всех трех городах как мы приезжали - похолодание и дождь! Мы прям на крыльях непогоды путешествовали)<br>xxx: Вот что значит профессия метеоролога - приносить людям непогоду :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428162</guid>
<pubDate>2014-05-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428162</link>
<title>Цитата #428162</title>
<description><![CDATA[с 4pda:<br><br>xxx: Нечего кардинально нового в китеат нету кроме добавлений каких то эксперементальных функций которые никак неулучшают призводительность апарата что не очень хорошо сказываеться на обшяя развития оси ждём чего-либо нового от google и выхода из этово ступора разукрашевания иконокии<br><br>yyy: Ты запятым войну объявил?<br><br>zzz: да всему языку :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428161</guid>
<pubDate>2014-05-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428161</link>
<title>Цитата #428161</title>
<description><![CDATA[xxx: Ох уж эти независимые и беспристрастные отзывы покупателей. <br>xxx: На сайте гнусмаса отзыв о пылесосе: &quot;Положительные моменты: качественный звук, громкость...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428160</guid>
<pubDate>2014-05-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428160</link>
<title>Цитата #428160</title>
<description><![CDATA[xxx: Хорошо бы иметь кастрюлю с &quot;умным&quot; покрытием: когда начинает жариться суп - сразу отрубается интернет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428159</guid>
<pubDate>2014-05-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428159</link>
<title>Цитата #428159</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ctrl-V + Ctrl-C, говорите полгода не знали?<br>Я через полгода пользования первым компьютером узнал о существовании клавиш BackSpace и Delete. Зато до этого не только научился печатать, а ещё и научился не ошибаться при печати, ибо единственный (как я на тот момент думал) способ исправить свою ошибку - закрыть документ, открыть новый и печатать все заново сначала. Рекорд, кстати - страница текста 12м шрифтом.<br>И ещё я точно помню дату, когда был мне куплен первый компьютер. Это было 16 августа 1998 года. Во дибил, какие даты запоминает - скажете вы. Повезло, сильно повезло, - скажу я. 17 августа был дефолт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428158</guid>
<pubDate>2014-05-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428158</link>
<title>Цитата #428158</title>
<description><![CDATA[x: Чтобы создать XML из DOM, любители c# создают документ и записывают его через запись XML. Жалкие неудачники! В Java я создаю фабрику трансформеров и документы для меня записывает Оптимус Прайм лично!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428157</guid>
<pubDate>2014-05-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428157</link>
<title>Цитата #428157</title>
<description><![CDATA[xxx: В очереди в магазине услышал, как парень назвал лубрикант лепрекантом.<br>xxx: Сразу представил лепрекона - блестящего, скользкого и пахнущего клубникой :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428156</guid>
<pubDate>2014-05-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428156</link>
<title>Цитата #428156</title>
<description><![CDATA[seberya: Почему принцессы из фэнтези (Арвен из Властелина колец, Йеннифер из Ведьмака, Китана из Мортал Комбат), которым по 200 лет, сохраняют не просто внешность двадцатилетней девицы, но и желание ухлестывать за молоденькими воинами, в то время, как прожитые годы должны были убить юношеские капризы в этих мудрых бабушек?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428155</guid>
<pubDate>2014-05-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428155</link>
<title>Цитата #428155</title>
<description><![CDATA[Пришлось сдавать в ремонт ноут по гарантии, купленный в и-нет магазине. Звоню в тп, обьясняю ситуацию. Просят назвать номер заказа. Говорю, что не помню. Ищут по номеру телефона. Ага, нашли ноутбук, просят перезвонить в сервисный центр и назвать номер заказа (мне его продиктовали). Звоню. <br>- Здрасти.<br>- Здрасти.<br>- Хочу отдать покупку на ремонт по гарантии.<br>- Назовите номер заказа.<br>Диктую.<br>На другом конце провода слышу недоумение.<br>- А что именно не работает у ножек для ванны и болтов крепежных?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428154</guid>
<pubDate>2014-05-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428154</link>
<title>Цитата #428154</title>
<description><![CDATA[из чата Diablo III<br>xxx: не у кого не завалялось случаем Канаты (белой)? или может подскажет где пофармить?<br>yyy: канаты - это что?<br>zzz: катана небось<br>яяя: каната - оружие мусараев]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428153</guid>
<pubDate>2014-05-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428153</link>
<title>Цитата #428153</title>
<description><![CDATA[Я: Жену мою захватишь по дороге?<br>Друг: Захвачу, только кинь мне её телефон, а то у меня нету.<br>Я: Это почему у тебя нет телефона моей жены? У меня твоей есть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428152</guid>
<pubDate>2014-05-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428152</link>
<title>Цитата #428152</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Моё утро:<br>- маленький ребенок<br>- кофе<br>- ноутбук<br>Больше 2-х не совмещать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428151</guid>
<pubDate>2014-05-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428151</link>
<title>Цитата #428151</title>
<description><![CDATA[xxx: Обожаю смотреть, как женатые мужики ходят по продуктовым магазинам. <br>xxx: У них выражение лица, будто они на спецзадании, и если они его провалят, то либо жрать капсулу с цианидом, либо пожизненный расстрел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428150</guid>
<pubDate>2014-05-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428150</link>
<title>Цитата #428150</title>
<description><![CDATA[Андрей: у меня тут возмущённый ребёнок требует дать ему адрес главного администратора<br>Андрей: может ему отправить адрес трибунала в Гааге?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428149</guid>
<pubDate>2014-05-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428149</link>
<title>Цитата #428149</title>
<description><![CDATA[xxx: Под окнами стоит раздолбанная и разрисованная девятка, а из динамиков заливается Джо Дассен, перемежаемый матом чОтких парней. <br>xxx: Все-таки Россия непредсказуема.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428148</guid>
<pubDate>2014-05-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428148</link>
<title>Цитата #428148</title>
<description><![CDATA[XXX и УУУ возятся с установкой старой программы<br>ххх: у неё такой старый инсталятор. Столько воспоминаний<br>ууу: да, прям чувствуется как запахло виндой 98, модемом и терпением<br>ххх: ага, сейчас ничего этого уже нет... особенно последнего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428147</guid>
<pubDate>2014-05-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428147</link>
<title>Цитата #428147</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В саду у ребёнка Восьмое марта. Стишки-загадки про бабушку. Мол, с клубочком, в платочке и всё такое. Дети (Санкт-Петербург, 2014 год) встали в ступор.<br>Кто-то робко предположил:<br>- Кошка? С клубком...<br><br>Присутствующие бабушки - звёзды фитнесса, красотки и начальницы ехидно ухмылялись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428146</guid>
<pubDate>2014-05-13 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428146</link>
<title>Цитата #428146</title>
<description><![CDATA[ххх: Подскажите, где купить в подарок маме книгу &quot;Как жить, если мой ребёнок - интроверт&quot;?<br>ууу: Нигде. Но я б тоже купил...<br>ххх: Понятно, пойду писАть сам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428145</guid>
<pubDate>2014-05-13 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428145</link>
<title>Цитата #428145</title>
<description><![CDATA[Фотография Тайвина Ланнистера из Игры Престолов.<br><br>Коммент, набравший наибольшее количество лайков:<br><br>ххх: Дроздов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428144</guid>
<pubDate>2014-05-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428144</link>
<title>Цитата #428144</title>
<description><![CDATA[Жека: Мне вообще сказали, что мне 20 лет еще жить. Гуляем, кутим.<br>Мария: мне - что я умру 29 сентября 2017 года )<br>Мария: нам по пути )<br>Жека: Ну, мне сказали врачи. А тебе кто?<br>Мария: приложение вк]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428143</guid>
<pubDate>2014-05-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428143</link>
<title>Цитата #428143</title>
<description><![CDATA[Dima_K: Есть такая закономерность - если у Металлики песня длится меньше 6 минут - на нее снимали клип.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428142</guid>
<pubDate>2014-05-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428142</link>
<title>Цитата #428142</title>
<description><![CDATA[yyy: поехала в магаз за тортиком. приехала с магаза с тортиком, коньяком и шашлыком. Планы на вечер изменились]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428141</guid>
<pubDate>2014-05-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428141</link>
<title>Цитата #428141</title>
<description><![CDATA[xxx: И, пользуясь случаем - что такое Андройд? Что-то для войнов?<br>yyy: да, причём для выйгравших войнов, прошу заметить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428140</guid>
<pubDate>2014-05-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428140</link>
<title>Цитата #428140</title>
<description><![CDATA[Жена купила шампунь, читает: шампунь не эффективен при генетических причинах потери волос и заболеваниях.<br>Я: а какие еще есть причины потери волос?<br>Она: ну...сглаз...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428139</guid>
<pubDate>2014-05-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428139</link>
<title>Цитата #428139</title>
<description><![CDATA[Очередной перл от пациентов. Жена-врач. Сидит на платном приеме. Заходит старушка, лет примерно 70. Жена приняла. Старушка собирается уходить и кладет на стол 500 рублей. Жена говорит, мол нет, надо сходить квитанцию через кассу получить. Старушка уходит, через 10 минут возвращается, кладет квитанцию об оплате и 500 рублей сверху. Дальше такой диалог:<br><br>Жена: Нет, денег не надо. Достаточно только квитанции об оплате.<br><br>Старушка: Да я не только за лечение. Вы раньше мою соседку лечили. Так хорошо лечили... она умерла, мы наследство получили. Вот - благодарность.<br><br>ЗЫ. Соседка просто старенькая была и с лечением это никак не связано.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428138</guid>
<pubDate>2014-05-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428138</link>
<title>Цитата #428138</title>
<description><![CDATA[Norg: Можно снять цикл фильмов &quot;Автоматизируй то&quot;, &quot;Автоматизируй это&quot;, &quot;Автоматизируй то, не знаю что&quot;, &quot;Автоматизируй все: Кнопка Щастье&quot;.<br>Norg: Это будут фильмы ужасов )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428137</guid>
<pubDate>2014-05-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428137</link>
<title>Цитата #428137</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>С женского форума:<br>&quot;Ничего не успеваю, мне нужен Моховик Времени&quot;.<br><br>xxx:<br>Каких-то грибов мадам уже поела, не знаю только, моховиков или поганок...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428136</guid>
<pubDate>2014-05-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428136</link>
<title>Цитата #428136</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ seminarist:<br>В Орландо на улицах стоят предупреждающие знаки: Criminal activity prohibited - Преступления совершать запрещается.<br><br>Странно, что не написали &quot;строго запрещается&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428135</guid>
<pubDate>2014-05-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428135</link>
<title>Цитата #428135</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня батю глючит. он щас учит собаку команде &quot;голос&quot; в беззвучном режиме<br>xxx: собака перед тем, как гавкнуть, обычно пару раз громко хапает пастью воздух, типа разгоняется перед воспроизведением звука. и батя дает ей колбасу сразу после разгона, но перед &quot;гав&quot; =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428134</guid>
<pubDate>2014-05-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428134</link>
<title>Цитата #428134</title>
<description><![CDATA[&lt;Moxnatiy&gt; вот например скажите, можно ли заархивировать коллекцию фильмов, музыки, фото которая щас на HDD в 500GB так, чтобы это все уместилось на флешке в 16GB?<br>&lt;НЯШ-МЯШ&gt; Moxnatiy: Можно!<br>&lt;Moxnatiy&gt; НЯШ-МЯШ: а как?<br>&lt;НЯШ-МЯШ&gt; Moxnatiy: Был такой архиватор. Никто же не говорил, что потом разархивировать надо!<br>&lt;НЯШ-МЯШ&gt; Moxnatiy: Во времена FIDO был такой фейковый архиватор, который отрезал кусок сжимаемого файла, и прятал его куда-то на диске, а оставшийся маленький кусочек перепаковывал, чтобы он был похож на архив, и выдавал за результат.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428133</guid>
<pubDate>2014-05-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428133</link>
<title>Цитата #428133</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>После того, как мне пришлось удалять с рабочего стола 17940 архивов размером по 255 байт каждый, я понял, что в будущем нужно быть аккуратнее при работе с архиваторами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428132</guid>
<pubDate>2014-05-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428132</link>
<title>Цитата #428132</title>
<description><![CDATA[xxx: я только пьяная один раз проснулась и пошла индейку готовить. среди ночи встала в чужом доме. приготовила индейку фаршированную чем-то, уже не помню, и легла опять спать. утром проснулись все и припухли<br>xxx: два дня думали, кто это сделал.<br>yyy: кто это сделал? КТО ЭТО СДЕЛАЛ? КТО ПРИГОТОВИЛ ИНДЕЙКУ??! :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428131</guid>
<pubDate>2014-05-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428131</link>
<title>Цитата #428131</title>
<description><![CDATA[xxx: В принципе, да, маркетинг покера отличается от маркетинга казино.<br>xxx: В казино основные клиенты - дебилы, которые считают себя более везучими, чем остальные.<br>xxx: В покере основные клиенты - дебилы, которые считают себя более умными, чем остальные.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428130</guid>
<pubDate>2014-05-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428130</link>
<title>Цитата #428130</title>
<description><![CDATA[MadBrozzeR: Подожди немного, я уже код написал, всё сделал.<br>MadBrozzeR: Осталось только выяснить, почему нифига не работает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428129</guid>
<pubDate>2014-05-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428129</link>
<title>Цитата #428129</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Бородатые женщины ещё со времён средневековых цирков имели популярность в Европе, поэтому успех Австрии на Евровидении был предрешён.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428128</guid>
<pubDate>2014-05-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428128</link>
<title>Цитата #428128</title>
<description><![CDATA[&lt;Claire&gt; Соблазнится ли парень, если надеть такое платье? %картинка%<br>&lt;DreamForce&gt; Смотря на кого надеть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428127</guid>
<pubDate>2014-05-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428127</link>
<title>Цитата #428127</title>
<description><![CDATA[xxx: мы нашли моль, которая ест химические реактивы<br>xxx: я открыла коробку с реактивами - а оттуда моль.<br>xxx: мы решили, что это моль, которая каждый день съедает 1 моль реактивов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428126</guid>
<pubDate>2014-05-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428126</link>
<title>Цитата #428126</title>
<description><![CDATA[cu6apum: надо начинать спать уже. В метро читаю винтажную книгу - бумажную. Пару раз глянул в правый верхний угол, часы не нашел, подумал: ребутнуть надо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428125</guid>
<pubDate>2014-05-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428125</link>
<title>Цитата #428125</title>
<description><![CDATA[BuSiDo: Администратор без домена подобен самураю без меча.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428124</guid>
<pubDate>2014-05-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428124</link>
<title>Цитата #428124</title>
<description><![CDATA[yyy: А вообще я хочу приехать домой, переодеться, встретиться с друзьями, нажраться, отключиться и проснуться с мыслью, что армия это всего лишь сон<br>xxx: неа, не выйдет<br>xxx: ты проснёшься с мыслью, что тебе на построение<br>xxx: и где дневальный<br>xxx: и потом такой ААААА ПОТОЛОК<br>xxx: а потом ты вспомнишь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428123</guid>
<pubDate>2014-05-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428123</link>
<title>Цитата #428123</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Пятерка по философии - это тлен и суета. А вот тройка по психологии - фундамент для комплексов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428122</guid>
<pubDate>2014-05-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428122</link>
<title>Цитата #428122</title>
<description><![CDATA[Ctx2000: зп упала<br>Вася_Роса: на сколько?<br>Ctx2000: на карту упала)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428121</guid>
<pubDate>2014-05-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428121</link>
<title>Цитата #428121</title>
<description><![CDATA[DerArto: Не так страшен стоматолог, как цены на его услуги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428120</guid>
<pubDate>2014-05-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428120</link>
<title>Цитата #428120</title>
<description><![CDATA[Pulherya: он спросил, - какой у меня вес? И я ответила, - 100. И он ушел, так и не узнав, что это в приседе :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428119</guid>
<pubDate>2014-05-12 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428119</link>
<title>Цитата #428119</title>
<description><![CDATA[Ххх: мой папа лол. ремонт делал, и в наушниках радио слушал, и если слышал прикольную песню - записывал ее слова, чтоб потом малой ему скачал.<br>Ххх: записывал НА СТЕНАХ!<br>Ххх: захожу я в свою комнату посмотреть, как идет ремонт, а там стены исписаны каким-то шансоном ))<br>Yyy: ВКонтакте для строителей<br>Yyy: Он тебе песни на стену кидал))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428118</guid>
<pubDate>2014-05-12 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428118</link>
<title>Цитата #428118</title>
<description><![CDATA[snowman: Во дворе припаркован новенький хондай. Сильно опущено стекло задней боковой двери. Так, что можно саму дверь открыть. Думаю какая-то девчонка припарковалась. Жалко владельца. Как узнать по номеру машины телефон и помочь?<br><br>Skiff: Открой дверь, закрой стекло - заднее наверняка на веслах в дешевом хундае, закрой дверь. Если водительская не захлопывается с закрытым ЦЗ - закрой последней пассажирскую.<br><br>Panzer: Предварительно убедись в отсутствии свидетелей. При необходимости - устрани.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428117</guid>
<pubDate>2014-05-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428117</link>
<title>Цитата #428117</title>
<description><![CDATA[shimon: Кто тут ещё на похапе пишет?<br>NeverLoved: Ну я<br>shimon: Потому у тебя и ник такой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428116</guid>
<pubDate>2014-05-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428116</link>
<title>Цитата #428116</title>
<description><![CDATA[La_Junta: однажды утром у нас рядом с домом трансформатор рванул. За шторами было не видно, что там вспыхнуло так ярко, но мой кирпичный завод работал на полную мощь, ибо я ожидал увидеть ядрёный гриб!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428115</guid>
<pubDate>2014-05-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428115</link>
<title>Цитата #428115</title>
<description><![CDATA[XXX: Обожаю быть дизайнером!<br>TTT: Шо случилось?<br>XXX: попроили сделать ценники<br>XXX: спустя 3 часа, 8 макетов и всеми любимого &quot;а поиграй со шрифтами&quot; - готов первый ценник<br>XXX: ЦЕННИК!!11]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428114</guid>
<pubDate>2014-05-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428114</link>
<title>Цитата #428114</title>
<description><![CDATA[Evangelisto: Психоделичный креатиф. Рекламный ролик. Действие происходит где-то рядом с метрополитеном (это всё-таки общественный транспорт, а значит больше число людей, кому реклама может быть близка). В кадре кто-нибудь из знаменитостей, в одежде в клетку. Клетка всегда в моде. Ну пусть это будет Куклачёв. Потом котики. Котиков все любят. В кадре обязательно должен быть котик. Рекламировать будем солидол, или машинное масло. А вслед за хитом - шоколадкой &quot;Алёнка&quot;, наше масло мы тоже назовём каким-нибудь женским именем. Пусть будет &quot;Аннушкино маслице&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428113</guid>
<pubDate>2014-05-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428113</link>
<title>Цитата #428113</title>
<description><![CDATA[Пришел с работы, встречает малый, рассказывает:<br>М: Скачал для майнкрафта карту в виде огромного шара из шерсти, изображающего Землю.<br>Я: О, этож поджечь можно. <br>М: Уже поджог.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428112</guid>
<pubDate>2014-05-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428112</link>
<title>Цитата #428112</title>
<description><![CDATA[ххх: ты сейчас чем занимаешься?<br>yyy: да, по поводу диплома бегаю.<br>ххх: а где бегаешь?<br>yyy: пока по квартире.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428111</guid>
<pubDate>2014-05-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428111</link>
<title>Цитата #428111</title>
<description><![CDATA[ххх: Извини, что перебиваю, но не могу не сказать, как мне понравилась эта твоя фраза - &quot;в начале двенадцатого вечера&quot;. Вот не ночи, а вечера. Сразу весь образ жизни характеризует.<br>ууу: Угу, богемный. Я просто знала, что ты-то поймешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428110</guid>
<pubDate>2014-05-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428110</link>
<title>Цитата #428110</title>
<description><![CDATA[ForNeVeR: Чо это вы мной длительность бана измеряете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428109</guid>
<pubDate>2014-05-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428109</link>
<title>Цитата #428109</title>
<description><![CDATA[из хабра:<br>ximaera:<br>&gt; вы используете те самые недокументированные фичи мозга<br><br>Мы бы рады были использовать документированные, но проблема в том, что с документацией тут полная фигня. Вендор не отвечает на вопросы уже почти 2000 лет, ни один из опубликованных багрепортов так и не починил, опубликованные уязвимости висят тысячелетиями. Только реверс-инжинирингом и спасаемся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428108</guid>
<pubDate>2014-05-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428108</link>
<title>Цитата #428108</title>
<description><![CDATA[ChugaRay: Господа, у меня за десятилетия скопилась кучка древнейшего (и не совсем) железа от компутеров. Вот список. Куда это всё деть подобру?<br>Oxidaxi: радиорынок, музей, тир]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428107</guid>
<pubDate>2014-05-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428107</link>
<title>Цитата #428107</title>
<description><![CDATA[DikiY: Я понял что он прирожденный линуксоид когда он, первый раз сидя в консоли, самостоятельно вышел из vi]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428106</guid>
<pubDate>2014-05-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428106</link>
<title>Цитата #428106</title>
<description><![CDATA[ххх: Развёлся три года назад. Ребёнок осенью уже пойдёт в школу, а сейчас в скайпе зовёт покататься на велосипедах. Интернет-магазин до сих пор шлёт мне на почту спецпредложения по подгузникам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428105</guid>
<pubDate>2014-05-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428105</link>
<title>Цитата #428105</title>
<description><![CDATA[Тема с фотографией какого-то амулета.<br>xxx: Моя девушка подарила мне данный пикрелейтед. Говорит, что оберег какой-то. Поясните по существу, что это вообще и для чего нужно?<br>yyy: Судя по этому оберегу, тебе обеспечены хорошие роды и здоровые дети. Скажи девушке -  пускай больше такую чушь не покупает, если не разбирается. Добра тебе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428104</guid>
<pubDate>2014-05-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428104</link>
<title>Цитата #428104</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>xorbot: Сначала я не знал, как это сделать, но усиленное использования гугла и переход по второй ссылке принесло результат]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428103</guid>
<pubDate>2014-05-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428103</link>
<title>Цитата #428103</title>
<description><![CDATA[Daradali: На входе в музей Эдварда Мунка параноидальный контроль, как в аэропорту, — «Крик» похищали уже дважды, в 1994 и 2004, и похоже, в этом году они чувствуют себя нервно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428102</guid>
<pubDate>2014-05-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428102</link>
<title>Цитата #428102</title>
<description><![CDATA[Иду вечером мимо соседнего подъезда, задумалась. К входной двери подъезда подходят несколько парнишек лет по 16-17. Один из них набирает код домофона. Двор тихий, слышно все отлично. Из домофона голос пожилой дамы:<br>- Кто там?<br>- Я, открывай - говорит парень.<br>- Я в ванной, не могу открыть - с некоторой претензией и явным недовольством ответствует дама.<br>Парни буквально застывают на месте, пытаясь сообразить, что им сказали.<br>- А мне какая разница где ты, открой и сиди себе сколько влезет - видимо парень уже привык к ходу мыслей дамы.<br>- Да как я тебе открою! - уже истерит дама - Я же сижу в ванной!Ты с ума сошел!<br>- Так ты ванну к домофону подтащила? Зачем? - удивляется парень.<br>Раздается сигнал открытой двери...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428101</guid>
<pubDate>2014-05-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428101</link>
<title>Цитата #428101</title>
<description><![CDATA[qqq:<br>Все, наверное, знают, как интерпретировать &quot;по Фрейду&quot; интерес мужчин к большим автомобилям. Ну вот, я в последнее время замечаю, что моё внимание останавливают уже не просто внедорожники, а пикапы: шевроле аваланш, тойота тундра и т.п. Боже, неужели всё так плохо. :-(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428100</guid>
<pubDate>2014-05-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428100</link>
<title>Цитата #428100</title>
<description><![CDATA[С форума из топика обсуждения слитых исходников сталкера:<br>xxx: известен правовой статус исходников?<br>yyy: Да, известен. Тыреные.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428099</guid>
<pubDate>2014-05-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428099</link>
<title>Цитата #428099</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот они, современные маленькие дети: во рту грудь, в ручках планшет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428098</guid>
<pubDate>2014-05-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428098</link>
<title>Цитата #428098</title>
<description><![CDATA[Влюбленные уничтожают парижские мосты<br><br>Парижане ополчились на влюбленных – на те пары, которые вешают замки на мосты в знак крепкой любви. Подобная проблема знакома многим городам мира.<br><br>марглош: выдавать разрешение на развод только парам, принесшим десяток килограмм замков с мостов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428097</guid>
<pubDate>2014-05-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428097</link>
<title>Цитата #428097</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В России запреты звучат как вызов! То что под запретом набирает популярность с геометрической прогрессией, а чтобы вызвать протест и раздражение, надо всего лишь запустить рекламу и призыв к обязательному ознакомлению.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428096</guid>
<pubDate>2014-05-09 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428096</link>
<title>Цитата #428096</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ведь ей надо сперва печатать, глядя на клавиатуру, потом глянуть в монитор, проверить и исправить ошибки, потом начинает у неё кружиться голова от этого, потом ей надо срочно попить чаю, а то устала сильно, потом продолжение...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428095</guid>
<pubDate>2014-05-09 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428095</link>
<title>Цитата #428095</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Одну мою знакомую, даму весьма средних лет, остановил гаишник в аккурат за переездом. &quot;Лейтенант такой-то. Почему не пристегнуты?&quot; - &quot;Да я, господин полицейский, только-только отстегнулась - яйца поправить&quot;. Буря эмоций пронеслась по лицу офицера, права выпали сами из рук согнутого пополам тела, которое заходясь в приступе исторического смехе пыталось показать, проезжай уже быстрее. Дама долго искренне недоумевали почему все ржут с этой истории, она действительно поправляла яйца лежащие на заднем сиденьи. Пасха ведь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428094</guid>
<pubDate>2014-05-09 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428094</link>
<title>Цитата #428094</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас дома 4 одиноких женщины и 2 кошки. И когда на пол падает нож, мы не беремся стучать им трижды по полу. Мы начинаем наводить порядок и втайне надеемся на счастье.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428093</guid>
<pubDate>2014-05-09 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428093</link>
<title>Цитата #428093</title>
<description><![CDATA[xxx: Я понял, что надо бежать, когда в ее компьютере в папке &quot;Еда&quot; увидел фотографии борща, пирожков и ее бывшего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428092</guid>
<pubDate>2014-05-09 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428092</link>
<title>Цитата #428092</title>
<description><![CDATA[shutdown -f -s<br>shutdown -a<br>shutdown -f -s -t 0<br><br>КАКОЙ Я НЕТЕРПЕЛИВЫЙ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428091</guid>
<pubDate>2014-05-09 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428091</link>
<title>Цитата #428091</title>
<description><![CDATA[amazonka: когда начальство уезжает за границу, мы иногда собираемся с коллегами выпить<br>amazonka: на первом этаже у нас салон, а пьем мы в подвале, где у нас склад, рабочая мастерская и душ имеется, чтобы рабочие могли освежиться в случае необходимости.<br>amazonka: так вот, на днях пили, зашел один из рабочих, принес свои вещи, сказал, что быстро помоется и к нам присоединится.<br>amazonka: только он ушел, как зазвонил его мобильник, звонила жена, я взяла трубку и на ее вопрос о муже, недолго думая, пьяным голосом сообщила: А Валера в дУше. Говорят, потом у него дома был жуткий скандал...]]></description>
</item>
</channel></rss>
