<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 92</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:19:25 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/428090</guid>
<pubDate>2014-05-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428090</link>
<title>Цитата #428090</title>
<description><![CDATA[Комментарий к фотографии дробовика с установленным на нем оптическим прицелом:<br><br>S&amp;W: снайперский прицел повесить конечно хохма, я всегда считал что на дробовиках в качестве прицела достаточно закрепить компас.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428089</guid>
<pubDate>2014-05-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428089</link>
<title>Цитата #428089</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Опять начинается война насчёт перевода часов. А сделать большинство людей довольными очень просто. Вернуть перевод стрелок два раза в год, как и раньше, но переводить стрелки вперёд - днём в пятницу, а назад - вечером в субботу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428088</guid>
<pubDate>2014-05-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428088</link>
<title>Цитата #428088</title>
<description><![CDATA[sluge: А кто-нибудь в курсе - будет ли работать эта система в зданиях?<br>evdm0011: Нет, не будет. Обычно в зданиях в зените — бетонные перекрытия.<br>sluge: А как вообще решается проблема позиционирования внутри зданий тогда?<br>evdm0011: Расклейкой планов эвакуации.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428087</guid>
<pubDate>2014-05-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428087</link>
<title>Цитата #428087</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня родители в том возрасте, когда похороны являются еще одним способом собраться с родственникам вместе и поболтать.<br>xxx: Звоню недавно им узнать как дела, они мне сразу в трубку: &quot;У нас все хорошо. Вчера ездили в деревню на поминки, попали на еще одни похороны&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428086</guid>
<pubDate>2014-05-09 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428086</link>
<title>Цитата #428086</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера ходили в кино с Машей, я по дороге купила сало, муж захотел, пакет брать не стала, думаю в руках потаскаюсь. Заходим в кино, контролерша говорит: &quot;Со своей едой нельзя&quot;, я ей: &quot;Вы что думаете, я буду сало тут есть?&quot; А она мне: &quot;Всякие люди бывают, тут одни на днях соленые огурцы ели&quot; xD<br>yyy: Не поверишь, это мы были! Позавчера пошли в кино, а с собой была бутылка водки, вот и решили огурцов взять, сеанс-то ночью был ))<br>xxx: Придурок! Из-за тебя меня в кино не пустили! Пришлось сало в гардероб сдавать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428085</guid>
<pubDate>2014-05-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428085</link>
<title>Цитата #428085</title>
<description><![CDATA[РП: Сейчас пользователям выдана следующая инструкция: Если вчера не работало, а сегодня работает - значит ошибка. Если что-то новое - доработка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428084</guid>
<pubDate>2014-05-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428084</link>
<title>Цитата #428084</title>
<description><![CDATA[xxx: шашлык классный был. будешь делать, маринуй с апельсинами и имбирём. а вернее так: три апельсина, кусок имбиря размером с большой палец, чеснока пять-шесть зубчиков, один свежий чили, чайная ложка кориандра, столовая ложка кунжута. специи перетираешь с солью в ступке, затем закидываешь к ним имбирь, чеснок и перец - всё перетираешь, засыпаешь массу в сок, закидывешь туда мясо на час. готово. офигенно получится! это на 1 гк мяса.<br>yyy: Вот ты обычный шашлык усложнить умудрился до жуткого рецепта ))))))<br>yyy: Я как-то давно хотел начать вкусно готовить, взял книгу с рецептами, надел фартук и начал выбирать блюда. Понравилось - начинал изучать рецепт, но после прочтения ингредиентов он интерпретировался для меня как: взять сушёные перетёртые лягушачьи лапки и залить 3% настоем мухоморов, собранных девственницами в високосный год с 9 по 14 августа, затем добавить 3 крыла летучей мыши и перетереть в ступке......<br>И так все рецепты. Я думал надо будет взять муку, сахар, яйца, какао, мясо, картоху, перец, масло, капусту... на худой конец ванилин. В итоге забил на кулинарные книги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428083</guid>
<pubDate>2014-05-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428083</link>
<title>Цитата #428083</title>
<description><![CDATA[xxx: Мотоцикл купил, экшн камера купил, ездить — не купил.<br>yyy: Родители купили же.<br>xxx: мне как раз непонятны родители, которые покупают своему отпрыску спорт–байк. Хотя может он у них не один...<br>zzz: Просто он уже всех достал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428082</guid>
<pubDate>2014-05-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428082</link>
<title>Цитата #428082</title>
<description><![CDATA[Мама: Купи корм котам и наполнитель. Всё съели и всё обгадили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428081</guid>
<pubDate>2014-05-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428081</link>
<title>Цитата #428081</title>
<description><![CDATA[ххх: Женская логика - тема избитая. Но она не перестаёт меня удивлять!<br>ххх: Сижу вечером на кухне, пью чай, рядом жена готовит фруктовый салат. Просит: подай мне, пожалуйста, пару клубничек! Подаю. Пару клубничек. Смотрит на меня широко распахнутыми глазами и с искренней, непередаваемой обидой в голосе говорит: ну не две же! о_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428080</guid>
<pubDate>2014-05-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428080</link>
<title>Цитата #428080</title>
<description><![CDATA[wut: (старушечьим голосом):<br>- Норкомааан!<br>- Проститутка!<br>- Норкомааан!<br>- Проститутка!<br>Бабушка смотрит «Во все тяжкие».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428079</guid>
<pubDate>2014-05-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428079</link>
<title>Цитата #428079</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>нашел работающий магазин. продавец услышал мой акцент и спросил из России ли я. я говорю &quot;да&quot;. &quot;Ты Андрея знаешь? он из России! Он у нас тут карточку забыл!&quot; (показывает)<br>я: &quot;Это приватбанк. Андрей не из России, наверное, а из Украины&quot;<br>продавец, понимающе &quot;а, то есть ты передать ему не сможешь (&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428078</guid>
<pubDate>2014-05-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428078</link>
<title>Цитата #428078</title>
<description><![CDATA[В: Кто-нибудь хочет в Ханьчжоу интернет-магазин разрабатывать? Переезд вместе с семьёй. Денег сказали много дадут<br>...<br>В: новые подробности: зп овер 100к рублей, обеспечение квартирой, связью, билетами и командировочными, нужно болтать на английском<br>В: надо кому?<br>AG: а разрабатывать инет магазин научат?<br>В: боюсь что нет<br>AG: так и знал, что где-то есть подвох]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428077</guid>
<pubDate>2014-05-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428077</link>
<title>Цитата #428077</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот говорят - «Никогда не знаешь, когда и где кирпич упадет на голову”. Мой 8-ми кг кот упал с пятого этажа и приземлился ровно на голову проходившему мимо парню. У парня оцарапана шея. У кота кровь носом и боязнь высоты - выше своего лотка не залезает. Шок не только у их двоих, но и у всей семьи!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428076</guid>
<pubDate>2014-05-08 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428076</link>
<title>Цитата #428076</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;умных очков, умных часов, умных телевизоров&quot;<br>xxx: Ожидал, что перечень закончится умными людьми.<br>yyy: Уже и такое изобрели?<br>xxx: Говорят, в секретных лабораториях гугла уже идут зловещие эксперименты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428075</guid>
<pubDate>2014-05-08 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428075</link>
<title>Цитата #428075</title>
<description><![CDATA[Сижу на паре. Матан. От нечего делать играю в 2048. Подходит препод, смотрит в планшет, я замираю. Пауза. Тут препод изрекает:<br>- Вот что с вами делать, что тот алгоритм не знаете (показывает на доску), что тут неправильно играете.<br>Уходит. Сижу теперь в ступоре.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428074</guid>
<pubDate>2014-05-08 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428074</link>
<title>Цитата #428074</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я уверен, что лучше всего о вашем психологическом возрасте говорит сам факт того, что вы прошли тест на &quot;ваш психологический возраст&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428073</guid>
<pubDate>2014-05-08 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428073</link>
<title>Цитата #428073</title>
<description><![CDATA[BigBen: Да не факт, что у нее чувства юмора нет, просто может какой-то жизненный опыт влияет. Я например каждый раз ржал над шуткой «если у вас нет девушки, значит у кого-то их две», потому что у меня было ТРИ девушки, а недавно в вк опять эта шутка проскочила, но теперь мне не смешно =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428072</guid>
<pubDate>2014-05-08 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428072</link>
<title>Цитата #428072</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня не может быть вируса: я не заходила в Интернет после последней переустановки (несколько часов назад). Только скачала по ссылке драйвер и после этого оффлайн жду пока закончится скачивание...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428071</guid>
<pubDate>2014-05-08 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428071</link>
<title>Цитата #428071</title>
<description><![CDATA[С iXBT:<br>XXX: Обнаружился прикольный баг(фича?) ПДУ 400го - если рядом с пультом гладить кошку, то на пульте из за статики включается подсветка.<br><br>YYY: Нужно обновить прошивку кота, чтоб его сигналы не накладывались на пульт.<br>Обратный эффект имеет место быть? Если гладить пульт, включается ли подсветка глаз кошки в темноте?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428070</guid>
<pubDate>2014-05-08 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428070</link>
<title>Цитата #428070</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Собираюсь сегодня на работу, звонит домофон. Кого же там принесла нелегкая днем-то. Поднимаю трубку, а там &quot;Здравствуйте, я из компании ***. У вас есть время, что бы я могла рассказать вам о нашем сайте?...&quot;. Ну ничего себе SEO-мастера 99 уровня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428069</guid>
<pubDate>2014-05-08 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428069</link>
<title>Цитата #428069</title>
<description><![CDATA[xxx: После всех этих &quot;Отправлено с Iphone&quot;, мне всегда хочется, дописывая рукописный документ, в конце написать: &quot;Написано ручкой Parker&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428068</guid>
<pubDate>2014-05-08 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428068</link>
<title>Цитата #428068</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Ну у нас Из домашних вулканов Корякский самый высокий, сейчас попробую скинуть фото<br>&lt;yyy&gt; круто - домашний вулкан, а меня только кот]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428067</guid>
<pubDate>2014-05-08 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428067</link>
<title>Цитата #428067</title>
<description><![CDATA[Бегаем по магазинам весь день, подзаколебались. Я одет в однотонные темно-зеленые штаны и кофту. Жена в очередном строительном магазине ходит, выбирает что-то. Стою, опершись на стопку ковров, задумался. За пять минут ко мне подошло три человека с вопросами.<br><br>Я: Неужели я так похож на работника магазина?! Они ж тут в оранжевом шляются все, а не в зеленом...<br>Жена: Ну, да, очень похож... ты стоишь такой отрешенный и тихо ненавидишь всех вокруг.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428066</guid>
<pubDate>2014-05-08 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428066</link>
<title>Цитата #428066</title>
<description><![CDATA[ххх: Постоянно выскакивает меню «Устройство USB не опознано», хотя новые устройства я не подключал. Все до этого установленные устройства имеют драйвера и работают нормально. Меню «Устройство USB не опознано» выскакивает с частотой в 2-3 секунды с характерным звуком. Мешает работать. Компьютер на вирусы проверил. Результат отрицательный. То есть вирусов «Касперский» не обнаружил. Бывает, что проблема не дает о себе знать несколько минут, но потом возникает опять. USB Code 43 Port_#0001.Hub_#0004 Что делать?!<br><br>xxx: Нашел причину! Дата-кабель от телефона упал в кружку с чаем...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428065</guid>
<pubDate>2014-05-08 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428065</link>
<title>Цитата #428065</title>
<description><![CDATA[wizz: меня ща на входе охранник спросил &quot;молодой человек, вы актив?&quot;<br>wizz: одна из контор в здании называется &quot;Актив&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428064</guid>
<pubDate>2014-05-08 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428064</link>
<title>Цитата #428064</title>
<description><![CDATA[xxx: хаха, мне однажды с утра на экзамене поставили 4 автоматом, домой было ехать лень, я пошёл и от скуки попросился попробовать сдать на 5. А потом чуть не добился снижения оценки обратно, потому что остался на задней парте (некуда идти, можно, я тут посижу?) и подсказывал остальным]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428063</guid>
<pubDate>2014-05-08 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428063</link>
<title>Цитата #428063</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот так всегда -- мог лечь спать четыре часа назад, НО НЕТ, СИЖУ ЖДУ, МОЖЕТ СЛУЧИТСЯ ЧТО-ТО ХОРОШЕЕ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428062</guid>
<pubDate>2014-05-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428062</link>
<title>Цитата #428062</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сижу на работе, вокруг сотрудники, решаем серьезные вопросы, как удачно &quot;войти в сезон&quot;, планируем прибыль и т.д.<br>Звонит на мобилу друг, на автомате сбрасываю, ответив шаблонным смс &quot;Я на собрании&quot;<br>Прилетает ответ: &quot;Бутылки собираешь?&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428061</guid>
<pubDate>2014-05-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428061</link>
<title>Цитата #428061</title>
<description><![CDATA[aaa:<br>Много лет назад учительница русского языка одного из моих сыновей едва не сорвала урок, неосторожно предложив девятиклассникам для разбора по составу слово ОСЛАБЛЯТЬ. :-]]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428060</guid>
<pubDate>2014-05-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428060</link>
<title>Цитата #428060</title>
<description><![CDATA[2poy: У нас на главном городском ресурсе в начале 2000х вообще модеры на стрелки ходили с пользователями если какой конфликт на форуме, теперь если там кипишь старые форумчани угарают, типо может стрелканёмся по старинке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428059</guid>
<pubDate>2014-05-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428059</link>
<title>Цитата #428059</title>
<description><![CDATA[Обсуждение оригинального сериала Star Trek шестидесятых годов на Доброчане.<br><br>Анон1: начал смотреть. какие подводные камни?<br>Анон2: Есть вероятность, что ты начнешь опасаться носить красные футболки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428058</guid>
<pubDate>2014-05-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428058</link>
<title>Цитата #428058</title>
<description><![CDATA[xxx: Новый тюбик зубной пасты покупают только слабаки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428057</guid>
<pubDate>2014-05-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428057</link>
<title>Цитата #428057</title>
<description><![CDATA[Sild: вот натыкаешься на форумах на различные решения<br>Sild: и сразу по решениям видно, к какому дистрибутиву относится сообщество<br>Sild: в убунтуподобных - попробуйте переустановить, попробуйте сменить версию дистрибутива, попробуйте обновиться<br>Sild: в арчеподобных - покопайтесь в сборщике, исправьте конфиг установщика<br>Sild: в гентуподобных - перелинкуйте всё, если что-то не нравится установщику - лезем в установленный файл и переписываем бинарник руками, бекапы туда, новые версии сюда, пересобираем ядро с нужными флагами, переписываем исходники, компилим, компилим, компилим<br>Sild: ну и в редхете традиционно: звоним в саппорт, спрашиваем, что такое, почему ничего не работает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428056</guid>
<pubDate>2014-05-07 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428056</link>
<title>Цитата #428056</title>
<description><![CDATA[xxx: плохо мне<br>xxx: я невыспалась<br>xxx: у меня похмелье<br>xxx: хандра уже совсем и очень<br>xxx: поломаный планшет<br>xxx: заканчивающиеся деньги<br>xxx: долбанутые родственники<br>yyy: Диагноз - жизнь.<br>xxx: Это смертельно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428055</guid>
<pubDate>2014-05-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428055</link>
<title>Цитата #428055</title>
<description><![CDATA[Возле подъезда складываю самокат. Рядом дети пишут объявление и диктуют вслух &quot;... хотите сдать вашу машину в металлолом?..&quot;. Поворачиваются ко мне и спрашивают:<br>- А вы не хотите сдать вашу машину в металлолом?<br>- Не<br>Вхожу в подъезд и слышу за спиной:<br>- Видимо хорошая машина<br><br>Малолетние тролли :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428054</guid>
<pubDate>2014-05-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428054</link>
<title>Цитата #428054</title>
<description><![CDATA[Akimura Hiragawa: ясн.<br>Sakuya-Mizuki: убийца диалога!<br>Akimura Hiragawa: )<br>Sakuya-Mizuki: double kill!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428053</guid>
<pubDate>2014-05-07 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428053</link>
<title>Цитата #428053</title>
<description><![CDATA[Комната общаги, сосед с ноутом сидит на верхней койке, я с ноутом за столом в трех метрах, в комнате есть Wi-fi.<br>Я: Коля, слезай, давай решение задачи покажу.<br>Сосед: Мне лень. Может через конференцию в Скайпе?<br><br>Дожили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428052</guid>
<pubDate>2014-05-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428052</link>
<title>Цитата #428052</title>
<description><![CDATA[Комментарий к фильму про облученного радиацией паука, который увеличившись в размерах стал терроризировать город:<br><br>mapa3:<br>Вот это я понимаю паук-мутант, не то что этот неудачник в водолазном костюме :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428051</guid>
<pubDate>2014-05-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428051</link>
<title>Цитата #428051</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>А вы заметили, как модницы контактика стали ловко выкручиваться из оков своей неграмотности? Они теперь статусы свои только смайликами описывают!<br>Теперь вместо &quot;я сийчас в клубе, тусуюсь с чиками&quot; будет *смайл* *клуб* *бокал* *подружки* *чмок*.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428050</guid>
<pubDate>2014-05-07 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428050</link>
<title>Цитата #428050</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас человечество лишить мобильных телефонов, интернета и телевизоров - и конец настанет раньше, чем ты вспомнишь название столицы мадагаскара.<br><br>yyy: ты заставил меня гуглить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428049</guid>
<pubDate>2014-05-07 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428049</link>
<title>Цитата #428049</title>
<description><![CDATA[Разговор про пиццу.<br>xxx: Это пицца &quot;Гентушная&quot;!<br>ууу: Нет, пицца Гентушная, это когда у тебя есть поле и семена...<br>zzz: Гентушники совсем того, уже колбасу на полях выращивают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428048</guid>
<pubDate>2014-05-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428048</link>
<title>Цитата #428048</title>
<description><![CDATA[xxx: Расскажу я тебе кулстори. Уход за больными, хирургический профиль.<br>xxx: Первая пациентка - с грыжей, все ок. Вторая - с грыжей, тоже все ок. Потом - молодой мужчина. У него ножевое ранение (шов), лапаротомия срединная (длинный шов посередине живота) и непонятные какие-то дырки чуть выше подвздошной области с двух сторон, заткнутые салфетками. Врач начинает вытаскивать эти салфетки из дренажей, дабы заменить. Больной натуральным образом орет. Переходят ко второму дренажу. Мы ничего не видим, больной орет, и тут я понимаю, что воздуха мне не хватает и в глазах как-то подозрительно темнеет. Первое просветление сознания - доходит, что вишу на руках преподавателя. Он меня приподнимает и в буквальном смысле из перевязочной уносит.<br>xxx: Последняя мысль: &quot;ОН МЕНЯ НЕ УНЕСЕТ! Я ТОЛСТАЯ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428047</guid>
<pubDate>2014-05-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428047</link>
<title>Цитата #428047</title>
<description><![CDATA[lass: А с таким бабником можно только так, без нервов...<br>Nastya21: А с чего ты взяла, что он бабник?<br>lass: Ну, это по глазам видно... Даже не знаю, как это объяснить. А! А ещё у него две дочери одного возраста и от разных баб!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428046</guid>
<pubDate>2014-05-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428046</link>
<title>Цитата #428046</title>
<description><![CDATA[xxx: Одна девочка так боялась купить в магазине лишнего, что недокупала нужного &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428045</guid>
<pubDate>2014-05-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428045</link>
<title>Цитата #428045</title>
<description><![CDATA[Комментарии на тытрубе к трейлеру м/ф Космический пират Харлок<br><br>ххх: обычное аниме, не понимаю восторженных отзывов<br>yyy: Дядя, это не аниме, аниме рисуется....<br>xxx: А это из космоса готовое прилетело?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428044</guid>
<pubDate>2014-05-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428044</link>
<title>Цитата #428044</title>
<description><![CDATA[xxx: Мозг - это как аккаунт на Фейсбуке: есть у всех, но большинство им почти не пользуется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428043</guid>
<pubDate>2014-05-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428043</link>
<title>Цитата #428043</title>
<description><![CDATA[xxx: Стандартная история: мужчина после свадьбы обнаруживает присутствие зла в молодой жене. <br>yyy: Через 9 месяцев зло начинает орать, а в 7 лет его надо вести в школу, потом покупать отдельную квартиру и спасать от армии?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428042</guid>
<pubDate>2014-05-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428042</link>
<title>Цитата #428042</title>
<description><![CDATA[xxx: Возвращаемся с братом с кинотеатра и видим, как с 9-ого этажа на стену соседнего дома кто-то спроецировал Футураму и мульт смотрит. Вот это я понимаю домашний кинотеар!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428041</guid>
<pubDate>2014-05-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428041</link>
<title>Цитата #428041</title>
<description><![CDATA[Xenya: так. пошла я спать. я то я на секунду уже задумалась, что же за имя такое Магазин Велосипедов....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428040</guid>
<pubDate>2014-05-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428040</link>
<title>Цитата #428040</title>
<description><![CDATA[С форума, в теме про снегопад в конце апреля:<br><br>xxx:<br>Я сегодня в садик за ребенком и потом в секцию ходила в горнолыжных очках... Ребенку тоже надела. Слышала кучу восторженных криков вслед от мужчин. Что-то типа: &quot;Это по-нашему! Это по-уральски!&quot; Так странно, без очков мне с детьми давно столько внимания не уделял противоположный пол.<br>Это прям круче чем миниюбка и огромные каблуки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428039</guid>
<pubDate>2014-05-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428039</link>
<title>Цитата #428039</title>
<description><![CDATA[Алексей: Досматриваю &quot;Мачете&quot; и ложусь спать<br>Татьяна: Самое оно перед сном<br>Алексей: Да, мне будут снится розовые пони)))<br>Татьяна: Истекающие рябиновым соком<br>Алексей: И хохоча стреляющие друг в друга из карамельных дробовиков разноцветными M&Ms....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428038</guid>
<pubDate>2014-05-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428038</link>
<title>Цитата #428038</title>
<description><![CDATA[xxx: шо ж так работать не прёт? *WALL*<br>yyy: расслабься<br>yyy: воспринимай как фарм ради голды]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428037</guid>
<pubDate>2014-05-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428037</link>
<title>Цитата #428037</title>
<description><![CDATA[xxx: Дочка спросила: &quot;Папа, а почему ты смотришь только плохие новости?&quot;<br>xxx: Чо в мире творится...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428036</guid>
<pubDate>2014-05-06 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428036</link>
<title>Цитата #428036</title>
<description><![CDATA[fox_mulder_cp: коты включаются на скрип двери несмазанного холодильника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428035</guid>
<pubDate>2014-05-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428035</link>
<title>Цитата #428035</title>
<description><![CDATA[SirAva: подключи мышь)<br>Basaka: я на даче, неоткуда взять мышь<br>SirAva: поймай, епрст]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428034</guid>
<pubDate>2014-05-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428034</link>
<title>Цитата #428034</title>
<description><![CDATA[xxx: Я вообще сделал усилитель из старой микроволновки, промодулировав магнетрон сигналом роутера. Теперь мой вайфай ловится и по всему дому и на улице и даже через три квартала. Единственное неудобство — обои в комнате обуглились. Но это мелочи, я считаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428033</guid>
<pubDate>2014-05-06 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428033</link>
<title>Цитата #428033</title>
<description><![CDATA[Раздается звонок начальника в IT- отдел (!):<br>&quot;Дим, нужна купить кофемашину из рекламы с Клуни&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428032</guid>
<pubDate>2014-05-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428032</link>
<title>Цитата #428032</title>
<description><![CDATA[Про очередное обновление Opera:<br><br>pepelsbey: Закладки там можно хранить тремя разными способами:<br>1. На экспресс-панели<br>2. В копилке<br>3. На панели закладок<br><br>Zaic: На нашей машине можно ездить разными способами:<br>1. В багажнике<br>2. На капоте<br>3. И под третьим колесом<br><br>Поездка в салоне авто пока в разработке…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428031</guid>
<pubDate>2014-05-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428031</link>
<title>Цитата #428031</title>
<description><![CDATA[Друг: слушай, у тебя есть кто-нибудь, хмммм...противоположенного пола?<br>Я: Nope, у меня есть C++.<br>Друг: Отличная замена.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428030</guid>
<pubDate>2014-05-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428030</link>
<title>Цитата #428030</title>
<description><![CDATA[Екб. 25 апреля. второй день без остановки валит снег.<br>Самый популярный вопрос в троллейбусе - сколько стоит проезд?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428029</guid>
<pubDate>2014-05-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428029</link>
<title>Цитата #428029</title>
<description><![CDATA[Маргаритка: хотя кошка не позволит спать дольше, чем до 9 )))<br>Маргаритка: она хочет жрать раньше, чем просыпается моя совесть)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428028</guid>
<pubDate>2014-05-06 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428028</link>
<title>Цитата #428028</title>
<description><![CDATA[drakonii: ты же сел работать))<br>mius: мне от &quot;сел работать&quot; до &quot;сел потанчить&quot; ваще ALT-TAB]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428027</guid>
<pubDate>2014-05-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428027</link>
<title>Цитата #428027</title>
<description><![CDATA[xxx: Еду сейчас такая по городу. Передо мной выруливает мужик на дорогу. На скутере. С двумя костылями. В розовом халате. . . ЧТО?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428026</guid>
<pubDate>2014-05-06 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428026</link>
<title>Цитата #428026</title>
<description><![CDATA[Маленькая доча (на грудном вскармливании) ползает по нашей кровати.<br>Я говорю: - Во, маленький ползователь.<br>Жена: - Не, сись-админ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428025</guid>
<pubDate>2014-05-06 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428025</link>
<title>Цитата #428025</title>
<description><![CDATA[RAL: Доброе утро! Виталий, вопрос - реально ли при поиске файла определить поисковик только по году написания файла?!<br>AVA: перечитал трижды - не понял<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428024</guid>
<pubDate>2014-05-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428024</link>
<title>Цитата #428024</title>
<description><![CDATA[Прощай, Империя: Может, я отстал от жизни - но что такое хэштеги?<br>ASO: Это то, что раньше писали на заборах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428023</guid>
<pubDate>2014-05-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428023</link>
<title>Цитата #428023</title>
<description><![CDATA[xxx: Систер моя недавно заявила что пойдет учиться на права. Решила ее подготовить. Едем, попутно поясняю ПДД. Делаю замечание о том, что она загородила мне обзор в зеркало заднего вида. На что она ответила на полном серьезе - &quot;а зачем тебе назад смотреть, ты ж вперед едешь!!&quot;.<br>yyy: ну логично, чо XD<br>xxx: Угу. Пытаюсь внушить ей что вождение опасно и ваще отстой)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428022</guid>
<pubDate>2014-05-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428022</link>
<title>Цитата #428022</title>
<description><![CDATA[xxx: Письмаааа, письма лично на почту ношу...<br>yyy: Это песня из твоей молодости ))<br>xxx: Эта песня звучит когда лег почтовый сервер обычно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428021</guid>
<pubDate>2014-05-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428021</link>
<title>Цитата #428021</title>
<description><![CDATA[xxx: был лишен секса со словами: &quot;У тебя температура постоянная, а кофе имеет привычку остывать&quot;.<br>xxx: теперь я знаю всё]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428020</guid>
<pubDate>2014-05-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428020</link>
<title>Цитата #428020</title>
<description><![CDATA[xxx [в армии]: Я уже здесь так долго, что начинает проявляться страх перед нормальной жизнью<br>yyy: я уже тут так долго, что могу тебя уверить: страх не напрасен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428019</guid>
<pubDate>2014-05-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428019</link>
<title>Цитата #428019</title>
<description><![CDATA[Константин: И в орденах раньше веселая история была<br>Константин: Тамплиеры — есть специальный человек,который следит за внешним видом рыцарей. Должны быть выбриты, коротко стрижены, одеты в чистую белую одежду<br>Константин: Тевтонцы — ПАТЛЫ БОРОДА БРУТАЛЬНОСТЬ СТРАХ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428018</guid>
<pubDate>2014-05-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428018</link>
<title>Цитата #428018</title>
<description><![CDATA[(про генетику и цвет волос бастардов Баратеона)<br>xxx: просто в свое время я сдавала именно этот вопрос на экзамене по биологии<br>xxx: и вот тогда все казалось логично. на мухах<br>xxx: но не на баратеонах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428017</guid>
<pubDate>2014-05-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428017</link>
<title>Цитата #428017</title>
<description><![CDATA[xxx: Не в курсе случаем, где можно беседку с мангалом арендовать на выходной денёк?<br>ууу: арендовать? эм..<br>ууу: проще купить и с собой<br>ххх: беседку купить и с собой?<br>ууу: шатер<br>ууу: и креслица<br>ххх: извини<br>ххх: забыл, что ты на линуксе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428016</guid>
<pubDate>2014-05-05 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428016</link>
<title>Цитата #428016</title>
<description><![CDATA[Утро. Общественный туалет в офисном здании. 6 кабинок. Стою мою руки, умываюсь. Вдруг из одной кабинки раздается звук сработавшей камеры на телефоне. Пауза. Тишина. Голос из кабинки:<br>- Мужик, это не то что ты думаешь. Я случайно нажал.<br>Инстаграмил наверно ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428015</guid>
<pubDate>2014-05-05 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428015</link>
<title>Цитата #428015</title>
<description><![CDATA[ххх: Мне недавно ниссан 91го года на автомате показывали с карбюратором от семерки. И бачок на нем тоже от жиги был<br>ууу: в России все автомобили со временем по-тихоньку превращаются в жигули]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428014</guid>
<pubDate>2014-05-05 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428014</link>
<title>Цитата #428014</title>
<description><![CDATA[Elle: народ, посоветуйте, какой ужастик посмотреть?<br>Змаев: пересмотри хоккей России с Финляндией.<br>Змаев: каждый раз вздрагиваю, как смотрю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428013</guid>
<pubDate>2014-05-05 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428013</link>
<title>Цитата #428013</title>
<description><![CDATA[xxx: Помнишь, раньше родители называли монитор компьютером, а мы их всегда поправляли и объясняли, что это монитор, а компьютер - это &quot;вон та коробочка под столом&quot;?<br>xxx: А сейчас, на примере нового моноблока, я пытался объяснить, что концепция поменялась, и монитор уже тоже можно называть компьютером.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428012</guid>
<pubDate>2014-05-05 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428012</link>
<title>Цитата #428012</title>
<description><![CDATA[xxx: немецкий - особый язык<br>xxx: каждый раз ощущение что тебя проклинают<br>xxx: даже если ты просто инструкцию читаешь<br>xxx: к пылесосу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428011</guid>
<pubDate>2014-05-05 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428011</link>
<title>Цитата #428011</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Звоню знакомой. Слышимость отличная! Но, у нее 3 волнистых попугая, и они все орут! А у меня 4! Попугая, в смысле. И они, слыша подругиных, тоже дружно начинают чирикать. Мы начинаем говорить громче, но у попиков инстинкт - все переорать. Форменный дурдом. Мне, чтобы поговорить, пришлось закрыться в туалете, а у подруги мобильник был на подзарядке...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428010</guid>
<pubDate>2014-05-05 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428010</link>
<title>Цитата #428010</title>
<description><![CDATA[Саша: что вы знаете о прокрастинации? Вот я сегодня вбил гвоздь, который просила вбить бабушка. Но дело в том, что бабушка просила вбить этот гвоздь дедушку 28 лет назад, сейчас их обоих уже нет в живых, а просьба переходила из поколения в поколение до сегодняшнего дня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428009</guid>
<pubDate>2014-05-05 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428009</link>
<title>Цитата #428009</title>
<description><![CDATA[xxx: Попал к стоматологу. Лежа в кресле для успокоения попытался представить летнюю лужайку, перед глазами нарисовались виндусятские холмы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428008</guid>
<pubDate>2014-05-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428008</link>
<title>Цитата #428008</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>На работу я приезжаю на велосипеде, и во время ночных смен заношу его к нам в офис. Однажды пробил камеру и принялся чинить ее прямо в офисе. Так как растворителя не было, перед заклейкой протирал камеру спиртом и как-то нечаянно разлил полбутылочки на ковёр. Спирт на следующий день высох и оставил после себя темный след чистого куска ковра, похожий на пятно. Через неделю уборщица попыталась отмыть &quot;пятно&quot;, в результате чего оно увеличилось в размерах. С нетерпением жду дальнейшего развития событий.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428007</guid>
<pubDate>2014-05-05 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428007</link>
<title>Цитата #428007</title>
<description><![CDATA[xxx: Живем с ним уже почти 4 года. Мне, на секундочку, уже почти 29. Так он не то что не женится, а смотрит вчера на меня с ленинским прищуром и говорит: чот засиделась ты в девках, Юлька. И ржот дико, дебил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428006</guid>
<pubDate>2014-05-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428006</link>
<title>Цитата #428006</title>
<description><![CDATA[Диалог с Папой:<br>я: ну как там у вас дела?<br>Папа: да как обычно, Малая чудит, средняя дурит как обычно по весне, я дергаюсь и драпаю на работу.<br>я: Влюбилась опять что ли?<br>Папа: Ну да... А он опять помер в какой-то там серии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428005</guid>
<pubDate>2014-05-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428005</link>
<title>Цитата #428005</title>
<description><![CDATA[Dema: Актуальность темы обозначена высоким интересом к данному направлению - неделю подряд клип набирает по миллиону просмотров ежедневно. И с точки зрения нашего исследования это не последствие глубокого хеджирования, а, скорее, гиперболизированное обобщение социокультурных стремлений так называемого &quot;поколения Y&quot; (юноши и девушки 90-х годов рождения). Согласно положениям теории Уолтера Липманна (сторонника теории &quot;массового общества&quot;) данные символы (&quot;няш-мяш&quot;) можно отнести к объединяющим. В свою очередь психолог Зигмунд Фрейд мог бы добавить, что скорее всего &quot;няшность&quot; базируется на архитепичном контенте, нехватку в котором ощущают все, кто оказался без родительской любви и внимания в &quot;суровые 90-е&quot;.......<br>Dema: Курсовая, а-ха-ха, прекрати, что ты делаешь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428004</guid>
<pubDate>2014-05-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428004</link>
<title>Цитата #428004</title>
<description><![CDATA[&lt;qwiz&gt; как же интересно наблюдать за графиком загрузки ядер во время выполнения долгой ресурсоемкой однопоточной задачи<br>&lt;Zmey!&gt; тебе НАСТОЛЬКО нечего делать?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428003</guid>
<pubDate>2014-05-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428003</link>
<title>Цитата #428003</title>
<description><![CDATA[zems:<br>- я не люблю в жизни 3 вещи - когда идёт дождь, когда ломается машина и когда ломается машина в дождь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428002</guid>
<pubDate>2014-05-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428002</link>
<title>Цитата #428002</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения промо-ролика сериала «Тайный город».<br>xxx: Блииин, я прочел как &quot;ПОРНО: Тайный Город&quot;...весна, весна)))<br>yyy: Жениться тебе надо, барин<br>xxx: За что, отец родной?! За что под венец гоните, счастья молодецкого лишаете!?<br>yyy: Давно пора переходить с цифровых источников счастья молодецкого на аналоговые<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428001</guid>
<pubDate>2014-05-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428001</link>
<title>Цитата #428001</title>
<description><![CDATA[Форум мотоциклистов:<br>yyy: ...потому-что процентов 40 тупо игнорирует использование поворотников, например.<br>xxx: Ты, надеюсь, каждый раз на байке поворотник включаешь при перестроении?<br>yyy: Не поверишь, даже во дворах включаю.<br>XXX: А нимб ты под шлем или на него надеваешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428000</guid>
<pubDate>2014-05-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428000</link>
<title>Цитата #428000</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вчера 6 тонн песка привезли, сегодня его по даче разбрасывал. Иду мимо деда своего с ведрами, он мне так заботливо:<br>- Ты хоть отдыхай, а то устанешь еще.<br>Я так: О_о , чего это он так беспокоится, обычно ведь: &quot;копай глубже, кидай дальше&quot;?<br>А дед продолжает:<br>- А то устанешь и работать не сможешь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427999</guid>
<pubDate>2014-05-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427999</link>
<title>Цитата #427999</title>
<description><![CDATA[ёёё: сижу на приёме у гинеколога. В разгар приёма в кабинет вламываются два мужика - все в пыли и паутине, без бахил и прочего, один с дрелью наперевес: &quot;Ну, вы долго тут ещё?! Нам сетевой кабель надо протянуть&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427998</guid>
<pubDate>2014-05-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427998</link>
<title>Цитата #427998</title>
<description><![CDATA[С детства у меня была смешная мечта - узнать, что делают учителя в школе, когда у детей каникулы. Мечта исполнилась, когда я после окончания вуза пошла работать в школу психологом. Так вот, учителя на каникулах ходят по школе довольные, часто повторяя фразу &quot;Как хорошо в школе, когда детей нет!&quot; и открывают дверь в кабинет С НОГИ!<br>Мой мир больше не будет прежним...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427997</guid>
<pubDate>2014-05-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427997</link>
<title>Цитата #427997</title>
<description><![CDATA[Коммент на рутрекере к фильму &quot;Счастья нет, но есть пила&quot;:<br><br>badugly:<br>Смотреть не рискну - само название- шедевр, лучше не портить впечатление!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427996</guid>
<pubDate>2014-05-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427996</link>
<title>Цитата #427996</title>
<description><![CDATA[xxx: не знал, что мидии можно в микров-ке, просто и вкусно<br>yyy: В Микроволновке можно практически все.<br>zzz: согласен, я обычно в ней капусту мариную]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427995</guid>
<pubDate>2014-05-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427995</link>
<title>Цитата #427995</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости «Nokia Lumia 520 остановил пулю и спас бразильского полицейского»<br><br>white_z: А вы говорите Nokia 3310)<br>Freakie: 3310 выстрелил бы в ответ и задержал злоумышленников]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427994</guid>
<pubDate>2014-05-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427994</link>
<title>Цитата #427994</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Люблю точить ножи. Вообще росла без отца и нам с мамой все приходилось делать самим. А когда я вышла замуж,чтобы приобщить мужа к семейному быту, стала умильно просить его кое-что делать по дому, ну там, банку открыть, не лени ради, а дабы сопричастность была! Внутренне скрипя зубами над его косорукостью. Спалилась случайно, не заметила, как он пришел пораньше и зашел в кухню. А я там - опа! в два взмаха разрубила курицу, за один взмах и ровно вскрыла консервную банку. Реакция мужа:<br>- Стопудово, ты и пирожки умеешь делать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427993</guid>
<pubDate>2014-05-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427993</link>
<title>Цитата #427993</title>
<description><![CDATA[xxx: Я нашел в таблице user_profile пользователя __ Анна __<br>xxx: он утверждает, что ему СМС не пришла<br>xxx: почта Анны - julia__@__<br>xxx: оставим за кадром, почему пользюка зовут Анна, а в почте Юлия, а на самом деле она - мужик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427992</guid>
<pubDate>2014-05-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427992</link>
<title>Цитата #427992</title>
<description><![CDATA[Купили ребенку первый компьютер. В школе задали написать реферат. На диске с рефератами ищется нужная тема и из огромного доклада выборочным путем текст ручкой переписывается на бумагу. Но сдать реферат надо в печатном виде. Поэтому со стопки бумаги весь текст печатается в текстовый редактор. И да, это было давно и этим ребенком был я. И о способе ctrl-c - ctrl-v я узнал лишь через полгода пользования ПК. Зато быстро научился печатать, глядя только в монитор.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427991</guid>
<pubDate>2014-05-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427991</link>
<title>Цитата #427991</title>
<description><![CDATA[ххх: блин<br>ххх: кошачья работа<br>ххх: вторую неделю описываем всякую фигню]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427990</guid>
<pubDate>2014-05-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427990</link>
<title>Цитата #427990</title>
<description><![CDATA[Что вы знаете о неудачах?<br>Вчера моего отца, извините, приспичило когда он находился рядом с моим домом. Забежал в клозет и закрылся там. Вдруг звонок на его сотовый, ну я беру трубку, чтобы сказать, чтобы перезвонили (мало ли кто там, вдруг подумают о неуважении), а мне из трубки всхлипывающим голосом: &quot;Папа, я подрался и мне теперь надо 150 000 на выкуп...&quot;<br>В этот момент отец выходит из туалета и я, услышав это, ору ему через всю квартиру: &quot;Паааап, возьми трубку, я звоню&quot;.<br>Перед тем как звонок на том конце оборвали, я услышал отчетливое &quot;Да что ж за день такой...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427989</guid>
<pubDate>2014-05-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427989</link>
<title>Цитата #427989</title>
<description><![CDATA[DerArto: &quot;Ой, всё!&quot; - магическое заклинание, которое произносит каждая женщина, когда ты доказал ей, что она не права.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427988</guid>
<pubDate>2014-05-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427988</link>
<title>Цитата #427988</title>
<description><![CDATA[DerArto: Очень часто, на асфальте можно встретить следующие надписи:<br><br>&quot;Я тебя люблю!&quot;,<br>&quot;Ты моё счастье!&quot;,<br>&quot;Спасибо, что ты есть!&quot;.<br><br>Потому что, ровный асфальт - редкость и его нельзя не любить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427987</guid>
<pubDate>2014-05-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427987</link>
<title>Цитата #427987</title>
<description><![CDATA[xxx: Читаю новость: &quot;Площадь горящей травы в Рязани в этом году увеличилась в 4 раза&quot;<br>xxx: Первая мысль: &quot;Блин, где у нас в городе Площадь Горящей Травы?&quot; 0_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427986</guid>
<pubDate>2014-05-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427986</link>
<title>Цитата #427986</title>
<description><![CDATA[&lt;Белый Байкер&gt; Но меня в своё время удивило, что самую большую нашу планету назвали в честь мотоцикла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427985</guid>
<pubDate>2014-05-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427985</link>
<title>Цитата #427985</title>
<description><![CDATA[Нужно было забрать пару справок из бухгалтерии и отнести в другое место, а я прибыл во время перерыва на обед и решил не ждать - подписанные документы находятся в отдельной папочке на столе, просто ищешь по фамилии и забираешь. Как говорится, самообслуживание. Захожу в кабинет и иду к столу, попутно замечая обедающих в уголке бухгалтерш.<br>- &quot;Мужчина, у нас обед&quot;<br>- &quot;Приятного аппетита&quot;, не поворачивая головы отвечаю, уже начав просматривать справки.<br>- &quot;Мужчина, у нас обед!&quot; повторяет голос.<br>- &quot;Да мне просто забрать документы&quot; отвечаю я, взглянув на источник шума. Женщина средней внешности с вопросительным выражением лица выразительно смотрит на меня оторвавшись от тарелки. Остальные работницы невозмутимо продолжают трапезу.<br>- &quot;У нас обед!&quot; вторит спесивица. Я потихоньку начинаю беситься, но концентрируюсь на фамилиях и спрашиваю первое что приходит в голову:<br>- &quot;А что, у справок тоже обед?&quot;<br>И слышу уверенное<br>- &quot;Конечно!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427984</guid>
<pubDate>2014-05-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427984</link>
<title>Цитата #427984</title>
<description><![CDATA[DrAG0n: не исключено, что это для дополнительного упрочнения. при испытаниях подобной техники ускорения м.б. порядка сотен g, и тяжелые детали о 2 ножках просто отрывает.<br>Dikoy: Подтверждаю. Мы умудрялись SO-8 от платы отрывать ускорением...<br>Sasha Z: Фигасе. :) это сколько G?<br>Dikoy: А ХЗ. В грунт на 2 метра вошла... Детали с плат просто ссыпались... В кучку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427983</guid>
<pubDate>2014-05-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427983</link>
<title>Цитата #427983</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>seregei-azarov: я не пью, но после первой тренировки по боксу, помнится, тоже проблематично было серфить нет) Даже в клавиатуру иной раз трудно попадать)<br>JustRoo: Перчатки бы снял.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427982</guid>
<pubDate>2014-05-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427982</link>
<title>Цитата #427982</title>
<description><![CDATA[&lt;Pasha Schwartz&gt; Да и к Игре престолов она меня приобщила.<br>&lt;Pasha Schwartz&gt; И на свадьбе у нас играла музыка из сериала.<br>&lt;APR&gt; Вы сильно рисковали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427981</guid>
<pubDate>2014-05-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427981</link>
<title>Цитата #427981</title>
<description><![CDATA[Когда я в универе программировал на C++, я не понимал шутки про PHP-программистов.<br>И когда я работал и программировал на Delphi, я тоже не понимал шутки про PHP-программистов.<br>И даже когда я начал изучать PHP, я все равно не понимал шутки про PHP-программистов.<br>Но когда я начал работать web-программистом, я все понял. На нем можно написать такую хрень, что смотреть страшно. И все равно оно работает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427980</guid>
<pubDate>2014-05-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427980</link>
<title>Цитата #427980</title>
<description><![CDATA[с форума cxem.net<br><br>J_Ohm: В явном виде из этой схемы не вытекает - каким же образом триггер способен &quot;считать&quot;? Специально даже вскрывал корпус микросхемы чтобы убедиться.<br><br>nik-sh: Вы счёты там хотели увидеть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427979</guid>
<pubDate>2014-05-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427979</link>
<title>Цитата #427979</title>
<description><![CDATA[diz8el: Лёгкий апрельский ветерок проносит мимо прохожих листву, птиц и не привязанных детей до 8 лет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427978</guid>
<pubDate>2014-05-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427978</link>
<title>Цитата #427978</title>
<description><![CDATA[xxx: а вы можете отсканировать эту листовку в электронном виде, в двусторонний файл?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427977</guid>
<pubDate>2014-05-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427977</link>
<title>Цитата #427977</title>
<description><![CDATA[Новый перл от тестировщицы:<br><br>[GUI] Если уволить сотрудника, а потом под его логином и паролем зайти на страницу, то выдается сообщение (рис. 7 в Attach). Стоит его сделать пугающим.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427976</guid>
<pubDate>2014-04-30 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427976</link>
<title>Цитата #427976</title>
<description><![CDATA[Andrey: Ну как тебе живется в австралии? :)<br>Sergey: Все тут хорошо, вот только не слетаешь на выходные в европу<br>Sergey: Хотя можно съездить в некое подобие хотя бы по природе<br>Sergey: Были вчера в кемпинге. Классический альпийский пейзаж<br>Sergey: Луга, овечки. Даже пальм нету<br>Sergey: Но страусы всю картину портят :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427975</guid>
<pubDate>2014-04-30 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427975</link>
<title>Цитата #427975</title>
<description><![CDATA[xxx: Пришла разъяренная мамаша сейчас, начала наезжать, что мы ей поддельный антивирус продали<br>xxx: Мы сначала о_О, потом попросили доказать, ну она и говорит, что у нее остались вирусы, т.к. ее сыночек искал информацию для реферата, и у него случайно игра дота установилась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427974</guid>
<pubDate>2014-04-30 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427974</link>
<title>Цитата #427974</title>
<description><![CDATA[ёёё: Подрабатывала я как-то в нашем краеведческом музее. Выдалась свободная минутка, решила посидеть - нашла в выставочном зале свободный стул, сижу, буклет к этой выставке просматриваю. По залу бродит какая-то посетительница, картины рассматривает. Подошла ко мне ближе. Я перевернула страницу - она как заорёт: &quot;Ой! Так вы живая! А я думала - экспонат!&quot; Как выяснилось позже, до этого в этом зале была выставка восковых фигур.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427973</guid>
<pubDate>2014-04-30 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427973</link>
<title>Цитата #427973</title>
<description><![CDATA[ealand: бодро так сейчас тяну флешготом видеоурок &quot;защита онлайн-видео от копирования&quot; с сайта автора, якобы &quot;спеца по интернет-безопасности&quot;...<br>ealand: потихоньку понимаю, что такое &quot;двойственные ощущения..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427972</guid>
<pubDate>2014-04-30 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427972</link>
<title>Цитата #427972</title>
<description><![CDATA[ххх: ну вот смотри, ты худая, а я пушистый...<br>ууу: это как так?<br>ххх: ну давай мы жир мехом будем называть, а то как-то стремно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427971</guid>
<pubDate>2014-04-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427971</link>
<title>Цитата #427971</title>
<description><![CDATA[Подруга: это просто котофония!<br>Я: Может какофония - негармоничные звуки?<br>П: Так оно от слова кака? А я думала, от слова кот. Кото-фония - как коты по весне орут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427970</guid>
<pubDate>2014-04-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427970</link>
<title>Цитата #427970</title>
<description><![CDATA[xxx: По мнению работодателя, среднестатистический 20-летний молодой человек должен иметь школьное образование, два высших (красные дипломы), курсы повышения квалификации, сертификаты, и иметь опыт работы от 5 лет.<br><br>yyy: И гореть работать за 15 тыс!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427969</guid>
<pubDate>2014-04-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427969</link>
<title>Цитата #427969</title>
<description><![CDATA[Anarh1st47: Я понял суть жизни<br>Anarh1st47: HalfLife — половина жизни<br>Anarh1st47: ПОЛОВИНЫ МОЖЕТ БЫТЬ ВСЕГО ДВЕ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427968</guid>
<pubDate>2014-04-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427968</link>
<title>Цитата #427968</title>
<description><![CDATA[dariel: Пакет чипсов предлагает угадать, какой &quot;футбольный&quot; вкус он содержит. Чипсы со вкусом вувузелы, что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427967</guid>
<pubDate>2014-04-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427967</link>
<title>Цитата #427967</title>
<description><![CDATA[X: Еще одна тянка зовет в москву<br>X: Обещает показать новый мир<br>Y: МЕНЯ ТАК В ПИТЕР ДВА РАЗА ПОЗВАЛИ<br>Y: ПОТОМ ХРЕН ТАМ В ВОВЧИК ПОИГРАЕШЬ<br>Y: НИИЗЖАЙ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427966</guid>
<pubDate>2014-04-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427966</link>
<title>Цитата #427966</title>
<description><![CDATA[Вышли сегодня с мужем на работу. Идем на остановку, а я слышу с его стороны какой-то посторонний звук, то ли музыка, то ли звон<br>- У тебя телефон не звонит? Я свой проверила, это не мой.<br>- Нет.<br>- А наушники выключены?<br>- Выключены.<br>- Да что же это за звук-то такой, точно выключены?<br>- Да, точно - даже поднес одно ухо, послушал...<br>- Да блин, что ж это за звук посторонний?<br>- На что похоже?<br>- Да на звяканье какое-то...<br>- Лето скоро - птички поют<br>- Твою мать... точно птички...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427965</guid>
<pubDate>2014-04-30 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427965</link>
<title>Цитата #427965</title>
<description><![CDATA[Кверт: Глобальная проблема рунета только одна, и имя ей - школьник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427964</guid>
<pubDate>2014-04-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427964</link>
<title>Цитата #427964</title>
<description><![CDATA[Из переписки в колл-центре:<br><br>ХХХ: Я говорю : Запишите, пожалуйста, номер телефона...А мне клинт - подождите! я сейчас дойду до ручки! (пауза) Он - нет, ну я в хорошем смысле)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427963</guid>
<pubDate>2014-04-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427963</link>
<title>Цитата #427963</title>
<description><![CDATA[В кафе:<br>- Вы готовы сделать заказ?<br>- А у вас стейки какой прожарки?<br>- Из свинины или говядины.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427962</guid>
<pubDate>2014-04-30 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427962</link>
<title>Цитата #427962</title>
<description><![CDATA[Обсуждение одного известного сериала<br><br>xxx:<br>Так всегда бывает...<br>Наберет сериал популярность, начинают создатели рубить бабло, и страшно им становится зарезать гуся, который несет золотые яйца.<br>Хотя публике гусь поднадоел, и яйца несет все мельче и низкопробные, да и резать его надо пока мясо молодое и не жесткое, но жалко - бабла побольше хочется.<br>А гусь так и так сдыхает рано или поздно...<br><br>yyy:<br>Гусь несет яйца? охренеть можно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427961</guid>
<pubDate>2014-04-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427961</link>
<title>Цитата #427961</title>
<description><![CDATA[xxx: в целях защиты детей от нежелательной информации предлагаю запретить собак на улицах городов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427960</guid>
<pubDate>2014-04-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427960</link>
<title>Цитата #427960</title>
<description><![CDATA[xxx: Рхвэ (язык Тонго, Южная Африка) - слово, означающее сон в пьяном состоянии, в одежде, на полу.<br>xxx: И как так получилось, что этого слова нет в русском языке?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427959</guid>
<pubDate>2014-04-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427959</link>
<title>Цитата #427959</title>
<description><![CDATA[Комментарии к последней серии Игры Престолов:<br><br>xxx: [spoiler]ОН УМЕР !!!![/spoiler]<br>yyy-&gt;xxx: Этот спойлер подойдет к любой серии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427958</guid>
<pubDate>2014-04-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427958</link>
<title>Цитата #427958</title>
<description><![CDATA[&quot;В Совфеде предложили создать в России собственный интернет&quot;<br>Tatiana: бендер в моей голове всегда добавляет пару слов<br>Salxe: у всех есть свой бендер<br>Salxe: с этой парой слов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427957</guid>
<pubDate>2014-04-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427957</link>
<title>Цитата #427957</title>
<description><![CDATA[Приучаем детей к бережливости. Сегодня услышал, как младшая дочь, играя в куклы со старшей, говорит:<br>- А давай, у королевы было два платья, и она, чтобы не вымазывать новое, одела старое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427956</guid>
<pubDate>2014-04-29 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427956</link>
<title>Цитата #427956</title>
<description><![CDATA[xxx: они до меня даже на КАЛЬКУЛЯТОРЕ функцию &quot;М+&quot; не знали, всё на листочки записывали :)))<br>yyy: Это называется &quot;внешняя память на твердотельном накопителе&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427955</guid>
<pubDate>2014-04-29 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427955</link>
<title>Цитата #427955</title>
<description><![CDATA[АRMka: Что такое идеальное приложение? - это такое приложение, в котором есть только одна кнопка - “сделать хорошо”, но я пошел дальше. Данная кнопка нажимается сама.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427954</guid>
<pubDate>2014-04-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427954</link>
<title>Цитата #427954</title>
<description><![CDATA[Диалог между старшим разрабом, тестером и джуниором, который пролетает с походом в пейнтбол из-за того, что научрук назначил встречу по диплому.<br>СР: Может перенесешь?<br>Джуниор: Без вариантов!<br>Тестер: Ну, разраб замолвит слово перед научруком, скажет ему, что ты кодишь как Бог!...<br>Пятисекундная пауза, и грустно:<br>СР: Как Бог знает кто....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427953</guid>
<pubDate>2014-04-29 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427953</link>
<title>Цитата #427953</title>
<description><![CDATA[ADM: Самый надёжный способ самоубийства - подключить к компьютеру секретарши 2-ю мышку. Ближайшую встречу с сисадмином вы гарантированно не переживёте...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427952</guid>
<pubDate>2014-04-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427952</link>
<title>Цитата #427952</title>
<description><![CDATA[С газеты бесплатных объявлений: продам щенка лабрадора, окрас палево]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427951</guid>
<pubDate>2014-04-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427951</link>
<title>Цитата #427951</title>
<description><![CDATA[olgherd: Восточные мудрецы не поймут, но &quot;Твоя машина резва, как газель&quot; ни разу не комплимент :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427950</guid>
<pubDate>2014-04-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427950</link>
<title>Цитата #427950</title>
<description><![CDATA[Звонок в аутсорсинг.<br>User: Вы знаете что случилось с XP!!??<br>Admin: да. прекращена поддержка.<br>User: как жить дальше?<br>Admin: насколько я помню, у вас на всех компьютерах установлена семерка?<br>User: да.<br>Admin: ну вот. Можете не волноваться.<br>User: а вдруг они придут и удалят все?<br>Admin: Простите, кто &quot;они&quot;?<br>User: что значит кто? Американцы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427949</guid>
<pubDate>2014-04-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427949</link>
<title>Цитата #427949</title>
<description><![CDATA[С AdMe, комментарии к внезапно милым фотографиям улиток в макросъемке:<br><br>xxx: Красиво! Но... мне одной показалось, что они постановочные? ))<br>yyy: Не думаю, что с улитками подписали контракт и заплатили им)<br>zzz: Более, чем уверен, что релиза модели улиткам на подпись не давали, и вообще скрыли факт необходимости это делать.<br>yyy: Меня тоже это волнует, им срочно нужна юридическая помощь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427948</guid>
<pubDate>2014-04-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427948</link>
<title>Цитата #427948</title>
<description><![CDATA[Она: как чувствуешь себя на год старше?)<br>Он: да так же, как и вчера<br>Он: вот если бы в течение года человек не менялся, а в день рождения - чпок - откуда-то появилась лысина, брюшко, пломбы в зубах - все то, что накопил за год<br>Он: тогда это был бы не праздник, а день траура )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427947</guid>
<pubDate>2014-04-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427947</link>
<title>Цитата #427947</title>
<description><![CDATA[zzz:<br>Иду я с собаками в парк, собаки мирно трусят рядом на коротких поводках, солнышко, птички, красота и благолепие. Залюбовалась, как верба золотится на фоне неба, чуть притормозила. А неподалеку стояла молодуха с коляской и дочкой лет пяти, которая при виде собак вдруг начала истошно лаять. Не &quot;гав-гав&quot;, а именно лаять - натурально, с рыком и подвыванием, только по малолетству пискляво. Младенец в коляске захныкал и мамашка мне строго так: &quot;Женщина! немедленно уберите своих собак! Видите же - у меня ребенок на них лает!&quot;....... вот даже не нашлась, что ответить :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427946</guid>
<pubDate>2014-04-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427946</link>
<title>Цитата #427946</title>
<description><![CDATA[xxx: У SEOшников тоже работа бывает веселой...<br>xxx: На каждый более-менее популярный запрос есть вариация с &quot;своими руками&quot;<br>xxx: &quot;Порно своими руками&quot; 36 000 запросов в месяц]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427945</guid>
<pubDate>2014-04-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427945</link>
<title>Цитата #427945</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Весна. Потеплело. Народ повылезал на лавочки. Окна открыты, все что во дворе творится, слышно. Вечер, часов 11, молодежь под окном уже второй день подряд бухает. Тут они что-то не поделили и стали бурно выяснять отношения, кричат, уже не через слово мат, а один сплошной матерный поток. Вдруг открывается окно и поддатый женский голос кричит что-то про их маму, про них самих, опять про их маму и в том же русле. Высказавшись, женщина замолкает, наступает тишина.<br>Думаю, ну все... сейчас начнется... Готовлюсь встать закрыть окно, чтобы не слышать дальнейшую перепалку. Но тут, в повисшей тишине звучит слегка нетрезвый бас: &quot;Тетенька, извините, пожалуйста, мы больше так не будем!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427944</guid>
<pubDate>2014-04-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427944</link>
<title>Цитата #427944</title>
<description><![CDATA[- Да там всё дороже, даже печеньки в квадратик!<br>- В квадратик?<br>- Да.<br>- Вафли что ли?<br>- Ну да, печеньки в квадратик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427943</guid>
<pubDate>2014-04-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427943</link>
<title>Цитата #427943</title>
<description><![CDATA[xxx: Развернула вкусную ириску. С наслаждением стала жевать. Вдруг в ней мне попался какой-то камешек. Ржу, говорю в шутку, зуб, наверное, чей-то. <br>xxx: Хаа! Оказалось мой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427942</guid>
<pubDate>2014-04-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427942</link>
<title>Цитата #427942</title>
<description><![CDATA[Аноним: обычно на вменяемых форумах при обсуждении потребности в уменьшении ФС приходят к выводу, что нуждающийся в решении такой задачи — некомпетентный школьник-неряха<br>клоун: На линукс-форумах к такому выводу приходят вне зависимости от вопроса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427941</guid>
<pubDate>2014-04-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427941</link>
<title>Цитата #427941</title>
<description><![CDATA[xxx: Купил фарш, читаю, что написано на этикетке - &quot;ФАРШ ИНДЮШИНЫЙ ПИКНИК&quot;. Похоже, пикник у индюшек не удался.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427940</guid>
<pubDate>2014-04-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427940</link>
<title>Цитата #427940</title>
<description><![CDATA[ххх: давно уже надо написать прогу, которая генерит рандомный боевик со Стэтхэмом, меняется только цвет галстука, машина, тёлка и главный злодей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427939</guid>
<pubDate>2014-04-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427939</link>
<title>Цитата #427939</title>
<description><![CDATA[xxx: а счас мы книги читаем. Посмотрели в кино &quot;Дивергент&quot;, я заинтересовалась, нашла книгу.<br>yyy: че-то почитал аннотацию к этому фильму. фактически фильм про пенсионный фонд. из хуевой тучи надо выбрать организацию, которая будет бабло тебе платить.<br>и как раз к 16 годам надо об этом начинать думать :-D<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427938</guid>
<pubDate>2014-04-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427938</link>
<title>Цитата #427938</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто такие Муравьевые Апостолы?<br>УУУ: Муравьевы-Апостолы, дворяне?<br>ххх: аааааа, а я думал это должность такая в муравейнике]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427937</guid>
<pubDate>2014-04-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427937</link>
<title>Цитата #427937</title>
<description><![CDATA[Statyan: НЕ ставьте себе винду 8.1<br>Statyan: у нее в службах запущена служба &quot;Брокер времени&quot;<br>Statyan: то-то я стал замечать, что недели пролетают незаметно<br>Statyan: а, оказывается, она подторговывает моим временем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427936</guid>
<pubDate>2014-04-28 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427936</link>
<title>Цитата #427936</title>
<description><![CDATA[Выношу поддон с водой из-под кофе-машины.<br>Открываю дверь из отдела одной рукой, другой держу поддон, который опасно колеблется.<br>Сотрудница навстречу:<br>- Давай подержу дверь, прольёшь - одной рукой то.<br>- Ничо. Когда я был подростком, меня называли &quot;Твёрдая Рука&quot;.<br>Она посмотрела на меня ужасно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427935</guid>
<pubDate>2014-04-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427935</link>
<title>Цитата #427935</title>
<description><![CDATA[xxx: Френдзона, говорите! Хах!<br>xxx: Есть у меня друг, общаемся около года. Были намеки с его стороны на что-то большее, но на сближение активно не шел. И тут в один прекрасный день спрашивает &quot;а ты не думала, что мы могли бы быть парой?&quot;. Ну а я чего, вспомнила все эти разговоры про жестокость девушек по отношению к парням, решила шанс дать, раз уж решился на такой прямой вопрос, и отвечаю мол &quot;думала, да!&quot;. &quot;О, ну прикольно!&quot; - отвечает он мне и обратно залипает в телек. ВТФ?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427934</guid>
<pubDate>2014-04-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427934</link>
<title>Цитата #427934</title>
<description><![CDATA[black_drozd: А мой новый самокат называется «Здравствуй, дерево» (HelloWood). Причём, поскольку в самом самокате никаких деревянных деталей нет, приветствие явно обращено к тем деревьям, с которыми можно встретиться по дороге.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427933</guid>
<pubDate>2014-04-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427933</link>
<title>Цитата #427933</title>
<description><![CDATA[о торрентах:<br>xxx: Ну а вот ты когда фильм скачаешь, на раздаче остаешься?<br>yyy: ???<br>xxx: Ну, раздаешь фильм то, когда скачаешь?<br>yyy: а, да, я на диски записываю, друзьям раздаю, родственникам...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427932</guid>
<pubDate>2014-04-28 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427932</link>
<title>Цитата #427932</title>
<description><![CDATA[Начальник: Будете работать до 21-00. Не нравится - увольняйтесь. Но учтите, найти в городе организацию, где бы так же хорошо, как у нас, относились к персоналу, будет трудно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427931</guid>
<pubDate>2014-04-28 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427931</link>
<title>Цитата #427931</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Прогресс, друзья, не остановить!<br>Вчера тестировал на новом ТВ функцию управления голосом. Чудо. Прям чудо! Теперь, например, чтобы выключить телевизор достаточно просто:<br>1. Нажать на пульте кнопку &quot;voice&quot;<br>2. Дождаться приглашения &quot;говорите&quot;<br>3. Четко сказать: &quot;Выключить телевизор&quot;<br>4. Дождаться реакции<br>5. Нажать на пульте кнопку &quot;voice&quot;<br>6. Дождаться приглашения &quot;говорите&quot;<br>7. Четко сказать: &quot;ОК&quot;<br>Всё!<br>К слову, для непродвинутых, не шагающих в ногу с прогрессом, для людей с нарушениями дикции на пульте оставили кнопку &quot;Выключить&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427930</guid>
<pubDate>2014-04-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427930</link>
<title>Цитата #427930</title>
<description><![CDATA[JM: Вы там совсем в край с ума сошли со своим &quot;узбагойся&quot;? Думать надо, какие слова каверкаете! А то недавно видел у девушки на стене в ВК картинку лемура с канарейкой в руках и подписью &quot;узбагойся, ганарейка&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427929</guid>
<pubDate>2014-04-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427929</link>
<title>Цитата #427929</title>
<description><![CDATA[Vladimir: как в Adobe Premier добавить субтитры?<br>Vadim: Там должен быть генератор текста<br>Vladimir: генератор текста - это я<br>Vadim: Ты мартышка за клавиатурой, а генератор текста - это фича в премьере]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427928</guid>
<pubDate>2014-04-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427928</link>
<title>Цитата #427928</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас на районе есть фонтан с голыми женщинами (скульптуры конечно). Пока воды в нем нет, не включали еще. Дети посмотрели на это и решили: голые тетки - непорядок! Взяли цветные мелки и пририсовали им трусы и лифчики! Кому в цветочек, кому в горошек...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427927</guid>
<pubDate>2014-04-28 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427927</link>
<title>Цитата #427927</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Пришел на учебу в свой институт, прихватил бук - надо было для курсовой.<br>А первое занятие - лекция. На автомате достаю тетрадку, раскрываю ее, достаю мышку из рюкзака, кладу рядом с тетрадью.. Потом посмотрел на соседку-одногруппницу и по ее взгляду все поня л))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427926</guid>
<pubDate>2014-04-28 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427926</link>
<title>Цитата #427926</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>Vasiliskov:<br>По идее самый опасный звук — когда головка «падает» (возвращается в home position; звучит, будто стрелка какого-нибудь вольтметра или амперметра резко упёрлась в предел шкалы).<br><br>psman:<br>Самый опасный звук — это когда ружье перезаряжается со словами «где этот идиот???!!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427925</guid>
<pubDate>2014-04-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427925</link>
<title>Цитата #427925</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Продам мотороллер ххх, год не помню, очень старый, но все работает, даже проводка. Перекрашен в черный матовый цвет. Недостаток один - украли двигатель.&quot;<br>xxx: После слова &quot;недостаток&quot; так и напрашивается в скобках дописать &quot;несущественный&quot;..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427924</guid>
<pubDate>2014-04-28 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427924</link>
<title>Цитата #427924</title>
<description><![CDATA[xxx: Я обычно кусал зубами березу и высасывал из нее сок т.к. в банках уже был не тот вкус!!! Щас многие до сих пор в нашем поселке так делают.<br><br>yyy: хрен поеду ваш поселок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427923</guid>
<pubDate>2014-04-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427923</link>
<title>Цитата #427923</title>
<description><![CDATA[ххх: Как наше 3-х месячное солнце?<br>yyy: Лежит кушает, причмокивает, сосет молоко.<br>ххх: Я вас так люблю. и тоже хочу тебя поцеловать в грудь.<br>yyy: Там занято )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427922</guid>
<pubDate>2014-04-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427922</link>
<title>Цитата #427922</title>
<description><![CDATA[Комментарий к статье об &quot;умных&quot; линзах<br><br>xxx: У многих на самом деле появиться «фотографическая память».<br>yyy: Еще бы автоматическое подчеркивание красным тся/ться — цены бы им не было.<br>zzz: Думаю они и это сделают, вполне гугловское решение :) Осталось bluetooth туда встроить, что бы переводчик в ухо подсказывал<br>aaa: Лучше чтобы просто током било.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427921</guid>
<pubDate>2014-04-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427921</link>
<title>Цитата #427921</title>
<description><![CDATA[Ли Рё-нэн: Звонит сейчас мать, жалуется, что бабка рано проснулась и всех задолбала. А проснулась она, потому что - сейчас будет капс - НА БАБКЕ ТРАХАЛИСЬ КОТЫ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427920</guid>
<pubDate>2014-04-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427920</link>
<title>Цитата #427920</title>
<description><![CDATA[Макс: Я удивился, что телефон так быстро зарядился, но он сказал, что я дурак, и показал 101%.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427919</guid>
<pubDate>2014-04-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427919</link>
<title>Цитата #427919</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>у меня перед окном уже который раз приходят парень с девушкой, сажают своего жирного домашнего кота на ветку и смортят, как он медленно оттуда сползает )<br>в смысле съезжает с ветки с офигевшим видом<br>потом они наконец закрепляют его на ветке и фоткают<br>кот вшоке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427918</guid>
<pubDate>2014-04-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427918</link>
<title>Цитата #427918</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;петербуржец, проживающий в квартире с электроплитой,.....&quot; — это как?! новая форма сексуальных отношений? А она током не трахнет?<br>yyy: Только если будете приходить поздно, навеселе и со следами губной помады на одежде!<br>zzz: и со следами от газовой плиты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427917</guid>
<pubDate>2014-04-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427917</link>
<title>Цитата #427917</title>
<description><![CDATA[Генерал Дрозд: дам тебе кувалду и задание забить штырь на 15 метров<br>Инженер Пагасян: хм, а откуда такая задача? Нефть?<br>Генерал Дрозд: заземление.<br>Инженер Пагасян: ну заземление это не столь интересно, миллионами не пахнет<br>Генерал Дрозд: да? молния - не согласна!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427916</guid>
<pubDate>2014-04-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427916</link>
<title>Цитата #427916</title>
<description><![CDATA[С Хабра, статья &quot;Microsoft вернет привычный Пуск для Windows 8&quot;<br><br>proto: Как сделать человеку хорошо? Сначала сделать плохо, а потом — как было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427915</guid>
<pubDate>2014-04-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427915</link>
<title>Цитата #427915</title>
<description><![CDATA[xxx: пришла на почту очередная реклама от зоосалона - на сайте размещена новая статья. После прочтения Вам будет проще подобрать наполнитель для своего котенка!<br>xxx: Первая мысль - зачем наполнять котенка?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427914</guid>
<pubDate>2014-04-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427914</link>
<title>Цитата #427914</title>
<description><![CDATA[xxx: Моя кошка весь день ходит за мной! Вот ты как хочешь, а я почти уверена, что они прилетели с другой планеты, чтобы наблюдать за нами)<br>yyy: это многое объясняет<br>xxx: ?<br>yyy: я давно подозревал, что мой кот не зря постоянно лежит на учебниках, лекциях и чертежах. К бауманцам они явно внедряют специалистов по научно-технической разведке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427913</guid>
<pubDate>2014-04-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427913</link>
<title>Цитата #427913</title>
<description><![CDATA[Ak22: На первом свидании с девушкой случайно вырвалось: &quot;Мы еще не знакомы, а ты уже мне не доверяешь?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427912</guid>
<pubDate>2014-04-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427912</link>
<title>Цитата #427912</title>
<description><![CDATA[В блоге о вегетариантсве:<br>Эйнштейна часто упоминают в числе вегетарианцев. Хотя он в течение многих лет поддерживал это движение, строгой вегетарианской диете он начал следовать только в 1954 году, примерно за год до своей смерти.<br>jeronimo: А вообще о чем пост?<br>iamzoomer: Это аргумент к авторитету. Мол, такой известный, умный и уважаемый человек нашей позиции придерживался, значит она верна.<br>stmuxa: ...умный и уважаемый человек нашей позиции придерживался, и через год умер.<br>ezrageraynd: ...и через год умер от счастья.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427911</guid>
<pubDate>2014-04-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427911</link>
<title>Цитата #427911</title>
<description><![CDATA[Андрей: мы все умрем! скука и уныние! беспросветность!<br>Мaксим: забрали твою прелесть?<br>Мaксим: или запретили выходные?<br>* Андрей вернулся с сайта по покупке недвижимости]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427910</guid>
<pubDate>2014-04-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427910</link>
<title>Цитата #427910</title>
<description><![CDATA[xxx: Это я к тому, что если ты захочешь чтобы я сделала тебе массаж, то скажешь мне об этом<br>xxx: Вдруг ты скажешь &quot;нет, сегодня я хочу быстро и жестко&quot; )<br>yyy: и с этими словами пойду чесать спину о дверной косяк]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427909</guid>
<pubDate>2014-04-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427909</link>
<title>Цитата #427909</title>
<description><![CDATA[Обсуждение нового техпроцесса получения графена с хабра:<br>arlechin: Чего только не придумают, лишь бы не изобретать парящую доску к 2015 году.<br>Nurked: Хочу заметить, что к этому можно добавить автошнурующиеся кросовки, умную куртку и летающие автомобили. Всего-то 8 месяцев осталось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427908</guid>
<pubDate>2014-04-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427908</link>
<title>Цитата #427908</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Сотрудники Госпогранкомитета вынуждены были применить оружие, чтобы прекратить погоню.&quot;<br>xxx: Застрелились, что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427907</guid>
<pubDate>2014-04-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427907</link>
<title>Цитата #427907</title>
<description><![CDATA[ёёё: У нас в универе была одна такая умница, выпускница лингвистического универа. Преподаватель английского. Очень гордилась тем, что она лингвист - у нас выпускники того вуза все этим страдают. Там даже не гордость - гордыня. Падайте ниц, мы знаем английский. Я с ней со своей, IT-шной, стороны только сталкивалась, мне этого хватало. То системные папки удалит: &quot;Я хотела место освободить&quot;. То принесут от неё системник с обломком линейки в дисководе - других способов извлечения диска она не знала, как выяснилось, выколупывала линейкой, пока та не сломалась. Как-то застала её, навострившейся металлической ложкой помешать что-то в ёмкости с включенным кипятильником: &quot;А что, почему нельзя? Я же не рукой, я же ложкой - ложка током не ударит!&quot; Возмущалась, когда ей на переделку возвращали её отчёты: &quot;Там всё правильно!&quot; Ну да: из 5 студентов группы 5 получили оценку &quot;отлично&quot; и 3 &quot;хорошо&quot;. Я как-то ради интереса вчиталась в то, что она пишет: первое же слово в предложении было &quot;задолжность&quot;... После увольнения из универа она ушла в школу работать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427906</guid>
<pubDate>2014-04-25 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427906</link>
<title>Цитата #427906</title>
<description><![CDATA[xxx: В том, что коты намного умнее человека я убеждаюсь всякий раз, когда вижу, как они лижут задницу СЕБЕ, а не другим]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427905</guid>
<pubDate>2014-04-25 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427905</link>
<title>Цитата #427905</title>
<description><![CDATA[Киц: Сегодня убедилась в правильности выбора врача. :) Сижу на приёме в поселковой женской консультации, врач мои бумаги заполняет. Без стука открывается дверь, заваливается пухлое блондинко и с порога вопияет: &quot;МарьИванна, а мне на форуме сказали, что тест-полоски малышу повредят, этчоправда?!&quot; Врач, усталая женщина лет 50-ти, не отрываясь от писанины: &quot;Только если много сожрёт...&quot; Дверь тихо закрывается с той стороны. МарьИванна негромко комментирует: &quot;Дааа, не перевелись ещё толстые тролли в ваших интернетах&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427904</guid>
<pubDate>2014-04-25 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427904</link>
<title>Цитата #427904</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Всегда думал, что наш гендир крутой чел, не парится о формальностях, когда видел резолюции &quot;ОК к исполнению&quot;. Разочарование наступило, когда узнал, что &quot;ОК&quot; - это отдел кадров :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427903</guid>
<pubDate>2014-04-25 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427903</link>
<title>Цитата #427903</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Традиции ЛОРа - угадывать, а затем решать технические проблемы по скудным неразборчивым записям в истлевших дневниках умалишенных<br><br>В связи с чем предлагаю устраивать ежегодные чемпионаты по такой игре: берется достаточно сложная проблема с любого форума пользователей открытых ОС, затем пациент ближайшей психушки знакомится с проблемой и пытается описать свои чувства игрокам. Кто первый разобрался, в чем дело, тот и победил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427902</guid>
<pubDate>2014-04-25 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427902</link>
<title>Цитата #427902</title>
<description><![CDATA[Однажды, во время службы в армии довелось кодить программу для военных (в силу ее специфики монитор и мышка находились прямо на входе в казарме). Случился такой диалог с капитаном-заказчиком:<br>я: всегда найдется такой солдат, который не пройдет мимо и обязательно мышкой нажмет кнопку в программе<br>к: тогда нужно сделать так, чтобы такой солдат передвинул мышь и уже заебался!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427901</guid>
<pubDate>2014-04-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427901</link>
<title>Цитата #427901</title>
<description><![CDATA[rw6hrm:<br>если для детей, то лежат у меня книжки, двухтомник, полностью в виде японской манги (и с ногами оттуда), полностью переведённые на русский. Названия сходу не помню, издательство &quot;Мир&quot; их выпустило. В них компьютерная техника разбирается от азов (биты/байты) до сетевых технологий<br><br>DrPass:<br>Сетевые технологии - это не манга, это хэнтай.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427900</guid>
<pubDate>2014-04-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427900</link>
<title>Цитата #427900</title>
<description><![CDATA[666: пока нету фотика раскажу что я использовал - слегка ржавый обрезаный болт, резину, тряаку, маркер, много клея, новый боек поставил и ударную пружину, изменил немного конструкцию приклада, полностью изменил внешность, осталось модные наклейки наклеить!<br>ххх: Возможно, этот метод себя оправдает и в изготовлении фотоаппарата.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427899</guid>
<pubDate>2014-04-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427899</link>
<title>Цитата #427899</title>
<description><![CDATA[Student: Здравствуйте! У меня тут тоже ящик phystech.edu не фурычит. Ввожу логин [censored]@phystech.edu , пароль XGDDXXOg, всё как меня просили, - оно об ошибке какой-то рапортует. Я меняю O на 0 - безрезультатно. В общем, не знаю что делать. Подскажите, пожалуйста, выход из данной ситуации.<br>Admin: Принято, вечером отвечу<br>Admin: Ваш пароль для аккаунта [censored]@phystech.edu недавно был изменен. Ваш новый пароль: QfHsFT*A<br>Student: Звёздочка - это она и есть, или это произвольный символ, который придётся подбирать самому?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427898</guid>
<pubDate>2014-04-25 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427898</link>
<title>Цитата #427898</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Утром на работе сожрала две самсы. В обед коллега говорит &quot;Пошли в столовку&quot;. Сообщила ей, что &quot;наелась самсов и все еще сыта ими по горло&quot;. Не сразу воткнулась, чо смешного и почему я альфа-самка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427897</guid>
<pubDate>2014-04-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427897</link>
<title>Цитата #427897</title>
<description><![CDATA[Darth Mignus: На работе в нашем кабинете начальник сейчас - Вера Вадимовна, которой постоянно нет на месте, а ходят к ней толпами просто. Мы приноровились отвечать всем вопрошающим &quot;Где Вера?&quot;, что &quot;Веры нет. Осталась только Надежда. Надежду забирать будете?&quot; или &quot;Веры нет. Бога нет. Жизнь тлен.&quot; и т.д. Зареклись отвечать так, пока долги по зарплате не выплатят 8)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427896</guid>
<pubDate>2014-04-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427896</link>
<title>Цитата #427896</title>
<description><![CDATA[На форуме идёт обсуждение планшетов<br><br>ХХХ: Да можно уже книжку сделать 7&quot; с клавиатурой нормальной. И аккумулятор туда 5000 влепить, камеру качественную, экран IPS, стереодинамики, 2 симки. Будет действительно инновация.<br><br>УУУ: Угу, и назвать эту инновацию &quot;нетбук&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427895</guid>
<pubDate>2014-04-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427895</link>
<title>Цитата #427895</title>
<description><![CDATA[Из Вики: «Первого европейца, ступившего на данную землю и считающегося открывателем водопадов (Игуасу), звали Кабеса де Вака. Он открыл их в 1541 году, когда продвигался вверх по течению реки Парана через джунгли в поисках легендарных сокровищ страны Эльдорадо. По его описаниям, водопады не произвели на него сильного впечатления,...»<br><br>Если бы я переплывал Атлантику три месяца на 5 деревянных парусных кораблях вмещавших по 120 солдат каждый, зимовал на Кубе, а потом ещё и добрался до сельвы Флориды пешком, был выброшен течением Миссисипи в открытое море, потерпел кораблекрушение на острове когда из 600 солдат осталось 60, попал в рабство к индейцам, был продан, бежал с уже двумя соотечественниками и добрался до своих через 8 лет от начала путешествия - я бы тоже ничему уже не удивлялся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427894</guid>
<pubDate>2014-04-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427894</link>
<title>Цитата #427894</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Перевожу научную статью с английского. И есть там такая аббревиатура, как PPV. Расшифровка- <br>positive predictive value, что значит &quot;положительная прогностическая ценность&quot;. Так вот, как-то странно писать в статью ту аббревиатуру, которая получается на русском. Не так понять могут)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427893</guid>
<pubDate>2014-04-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427893</link>
<title>Цитата #427893</title>
<description><![CDATA[xxx: коллега спросил, не используем ли мы &quot;какое-нибудь ПО для инквизиции. ой, простите, т.е. инвентаризации&quot;.<br>xxx: а я задумалась. ведь для инвентаризации ничего нет, а для инквизиции как знать, как знать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427892</guid>
<pubDate>2014-04-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427892</link>
<title>Цитата #427892</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>А вообще, назначить ответственным за рассылку новостей в большой и серьезной научной организации человека, который может начать письмо словами &quot;Ну, здравствуйте, котятки&quot; - это смело.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427891</guid>
<pubDate>2014-04-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427891</link>
<title>Цитата #427891</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Смотрю &quot;Игру престолов&quot;, попутно рассказываю мужу, кто есть кто (книгу до сериала прочитала). Король погиб, Старка казнили, Аррен умер, Визериса убили. А тут момент - Мормонта убивают. Муж: &quot;Ну я понял, долгожителей там нет.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427890</guid>
<pubDate>2014-04-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427890</link>
<title>Цитата #427890</title>
<description><![CDATA[xxx: Ёжики любят молоко<br>yyy: ёжики - насекомоядные хищники. ежики любят мясо!<br>zzz: И молоко любят! Стая ежей нападает на корову и ест мясо, запивая молоком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427889</guid>
<pubDate>2014-04-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427889</link>
<title>Цитата #427889</title>
<description><![CDATA[Лорана: Если вы не любите афишировать свою личную жизнь, то на очередной вопрос &quot;И где же твоя пассия?&quot; смело отвечайте: &quot;У вас нет доказательств, чтобы повесить на меня это убийство&quot;. Потом загадочно улыбнитесь и подмигните. Готово, вы великолепны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427888</guid>
<pubDate>2014-04-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427888</link>
<title>Цитата #427888</title>
<description><![CDATA[Новость: В Екатеринбурге танк во время репетиции парада Победы снёс фонарный столб.<br>По предварительной информации, танк на высокой скорости объезжал дорожные ямы и колдобины, а потом излишне резко взял вправо и зацепил в итоге мачту городского освещения.<br><br>ХХХ: отличная характеристика городских дорог - их обьезжает даже танк!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427887</guid>
<pubDate>2014-04-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427887</link>
<title>Цитата #427887</title>
<description><![CDATA[Goldstein: Нексус 6 на андроид... А Филипп Дик утверждал, что будет наоборот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427886</guid>
<pubDate>2014-04-24 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427886</link>
<title>Цитата #427886</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас на работе голосование проводили на название нового блока питания который будем выпускать. Смеха ради внизу приписали вариант против всех... И что бы вы думали, скоро будем производить блок питания ПВ-10]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427885</guid>
<pubDate>2014-04-24 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427885</link>
<title>Цитата #427885</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Это еще ерунда ) 4 года назад была забавная &quot;история выбивания бабла&quot;<br>Аппаратная была на 3-ем этаже здания, полы рассчитаны на 200кг\м3, у нас уже давно за 600 перевалило, денег на строительство нового помещения не дают, что-то вроде под такие нужды не запланировано, что-то другое пожалуйста, это - нет. Под серверной бухгалтера, еще ниже юристы.<br>Как выбить денег, когда говорят - да понимаем, верим - не дадим?<br>Дали команду парням, которые обслуживают пользователей, вот в эти кабинеты не заходить, молчать как партизаны и помогать пользователям только удаленно, если нужно что физически делать с компом, тогда забирать его в мастерскую, при чем очень быстро - прибежал, отодрал, убежал.<br>Женщины ничего не понимают - парней трясут - те ни в какую, они к нам, мы - ну вы понимаете, боятся ребята, там, над вами, 3-х кратная перегрузка перекрытий, если оборудование провалится... вообщем пройдет сквозь вас, сквозь юристов и где-то там, под фундаментом остановится, а мальчикам нашим это не нужно, молодые еще, чтоб их из под фундамента вытаскивали. Они такой вой подняли, что на следующий же день пришла делегация топ-менеджметна, умно поглядела на шкафы (внутрь не заходили) и деньги резко нашлись.<br>Вот такие истории бывают )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427884</guid>
<pubDate>2014-04-24 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427884</link>
<title>Цитата #427884</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Дожили. Вчера в разговоре с девушкой употребляли слова &quot;пост&quot; и &quot;постИться&quot;, когда влез ее 17(!)-летний младший брат, снисходительно поправив &quot;дремучих динозавров&quot;: &quot;Правильно - не постИться, а пОстить. И вообще у вас разговор какой-то странный.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427883</guid>
<pubDate>2014-04-24 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427883</link>
<title>Цитата #427883</title>
<description><![CDATA[ИЕ: Современый английский слишком сильно похож по структуре на китайский.<br>myst: Расскажите об этом подробнее.<br>Искандер: По структуре похож на китайский. Слегка.<br>myst: Это намного подробнее. Спасибо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427882</guid>
<pubDate>2014-04-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427882</link>
<title>Цитата #427882</title>
<description><![CDATA[vdbv:<br>— Сколько нужно JavaScript-программистов, чтобы заменить undefined?<br>— NaN]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427881</guid>
<pubDate>2014-04-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427881</link>
<title>Цитата #427881</title>
<description><![CDATA[Обсуждение первой серии 4го сезона &quot;Игра престолов&quot;:<br>ххх: &quot;Нерусский&quot; в золотом халате - брат жены отца блондинки? Ее отца убили Ланнистеры, когда он был королем, и на престол сел Багратион?<br>yyy: Таки нет, Багратион участвовал в битве при Бородино в 1812 году)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427880</guid>
<pubDate>2014-04-24 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427880</link>
<title>Цитата #427880</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Но это было последнее моё посещение, так как уровень специалистов упал на очень низкий уровень. Вечером 2 сентября после запотевания заднего стекла, в свете фар, проявился нарисованный грязным пальцем специалиста автосалона изнутри, мужской половой орган во всё стекло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427879</guid>
<pubDate>2014-04-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427879</link>
<title>Цитата #427879</title>
<description><![CDATA[Из новости на 4pda &quot;Корейские ученые увеличили радиус действия беспроводной зарядки до 5 метров&quot;:<br>maver89: А как такое творение будет влиять на здоровье человека?<br>mishaz879: легко и непринужденно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427878</guid>
<pubDate>2014-04-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427878</link>
<title>Цитата #427878</title>
<description><![CDATA[ххх: А у нас тут шэф с ума сходит. Обязал всех приказом нарисовать рисунок ( я не шучу!!!)<br>На тему - какой вы видите структуру нашей компании. Причем формат рисунка должен быть не меньше А3.<br>Я сначала хотела нарисовать огромную жопу. акварелью.<br>Потом решила, что такое буквальное толкование ни разу не искусство. Поэтому я решила более креативно подойти к вопросу.<br>Напечатала названия внутренних подразделений на небольших квадратах, наклеила это всё на ватман, нарисовала функциональные взаимосвязи. А отделы, которые мы между собой называем &quot;утырочными&quot;, просто очень жирненько обвела коричневым фломастером. Ну как бы обозначила легкий намек на мое реальное к ним отношение.<br>Сейчас сижу и не знаю куда жену шефа приклеить.....<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427877</guid>
<pubDate>2014-04-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427877</link>
<title>Цитата #427877</title>
<description><![CDATA[qb: Теперь, с развитием 3д-печати, настоящий мужчина должен распечатать дом, распечатать дерево и распечатать сына.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427876</guid>
<pubDate>2014-04-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427876</link>
<title>Цитата #427876</title>
<description><![CDATA[Soarer: Настоящий мужчина идет к врачу только тогда, когда обломок копья в спине начинает мешать спать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427875</guid>
<pubDate>2014-04-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427875</link>
<title>Цитата #427875</title>
<description><![CDATA[merilin: Ты видишь у меня кольцо на безымянном пальце? Нет. Значит мужа нет. Следовательно, свободно.<br>Scratch: Ура! Кольцо свободно! ^_^]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427874</guid>
<pubDate>2014-04-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427874</link>
<title>Цитата #427874</title>
<description><![CDATA[xxx: Захожу в почту.. и О ЧУДО! очереди нет! совсем! во вторник! в 10:00!<br>xxx: Люблю свою электронную почту :Р]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427873</guid>
<pubDate>2014-04-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427873</link>
<title>Цитата #427873</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Однажды я вывешивала бельё на балконе, а мои, пардон, трусы улетели на этаж ниже и их<br>подхватил сосед. Дяденька помахал ими, мол, беги - забирай добро. Спускаюсь, звоню в<br>дверь и без задней мысли говорю его жене: &quot;Я только трусики забрать...&quot; Скандал был страшный...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427872</guid>
<pubDate>2014-04-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427872</link>
<title>Цитата #427872</title>
<description><![CDATA[xxx: Недавно видел рекламу средства от грибка стопы, где вместо голов были БОЛЬШИЕ ПАЛЬЦЫ НОГ!!!<br>xxx: Теперь боюсь, как бы те, кто придумывает такие ролики, не добрались до средств от импотенции.<br>yyy: Или от геморроя! <br>yyy: А ещё молочница есть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427871</guid>
<pubDate>2014-04-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427871</link>
<title>Цитата #427871</title>
<description><![CDATA[xxx: Если хотите успокоиться - погладьте кота или выпейте валерьянки. <br>xxx: Но НИКОГДА! - одновременно!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427870</guid>
<pubDate>2014-04-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427870</link>
<title>Цитата #427870</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет! Просьба заказать в запас 20 мышек, у нас в запасе осталось 2 шт<br>yyy: Чего-то быстро мышки в расход уходят. У вас коты завелись? )<br>xxx: Скоты ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427869</guid>
<pubDate>2014-04-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427869</link>
<title>Цитата #427869</title>
<description><![CDATA[Filolololog: Сегодня вызывал сантехника прочистить мне унитаз. Залезая под раковину, чтобы перекрыть трубу, он подсвечивал себе пятым айфоном.<br>Я в очередной раз убедился, что ошибся с выбором профессии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427868</guid>
<pubDate>2014-04-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427868</link>
<title>Цитата #427868</title>
<description><![CDATA[(обсуждение бега)<br>xxx: Разве оптимальная и самая удобная-необходимая нагрузка это не ходьба?<br>yyy: Нет. На первом месте - лежание на диване перед телевизором, потом стояние на весах, а потом, на третьем месте - ходьба.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427867</guid>
<pubDate>2014-04-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427867</link>
<title>Цитата #427867</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>ООО &quot;Олимп&quot;.<br>Настоящая история Прометея:<br>Зевс: - Прометей, наши заказчики голодают. Сделай что-нибудь!<br>Прометей: - Окай.<br>Пошел, дал людям огонь.<br>Зевс: - Да не люди, дубина! Наши заказчики - орлы! Исправляй теперь за свой счет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427866</guid>
<pubDate>2014-04-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427866</link>
<title>Цитата #427866</title>
<description><![CDATA[В контакте на стене у девушки пост о вакансии курьера.<br>Комменты:<br>xxx: А кому писать то, по поводу работы? Или это такой троллинг? )<br>yyy: в теории писать надо было мне, потому что это я искала курьера для нашей компании, но уже вроде бы не надо %)<br>xxx: Я как всегда поздно, и подкатить к тебе опоздал, и курьером поработать ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427865</guid>
<pubDate>2014-04-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427865</link>
<title>Цитата #427865</title>
<description><![CDATA[Клиент: У меня тут человек, который опустил губы.<br>Оператор: !!??<br>Клиент: Ну этот... смайлик!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427864</guid>
<pubDate>2014-04-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427864</link>
<title>Цитата #427864</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда-то давно наша планета была населена зомби, а потом случился человекоапокалипсис...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427863</guid>
<pubDate>2014-04-23 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427863</link>
<title>Цитата #427863</title>
<description><![CDATA[Osin: Он хочет быстро, дешёво и качественно, так что ему ещё многое предстоит понять ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427862</guid>
<pubDate>2014-04-23 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427862</link>
<title>Цитата #427862</title>
<description><![CDATA[Algamon: Самый тонкий музыкальный слух имеют басисты. Ведь если сказать девушке, что ты играешь на бас-гитаре, басист сможет услышать, как захлопывается ее вагина<br>thump: что за вагина?<br>deathspike: среди басистов ходят легенды, что это что-то очень клевое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427861</guid>
<pubDate>2014-04-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427861</link>
<title>Цитата #427861</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>мы преподавателя по психофизиологии загоняли в угол на лекции: договариваетесь, что когда препод начинает отходить вправо - то аудитория начинает потихонечку шуметь: ручками пощелкивать, бумажками шелестите, шептаться. Отходит влево - замолкает. Конец лекции читается из левого угла :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427860</guid>
<pubDate>2014-04-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427860</link>
<title>Цитата #427860</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Лучший способ избавиться от телефонного спама - не кидать трубку, а тихонько положить ее на стол и продолжать заниматься своими делами. Проверено, работает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427859</guid>
<pubDate>2014-04-23 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427859</link>
<title>Цитата #427859</title>
<description><![CDATA[xxx: За глупости, которые мы делаем по жизни, мы расплачиваемся двумя вещами: временем или деньгами. <br>xxx: Деньгами дешевле.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427858</guid>
<pubDate>2014-04-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427858</link>
<title>Цитата #427858</title>
<description><![CDATA[xxx: Возлюби ближнего своего! <br>xxx: Ибо возлюбишь дальнего - все деньги на дорогу уйдут!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427857</guid>
<pubDate>2014-04-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427857</link>
<title>Цитата #427857</title>
<description><![CDATA[xxx: у человечества осталось две проблемы: экология и копирайт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427856</guid>
<pubDate>2014-04-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427856</link>
<title>Цитата #427856</title>
<description><![CDATA[yyy: я сегодня с таким приподнятым весенним настроением выхожу из дома, краем глаза замечаю что-то зелёное в области клумбы, думаю такая &quot;Как же сегодня замечательно, солнышко, тепло, птички, травка зеленеет..&quot;. Поворачиваю голову, а там, на клумбе мужик бухой в зелёной камуфляжной куртке валяется.. Веснаааа!<br>ххх: ахах, ожидание/реальность.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427855</guid>
<pubDate>2014-04-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427855</link>
<title>Цитата #427855</title>
<description><![CDATA[denisslavin: Пока ты ребёнок, самое страшное в жизни - это наблюдать, как кончаются конфеты. В сущности, ничего не поменяется, когда ты повзрослеешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427854</guid>
<pubDate>2014-04-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427854</link>
<title>Цитата #427854</title>
<description><![CDATA[Настя: Ты когда-нибудь плакал? Так, чтобы по-настоящему?<br>Seberya: Ну да. два раза.<br>Настя: Только два раза? И что ты в эти моменты чувствовал?<br>Seberya: Ну... Ненависть. Лютую ненависть. Первый раз - к Джоффри. А во второй - к Уолдеру Фрею.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427853</guid>
<pubDate>2014-04-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427853</link>
<title>Цитата #427853</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас работе в туалете повесили диспенсеры для жидкого мыла. Диспенсеры &quot;великолепного&quot; качества непрерывно подтекают. Чтоб мыло просто не утекало в раковину, под диспенсерами стоят одноразовые стаканчики. Остаётся добавить, что мыло у нас бело-прозрачного цвета. Что я могу сказать, довольно странно в мужском туалете выглядят одноразовые стаканы, наполненные белой густой жидкостью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427852</guid>
<pubDate>2014-04-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427852</link>
<title>Цитата #427852</title>
<description><![CDATA[Комментарии к фотографии пробитой в битве при Ватерлоо ядром кирасы.<br>ххх: Надеюсь, этот парень выжил.<br>ууу: А вот это навряд ли. Всё-таки двести лет прошло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427851</guid>
<pubDate>2014-04-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427851</link>
<title>Цитата #427851</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Возвращаясь с кухни с чашкой чая, краем уха услышал рекламу по телеку: &quot;... никогда не знаешь, что ждет тебя за углом...&quot;. Подумал - че не знать то? Вот тут за углом тумбочка стоит. В этот же момент смачно заезжаю по ней мизинцем(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427850</guid>
<pubDate>2014-04-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427850</link>
<title>Цитата #427850</title>
<description><![CDATA[ххх: Настал тот день, когда садишься за выпуск новостей с попкорном, и когда он заканчивается, вскакиваешь с дивана со словами: &quot;На самом интересном месте&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427849</guid>
<pubDate>2014-04-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427849</link>
<title>Цитата #427849</title>
<description><![CDATA[Teo: Ты же знаешь, Вероничка уже который год в ВОВ играет. Так вот как-то пригласил я в гости друга, домой пришли, а Вероничка говорит: - Сходите в магазин, а то в холодильнике пусто. Сейчас я вам список напишу.<br>Teo: Пришли мы значит с другом в магазин, ну и я типа такой: - Ты иди по списку там начинай покупать, а я пока пивка с рыбкой в другом отделе возьму.<br>Teo: Возвращаюсь к другу, который как раз продавщице зачитывает всякое разное, типа сосиски, сыр там, переворачивает список, и его глаза становятся как блюдца. В недоумении смотрит на меня, я беру у него список и тоже недоуменно читаю: плоть ящера, мясо льва, красное волчье мясо. :D Оказывается Вероничка на обратной стороне ингредиенты для прокачки кукинга записывала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427848</guid>
<pubDate>2014-04-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427848</link>
<title>Цитата #427848</title>
<description><![CDATA[xxx: вообще-то у меня враждённая граммотность<br>yyy: Видимо, от слова &quot;вражда&quot;. Ничего необычного, просто человек воюет с грамотностью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427847</guid>
<pubDate>2014-04-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427847</link>
<title>Цитата #427847</title>
<description><![CDATA[Максим:<br>А я тут прикупил новую игрушку<br>Gtx 660 :)))<br><br>Максим:<br>В сочетании с 8 ядрами на проце и 24 гигами памяти это монстр :)<br><br>Вовик:<br>и во что играешься?<br><br>Максим:<br>В браузерки:(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427846</guid>
<pubDate>2014-04-22 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427846</link>
<title>Цитата #427846</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Все-таки удивительно, насколько SQL опередил свое время, причем последние лет десять ощущение такое, что опережение непрерывно нарастает.<br>yyy&gt; Жаль только что время, которое он опередил, уже давно прошло]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427845</guid>
<pubDate>2014-04-22 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427845</link>
<title>Цитата #427845</title>
<description><![CDATA[из паблика муз.лэйбла:<br>&quot;Лучше играть дум метал и умереть неизвестным, чем просто умереть неизвестным&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427844</guid>
<pubDate>2014-04-22 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427844</link>
<title>Цитата #427844</title>
<description><![CDATA[Надежда: а еще мне подарили лошадь<br>Andrew: какую такую лошадь?<br>Надежда: плюшевую<br>Надежда: медпредставитель принесла<br>Надежда: спросила,есть ли дети, я сказала, что сама с игрушками сплю,так что давай лошадь сюда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427843</guid>
<pubDate>2014-04-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427843</link>
<title>Цитата #427843</title>
<description><![CDATA[ххх: хожу тихо<br>ххх: говорю громко<br>ххх: отлавливаю лулзы, уворачиваюсь от кирпичей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427842</guid>
<pubDate>2014-04-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427842</link>
<title>Цитата #427842</title>
<description><![CDATA[Поиск целевой аудитории по-русски - это когда кликаешь на баннер с текстом &quot;быстро, без регистрации и смс&quot; и попадаешь на страницу регистрации, после которой нужно ввести смс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427841</guid>
<pubDate>2014-04-22 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427841</link>
<title>Цитата #427841</title>
<description><![CDATA[Chika_Tilo: Жил себе парень. Ни к кому претензий не имел, всех, можно сказать, любил. А потом у него появилась девушка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427840</guid>
<pubDate>2014-04-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427840</link>
<title>Цитата #427840</title>
<description><![CDATA[Из дайри:<br><br>Как жгут мои заведующие.<br>Сегодняшний отчет одного из зав. общежитий<br>&quot;У нас опять развелось много крыс. Позавчера на маляров и на уборщиц кидались, напугали, а вчера на сотрудников службы безопасности и на мусорщика. Вчера и сегодня приезжали специалисты ООО ЛАР и разложили отраву (сыр-колбаса) в таблетках, ядовитый порошок, отравленное зерно и липкую пасту на подложках.<br><br>Сегодня крысы прыгали с прилипшими подложками по мусорокамере, мы закрыли и не заходим туда, ждем.&quot; (с)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427839</guid>
<pubDate>2014-04-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427839</link>
<title>Цитата #427839</title>
<description><![CDATA[раздача на 75 гигов, 207 выпусков Криминальной Росcии. Первый комментарий:<br><br>L33tr: Вах! Сколько позитива в одной раздаче, спасибо)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427838</guid>
<pubDate>2014-04-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427838</link>
<title>Цитата #427838</title>
<description><![CDATA[Юрий: и юбка короткая!<br>TheGirl: у меня ножки не готовы к коротким юбкам...<br>Юрий: а чего ноги не готовы ?<br>TheGirl: не похудели, скотинки....<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427837</guid>
<pubDate>2014-04-22 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427837</link>
<title>Цитата #427837</title>
<description><![CDATA[xxx: все-таки, у старого доброго динамического спикера было одно преимущество, которого нет у этих мелких пищалок - на его магнит можно было винтики цеплять, при разборке, чтоб не потерялись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427836</guid>
<pubDate>2014-04-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427836</link>
<title>Цитата #427836</title>
<description><![CDATA[ххх: сегодня достал из кладовки сумку, с которой летом на работу ходил- обеды в ней носил. там оказывается два контейнера с сентября лежали, в одном остатки салата, в другом кость куриная.<br>ххх: вскрыл помыть<br>ххх: есть знакомый занимающийся экзорцизмом? походу я демонов выпустил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427835</guid>
<pubDate>2014-04-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427835</link>
<title>Цитата #427835</title>
<description><![CDATA[Случай в Diablo III:<br>Выбил содж (самое дамажное кольцо в игре) с хорошими характеристиками, показал сопартийцам, порадовались вместе, да вот только положил его в сундук, так как надо было зачаровать его у гадалки, решил, что им займусь позже.<br><br>Продолжаем фарм, далее спрашиваю у пати:<br>xxx: быстрее стало?<br>yyy: аха<br>zzz: похоже на то<br>xxx: заметно прям?<br>yyy: да, весьма<br>zzz: заметно да<br>xxx: воистину волшебное кольцо, лежит дома в сундуке, а мы быстрее начали фармить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427834</guid>
<pubDate>2014-04-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427834</link>
<title>Цитата #427834</title>
<description><![CDATA[konoplintus: Сижу в СЦСИ на полу, набираю текст. Напротив останавливаются посетители и долго на меня смотрят. Пришлось объяснять, что я не эскпонат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427833</guid>
<pubDate>2014-04-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427833</link>
<title>Цитата #427833</title>
<description><![CDATA[ххх: друг курит, когда играет в доту. Переодически он умирает, когда пытается потушить сигарету в разгар битвы.<br>ууу: нужно выпустить новые пачки сигарет со слоганами &quot;Курение ухудшает навык игры в Доту&quot; или &quot;Курение вызывает рак мида&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427832</guid>
<pubDate>2014-04-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427832</link>
<title>Цитата #427832</title>
<description><![CDATA[Вечер, дети носятся по дому. Говорю им:<br>- Скоро спать, хватит бегать, поиграйте во что-нибудь спокойное.<br>Старший:<br>- Мы в зомби поиграем, они медленно ходят!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427831</guid>
<pubDate>2014-04-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427831</link>
<title>Цитата #427831</title>
<description><![CDATA[Иду мимо курилки, никого не трогаю, слышу разговор двух девушек:<br>- Что за красавчик?<br>- Только и красавчик...<br>- Что так?<br>- Да он в разговоре с гордостью сообщил, что у него три незаконченных высших образования - он даже не понял, как только что признался, что он уже трижды лох.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427830</guid>
<pubDate>2014-04-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427830</link>
<title>Цитата #427830</title>
<description><![CDATA[&lt;denk&gt; админокислоты<br>&lt;dadv&gt; жирные насыщенные и ненасыщенные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427829</guid>
<pubDate>2014-04-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427829</link>
<title>Цитата #427829</title>
<description><![CDATA[xxx: Была у меня одна подруга, которая специально говорила &quot;выехают&quot; вместо &quot;выедут&quot;, потому что слово &quot;выедут&quot; ей не нравилось. Видимо, какая-то ассоциация )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427828</guid>
<pubDate>2014-04-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427828</link>
<title>Цитата #427828</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Принимаю допуск к лабам по механике. Тема - гармонические колебания. Первокурсница в ответах на вопросы со всей серьезностью оперирует терминами: &quot;гармональные колебания&quot; и &quot;тангенцианальное ускорение&quot;. Весна...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427827</guid>
<pubDate>2014-04-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427827</link>
<title>Цитата #427827</title>
<description><![CDATA[xxx: Забавно.<br>xxx: ночью хорошо учиться. Днём хорошо гулять и общаться.<br>xxx: Осталось только найти ещё 2 времени суток, для сна и для занятий всякой фигнёй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427826</guid>
<pubDate>2014-04-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427826</link>
<title>Цитата #427826</title>
<description><![CDATA[Сергей: Должность-то какая? )))<br>Лиза: Помощник дизайнера наружной рекламы<br>Сергей: Типа обьявления расклеивать когда будут - ты их клеем мазать будешь? )))<br>Лиза: Да]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427825</guid>
<pubDate>2014-04-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427825</link>
<title>Цитата #427825</title>
<description><![CDATA[LPS: Бывший муж Пугачевой снял о ней сериал. Хоть исполнитель главной роли строго засекречен, но мы то знаем, что Сергею Безрукову и не такое удавалось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427824</guid>
<pubDate>2014-04-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427824</link>
<title>Цитата #427824</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Зашла сегодня в магазин, кеды купить. Увидела,выбрала,померила,подошло - прошу второй кед. Приносят, надеваю, смотрю - они разные! Один ярко красный, второй грязно рыжий. Думаю, может не то принесли. Ан нет, все верно, просто один стоял на витрине и выцвел. Эти кеды последние, НО! продавец не растерялась и предложила зайти к ним через 2 недели - &quot;Мы второй кед поставим на витрину и он тоже выцветет! Будут одинаковыми!&quot; Я посмеялась, думала она шутит так. &quot;Мы так уже делали&quot;- обрадовало меня существо. =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427823</guid>
<pubDate>2014-04-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427823</link>
<title>Цитата #427823</title>
<description><![CDATA[Комменты к одной раздаче:<br>ххх: Встаньте на раздачу<br>ууу: &quot;Полного источника не было: 7 месяцев 22 дня&quot;. Но ты не теряй надежду!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427822</guid>
<pubDate>2014-04-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427822</link>
<title>Цитата #427822</title>
<description><![CDATA[- Пааап, а что такое ядерный синтез?<br>- Помнишь, мама пельмени варила, их было много маленьких, а они слиплись и стали одним большим?<br>- Ага, прикольно было!<br>- Вот! Ядерный синтез это тоже... Прикольно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427821</guid>
<pubDate>2014-04-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427821</link>
<title>Цитата #427821</title>
<description><![CDATA[Igor: э, пацан<br>Igor: скинь свой адрес<br>awwfect: а своего нет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427820</guid>
<pubDate>2014-04-21 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427820</link>
<title>Цитата #427820</title>
<description><![CDATA[arxont: НИКОГДА! Никогда не приводите женщин в серверную для любовных утех!<br>arxont: Вам конечно будет хорошо.<br>arxont: Но серверная вас приревнует и заставит заниматься этим же и с собой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427819</guid>
<pubDate>2014-04-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427819</link>
<title>Цитата #427819</title>
<description><![CDATA[Ann Swan: мужики вообще странные. мне Саша в начале отношений говорил, что наши отношения как цветок. может вырастут, а может и нет<br>Ann Swan: а теперь этот человек прячется под диваном и ждет, пока я зайду в комнату, чтобы напугать меня]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427818</guid>
<pubDate>2014-04-21 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427818</link>
<title>Цитата #427818</title>
<description><![CDATA[на форуме обсуждается, что багажник сложно закрыть не испачкав руки.<br>ххх: Ващет там есть специальная ручка внутри багажника и если изловчиться то можно резким движением закрыть багажник по инерции вовремя ее отпустив, ну как сабзиро делал<br>ноги немножко расставить и рукой в сторону земли х*ячить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427817</guid>
<pubDate>2014-04-21 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427817</link>
<title>Цитата #427817</title>
<description><![CDATA[ххх заходит в квартиру в глубокой задумчивости.<br>ххх: вот когда дождь и солнце - это грибной дождь. а когда ты идёшь в летней куртке по сухому асфальту, щуришься от солнца, а на тебя падает СНЕГ - это как называется?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427816</guid>
<pubDate>2014-04-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427816</link>
<title>Цитата #427816</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня друг не получил в 11 классе коллаж с выпускными фотками, потому что написанная старостой на доске фраза &quot;Завтра всем срочно сдать деньги на КАЛАШ&quot; не вызвала у него ничего, кроме баттхерта, и никаких денег он, естественно, не принес.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427815</guid>
<pubDate>2014-04-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427815</link>
<title>Цитата #427815</title>
<description><![CDATA[XXX: Уралмаш, Химмаш, Шарташ, Эльмаш... новый район Екб надо назвать Няшмаш...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427814</guid>
<pubDate>2014-04-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427814</link>
<title>Цитата #427814</title>
<description><![CDATA[С Хабра, новость о карманном принтере:<br><br>fpaint: Вот бы ещё печатающий квадрокоптер!<br>Aliex: Квадрокоптер + пульвелизатор = граффити там, где не ступала нога человека<br>bbc0d3: +голосовые команды<br>GavriKos: На «А ну пошел отсюда!» реагировать должен возвращением домой или ответным брызгом из пульвелизатора?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427813</guid>
<pubDate>2014-04-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427813</link>
<title>Цитата #427813</title>
<description><![CDATA[Комментарий моей мамы на возражение по поводу воспитания моих детей, ее внуков:<br>- Вот будут у тебя свои внуки - будешь их воспитывать как хочешь.<br>Не нашел, что ответить.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427812</guid>
<pubDate>2014-04-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427812</link>
<title>Цитата #427812</title>
<description><![CDATA[xxx: Не могу никак привыкнуть, что ванна звонит в домофон, когда набралась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427811</guid>
<pubDate>2014-04-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427811</link>
<title>Цитата #427811</title>
<description><![CDATA[phikus:<br>&gt;Практически незаменимая технология в условиях бездорожья<br>Практически незаменимая технология в условиях сухого, идеально чистого бездорожья, чтобы не заляпать камеры<br><br>blare:<br>А уже же сделали спрей для одежды, который отталкивает грязь, можно обработать такой же штукой камеру<br><br>slaveoffear:<br>Кстати, вариант. Да и всю машину целиком обработать не помешало бы.<br><br>Shultc:<br>Потом скинуть её подъёмным краном в бассейн с грязью. Она оттолкнётся и улетит в космос.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427810</guid>
<pubDate>2014-04-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427810</link>
<title>Цитата #427810</title>
<description><![CDATA[Кошка, играя, гоняет по жилплощади.<br>xxx: Котёночек, что ж ты так носишься?<br>yyy: Шило в жопе.<br>xxx: Не шило, а шильце! Котёночек ещё маленький. ^^<br>yyy: А шило уже большое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427809</guid>
<pubDate>2014-04-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427809</link>
<title>Цитата #427809</title>
<description><![CDATA[Хабр. Curiosity сфотографировал загадочное яркое свечение на Марсе.<br><br>ffffffffff: Смущает что загадочное свечение на уровне горизонта, т.е. «битый» пиксель матрицы случайно оказывается в определенном месте.<br><br>el_gato: Это ему Оппортьюнити дальним мигнул.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427808</guid>
<pubDate>2014-04-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427808</link>
<title>Цитата #427808</title>
<description><![CDATA[Коментарий к посту на Хабре о законе о регистрации блогов:<br>Albert_73: Ну вот теперь мы и посмотрим на смельчаков, которые решаться писать о миссии Curiosity или о теореме Ферма и Теории Струн, предварительно не проверив информацию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427807</guid>
<pubDate>2014-04-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427807</link>
<title>Цитата #427807</title>
<description><![CDATA[McArcher: А как же предварительные ласки?<br>Inductor: McArcher, предварительных ласок не бывает. Тогда были бы еще предварительные хорьки, пролонгированные ондатры и окончательные бобры!<br>McArcher: Хм... но ведь бывает же перманентный песец, вот как у меня... )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427806</guid>
<pubDate>2014-04-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427806</link>
<title>Цитата #427806</title>
<description><![CDATA[Обсуждение 4 сезона Игры престолов<br>xxx: Всё-таки авторские серии – самые лучшие, как ни крути.<br>yyy: Что такое &quot;авторские серии&quot;?<br>zzz: Предположу, что те, где автором сценария эпизода выступил сам Дж.Мартин.<br>yyy: То есть этот негодяй вместо того, чтобы книгу дописывать, занялся сериалом?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427805</guid>
<pubDate>2014-04-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427805</link>
<title>Цитата #427805</title>
<description><![CDATA[Раз уж пошла такая пьянка на тему русского языка, расскажу эпичнейшую историю про то, как однажды я в качестве шабашки верстал визитку для одной мадам. Причем была она не абы кто, а целый коммерческий директор фирмы. Позвонила мне, описала в общих чертах задачу, а все контактные данные для макета и список хотелок пообещала прислать по почте. И прислала. Среди прочего в ее письме была просьба, подвесившая меня минут на пять: &quot;а в низу коле графическим подчерком напишите...&quot;<br>Я с первого раза нифига не понял и поначалу даже посчитал, что, вероятно, чего-то не знаю о дизайне полиграфии. Что это за &quot;коле графика&quot; такая? Какая-то неведомая мне инновационная нанотехнология печати? Какой-то модный эффект типа конгрева или термоподъема? Значит, все заказчики о нем уже знают и вовсю требуют, а я все упустил из вида?<br>Потихоньку уже начали подкатывать паника и сомнения в своей профессиональной состоятельности.<br>И только тут до меня дошло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427804</guid>
<pubDate>2014-04-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427804</link>
<title>Цитата #427804</title>
<description><![CDATA[xxx: я всегда все предчувствовала заранее. У меня жопа - очень чувствительное устройство.<br>yyy: ага. А если бросить в воду, то она развернется на север.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427803</guid>
<pubDate>2014-04-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427803</link>
<title>Цитата #427803</title>
<description><![CDATA[xxx: и почему я сразу красивая не родилась?<br>xxx: не красилась бы никогда...<br>yyy: тогда пришлось бы бриться каждый день]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427802</guid>
<pubDate>2014-04-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427802</link>
<title>Цитата #427802</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ребенок - это как игры на сеге. уровни: накормить, поиграть, развивать и - последний, с боссом - уложить спать. Одно неверное движение - и начинаешь все с самого начала. Это тебе не ПК, где каждый шаг сохранить можно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427801</guid>
<pubDate>2014-04-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427801</link>
<title>Цитата #427801</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>сосед с перфоратором, говорите?<br>меня тут в апартменты вселили.<br>плюс: через 50 метров одна из крутейших пивнух мюнхена<br>минус: между апартментом и пивнухой аккурат мастерская по изготовлению памятников из камня!<br>и работать оне начинают в 7 утра..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427800</guid>
<pubDate>2014-04-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427800</link>
<title>Цитата #427800</title>
<description><![CDATA[- Как ты думаешь, я смогла бы стать искусствоведом?<br>- Счас проверим... Скажи &quot;Свободная касса!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427798</guid>
<pubDate>2014-04-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427798</link>
<title>Цитата #427798</title>
<description><![CDATA[wut: - Надпись в туалете театра: «Какая экспрессия! Какой напор!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427797</guid>
<pubDate>2014-04-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427797</link>
<title>Цитата #427797</title>
<description><![CDATA[xxx: Тёмы не будет. Сегодня репа на двоих.<br>yyy: чавой-то? Бухает?<br>xxx: Ну почти... Ушел в загугл. Сессия-с :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427796</guid>
<pubDate>2014-04-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427796</link>
<title>Цитата #427796</title>
<description><![CDATA[(ххх пишет письмо преподу)<br><br>ххх: как препода зовут?<br>ууу: хм... инициалы Д.И... Значит Дмитрий Иванович<br>ххх: точно Иванович?<br>ууу: ну, блин, не Ильич же :)<br>ххх: а, ну да<br><br>как выяснилось позже, бывают еще и Игоревичи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427795</guid>
<pubDate>2014-04-18 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427795</link>
<title>Цитата #427795</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;как привязать датчик движения к компьютеру&quot;<br>xxx: нитками!<br>yyy: гвоздями надёжнее.<br>xxx: гвоздями не привязывают )<br>xxx: ими прибивают<br>yyy: суровые мужики - привязывают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427794</guid>
<pubDate>2014-04-18 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427794</link>
<title>Цитата #427794</title>
<description><![CDATA[xxx: Я тащусь от майкрософт!<br>ххх: При установке сервака 2012 есть два варианта - обновление и полная установка (для опытных пользователей)<br>ххх: Интересно, сколько людей, не считающих себя опытными пользователями, ставит себе серверную ОСь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427793</guid>
<pubDate>2014-04-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427793</link>
<title>Цитата #427793</title>
<description><![CDATA[Расовая дискриминация будет окончательно побеждена в мире, когда Мартина Лютер Кинга сыграет Сергей Безруков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427792</guid>
<pubDate>2014-04-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427792</link>
<title>Цитата #427792</title>
<description><![CDATA[xxx: после рабочего дня, в офисе я, админ и охранник шатается. Админ громко ругается матом на сервер. Потом молчание, потом изрекает &quot;Linux что ли накатить&quot; охранник: &quot;Ну, грамм по 100 можно, мне вот теща сала передала...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427791</guid>
<pubDate>2014-04-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427791</link>
<title>Цитата #427791</title>
<description><![CDATA[xxx: никто не сталкивался с такой проблемой: сканер сканируя лист обрезает по верхней кромке 2-3мм ложу лист А4 вплотную по рамке, но в итоге на выходе 2-5мм обрезаны по краям белым полем. аналогично что при копировании, что при ксерокопировании с самого МФУ<br>yyy: Возможно, если КЛАСТЬ, то эфект исчезнет)))<br>zzz: Может эфект и исчезнет, а вот эффект - вряд ли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427790</guid>
<pubDate>2014-04-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427790</link>
<title>Цитата #427790</title>
<description><![CDATA[xxx: иду с учебы. <br>xxx: вижу, что положили на тротуаре асфальт - кусок два на два метра. <br>xxx: по краям обложили булыжниками, чтоб не наступали и обходили. <br>xxx: но первая мысль все таки была - чтоб ветром не унесло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427789</guid>
<pubDate>2014-04-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427789</link>
<title>Цитата #427789</title>
<description><![CDATA[Анарексия Пундик:<br>Мандариновая фанта по вкусу точно как апельсиновая :(<br>Только с легким привкусом маркетинга.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427788</guid>
<pubDate>2014-04-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427788</link>
<title>Цитата #427788</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>На днях Яша с Алисой забыли ключи от квартиры и им пришлось ждать нас на скамейке, возле дома. Сорок минут Яков терпел, а потом завозмущался: &quot;Ну почему мы, БОГАТАЯ семья, не можем себе позволить реактивные ранцы, чтобы залетать в форточку!?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427787</guid>
<pubDate>2014-04-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427787</link>
<title>Цитата #427787</title>
<description><![CDATA[xxx: на вопрос - ты алфавит весь знаешь? - ответ иногда отрицательный ))<br>yyy: особенно китайцы могут честно признаться, что не весь свой алфавит помнят<br>yyy: я кстати сам не уверен, что оттарабаню без сбоев или пауз<br>yyy: ща попробую<br>yyy: йцукенгшщзхъфывапролджэячсмитьбю так вроде ? не?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427786</guid>
<pubDate>2014-04-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427786</link>
<title>Цитата #427786</title>
<description><![CDATA[anny: ох уж мне эти англочитающие курьеры. заказала в офис кофе мокку. по-английски пишется как &quot;mocha&quot;. звонок: &quot;Доброе утро, я внизу, привез вашу мочу...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427785</guid>
<pubDate>2014-04-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427785</link>
<title>Цитата #427785</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Сегодня смотрел сериал Борджиа и пил кефир из баночки, кефир быстро кончился и я перевернул его вверх баночкой, вспомнил о нём через минут пятнадцать. Открываю вниз крышкой, чтобы допить оставшееся, крышка полная, а лишнее проливается прямо на мотню, я вскакиваю из-за стола, в этот момент на экране очередная гомосексуальная сцена, и как раз заходит жена. Смотрит на экран, на белое на моих штанах, опять на экран, слова &quot;дорогая, это не то, что ты подумала&quot; вырвались как-то сами собой.<br>УУУ: И?<br>ХХХ: Я думал, ща начнется, но её просто согнуло пополам<br>УУУ: Всё-таки это лучше чем, когда Санёк с качалки подошел ко мне с женой, поздоровался и сказал, что еле узнал в одежде. Вот тогда действительно WTF О_о? читался в её глазах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427784</guid>
<pubDate>2014-04-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427784</link>
<title>Цитата #427784</title>
<description><![CDATA[IbnNafis: С того момента, как новорожденная дочь начала произносить первые звуки, я тайком от жены учил ее произносить слово &quot;мама&quot;, чтобы это слово было первым, что она скажет. А тут намедни, пришел домой раньше обычного, и меня никто не услышал. Захожу в комнату с женой и ребенком, а жена тайком от меня учит дочь произносить слово &quot;папа&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427783</guid>
<pubDate>2014-04-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427783</link>
<title>Цитата #427783</title>
<description><![CDATA[so_easy: Ребята, только не сильно ржите. Тетки на работе на полном серьезе связывают прекращение поддержки windows xp с санкциями сша против рф]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427782</guid>
<pubDate>2014-04-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427782</link>
<title>Цитата #427782</title>
<description><![CDATA[xxx: а я не могу прийти в себя<br>xxx: важные документы запорола, что-то потеряла, пиздец<br>yyy: не расстраивайся! не ошибается только тот, кто ничего не делает<br>zzz: например, я сегодня ни разу не ошиблась! :)<br>yyy: я тоже!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427781</guid>
<pubDate>2014-04-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427781</link>
<title>Цитата #427781</title>
<description><![CDATA[xxx: Перед некоторыми порнороликами просто необходима надпись &quot;Не пытайтесь повторить это в домашних условиях&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427780</guid>
<pubDate>2014-04-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427780</link>
<title>Цитата #427780</title>
<description><![CDATA[ххх: Работаю в ателье по пошиву спец-одежды – для врачей, пожарных, полицейских и т.п. Пришла девочка лет 25, заказывает форму сержанта. Обмериваю ее, все дела. А она постоянно вставляет свои ремарки – «А можно юбку покороче, а можно вырез побольше?». И краснеет адски )) Оказывается, ролевую игру с парнем со своим задумала, а в секс-шоп идти «постеснялась» xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427779</guid>
<pubDate>2014-04-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427779</link>
<title>Цитата #427779</title>
<description><![CDATA[xxx: Ребят, подскажите часть Elder Scrolls, там еще начинаешь игру заключенным.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427778</guid>
<pubDate>2014-04-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427778</link>
<title>Цитата #427778</title>
<description><![CDATA[XXX: Целыми днями работаю на дому, нужен фон. На какой сериал подсесть?<br>YYY: Сериал &quot;Украина&quot;. Сложный, непредсказуемый сюжет. Вежливые люди. Забеги по граблям на марафонские дистанции. Все время новые главные герои. Реалистичнейшие спецэффекты. Рекомендую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427777</guid>
<pubDate>2014-04-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427777</link>
<title>Цитата #427777</title>
<description><![CDATA[Из описания фильма на рутрекере:<br>Выдающийся ученый Джон Робинсон и его семья отправляются на суперсовременном звездолете на далекую планету Альфа-прайм, пригодную для обитания, чтобы построить там гиперворота, через которые будет осуществлена эякуляция человечества.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427776</guid>
<pubDate>2014-04-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427776</link>
<title>Цитата #427776</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>на 23 февраля у знакомой на работе мужикам-инженерам решили подарить usb-вентиляторы. Какого же было всеобщее удивление, когда, распаковав свои подарки, они поняли, что вентиляторы розовые. Хотя на коробке значились синие.<br><br>xxx:<br>Суровые будни ждут их в летний зной )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427775</guid>
<pubDate>2014-04-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427775</link>
<title>Цитата #427775</title>
<description><![CDATA[xxx: Сидим, никого не трогаем. Я в нирване Саратов цены подбиваю, Суровый считает что-то, Маша обедает.<br>Залетает блонда с соседнего офиса. Каноничная блонда такая.<br>&quot;Ой, ребята, у вас принтер есть? Мне бы распечатать.&quot;<br>Молчаливые упыри молча оглядываются на принтер, обратно на блонду.<br>&quot;Ой, так я флешку принесу, хорошо?!&quot;<br>Упыри кивают.<br>Блонда приходит обратно. Документ распечатывается в полном молчании. Блонда оглядывается, видит Сурового упыря. Тот, подумав, изрекает: &quot;Здравствуйте.&quot;<br><br>yyy: дружелюбный офис.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427774</guid>
<pubDate>2014-04-17 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427774</link>
<title>Цитата #427774</title>
<description><![CDATA[Приходим первый раз с моим мужчиной в его родительский дом. Люди мы взрослые, +/- 40, все по-простому, никаких там &quot;смотрин&quot;, мимо гуляли, зарулили познакомиться и каких-то его шмоток забрать. Мамы нет, с батей втроем посидели на балконе поболтали-покурили-пива чутка попили (&quot;тс-с, матери не говорите&quot; :) ).<br>Вхожу с балкона, вижу через проходную комнату вдалеке в родительской спальне какая-то девушка на кровать садится и начинает раздеваться. Я, без всякой задней мысли - а что там за девушка в дальней комнате? - Чего? Где?! - Да вот же!! Мужчина на меня вытаращивает глаза: Какая девушка??? Ты что, дура? Это моя МАМА пришла!!! - 0_0 это - МАМА??? *челюсть в пол, потеря дара речи. Маме, на секундочку, 74 года!<br>И на полчаса я в шоке, мужчина в шоке, батя ржот, мама в экстазе и вся светится. Эпичненько познакомилась.. Сделала, так сказать, людям день..<br>Да, так к чему я это.. Девки, блин, вот что значит правильная осанка (sic!), стройная фигура, юбка &quot;в пол&quot; и простые распущенные длинные волосы %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427773</guid>
<pubDate>2014-04-17 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427773</link>
<title>Цитата #427773</title>
<description><![CDATA[upviqq: Добрый день, Сергей. Нам удалось локализовать проблему: ваш программно-аппаратный комплекс несовместим с нашим оборудованием.<br>misterJ: Стоп, вы о чем вообще?<br>upviqq: О программно-аппаратном комплексе с очень слабым процессором. Лилия ***на, если не ошибаюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427772</guid>
<pubDate>2014-04-17 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427772</link>
<title>Цитата #427772</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет, я Джонни Ноксвилл, и сегодня бы будем накатывать апдейты из ветки unstable.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427771</guid>
<pubDate>2014-04-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427771</link>
<title>Цитата #427771</title>
<description><![CDATA[duke-fox: я тебе рассказывал, как мы бросили уткам треть батона?)) это был триллер<br>duke-fox: летит батон<br>duke-fox: всплеск<br>duke-fox: за короткое время его замечает полтора десятка водоплавающих<br>duke-fox: и на бешенной скорости гребут к нему<br>duke-fox: ближайшая утка не догребает метр, как из пучины выныривает огромная рыбина и целиком заглатывает хлеб<br>duke-fox: после этого все водоплавающие резко останавливаются и делают вид, что просто мимо проплывали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427770</guid>
<pubDate>2014-04-17 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427770</link>
<title>Цитата #427770</title>
<description><![CDATA[f.k.: у меня на работе две радости:<br>1. увидеть на часах 11:11<br>2. и не увидеть 22:22]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427769</guid>
<pubDate>2014-04-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427769</link>
<title>Цитата #427769</title>
<description><![CDATA[Играю в Assassin&#039;s Creed 4, офигеваю от тупости стражников. Пожалуй, лучше всего ситуацию описывает одна из надписей, появляющихся на экране загрузки: &quot;Увидев труп, враги начинают ЧТО-ТО подозревать&quot;.<br>Прямо представил себе: стоит стражник около трупа своего коллеги, потирает подбородок и задумчиво произносит: &quot;Хммммм... Что-то тут не так...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427768</guid>
<pubDate>2014-04-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427768</link>
<title>Цитата #427768</title>
<description><![CDATA[Муж звонит в мастерскую.<br>- У меня проблема. Принтеру 7 лет. Сначала он работал нормально. Потом отказывался брать бумагу - но через раз. А вчера ПОЛУЧИЛ В РЫЛО и вообще перестал брать бумагу для печати. Сколько это стоит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427767</guid>
<pubDate>2014-04-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427767</link>
<title>Цитата #427767</title>
<description><![CDATA[&lt;Puziaka&gt; решил поставить пару дополнительных кулеров<br>&lt;Puziaka&gt; ну и почистить радиатор на проце. Всё сделал, термопасту поменял, новую нанёс, и смотрю блядь, а у куллера 3 из четырёх защёлок на хуй оторвано<br>&lt;Puziaka&gt; кулера кстати по размеру не подошли, пришлось подручными средствами прихуячивать<br>&lt;@katzbalger&gt; Почему я вспоминаю ту пикчу с саморезами?<br>&lt;Puziaka&gt; потому что я на них и повесил<br>&lt;@katzbalger&gt; Прямо в материнку вкручивал?<br>&lt;Puziaka&gt; прокалупал дырочки под размер<br>&lt;Kavabingo&gt; Сверлом?<br>&lt;Puziaka&gt; ножиком<br>&lt;Kavabingo&gt; Ты не удивляйся, что только я с тобой говорю<br>&lt;Kavabingo&gt; Все просто без сознания от фейспалмов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427766</guid>
<pubDate>2014-04-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427766</link>
<title>Цитата #427766</title>
<description><![CDATA[phantom_psih: существует.<br>yarl_of_kindom: ерунда<br>phantom_psih: а я говорю, телепатия существует<br>yarl_of_kindom: а я говорю чушь<br>13th_Ka7aHe4: не знаю, кто из вас прав, но каждую весну, как минимум, каждая третья девушка, когда я прожигаю взглядом её пятую точку, оборачивается. Причём, именно на меня, не зависимо, с какого ракурса я смотрю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427765</guid>
<pubDate>2014-04-17 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427765</link>
<title>Цитата #427765</title>
<description><![CDATA[ххх: муж раздобыл счетчик Гейгера и весь вечер ходит с ним по квартире, балуется, замеряет радиацию в разных местах. засунул в кошачий лоток и говорит так удивленно: &quot;О, здесь даже поглощает, цифры меньше стали.&quot;<br>ууу: понятно. в случае ядерной войны засуну голову в кошачий лоток.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427764</guid>
<pubDate>2014-04-17 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427764</link>
<title>Цитата #427764</title>
<description><![CDATA[xxx: ...потом охранник, чтобы скрыть факт воровства, вернулся в комнату охраны и разбил монитор видеонаблюдения<br>yyy: Александр Родионович Бородач?<br>xxx: Ага! Менты как приехали к нему домой, так сразу и спросили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427763</guid>
<pubDate>2014-04-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427763</link>
<title>Цитата #427763</title>
<description><![CDATA[xxx: Нет, я реально не понимаю кандидатов. Перлы из резюме:<br>xxx: Девушка. Должность секретаря. Хочет 40000.<br>Только вот.... ФОТО РАЗМЕСТИЛА ВВЕРХ НОГАМИ.<br>Но &quot;знание ПК&quot;, да-да<br>xxx: Парень. Менеджер по персоналу. Хочет 65000<br>Фото разместил боком.<br>Гении.<br>yyy: издеваешься?<br>xxx: Нет. Серьезна, как никогда.<br>так у него ж еще в графе &quot;Обо мне&quot;, цитирую:<br>&quot;можно разрешить любую задачу, обучаем всему ...&quot;<br>xxx: Этакий философ-педагог с раздвоением личности]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427762</guid>
<pubDate>2014-04-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427762</link>
<title>Цитата #427762</title>
<description><![CDATA[xxx: Пущай парню позвонит своему<br>ххх: Он ей горчишники поставит )<br>yyy: не, у неё живот болит, не поможет<br>xxx: Горчишники, как и вся карательная медицина, универсальны )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427761</guid>
<pubDate>2014-04-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427761</link>
<title>Цитата #427761</title>
<description><![CDATA[xxx: Нормальная зарплата - это та, при достижении которой у тебя перестает каждый день глаз дергаться. Все остальные определения - от лукавого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427760</guid>
<pubDate>2014-04-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427760</link>
<title>Цитата #427760</title>
<description><![CDATA[m: Ржефский сегодня без машины<br>m: точнее на ней, но без нее<br>Gef: эвиком увезли?<br>m: говорит, приехал, кругов 10 нарезал, места не нашел, уехал ДОМОЙ (!!!!) там припарковал, вызвал такси и гоу на работу ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427759</guid>
<pubDate>2014-04-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427759</link>
<title>Цитата #427759</title>
<description><![CDATA[TolYasik: Работал в такси, иногда приходилось спать за рулем и каждый раз просыпаясь (ночью в машине), я автоматически, со всей дури херачил по тормозам, в надежде, что ещё не всё потеряно и я смогу остановиться. Пульс шкалил, волосы дыбом, адреналин мать его).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427758</guid>
<pubDate>2014-04-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427758</link>
<title>Цитата #427758</title>
<description><![CDATA[Юля:<br>смотри какие у нас заявки классные приходят: &quot;Прошу предусмотреть возможность установки рисунка (обоев) на моем рабочем столе терминала, т.к. отсутствие картинки провоцирует развитие депрессии&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427757</guid>
<pubDate>2014-04-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427757</link>
<title>Цитата #427757</title>
<description><![CDATA[Фирма занимается производством прессов для ТБО. На почту пришел запрос:<br>&quot;У нас рыбное производство, мы пилим стейки из замороженной рыбы.<br>Рыба к нам приходит в виде брикетов в коробках. В линии распиловки у нас установлено 9 пил, для того, что бы обеспечить их разделаной рыбой, на линии разделки у нас в настоящее время работает 6 здоровых мужиков, которые фигарят пласты с рыбой кувалдами. Наша с вами задача изготовить станок, который позволит поднять производительность узла разбивки рыбы,<br>сократив при этом количество здоровых мужиков до четырёх. Я предлагаю вам поставить для нас такой станок на базе пресса для макулатуры.<br>Мурманск. Станок для разбивки пластов с замороженной рыбой.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427756</guid>
<pubDate>2014-04-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427756</link>
<title>Цитата #427756</title>
<description><![CDATA[Пошла мода создавать юридические отделы на фирмах и заставлять их отбивать назад 50 - 60% платежей придираясь к формулировкам и запятым в контрактах. Но у нас в бизнесе все конкуренты - друзья. Пару раз нагрели и вся страна в курсе...<br>Звонят (З) заказчик, (П) продавец:<br>(З)- У нас стал плохо работать вакуумный насос. Хотим купить новый.<br>(П)- Покупайте.<br>(З)- Подпишите контракт, мы вам его выслали.<br>(П)- Не подпишу. С вами мы работаем только по нашему контракту.<br>(З)- Мы не можем работать по вашему контракту. У нас юридический отдел его не пропускает.<br>(П)- Тогда не покупайте.<br>(З)- Но у нас в любой момент может сломаться вакуумный насос!!! Что нам делать?<br>(П)- Ну когда сломается, то берите свой юридический отдел, идите и сосите.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427755</guid>
<pubDate>2014-04-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427755</link>
<title>Цитата #427755</title>
<description><![CDATA[Dmitry: все очень плохо<br>Igor: поверь, я знаю<br>Igor: но не время отчаиваться<br>Igor: все будет еще хуже]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427754</guid>
<pubDate>2014-04-16 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427754</link>
<title>Цитата #427754</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну что, кого ждете? Сына/дочку?<br>ууу: Пока не не знаем, зато имя уже выбрали!<br>ххх: ?<br>ууу: Если мальчик - Вася, девочка - Василиса.<br>ууу: Я предлагала &quot;Авось, пронесет!&quot;, но муж сократил :)))<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427753</guid>
<pubDate>2014-04-16 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427753</link>
<title>Цитата #427753</title>
<description><![CDATA[xxx: Внезапно пришло в голову любопытное откровение: почему в России столь много знакомых и родственников всегда подбивают и спрашивают о вещах сомнительных, вроде автокредита, пятничной пьянки или интересуется наличием детей/жены/мужа/ипотеки, но ни один не скажет: иди в тренажёрку, учи английский, никто не спросит: почему не повышаешь квалификацию/не делаешь зарядку/не смотришь умное кино?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427752</guid>
<pubDate>2014-04-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427752</link>
<title>Цитата #427752</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас тут преподша по русскому языку отжигает. Доктор филологии. Говорит: &quot;Сейчас в русский язык вводится много иностранных слов, на которые есть русские эквиваленты. Ну почему бы вместо нового иностранного слова не сказать привычное русское? Ну, например, коучинг. Знаете что это такое? А это обычный треннинг!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427751</guid>
<pubDate>2014-04-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427751</link>
<title>Цитата #427751</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Курицы эволюционируют!<br>На улице по ночам пока холодновато, и дома в курятнике началась мода у куриц симулировать добрых мамочек, которые сидят днями на яйцах.<br>Дед видит эту картину и забирает очередную лгунью с насеста в котельную дома, где создает все необходимые условия: ящик с соломой, водичка, зерно с рук и тепло от котла.<br>Посидит такая лжемамашка месяц в коробке, результата 0. Затем: &quot;Оп, хозяин, не получилось, извини! Спасибо что пригрел&quot;, и сидит улыбается.<br>Точно тебе говорю, что-то с ними не так.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427750</guid>
<pubDate>2014-04-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427750</link>
<title>Цитата #427750</title>
<description><![CDATA[proff: Услышал от коллеги парадоксальное определение задрота.<br>proff: Это когда на выходных врубаешь комп, чтоб вздрочнуть на порнуху, по привычке сразу лезешь в багтрекер и очухиваешься через три часа отладки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427749</guid>
<pubDate>2014-04-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427749</link>
<title>Цитата #427749</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Просыпаюсь сегодня с утра с великого бодуна от напоминания на телефоне, что сегодня экзамен по философии. Подрываюсь, лечу на другой конец города в инст, взлетаю пешком на 7 этаж, подбегаю к аудитории, дёргаю дверь... Не открывается. Дёргаю ещё раз... И тут до меня доходит... Институт я окончила 5 лет назад, сегодня 1 апреля и ко мне в гости приехал брат, приколист и издеватель... Сцука....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427748</guid>
<pubDate>2014-04-16 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427748</link>
<title>Цитата #427748</title>
<description><![CDATA[7 апреля. вечер. +6. Стая грейдеров за окном скребет мокрый асфальт. Лимиты надо вырабатывать.<br>8 апреля. Утро. -3. За ночь выпало 20 сантиметров снега.<br><br>грейдеры спят. лимиты выбраны.<br><br>Сургут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427747</guid>
<pubDate>2014-04-16 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427747</link>
<title>Цитата #427747</title>
<description><![CDATA[брат: &lt;жена&gt; вчера первый раз в жизни увидела мадагаскарского таракана. Живого. Взрослого. На расстоянии меньше метра.<br>брат: теперь муравьи - милейшие домашние животные, а идущие им на корм мухи (выведенные из опарышей дома) и небольшие тараканы - мелочь, не стоящая упоминания.<br>брат: у мамы на работе начальник растит дома паука.<br>брат: БОЛЬШОГО паука.<br>брат: обычных тараканов он выращивал ему на корм, мадагаскарские просто так жили.<br>брат: потом у паука случилось половое созревание, и оказалось, что он паучиха.<br>брат: и у нее сменился вкус и она отказалась обычных тараканов жрать.<br>брат: а мадагаскарские тараканы ей еще не по размеру.<br>брат: и вообще хозяину надоели.<br>брат: в общем, он наслышан про моих муравьев, и решил им на корм сплавить обычных тараканов.<br>брат: мы за ними ездили.<br>брат: а мадагаскарских он предложил до кучи забрать, достал коробку с ними и вынул оттуда одного показать.<br>брат: тут-то &lt;жена&gt; чуть и не померла.<br>брат: причем больше от того, что он его голыми руками достал.<br>брат: размером с твой кулак :) с усами в 10см<br>брат: теперь &lt;жена&gt; согласна даже на сверчков, которые сверчат, лишь бы не мадагаскарские тараканы :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427746</guid>
<pubDate>2014-04-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427746</link>
<title>Цитата #427746</title>
<description><![CDATA[admin: У вас какая оС? 7 или XP?<br>user: Незнаю.<br>admin: &quot;Пуск&quot; квадратный или круглый?<br>user: Ну как вам сказать он не совсем квадратный<br>admin: ОК! но он определенно не круглый?<br>user: Ну я бы так не сказал, что то в нем есть такое...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427745</guid>
<pubDate>2014-04-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427745</link>
<title>Цитата #427745</title>
<description><![CDATA[в Крыму закрывают макдональдсы, комментарий:<br>xxx: среднее количество жира на один метр пляжа на ЮБК в этом году достигнет исторического минимума.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427744</guid>
<pubDate>2014-04-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427744</link>
<title>Цитата #427744</title>
<description><![CDATA[ххх: надо кота в офисе завести<br>ххх: а то не дело<br>ххх: программеры и без кота<br>ууу: и назвать эксепшеном<br>ууу: он все равно будет появляться внезапно<br>ууу: &quot;эксепшн, откуда ты взялся?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427743</guid>
<pubDate>2014-04-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427743</link>
<title>Цитата #427743</title>
<description><![CDATA[xxx: Я понял в чем секрет: по понедельникам сложнее уехать т.к. помимо людей в автобус должен влезть еще и перегар]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427742</guid>
<pubDate>2014-04-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427742</link>
<title>Цитата #427742</title>
<description><![CDATA[(о торгах валютой на межбанке)<br>ххх: Что-то доллар завис на одном уровне уже 1,5 часа.<br>ууу: Группируется перед прыжком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427741</guid>
<pubDate>2014-04-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427741</link>
<title>Цитата #427741</title>
<description><![CDATA[ann: татьяна тоже однажды шла, улыбалась парню и не заметила перед собой столб<br>Таня: не столб, а перекладину<br>Таня: и парень был не один, а трое]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427740</guid>
<pubDate>2014-04-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427740</link>
<title>Цитата #427740</title>
<description><![CDATA[FireS:<br>Обсуждение фотографии марсианских снимков об обнаружении неопознанного объекта:<br>- Я не знаю как люди с инопланетянами собрались общаться, если они не могут даже с дельфинами поговорить, хотя те разумны и вроде как с нашей планеты.<br>- Да какие дельфины. Они между собой договориться не могут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427739</guid>
<pubDate>2014-04-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427739</link>
<title>Цитата #427739</title>
<description><![CDATA[ххх: Я тут читаю литературу о воспитании ребенка. Один мужик, когда был маленьким, не любил манную кашу, а его кормили ею, впихивали. Теперь мужик боится всю жизнь летать на самолетах. Казалось бы, какая связь? Оказывается, когда он ел кашу, на кухне висел советский плакат Аэрофлота со стюардессой. И отвратительная каша, ощущения от нее наложилась на эту картинку. Под гипнозом раскопали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427738</guid>
<pubDate>2014-04-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427738</link>
<title>Цитата #427738</title>
<description><![CDATA[Идет моя сестра домой с четырехлетним сыном Гошкой, а в руках перед собой несет большой цветок алоэ (по-нашему &quot;дурак&quot;). Во дворе встречает её соседка-бабулька и говорит с удивлением, глядя на цветок:<br>- Какой дурак-то большой вырос!<br>На что ей Гошка отвечает с гордостью:<br>- Да! Мне уже 4 года!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427737</guid>
<pubDate>2014-04-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427737</link>
<title>Цитата #427737</title>
<description><![CDATA[Рассматриваю в интернете фотографии. Коллега заглядывает через плечо:<br><br>- Ой, какое все зелененькое, уютное! Хочу туда! Это что за город?<br>Я:<br>- Чернобыль...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427736</guid>
<pubDate>2014-04-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427736</link>
<title>Цитата #427736</title>
<description><![CDATA[Сергей: Вик, а ты на чём пишешь?<br>vicky molokh: На C#, но я ещё маленький.<br>vicky molokh: Под Unity3D. Так что есть доля ереси.<br>Сергей: Кстати, как &quot;маленькому&quot; рекомендую решарпер - здорово учит писать чище.<br>vicky molokh: Пользуюсь. Но он опасен.<br>vicky molokh: Он иногда даёт советы, которые не совместимы с ересью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427735</guid>
<pubDate>2014-04-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427735</link>
<title>Цитата #427735</title>
<description><![CDATA[Амадам: Вопреки мужу, завела котенка. Возвращаемся с магазина, заходим в зал и, увидев посередине наваленную кучу, оба резко останавливаемся. Стою и грущу: мужа-то не заставишь убирать, сама виновата. А муж кладет руку мне на плечо, и с соболезнованием произносит: &quot;Это драконы, кхалиси. Их нельзя приручить&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427734</guid>
<pubDate>2014-04-15 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427734</link>
<title>Цитата #427734</title>
<description><![CDATA[xxx: а я храню свой VHS-видик и лет через 10 загоню какому-нибудь хипстеру]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427733</guid>
<pubDate>2014-04-15 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427733</link>
<title>Цитата #427733</title>
<description><![CDATA[xxx: Как начал тренироваться - стал лучше спать. Как там у тебя с ёгой?<br>yyy: я и так выматываюсь что сплю как сурок<br>xxx: ну это понятно. А что положительного заметил?<br>yyy: заметил задницу инструкторши в обтягивающих штанах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427732</guid>
<pubDate>2014-04-15 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427732</link>
<title>Цитата #427732</title>
<description><![CDATA[Jonny: Рутрекер снова работает. Пойду что-нибудь скачаю! :)<br>Langedok: Держи вора!!!<br>Jonny: Я не вор, я потом раздам!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427731</guid>
<pubDate>2014-04-15 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427731</link>
<title>Цитата #427731</title>
<description><![CDATA[ххх: А я раньше не верила в такие штуки! Еду в обед, очень голодная. В глаза бросается огромный рекламный щит: на белом фоне слон и надпись &quot;Пельмени реальны&quot;. Моргаю, смотрю снова: &quot;Пельмени реальны&quot;. Не моргаю, концентрируюсь: оказывается, все-таки перемены. Был ли там действительно слон, я уже не успела рассмотреть. Следом поехал еще магазин &quot;шпроты&quot;, то есть шторы, но это были уже мелочи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427730</guid>
<pubDate>2014-04-15 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427730</link>
<title>Цитата #427730</title>
<description><![CDATA[&lt;yoghurt&gt; приснилось, что я писал на перле<br>&lt;yoghurt&gt; даже не понял, кошмар это был, или эротический сон]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427729</guid>
<pubDate>2014-04-15 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427729</link>
<title>Цитата #427729</title>
<description><![CDATA[xxx: В русском языке нет слова &quot;ложил&quot;!<br>yyy: Есть. Во фразе &quot;На русский язык хуй ложил&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427728</guid>
<pubDate>2014-04-15 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427728</link>
<title>Цитата #427728</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>С ума все посходили.<br>Подруга сожгла чайник со свистком. Она сняла свисток, потому что &quot;бесит&quot;...<br>Через неделю захожу на кухню и вижу сгоревший чайник со свистком. Свисток на месте. А крышка - рядом, аккуратненько лежит на столе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427727</guid>
<pubDate>2014-04-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427727</link>
<title>Цитата #427727</title>
<description><![CDATA[Статья про давление в переговорах. Комментарии:<br>- А что делать, если драка уже началась? Какие приемы посоветуете?<br>- Доставайте телефон и снимайте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427726</guid>
<pubDate>2014-04-15 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427726</link>
<title>Цитата #427726</title>
<description><![CDATA[С Хабра<br>Egorkkk: А вот и очередное весеннее прорывное заявление самсунга. Супераккумуляторы были, супергибкие экраны были, вот и суперграфен подоспел.<br>isden: А потом все это вместе соединят, и получится супер-гэлэкси S6. Или S7.<br>Halt: А потом придет эпл и подаст в суд за использование «высокотехнологичного» slide to unlock. Это вам не графен, тут думать надо было…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427725</guid>
<pubDate>2014-04-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427725</link>
<title>Цитата #427725</title>
<description><![CDATA[nx: там была жена директора<br>nx: которая вечно: &quot;ой, подойди на минуту&quot;<br>nx: ебал я её в рот с её &quot;подойди на минуту&quot;<br>nx: у меня 40 переменных в голове инкрементируются и в десяти итерациях цикла крутятся<br>nx: а она мне &quot;Подойди на минуту&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427724</guid>
<pubDate>2014-04-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427724</link>
<title>Цитата #427724</title>
<description><![CDATA[ххх: Почему нет соревнований по спортивному сну? )))<br>ууу: Богатыри уже не те.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427723</guid>
<pubDate>2014-04-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427723</link>
<title>Цитата #427723</title>
<description><![CDATA[xxx: Йохансон хороша<br>yyy: не воспринимаю актрис, у которых единственный талант - сиськи<br>xxx: посоны из мирового кинематографического сообщества думают, что ты не прав [ссылка на список наград и номинаций Йохансон]<br>yyy: все очень просто. Посоны из мирового кинематографического сообщества любят сиськи<br>xxx: так вот почему у Ди Каприо до сих пор нету Оскара]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427722</guid>
<pubDate>2014-04-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427722</link>
<title>Цитата #427722</title>
<description><![CDATA[xxx: Лежу я в стогу сена и жопой чувствую, что вилы нужно хранить как-то по другому.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427721</guid>
<pubDate>2014-04-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427721</link>
<title>Цитата #427721</title>
<description><![CDATA[xxx: А мы вот с Натали расстались<br>ууу: ого<br>yyy: а что так?<br>xxx: У Натали расстройство речевого аппарата<br>xxx: Расстройство называется &quot;многопиздит&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427720</guid>
<pubDate>2014-04-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427720</link>
<title>Цитата #427720</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня тут друга оштраФовали за распитие фактически в лесу, аргументируя &quot;где я тебе скажу, там и будет общественное место&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427719</guid>
<pubDate>2014-04-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427719</link>
<title>Цитата #427719</title>
<description><![CDATA[xxx: завис на фразе &quot;попросил один доктор технических наук снять его защиту&quot;<br>xxx: пытался понять, какую защиту могли поставить на доктора наук]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427718</guid>
<pubDate>2014-04-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427718</link>
<title>Цитата #427718</title>
<description><![CDATA[xxx: Удовольствие от ирисок потенциально самое дорогое из удовольствий от конфет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427717</guid>
<pubDate>2014-04-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427717</link>
<title>Цитата #427717</title>
<description><![CDATA[xxx: Открыли рулон туалетной бумаги, а он весь глубоких задранных дырках, как будто в него стреляли. Это ж как надо ненавидеть людей, чтобы аккуратно запаковать и отправить такую туалетную бумагу в продажу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427716</guid>
<pubDate>2014-04-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427716</link>
<title>Цитата #427716</title>
<description><![CDATA[Работаю официантом. Под конец дня мозг в работе уже не учувствует. Администратор в тысячный раз напомнил, что нужно продавать свежевыжатый сок. Подхожу к гостю:<br>- Здравствуйте. Нам пожалуйста пива.<br>- Вам пакетированного или свежевыжатого?<br>Долго думал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427715</guid>
<pubDate>2014-04-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427715</link>
<title>Цитата #427715</title>
<description><![CDATA[xxx: Разного рода конторки типа банков, магазинов и прочих коллекторских агентств, с которыми периодически приходицца иметь дело - обожают слать смски или обзванивать с предложениями - как заставить гадёнышей удалить номер из базы?<br>yyy: Мне помогло задолбать в ответ. Предлагали всё денег в кредит взять. Ну я как то психанул и 3 часа им звонил распрашивая их мнения о том что они думаю по поводу смерти страбак, кто лучше Ворлон или Тени. Кто убил Дамблдорфа, нет ли у них серийника от винды, а от офиса... В конце я стал по голосам узнавать тёток, и когда они представлялись мне другим именем начал говорить нечто вроде, &quot;о теперь вы Ирина, ну чтож продолжим беседу&quot;. В итоге они начали бросать трубку, потом спрашивать нахрена я звоню, и мол что они щас службе собственной безопасноти пожалуются, потом сказали что участковаму жалобу напишут. Спросили нафига я звоню и порчу им настроение, я обьяснил что нефиг рекламу слать, они попросили номер сказать мол вычеркнут. Я объяснил что уже вычёркивали два раза, но что то вот не срастается, и поэтому теперь они номер должны угадать. Как не странно угадали, рекламы больше нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427714</guid>
<pubDate>2014-04-14 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427714</link>
<title>Цитата #427714</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Стою над упаковочной машиной и пытаюсь засунуть флешку в печатное устройство.<br>Принтер этот разработан для людей нормального роста, а не для таких гигантов в полтора метра высотой, как я.<br>Поэтому стою на цыпочках и на ощупь пытаюсь запихать флешку в паз. И тут она выскальзывает у меня из рук. Подо мной в упаковочной машине вертятся 50 кг шоколада. Если флешка упадёт туда, то всё, с концами.<br>Угадайте, какой частью тела я успела поймать девайс в полёте?<br>Всё таки четвёртый размер - это замечательная вещь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427713</guid>
<pubDate>2014-04-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427713</link>
<title>Цитата #427713</title>
<description><![CDATA[Работаю логопедом. Шла подготовка к школе у детей 7 лет.<br>Ничего не предвещало беды, пока я не повернула взгляд в сторону Славы. Он смотрел на меня и шевелил ушами.<br>- Слава! Когда ты успел этому научиться?<br>- Я ещё подмышкой пукать могу, - сказал он, довольно подёргав ушами.<br><br>А чего добился ты? :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427712</guid>
<pubDate>2014-04-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427712</link>
<title>Цитата #427712</title>
<description><![CDATA[Сейчас за домом видел: тётка выгуливает собачку, вместо поводка использует красный огонёк лазерной указки. Они идут по освещённой дорожке, когда собачка отвлекается надолго в сторону, в темноту, тётка огоньком вытягивает её обратно на дорожку. Опять вместе идут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427711</guid>
<pubDate>2014-04-14 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427711</link>
<title>Цитата #427711</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Едем с женой по гравийной дороге. Трясет как на терке. Смотрю, жена скалится как то непонятно, не то сердится, не то смеется. Спрашиваю, че случилось? Сказала &quot;зубы прикольно стучат друг об друга&quot;... X_X]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427710</guid>
<pubDate>2014-04-14 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427710</link>
<title>Цитата #427710</title>
<description><![CDATA[Keny (13:40:11 4/04/2014)<br>КЛИЕНТ: Нужна хорошая пара бсзпроводных микрофонов для вокала. Продайте что нибудь вроде Ritmix-221<br><br>Магазин : Добрый вечер. К сожалению сейчас в продаже нет хороших беспроводных микрофонов для вокала, могу вам предложить вариант проводного Микрофон Yamaha DM-105 black который хорошо подходит для вокала<br><br>КЛИЕНТ: Боюсь для не трезвых певцов проводной микрофон не пойдёт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427709</guid>
<pubDate>2014-04-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427709</link>
<title>Цитата #427709</title>
<description><![CDATA[Irene:<br>цитаты великих людей.<br><br>отсылаю начальнику приложение к договору по эквайрингу и спрашиваю, нет ли у него вопросов по нему, он отвечает: &quot;всё равно мы ничего в этой херне не понимаем - подписывай&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427708</guid>
<pubDate>2014-04-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427708</link>
<title>Цитата #427708</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения нумерации домов (литеры в питере, дроби, корпуса, буквы)<br><br>xxx: Это все фигня... а вот у нас главархитектура присваивает дому один номер, а пьяный слесарь из ЖЭУ прибивает табличку с другим номером... а иногда - пару табличек... Причем разных. Так и появляются дома с двумя номерами.<br>И ничего...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427707</guid>
<pubDate>2014-04-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427707</link>
<title>Цитата #427707</title>
<description><![CDATA[ххх: вооо, мать правильно поступила<br>ххх: отправила мне емэйл и написала смс &quot;я тебе отправила емэйл&quot;. из другой комнаты<br>ххх: хвалю за сообразительность]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427706</guid>
<pubDate>2014-04-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427706</link>
<title>Цитата #427706</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>муж вчера диктовал по телефону названия папок. оказывается, папка &quot;My documents&quot; называется мудакоменты, с ударением на Е.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427705</guid>
<pubDate>2014-04-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427705</link>
<title>Цитата #427705</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Как-то в одном мануале я наткнулась на замечательную опечатку &quot;one mouth click&quot;, и мне сразу же представились невероятные технологии, благодаря которым функции в программах выполняются одним щелчком (простите) е*ла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427704</guid>
<pubDate>2014-04-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427704</link>
<title>Цитата #427704</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты на госуслугах (сайте) зарегистрирован?<br>yyy: Привет! Да. Хочешь меня там в друзья добавить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427703</guid>
<pubDate>2014-04-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427703</link>
<title>Цитата #427703</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Скайрим на немецком языке - это очень хороший вынос мозга. Все обращаются к друг другу на &quot;Вы&quot;: &quot;Сударь, не изволите ли вы огрести в табло?!&quot;. Потом, снаряжение называется как-нибудь типа Цвергенцвайхендер и Шталькригсхаммер, например. И стоит пару раз пролистать раздел ZAUBERGETRAENKE в поисках такой необходимой лечилки - уже никуда больше не хочется. Но, немецкий прикольнее, чем английский по-моему:) Крутой язык:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427702</guid>
<pubDate>2014-04-14 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427702</link>
<title>Цитата #427702</title>
<description><![CDATA[kg: Лучше я сэкономлю на частном самолете.<br>SAnd: Ну это без проблем, несложно. Я давно так делаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427701</guid>
<pubDate>2014-04-14 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427701</link>
<title>Цитата #427701</title>
<description><![CDATA[Пиковая_Дама: Оставила страницу форума открытой, ушла в туалет. Возвращаюсь, вижу, папа сидит за ноутом, с выпученными глазами читает форум, затем возмущенно: &quot;Я тут случайно глянул, что ты читаешь. Зачем читаешь этих извращенцев? Особенно эта, &quot;Пиковая Дама&quot;. Ты посмотри, что она тут пишет! Куда только ее родители смотрят?&quot;. Действительно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427700</guid>
<pubDate>2014-04-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427700</link>
<title>Цитата #427700</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В процессе изучения расписания на сайте автовокзала, обнаружила опцию - купить билет. Вознося хвалу прогрессу оформила покупку на сайте, последним шагом стала распечатка заказа формата А4.<br>Сегодня подхожу на посадку, кондуктор, проходя по салону, берет у каждого пассажира билет (маленькие такие чеки из вокзальной кассы), отмечает номер места в ведомости и надрывает чек. Дошла очередь и до меня, протягиваю свой А4 в полностью развернутом виде, наблюдаю в глазах кондуктора явный испуг.<br>После долгого чтения она отмечает место, сворачивает лист вчетверо, НАДРЫВАЕТ его и с невозмутимым видом протягивает мне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427699</guid>
<pubDate>2014-04-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427699</link>
<title>Цитата #427699</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Смотрел &quot;Шерлока&quot;, в слух больно врезался диалог:<br>&quot;-Что тут из этого важно? Асфальт?&quot;<br>&quot;-Нет, он есть везде&quot;...Глина!&quot;<br>В России его бы разрыв шаблона ждал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427698</guid>
<pubDate>2014-04-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427698</link>
<title>Цитата #427698</title>
<description><![CDATA[...сегодня звонит мадама...<br>- Здравствуйте, я из службы опросов пердыкхуяктелевидения! Скажите, пожалуйста, какую программу вы и ваша семья смотрят прямо сейчас?<br>- Прямо сейчас я смотрю на бухгалтерскую ведомость, курва! Середина рабочего дня!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427697</guid>
<pubDate>2014-04-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427697</link>
<title>Цитата #427697</title>
<description><![CDATA[ххх: Пздц ща что было. Пошел к начальнику связистов отнести служебку. Они в отдельном кабинете сидят, у этого кабинета есть тамбур, в котором стоит оборудование с кулерами (холодно соответственно). Поэтому они дверь закрывают в свою комнату, чтобы не наморозило, а когда стучишься во внешнюю дверь - не слышат. Поэтому повесили звонок: подходишь, звонишь, открывают. Так вот, позвонил я, стою, то ли задумался, то ли в микросон какой-то ушел, хз кароч... Ну и открывает мужик-связист, а я такой на автомате &quot;А Денис дома?&quot;. Блеать, еще бы спросил, выйдет он погулять или нет :/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427696</guid>
<pubDate>2014-04-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427696</link>
<title>Цитата #427696</title>
<description><![CDATA[xxx: хочу и не могу придумать текст под эмбиентную мелодию.<br>xxx: в голове только напевное &quot;ебись конём&quot; на разные лады.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427695</guid>
<pubDate>2014-04-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427695</link>
<title>Цитата #427695</title>
<description><![CDATA[xxx: Купила зеркалку. Жду, когда прорежутся губы утиной жопой и желание фотографировать себя в зеркале. На всякий случай, не поминайте лихом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427694</guid>
<pubDate>2014-04-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427694</link>
<title>Цитата #427694</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня забыл наушники и был наказан за это. со мной ехали шесть студенток медколледжа. и теперь у меня голова забита платьями через интернет, днем рожденья Маринки к которой никто не пойдет потому что она какашка, и почему парни и мужья удаляют мужиков из их контакта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427693</guid>
<pubDate>2014-04-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427693</link>
<title>Цитата #427693</title>
<description><![CDATA[lav: существует две Школы Метода Тыка<br>lav: первая (старая) подразумевает, что ты должен написать обработчик даты-времени самостоятельно, запутавшись во вложенных условиях и сварганить костыль для 31-ого февраля.<br>lav: Вторая (новая) требует ныть до тех пор, пока не будет обнаружен класс или функция &quot;date()&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427692</guid>
<pubDate>2014-04-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427692</link>
<title>Цитата #427692</title>
<description><![CDATA[nx:<br>Купил elder scrolls online имперское издание с 5 днями раннего доступа.<br>Я, конечно, понимаю, что нельзя выпустить полностью готовую ММО.<br>Но порой складывается впечатление, что я участвую в очень дорогом закрытом бета-тестировании :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427691</guid>
<pubDate>2014-04-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427691</link>
<title>Цитата #427691</title>
<description><![CDATA[ХХХ: кто нибудь подскажет почему в фразе &quot;У нас новый проект&quot; я между строк слышу &quot;Мы начинаем КВН&quot; ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427690</guid>
<pubDate>2014-04-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427690</link>
<title>Цитата #427690</title>
<description><![CDATA[Он: не хочешь ставить винду всю ночь? у меня осталось 200 компов((<br>Она: А-ха-ха... черт. Это самое фееричное предложение за последний год, наверно, и... нет! Я хочу ставить линукс. Всю ночь ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427689</guid>
<pubDate>2014-04-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427689</link>
<title>Цитата #427689</title>
<description><![CDATA[ххх: а я себе массожор купила<br>yyy: Массожор. Работает по формуле е = мс квадрат. Убирает лишние килограммы, попутно отапливая небольшой город<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427688</guid>
<pubDate>2014-04-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427688</link>
<title>Цитата #427688</title>
<description><![CDATA[чумовой_динозавр: шняга шняжная жизнь общажная. решил ночью горло промочить и чуть не обделался со страха, чувак на кухне над раковиной кушал помидорки в темноте, ну, чтоб не обляпаться и не беспокить никого, а у него еще нос заложен, это надо было слышать и видеть, какой-то чавкующий и сопящий силуэт в ночи, пиршество зомби епт, абориген-каннибал долбанный :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427687</guid>
<pubDate>2014-04-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427687</link>
<title>Цитата #427687</title>
<description><![CDATA[xxx: Дочка 9 лет от роду, постигла великое искусство клонирования рисунков для раскрашивания методом &quot;наложить чистый лист и обвести проступивший контур&quot;.<br>xxx: После тридцатого по счету раскрашенного рисунка из серии &quot;My Little Pony&quot; начинаю понимать, как на самом деле выглядит атака клонов...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427686</guid>
<pubDate>2014-04-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427686</link>
<title>Цитата #427686</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда мы все-таки нашли нашего котенка, мы обнаружили, что это уже не котенок, а многодетная мать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427685</guid>
<pubDate>2014-04-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427685</link>
<title>Цитата #427685</title>
<description><![CDATA[С dirty. Обсуждение встречи Шварценеггера и культуриста Юрия Власова<br>gennnadiy: Советский качок интеллигентно–бардовского вида. Это гораздо круче Шварнеггера.<br>Sidecar: Надо было его в Терминаторе снять! &quot;Мне нужна твоя гитара, свитер и проездной.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427684</guid>
<pubDate>2014-04-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427684</link>
<title>Цитата #427684</title>
<description><![CDATA[Mechanic: посылка пришла, забирай сегодня<br>Nosferatty: Я знала, что пришла<br>Mechanic: звонили?<br>Nosferatty: Мне в супе огромный лавровый лист попался, я сразу поняла, что придет не просто письмо, а посылка<br>Mechanic: :-D Пооооочтаааааа россиииииии<br>Nosferatty: У них новый тип уведомлений]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427683</guid>
<pubDate>2014-04-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427683</link>
<title>Цитата #427683</title>
<description><![CDATA[ххх: Долбоебизм на работе зашкаливает.<br>ххх: Но здесь он политкорректно называется субординацией.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427682</guid>
<pubDate>2014-04-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427682</link>
<title>Цитата #427682</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В виндовых bat-скриптах всегда использую метку :HELL, ради единственной строчки Goto HELL]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427681</guid>
<pubDate>2014-04-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427681</link>
<title>Цитата #427681</title>
<description><![CDATA[С порнолаба:<br><br>ххх:<br>Вообще фотки хорошие...<br>только телка какая-то голая вечно в кадр попадает.<br>пейзажи хорошие.<br><br>yyy:<br>поддерживаю - баба все пейзажи портит!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427680</guid>
<pubDate>2014-04-11 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427680</link>
<title>Цитата #427680</title>
<description><![CDATA[Hnglth: Полуторагодовалый ребёнок долго болел и активно сопротивлялся употреблению лекарств. В очередной раз увидев что-то лекарственное у меня в руках, с криком: &quot;Не будем!&quot; ткнулся лицом в подушку на диване.<br>Hnglth: После этого случая он, конечно, научился визуально различать таблетки и ректальные свечи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427679</guid>
<pubDate>2014-04-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427679</link>
<title>Цитата #427679</title>
<description><![CDATA[nx:<br>я тестирую работу: определяю максимальное количество дней до того, как заметят, что я нихуя не делаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427678</guid>
<pubDate>2014-04-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427678</link>
<title>Цитата #427678</title>
<description><![CDATA[подслушал на работе...<br>- да что вы знаете о старости? я вот до сих пор аббревиатуру ПК расшифровываю как Пожарный Кран, а не Персональный Компьютер!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427677</guid>
<pubDate>2014-04-11 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427677</link>
<title>Цитата #427677</title>
<description><![CDATA[О шумных соседях:<br><br>111: Хороший сабвуфер отрабатывает 5-6 этажей по стояку<br><br>222: Вам входные двери ещё не заваривали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427676</guid>
<pubDate>2014-04-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427676</link>
<title>Цитата #427676</title>
<description><![CDATA[Elly: Прошлым летом было. Сижу я на лавочке в парке, такая девочка-ромашка, греюсь на солнышке, жду своего благоверного. И как обычно, срабатывает мое везение - буквально из ниоткуда выползает пьяненький такой парниша в стиле &quot;гоп&quot;. И идет ко мне знакомиться. Постял возла лавочки, поблеял что-то, наконец выдал членораздельный вопрос - кого я тут жду? Услышав, что я жду своего парня, парниша, видимо, решил, что его ненавязчиво отшивают и изрек: &quot;Ага! А парень еще и боксер, наверно?&quot;)) Я честно ответила - &quot;Нет, рыцарь&quot;. - &quot;Ктооо?!&quot; И тут его ласково так сзади по плечу похлопали. Он оборачивается - а у него за спиной мой ненаглядный стоит. Как раз с ролевки вернулся) Косая сажень в плечах, в одной руке шлем, в другой - топор (только что в бою отобрал) и кольчуга в бурых пятнах (случайно краску разлил, но об этом знаю только я))). И вежливо так говорит: &quot;Ну я рыцарь. Еще вопросы есть?&quot; Гопничек посмотрел на него снизу вверх, извинился и исчез. Никогда не видела, чтоб люди так быстро трезвели)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427675</guid>
<pubDate>2014-04-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427675</link>
<title>Цитата #427675</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Выбирал жене подарок к дню рождения, тайком курил отзывы в сети, мучил поисковики. Теперь на каждой странице контекстная реклама кофемашин, сделал сюрприз *ля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427674</guid>
<pubDate>2014-04-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427674</link>
<title>Цитата #427674</title>
<description><![CDATA[xxx: Компьютер, к которому кто-то получил физический доступ, больше не ваш компьютер.<br>yyy: а к которому кто-то получил морально-духовный доступ?<br>xxx: Это по SSH?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427673</guid>
<pubDate>2014-04-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427673</link>
<title>Цитата #427673</title>
<description><![CDATA[joker: А что, если русские дистрибьюторы просто не знают английский язык, отсюда такие названия?<br>seberya: А представь, каково их детям на уроке английского:<br>- Петров, прочитай и переведи фразу &quot;I'm fine, thank you&quot;.<br>- Элементарно, учитель! &quot;Убойные приключения и секс в 3D&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427672</guid>
<pubDate>2014-04-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427672</link>
<title>Цитата #427672</title>
<description><![CDATA[Продажник: Я заключил 2 новых договора<br>Исполнитель: Поздравляю, будет на что отмечать день солдиарности трудящихся<br>Продажник: сегодня тебе их должны передать<br>Исполнитель: нет в тебе солидарности =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427671</guid>
<pubDate>2014-04-11 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427671</link>
<title>Цитата #427671</title>
<description><![CDATA[yurix: вот интересно, кому пришла в голову мысль назвать батник mastur.bat]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427670</guid>
<pubDate>2014-04-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427670</link>
<title>Цитата #427670</title>
<description><![CDATA[Из ВК3<br><br>Работа фармацевта полна опасностей. Бабулька (постоянный клиент) очень боится сделать что-то не так, часто просит прямо в аптеке распаковать перцовый пластырь и помочь наклеить, или помочь разделить таблетку на четыре части. Один раз попросила &quot;заварить чай от простуды&quot; (сама не угадает сколько лить воды), а давление ей меряем раза три в неделю. Помню полные страха и ожидания глаза нашего провизора, в тот день когда бабулька пришла за свечами от геморроя...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427669</guid>
<pubDate>2014-04-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427669</link>
<title>Цитата #427669</title>
<description><![CDATA[Комментарий к выложенным на форуме фоткам новорождённых котят<br><br>zzz: Отдельную ценность фотографии представляют потому, что на них отчётливо видны кошачьи пупки. Известно, что они существуют, но на уже обросшем шерстью животном найти пупок нереально (я предпринимала многочисленные попытки). А тут вот, котята и их пупки.))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427668</guid>
<pubDate>2014-04-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427668</link>
<title>Цитата #427668</title>
<description><![CDATA[nice: некоторые девушки как ребус... в котором зашифровано слово &quot;пиздец&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427667</guid>
<pubDate>2014-04-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427667</link>
<title>Цитата #427667</title>
<description><![CDATA[xxx: центр Беловодья находился в Асгарде, современный Омск<br>yyy: епта, так Тор и Локи из Омска?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427666</guid>
<pubDate>2014-04-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427666</link>
<title>Цитата #427666</title>
<description><![CDATA[mistic: зачетная фраза трудовика при ругани с директрисой: &quot;Да что вы мне своим районо угрожаете, у меня ваш Игорь Николаевич вон в том углу не раз стоял...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427665</guid>
<pubDate>2014-04-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427665</link>
<title>Цитата #427665</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости о съемках 7-й части &quot;Звездных войн&quot;<br>ххх: В финале будет сцена, где Дарта Вейдера снимают с выборов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427664</guid>
<pubDate>2014-04-10 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427664</link>
<title>Цитата #427664</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ christa_eselin<br><br>Соседка Лидиванна у подъезда. Рядом ещё один сосед – старенький, благостный и плохо мне знакомый.<br><br>СОСЕД. Кстати! А вы знаете, кто лучше всех написал про Украину?<br>ЛИДИВАННА (занятая созерцанием собственного мопса, который занят созерцанием валяющегося на газоне рыбьего скелета). Знаю. (Пауза). Гоголь.<br><br>Сосед смотрит на неё, и в лице его что-то неохотно и непонятно меняется.<br><br>ЛИДИВАННА (после паузы, по-прежнему глядя на мопса). Нет, я так не могу навскидку, может быть, ещё кто-нибудь хорошо писал... (Пауза). Ну, да, вот, Пушкин ещё.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427663</guid>
<pubDate>2014-04-10 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427663</link>
<title>Цитата #427663</title>
<description><![CDATA[xxx: Эх тройка, птица тройка....<br>ded: Ямщик, не гони голубей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427662</guid>
<pubDate>2014-04-10 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427662</link>
<title>Цитата #427662</title>
<description><![CDATA[жил я как-то в общаге и среди всех остальных соседей были (м)ама и (д)оча, и обожали они перекрикиваться (реально орать на пределе) из комнаты на кухню через все коридоры:<br><br>м: я чо те сказала?! давай убирайся уже!<br>д: мама, я всё склАла и полОжила в шкАфу!<br>м: а с тубарЕтки?! епта...<br>д: убрАто! ма...<br>м: (громко так икнув) йиик-э!... эта... вилисапЕд поставь за калидОром! по-над стенкой, шоба не ёбнуться! самдАли мишкины выкину нах!<br>д: эта папины!<br>м: а?!<br>д: па-пи-ны!<br>м: скаланпЕрда неблагодарная! я чо те там, бля, говорю, говорю?! иди убирайся сюда быстра!<br><br>много лет прошло, но забыть не могу. ещё &quot;поп-корм&quot; первый раз от них услышал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427661</guid>
<pubDate>2014-04-10 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427661</link>
<title>Цитата #427661</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>Athari: Wine уже научился запускать абсолютно все виндовые приложения, причём без глюков, странностей, особенностей и плясок с бубном?<br>RussianNeuroMancer: Ну что вы такое говорите... даже Windows так не умеет! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427660</guid>
<pubDate>2014-04-10 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427660</link>
<title>Цитата #427660</title>
<description><![CDATA[xxx: Глядя на котов-сфинксов, никак не могу отделаться от мысли, что когда-то они были нормальными меховыми котами, а потом просто кто-то взял и украл у них их красивые шубки.<br>xxx: Может поэтому они такие царапучие злюки?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427659</guid>
<pubDate>2014-04-10 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427659</link>
<title>Цитата #427659</title>
<description><![CDATA[Из комментов известного сайта реалити-шоу:<br><br>Elena1: Как-то сразу вспомнилось - у нас в летнем лагере для детей физрук-пенсионер всегда на праздники под фетровую шляпу солдатскую каску поддевал. Дети контингент непредсказуемый, а вдруг...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427658</guid>
<pubDate>2014-04-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427658</link>
<title>Цитата #427658</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения Игры Престолов на жж:<br>ххх: а у меня сложилось впечатление, что у автора извращенная страсть к описанию еды, погоды и одежды. И вот для того, чтобы заставить хоть кого-то читать о еде, погоде и одежде, ему пришлось вставить побольше интриг, насилия и секса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427657</guid>
<pubDate>2014-04-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427657</link>
<title>Цитата #427657</title>
<description><![CDATA[Обсуждение темы, что будет, если встать между двумя тезками.<br>yyy: Вот смотри: ты Александр Александрович, я Александра Александровна. Надо как-то попробовать между друг другом встать.<br>xxx: Слушай, мы так Сотону не вызовем, а?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427656</guid>
<pubDate>2014-04-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427656</link>
<title>Цитата #427656</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Когда я училась в школе, то на уроках рисования нас просили рисовать, например, времена года, узоры, натюрморты... а сейчас что? Вот вчера моему сыну нужно было нарисовать на уроке ИЗО &quot;Океаническое дно после ядерного взрыва&quot;....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427655</guid>
<pubDate>2014-04-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427655</link>
<title>Цитата #427655</title>
<description><![CDATA[xxx: представь половник, из которого напильником сделали трактор<br>xxx: вот документация на половник осталась, да]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427654</guid>
<pubDate>2014-04-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427654</link>
<title>Цитата #427654</title>
<description><![CDATA[xxx: Хочешь выглядеть профессионалом - всегда говори &quot;нуууу, это же было предсказуемо&quot;, сразу после того, как ЭТО произошло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427653</guid>
<pubDate>2014-04-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427653</link>
<title>Цитата #427653</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Работаю продавцом-консультантом в цифровом супермаркете.<br>И вот, в очередной рутинный день приходит семья: папко, мамко и тройняшки, эдак 5-ти летнего возраста.<br>Собственно, пока мамко выбирает навигатор, папко принимает отчаянные попытки уследить за своими отпрысками. Одно из эти чад бежит к ноутам с открытым ртом.<br>Папко: не-не-не! стой! иди лучше к дискам, их погрызи!<br>Я: не думаю, что это хорошая идея...<br>На что папко, с невозмутимым видом, заявляет: Поверь, она очень хорошая. Диски дешевле.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427652</guid>
<pubDate>2014-04-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427652</link>
<title>Цитата #427652</title>
<description><![CDATA[Antoshin_Denis: Новое ограничение сервиса. Нельзя менять пол в анкете чаще одного раза в час.<br>Kurfurstendamm: Денис, а как ты до этого додумалась?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427651</guid>
<pubDate>2014-04-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427651</link>
<title>Цитата #427651</title>
<description><![CDATA[xxx: В мире осталась одна программа, которая при установке не устанавливает Google Chrome - это Firefox]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427650</guid>
<pubDate>2014-04-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427650</link>
<title>Цитата #427650</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас очень дружный коллектив. Я раньше думал, что ко мне все хорошо относятся. В качестве первоапрельского розыгрыша, написал заявление об увольнении и на общем собрании обнародовал. На что генеральный директор ответил: &quot;Давно пора...&quot; и подписал. Все поддержали мою инициативу. Теперь как-то неловко говорить, что это была шутка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427649</guid>
<pubDate>2014-04-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427649</link>
<title>Цитата #427649</title>
<description><![CDATA[Оля: представляешь какая я дура - 5 тысяч спустила в туалет...<br>Юля: купила что-то?<br>Оля: да нет, 5 тысяч спустила в туалет - в последний момент заметила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427648</guid>
<pubDate>2014-04-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427648</link>
<title>Цитата #427648</title>
<description><![CDATA[Разговор фотографа со звукачом:<br><br>Ольга: Протерла мониторы. Жизнь заиграла новыми красками.<br>Sergey: не. не так. протер мониторы, жизнь зазвучала новыми звуками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427647</guid>
<pubDate>2014-04-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427647</link>
<title>Цитата #427647</title>
<description><![CDATA[Комментарии на одном информационном сайте к новости о том, что просыпается Йеллоустонский вулкан:<br><br>xxx: Через две недели после того, как солнце скроется в пылевых тучах, температура воздуха на земной поверхности упадёт в различных районах земного шара от -15 градусов до -50 градусов и более. Средняя температура на поверхности Земли составит около -25 градусов.<br><br>yyy: То есть резину пока не менять на летнюю?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427646</guid>
<pubDate>2014-04-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427646</link>
<title>Цитата #427646</title>
<description><![CDATA[С хабра, пост называется &quot;Людям нужна не дрель, а картина на стене&quot;<br>kibizoidus:<br>Людям нужна не картина на стене, а уют в доме.<br>Людям нужен не уют в доме, а ощущение спокойствия.<br>Людям нужно не ощущение спокойствия, а безопасность.<br>Людям нужна не безопасность, а возможность продлить свой род.<br>Дрель — лучшее средство для поддержания вашего инстинкта самосохранения!<br>VoVanJinn:<br>Фуф! Я уж было подумал, что вы последней строкой напишите, что Дрель — лучшее средство продлить род.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427645</guid>
<pubDate>2014-04-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427645</link>
<title>Цитата #427645</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Воздасца&quot;, &quot;бородца&quot;...<br>xxx: Вот у меня бывшая одноклассница в диктанте написала &quot;красавиться&quot; и мы мы долго думали, что же она имела в виду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427644</guid>
<pubDate>2014-04-09 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427644</link>
<title>Цитата #427644</title>
<description><![CDATA[xxx: Не постите больше загадку про &quot;два кольца два конца&quot;, а то ресурс за пропоганду гейбраков закроют]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427643</guid>
<pubDate>2014-04-09 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427643</link>
<title>Цитата #427643</title>
<description><![CDATA[Lightbit: эргофобия (англ.) — боязнь работать, совершать какие-либо действия (с) вики<br>Ol5xHd: Оказывается, это болезнь! Интересно, можно ли получить у начальства больничный для лечения?<br>Lightbit: Ага, пожизненный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427642</guid>
<pubDate>2014-04-09 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427642</link>
<title>Цитата #427642</title>
<description><![CDATA[xxx: самая страшная санкция от Америки - это если они нам отправят Джастина Бибера<br>yyy: выпускайте Тимати]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427641</guid>
<pubDate>2014-04-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427641</link>
<title>Цитата #427641</title>
<description><![CDATA[xxx: Села на окрашеную лавочку, испортила пуховик и джинсы, которые купила вместо тех, в которых в прошлом году села на окрашеную лавочку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427640</guid>
<pubDate>2014-04-09 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427640</link>
<title>Цитата #427640</title>
<description><![CDATA[xxx: Из конспекта: &quot;Гос-во - это политич. орг-ия&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427639</guid>
<pubDate>2014-04-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427639</link>
<title>Цитата #427639</title>
<description><![CDATA[ххх: &quot;специально для России автомобиль оснастили усиленной подвеской и бачком омывателя увеличенной ёмкости&quot;<br>ууу: я бы специально для России установил эхолот для локации форватера весенних луж. Сберегли бы и подвеску, и омывайку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427638</guid>
<pubDate>2014-04-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427638</link>
<title>Цитата #427638</title>
<description><![CDATA[xxx: А если вспомнить, что это все таки один человек, то выходит и вовсе история из жизни плоских червей<br>xxx: Ты же знаешь особенности их размножения из школьной программы?<br>yyy: требуется лопата, да?<br>xxx: Неееееее... Это ты с кольчатыми путаешь. А я про плоских. Их тельце состоит из таких мини-отсеков, каждый из которых может оплодотворить соседний, в случае необходимости. То есть если больше никого рядом нет, то плоский червь потрахивает себя. Ммм, пардон, встречается. Встречается с собой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427637</guid>
<pubDate>2014-04-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427637</link>
<title>Цитата #427637</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Так исторически сложилось, что я являюсь обладателем кучи курильских бобтейлов(это такая бесхвостая порода кошек похожих на маленькую рысь)<br>Драть диван когтями кошкам запрещено и они это знают, но всё равно эксцессы случаются. Выхожу из другой комнаты, и застаю одну из котеек &quot;в процессе&quot;. Она просекает тему и пытается слинять. Но как назло когти застряли в диване.<br>Происходит немая сцена - кошка дёргается на одном месте как Вицин в &quot;Кавказской пленнице&quot;, потом зависает на пару секунд в раздумье, глядя мне в глаза, и тут её осеняет! Второй свободной лапой стягивает с дивана на себя уголок пледа и затихает. Пофиг что бесхвостую задницу видно, главное сама спряталась. Даже поругать не смог]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427636</guid>
<pubDate>2014-04-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427636</link>
<title>Цитата #427636</title>
<description><![CDATA[xxx: раньше на работе пил кофе 3 в 1 <br>xxx: сейчас купил себе кофе, сахар и сухие сливки<br>xxx: чувствую себя гентушником =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427635</guid>
<pubDate>2014-04-09 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427635</link>
<title>Цитата #427635</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>С корпоратива вернулся поздно, навеселе, получил втык от супруги и мучаясь жаждой побрел на кухню. На мойке заметил початый бутыль фруктового компота. После втыка от половинки я как никогда разделял настроение котов которые гадят в обувь хозяев и мысль напиться из бутыля, да так чтобы напускать слюны, да так чтобы этот компот прокис, для моей нетрезвой логики воспринималась как сатисфакция.<br>...Оказалось что компот уже был прокисшим, его просто забыли вылить и я пол ночи мучаясь животом и трезвея на унитазе размышлял о том что добро побеждает зло от того что на стороне добра фортуна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427634</guid>
<pubDate>2014-04-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427634</link>
<title>Цитата #427634</title>
<description><![CDATA[MW: Одному моему товарищу врач запретил любые алкогольные напитки, включая пиво, до которого тот большой охотник. И товарищ взял и завёл себе агрессивного чего-то-там-терьера. И назвал его Пиво, чтобы, дважды в день встречаясь с другими собачниками, напоминать себе, что &quot;Пиво нельзя!&quot; и &quot;Пиво фу!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427633</guid>
<pubDate>2014-04-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427633</link>
<title>Цитата #427633</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я достиг дзена в натаскивании своих подопечных. Случайно увидел: двое объясняли третьей, как запустить Help в «косынке». Они-же меня и спустили с Олимпа, я узнал о существовании помощи у «косынки» за пару недель до списания в утиль самой долгоиграющей винды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427632</guid>
<pubDate>2014-04-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427632</link>
<title>Цитата #427632</title>
<description><![CDATA[Uncle_Brr: хех! у нас на собачьем форуме девочка спросила: &quot;А выставки в Крыму теперь к кому будут относиться - к Российской федерации или к Украине?&quot;... я пришел к тому моменту, когда модератор уже удалил первые 200 сообщений флейма.... и куда котится это мир?<br>больше всех пострадала ни в чем не повинная девочка, которую забанили на 2 недели за разжигание флейма...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427631</guid>
<pubDate>2014-04-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427631</link>
<title>Цитата #427631</title>
<description><![CDATA[alias: ну не нравится мне идея антикафе)<br>alias: для меня фраза &quot;поминутная оплата&quot; всегда будет асоциироватся лиш с компьютерними клубами и проституцией]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427630</guid>
<pubDate>2014-04-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427630</link>
<title>Цитата #427630</title>
<description><![CDATA[xxx: Дожили. Тестеры приходят и умоляют: &quot;ну давайте хоть что-то исправим&quot; :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427629</guid>
<pubDate>2014-04-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427629</link>
<title>Цитата #427629</title>
<description><![CDATA[С Хабра, обсуждение поста про то, что случится с человеком в открытом космосе:<br><br>Joshua5: Человек оставался в сознании приблизительно 14 секунд — примерно такое время требуется для того, чтобы обеднённая кислородом кровь попала из лёгких в мозг.<br>6opoDuJIo: Любопытно. А если допустить, что у нас есть прибор, который обогащает кровь кислородом без использования воздуха — сможет ли человек в таком случае работать в вакууме без скафандра? Ограниченное время, конечно (допустим, минуту).<br>shornikov: Пройдёт N лет, и русский, на спор, в одних трусах выскочит из одного люка орбитальной станции и забежит в другой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427628</guid>
<pubDate>2014-04-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427628</link>
<title>Цитата #427628</title>
<description><![CDATA[ххх: нет ничего даром<br>ххх: поверь студенту экономического факультета]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427627</guid>
<pubDate>2014-04-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427627</link>
<title>Цитата #427627</title>
<description><![CDATA[Vasex: Нам на фирму срочно нужен корпоративный психолог!<br>Sashok: Согласен, чтобы можно было когда накипит, пойти в комнату для расслабления, набить ему морду и потом снова спокойно взяться за эту гребаную работу!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427626</guid>
<pubDate>2014-04-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427626</link>
<title>Цитата #427626</title>
<description><![CDATA[xxx: Кажется, я постигла одну из величайших (для меня) тайн мироздания.<br>xxx: А именно - почему женщины чаще, чем мужчины, загораживают проход и, даже если идут вдвоем, умудряются равномерно распределиться по тротуару так, что обойти их не представляется возможным.<br>xxx: Женщины ближе к природе. А природа не терпит пустоты... =_=]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427625</guid>
<pubDate>2014-04-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427625</link>
<title>Цитата #427625</title>
<description><![CDATA[KoT_MapToBckuu: ну ты прям как Армстронг, могёшь ступить там, где не тупил еще ни один человек]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427624</guid>
<pubDate>2014-04-08 22:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427624</link>
<title>Цитата #427624</title>
<description><![CDATA[ххх: сложно было? ))) я такое только по телеку видила<br>ууу: ну не так чтоб сложно - река не очень бурная, инструктор опытный<br>ххх: а что самое сложное все-таки было?<br>ууу: самое сложное было удержать Максима на месте, он про эти горы мечтал давно и при виде любой живности дико орал что обязан ее поймать и сожрать, потому-что так делал Беар Гриллс<br>ххх: сожрал или нет? ))<br>ууу: нифига не сожрал- инструктор оказался находчивым и сказал, если Макс не прекратит выпендриватся, то он заставит Макса повторить тот эпизод передачи Гриллса, где тот делал себе клизму пластмассовым шлангом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427623</guid>
<pubDate>2014-04-08 22:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427623</link>
<title>Цитата #427623</title>
<description><![CDATA[xxx: Если у тебя на работе наметится очередная ликвидация мониторов с диагональю 19+ в нормальном состоянии (да-да я наивный), дай знать :) Могу взамен предложить 17ку ЭЛТ xD<br>yyy: Ты в нее лучше вбей гвоздь 200ку, сфоткай и пришли<br>xxx: Крестьянская жадность не позволит такое сделать )<br>yyy: Гвоздь жалко? Ну ты и жлооооб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427622</guid>
<pubDate>2014-04-08 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427622</link>
<title>Цитата #427622</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня на свежекупленных труселях, на самом интимном месте наклеена наклейка с текстом &quot;раз:44-46&quot;. Что бы это значило?<br>yyy: Может это допустимое количество снятия труселей?<br>zzz: Или возможное количество подходов к интимному месту после надевания этих трусов)))<br>xxx: Я не согласна! Я могу больше сорока шести раз!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427621</guid>
<pubDate>2014-04-08 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427621</link>
<title>Цитата #427621</title>
<description><![CDATA[Беседуют в кафе две девушки. Д2 вертит в руках телефон - какой-то древний кирпич.<br>Д1: Чё ты телефон не поменяешь?<br>Д2: Да он зарядку почти неделю держит.<br>Д1: А если захочется в кабаке с друзьями в интернет выйти?<br>Д2*задумчиво*: А еще им удобно бить тех, кто в кабаке с друзьями в интернет выходит...<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427620</guid>
<pubDate>2014-04-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427620</link>
<title>Цитата #427620</title>
<description><![CDATA[Покупал что-то в магазине. На кассе передо мной потертый жизнью мужичок с четырьмя бутылками водки.<br>Кассир: это вы по акции?<br>Мужик: - шшто??<br>К: я грю, это вы по акции берете?<br>М: шшта??<br>К: ЭТО ПО АКЦИИ!!???<br>М: ЭТА????...ЭТО....... ЭТО МОЁ!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427619</guid>
<pubDate>2014-04-08 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427619</link>
<title>Цитата #427619</title>
<description><![CDATA[Краем уха сегодня слышал диалог в компании по обслуживанию лифтов. /Д/иректор и /П/етрович (видимо, техник):<br>Д: Че там в четвертом подъезде, Петрович?<br>П: Вертикальный транспорт. (лифт - действительно называют вертикальным транспортом и в этом нет ничего удивительного)<br>Д: Ну это понятно. Ты можешь конкретнее?<br>П: &quot;Вертикальный&quot; он уже потому, что там от старости вместо движка какой-то кал вертится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427618</guid>
<pubDate>2014-04-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427618</link>
<title>Цитата #427618</title>
<description><![CDATA[xxx: Оказывается, когда дома свет вырубают - это не ЖЭК ахуел и не провода спиздили. Это Час Земли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427617</guid>
<pubDate>2014-04-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427617</link>
<title>Цитата #427617</title>
<description><![CDATA[xxx: Слышал диалог двух людей про то как им было тяжело ехать на расстояние 500км в крузаке, мол спина затекает.<br>xxx: Они просто не ездили в командировку челябинск-нижневартовск на уазике в компании 5 пьяных монтажников без остановки на ночь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427616</guid>
<pubDate>2014-04-08 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427616</link>
<title>Цитата #427616</title>
<description><![CDATA[Хабр.<br>arto: Единственный минус в том, что теперь самолёту надо таскать с собой ещё 300кг груза и тратить на это топливо.<br>ad1Dima: Вес трех пассажиров с багажом…<br>Insspb: Или двух американцев без багажа :)<br>tyderh: Одного русского тролля.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427615</guid>
<pubDate>2014-04-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427615</link>
<title>Цитата #427615</title>
<description><![CDATA[&lt;Zart&gt; все ж знакомы с байками о присланных ярлыках вместо документов?<br>&lt;Zart&gt; сейчас видел фееричное<br>&lt;Zart&gt; вместо пдф прислали AcroRd32.exe<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427614</guid>
<pubDate>2014-04-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427614</link>
<title>Цитата #427614</title>
<description><![CDATA[Иванович: помощник второй раз сломал безымянный палец... а на что вы готовы пойти,чтобы не попасть в ЗАГС?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427613</guid>
<pubDate>2014-04-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427613</link>
<title>Цитата #427613</title>
<description><![CDATA[ххх: все, пиздец , приехали. У меня по ходу сейчас две бабушки начнут сраться в фэйсбуке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427612</guid>
<pubDate>2014-04-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427612</link>
<title>Цитата #427612</title>
<description><![CDATA[no-signal:<br>боже мой, в отделе 20 серьезных взрослых бородатых мужиков в свитерах. и эти дяденьки-лоси бегают по кабинету и ржут как кони, потому что перевернули картинку на мониторе кому-то, залепили индикатор у мышки, перецепили клавиатуры у соседних системников, подключили две мышки девочке...<br>no-signal:<br>я работаю с серьезными программистами мирового уровня...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427611</guid>
<pubDate>2014-04-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427611</link>
<title>Цитата #427611</title>
<description><![CDATA[Antonina: ну реально, я направляю свой поток сознание на пожелать всем добра, всем живым существам на земле))<br>Antonina: поэтому мне живое и есть не хочется<br>Лайк: Так живое я тебе и не предлагаю. Убей сперва.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427610</guid>
<pubDate>2014-04-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427610</link>
<title>Цитата #427610</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Зашел как-то в магазинчик. Увидел там кокосы завернутые в пищевую пленку, думаю возьму один. Начал выбирать, трясу один, другой, третий - нету молока внутри. Потом пришлось оглянуться вокруг и уйти, а все потому, что на ценнике написано &quot;Свекла&quot;. Вроде никто не видел меня за этим действием )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427609</guid>
<pubDate>2014-04-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427609</link>
<title>Цитата #427609</title>
<description><![CDATA[xxx: втыкал 2 минуты в коробку с англ. надписью &quot;Каксап&quot;<br>xxx: оказалось это по русски написано &quot;Сахар&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427608</guid>
<pubDate>2014-04-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427608</link>
<title>Цитата #427608</title>
<description><![CDATA[из официального форума популярного онлайн-шутера, насквозь пропитанного читерами:<br><br>admin: знаете, в данный момент на публичном тестовом сервере крутится интересная версия системы защиты.<br>xxx: простите а крутится кем и на чем?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427607</guid>
<pubDate>2014-04-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427607</link>
<title>Цитата #427607</title>
<description><![CDATA[С форума будущих мамочек:<br><br>xxx: всем привет,не знаю почему но у меня тревога что я рожу раньше 38 недель,прям какойто страх перед родами, подскажите мне пожалуйста как с этим бородца<br>yyy: Вам бы время и мысли занять чем-то более полезным, чем размышления о преждевременных родах. Вспомнили бы грамматику русского языка, к примеру<br>zzz: ну вот как не ржать, а? я о проблеме темы не могу думать, только об этой бородце теперь, а ещё говорят: мы ехидные, мы злые, мы не помогаем.... всё, я в ауте, ушла... бородца]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427606</guid>
<pubDate>2014-04-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427606</link>
<title>Цитата #427606</title>
<description><![CDATA[из чата:<br>ххх: я сейчас по радио услышала, есть такое слово, оказывается: Mamihlapinatapai (иногда пишут mamihlapinatapei, обычно читается как мамихлапинатапай) — слово из яганского языка племени яганов (Огненная Земля), указано в книге рекордов Гиннесса в качестве «наиболее ёмкого слова» и считается одним из самых трудных для перевода слов. Оно означает «Взгляд между двумя людьми, в котором выражается желание каждого, что другой станет инициатором того, чего хотят оба, но ни один не хочет быть первым». Красиво...<br>yyy: Красиво)<br>zzz: &quot;дванерешительныхдебила&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427605</guid>
<pubDate>2014-04-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427605</link>
<title>Цитата #427605</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот как-то отечественная витушка попалась – вот это номер был.<br>xxx: Протянули, стали обжимать, а там 4 пары: белый с белым, белый с белым, белый с белым и для разнообразия белый с белым. Вот тогда и пришлось греть уши, бегать с батарейкой и трубкой и заодно упражняться в построении русских идиоматических выражений.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427604</guid>
<pubDate>2014-04-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427604</link>
<title>Цитата #427604</title>
<description><![CDATA[[xxx]: За что я люблю NOD32? Как-то раз я купил диск F.E.A.R. 2 (Пиратка, каюсь), поставил устанавливаться и ушёл пить чай. Когда вернулся, установка завершилась, но игра не запустилась, ссылаясь на отсутствие нужного файла. Переустанавливал несколько раз - проблема та же. Поменял диск в магазине - и снова беда. Разочарованный, я забросил диск в шкаф. Только благодаря этому я не провалил предстоящее тестирование. А как оказалось, NOD32 каждый раз удалял кряк от игры, а пока я отходил, сообщение об этом уже исчезало. Так что, можно сказать, он мне жизнь спас. А вы говорите &quot;хрень&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427603</guid>
<pubDate>2014-04-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427603</link>
<title>Цитата #427603</title>
<description><![CDATA[xxx: ей ты, толстая!<br>ууу: я не толстая, я - стабильная!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427602</guid>
<pubDate>2014-04-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427602</link>
<title>Цитата #427602</title>
<description><![CDATA[Комментарий к пикче с подписью: &quot;Как думаете, для чего пригодится переходник с HDMI на садовый шланг?&quot;<br>xxx: Удобрять грядки, включив ТВ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427601</guid>
<pubDate>2014-04-07 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427601</link>
<title>Цитата #427601</title>
<description><![CDATA[Обсуждение задачек для школьного кружка программирования:<br>xxx&gt; генератор случайных слов из заготовок-слогов (детям очень нравится результат)<br>yyy&gt; И не только детям, особенно если в качестве базы задать словарь обсценной лексики )<br>yyy&gt; У меня так генератор на основе генетического алгоритма сгенерил ругательство «Валать-таратать!», до сих пор юзаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427600</guid>
<pubDate>2014-04-07 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427600</link>
<title>Цитата #427600</title>
<description><![CDATA[ххх: Мой инструктор говорил:&quot;Я исповедую идеи пацифизма. Убивать лучше голыми руками.&quot;<br>ххх: не факт, что пацифизм имеет именно такое значение, но фразу я запомнил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427599</guid>
<pubDate>2014-04-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427599</link>
<title>Цитата #427599</title>
<description><![CDATA[Обсуждение игр, содержащих сцены насилия<br>phoenix: Не игры провоцируют жестокость, а глюки в них.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427598</guid>
<pubDate>2014-04-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427598</link>
<title>Цитата #427598</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>Shajtan: Серебро — не ядовито, серебрение зубов сейчас часто применяется как мера консервации зубов у маленьких детей. Единственный минус в серебрении — плёнка чернеет, улыбка у ребёнка получается совершенно демоническая.<br>BelBES: А зачем детям консервировать зубы?<br>kosmos89: Для зубной феи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427597</guid>
<pubDate>2014-04-07 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427597</link>
<title>Цитата #427597</title>
<description><![CDATA[xxx: Пролила кофе на клавиатуру... Стала разбирать, а там пыли вековой слой. Пыль впитала кофе и спасла клавиатуру ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427596</guid>
<pubDate>2014-04-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427596</link>
<title>Цитата #427596</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Гостиница в Испании, в Гранаде. Из русских только мы, и мать с дочерью. Дочка весьма сносно говорит по английски, мамаша только по русски, типичная кубанская дородная тетка, центнер весу, груди-арбузы, голос, как у валькирии.<br>Ночью в номере гуляли какие-то немцы. К ним по очереди ходила все соседи успокаивать, на просьбу портьте затихли максимум минут на десять, все соседи по этажу по очереди ходили успокаивать, потом плюнули на это дело. Пока кубанские дамы не вернулись. После стука в дверь я думаю у немцев штукатурка посыпалась, затем в отрытую дверь было сказано голосом иерихонской трубы с кубанским акцентом : Шадап! Сит стил! Слип! Гуд найт! На этом видимо запас английских слов был исчерпан, потому что дама добавила: Бляди! и ушла в номер. Больше немцев никто не слышал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427595</guid>
<pubDate>2014-04-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427595</link>
<title>Цитата #427595</title>
<description><![CDATA[xxx: Чтобы добраться до космоса нужно примерно час. Я на работу полтора еду :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427594</guid>
<pubDate>2014-04-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427594</link>
<title>Цитата #427594</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот они, технари.<br>Сижу, диктую знакомому адрес своей электронки, он там что-то отправить хочет. Диктую в силу обстоятельств по телефону. Он пишет адрес, потом вдруг стопорится и спрашивает: &quot;А погоди, а &quot;Вэ&quot; какая? Как вольтметр или как мощность?&quot; хD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427593</guid>
<pubDate>2014-04-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427593</link>
<title>Цитата #427593</title>
<description><![CDATA[xxx: отрезал сотрудникам доступ к аниме-сайтам <br>xxx: &quot;Я здесь сисадмин и никаких няш-мяш и тому подобного я не допущу&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427592</guid>
<pubDate>2014-04-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427592</link>
<title>Цитата #427592</title>
<description><![CDATA[xxx: Обнаружила литровую банку чёрного молотого перца.<br>yyy: свари из него кашу ;)<br>xxx: перцовую кашу? у меня пока нет таких врагов)<br>zzz: главное угостить хотя бы одной ложкой, а там появятся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427591</guid>
<pubDate>2014-04-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427591</link>
<title>Цитата #427591</title>
<description><![CDATA[ххх: Заканчивался седьмой лист переписываемого конспекта…<br>&quot;На роторе находится обмотка, на которую с помощью щеток и коллектора подается пост. рок...&quot;<br>А учу я, получается, двигатель пост рока? 9_6<br>ууу: Двигатель пост. рока. Генератор тлена. Редуктор ненужности...<br>ххх: А вы думали слухи про то, что я работаю АЭС — правда? А вот и нет, мы тут с помощью двигателей пост рока, генераторов тлена и редукторов ненужности вырабатываем безысходность в промышленных масштабах.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/427590</guid>
<pubDate>2014-04-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/427590</link>
<title>Цитата #427590</title>
<description><![CDATA[Разговор о глупых и нелепых ситуациях:<br><br>ёёё: У меня тут приятельница одна есть, замужняя. Её муж меня терпеть не может, а вот почему - интересный вопрос. Она меня с ним познакомила, ещё когда они встречались, потом он пару раз ко мне тоже подкатить пытался (без её ведома, разумеется), был отшит, в это время эта его подруга успела забеременеть от другого, а меня нашла в инете какая-то его бывшая жена, облила его грязью, сказала, что он всем объявил уже, что я его девушка, и чтобы я с ним не вздумала связываться. Я отшила и её. Он же с какого-то перепугу решил, что мы с ней подружились и написал мне, какая она тварь и всё такое. Засрали мне все мозги, короче. Эту же мою приятельницу, которая меня с ним познакомила, отец ребёнка бросил сразу, как только узнал о её беременности, она родила и к ней опять притащился этот крендель. Ей на тот момент было пофиг, кто будет папозаменителем, и они расписались. Теперь я вижусь с ней только в его отсутствие, потому что он меня, видите ли, терпеть не может. Он - меня. Полный привет.]]></description>
</item>
</channel></rss>
