<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 31</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:13:49 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/396933</guid>
<pubDate>2008-05-26 01:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396933</link>
<title>Цитата #396933</title>
<description><![CDATA[Сегодня прораб приезжал, занятную историю рассказывал:<br>Приехал к мужыку друг, сто лет не виделись, решили отметить, ну и пошли за водкой, а мужик, когда уходил, забыл на диване сигарету в пепельнице. Приходят.... вся комната в копоти - сгорел диван. Слава богу, всё обошлось диваном, который быстро потушили. Вытерли стол от копоти, сели пить, уже не за встречу, а за сгоревший диван. Только-только налили, как в окно врываеться пожарник. Мужики говорят, мол, *спасибо, но мы тут сами уже справелись!*, пожарник заявляет *не ебет!* и заливает бедолаг пеной))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396932</guid>
<pubDate>2008-05-26 01:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396932</link>
<title>Цитата #396932</title>
<description><![CDATA[-Что важнее для успеха - талант или трудолюбие?<br>-А что важнее в велосипеде - переднее или заднее колесо?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396931</guid>
<pubDate>2008-05-25 22:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396931</link>
<title>Цитата #396931</title>
<description><![CDATA[&lt;ry&gt; выяснилось, что апречки у меня уже год не было и в помине.<br>&lt;ry&gt; порезала палец, пришлось замотать его прокладкой )))<br>&lt;ry&gt; теперь прилипает к пробелу. Ну, это большой палец.<br>&lt;VedMa&gt; главное, чтобы она из тебя всю кровь не высосала. Это же не та, что в рекламе высушивает аквариум на сорок литров?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396930</guid>
<pubDate>2008-05-25 22:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396930</link>
<title>Цитата #396930</title>
<description><![CDATA[ххх: Мы поругались,в итоге сломан шкаф, дверь пробита на сквозь, перебита посуда, у меня выбито запястье, у нее содрана кожа на руке... а все потому что когда она варила макароны я накрыл их крышечкой!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396928</guid>
<pubDate>2008-05-25 17:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396928</link>
<title>Цитата #396928</title>
<description><![CDATA[mess: Привет<br>baka: привет<br>mess: Как дела?<br>baka: хренова<br>mess: Почему<br>baka: потому что после fprintf(fp, &quot;%5f, %5f\n&quot;, x, y); при fscanf(fp, &quot;%5f, %5f&quot;, &amp;x, &amp;y); х какого-то хрена обнуляется<br>baka: че делать?<br>mess: Все смайлы не определились....давай на словах...что случилось?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396927</guid>
<pubDate>2008-05-25 17:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396927</link>
<title>Цитата #396927</title>
<description><![CDATA[Машутк@: Как тебя угораздило вчера апельсин в суп кинуть...(<br>KOJIOBPAT: А че ты так переживаешь, в лучших ресторанах вон в рыбные супы лимоны кидают - и ничего!<br>Машутк@: ну у меня-то он не совсем рыбный...!!!<br>KOJIOBPAT: Ну вот и у меня не совсем лимон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396925</guid>
<pubDate>2008-05-25 17:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396925</link>
<title>Цитата #396925</title>
<description><![CDATA[парадокс: всего-лишь для того чтобы скачать файл с обменника умельцы написали проги, которые распознают все что хош.... Внешнее Независимое Тестирование, Украина: возникли проблемы с распознаванием бланков ответов учащхся, потому что они ставили крестики СИНЕЙ ручкой, а не черной.... а помечать ответы нужно только крестиком и на всю клеточку....<br><br>Это потому, что проги для гос. учереждений пишут отличники с дипломами, а проги для обменников распиздяи которых выгнали с учебы и не берут в гос. учереждения. Такие работают на умных дядек которым пох на диплом, они на умения смотрят, а не на корочки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396924</guid>
<pubDate>2008-05-25 17:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396924</link>
<title>Цитата #396924</title>
<description><![CDATA[Находясь в больнице на обследовании имел счастье наблюдать &quot;живую&quot; иллюстрацию DDOS-атаки:<br>Перед предстоящей операцией, как и пологается, 6 человек с интервалом в 1 минуту получили клизмы, при условии, что на этаже всего 2 исправных унитаза...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396923</guid>
<pubDate>2008-05-25 17:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396923</link>
<title>Цитата #396923</title>
<description><![CDATA[Teurg: дарова незнакомка<br>Anju: омфг.<br>драсьте.<br>у незнакомки есть одна проблема..<br>Anju: ...вполне выраженная проблема в наличие члена.<br>какая-то неправильная я незнакомка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396922</guid>
<pubDate>2008-05-25 17:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396922</link>
<title>Цитата #396922</title>
<description><![CDATA[Kite: мы тут сидим, думаем, что же всё-таки подарили Медведеву на инаугурацию: кольцо Всевластья, Мел Судьбы или золотой шар из Зоны кто-то принёс? <br>Rama-myla-mamy: Цветик-семицветик...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396920</guid>
<pubDate>2008-05-25 10:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396920</link>
<title>Цитата #396920</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет! Сколько будет процессор стоить?<br>yyy: сложно сказать<br>yyy: смотря какой<br>xxx: Ну на обычный комп<br>yyy: сокет какой? =)<br>yyy: Юля, ну блин, убиаешь такими вопросами<br>yyy: вот скажи, Юля, скоько стоит платье? Ну на обычную девушку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396913</guid>
<pubDate>2008-05-24 06:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396913</link>
<title>Цитата #396913</title>
<description><![CDATA[Когда у меня родился 1 ребенок, все говорили так держать.<br>Когда родился 2 ребенок говорили молодец.<br>Когда родился 3 ребенок спрашивали не дурак ли я? как буду растить....<br>Сейчас родился четвертый... все только спрашивают - &quot;когда будет пятый?&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396912</guid>
<pubDate>2008-05-24 05:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396912</link>
<title>Цитата #396912</title>
<description><![CDATA[Нашёл в cd-приводе одного сервака диск с OpenVMS 7.2H/VAX, который я туда засунул почти пять лет назад (когда работал в этой же конторе то-ли прошлый, то-ли позапрошлый раз). Это, видимо, как монетки в фонтан кидают -- чтоб вернуться.<br><br>Суеверно запихнул обратно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396911</guid>
<pubDate>2008-05-24 05:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396911</link>
<title>Цитата #396911</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;гагага,т.наташин кролик Лола оказался мальчиком!! теперь его зовут Лол&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396908</guid>
<pubDate>2008-05-24 05:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396908</link>
<title>Цитата #396908</title>
<description><![CDATA[eNotiK: вы коренной петербуржец, если при виде разводящегося моста вы говорите не &quot;ух ты!&quot;,а &quot;бляяя&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396903</guid>
<pubDate>2008-05-24 04:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396903</link>
<title>Цитата #396903</title>
<description><![CDATA[Крайнее проявление наивности - вписывать в мат-фильтр маты без грамматических ошибок...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396900</guid>
<pubDate>2008-05-24 02:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396900</link>
<title>Цитата #396900</title>
<description><![CDATA[Чудо-сковорода! Урановая сковорода с тефлоновым покрытием теперь жарит не только без масла, но и без огня!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396898</guid>
<pubDate>2008-05-24 02:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396898</link>
<title>Цитата #396898</title>
<description><![CDATA[&quot;Кстати. Для нубов форум можно сделать ридонли до тех пор пока не наберёт 50 сообщений.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396896</guid>
<pubDate>2008-05-23 23:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396896</link>
<title>Цитата #396896</title>
<description><![CDATA[Только природная лень мешает взять ведерко с краской и дописать после одной из многочисленных надписей на асфальте, типа &quot;Маня, я тебя люблю&quot;<br>             &quot;Я тоже!&quot;<br>             &quot;Я сильнее!&quot;<br>             &quot;А я глубже!&quot;<br>             &quot;Я чаще!&quot;<br>             &quot;А я тока в жопу!?, это считается?&quot;....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396895</guid>
<pubDate>2008-05-23 23:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396895</link>
<title>Цитата #396895</title>
<description><![CDATA[Vylezariy <br>Найм высококвалифицированного персрнала это хэдхантинг, а низкоквалифицированного - джамшутинг.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396893</guid>
<pubDate>2008-05-23 23:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396893</link>
<title>Цитата #396893</title>
<description><![CDATA[*Из ЖЖ*<br>Я очень серьезно рассматриваю примерно  вариант для того чтобы своих монтажников обучать теоретическим основам электротехники.<br><br>Мне это видится в виде системы, где мастер приковывается наручниками к стенду, и на все вопросы нужно ответить путем правильной комммутации. При неправильной коммутации его бьет разрядом тока с всевозрастающим напряжением.<br><br>Я уже даже придумал, что делать с трупом. Его можно бросить прямо в жилом доме возле открытого электрощитка. Ни у кого даже вопросов не возникнет. Если правильно собрать подписи в журнале по технике безопасности, то меня даже не посадят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396892</guid>
<pubDate>2008-05-23 23:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396892</link>
<title>Цитата #396892</title>
<description><![CDATA[diamant:<br>пришёл поздно вечером уставший с работы, жена уже дома, сидит за компом в майке и трусах, пьёт пиво, смотрит какой-то боевик<br>жрать нечего, приготовил ужин, поел, накормил жену (она из-за компа не вылезала)<br>лёг спал, заснул. тут приходит жена, будит меня, трахает, потом отворачивается и засыпает (хорошо хоть не захрапела :)<br><br>diamant:<br>а я лежу, уснуть не могу.. <br>лежу и думаю: кто же из нас жена?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396891</guid>
<pubDate>2008-05-23 23:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396891</link>
<title>Цитата #396891</title>
<description><![CDATA[kimag: а вот часто так бывает. все харошо, качественно, удобно! До тех пор пока ты случайно не узнаеш что мона выбрать тут и тут и падкрутить то и то чтоб было исчо лучше!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396889</guid>
<pubDate>2008-05-23 23:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396889</link>
<title>Цитата #396889</title>
<description><![CDATA[плох ток китайский фильм про шаолинь, в котором слово &quot;учитель&quot; говорят менее чем 800 раз...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396888</guid>
<pubDate>2008-05-23 23:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396888</link>
<title>Цитата #396888</title>
<description><![CDATA[xxx: к нам тут чел резюме на дизера прислал (мы штат расширяем) фамилия зачетная Труфакин<br>yyy: да уж... воистину :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396885</guid>
<pubDate>2008-05-23 22:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396885</link>
<title>Цитата #396885</title>
<description><![CDATA[У меня такое ощущение, что сотрудники Ленты соревнуются, кто напишет новость смешнее и попадет на БАШ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396884</guid>
<pubDate>2008-05-23 22:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396884</link>
<title>Цитата #396884</title>
<description><![CDATA[- Неожиданно приходил заказчик. Спрашивал, почему в офисе у некоторых компов стоят руль с педалями.<br>- Объяснили, что это для тестирования движка сайта. По-моему он что-то подозревает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396882</guid>
<pubDate>2008-05-23 22:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396882</link>
<title>Цитата #396882</title>
<description><![CDATA[1: фаф<br>2: эм... фаф = fuf = ага? :)<br>1: ага :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396881</guid>
<pubDate>2008-05-23 22:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396881</link>
<title>Цитата #396881</title>
<description><![CDATA[надпись в лифте у друга:<br>i hate myself<br>и допись под ней<br>i hate mysql]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396880</guid>
<pubDate>2008-05-23 22:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396880</link>
<title>Цитата #396880</title>
<description><![CDATA[электровеник (15:27:12 23/05/2008)<br>скажи мне, егорушка, честно... что у тебя по русскому в школе было?<br>egor (15:28:07 23/05/2008)<br>по русскому у меня была очень странная учительница]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396879</guid>
<pubDate>2008-05-23 22:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396879</link>
<title>Цитата #396879</title>
<description><![CDATA[nightelf<br>09.05.2008 Кто первый раздаст 500GB получит 5$<br>zed<br>это типа поработи мир - получишь конфетку =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396878</guid>
<pubDate>2008-05-23 22:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396878</link>
<title>Цитата #396878</title>
<description><![CDATA[- прикинь, седня в лифте застряла. на 3 часа<br>- ааа. да ладно? жесть) и че ты делала там?<br>- почти курсовую написала) через полтора часа ноут вырубился:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396877</guid>
<pubDate>2008-05-23 22:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396877</link>
<title>Цитата #396877</title>
<description><![CDATA[PeTeR: мы тут 2 слова новых придумали - квипник и айсикомое<br>Wollm: Ты чё на квипников наехал, айсикомое?))))<br>PeTeR: мирандасты форева]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396876</guid>
<pubDate>2008-05-23 22:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396876</link>
<title>Цитата #396876</title>
<description><![CDATA[v translite mysli priobretayut vitievatost'...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396875</guid>
<pubDate>2008-05-23 20:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396875</link>
<title>Цитата #396875</title>
<description><![CDATA[Она: Сегодня марафон честности и я обещаю честно ответить на один твой вопрос, но только один. Перешли это сообщение всему контакт-листу будет весело!!!<br>Он: ты девственница?<br>Она: блять!<br>*Она не в сети<br>Он: хех... такого искреннего ответа я ещё не видел...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396874</guid>
<pubDate>2008-05-23 13:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396874</link>
<title>Цитата #396874</title>
<description><![CDATA[Mad: что ты думаешь о чревовещании?<br>Smile: я в твоем контактлисте уже несколько лет и мы с тобой не разу не общались<br>Mad: я не мог найти подходящего вопроса...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396873</guid>
<pubDate>2008-05-23 13:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396873</link>
<title>Цитата #396873</title>
<description><![CDATA[Nasty<br>Я вот на даче недавно по лесу гуляла а ты все у своего компьютера сидишь<br><br>Nasty<br>вот когда ты последний раз по лесу гулял?<br><br><br>Hopesvan <br>5 минут назад, по Ашенвалю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396871</guid>
<pubDate>2008-05-23 13:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396871</link>
<title>Цитата #396871</title>
<description><![CDATA[Новости в ленте<br>&quot;Четвертый «Индиана Джонс» не вызвал особого ажиотажа в Барнауле &quot;<br>А Спилберг так на них надеялся...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396870</guid>
<pubDate>2008-05-23 11:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396870</link>
<title>Цитата #396870</title>
<description><![CDATA[У входа в фирму возле ресепшн поставили вебкамеру. Задержка между изображением и реальностью примерно 4 секунды. Ойтишнеги придумали соревнование. Надо встать перед вебкамом, помахать лапкой и... рвануть к своему компу, чтобы успеть вручную сделать скриншот с самого себя. Строгие сисадмины следят, чтобы не мухлевали с автоматизацией скринов. Работа стоит уже второй день :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396869</guid>
<pubDate>2008-05-23 01:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396869</link>
<title>Цитата #396869</title>
<description><![CDATA[Motto: Жаль, что у многих последнее время кладезем аргументов в спорах является гугл, а не собственная голова.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396867</guid>
<pubDate>2008-05-23 00:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396867</link>
<title>Цитата #396867</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>приятель пишет )<br><br>ко мне француженка приезжает<br>познакомились по аське<br>просила только денег на телефон закинуть<br>судя по номеру - мегафон Удмуртия]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396866</guid>
<pubDate>2008-05-22 23:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396866</link>
<title>Цитата #396866</title>
<description><![CDATA[Цитата с Альдебарана с отзывом книге &quot;Заир&quot; Паоло Коэльо:<br><br>бомж Федя<br>Коэльо - это великий мастер слова и учитель жизни. Его книги изменили всю мою жизнь. После прочтения этой прекрасной литературы нашлась дура, которая вышла за меня замуж. Этот знаток человеческих душ, этот волшебник убедил эту тупую корову, что цель ее некчемной жизни это помогать таким отбросам общества и подонкам как я - людям, которые не сделали для общества ничего хорошего. Раньше я валялся голодный и пьяный под пивным лрьком, а сейчас я пьяный и сытый пишу в инете рецензии на шедевры мировой литературы. Великолепная книга, замечательный писатель, читайте, читайте..еще и еще...<br>04.07.2005 14:49]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396865</guid>
<pubDate>2008-05-22 23:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396865</link>
<title>Цитата #396865</title>
<description><![CDATA[NikVas: По ДТВ показывали &quot;Робозавра&quot; - робота высотой 30 метров, из железа, которого какие-то чудики-инженеры собрали для прикола. Ведущий рассказывает какие там жидкости, гидлраслика, двигатель. В частности говорит: &quot;В голове находится кабина пилота. Там установлен специальный компьютер который позволяет робозавру повторять все действия пилота: пилот двигает рукой - и робозавр двигает рукой&quot; В это время робозавр на заднем плане выдыхает из пасти огонь и начинает хлопать ушами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396864</guid>
<pubDate>2008-05-22 23:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396864</link>
<title>Цитата #396864</title>
<description><![CDATA[1: Вот скитаюсь по  квартирам друзей, пока себе новую не снял<br>2:  мда ..веселая у тебя жизнь…<br>1: это для тебя веселая, а для моей кошки вовсе нет<br>2: у тебя еще и кошка есть???!!! <br>1: именно такими словами встречают друзья на пороге своей квартиры)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396863</guid>
<pubDate>2008-05-22 13:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396863</link>
<title>Цитата #396863</title>
<description><![CDATA[tigga: у них,буржуев, есть софт обычный и пиратский, а у нас - обычный и лицензинонный..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396859</guid>
<pubDate>2008-05-22 06:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396859</link>
<title>Цитата #396859</title>
<description><![CDATA[5-летний опыт работы программером подсказывает мне, что кофе сытнее черного чая, зеленый чай сытнее кофе, а пиво сытнее зеленого чая :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396858</guid>
<pubDate>2008-05-22 04:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396858</link>
<title>Цитата #396858</title>
<description><![CDATA[Пошли на &quot;Хроники Нарнии. Принц Каспиан&quot;. Прекрасный момент - Каспиан со своей армией штурмует замок. Далее - Каспиан в спальне своего дяди.<br>*Держит меч у горла дяди, слезы в глазах, с надрывом*<br>-Нет...не может быть...ты убил моего отца?!!<br> *Глубокий голос из зала*<br>-Нет, Каспиан. Я твой отец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396857</guid>
<pubDate>2008-05-21 21:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396857</link>
<title>Цитата #396857</title>
<description><![CDATA[а я сегодня опять опоздала...и начальник теперь играет со мной в игру 1001 день. каждый день я пишу ему объяснительную про опоздание, и если не выдержу, если повторюсь хотьт раз - он меня уволит...а если выдержу - женится)))))) сегодня писала про пришельцев. с картинками))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396854</guid>
<pubDate>2008-05-21 19:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396854</link>
<title>Цитата #396854</title>
<description><![CDATA[xxx: за что ты его все время пидорасом называешь нормальный вроде парень.<br>yyy: да достал он всех<br>yyy: на его ДР подарили ему 2 билета на концерт Бори Моисеева, с намеком, мол, хватит быть таким педиком<br>yyy: так он перед концертом затусовался у входа, продал билеты в 5 раз дороже какому-то старому богатому ахтунгу, а тот, восхищенный его активностью, его еще и на работу к себе взял в ниибаца крутую фирму.<br>xxx: вот пидорас]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396853</guid>
<pubDate>2008-05-21 19:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396853</link>
<title>Цитата #396853</title>
<description><![CDATA[Электрик&gt; я на неё запал, когда она назвала гандон &quot;предохранителем&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396852</guid>
<pubDate>2008-05-21 18:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396852</link>
<title>Цитата #396852</title>
<description><![CDATA[&lt;Civil&gt; качал вчера очереднусю серию аниме. Человек умудрился сделать рип с ХДТВ канала на аналогвую видеокамеру (судя по качеству), пережать так, что это нельзя смотреть, но весит 280МБ при разрешении 704х396 и при этом всю серию комментировать и подпевать в песнях...<br>&lt;Civil&gt; и ещё параллельно что-то жрать, смачно стуча ложкой рядом с микрофоном]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396851</guid>
<pubDate>2008-05-21 18:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396851</link>
<title>Цитата #396851</title>
<description><![CDATA[цитата из учебника:<br>В гипергеометрическом распределении единичная вероятность распределена между подходящими целыми числами  неравномерно. Каждому целому числу  сопоставлена своя вероятность . На вещественной прямой можно единичную вероятность распределить по-разному. Этим одно распределение отличается от другого: тем, на каком множестве чисел «распределена» общая единичная вероятность, и тем, какие веса, или вероятности, присвоены отдельным точкам или частям этого множества. <br><br>Упражнение 10. Понять предыдущий абзац]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396850</guid>
<pubDate>2008-05-21 17:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396850</link>
<title>Цитата #396850</title>
<description><![CDATA[читаю ньюсру с утра, на главное заголовок статьи:<br><br>&quot;В охваченной огнем Бурятии пойман поджигатель. Его волей управляли сосновые шишки&quot;<br><br>не поеду я в Бурятию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396849</guid>
<pubDate>2008-05-21 17:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396849</link>
<title>Цитата #396849</title>
<description><![CDATA[Чих-Пых:<br><br>Мы тут недавно пошли в бар на ночь. Дело было как раз после репетиции, я туда потащился не заезжая домой, с барабаном. Ну естественно хорошо выпили, достали барабан под вопль бармена: &quot;Уже 4 утра!!!Какого хрена его не достали раньше?!?!&quot; Ну в общем начали все стучать, и тут какой-то мужик (М) говорит:<br><br>М: Ну-ка давай, сыграй нам че-нить крутое!<br>Я: Ну блин... Че на одном малом сыграешь... Дал бы установку, я бы зажег!<br>М: Хм. ДАЮ УСТАНОВКУ!!!! Жги!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396848</guid>
<pubDate>2008-05-21 17:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396848</link>
<title>Цитата #396848</title>
<description><![CDATA[111: подходит мальчик-пиарщик /напоминаю, у нас ИНТЕРНЕТ-ОТДЕЛ/, просит удалить статью с сайта. Ну удаляю, через пять минут он снова подходит, говорит, у меня она всё равно видна. Советую очистить кэш...<br>222: Ну и что?<br>111: Он говорит: &quot;я не знаю, что это, и весь город не знает. А значит у всего города эта статья будет видна! Убери её!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396847</guid>
<pubDate>2008-05-21 16:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396847</link>
<title>Цитата #396847</title>
<description><![CDATA[noid (12:49:59 20/05/2008)<br>сегодня творческий модерновый коллектив &quot;Рабочие и дрель&quot; с утра пораньше исполнили миниатюру &quot;Будильник&quot;(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396845</guid>
<pubDate>2008-05-21 13:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396845</link>
<title>Цитата #396845</title>
<description><![CDATA[&gt;Стоп! Давай опустим то, откуда и куда у Java растут ноги.<br>Далее, опустим все то, что к языку программирования не имеет отношения - байт код, сборку мусора, динамическую компиляцию и т.д. <br>Рассмотрим сам язык. И вот тогда и становится очевидно, что Java (как и C#) - очень упрощенный вариант языка C++. Не согласен?<br><br>&lt;Давай опустим историю самолета и автомобиля. Опустим все <br>то, что не имеет отношения к управлению - крылья, колеса, двигатели. Рассмотрим само управление - и у автомобиля есть руль, и у самолета. Только у самолета он еще и вверх-вниз двигается. Очевидно же, что автомобиль - просто упрощенный вариант самолета.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396844</guid>
<pubDate>2008-05-21 13:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396844</link>
<title>Цитата #396844</title>
<description><![CDATA[В картах Гугла увидел описание города:<br><br>Конотоп нельзя не отметить.<br>Это место, где для человека в поезде начинается Украина. Где зона таможенного контроля, где суют в окна мягкие игрушки размером с полпоезда, где за перочинный нож для колбасы на столе требуют взятку как за холодное оружие. Где весело.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396843</guid>
<pubDate>2008-05-21 13:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396843</link>
<title>Цитата #396843</title>
<description><![CDATA[Она: я всгда мечтала познакомится с парнем кирилом<br>Кирилл: А я всегда мечтал о девушке, которая напишет моё имя правильно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396842</guid>
<pubDate>2008-05-21 13:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396842</link>
<title>Цитата #396842</title>
<description><![CDATA[alessandro-kiev (Daewoo Lanos T 150) &gt; Как уговорить девушку заняться сексом в машине?<br>Илья! &gt;для начала купи машину попросторнее :) в ланосе тока на минет развести удастся.<br>Grem1in &gt; Я и в Таврии умудрялся. :-)<br>Илья! &gt; мы ж говорим о сексе хотя бы вдвоём...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396841</guid>
<pubDate>2008-05-21 13:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396841</link>
<title>Цитата #396841</title>
<description><![CDATA[Вот и выросло поколение котов, которым не пришлось полежать на теплом мониторе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396839</guid>
<pubDate>2008-05-21 07:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396839</link>
<title>Цитата #396839</title>
<description><![CDATA[xxx: он даже к глажке рубашки подошел как математик<br>xxx: доказал, что на плоскости задача решений не имеет и пошел в неглаженной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396837</guid>
<pubDate>2008-05-21 07:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396837</link>
<title>Цитата #396837</title>
<description><![CDATA[Бессонница - зло. Перевел текст с русского на английский. Заснул за клавиатурой. Проснулся, увидел открытый в ворде английский текст. Начал переводить обратно на русский. Половину уже перевел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396836</guid>
<pubDate>2008-05-21 07:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396836</link>
<title>Цитата #396836</title>
<description><![CDATA[Интересный факт - если положить в сортир одну из книг Ландавшеца, квантовую механику, например, то через месяц ее будет знать вся семья, включая бабушку и дедушку. Но никто, сцуко, не признаеццо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396833</guid>
<pubDate>2008-05-21 07:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396833</link>
<title>Цитата #396833</title>
<description><![CDATA[Курочка<br>После трех суток делания курсача по базам данных снится мне сон: я попадаю в морг, а в базу умерших внести меня не могут. Я встаю и помогаю им. Переучился, млять<br>Но видели бы вы их лица!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396832</guid>
<pubDate>2008-05-21 01:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396832</link>
<title>Цитата #396832</title>
<description><![CDATA[ДА ЗА ЧТОЖ МНЕ ВСЯ ЭТА СЕССИЯ?!вот че я им плохого сделал?сидел себе дома никому не мешал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396829</guid>
<pubDate>2008-05-21 00:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396829</link>
<title>Цитата #396829</title>
<description><![CDATA[М:<br>нашёл банку фасоли, пачку роллтона и три пачки горохового супа.<br>и ещё упаковку еды мужской, 5 кг.<br> Ж: <br>еда мужская это что я забыла?<br> М: <br>ну это просто что-то съедобное, по 5 кг расфасовано. на неделю - для холостяков и студентов. вкуса никакого, зато готовить не надо. и не портится долго.<br> Ж: <br>ты меня прикалываешь?<br> М:<br>В Ашане в разделе &quot;для холостяков&quot; продаётся, посмотри. есть по 1 кг, 2  кг, 5 и 10 кг - но последнее непрактично, потому что хоть долго не портится, но всё равно.<br>кстати, удобная фишка: оно когда портится, меняет цвет с голубого на ярко-зелёный. <br> М: <br>это вообще военная разработка была, её только в позапрошлом году, кажется, в народ пустили.<br> Ж:<br>блиин..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396828</guid>
<pubDate>2008-05-21 00:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396828</link>
<title>Цитата #396828</title>
<description><![CDATA[Когда с &quot;Администрирование Oracle Application Serever&quot; заказывают &quot;Алиса в стране чудес&quot; - это логично.<br><br>Но когда с &quot;UNIX: разработка сетевых приложений&quot; на piter.com покупают &quot;Вы купили компьютер&quot; и &quot;500 лучших программ для Windows&quot; это настораживает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396826</guid>
<pubDate>2008-05-21 00:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396826</link>
<title>Цитата #396826</title>
<description><![CDATA[мне знакомый расказал свою теорию про женщин. Он уверен,что их лет в 5 отправляют в Тибет,где в секретном лагере их учат сверлить моск. А когда уежают от туда,с них берут расписку о не расглашении.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396825</guid>
<pubDate>2008-05-21 00:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396825</link>
<title>Цитата #396825</title>
<description><![CDATA[Na (14:59:47 19/05/2008)<br>ты лучше меня, то, что ты называешь принципиальностью, я называю сучьей говнистостью...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396824</guid>
<pubDate>2008-05-21 00:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396824</link>
<title>Цитата #396824</title>
<description><![CDATA[гэймеры, геймеры!.. вот  мать моя, почти сразу после выхода свет первого диабла, прошла игрушку НЕ СОХРАНЯЯСЬ! на мой вопрос &quot;КАК?!&quot;, она сказала, что не знала о такой функции в игре...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396823</guid>
<pubDate>2008-05-20 23:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396823</link>
<title>Цитата #396823</title>
<description><![CDATA[От клиента из Монголии в ответ на мой запрос файла пришло письмо с вложенным ярлыком. Наверное, на княжение...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396821</guid>
<pubDate>2008-05-20 23:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396821</link>
<title>Цитата #396821</title>
<description><![CDATA[Из лекций по дифференциальной топологии и римановой геометрии:<br>&quot;Ёж причесанный, если все иголки идут по касательной. Только нечетномерный ёж поддается причесыванию&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396820</guid>
<pubDate>2008-05-20 23:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396820</link>
<title>Цитата #396820</title>
<description><![CDATA[cybervantuz: Всё что нас не убивает, делает нас сильнее.<br>Особенно сильными нас делают бабочки капустницы, макраме и тамбовская городская детская библиотека.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396819</guid>
<pubDate>2008-05-20 23:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396819</link>
<title>Цитата #396819</title>
<description><![CDATA[На днях хотел попить молока... Открываю холодильник - смотрю стоит 2-хлитровая бутылка из под пива и на ней наклейка, на которой маминым почерком написано&quot;святая вода&quot;. Отодвигаю ее, беру молоко. На нем тож наклейка - батиным почерком - &quot;святое молоко&quot;. Осклабился, попил, ставлю обратно, пока ставил, увидел 3-хлитровую банку с наклейкой &quot;святые огурцы&quot;.<br>Батя отжог, сцуко =)<br>(c)St.Anger]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396818</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396818</link>
<title>Цитата #396818</title>
<description><![CDATA[ччч: приезжает к нам фчера дядя (51 год), ф час ночи, с Урала, сутки на поезде.. Заходит такой и первым делом ко мну: можно, грит, йа быстренько в Пасьянс &quot;Паук&quot; сыграю?.. ) Короч, просидел гдет часа 2, родители даж на него забили и спать пошли )<br>ннн: настоящий геймер! ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396817</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396817</link>
<title>Цитата #396817</title>
<description><![CDATA[ОНА (15)<br>Привет!<br>ОН (22)<br>здарова )<br>ОНА (15)<br>Я готесса!а ты кто?<br>ОН (22)<br>а я инженер<br>ОНА (15)<br>А субкультура?<br>ОН (22)<br>электромеханика ))<br>ОНА (15)<br>Ты к готам как относишся?<br>ОН (22)<br>с усмешкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396816</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396816</link>
<title>Цитата #396816</title>
<description><![CDATA[Roman<br>велик же эффективнее - едешь по набережной и знакомишься <br>altviser<br>аха. и на чем их потом везти? <br>Roman<br>короче<br>Roman<br>она садится лицом к тебе<br>Roman <br>обнимает тебя<br>Roman<br>обхватывает ногами<br>Roman<br>и, в принципе, можно уже никуда не ехать :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396815</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396815</link>
<title>Цитата #396815</title>
<description><![CDATA[Он: плакал вчера, реально<br>15 лет верил!!!<br><br>Она:   все клево рада за россию, но мне этого не понять<br>я не болельщик<br><br>он:  ну ты вот... какой фильм заставил тебя плакать?<br><br>Она :  Титаник<br><br>он:    ну вот финал это если бы Дикаприо выплыл бы, понимаешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396814</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396814</link>
<title>Цитата #396814</title>
<description><![CDATA[Jambo (16:34:07 19/05/2008)<br>&quot;Обычно полуорки несдержанны и угрюмы. Они предпочитают: действие размышлению, а бой – разговору. Полуорки любят простые удовольствия – жратву, выпивку, бахвальство, песни, борьбу, барабанный бой и дикие танцы. Утонченные наслаждения вроде поэзии, бальных танцев и философии им чужды. Полуорки столь же высоки, как люди, и немного тяжелее благодаря мускулатуре. Кожа полуорков с сероватой пигментацией, у них узкий лоб, мощные челюсти, выдающиеся вперед зубы и жесткие волосы, что делает их черты грубыми. Полуорки взрослеют немного быстрее, чем люди.&quot;<br><br>бля, у нас рядом с заводом живут полуорки ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396813</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396813</link>
<title>Цитата #396813</title>
<description><![CDATA[Роем на улице траншеи под канализацию.Сижу я значит в этом окопе. Едет 2 машины.<br>Мужик из первой спрашивает - а что это вы ведете - я и ответил, что канализацию<br>Первый водила уезжает  - а второй на следующей тачке спрашивает - &quot;А что тот мужик спрашивал&quot; )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396812</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396812</link>
<title>Цитата #396812</title>
<description><![CDATA[ххх: Купил ноутбук АСЕР. На нем стоит операционка Виста. Столкнулся с проблемой подключения к интернету. Помогите!!<br><br>ууу: Ты более подробно суть изложи. Какой способ подключения к инету? Модем? GPRS? ADSL? Локалка? Как ты настраивал подключение? Что тебе комп говорит?<br><br>ххх: спуниковый инет, кажется ADSL, в общем несколько компьютеров к одному спутнику подключены(видимо локалка)...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396811</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396811</link>
<title>Цитата #396811</title>
<description><![CDATA[1: помнишь я тебе говорил что программирование - это как выпиливание лобзтком?<br>2: ну<br>1: так вот, твои &quot;уменьшить сроки&quot; это как бензопила. быстро будет, но с заусенцами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396810</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396810</link>
<title>Цитата #396810</title>
<description><![CDATA[У меня на кафедре был классный проф. Настоящий крейзовый чокнутый проф, с внешностью дока из &quot;Назад в будущее&quot; - такие же растрёпанные седые космы. После защиты моего 1-го диплома, он стал объяснять в какую сторону надо развивать работу для следующего диплома. &quot;Будем испольовать механизм кватернионов! Вы знаете что это такое?&quot; Говорю что да, представление имею. Он хватает мел, на доске метровыми буквами выводит &quot;КВАТЕРНИОНЫ&quot;, отсутпает на два метра, любуется на надпись и кричит: &quot;Вот! Вот что это такое!&quot;<br>(c)Suspense (c)alfisti.ru]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396809</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396809</link>
<title>Цитата #396809</title>
<description><![CDATA[Рекламу о кредитах надо читать наоборот: не &quot;Возьми кредит! Нет проблем!&quot;, а &quot;Нет проблем? - Возьми кредит!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396808</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396808</link>
<title>Цитата #396808</title>
<description><![CDATA[Все-таки я обожаю википедию.<br>Ускоритель заряженных частиц — установка, служащая для ускорения заряженных частиц]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396807</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396807</link>
<title>Цитата #396807</title>
<description><![CDATA[?????:<br>????? ????<br> ergash:<br>привет, человек-иероглиф<br> ?????:<br>??????? &gt;:o :-X<br> ergash:<br>хорошо, человек-иероглиф, я не кому не скажу что разговаривал с тобой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396806</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396806</link>
<title>Цитата #396806</title>
<description><![CDATA[В одной из электронных библиотек:<br><br>Фридрих Ницше - Так говорил Заратустра<br><br>Вместе с этой книгой читают:<br>Дмитрий Емец - Сокровища мутантиков]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396805</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396805</link>
<title>Цитата #396805</title>
<description><![CDATA[он:<br>я просто настоящий джентельмен<br> она: <br>о да конеш я заметила<br> он: <br>0_о а что нет?<br> она: <br>&quot;давай понесу твою сумку пока никто не видит&quot; - это было ваще классно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396804</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396804</link>
<title>Цитата #396804</title>
<description><![CDATA[сегодня с утра читаю смс:<br>&quot;Вот Я сейчас пью пиво, а ТЕБЕ утром будет очень плохо. Гыгыгы.&quot;<br><br>время отправки 02:00<br><br>отправитель-- я.  :(<br><br>не обманула, зараза.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396803</guid>
<pubDate>2008-05-20 20:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396803</link>
<title>Цитата #396803</title>
<description><![CDATA[adm1n: прикинь, я только что заметил на кедах, в которых три года хожу логотип &quot;U-nix&quot;. Оказывается, есть такая обувная фирма О_о<br>DarkAngel: Судьба, хуле)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396802</guid>
<pubDate>2008-05-20 19:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396802</link>
<title>Цитата #396802</title>
<description><![CDATA[Darth Gelos:<br>2008 год.<br>Россия играет в хоккей в Канаде. <br>С канадцами. <br>В год 100летия хоккея.<br>Становится Чемпином Мира.<br>Так обидеть канадцев не смогли даже в Саус Парке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396799</guid>
<pubDate>2008-05-20 03:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396799</link>
<title>Цитата #396799</title>
<description><![CDATA[Зашла в лифт с незнакомым бородатым дядечкой, который спросил: &quot;мне семь, а вам?&quot;. Так и тянуло ответить &quot;Да ближе к тридцати&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396797</guid>
<pubDate>2008-05-20 03:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396797</link>
<title>Цитата #396797</title>
<description><![CDATA[Чем ближе сессия - тем ближе студент к сверхчеловеку, он перестает уждаться в еде, сне и прочих развлечениях, а лишь стремится к знаниям...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396787</guid>
<pubDate>2008-05-20 02:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396787</link>
<title>Цитата #396787</title>
<description><![CDATA[rene2: куплю денди, :)<br>mitrich: сцуко)<br>JPMonro: Что такое денди?<br>Vlad: При Пушкине так одевались англичане.<br>JPMonro: понятно, а где же его купить сейчас?<br>mitrich: Пушкина убил Жорж Дантес на дуэли.<br>JPMonro: это известный факт<br>Belogor: говорят они поссорились из-за женщины, которая не любила денди]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396786</guid>
<pubDate>2008-05-20 02:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396786</link>
<title>Цитата #396786</title>
<description><![CDATA[меня Оутлук умиляет<br>идем в Сервис -&gt; Настройки, видим кнопку Параметры<br>идем в Сервис -&gt; Параметры, видим кнопку Настройки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396783</guid>
<pubDate>2008-05-20 02:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396783</link>
<title>Цитата #396783</title>
<description><![CDATA[111: рома, у тебя есть винда ? <br>222: есть - но уже установленая... больше неосталось... последнюю установил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396782</guid>
<pubDate>2008-05-20 02:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396782</link>
<title>Цитата #396782</title>
<description><![CDATA[(Студент, после зачёта по квантовой физике)<br><br>Студенты похожи на кубиты:<br><br>1) Содержащаяся в студенте информация огромна, но недоступна, и экзаменоизмерение получает лишь 1 бит, переводя студента в одно из двух состояний - &quot;сдавший&quot; или &quot;не сдавший&quot;.<br><br>2) Волновая функция студента строится по паре координат &quot;знание - удача&quot;.<br><br>3) При этом вероятность наблюдения студента, не знающего ничего, в состоянии &quot;сдавший студент&quot; близка к вероятности наблюдения студента, знающего всё, в состоянии &quot;не сдавший студент&quot;.<br><br>Следствие: Таким образом, согласно теории вероятности, зачёт получили или получат все.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396781</guid>
<pubDate>2008-05-20 02:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396781</link>
<title>Цитата #396781</title>
<description><![CDATA[Матч Россия-Канада. Идет дополнительное время. Удаляется Рик Нэш - его показывают-он что-то говорит,и по губам четко читается &quot;бляяя...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396780</guid>
<pubDate>2008-05-20 02:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396780</link>
<title>Цитата #396780</title>
<description><![CDATA[xxx: секса нет.пока обхожусь сублимацией.)))<br><br>yyy: на кого сублимируешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396779</guid>
<pubDate>2008-05-20 02:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396779</link>
<title>Цитата #396779</title>
<description><![CDATA[Стоя в книжном магазине в отсеке &quot;Компьютерная литература&quot; я посмотрел на других людей - небритый одногруппник весит 85-90 кг, жирный чел с бородой как у попа, худая доска-тетенька с толстенными очками и я(выбритый спортивного телосложения). Неееет. Первая моя мысль была не &quot;Бля тут неудачники! АХАХА!&quot;, а  &quot;БЛЯ!! Я САМЫЙ ТУПОЙ ЗДЕСЬ!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396778</guid>
<pubDate>2008-05-20 02:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396778</link>
<title>Цитата #396778</title>
<description><![CDATA[Snorri:вот я задумался, что у жизни нет смысла<br>потом вспомнил, что в линейке тоже нет смысла и ничо! нравится же!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396775</guid>
<pubDate>2008-05-20 01:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396775</link>
<title>Цитата #396775</title>
<description><![CDATA[1: я вчера реферат писала, а когда закончила, то на закрытый бук все книги положила. А там они тяжелые все... Вот не знаю -- будет он теперь показывать? сколько он может выдержать в закрытом состоянии, а потом еще работать?<br>2: не знаю.<br>3: 12 килограмм плюс полный подгузник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396768</guid>
<pubDate>2008-05-20 01:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396768</link>
<title>Цитата #396768</title>
<description><![CDATA[новости: солисту группы MUSE Мэттью Бэллами сумасшедший фанат присылает каждый день бутылки с посланиями<br>комментарий: он все таки получает мои бутылки О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396767</guid>
<pubDate>2008-05-20 01:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396767</link>
<title>Цитата #396767</title>
<description><![CDATA[Пришло в чате нашей сети: &quot;Люди, я сейчас очень занятой, но у меня появилось свободных 15-20 минут, так что, кто хочет получить по ебалу - выходите через 3 минуты во двор, возле разобраной качели!!!!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396766</guid>
<pubDate>2008-05-20 01:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396766</link>
<title>Цитата #396766</title>
<description><![CDATA[Lotox: Что с сервером случилось?<br>Коннект: Нащяльника, мая сервира паставиль, фрибизьдя инсталя сделаль, апачи сабраль, пыхапе патключиль, сапускаю, а ано - ажамбех пашамбе эшельбе шайтанама!<br>Lotox: Кирилл, если не начнешь выражаться нормально, мы найдем нового системного администратора. Повторяю вопрос - что случилось?<br>Коннект: Што-о?.. Слуцилась... )<br>Lotox: Блядь )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396762</guid>
<pubDate>2008-05-20 01:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396762</link>
<title>Цитата #396762</title>
<description><![CDATA[Блин, сейчас на собственном опыте понял что такое &quot;эффект домино&quot;. <br>Сижу, готовлюсь к экзаменам, параллельно сижу в аське, прислали сообщение что Россия стала чемпионом (сам не смотрел, ну уж извините).<br>Выхожу на балкон покурить, решил хоть как-то поддержать отечественный хоккей, крикнув негромкое &quot;Ура!&quot;<br>Сначала подхватило балконов 15 во дворе, потом соседний двор, потом целый квартал, пц -__-]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396760</guid>
<pubDate>2008-05-20 01:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396760</link>
<title>Цитата #396760</title>
<description><![CDATA[Как хорошо быть пьяным - пришел домой, объяснил матери, что тебя забирают в армию, признался девушке в любви, за пол часа нахуярил курсач. А ведь трезвым на такие подвиги абсолютно не способен! В итоге: курсач сдан, поэтому не отчислили, соответственно и в армию не забирают.<br><br>Мама и девушка в ахуе от таких предъяв и ждут нормальных объяснений.<br><br>А вот алкаголь уже выветрился и сказать нечего!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396759</guid>
<pubDate>2008-05-20 00:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396759</link>
<title>Цитата #396759</title>
<description><![CDATA[Обнаружил в кармане кассовый чек. Выпал в осадок от записи &quot;ПРЗАВСАБРНАЧ&quot;, подозревая, однако, что это &quot;не курица, а хаваеца&quot;.<br>Только через час вспомнил - пряники заварные с абрикосовой начинкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396758</guid>
<pubDate>2008-05-20 00:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396758</link>
<title>Цитата #396758</title>
<description><![CDATA[webix<br>Что еще искали люди, искавшие «free bsd»:<br>—bsd<br>—kde<br>—netbsd<br>—openbsd<br>—коленкой по яйцам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396757</guid>
<pubDate>2008-05-20 00:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396757</link>
<title>Цитата #396757</title>
<description><![CDATA[* Алиса_16 has joined channel<br>&lt;@Анфогивен&gt; нет, познакомиться не хотим<br>* Алиса_16 has left channel]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396755</guid>
<pubDate>2008-05-20 00:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396755</link>
<title>Цитата #396755</title>
<description><![CDATA[Dan: уважаю таких людей. сделать экзешник, который не запускаеца в win98 и winxp, висту роняет, зато прекрасно работает под вайном..)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396754</guid>
<pubDate>2008-05-20 00:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396754</link>
<title>Цитата #396754</title>
<description><![CDATA[ink: ....А еще можно с друзьями играть на пиво, кто за меньшее число переходов доберется из одной условленной точки Википедии до другой ^_^<br>Например, от статьи про Аристотеля до статьи про яой можно дойти за 10 переходов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396752</guid>
<pubDate>2008-05-20 00:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396752</link>
<title>Цитата #396752</title>
<description><![CDATA[xxx: бля я с себя валяюсь) искал в шкафу ножницы ногти подстричь, и случайно нашел траву<br>­xxx: интересно откого я ее ныкал?<br>­yyy: бугога :))<br>­yyy: какая хорошая находка :)<br>­xxx: там правда на напас, но всеравно, я был удивлен<br>­xxx: кстати ножницы так и ненашел<br>­yyy: да нах тебе теперь ножницы? :)<br>­xxx: действительно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396751</guid>
<pubDate>2008-05-19 23:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396751</link>
<title>Цитата #396751</title>
<description><![CDATA[Работаю хирургом. Был на работе 2,5 суток. Устал как собака. Выходим с другом из больницы и берем по бутылке пива (моралисты молчите!). День хороший, солнечный, но время от времени пробегают по небу облака. Садимся на лавочку и в этот момент солнце, приятно греющее спину, куда-то девается (облако закрыло). Я поднимаю голову и первая мысль на автомате: &quot;Извините, можно поправить свет&quot;.<br><br>P.S. для людей не бывавших в операционной смысл истории может потеряться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396750</guid>
<pubDate>2008-05-19 23:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396750</link>
<title>Цитата #396750</title>
<description><![CDATA[заголовок новости на лента ру :<br><br>Астрономы увеличили яркость Вселенной в два раза <br><br>O_o]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396746</guid>
<pubDate>2008-05-19 23:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396746</link>
<title>Цитата #396746</title>
<description><![CDATA[Идет сессия. Курсач как обычно не сдан вовремя, поэтому сижу целый день клепаю его не отходя от компа и не питаясь. Только с утра сьел яичницу. Вечером решил наведаться на кухню налить себе чаю. Там стоит мама. говорит мне: &quot;Поешь чего-нибудь. Весь день на двух яйцах сидишь...&quot; Я прохожу мимо и не задумываясь гворю: &quot;Че если я щас поем, третье вырастет что-ли?&quot;... Ржали минут десять...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396745</guid>
<pubDate>2008-05-19 23:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396745</link>
<title>Цитата #396745</title>
<description><![CDATA[Ftulko: блиа...поставил себе на экспи пак виста-стайл, у мну запускаецца 30% прог, комп грузицо минуты три, из Оперы пропала адресная строка, так что по функциональности он теперь уступает блокноту...<br>~{Ym}Kleo: Ыыы,рофл )))<br>Ftulko: зато бля у мну теперь большая прозрачная корзина и неипацо 3D часы !!!<br>~{Ym}Kleo: о_О сцылку гони !<br>Ftulko:*WALL*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396744</guid>
<pubDate>2008-05-19 23:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396744</link>
<title>Цитата #396744</title>
<description><![CDATA[Преамбыла: Сам аспирант. Сдал кандаминимум по философии. Получил 4, ибо ну не знал я теории К. Поппера. (((<br>Амбула: еду с другом в метро. обсуждаем экз. Рассказываю ему про Поппера. У стеночки с закрытыми глазками, в дырявой куртке едет мужичек с пивком. слушает нас. Ивыдает: &quot;Поппер про теорию фальсификации писал&quot;. немая сцена. Реально получается, этот вопрос любой чел в метро знает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396743</guid>
<pubDate>2008-05-19 23:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396743</link>
<title>Цитата #396743</title>
<description><![CDATA[Сегодня в переполненный автобус впихивалась объемная кучка подростков, дружно скандируя &quot;вин зип! вин зип!&quot;. Потом они посовещались и решили, что вин рар должен сжать круче и начали скандировать &quot;вин рар! вин рар!&quot;. И упихнулись все-таки, видимо рар и вправду круче...<br><br>Вин рар, вин рар... &quot;вонючий_бомж.arj&quot; - сжимает пол автобуса до следующей остановки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396740</guid>
<pubDate>2008-05-19 22:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396740</link>
<title>Цитата #396740</title>
<description><![CDATA[Работаю в типографии. Приходит заказчик, желаю, говорит, визитки, самые-самые обычные, на белом картоне тупо текст. Я сижу в отрубе (дело под вечер) пью чай с печеньем, втыкаю в комп. Какой текст, говорю. Заказчик загадочно улыбается, лезет в карман, извлекает блять дискету. Ну помните была такая жутко неудобная квадратная херня? Я, старательно удерживая на лице дружелюбное выражение, беру херню, начинаю на ее ощупь пихать в дисковод на своей раритетной банке. Слышу как за спиной что-то толь чавкнуло, толь булькнуло, оборачиваюсь, вижу рожу заказчика с выражением религиозного ужаса. Мельком замечаю дискету лежащую в тарелке с печеньем. А не хер лезть ко мне когда я жру!!! Третий день уже стоит только утром на порог ступить вся контора начинает ржать как бамбейские лоси. И спрашивают буду ли я снова кормить системник печеньем, а то он в боках сдал. Сцуки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396739</guid>
<pubDate>2008-05-19 21:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396739</link>
<title>Цитата #396739</title>
<description><![CDATA[Что такое нехорошее предчувствие? Это когда открываешь диск с фотографией автора, которая будет печататься в журнале и видишь её размер - 20кб...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396738</guid>
<pubDate>2008-05-19 21:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396738</link>
<title>Цитата #396738</title>
<description><![CDATA[Сегодня с ужасом поймала себя на том, что читаю БОР, сидя в читальном зале Ленинской библиотеки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396737</guid>
<pubDate>2008-05-19 20:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396737</link>
<title>Цитата #396737</title>
<description><![CDATA[ща наблюдал картину во дворе: подъежает милицейская машина оттуда выбегает 3 человека в касках с автоматами... Рядом дети кричат: &quot;Гля, мужики с контры сбежали&quot;....Во дети пошли!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396735</guid>
<pubDate>2008-05-19 20:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396735</link>
<title>Цитата #396735</title>
<description><![CDATA[Atreides: наткнулся в каталоге &quot;Avon&quot; на блеск для губ &quot;Inner Glow&quot;<br>Atreides: блин, они теперь и в жизни фотошопом пользуются :((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396734</guid>
<pubDate>2008-05-19 20:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396734</link>
<title>Цитата #396734</title>
<description><![CDATA[newlander: Я бы подобрал что-то с двумя ядрами (от четырех прирост реально виден лишь в немногих приложениях, и если медиакодирование и научные расчеты не являются основным занятием - переплата по сути ни за что идет)<br><br>von_sumkin: Хммм... А скоро вроде бы 12 ядер обещают... )))<br><br>zhizd: Наверное это примерно так же, как иметь 12 яиц - круто, все вокруг удивляюццо, но не очень удобно ходить и не понятно что с ними всеми делать))<br><br>von_sumkin: Да, гептахуевость на марше )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396733</guid>
<pubDate>2008-05-19 20:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396733</link>
<title>Цитата #396733</title>
<description><![CDATA[GR RUS <br>около универа макдональдс открыли<br>GR RUS<br>но бендые голодные студенты предпочитают столовку))<br> GR RUS <br>а в макдональдс заходят,только для того чтоб в туалет сходить))<br> GR RUS <br>администрация макдака бесится уже <br> GR RUS <br>на вопрос &quot;вы сюда че только в туалет, пришли сходить?&quot; отвечаем дружно &quot;а че сдесь еще делать можно?&quot;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396732</guid>
<pubDate>2008-05-19 20:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396732</link>
<title>Цитата #396732</title>
<description><![CDATA[Суппорт: мне очень жаль, но к сожалению я вас не обманываю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396731</guid>
<pubDate>2008-05-19 20:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396731</link>
<title>Цитата #396731</title>
<description><![CDATA[14.05.2008 Провинциальный областной центр, безлимитный ADSL добрался туда месяца 4 назад... разговор двух девчонок:<br><br>xxx: А этот мальчик из обеспеченной семьи?<br>yyy: Ну так... 128 килобит в секунду...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396730</guid>
<pubDate>2008-05-19 19:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396730</link>
<title>Цитата #396730</title>
<description><![CDATA[Только в России брелок-открывашка может висеть на связке с ключом от автомобиля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396729</guid>
<pubDate>2008-05-19 19:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396729</link>
<title>Цитата #396729</title>
<description><![CDATA[1: Чёрт уже полдня не может разрешить трансфер своей зоны. Запускаю tcpdump, смотрю: от меня SYN - от него SYN, от меня запрос AXFR - от него FIN... Лажа какая-то.<br>2: У него наверное софт еврейский.<br>1: Почему?<br>2: Встречаются два еврея:<br>- Привет.<br>- Привет.<br>- Одолжи денег.<br>- Пока.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396728</guid>
<pubDate>2008-05-19 19:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396728</link>
<title>Цитата #396728</title>
<description><![CDATA[PunkyGirl: Нам шкафы на работу привезли<br>PunkyGirl: И чтобы при транспортировке не повредить ручки их с обратной стороны дверцы повесили<br>PunkyGirl: Дверцы утоплены так, что не схватишься<br>PunkyGirl: И блять на магнитах!!!<br>PunkyGirl: Так и ходим вокруг них...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396727</guid>
<pubDate>2008-05-19 19:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396727</link>
<title>Цитата #396727</title>
<description><![CDATA[Интересно то, что почти 2 миллиарда (!) человек ищет на google.ru сам &quot;google&quot;.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396725</guid>
<pubDate>2008-05-19 19:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396725</link>
<title>Цитата #396725</title>
<description><![CDATA[&lt;укс&gt; dating_installation_instruction.pdf, 1018KB<br>&lt;укс&gt; dating_installation_instruction_rus.pdf, 52KB<br>&lt;укс&gt; почуствуй разницу xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396724</guid>
<pubDate>2008-05-19 19:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396724</link>
<title>Цитата #396724</title>
<description><![CDATA[Видел вчера в автобусе девчернку в кепке с надписью &quot;NPC&quot;.<br>Минут 10 хрюкал в кулак, представляя, как скажу ей привет, а она ответит : &quot;Я приветствую тебя, избранный! Ты должен принести водяной чип!&quot; А потом внизу появятся варианты ответа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396722</guid>
<pubDate>2008-05-19 19:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396722</link>
<title>Цитата #396722</title>
<description><![CDATA[Обажаю сайт D-Link'а:<br>По вашему запросу ничего не найдено за 18.196 секунд.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396721</guid>
<pubDate>2008-05-19 19:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396721</link>
<title>Цитата #396721</title>
<description><![CDATA[Сегодня окончательно зареклась есть сосиски в тесте.<br>Стою на остановке, неподалеку посреди тротуара дрыхнет жуть какая худющая собака, видно что бездомная. Ей кто-то около морды положил кусок сосиски в тесте, типа когда проснется - скушает. Собака просыпается, встает, нюхает кусок сосиски. Опасливо отходит на шаг назад, снова нюхает.Это повторяется раза три-четыре. Потом она долго пинает несчастный кусок лапой, ОБЛАИВАЕТ его и сваливает в неизвестном направлении на довольно большой скорости...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396720</guid>
<pubDate>2008-05-19 19:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396720</link>
<title>Цитата #396720</title>
<description><![CDATA[18.30  М/сериал &quot;Шоу Брака&quot;<br>19.00  М/сериал &quot;Морлаб&quot;<br>23.30  М/сериал &quot;Облонги&quot;<br>00.00  М/сериал &quot;Поллитровая мышь&quot;<br><br>Нахуй ковёр, курим телевизор? 0_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396718</guid>
<pubDate>2008-05-19 19:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396718</link>
<title>Цитата #396718</title>
<description><![CDATA[Ищу в гугле аккорды песни семь-сорок. <br>Гугл радостно информирует: &quot;семь - сорок = минус тридцать три&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396717</guid>
<pubDate>2008-05-19 19:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396717</link>
<title>Цитата #396717</title>
<description><![CDATA[&quot;проебал флэшку с клиентскими паролями. щас, бля, сижу как саурон и думаю, найдет кто это калцо или оно сгинуло навеки?.&quot;<br>чувак, скоро придут к тебе клиенты-хоббиты и вломят люлёв]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396715</guid>
<pubDate>2008-05-19 18:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396715</link>
<title>Цитата #396715</title>
<description><![CDATA[Альфа:<br>Привет, не знаешь че такое карбид?? Не могу фразу &quot;карбид - залог счастливого дества&quot; понять.<br><br>Бета:<br>Вещество, которое при соединении с водой кипит и выделяет газ, который применяется при газовой сварке. Взрывоопасен.<br><br>Альфа:<br>О_О<br><br>Бета:<br>Эх, молодежь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396714</guid>
<pubDate>2008-05-19 18:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396714</link>
<title>Цитата #396714</title>
<description><![CDATA[Kendi Gell:<br>офигеть :)<br>все публикации в инете на тему моего реферата - авторства нашего препода<br>интересно, я совсем охуею, если сдам ему его же статью?<br><br>Есть некоторый шанс, что он ее сам не читал... ;-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396713</guid>
<pubDate>2008-05-19 18:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396713</link>
<title>Цитата #396713</title>
<description><![CDATA[Сисадмин компании делает рассылку по сотрудникам:<br><br>&quot;Господа! Разыскивается в аренду на пару месяцев или с целью покупки за недорого старая рабочая ШВЕЙНАЯ МАШИНКА в чемодане. От зингера до чайки 132&quot;<br><br>В ответ от одного из сотрудников приходит следующий отжиг:<br><br>&quot;Упала сетка у админа<br>Нужна нам швейная машина<br>Вручную сетки поднимать <br>Не хочет никакая ***.&quot;<br><br>Весь офис рыдает =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396712</guid>
<pubDate>2008-05-19 18:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396712</link>
<title>Цитата #396712</title>
<description><![CDATA[Только русский может носить с собой две зажигалки: одну без кремня, вторую без газа...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396711</guid>
<pubDate>2008-05-19 18:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396711</link>
<title>Цитата #396711</title>
<description><![CDATA[Lil<br>еще звездные войны класс фильм <br><br>Tanya<br>точняк, самая классическая классика <br>папа ещё из Японии привозил..на японском <br>но мы смотрели <br><br>Lil<br>вот это вот я называю суровое детствто]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396709</guid>
<pubDate>2008-05-19 18:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396709</link>
<title>Цитата #396709</title>
<description><![CDATA[Мой коллектив - это мощнейший стимул, чтобы тупо работать. Ни одного мужика, и ни одной молодой и красивой девушки...:(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396708</guid>
<pubDate>2008-05-19 18:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396708</link>
<title>Цитата #396708</title>
<description><![CDATA[Люблю тишину в серверной.... Когда охуевший куришь, слышно как трещит сигаретная бумага...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396707</guid>
<pubDate>2008-05-19 18:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396707</link>
<title>Цитата #396707</title>
<description><![CDATA[В новостях услышал:<br>Оказывается причиной пожара в США стала авиа бомба с лазерным наведением которая случайно была сброшена за 2 километра от полигона...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396706</guid>
<pubDate>2008-05-19 18:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396706</link>
<title>Цитата #396706</title>
<description><![CDATA[Живу в Ростове-на-Дону. Каждый день выхожу на остановке возле<br>консерватории. И слышу громкие крики какой-то редкой птицы, которая явно<br>живет на крыше. Каждый день задирала голову и ждала, когда же взлетит<br>эта редкая птица, которая так громко и страшно орет в центре довольно<br>большого города?<br><br>Сегодня узнала, что никакой птицы нет! Это орет в матюгальник запись,<br>чтобы отгонять голубей, которые гадят на консерваторию!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396705</guid>
<pubDate>2008-05-19 17:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396705</link>
<title>Цитата #396705</title>
<description><![CDATA[Лет 10 назад решил научить свою маму &quot;лазить в инет&quot;. Тогда стоял обычный диалап модем. И было у меня на рабочем столе два подключения - &quot;провайдер&quot; (собственно, связь с интернетом) и &quot;мусян&quot; (мой друг). Первое время, видимо мама успешло подключалась через провайдера. И вот однажды подхожу к ней, смотрю - окрывает браузер и запускает соединение МУСЯН! Стою, не шевелюсь. Модем пропищал номер. Гудки. На том конце провода взяла трубку бабка моего друга, в модеме, естественно, слышен голос &quot;Алле? Слушаю вас!&quot;. На пол секунды моя мама подвисла... Не растералсь,  подвинулась ближе к монитору и говорит, видимо, браузеру: &quot;Ааа, у вас так теперь? Мне, пожалуйста, В,В,В, РАМБЛЕР, РУ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396704</guid>
<pubDate>2008-05-19 17:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396704</link>
<title>Цитата #396704</title>
<description><![CDATA[Европейские ученые создают роботов с «мозгами» насекомых<br><br>Вот ведь засада, оказывается человеческая цивилизация возникла для того, что бы сделать электрических мух, стойких к диклофосу и рвущих тапки пополам. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396703</guid>
<pubDate>2008-05-19 17:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396703</link>
<title>Цитата #396703</title>
<description><![CDATA[X: ты где вообще работаешь?<br>Y: я...ммм, в женской консультации.<br>X: опа... фигасебе, а кем именно?<br>Y: я - Ойтишнег в банке, по телефону и лично консультирую бестолковых дефачеГ, как пользоватся теми Шайтан-машинами, которые они назыают &quot;процессор&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396702</guid>
<pubDate>2008-05-19 13:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396702</link>
<title>Цитата #396702</title>
<description><![CDATA[Выдержка из статьи о внедорожнике за 100000 евро:<br>...ручной режим, пожалуй, может пригодиться только на серьезном бездорожье в паре с новейшей системой CRAWL Control. Последняя способна заставить автомобиль двигаться с очень низкой фиксированной, независимо от уклона или подъема, скоростью – всего в 1, 3 или 5 км/ч! На практике это означает, что, выставив 1 км/ч, можно даже идти впереди увязшей машины и подкладывать под 18 дюймовые колеса палки, ветки, тряпки, пальто от Dolce&amp;Gabbana – все, что угодно, чтобы помочь ему выбраться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396701</guid>
<pubDate>2008-05-19 12:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396701</link>
<title>Цитата #396701</title>
<description><![CDATA[один из обучаемых по курсу Advanced Networking постоянно донимал нас вопросами о судьбе IP-пакетов, которые не достигают назначения за отпущенный ими TTL (time to live). В последний день ему было объяснено, что каждый из паектов имеет свою карму, и что она сильно зависит от содержащейся в нем информации. Т.е. пакеты с хорошей информацией в своей следующей жизни станут пакетами TCP (на уровень выше, чем IP по 7-уровневой модели OSI), а пакеты с плохой информацией - пакетами 2 уровня (например Ethernet либо Token Ring). Студент ушел просветленный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396700</guid>
<pubDate>2008-05-18 14:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396700</link>
<title>Цитата #396700</title>
<description><![CDATA[(с форума промышленных альпинистов)<br><br>ГриЛ:<br>Открывается окно. В нем восторженный ребенок лет 3-4-х. Голос мамы: &quot;Вот видишь - съел весь суп и Карлсон прилетел к тебе... Если всегда будешь суп есть - Карлсон еще прилетит...&quot; <br><br>Я сразу подумал: &quot;А не попросить ли мне баночку варенья?&quot; ;-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396699</guid>
<pubDate>2008-05-18 07:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396699</link>
<title>Цитата #396699</title>
<description><![CDATA[Anny&gt; У тебя есть програма для смены формата?<br>SLESH&gt; в смысле?<br>Anny&gt; Ну чтобы форматы можно было менять.<br>SLESH&gt; форматы чего?<br>Anny&gt; Бля ты что тупой? ФОРМАТЫ ФАЙЛОВ конечно же!!!<br>SLESH&gt; каких именно файлов?<br>Anny&gt; Ты тормоз, а не программист! Файлов, которые на компьютере.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396698</guid>
<pubDate>2008-05-17 22:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396698</link>
<title>Цитата #396698</title>
<description><![CDATA[@lex: работаю лаборантом в техникуме. Внедряю новую методику обучения. У студентов не работает принтер, приходят, просят посмотреть. Мне влом идти, думаю может забудут. Совесть включается на 20й минуте, прихожу - они его уже настроили и всё печатает.<br>Через полгода студенты сами настраивают сеть, ставят винду, настраивают 1С...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396697</guid>
<pubDate>2008-05-17 20:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396697</link>
<title>Цитата #396697</title>
<description><![CDATA[Евгений<br>0:30<br>Блин,скажи самые частые вопросы по шизе(физиология) по пищеварилке(пищеварительная система человека)...Плиз...<br>uletai<br>0:31<br>&quot; где вы были на всех семинарах?&quot; , &quot; какого хрена вы не учились весь семестр?&quot; &quot; Евгений, почему вы такой тупой?&quot; , &quot; ну это же так просто, почему вы не учите?&quot;, &quot; Вы отработали семинары?&quot;, &quot; сколько можете заплатить ?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396696</guid>
<pubDate>2008-05-17 19:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396696</link>
<title>Цитата #396696</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот, скажи как человек имеющий высшее образование, человеку имеющиему высшее образование. Ученые разделили молекулы на атомы, человек летает в космос, в Москве везде бля можно в кафе найти бесплатный WI-FI...<br>yyy: ???<br>xxx: На дворе XXI век, век пика научной мысли и т.д. так почему млять каждый год ровно на 21 день, отключается горячая вода. WI-FI есть воды мля нет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396695</guid>
<pubDate>2008-05-17 18:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396695</link>
<title>Цитата #396695</title>
<description><![CDATA[xxx: за несданную аттестацию могут отчислить из универа?<br>xxx: а то у мну знакомого пугают.<br>yyy: пацан на очке?<br>xxx: да так себе...<br>yyy: не понял. на очке или нет?<br>xxx: ща спрошу...<br>xxx: да, говорит мамка убьет его нах.<br>yyy: ПИЗДЕЦ! Я спрашиваю форма обучения какая?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396694</guid>
<pubDate>2008-05-17 18:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396694</link>
<title>Цитата #396694</title>
<description><![CDATA[Покупаю жратву в магазине, который потихоньку сисадминю.<br>Как обычно, пока складываю её в пакет, забываю сдачу и ломлюсь к выходу. Кассирша мне вдогонку:<br>- Мужчина! Сдачу возьмите!<br>Вторая кассирша оборачивается и поучительно ей говорит:<br>- Это не мужчина, это наш компьютерщик...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396693</guid>
<pubDate>2008-05-17 18:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396693</link>
<title>Цитата #396693</title>
<description><![CDATA[- Ты разбил мне сердце!<br>- Смети его веником в банку и поставь на полку.<br>- Ты свои мозги в таком же состоянии хранишь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396691</guid>
<pubDate>2008-05-16 22:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396691</link>
<title>Цитата #396691</title>
<description><![CDATA[Vilvarion<br>я понял, чтобы найти в интернете неофициальные мнения на какие-либо скандальные события, нужно в строке поиска гугля дописать слово &quot;пиздец&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396690</guid>
<pubDate>2008-05-16 22:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396690</link>
<title>Цитата #396690</title>
<description><![CDATA[1:<br>в нашем городе активно развиваются кластерные вычисления, многозадачные вычисления, IT сфера...<br><br>2:<br>знаешь, звучит как &quot;В нашем городе активно развивается алхимия, изобретено колесо и почти открыт способ добычи огня...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396689</guid>
<pubDate>2008-05-16 22:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396689</link>
<title>Цитата #396689</title>
<description><![CDATA[Сегодня проснулся очень рано, буквально с первыми перфораторами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396688</guid>
<pubDate>2008-05-16 22:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396688</link>
<title>Цитата #396688</title>
<description><![CDATA[&lt;Deductor&gt; ну как работа? что скажеш про наших пользователей?<br>&lt;empR&gt; меня наши пользователи своими вопросами навели на мысль, что в мире пользовались бы популярностью штаны с рукавами вместо задних карманов или хотя бы прорезями.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396687</guid>
<pubDate>2008-05-16 22:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396687</link>
<title>Цитата #396687</title>
<description><![CDATA[Paparazzi: Чорт, чем ближе сессия, тем больше учеба похожа на торрент. Принесеш какое-нить задание сделанное и начинаеш группе раздавать :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396686</guid>
<pubDate>2008-05-16 22:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396686</link>
<title>Цитата #396686</title>
<description><![CDATA[Сегодня мимоходом-мимолетом услыхала кусочек программы про реинкарнацию о том, что, мол наши страхи, это не хухры-мухры, а последствия прошлой жизни, что вот, например, если вы боитесь высоты, то значит вас убили, скинув откуда-то с высоты. Вот так я и поняла, что в прошлойжизни меня убили тараканы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396685</guid>
<pubDate>2008-05-16 22:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396685</link>
<title>Цитата #396685</title>
<description><![CDATA[&lt;Odin&gt; рыдаю<br>&lt;Odin&gt; тут по работе в Яндексе искал название правильное станции железнодорожной<br>&lt;Odin&gt; нашел<br>&lt;Odin&gt; Интернет-газета Ямало-Ненецкого автономного округа &quot;Ямал-Информ&quot;<br>&lt;Odin&gt; На железнодорожной станции Тасовей Надымского района произошел пожар в жилой, деревянной бочке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396684</guid>
<pubDate>2008-05-16 15:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396684</link>
<title>Цитата #396684</title>
<description><![CDATA[Андрей:<br>Психологи советуют:<br>Если вас кто-то навязчиво раздражает, медленно досчитайте до десяти, успокойтесь и со всей дури дайте раздражителю в еб%ло. Это вас обязательно успокоит.<br> demon:<br>мож ко мне зайти секунд через 10...?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396683</guid>
<pubDate>2008-05-16 12:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396683</link>
<title>Цитата #396683</title>
<description><![CDATA[Katya:<br>Мы с ним в 1 классе 8 лет учились<br>Kude$nik:<br>Двоешники? O_o]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396682</guid>
<pubDate>2008-05-16 04:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396682</link>
<title>Цитата #396682</title>
<description><![CDATA[Уровень жизни у нас, конечно, меньше чем у некоторых..<br>Зато по уровню маны, я уверен, нам нет равных!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396676</guid>
<pubDate>2008-05-16 03:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396676</link>
<title>Цитата #396676</title>
<description><![CDATA[1: Ну как новая работа ? ))<br>2: Если судить по протертости кнопок W,A,S,D на большинстве клавиатур - очень хорошо :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396675</guid>
<pubDate>2008-05-16 03:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396675</link>
<title>Цитата #396675</title>
<description><![CDATA[xxx: Хочется как-то сменить деятельность, работать с людьми...<br><br>xxx: А не с этими гандонами((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396673</guid>
<pubDate>2008-05-16 03:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396673</link>
<title>Цитата #396673</title>
<description><![CDATA[MixERR: слушай<br>Macintosh: Ну<br>MixERR: с недавнего времени меня стал мучить один очень важный для меня вопрос<br>MixERR: я долго искал ответ на него<br>MixERR: и в результате долгих душевных терзаний<br>MixERR: я пришел к выводу<br>MixERR: что Россомаха когда когти спрятаны НУ НИКАК не может двигать кистью руки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396671</guid>
<pubDate>2008-05-16 02:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396671</link>
<title>Цитата #396671</title>
<description><![CDATA[vetka <br>как думаешь, прилично сдавать курсач, который высвечивается в яндексе на 3 строке?))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396669</guid>
<pubDate>2008-05-16 02:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396669</link>
<title>Цитата #396669</title>
<description><![CDATA[Han:<br>ти делфи знаешь?<br><br>yesenin_toxa:<br>Все мои инстинкты решили соврать, что не знаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396668</guid>
<pubDate>2008-05-16 02:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396668</link>
<title>Цитата #396668</title>
<description><![CDATA[&lt;милашка&gt; прива<br>&lt;Лайт&gt; привет<br>&lt;милашка&gt; слышь, почему я не могу писать в окно<br>&lt;Лайт&gt; потому что ты девочка, не достаешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396665</guid>
<pubDate>2008-05-16 02:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396665</link>
<title>Цитата #396665</title>
<description><![CDATA[xxx: видел, как вчера наши шотландцев отымели?<br>yyy: не, я сразу после матча телег вырубил. =/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396664</guid>
<pubDate>2008-05-16 00:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396664</link>
<title>Цитата #396664</title>
<description><![CDATA[&lt;Litnik&gt; позавчера познакомился с девушкой на хабе, договорился, приехал, переночевал, все отлично!!! И самое замечательное - у нее на шкафчике на кухне наклеено полное собрание наклеек &quot; Планета динозавров&quot; от старых жвачек!! Братва,... я влюбился!<br>&lt;Rolf&gt; еще штук 30 наклеек &quot;Терминатора&quot; на зеркале в ванной.<br>&lt;DotA&gt; и как апофеоз - почти полное собрание &quot;лазера&quot; и &quot;турбо&quot; в коробке, где она обычно ныкает презервативы от родителей. :) Наш человек!<br>&lt;Litnik&gt; О блин...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396663</guid>
<pubDate>2008-05-16 00:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396663</link>
<title>Цитата #396663</title>
<description><![CDATA[Йошшш<br>...я постараюсь в максимально короткие сроки доделать...там по идее мало осталось - карманы добить, пряжки на горло поставить, пустить отделочные строчки, приделать пуговицы...<br><br>Demon Infernal<br>точек слишком много.<br><br>Йошшш<br>...а тебе что важнее...?...сама информация, или вид, в котором она подается...?...<br><br>Demon Infernal<br>НаСамм ДЕли Mne Glub0|&lt;0 Po XXX ui, no хотелось бы, чтобы inF0 BblL@ удобочитабельна, бл@]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396662</guid>
<pubDate>2008-05-16 00:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396662</link>
<title>Цитата #396662</title>
<description><![CDATA[panker21: амд сосут у интела!<br>maxad: есть ссылка на видео?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396661</guid>
<pubDate>2008-05-15 23:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396661</link>
<title>Цитата #396661</title>
<description><![CDATA[necster: Давным давно прилетали инопланетяне и добавили орангутангам свою ДНК. Отсюда и люди произошли. Дарвин просто не обладал всей информацией. Сами обезьяны людьми не станут.<br><br>olegovitch: да уж, вряд ли Дарвин представлял себе инопланетянина, насилующего орангутана]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396660</guid>
<pubDate>2008-05-15 23:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396660</link>
<title>Цитата #396660</title>
<description><![CDATA[*Kristina has joined #IT_club<br>&lt;Kristina&gt; Привет парни! Я тут лазила чтобы познакомитсья с кем-нибуть, меня послали на этот канал! Расскжаите о себе!<br>&lt;011101&gt; Core 2 Duo 4RAM 1000 GB hard<br>&lt;Karrde&gt; Core 2 Duo, 2 Gb ОЗУ, 512 NVidia 8800 GTX<br>&lt;Karrde&gt; Теперь ты о себе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396659</guid>
<pubDate>2008-05-15 23:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396659</link>
<title>Цитата #396659</title>
<description><![CDATA[Demi-chan: Сегодня одноклассник Влад такую дивную историю рассказал :-)<br>Фаустина: Мм?<br>Demi-chan: Его семья живет в своем доме, но прописаны в какой-то квартире, в которой сейчас какой-то родственник живет<br>Demi-chan: И письма им приходят туда<br>Demi-chan: И вот как-то Влад разбирал пачку писем. Открывает первое - там письмо от городской библиотеки, мол, задолжали книгу<br>Фаустина: ага))<br>Фаустина: Мну тож такое приходило<br>Demi-chan: Открывает второе - там на имя его отца - повестка в суд. От библиотеки<br>Demi-chan: Причем указанное число уже прошло<br>Demi-chan: Открывает третье. А там - суд вас оправдал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396658</guid>
<pubDate>2008-05-15 23:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396658</link>
<title>Цитата #396658</title>
<description><![CDATA[С автомобильного форума<br><br>Страна ДОЛЖНА знать &quot;СВОИХ ГЕРОЕФФ&quot; - вчера стою в пробке на Герцена - вижу , как гриться &quot;КАРТИНА МАСЛОМ&quot; - с Герцена левым поворотом на Грибоедова поворачивает НАСТОЯЩАЯ !!! ОБЕЗЬЯНА С ГРАНАТОЙ  (да пусть меня покусают автомобилистки в интимные места ! ) - ЧУДО генетики на Мерсэдэнсе А140 (160) синего цвета госномер А602М* !!! Почему я так ПЕРЕВОЗБУДИЛСЯ - спросите вы ? А ПОТОМУ ЧТО В РУКАХ ПОМИМО РУЛЯ У ЭТОЙ МАКАКИ БЫЛИ - в левой - СТАКАНЧИК МОРОЖЕНОГО , в ПРАВОЙ - ЛОЖЕЧКА ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396657</guid>
<pubDate>2008-05-15 23:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396657</link>
<title>Цитата #396657</title>
<description><![CDATA[archangel: Карбид - залог счастливого детства.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396656</guid>
<pubDate>2008-05-15 23:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396656</link>
<title>Цитата #396656</title>
<description><![CDATA[ххх: Я не дура, я знаю что такое форматирование!!!<br>ууу: Да? Ну и что же?<br>ххх: Это когда один формат в другой переводят!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396655</guid>
<pubDate>2008-05-15 23:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396655</link>
<title>Цитата #396655</title>
<description><![CDATA[Идет защита практики.  У меня задание было набрать методичку по Delphi (жесть!!!), ну понятно что две недели нечего не делал. А ночь перед защитой провел со сканером))) Ну вот идет зашита, каждый со своим заданием.<br>Далее события развиваются следующим образом<br>Доходит моя очередь.<br>Вставляю флешку<br>Препад открывает набранный яко бы мною док файл. Смотрит. Листает страницы скролом. Тут такая картина<br>*нормалалный читабельный текст смахивает на набраный*<br>ПУАЕ№*ИАШУПА*№ЕАИЗЩАГ ШГАН&quot;АНТВАРВА<br>*нормалалный читабельный текст смахивает на набраный*<br>Он выделяет курсором ету ацкую строчку и задает вопрос : <br>&quot;Что ето ?&quot;<br>Я с умным видом лица нагибаюсь к монику и ловко нажимая кнопку Delete задаю встречный вопрос :<br>&quot;Где ?&quot;. Група в истереке, режым &quot;ржунемагу&quot;<br>Препад с еще умнее видом нажымает Сtrl+Z, ацкая строчка опять появляетса на екране, и с невероятной городостю говорит :<br>&quot;А вот тут !&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396654</guid>
<pubDate>2008-05-15 17:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396654</link>
<title>Цитата #396654</title>
<description><![CDATA[Пришел админ в магазин чтобы чтото купить для сервера. Ему дают чек, на котором вместо букв (видать проблемы с кодировкой) - квадратики. Смотрит на него и продовцу говорит:<br> - А вы не пробовали в квадратики буковки вписывать?<br>Продовец ошарашеными глазами смотрит на нашего и спрашивает : одмин? Ну да отвечает он а как догадался? ответ продавца сложил: а наш одмин тоже самое сказал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396653</guid>
<pubDate>2008-05-15 15:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396653</link>
<title>Цитата #396653</title>
<description><![CDATA[Bain <br>В книжке встретил фразу: В родных ее местах такие цветы незатейливо кликали горьчцрами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396652</guid>
<pubDate>2008-05-15 01:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396652</link>
<title>Цитата #396652</title>
<description><![CDATA[Stalker [pIRCuser83@172.31.64.135] зашел на #linux <br>Stalker [pIRCuser83@172.31.64.135] покинул #linux <br>&lt;@Graf&gt; гы <br>&lt;@Graf&gt; Stalker под linux'ом не идет ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396650</guid>
<pubDate>2008-05-15 01:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396650</link>
<title>Цитата #396650</title>
<description><![CDATA[...width=1 height=1 alt=''&gt;&quot;)&lt;/script&gt;&lt;!--/LiveInternet--&gt;<br>&lt;!-- Ну неужели нет ничего более интересного, чем рассматривать код страницы? --&gt;<br>&lt;div id=&quot;frame&quot;&gt;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396649</guid>
<pubDate>2008-05-15 01:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396649</link>
<title>Цитата #396649</title>
<description><![CDATA[&lt;farsh&gt; заебали бля банить &quot;нет отдачи файлов&quot; .<br>&lt;farsh&gt; я же не виноват что народ однеу порнуху кочает, а у меня музыка расшарена]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396648</guid>
<pubDate>2008-05-14 23:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396648</link>
<title>Цитата #396648</title>
<description><![CDATA[C одного форума.<br>&quot;Когда-то мы с женой прикололись...<br>У нас была соседка - мерзкая бабка, которая 40 лет отработала в прокуратуре. Стучала на всех участковому и разводила под окном цветочки (видимо, НЕ сажать уже не могла просто).<br>Так вот...<br>Супруга работала ранее медрегистратором в поликлинике - ну, там, талоны выдавала, карточки и т.д. И у неё осталась куча медицинских бланков со всякими печатями. Плюс куча знакомых врачей (поликлиника рядом с домом).<br>Вот мы и послали этой бабке-прокурорше по почте направление с печатью - &quot;Срочно явиться в поликлинику в хирургический кабинет для прохождения ректальной тонзиллэктомии&quot;.<br>По рассказам потом, врачи ползали под столами несколько часов... Только потом смогли перевести старушке, что &quot;ректальная тонзиллэктомия&quot; суть по-латыни &quot;удаление гланд через жопу&quot;...<br>Бабке повезло - делать ей её они всё-таки не стали, хотя жаль .<br>Вот так полезно знать латынь, друг мой...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396647</guid>
<pubDate>2008-05-14 23:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396647</link>
<title>Цитата #396647</title>
<description><![CDATA[SuddenHead: из новости на автоньюс<br>SuddenHead: &quot;В 2007 году четверть урожая кукурузы в США ушла на этанол, а это около 20 процентов урожая.&quot;<br>* SuddenHead чешет репу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396646</guid>
<pubDate>2008-05-14 23:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396646</link>
<title>Цитата #396646</title>
<description><![CDATA[Nicka :<br>Когда я был маленький, то слегка недолюбливал манную кашу, а ко всему остальному относился хорошо. <br><br>Потом появились блоги, социальные сети и вебдваноль... И теперь я ненавижу мудаков, нелегальных иммигрантов, общественный транспорт, милиционеров-взяточников, гопников, хиппи, панков, подростков, студентов, тех, кто пишет с орфографическими ошибками, сериаладдеров, пикаперов, нлпшников, веганов, нашистов, фашистов, антифашистов, политиков, геймеров, спортивных фанатов, официантов, педофилов, все что за МКАДом, все что внутри МКАДа, Internet Explorer и еще несколько сотен различных слоев населения и природных явлений.<br><br>Такую неприязнь испытываю, что даже кушать не могу. Зато манную кашу полюбил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396645</guid>
<pubDate>2008-05-14 23:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396645</link>
<title>Цитата #396645</title>
<description><![CDATA[Переходный возраст - это когда в жару ты не понимаешь, чего хочешь. Мороженого, или пива...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396643</guid>
<pubDate>2008-05-14 22:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396643</link>
<title>Цитата #396643</title>
<description><![CDATA[Хотите завязать с играми?<br>Мой способ: поднимаете в локалке серв вов-а, правите его, патчите, следите за порядком на сервере. Через пару месяцев понимаете какие же эти геймеры пидорасы и забиваете на игры.<br>Результат: уже два года только в косынку и сапера, ну и так по мелочи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396642</guid>
<pubDate>2008-05-14 21:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396642</link>
<title>Цитата #396642</title>
<description><![CDATA[&lt;хОчу_вернуть_Его&gt; как можно парня вернуть?<br>&lt;ny3aH&gt; у тя чек сохранился?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396641</guid>
<pubDate>2008-05-14 21:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396641</link>
<title>Цитата #396641</title>
<description><![CDATA[&lt;amoralyrr&gt; зачем тебе линукс, деточка? Он же сложный, страшный, в нём думать надо. Там консолька чёрная, компилятор страшный и ещё emacs, который уже двадцать лет не могут научить варить кофе. Ах да, ещё тебе может понадобиться пересобрать ядро (ааа!!! Ужас!!! Кошмар!!!) или ещё какую-нить пакость. А ещё линуксом пользуются страшный небритые красноглазые волосатые придурки (посмотри на мою аватарку), которые ненавидят весь мир и мечтают убить всех человеков. Так что лучше оставь линукс в покое, деточка, и иди изучай фряху. Там добрые бородатые админы с пивными животами, они тебе помогут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396640</guid>
<pubDate>2008-05-14 21:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396640</link>
<title>Цитата #396640</title>
<description><![CDATA[Osado: Бюджет одной только Москвы в России - 50 миллиардов $ эквивалент. Бюджет всей Украины - 47 миллиардов $ эквивалент...<br><br>beegoist_2: бюджет ОДНОГО американского штата подсказать? или сами найдете?<br><br>brooho: А у дельфинов вообще 50 сантиметров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396639</guid>
<pubDate>2008-05-14 17:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396639</link>
<title>Цитата #396639</title>
<description><![CDATA[silient: Ром, как лямбда пишется?<br>RespecT: халф лайф<br>silient: точно, спс]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396638</guid>
<pubDate>2008-05-13 20:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396638</link>
<title>Цитата #396638</title>
<description><![CDATA[M@k103: Привет что делаешь как дела<br>Птаха: мы знакомы 2 секунды, а я уже тебя ненавижу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396636</guid>
<pubDate>2008-05-13 13:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396636</link>
<title>Цитата #396636</title>
<description><![CDATA[дочь&gt; привет! как мама? комп осваивает!<br>сын&gt; привет! мама хорошо. пока освоила только одну операцию - доведение сына до белого каления. делает успехи. раньше у нее это получалось с десяти+ вопросов, теперь с двух-трех]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396635</guid>
<pubDate>2008-05-13 13:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396635</link>
<title>Цитата #396635</title>
<description><![CDATA[В универе решили приколоться: создали на рабочем столе ярлычок от веб камеры, назвали &quot;Пиздец, ну и рожа...&quot;. Сменили значок, чтобы народ думал что это просто картинка. Само собой любопытных нашлось достаточно. Надо было видеть их лица...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396633</guid>
<pubDate>2008-05-13 13:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396633</link>
<title>Цитата #396633</title>
<description><![CDATA[Канарис:<br>Кися, дай зеркальце, я хочу другу показать свою веб-камеру]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396632</guid>
<pubDate>2008-05-13 12:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396632</link>
<title>Цитата #396632</title>
<description><![CDATA[Kорс <br>нам седня приперли холодильник!!! он, сцуко, какой-то картонный. тянешь за ручку двери, а он преданно едет за тобой по всей кухне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396628</guid>
<pubDate>2008-05-13 05:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396628</link>
<title>Цитата #396628</title>
<description><![CDATA[Мда... получил от клиента заказ на разработку &quot;телепорта&quot;. Изначально имелось в виду &quot;портала&quot;... Но что же делать?! Тз уже согласовано и подписано, придётся делать телепорт.<br>Жду заказа на машину времени...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396626</guid>
<pubDate>2008-05-13 05:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396626</link>
<title>Цитата #396626</title>
<description><![CDATA[Christo: Ща в шоке...<br>Christo: У большенства провайдеров сотовой связи появилась такая фишка как смс-инфо, или х3 как они там её называют ещё...<br>Christo: Так вот, делать нех, дай думаю посмотрю че такое... Раздел &quot;Загадки&quot;, жмакаю на загадки с подвохом...<br>Christo: через минут приходит смс: (загадка 1) Арбуз разделили на 4 части, а когда съели<br>осталось 5 корок. Как такое возможно?<br>Christo: ну, думаю, вроде не сложно, если центр из него вырезать, как раз 5 корок и останется...<br>Christo: Через пару минут приходит смс:<br>(отгадка 1) да, если трактористы - женщины.<br>Christo: Хуясе подвох...0_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396625</guid>
<pubDate>2008-05-13 05:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396625</link>
<title>Цитата #396625</title>
<description><![CDATA[The _Sacrament <br>представляешь, я корову видела!!)))))))))) и даже трогала!<br><br> Lestar <br>обалдеть )) <br><br> The _Sacrament <br>а ещё маленькую корову, маленькую козу и маленькую курицу))))<br><br> Lestar <br>это называется теленок, козленок и цыпленок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396624</guid>
<pubDate>2008-05-13 05:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396624</link>
<title>Цитата #396624</title>
<description><![CDATA[HS<br>блин, я идиот, куда-то засунул свой плеер<br>K<br>ОО<br>K<br>боюсь представить<br>HS<br>вот я тоже<br>HS<br>поэтмоу пока ищу в других местах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396622</guid>
<pubDate>2008-05-12 22:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396622</link>
<title>Цитата #396622</title>
<description><![CDATA[Fred:<br>он не программист, а админ... когда же вы, простые смертные, начнете различать эти две профессии...<br>Sofi:<br>а по мне так одно и то же)<br>Fred:<br>проктолог и паталогоанатом тоже одно и то же? оба ведь в телах ковыряются... правда с разных сторон к телу подходят, но это не важно...<br>NobleRogue:<br>Ну да, ну да... вы там что-то через жопу создадите, а мы потом в этих трупах ковыряйся...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396621</guid>
<pubDate>2008-05-12 22:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396621</link>
<title>Цитата #396621</title>
<description><![CDATA[&lt;Porky&gt; Ты, наверное, когда IQ тест проходила, набрала две полоски]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396620</guid>
<pubDate>2008-05-12 21:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396620</link>
<title>Цитата #396620</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот что делает думер, как только загрузит игру?<br>ххх: Правильно. Сохраняется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396619</guid>
<pubDate>2008-05-12 19:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396619</link>
<title>Цитата #396619</title>
<description><![CDATA[SexyHamster<br><br>Вот что значит паранойя... Сейчас первый раз увидел, как дяденька лет 45, проведя дефрагментацию в Окнах, ЛИНЕЙКОЙ измеряет полоски &quot;до&quot; и &quot;после&quot;, находит общую длину и смотрит, не пропало ли чего =|||<br><br>SexyHamster<br><br>Я не то, что поражен -- морально уничтожен. Какой там BlowFish...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396618</guid>
<pubDate>2008-05-12 19:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396618</link>
<title>Цитата #396618</title>
<description><![CDATA[Shaitan: меня посетила мысль...<br>Shaitan: на самом деле песня SOAD &quot;IEAIAIO&quot; - о проблемах с кодировкой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396617</guid>
<pubDate>2008-05-12 19:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396617</link>
<title>Цитата #396617</title>
<description><![CDATA[viking: Всегда мечтал увидеть Лёлика и Болика живьём. 7 мая на канале &quot;Вести&quot; моя мечта осуществилась...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396616</guid>
<pubDate>2008-05-12 12:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396616</link>
<title>Цитата #396616</title>
<description><![CDATA[antiZzz <br>Хотели бы Вы чтобы,всех мудаков посадили в космический корабль и отправили в другую галактику...?<br><br>simsalabim <br>неа<br><br>antiZzz <br>а я бы хотел)<br><br>simsalabim <br>если ты улетишь, с кем я тогда дружить буду?<br><br>antiZzz <br>]:-&gt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396615</guid>
<pubDate>2008-05-12 12:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396615</link>
<title>Цитата #396615</title>
<description><![CDATA[xxx:Как положить на счёт не выходя из дома?<br>yyy:так же, как положить на работу, на учебу, на все остальное...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396614</guid>
<pubDate>2008-05-12 12:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396614</link>
<title>Цитата #396614</title>
<description><![CDATA[Я не знаю правда это или нет, но друг пересказал рассказ друга ДнДешника:<br><br>Выбрались на полёвки. Вечер. Завтра бои и т.д. Сидит святая инквизиция у костра и отдыхает. Приходит их разведчик и говорит, что там в километре где-то вроде варвары сидят, мол пошли с ними пока потусуем. Ну облачились (полный латный, мечи, щиты, стяги), пошли. Ради прикола взяли полянку с варварами в полукруг и вылетили в свет костра с криками &quot;За Святую Инквизицию&quot;!!!!!!!!!!!<br>Вообщем это не ролевики-варвары были, а сатанисты, только что зарезавшие кошку. Последнего из них нашли в 8-ми км без сознания, т.к. он врезался в дерево пока бежал.<br><br>(С) Ездовой Кот]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396613</guid>
<pubDate>2008-05-11 23:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396613</link>
<title>Цитата #396613</title>
<description><![CDATA[C одного небезызвестного ресурса:<br><br>Вопрос: У меня проблема. Моя бывшая девушка хочет сделать себе интимную татуировку в виде моего портрета вокруг своей вагины. Получится, что когда она будет с кем-то трахаться, меня будут ебать в рот. Мне это неприятно, как мне следует поступить?<br><br>Ответ: Сделай вокруг своего рта татуировку в виде ее вагины. Получится, когда тебя будут ебать в рот, ее будут трахать в вагину. Пусть ей тоже будет неприятно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396611</guid>
<pubDate>2008-05-11 16:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396611</link>
<title>Цитата #396611</title>
<description><![CDATA[Ginger: ну и сейчас минут 40 с одним студентом с канарки общался в чате, рассказывал ему теорию черных дыр<br>че как, откуда берутся, в чем разница между сверхновыми и галактическими дырами<br>все такое<br>он вроде втягивался, вопрсоы задавал уточняющие<br>ну и финал - грю, у меня на DC++ фильм лежит хороший про сверхмассивки минут на 50<br>скачай - очень позновательно<br>он пошел качать, нашел грю?<br>Нашел отвечает<br>в следующее мгновение вижу: скачивает с меня из папки ХХХ научно познавательный фильм который называется &quot;два члена водин анус&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396610</guid>
<pubDate>2008-05-11 16:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396610</link>
<title>Цитата #396610</title>
<description><![CDATA[ххх: А помните как midi на телефоне слушали?)) Золотые времена...<br>ууу: Эх, молодежь... Вот кто нибудь помнит, как музыку на китайских электронных часах слушали? Вот это - Времена были...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396608</guid>
<pubDate>2008-05-11 15:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396608</link>
<title>Цитата #396608</title>
<description><![CDATA[gutalin:<br>вчера гарик в контексте рассказываемой мной книги, про вторую мировую, услышал фразу: &quot;пограничники засели в доте&quot;. после этого он сильно заволновался и начал просить рассказать ему об этом подробнее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396605</guid>
<pubDate>2008-05-11 14:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396605</link>
<title>Цитата #396605</title>
<description><![CDATA[olegart<br>Современные компы стало удивительно легко собирать. Плат расширения нет, геморроя с совместимостью чего-то с чем-то нет, в периферии везде сплошное SATA да USB… Возмутительно.<br><br>morhen_<br>Профанируется знание!<br><br>olegart<br>Вот-вот. Чему будет учиться молодёжь?!<br><br>morhen_<br>А главное - за что стариков уважать, если все доступно и понятно молодым?!<br><br>salas<br>Да вы, молодёжь, небось, IRQ от IDDQD не отличаете!<br><br>morhen_<br>Обижаете! Мы еще и IDKFA помним.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396604</guid>
<pubDate>2008-05-11 14:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396604</link>
<title>Цитата #396604</title>
<description><![CDATA[Она: О_о так ты качек?..<br>Он: Да 8-)<br>Она: Эт харашо, я таких люблю...<br>Он: Может у тебя аська есть?.. Я бы заодно фотки скинул бы... ;)<br>Она: Нету фоток<br>Он: Да?.. Та ниче, я тогда просто свои скину...<br>Она: Что свои?..<br>Он: Та фотки!.. )<br>Она: Нету фоток<br>Он: Как хочешь...<br>Она: Что хочешь?<br>[Он] вышел из чата]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396603</guid>
<pubDate>2008-05-11 11:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396603</link>
<title>Цитата #396603</title>
<description><![CDATA[Утром просыпаюсь от детских воплей за окном. Мальчик (живущий на один этаж выше меня)перекрикивается с девочкой стоящей под окнами. <br>Девочка: &quot;Скинь мне в чем-нибудь водички!&quot;<br>Мальчик: &quot;Сейчас. Лови, только осторожнее это МОЯ ЛЮЮБИМАЯ КРУЖКА...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396602</guid>
<pubDate>2008-05-11 11:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396602</link>
<title>Цитата #396602</title>
<description><![CDATA[sleepwalker: &quot;просто друг&quot;... звучит как &quot;read only&quot; =]]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396600</guid>
<pubDate>2008-05-11 10:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396600</link>
<title>Цитата #396600</title>
<description><![CDATA[ххх: Никогда! Никогда больше! Никогда больше не дразни кота КУРСОРОМ на моем ЖК!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396599</guid>
<pubDate>2008-05-11 10:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396599</link>
<title>Цитата #396599</title>
<description><![CDATA[Пришло к нам с визитом американское военное судно. Ну само собой экскурсии и вся фигня... Я сходил, все осмотрел... Когда меня спросили что я так внимательно рассматриваю, ответил что запоминаю уязвимые места. Вдруг в будущем пригодится... Глаза америкоса и переводчицы надо было видеть))) O_o O_o]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396598</guid>
<pubDate>2008-05-11 10:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396598</link>
<title>Цитата #396598</title>
<description><![CDATA[Когда курс обучения машинистов подходит к концу, молодой катается с наставником, чтобы впервые самостоятельно вести поезд. Но старый машинист решил подшутить. <br><br>Старый машинист говорит молодому: «Давай, по старой традиции, чтобы всегда у тебя было на работе «о’кей», помаши ручкой своему первому поезду.» <br><br>Ничего не подозревающий молодой машинист выходит и ждет отправления поезда. Старый машинист закрывает двери и объявляет пассажирам: «Экспериментальный поезд двигается без машиниста. Просьба пассажирам проявлять спокойствие!» — и медленно отправляется. Пассажиры первых вагонов видят машиниста на платформе, который машет им ручкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396597</guid>
<pubDate>2008-05-10 22:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396597</link>
<title>Цитата #396597</title>
<description><![CDATA[Ворд, сцуко, хитрый. Сначала он делает вид, что не знает слова &quot;говно&quot;, подчеркивая его красным. А когда добавишь в словарь, тут же блещет своими знаниями о том, что слово бранное и его употребление в литературном языке нежелательно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396593</guid>
<pubDate>2008-05-10 17:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396593</link>
<title>Цитата #396593</title>
<description><![CDATA[Анатолий:<br>&quot;100% совместимость&quot; подразумаевает &quot;100% совместимость по результату, если результат другой, то ни о какой &quot;100% совместимость&quot; и речи быть не может. Смешно когда результаты вычисление резко различаются.<br><br>DrPass:<br>Анатолий, у тебя ж никогда не было процессоров АМД. Откуда ты знаешь, что на них результаты резко отличаются? Со слов других фанатиков Интел, у которых тоже никогда не было процессоров АМД?<br>Результаты у них не отличаются, если их использовать по назначению. Конечно (сорри за грубую аналогию), если процессор АМД AM2 засунуть в задницу, он будет колоться ножками, а интеловский LGA775 не будет, т.к. у него нет ножек... Но это не повод обвинять АМД в неполной совместимости с Интел. Производитель не предусматривает ректальное использование своей продукции, ни в прямом, ни в переносном смысле.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396592</guid>
<pubDate>2008-05-10 17:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396592</link>
<title>Цитата #396592</title>
<description><![CDATA[DIM@(15:31:02 6/05/2008)<br>Привет!<br>Kisssi (15:31:15 6/05/2008)<br>даже не хочу разговаривать:-\<br> DIM@ (15:31:21 6/05/2008)<br>почему ?<br> Kisssi (15:31:23 6/05/2008)<br>только вчера обнаружила че вы в ноуте наделали....пипец<br>Kisssi (15:32:03 6/05/2008)<br>уже пол года помоему прошло...кашмар!<br> DIM@ (15:32:43 6/05/2008)<br>да чего там<br> Kisssi (15:32:50 6/05/2008)<br>я вам припомню еще эту целку<br> Kisssi (15:32:52 6/05/2008)<br>у меня начальник полез смотреть характеристики ноута, а там такое красивое имя компа! Пиздец! Я чуть не провалилась нах...<br> DIM@ (15:34:46 6/05/2008)<br> не понял че там за имя ?<br> Kisssi (15:35:31 6/05/2008)<br> CELKA!  И не отмазывайся, уж я вас мальчики хорошо знаю<br> DIM@ (15:36:12 6/05/2008)<br> ето не целка, а сокращенное название  СЕЛЕРОН<br> Kisssi (15:36:19 6/05/2008)<br> сука ты дима<br> начальнику моему это объясняй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396591</guid>
<pubDate>2008-05-10 17:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396591</link>
<title>Цитата #396591</title>
<description><![CDATA[- Алло? <br>- Алло! Доброе утро, молодой человек! Умоляю вас, не кладите трубку! Скажите мне - кто я?! Где я сейчас?! Куда мне идти?! <br><br>Дорогие радиослушатели, вы прослушали короткую радиопостановку &quot;Утро DHCP сервера&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396590</guid>
<pubDate>2008-05-10 15:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396590</link>
<title>Цитата #396590</title>
<description><![CDATA[neko_aina: а у нас третий день ужасы)))<br>  neko_aina: реки кипятка по улице по проезжей части по щиколотку.<br>  ktk: ммм?<br>  neko_aina: приятно смотреть - пар как спецэффект дает что-то мистическое, все машины чистые, как в американских ужастиках, и исконно русские ошпаренные мотоциклисты летают по тротуарам и матерятся<br>  neko_aina: и в довершение картины группка парней в трусах и тапках с полотенцами и мылом моет ноги под родной общагой...<br>  neko_aina: горячую воду отключили(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396588</guid>
<pubDate>2008-05-10 13:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396588</link>
<title>Цитата #396588</title>
<description><![CDATA[Jet_X: введя в строке браузера www.zaebalo.com я понял, что именно))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396587</guid>
<pubDate>2008-05-10 13:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396587</link>
<title>Цитата #396587</title>
<description><![CDATA[Из Книги &quot;знахарские рецепты&quot;. Ст. 64 Средства от запора. Перед тем как читать об этих средствах, следует весьма внимательно ознакомиться с главой &quot;отчего люди рано умирают&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396586</guid>
<pubDate>2008-05-10 13:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396586</link>
<title>Цитата #396586</title>
<description><![CDATA[Хатаб88: Бабушка сдавала квартиру вроде музыканту лет 35+<br>После того как он уехал и мы там убрались, заметили что по углам всех помещений нарисованны или точнее написанны знаки напоминающие клинопись, явно на нерусском языке, очень кропотливо, везде разные, очень мелко но разборчиво. Вот думаем теперь это шизофрения? эльфийское проклятие? или еще что-то чего мы не понимаем? стоит их замазать или так оставить? Кто нибудь натыкался на такую ситуацию? <br><br>Shar.: это ноты (-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396585</guid>
<pubDate>2008-05-10 13:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396585</link>
<title>Цитата #396585</title>
<description><![CDATA[Вопрос:Добрый день. Если верить информации по статистике, то расход трафика у меня идет даже тогда, когда ВСЁ (комп и модем) просто физически отключены от сети. Это как такое может быть? Кто ворует мои денежки? ;)<br><br>Ответ: Мы не раз уже отвечали на подобные вопросы, если вы частый посетитель нашего сайта, должны были об этом читать. Даже если компьютер и модем выключены, идет обращение к вашему компьютеру: знакомые хотят пообщаться в это время с вами, непрерывно идет спам или опрос модема центральным сервером. Это мизерный входящий трафик.<br><br>(с) Служба техподдержки ЮТК.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396584</guid>
<pubDate>2008-05-10 13:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396584</link>
<title>Цитата #396584</title>
<description><![CDATA[Форум, тема &quot;Опыт внедрения QNX в бортовые авиационные системы управления&quot;  <br><br>Yantux&gt; Написали, что прошли сертификацию по DO-178B, однако не написали уровень (A,B,C,E).<br>Мой любимы вопрос: что будет, если модуль посчитает деление на ноль. Этот тест они  прогоняли?<br>Heckfy&gt; Так это в районе Красного моря лет десять назад вражеские летаки уже проверили - перезагружается ОС. :)<br>marten&gt; не Красного, а Мертвого, там высота отрицательная по сравнению с уровнем моря<br>Том _Сойер&gt;не Красного, а Мертвого, и не на ноль, а на отрицательное значение, и не перегружается ОС, а самолет переворачивался вверх ногами :)<br>anonymous&gt; и не переворачивался, а летел задом наперед<br>Аноним&gt; Причём керосин не жрал - но вырабатывал и закачивал обратно в баки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396583</guid>
<pubDate>2008-05-09 19:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396583</link>
<title>Цитата #396583</title>
<description><![CDATA[Kolik <br>смотрел ящег щас?<br><br> сДЕЛАЙ_сам <br>нет<br>а чего там?<br><br> Kolik <br>Дмитрий Медведев принес присягу и стал третьим президентом Российской Федерации. Церемония инаугурации проходит в Андреевском зале Большого Кремлевского дворца. Президентскую присягу Медведева принял председатель Конституционного суда Валерий Зорькин. Владимир Путин сложил полномочия главы государства.<br><br> Kolik <br>в этот момент тысячи чиновников сменили портреты на стенах<br><br> сДЕЛАЙ_сам <br>Умные чиновники уже пару лет назад все поняли и купили двусторонние.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396582</guid>
<pubDate>2008-05-09 14:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396582</link>
<title>Цитата #396582</title>
<description><![CDATA[BB : Да .. в универах на тестах по инфе все крутились как могли только бы не учить<br>OpiumFP : Угу, помню у нас была жутко навороченная тестовая прога и каждый препод мог корректировать вопросы теста, просматривать ответы и самое главное изменять результаты тестировавшихся. Ломануть эту прогу пытались весь 1ый семестр, никак не получалось. потом всё же нашли дыру... <br>BB : и где же ошиблись голодные лаборанты<br>OpiumFP : ну, у каждого препода был свой акк и очень заумная система шифрования пароля которую ломануть для нас зелёных юнцов не представлялось никакой возможности, так же при 12 кратном ошибочном наборе пасса прога ставила блок и меняла пасс на 12значный который записывался в текстовой документ и появлялся на рабочем столе препода ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396579</guid>
<pubDate>2008-05-09 11:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396579</link>
<title>Цитата #396579</title>
<description><![CDATA[Если завалю экологию - срублю нахуй березу у корпуса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396578</guid>
<pubDate>2008-05-09 11:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396578</link>
<title>Цитата #396578</title>
<description><![CDATA[1: Думаю что будет неожиданнее? Прийти на работу к своей и подарить ей огромного плюшевого зайца? Или 200 маленьких плюшевых зайцев?<br>2: Неожиданнее будет, если ты ворвешься к ней в офис и прострелишь ей колено...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396577</guid>
<pubDate>2008-05-09 11:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396577</link>
<title>Цитата #396577</title>
<description><![CDATA[ha1t: никуды ты не денешсо... ты ойтишнег и нех<br>Samael: я экономист)))<br>ha1t: Сила сама приведет тебя к Нам, юный ПенгвоВан..<br>ha1t: И тыгды ты поймешь, что экономика - темная сторона Силы, а IT - светлая, но с возможностью носить каско как у Дарта Вейдера и прикольно сопеть)))).<br>Samael: *ЗАДУМАЛСЯ*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396576</guid>
<pubDate>2008-05-08 23:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396576</link>
<title>Цитата #396576</title>
<description><![CDATA[- Я медленно снимаю с себя президентские полномочия, они влажные и пахнут мной...<br><br>- Я принял присягу и закурил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396574</guid>
<pubDate>2008-05-08 17:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396574</link>
<title>Цитата #396574</title>
<description><![CDATA[titmouse: ЗАДРАЛИ! Я не мышка с сиськой, я СИНИЦА! Си-ни-ца! Словарь купите, зоофилы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396573</guid>
<pubDate>2008-05-08 17:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396573</link>
<title>Цитата #396573</title>
<description><![CDATA[xxx&gt;попробуй языком по тракпаду<br>xxx&gt;прикольно<br>yyy&gt;не буду<br>[через минуту]<br>yyy&gt;реально прикольно блин!)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396571</guid>
<pubDate>2008-05-08 17:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396571</link>
<title>Цитата #396571</title>
<description><![CDATA[Uncle_Su: Все понимаю, кроме сообщения &quot;Скайп обнаружил,что вы говорите в выключенный микрофон&quot;.... по губам через вебкамеру что ли, сцуко, читает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396570</guid>
<pubDate>2008-05-08 16:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396570</link>
<title>Цитата #396570</title>
<description><![CDATA[Работаю в кадровом агентстве (в котором раньше был отдел праздников). Пришла утром на работу, облилась чаем... Пришлось платье снимать и сушить вешать. Теперь вот сижу, кандидатов в костюме клоуна принимаю... Главное, чтобы руководящий состав не сунулся! Да, жизнь - непредсказуемая штука!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396569</guid>
<pubDate>2008-05-08 16:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396569</link>
<title>Цитата #396569</title>
<description><![CDATA[CKuB: Купил тут унитаз в Метрике. Всего 1100 рупий - с бачком, сидухой, все дела!<br><br>McSIMM: Китайский небось?<br><br>CKuB: Хм. А у мну жопа в географии не шарит.<br><br>CKuB: И ваще - китайский фарфор считается круто!<br><br>McSIMM: Дык ведь фарфор, а не фаянс! =)<br><br>CKuB: А она у меня и в химии не особо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396568</guid>
<pubDate>2008-05-08 13:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396568</link>
<title>Цитата #396568</title>
<description><![CDATA[Не могу не упомянуть раритетную модель Ericsson R310, единственный раритетный экземпляр, у которого в инструкции написано: «При загрязнении промыть под струей воды»…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396567</guid>
<pubDate>2008-05-08 05:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396567</link>
<title>Цитата #396567</title>
<description><![CDATA[Она: привет! я даша!<br>Он: Превед, я Вофчег<br>Она: тебе сколько лет?<br>Он: 19 =)<br>Она: ПОЧЕМУ НЕ В АРМИИ, СУКА???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396566</guid>
<pubDate>2008-05-08 05:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396566</link>
<title>Цитата #396566</title>
<description><![CDATA[Maliska: Ну сооолнышко..Хочу сексааа..Когда ты приедешь?=(<br>Alex: Начальник за спиной,тихо<br>Maliska: ...Отпустите его пораньше,ну пажаааалста...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396565</guid>
<pubDate>2008-05-08 05:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396565</link>
<title>Цитата #396565</title>
<description><![CDATA[xxx: я понял, почему, ты мне не отвечал =)<br>yyy: почему?<br>xxx: ты в игноре был =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396564</guid>
<pubDate>2008-05-07 23:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396564</link>
<title>Цитата #396564</title>
<description><![CDATA[Он: а я вот с физического факультета...<br>Он: и даже не знаю, хорошо это или плохо )<br>Он: люди по-разному реагируют )<br>Она: это СУПЕР!!!!!!<br>Он: почему?<br>Она: мне нравятся спортивные парни]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396563</guid>
<pubDate>2008-05-07 16:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396563</link>
<title>Цитата #396563</title>
<description><![CDATA[xxx: Менеджер проекта обрадовал.<br>xxx: Клиент не хочет говорить требования к проекту, пока не получит план работы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396561</guid>
<pubDate>2008-05-07 14:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396561</link>
<title>Цитата #396561</title>
<description><![CDATA[1: Наташка-менеджерша злой какой-то стала. Пришла, наорала вчера.<br>2: Не ебут.<br>1: А мы-то тут причем?<br>2: Не ебете.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396556</guid>
<pubDate>2008-05-07 13:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396556</link>
<title>Цитата #396556</title>
<description><![CDATA[fantask: это как мы на юниорском ЧМ по хоккею орали &quot;судья-пидорас&quot;, потом вспомнили, что он по-русски не понимает    <br>и решили орать &quot;рефери ис элтон джон&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396555</guid>
<pubDate>2008-05-07 12:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396555</link>
<title>Цитата #396555</title>
<description><![CDATA[&lt;DN&gt;: У нас по бжд: мальчик Петя громко кричит в комнате, рассчитать зависимость звукопоглощения от материала занавесок на окнах и прочей лабуды. <br>&lt;DN&gt;: и вопросы дурацкие задаются, а как же снизить покатели шумности помещения современными материалами их компановкой и т. д.? У нас некоторые студенты решили задачу проще, написали, что мальчику нужно заткнуть рот любым шумоизоляционным материалом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396553</guid>
<pubDate>2008-05-07 12:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396553</link>
<title>Цитата #396553</title>
<description><![CDATA[Jon'ka <br> Мне девки недавно объяснили че такое стразы  :-)<br>Настена<br> Ну Блин  :-)зая :-)<br>Настена<br> Ты не знал.?<br>Jon'ka<br> А ты знаешь че такое синхрофазотрон?<br>Настена<br> Музыкальный инструмент.? <br>Jon'ka <br> Вот и не выпендряйся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396552</guid>
<pubDate>2008-05-07 12:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396552</link>
<title>Цитата #396552</title>
<description><![CDATA[КиМ<br>где неделю всю был?<br><br> BlackSun<br>инета небыло<br><br> BlackSun <br>ибо ЗП задержали<br><br> КиМ<br>а ты кем робишь?<br><br> BlackSun<br>распиздяем<br><br> BlackSun<br>матери зп задержали)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396551</guid>
<pubDate>2008-05-07 12:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396551</link>
<title>Цитата #396551</title>
<description><![CDATA[Мля! Ко мне девушк0 переехала с жЫвотным своим - йоркширским дебилом (земля ему пухом). Всё вроде нормально чемоданы распокавали, кровать разогрели, а это жЫвотное недоношенное решило территорию пометитить и прям на выносной блок питания... мля! ощущение что квартира до сих пор пахнет палёной шерстью...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396550</guid>
<pubDate>2008-05-07 12:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396550</link>
<title>Цитата #396550</title>
<description><![CDATA[&lt;ArtemZoomZoom&gt; В очереди сегодня в МакДаке почитал их жалобную книгу! она начиналась с фразы: &quot;Ура! Запор прошёл!&quot;. Дальше читать не смог.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396548</guid>
<pubDate>2008-05-07 11:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396548</link>
<title>Цитата #396548</title>
<description><![CDATA[&lt;поскипано долгое обсуждение на форуме репетиции парада на тверской&gt;<br><br>LJH&gt;&gt; Но самое прикольное было другое. Идет техника по Тверской. В МХАТ-е заканчивается спектакль, оттуда выходит популярный артист Игорь Верник, чуйствует дрожь земли под ногами, недоумевает, ему рассказывают, он топает к Тверской (благо всего 10 метров) и впечатляется. Достает мобилу, начинает фоткать технику. Проезжающий мимо Т-90 тормозит, из люка высовывается чудо в шлемофоне, достает мобильник и начинает фоткать популярного артиста Верника на Тверской.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396547</guid>
<pubDate>2008-05-07 11:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396547</link>
<title>Цитата #396547</title>
<description><![CDATA[ozzie<br>Мне друг подарил клубок, что бы я разматывала его, уходя в комнату, и таким образом могла найти путь назад в своём сраче.<br><br>ozzie<br>Ну и где теперь блядь этот клубок?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396546</guid>
<pubDate>2008-05-07 11:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396546</link>
<title>Цитата #396546</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Дарова Борян! Бери парней, погнали сегодня на природу на Аять<br>ххх:<br>бухать, кутить и трахаться<br>yyy:<br>мона один волнующий меня вопрос?<br>ххх:<br>валяй<br>yyy:<br>точно тока парней брать?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396545</guid>
<pubDate>2008-05-07 05:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396545</link>
<title>Цитата #396545</title>
<description><![CDATA[1111: помнится, мы по этому кладбищу как-то раз в два часа ночи гуляли...<br>2222: и как?<br>1111: эти придурки боялись трупов, а я гопов :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396544</guid>
<pubDate>2008-05-07 05:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396544</link>
<title>Цитата #396544</title>
<description><![CDATA[Чудной механик: девчонка завтыкала у себя на столе мобильник, искала, искала, не нашла, решила что дома забыла. Стала сидеть в горе и печали, а тут и искомый мобильник случайно под руку попался, не выходя из меланхолии и не осознавая своих действий девчонка начинает всем рассылать смски, &quot;не звоните мне я мобильник дома забыла&quot;.<br>Чудной механик: Ну и лицо у неё было когда ей кто то перезвонил и спросил, &quot;какэта&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396543</guid>
<pubDate>2008-05-06 23:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396543</link>
<title>Цитата #396543</title>
<description><![CDATA[Стальной жеребец с конюшен автоваза: Лада-Каналья! Объем двигателя - тысяча чертей!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396542</guid>
<pubDate>2008-05-06 23:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396542</link>
<title>Цитата #396542</title>
<description><![CDATA[Мартин: Восьмого кстати холод и дождище. У вас корпоратив на природе? <br>MERLIN: ага <br>MERLIN: сказала своим про сводку погоды. Они поменяли в списке продуктов пиво на водку и проблема решилась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396541</guid>
<pubDate>2008-05-06 23:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396541</link>
<title>Цитата #396541</title>
<description><![CDATA[[Mad Jackson] ДУРА!!!<br>[Nata] Чтоооооооооо???? О_о<br>[Mad Jackson] РА - бог солнца, ДУ - доброе утро, тоесть Доброе утро, Солнце!<br>[Nata] Аааааааааааааааа )))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396540</guid>
<pubDate>2008-05-06 18:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396540</link>
<title>Цитата #396540</title>
<description><![CDATA[Надо сдавать курсовую, на кафедре требуют отчет по программе антиплагиата, и чтоб своего - не менее 75%. По сравнению с прошлым годом программу усовершенствовали: бесполезно изменять кириллицу на латиницу(((<br>Второй час сижу и заменяю пробелы буквами, потом раскрашиваю их в белый цвет. Дурдом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396538</guid>
<pubDate>2008-05-06 17:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396538</link>
<title>Цитата #396538</title>
<description><![CDATA[Я тут открыл в аське свои данные... Посмотрел увлечения... Как я постарел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396537</guid>
<pubDate>2008-05-06 17:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396537</link>
<title>Цитата #396537</title>
<description><![CDATA[SaBo:<br>Вот за что я люблю программирование...<br>Бывает не работает программа как надо, смотришь функцию, находишь в ней кучу косяков, исправляешь, но программа всё равно не работает, опять смотришь функцию и опять находишь косяки, а программа не работает...<br>А потом, бля, оказывается, что ты эту функцию вообще не используешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396536</guid>
<pubDate>2008-05-06 16:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396536</link>
<title>Цитата #396536</title>
<description><![CDATA[ОН: О, как раз вовремя! Я Только подрочил<br>ОНА: ... ты хотел сказать &quot;думал о тебе&quot;?<br>ОН: и о тебе тоже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396535</guid>
<pubDate>2008-05-06 16:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396535</link>
<title>Цитата #396535</title>
<description><![CDATA[Ашка))), note:<br>зашиваюсь.............пипец!!!!!!!<br> <br>Hobbit &amp;#8206;(15:49):<br>извини не могу удержаться.....каким образом ты порвалась???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396534</guid>
<pubDate>2008-05-06 15:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396534</link>
<title>Цитата #396534</title>
<description><![CDATA[f=-f:ну ты ж знаешь, к нам в тех. поддержку хрен дозвонищща не то шо ночером, та и днём..ну так вот:звонят, ну думаю, хрен с ним, отвечу, помогу страждущему. Поднимаю трубку, слышу&quot;бляяяяааа!!!наташа!!!я дозвонился!!слушай!!пиздит?!&quot;,- и такое тихое &quot;да&quot;. м мне в трубку &quot;дружищще!! мне ща будут делать минет!!&quot;. трубка кладёцца))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396531</guid>
<pubDate>2008-05-06 11:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396531</link>
<title>Цитата #396531</title>
<description><![CDATA[&lt;Enigma&gt; привет, сладкий<br>&lt;Shaman SE&gt; привет привет<br>&lt;Enigma&gt; я соскучилась, поговори со мной<br>&lt;Shaman SE&gt; о чем?<br>&lt;Enigma&gt; о чемнибть волнительном. расскажи какой у тебя член<br>&lt;Shaman SE&gt; он такой большой такой напряженный<br>&lt;Enigma&gt; даа.. продолжай<br>&lt;Shaman SE&gt; он стоит<br>&lt;Enigma&gt; ооо<br>&lt;Shaman SE&gt; а еще он в ванной<br>&lt;Enigma&gt; мм кто?<br>&lt;Shaman SE&gt; ЧЛЕН! Вместе с МОИМ ПАРНЕМ<br>&lt;Shaman SE&gt; А ты еще раз ему напишешь я тебя сама выебу ясно?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396527</guid>
<pubDate>2008-05-06 05:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396527</link>
<title>Цитата #396527</title>
<description><![CDATA[&lt;Neo-Tokyo&gt;Ты согласен, что самоубийство это вечное решение временной проблемы?<br>&lt;`[6]&gt;Нет. Я буддист. Я думаю, что самоубийство - временное решение вечной проблемы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396526</guid>
<pubDate>2008-05-06 05:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396526</link>
<title>Цитата #396526</title>
<description><![CDATA[Aishe: Теперь я буду есть как все нормальные люди!<br>Aishe: на кухне<br>Aishe: с ноутом..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396525</guid>
<pubDate>2008-05-06 05:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396525</link>
<title>Цитата #396525</title>
<description><![CDATA[Привезли к нам в магазин два поисковых магнита. Это такая штука, которую привязываешь к веревке и кидаешь в старый колодец. Иногда на него налипает что-то интересное.<br>Ну вот, два этих увлекательных девайса я и прилепил к металлическому косяку, чтобы под ногами не болтались.<br>Через некоторое время пришло осознание, что эти магниты держат 160 кг на отрыв.<br>А заказчик придет через час.<br>Бля.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396524</guid>
<pubDate>2008-05-06 05:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396524</link>
<title>Цитата #396524</title>
<description><![CDATA[Машка из чата: я на работе )) Ты кем работаешь? <br>skr: работаю начальником.<br>Машка из чата: Ого, даже так. Чем занимается компания?<br>skr: обеспечивает физическую безопасность и финансовую независимость начальника.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396522</guid>
<pubDate>2008-05-05 21:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396522</link>
<title>Цитата #396522</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня опытным путем установил средний процент любителей порнухи утром в метро.<br>ххх: поставил на мобилу звонком начальные фанфары кинокомпании &quot;Private&quot;...<br>xxx: почти у половины вагона в момент звонка подозрительно забегали глазки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396520</guid>
<pubDate>2008-05-05 16:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396520</link>
<title>Цитата #396520</title>
<description><![CDATA[Orbiter: Вечером вышел на баклон покурить. по карнизу крадется соседский кот - явно раззорить воробьинное гнездо. Я притаился и как заору: &quot;А, ну, брысь отсюда! что ты тут, сцуко, делаешь!&quot;. На месте остался только кот! С места сорвалась бабка, срывающая какие то семена с цветков под балконом, паренек, пьющий пиво на трубе, свалился с нее и бежать, девка, вещающая объяву на подъезде мгновенно слиняла... кот продолжал медленно красться...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396519</guid>
<pubDate>2008-05-05 16:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396519</link>
<title>Цитата #396519</title>
<description><![CDATA[Учусь в меде. Препод по педиатрии, сцука, зверь. И на вопрос-признаки интоксикации у новорожденного мы хором отвечали заученные слова &quot;вялый, адинамичный, плохо сосет&quot;. Сдали экзамен, пришли на кафедру хирургии. В один прекрасный момент нас спросили-а как вы, уважаемые отличите, что у человека интоксикация? Мы хором, по инерции- &quot;вялый, адинамичный, плохо сосет&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396513</guid>
<pubDate>2008-05-05 13:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396513</link>
<title>Цитата #396513</title>
<description><![CDATA[она: как тебе моя новая розовая кофточка?<br>он: как квадратный корень из двух<br>она: что также иррациональна?<br>он: О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396511</guid>
<pubDate>2008-05-05 13:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396511</link>
<title>Цитата #396511</title>
<description><![CDATA[Мигает лампочка в кабинете. Звоним АХУшникам, чтобы заменили.<br>- Алло, у нас тут лампочка мигает третий день, сделайте что-нибудь, пожалуйста!<br>- Ага, не волнуйтесь, сейчас придем, посмотрим...<br>Пришли. Посмотрели, кивнули, типо проблема ясна. Ушли. Вот думаем, может надо в следующий раз более четко обозначить задачу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396507</guid>
<pubDate>2008-05-05 03:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396507</link>
<title>Цитата #396507</title>
<description><![CDATA[Опрос на одном сайте<br><br><br>Вы:<br>-мужчина<br>-женщина<br>-мальчик<br>-девочка<br>-попали сюда случайно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396506</guid>
<pubDate>2008-05-04 22:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396506</link>
<title>Цитата #396506</title>
<description><![CDATA[xxx: Система безопасности Висты работает так:<br>xxx: &quot;В воздухе много опасных бактерий! Надо поместить господина в герметичную упаковку. Идеально подойдет черный полиэтиленовый мешок, он еще и от УФ лучей защищает!&quot;<br>xxx: &quot;На господина в мешке может упасть что-нибудь тяжелое. Нужна твердая защитная оболочка. Подойдет цинковый гроб&quot;.<br>xxx: &quot;Для безопасности надо поместить господина под землю, чтобы его не накрыло мощной радиацией от ядерного взрыва. Хватит двухметровой глубины&quot;.<br>xxx: &quot;Господин, теперь вы в полной безопасности!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396505</guid>
<pubDate>2008-05-04 21:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396505</link>
<title>Цитата #396505</title>
<description><![CDATA[xxx : А мы вчера с Ленкой ходили в спорт-бар. А там за соседним столиком какие-то<br> молодые люди так громко разговаривали и постоянно говорили &quot;Марадонна&quot;. <br>Я сначала молчала, молчала, а потом подошла и сказала, что правильно говорить Мадонна.<br>Один из них на меня так долго сначала смотрел, а потом попросил мой телефон. <br>Сказал, что будет звонить и спрашивать как правильно говорить.<br>Наконец-то хоть кто-то подумал, что я умная!!!<br>yyy : Это да...)))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396504</guid>
<pubDate>2008-05-04 10:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396504</link>
<title>Цитата #396504</title>
<description><![CDATA[&gt;&gt;и мусорка будет настолько умная, что будет узнавать хозяина и вилять хвостом и открываться, обрадованная его желанием что-то выбросить<br><br>m: У родителей мужа такая стоит. Ничего более неудобного и раздражающего, чем такая мусорка, я никогда ни на одной кухне не видела :)<br>d: а наш знакомый встроил в обычный ящик под мойкой над обычным мусорным ведром фотоэлемент от детской игрушки. просто приклеил, это было последнее, что уцелело после падения девайса с балкона. игрушка была &quot;горшочек с печеньем&quot; с дырками, куда засовывались кубики определённой формы.<br>короче, теперь, если в ведро что-то кидают, то оно радостно и громко отвечает &quot;ням-ням!&quot; и &quot;ммм, обожаю печенье!&quot;, а иногда манерно хихикает:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396501</guid>
<pubDate>2008-05-04 00:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396501</link>
<title>Цитата #396501</title>
<description><![CDATA[она&gt; понимаешь, проблема в том, что ты зациклен на сексе<br>она&gt; не стоит говорить о нем 24 часа в сутки<br>она&gt; и на вопрос &quot;как бы тебе хотелось провести вечер?&quot; не отвечать &quot;сначала сверху, потом снизу, а потом сзади&quot;<br>она&gt; а на вопрос &quot;где бы тебе хотелось погулять?&quot; - &quot;всё равно, лишь бы побольше секса&quot;<br>она&gt; давай попробуем заново. так как ты хочешь провести вечер?<br>он&gt; э... теперь даже не знаю, что и ответить... обманывать не хочется<br>она&gt; давай попробуем отвечать осторожно.<br>он&gt; с тобой!<br>она&gt; так, очень хорошо. а чем бы тебе хотелось со мной сегодня вечером заниматься?<br>он&gt; просто быть с тобой!<br>она&gt; браво, дмитрий!!! ваш ответ принимается!<br>она&gt; вы выиграли главный приз!<br>он&gt; секс!? <br>она&gt; бля....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396500</guid>
<pubDate>2008-05-03 18:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396500</link>
<title>Цитата #396500</title>
<description><![CDATA[Неоднократно замечал, что при проэктировинии баз данных поле &quot;пол&quot; делают булевым. При чем &quot;true&quot; означает мужской пол, а &quot;false&quot; - женский.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396498</guid>
<pubDate>2008-05-03 14:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396498</link>
<title>Цитата #396498</title>
<description><![CDATA[он: привет! :)) ответь на вопрос пожалуйста:))<br>она: на какой??<br>он: убери лишнее слово из списка: вода, сок, водка, булочка??<br>она: конечно водка:))<br>он: ???? почему???<br>она: ну она алкогольная, а остальное нет!!<br>он: а если еще подумать??<br>она: ммм... ну тогда вода...<br>он: почему????<br>она: че то у тебя с соображалкой туго... вода без каллорий... еще подобные тупые вопросы будут??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396497</guid>
<pubDate>2008-05-03 12:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396497</link>
<title>Цитата #396497</title>
<description><![CDATA[1: пашли бухать!<br>2: я не пью<br>2: вотказло<br>1: сам казло!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396493</guid>
<pubDate>2008-05-02 14:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396493</link>
<title>Цитата #396493</title>
<description><![CDATA[S<br>я из-за тебя санта-клаусом себя чувствую<br>N<br>с куя бы это? оО<br>S<br>я тоже люблю печенье с молоком и разговариваю с оленем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396492</guid>
<pubDate>2008-05-02 14:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396492</link>
<title>Цитата #396492</title>
<description><![CDATA[работаю в рекламной компании. на днях я и наш сисадмин получили штраф на 2 зарплаты. дело было так : мы с атишнегом должны были из системной подконектица к компу в конференц зале и врубить на нем рекламный ролик седьмоо континента после чего отконектица и дальше все заебись. мы все сделали так как надо до момента отконектица. мы чото запиздились и забыли, но нам казалось шо отконектились. и дальше как нам рассказали в коференц зале происходит вот што: проэктор на полотне размером 5 на 8 метров высвечивает рекламный ролик, вроде все заебись, но на 15-ой секунде медиа плеер закрывается, открывается мозила с вкладками порнухи с прошлого раза, вкладки порнухи закрываются, открывается ютуб, в строке поиска пишется &quot;грендайзер заставка&quot;, серчится и включается на фул скрин. в итоге пока манагеры бежали до системной (котрая кстати в другом крыле)) все наши клиенты, включая главного заказчика целиком просмотрели заставку грендайзера, и наполовину успели посмотреть новогоднюю песенку камеди клаб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396491</guid>
<pubDate>2008-05-02 14:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396491</link>
<title>Цитата #396491</title>
<description><![CDATA[-бросил парень.как можно отвлечься?<br><br>-поставь себе фрибсд, покодь чего-нибудь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396490</guid>
<pubDate>2008-05-02 14:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396490</link>
<title>Цитата #396490</title>
<description><![CDATA[В Швейцарии на 103-м году жизни скончался создатель ЛСД Альберт Хофманн. А все почему? Наркотики, алкоголь, беспорядочные половые связи. Так будет со всяким!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396489</guid>
<pubDate>2008-05-02 14:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396489</link>
<title>Цитата #396489</title>
<description><![CDATA[Larence: как называется формат который 700 мб весит ? <br>Larence: а все вспомнил AVI]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396488</guid>
<pubDate>2008-05-02 14:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396488</link>
<title>Цитата #396488</title>
<description><![CDATA[Дожили... сегодня на улице малые играли в ВОВ, рейдом в 15 тел пытались завалить дворника, чето там про эпическую двуручную метлу орали О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396487</guid>
<pubDate>2008-05-02 14:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396487</link>
<title>Цитата #396487</title>
<description><![CDATA[он- Привет, чего делаешь??<br>она- Я тебе не скажу, потому что ты будешь смеяться...<br>он- ???<br>он- Скажи!!!<br>она- мм..<br>она- я тебе говорила, что купила мышку к ноутбуку?<br>он- ну да! а че?<br>она- Ну вот я теперь сижу уже пол часа и проверяю что сильнее, тачпад или мышка...<br>он- )))))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396486</guid>
<pubDate>2008-05-02 14:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396486</link>
<title>Цитата #396486</title>
<description><![CDATA[нда. инет бывает разным...<br>не хочется ничего качать, тормозит по черному<br>не хочется ничего качать, дорого<br>не хочется ничего качать, все уже скачал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396485</guid>
<pubDate>2008-05-02 01:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396485</link>
<title>Цитата #396485</title>
<description><![CDATA[она: и что ты молчишь?<br>он: хочу сказать тебе какая же ты подлая и эгоистичная сука<br>он: но воспитание не позволяет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396484</guid>
<pubDate>2008-05-01 19:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396484</link>
<title>Цитата #396484</title>
<description><![CDATA[она <br>кстати, сегодня как раз праздник<br>он <br>какой?<br>она <br>вальпургиева ночь))))))<br>она<br>все ведьмы летят на шабаш, совокупляться с дьяволом )))<br>он<br>о_О<br>он<br>так тебя сегодня домой не ждать? :))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396483</guid>
<pubDate>2008-05-01 17:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396483</link>
<title>Цитата #396483</title>
<description><![CDATA[xxx: Я в своей жизни почти все перепробовал. Ну кроме наркотиков...<br>yyy: Боюсь спросить, ну и какой он на вкус?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396481</guid>
<pubDate>2008-05-01 11:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396481</link>
<title>Цитата #396481</title>
<description><![CDATA[Alex Melyon: помоги советом. что делать с отличницей?<br>Alex Melyon: не.. ну понятно что то же самое что и с двоешницей, но как?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396480</guid>
<pubDate>2008-05-01 11:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396480</link>
<title>Цитата #396480</title>
<description><![CDATA[Хорошо - то как летом за Полярным Кругом! Все насекомые - добрые такие, никакой заразы! Поймаешь комара под курткой, погладишь - от аж глазки свое фасеточные прижмуривает и не гудит, мурлыкает...<br><br><br>(c)svensk67 Guns.ru]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396479</guid>
<pubDate>2008-05-01 11:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396479</link>
<title>Цитата #396479</title>
<description><![CDATA[Сегодня препод по Алгоритмам фразу выдал: <br>&quot;Персональный компьютер общего пользования, это как монашка лёгкого поведения&quot;.<br>Вся аудитория была в шоке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396478</guid>
<pubDate>2008-05-01 11:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396478</link>
<title>Цитата #396478</title>
<description><![CDATA[ОНА: я для тебя как курить!<br>ОН: в смысле?<br>ОНА: ты меня хрен бросишь!<br>ОН: )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396477</guid>
<pubDate>2008-05-01 10:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396477</link>
<title>Цитата #396477</title>
<description><![CDATA[GreenHedgehog: Объясняю что такое когнитивный диссонанс. Есть у меня друг. Хороший мужик, атлет, и носит он истинно мужское имя Валя, Валентин то есть.<br>Rostik: Это и есть когнитивный диссонанс? <br>GreenHedgehog: Это еще нет. У него жена, милая, маленькая, невысокая, хрупкая. И её звать Женя. <br>Так вот, по словам это пары, когнитивный диссонанс был у их родителей, когда детишки говорили по телефону. Представь себе кабанчика с весом под сотню килограмм и прической под ноль, который по телефону говорит &quot;Женя, милый ты мой человечек, мне так с тобой хорошо, я так тебя люблю, я готов за твой поцелуй отдать все что угодно&quot;. А на другом конце провода родители дочурки охреневали от &quot;Валечка, спасибо за такие слова, мне сегодня было так с тобой хорошо, я бы хотела чтобы так было всегда&quot;. Ну а сейчас яркие признаки этого самого диссонанса можно наблюдать у свидетелей того, как Валя рассказывает про свою семейную жизнь с Женей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396476</guid>
<pubDate>2008-05-01 10:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396476</link>
<title>Цитата #396476</title>
<description><![CDATA[Вчера неожиданно с утра так пропал инет, провайдер хранил гордое молчание. Вечером отец от знакомого , работающего там, узнал в чем причина. Его рассказ начатый с фразы &quot;Газовики бурили яму..&quot; можно было не заканчивать))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396475</guid>
<pubDate>2008-05-01 10:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396475</link>
<title>Цитата #396475</title>
<description><![CDATA[Ездил вчера в порт Бремена (Германия) разтомаживать машину. Там окошечко такое в стене маленькое и за ним сидит томоженник и так меддленно, не спеша работает, попивая кофе. Простоял в очереди из 5 человек 3 часа. Когда подошла моя очередь понял что я не первый, прямо над окошечком красуется надпись большини РУССКИМИ буквами: &quot;ТОРМОЗ&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396473</guid>
<pubDate>2008-04-30 23:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396473</link>
<title>Цитата #396473</title>
<description><![CDATA[Взаимная вежливость, это когда ты начинаешь набирать в аське текст, видишь что твой собеседник печатает, ты стираешь свое, что бы выслушать его, и он делает то же самое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396472</guid>
<pubDate>2008-04-30 15:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396472</link>
<title>Цитата #396472</title>
<description><![CDATA[Ditrih: Приветище! Ну как букетик выбрал? Ей понравилось? Секс был? А чё так?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396470</guid>
<pubDate>2008-04-30 14:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396470</link>
<title>Цитата #396470</title>
<description><![CDATA[Эй молодые! Уже<br>Начинает<br>Надоедать!<br>Запомните, сцуко<br>Через &quot;Д&quot;<br>Пишется слово<br>Блядь!<br>В. Маяковский.<br><br>&gt;Нахуй пшел, <br>Стихоплет -<br>Ответ наш таков!<br>Вкрути мозг,<br> Если тебе<br>  Не понять -<br>В нашем языке<br>Восклицание - блять, <br>Ну а блядь - <br>Баба, которую<br> Хуем одним <br>   Не унять!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396469</guid>
<pubDate>2008-04-30 14:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396469</link>
<title>Цитата #396469</title>
<description><![CDATA[Демиург: самый точный способ определить что человек часто смотрит порнуху - во всех плеерах у него громкость предусмотрительно выкручена на ноль]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396468</guid>
<pubDate>2008-04-30 14:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396468</link>
<title>Цитата #396468</title>
<description><![CDATA[&lt;cheshka&gt; слушай<br>&lt;cheshka&gt; такое дело<br>&lt;cheshka&gt; у меня деньги есть<br>&lt;cheshka&gt; тока что заработал<br>&lt;cheshka&gt; понимаешь, что это значит? ;)<br>&lt;cheshka&gt; что мы идём пить пиго <br>&lt;cheshka&gt; ты када освободишься?<br>&lt;зашибись&gt; выдери себе энтер нахуй и не превращай мне мобилу в вибратор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396467</guid>
<pubDate>2008-04-30 14:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396467</link>
<title>Цитата #396467</title>
<description><![CDATA[Презервативам доверяешь ровно до первой СМСки &quot;Нам надо поговорить&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396466</guid>
<pubDate>2008-04-30 08:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396466</link>
<title>Цитата #396466</title>
<description><![CDATA[Игорь: дай 50 тыс рублей<br>Alexander: зачем?<br>Игорь: потрогать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396463</guid>
<pubDate>2008-04-30 08:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396463</link>
<title>Цитата #396463</title>
<description><![CDATA[- &lt;111&gt; А вот и снова Я!))<br>- &lt;AntiMAT&gt; Пользователь xxx временно лишен права говорить в чате.<br>- &lt;AntiMAT&gt; Пользователь yyy временно лишен права говорить в чате.<br>- &lt;AntiMAT&gt; Пользователь zzz временно лишен права говорить в чате.<br>- &lt;111&gt; Ау, тут есть кто-нибудь?<br>- &lt;222&gt; есть...<br>- &lt;111&gt; расскажи в двух словах плз, как устанавливать Apache на Win2003 server?<br>- &lt;AntiMAT&gt; Пользователь 222 временно лишен права говорить в чате.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396462</guid>
<pubDate>2008-04-30 08:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396462</link>
<title>Цитата #396462</title>
<description><![CDATA[* Xenius гладит Кошечку щупальцами<br>&lt;Кошечka&gt; Уйди от меня!<br>&lt;Xenius&gt; Тебе не нравится? *убрал тентакли*<br>* MeowRaa появился всадник на белом коне<br>&lt;MeowRaa&gt; я спасу тебя от этого чудовища!<br>&lt;Кошечka&gt; :)<br>* MeowRaa подбегает и хватает Ксена садя его рядом с собой на коня<br>* MeowRaa гладит Ксена<br>&lt;MeowRaa&gt; Xenius: не переживай, всё уже позади. ты в безопасности<br>&lt;Xenius&gt; Спасибо, Норб!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396461</guid>
<pubDate>2008-04-30 08:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396461</link>
<title>Цитата #396461</title>
<description><![CDATA[1: &quot;Любой предмет, у которого длина превышает ширину, является предметом фаллической формы&quot;<br><br>2: А тот, у которого ширина превышает длину, является горизонтальным предметом фаллической формы.<br><br>Следствие: единственно возможный предмет не фаллической формы в прямоугольной системе координат - куб (в сферической - шар, в цилиндрической критерии спорны).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396460</guid>
<pubDate>2008-04-30 01:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396460</link>
<title>Цитата #396460</title>
<description><![CDATA[Утро. Сижу я как-то в кафе. За соседним столиком - мужчина лет сорока. Хорошо одетый, но безнадёжно мрачный. К нему подходит официант, представляется, кладёт меню на стол и рекомендует заказать завтрак с сырниками. Мужчина мрачно молчит, тупо смотря в одну точку. Официант уходит. Мужчина сидит. Открыл и тут же закрыл меню. Официант возвращается.<br><br>- Вы готовы сделать заказ?<br>- Да. У вас есть водка?<br>- Водка? Да, у нас есть такая-то марка.<br>- Пожалуйста, литр водки и какую-нибудь закуску.<br>- Хорошо.<br><br>Приносят водку и закуску. Мужчина сидит и даже не шелохнётся. Мрачный настолько, что кажется, что конец света наступит с минуту на минуту. Официант терпит-терпит, но всё-таки подходит. Мало ли: может, что-то не устраивает посетителя?<br><br>- У вас всё хорошо?<br><br>Мужчина впервые поднимает голову. Обращает тяжёлый взгляд на официанта и тихо произносит:<br><br>- Ебучий...<br>- Простите? - переспрашивает официант удивлённо.<br>- Я говорю, ебучий эвакуатор упал на мою новую машину. Я даже не успел её застраховать. Только вчера пригнал. Как вы думаете, у меня всё хорошо?<br><br>Официант тихо уходит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396459</guid>
<pubDate>2008-04-30 01:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396459</link>
<title>Цитата #396459</title>
<description><![CDATA[kds&gt; бля,новый телефон - хуета <br>shikari&gt; а че не так?<br>kds&gt; да, фпринципе все нормально, только один минус, я свой старый подключал через usb и он заряжался даже от выключенного компа<br>shikari&gt; ну<br>kds&gt; а этот если комп выключить не только не заряжается, но и разряжается до такой степени, что его потом хер включишь, даже если изначально там было дофига зарядки<br>shikari&gt; =)<br>kds&gt; мне интересно, куда он энергию всю девает?<br>shikari&gt;может он пытается комп включить?))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396456</guid>
<pubDate>2008-04-29 18:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396456</link>
<title>Цитата #396456</title>
<description><![CDATA[Статус в асе: Adobe Gitler. Zip File!!! Zip File!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396455</guid>
<pubDate>2008-04-29 17:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396455</link>
<title>Цитата #396455</title>
<description><![CDATA[она:<br>это я к тому, то хочу похвастаться - впервые за долгое время стрелка весов показала первую цифру 4<br><br>он:<br>а остальные две?<br>он:<br>извини не удержался...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396454</guid>
<pubDate>2008-04-29 12:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396454</link>
<title>Цитата #396454</title>
<description><![CDATA[Sybear<br>Работа в офисе <br>Кто-то где-то что-то жрет, <br>Кто-то курит, кто-то срет. <br>В «одноклассниках», в «контакте» <br>На каком-то порно-сайте. <br>Кто-то музыку качает, <br>Сериалы обсуждает. <br>У кого-то лук поспел… <br>«Кто «Апостола» смотрел?» <br>Как поставить сервис-пак? <br>У кого клиент мудак… <br>Новый трек для телефона, <br>Кошка ебнулась с балкона. <br>Хуй забит на БДК, на отчеты, на РК. <br>Поважнее есть задача - где достать говна на дачу? <br>Так неделя за неделей, год за годом, день за днем, <br>С перерывом на работу, пашем в офисе своем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396453</guid>
<pubDate>2008-04-29 12:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396453</link>
<title>Цитата #396453</title>
<description><![CDATA[Svarka<br>Муж Мадонны обвинил россиян в росте цен на жилье <br><br>Муж поп-звезды Мадонны, кинорежиссер Гай Ричи, прославившийся благодаря фильму «Карты, деньги, два ствола», обвинил иностранных богачей в том, что коренные жители Англии не могут позволить себе приобретение недвижимости в центре Лондона.<br>В интервью журналу Empire Ричи заявил, что &quot;цены на жилье не снижаются, а только растут&quot;.<br><br>barks<br>Бедный.<br><br>barks<br>Пусть возьмет ипотеку в Москве.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396452</guid>
<pubDate>2008-04-29 12:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396452</link>
<title>Цитата #396452</title>
<description><![CDATA[xx&gt; вот смотрите. Шарик, нанизан на веревку, которая замкнута кольцом.. я же правильно понимаю что не существует в природе способов освободить шарик не нарушая целостности веревки?<br>yy&gt; В трех измерениях нельзя, но можно вытащить то и другое в четвертое, там их расцепить, а потом обратно засунуть в третье. Есть ли в природе такая сила, наука не знает)<br>zz&gt; есть,химики называют ее диэтиламид лизергиновой кислоты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396451</guid>
<pubDate>2008-04-29 11:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396451</link>
<title>Цитата #396451</title>
<description><![CDATA[в википедии есть список запрещенных названий. при чтении охватывает гордость за столь разностороннее развитие современного общества:<br><br>УПЯЧКА &amp;#8206;(полная защита)<br>Протожоп &amp;#8206;(полная защита)<br>Викижопия &amp;#8206;(полная защита)<br>Уебан &amp;#8206;(полная защита)<br>Одмин &amp;#8206;(полная защита)<br>Хохломасон &amp;#8206;(полная защита)<br>Выдох Вейдера &amp;#8206;(полная защита)<br>Вдох Вейдера &amp;#8206;(полная защита)<br>Воровство магистра Йоды &amp;#8206;(полная защита)<br>Хомячки убийцы &amp;#8206;(частичная защита)<br>Древофилы &amp;#8206;(полная защита, истекает 08:52, 25 ноября 2008 (UTC))<br>Баребух &amp;#8206;(полная защита)<br>Лазерная графика в стекле &amp;#8206;(частичная защита)<br>Дыхательный процесс (Звёздные войны) &amp;#8206;(полная защита)<br>ПЕРДОЛИЩЕ &amp;#8206;(полная защита)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396449</guid>
<pubDate>2008-04-29 08:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396449</link>
<title>Цитата #396449</title>
<description><![CDATA[я всё ожидал от своих домочадцев на 1-е апреля, но подсовывать на Пасху покрашенные, но не сваренные яйца, это несколько запоздалая подстава, вам не кажется?.. =\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396448</guid>
<pubDate>2008-04-28 23:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396448</link>
<title>Цитата #396448</title>
<description><![CDATA[Katy:Меня брат сегодня реально разозлил и я сделала ему подставу!!^^<br>Timoha:оО какую<br>Katy:Я поставила ему на звонок на мобилке Мальчик гей от тату и когда она у него заиграет на паре.. блин чтобы это увидеть я даже готова отдать свою девственость<br>Timoha:Как свезаться с твоим братом?оО]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396447</guid>
<pubDate>2008-04-28 20:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396447</link>
<title>Цитата #396447</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня уже есть машина времени — это мои часы.<br>zzz: ага, а телевизор — это коробка передач, правильно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396446</guid>
<pubDate>2008-04-28 19:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396446</link>
<title>Цитата #396446</title>
<description><![CDATA[1:Привет, мне очень срочно нужен опытный и ответственный верстальщик. <br>Если вам показалось, что это про вас, стучите в аську<br>2.Мне показалось,но я не верстальщик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396445</guid>
<pubDate>2008-04-28 19:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396445</link>
<title>Цитата #396445</title>
<description><![CDATA[xxx: Apple Inc. покупает P.A. Semi за 278 миллионов долларов. Напомним, что компания P.A. Semi занимается разработкой процессоров для мобильных платформ. Она была основана Дэном Добберпулом, благодаря усилиям которого появились такие знаковые и судьбоносные процессоры как Alpha и StrongArm и благодаря которому в феврале 2007 года миру был представлен 2GHz, 64-bit dual-core микропроцессор.<br>yyy: представляю Apple iPhone 2GHz 64-bit dual core 2GB RAM 160GB SSD<br>xxx: возьмете на колокейшен наш iPhone сервер?<br>yyy: :)<br>xxx: висят на стойках грозди айфонов<br>yyy: зачем колокейшн? Сети 5-го поколения позволят носить сервер всегда при себе :)<br>yyy: и даже совершать с него звонки<br>xxx: главное чтобы жопу не обжог<br>yyy: при DOS-атаке? o_O<br>yyy: от перегрева? :)<br>xxx: новый вид хака - задосить все Iphone серваки в радиусе действия блютуса. удачным считается хак, когда хозяин вскакивает с криком ;)<br>yyy: и новая брутфорс - потырить айфон из кармана соседа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396444</guid>
<pubDate>2008-04-28 19:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396444</link>
<title>Цитата #396444</title>
<description><![CDATA[Она: Я блею (((<br>Он: Я тебе всегда говорил, что ты овца )<br>Она: болею*<br>Она: Сцука ты (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396443</guid>
<pubDate>2008-04-28 19:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396443</link>
<title>Цитата #396443</title>
<description><![CDATA[xxx:Больше никогда не буду ходить на свидание с девочками из контакта у которых в графе &quot;интетресы&quot; написано &quot;фотошоп&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396442</guid>
<pubDate>2008-04-28 17:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396442</link>
<title>Цитата #396442</title>
<description><![CDATA[phoenix: День не прошел зря. Мысль супер!!! Масса удовольствия. В общем.<br>Я знаю как отомстисить все малолетним пидарсам, фулдерам, спамерам, выебонщикам, включчительно с такми же<br>взрослыми дибилами. Уходя с работы провайдера с большой сетью,  выложить на форум рядом с никами мудаков все айпишники,домашние адресса и имена фамилии тех, кто ярко отметился радуясь что из-за той стороны мониторы их никто не увидит и не узнает и не достанет..<br>Молитесь сцуки чтобы мне зарплату подняли! А то вам писта флудерасты!<br>jacky: ыыыыыыыыыыыыыыыы феня вали с работы!!! я двоих ну очень!Ё хочу увидиеть!!!!!<br>VenoM: гыыы  я пошел биту готовить. съебуй оттуда нах.тебе полфорума пивом выставится будешь месяц бухать =))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396441</guid>
<pubDate>2008-04-28 13:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396441</link>
<title>Цитата #396441</title>
<description><![CDATA[111 <br>Здарова Дим. прикинь на меня щас пошли директору жалаваца, типа я комп не чиню :)))) сцуко, заебали, я менеджер по продажам, а не админ!!!<br><br><br>222<br>:-D БЫСТРА ПОЧИНИ КОМП!!! ]:-&gt;<br><br><br>111<br>нунах :)))) у нас админ и так расслабилсо :) по все вопросам ко мне отправляет. ))) единственное чо он сделал-скрыл, что я на март месяц 2 гига с нета выкачал :)))<br><br><br>111<br>хотя.... пойду ка я комп починю )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396440</guid>
<pubDate>2008-04-28 12:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396440</link>
<title>Цитата #396440</title>
<description><![CDATA[- Слушай, а ты со своей девушкой каждый день смс-ками переписываешься?<br>- да.<br>- А вот что ты пишешь ей в ответ, когда она постоянно желает тебе спокойной ночи<br>- А я делаю ресенд всем своим любовницам и у меня заготовлены ответы на целую неделю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396439</guid>
<pubDate>2008-04-28 11:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396439</link>
<title>Цитата #396439</title>
<description><![CDATA[1: если присмотреться немножно неестественный край откушенного кабеля. и шерсть немножко неправильная<br><br>2: именно поэтому операторов и 3D художников НЕ берут в конкурсные жюри кинофествалей, они будут смотреть и оценивать не ФИЛЬМ , а КАРТИНКУ :)<br><br>1: а паталогоанатомов - в жюри фестивалей фильмов ужасов ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396438</guid>
<pubDate>2008-04-28 11:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396438</link>
<title>Цитата #396438</title>
<description><![CDATA[xxx Ухожу туда, где меня понимают, любят и ждут, и не на словах, а на деле доказываю значимость моих энциклопедических знаний.<br><br>yyy Привет Наполеону передайте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396437</guid>
<pubDate>2008-04-28 11:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396437</link>
<title>Цитата #396437</title>
<description><![CDATA[FAQ от Electronic Arts по игре в BF2142:<br>...<br>88. Несмотря на то, что вам говорят в чате или по VoIP, нажатие сочетания клавиш «Alt+F4» одновременно не откроет все анлоки в игре и не даст вам других преимуществ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396436</guid>
<pubDate>2008-04-28 11:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396436</link>
<title>Цитата #396436</title>
<description><![CDATA[FIDO711 (17:27:10 23/04/2008)<br>сдаю сегодня курсач...точнее принес переделанный...<br>препод обещал 9-10 баллов за переделанный<br><br> FIDO711 (17:27:50 23/04/2008)<br>он смотрит,говорит какой хороший чертеж,молодец,вижу старался...берет зачетку<br><br> FIDO711 (17:28:23 23/04/2008)<br>и сдесь открывается окно,и карниз с диким свистом ебашит его по голове<br><br> FIDO711 (17:29:01 23/04/2008)<br>после чего он жалуется что у него голова болит и начинает меня ебать по всем лекциям!!!<br><br> FIDO711 (17:34:15 23/04/2008)<br>после этого,мочит,что это не я его делал,и он даже за такую безграматную фигню,даже 4 поставить не может<br><br> FIDO711 (17:34:19 23/04/2008)<br>я в ахуе((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396435</guid>
<pubDate>2008-04-28 11:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396435</link>
<title>Цитата #396435</title>
<description><![CDATA[desperado: а у нас на работе есть чувак (дедушко Вано), который сам с собой играет в крестики-нолики<br>desperado: когда выигрывает - очень радуется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396434</guid>
<pubDate>2008-04-28 11:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396434</link>
<title>Цитата #396434</title>
<description><![CDATA[mrBIOS: Субботник великая вещь! вчера(в пятницу) с сыном пошли на школьный стадион, ну погонять мяч... вкопали 4 отпиленных ветки, из кучи рядом. хорошо вкопали - чёб те не упали. сёдня идём мимо - окопаны и побелены.<br>egro92: и чё?<br>mrBIOS: если примутся - в следующую субботу ещё понасажаем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396433</guid>
<pubDate>2008-04-28 11:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396433</link>
<title>Цитата #396433</title>
<description><![CDATA[ОН: Слушай уже поздно, пошли ты у меня переночуешь?<br>она:НЕТ!<br>он:Почему?<br>Она:То есть, ты хочешь сказать, что не в курсе, что твоя мать по ночам приодит к тебе в комнату и того кто с краю спит скидывает на пол, мол типа нельзя не по советски?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396432</guid>
<pubDate>2008-04-28 11:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396432</link>
<title>Цитата #396432</title>
<description><![CDATA[Dudnikov_dv: бля во прогресс куда пришел  - раньше все боялись Format C: complete , а сейчас самое страшное  в мире это Format D: complete !!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396431</guid>
<pubDate>2008-04-28 11:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396431</link>
<title>Цитата #396431</title>
<description><![CDATA[&lt;nekr&gt; завтра в 6.30 вставать<br>&lt;nekr&gt; ну что за еб твою мать )<br>&lt;TheBeorniest&gt; мне в 8<br>&lt;TheBeorniest&gt; точнее в 7:30<br>&lt;nekr&gt; точнее в 6.30<br>&lt;nekr&gt; я позвоню )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396430</guid>
<pubDate>2008-04-28 11:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396430</link>
<title>Цитата #396430</title>
<description><![CDATA[Сегодня приснилось что плыл на подводной лодке, ядерный реактор заглох на самом интересном месте.<br>Пошол в машинный отсек (или как его там) и долго поджигал реактор спичками.. Проснулся с чувством выполненого долга )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396429</guid>
<pubDate>2008-04-28 11:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396429</link>
<title>Цитата #396429</title>
<description><![CDATA[CuteKitty<br>Я ветрянная, развратная кошечка))) Ищу себе тигра!<br><br>Вечный/BF109<br>Меня интересуют только человеческие самки. Брысь, животное!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396428</guid>
<pubDate>2008-04-28 11:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396428</link>
<title>Цитата #396428</title>
<description><![CDATA[&lt;Bocha&gt; Блин, у меня всё язык чешется спросить у нашего коммерческого директора Владимира Владимировича, займёт ли в мае его место наш завскладом Дмитрий Анатольевич...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396427</guid>
<pubDate>2008-04-28 11:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396427</link>
<title>Цитата #396427</title>
<description><![CDATA[Статус: &quot;Всё идет хорошо, но почему-то на хуй...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396426</guid>
<pubDate>2008-04-28 11:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396426</link>
<title>Цитата #396426</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>ххх: если вдруг воровка читает форум (что кстати вполне возможно), пусть оставляет себе украденную мобилу (она хоть и стоит 9р, но деньги не главное). Сжалься, набери номер значащайся как дом и продиктуй телефоны Алисы, Юли, Даши, и номер с названием Красивая девушка. Украла мобильник, так зачем губить теперь и личную жизнь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396425</guid>
<pubDate>2008-04-28 10:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396425</link>
<title>Цитата #396425</title>
<description><![CDATA[Когда при попытке сфотать через окно камера сфокусировалась на стекле, я понял, что окна надо мыть. Хотя бы раз в 5 лет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396424</guid>
<pubDate>2008-04-28 01:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396424</link>
<title>Цитата #396424</title>
<description><![CDATA[Glo: Да уж... Начинаешь понимать, что стареешь, когда вместо прыщей начинаешь в фотошопе убирать морщины :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396423</guid>
<pubDate>2008-04-28 01:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396423</link>
<title>Цитата #396423</title>
<description><![CDATA[Из руководства пользования ноутбуком<br>Восстановление системы - это процесс, приводящий к потере данных.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396422</guid>
<pubDate>2008-04-28 01:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396422</link>
<title>Цитата #396422</title>
<description><![CDATA[ххх: а у меня анлим 100Мб за 450р :Р<br>ууу: Москва? или Питер?<br>xxx: мск))<br>ууу: у тя 450р - инет, 15000р - хата. у мя хата 2000 + анлим инет 2500 так что... понт незащитан. :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396421</guid>
<pubDate>2008-04-28 01:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396421</link>
<title>Цитата #396421</title>
<description><![CDATA[Denis: Роман, не знаешь что значит &quot;PCI standard ISA bridge&quot; вроде что-то с дровами от материнки?<br>KaizeR: Стандартный мост PCI-ISA :) <br>Denis: Сука, я несколько раз стирал и заново писал, чтобы выразить свое восхищение твоим ответом)))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396420</guid>
<pubDate>2008-04-28 01:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396420</link>
<title>Цитата #396420</title>
<description><![CDATA[Jess:<br>ща соберу всю волю в кулак..<br><br>LiaR:<br>а потом из этого кулака оттопырю среднйи палец и покажу его учебе.. ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396419</guid>
<pubDate>2008-04-28 01:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396419</link>
<title>Цитата #396419</title>
<description><![CDATA[xxx: почему у меня первый сервер пропал<br>yyy: хз<br>xxx: сервера же два<br>yyy: вбейте заново<br>xxx: а как их удалить<br>yyy: руками<br>xxx: и где их искать<br>yyy: Если брать во внимание ваши вопросы то руки следует искать на уровне жопы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396418</guid>
<pubDate>2008-04-28 01:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396418</link>
<title>Цитата #396418</title>
<description><![CDATA[Сеня<br>а я пельменев сибе подогрел сам)<br><br> Аурика <br>малдетс!<br><br> Сеня<br>поборол булькающее масло, сам потушил сковородку и проветрил кухню <br><br> Аурика <br>блять!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396417</guid>
<pubDate>2008-04-28 01:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396417</link>
<title>Цитата #396417</title>
<description><![CDATA[x: впервые установить Федору самому, ничего не читая и ни у кого не спрашивая совета - это не большой шаг для человека<br><br>y: зато огромный скачок для бурундучка!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396416</guid>
<pubDate>2008-04-28 01:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396416</link>
<title>Цитата #396416</title>
<description><![CDATA[САВ&gt; А как отлаживают программы для крылатых ракет?<br>ЛВВ&gt; Как? Проще всего по логам )<br>ЛВВ&gt; На следующий день после пуска во всех газетах опубликуют]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396415</guid>
<pubDate>2008-04-28 01:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396415</link>
<title>Цитата #396415</title>
<description><![CDATA[X: Какой у вас любимый цвет?<br>У: Когда тонер кончается все цвета любимые]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396413</guid>
<pubDate>2008-04-27 23:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396413</link>
<title>Цитата #396413</title>
<description><![CDATA[А ещё мне кажется, что первым дауншифтером был Дядя Фёдор.<br>А что? Сын певицы и академика сбежал из города назад к природе и нашёл своё нехитрое аграрное счастье в деревеньке Простоквашино в обществе пса, кота, галчонка и почтальона]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396412</guid>
<pubDate>2008-04-27 22:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396412</link>
<title>Цитата #396412</title>
<description><![CDATA[Ездил ставить авто на учет в ГАИ. Там в ГАИ на стене висят плакаты с правилами для пешеходов и автомобилистов, на одном из них написано &quot;Пешеходу запрещается переходить дорожную часть по наземным пешеходным переходам, подземным пешеходным переходам, надземным пешеходным переходам в условиях их отсутствия&quot;.<br>Даже потом вернулся чтобы еще раз прочитать.<br>Долго стоял в ступоре - это как.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396411</guid>
<pubDate>2008-04-27 21:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396411</link>
<title>Цитата #396411</title>
<description><![CDATA[Я конечноне в курсе, но вот када на полочке под задним стеклом в шахе лежит фуражка, военная или милицейская, то становится понятно что водит машину офицер. Но что предположить када на задней полочке лежит шлем Дарта Вейдера?...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396410</guid>
<pubDate>2008-04-27 21:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396410</link>
<title>Цитата #396410</title>
<description><![CDATA[xxx: слушай, у этой твоей утилиты где логово?<br>yyy: опа... ну типа куда слил, там она и будет лежать. или сбежала?<br>xxx: да не... я говорю, логи она куда сливает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396409</guid>
<pubDate>2008-04-27 21:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396409</link>
<title>Цитата #396409</title>
<description><![CDATA[если бы мне нравилось доставать людей, я бы работал акушером]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396408</guid>
<pubDate>2008-04-27 21:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396408</link>
<title>Цитата #396408</title>
<description><![CDATA[Решила убрать у парня с компьютерного стола банки,обертки,пустые бутылки и т.д.Он пришел с работы,я радостная веду его в комнату, а он вместо &quot;Ух ты!Пасиб,любимая&quot; говорит:&quot;Где мой СРАЧ?!Я спрашиваю где мой срач?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396407</guid>
<pubDate>2008-04-27 21:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396407</link>
<title>Цитата #396407</title>
<description><![CDATA[&lt;MeL&gt; я когда смотрю на таких людей как он, начинаю думать что Свинец - это, сука, тринадцатый знак зодиака..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396406</guid>
<pubDate>2008-04-27 13:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396406</link>
<title>Цитата #396406</title>
<description><![CDATA[Ничто так не бодрит по утрам, как свежеупавший сервер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396405</guid>
<pubDate>2008-04-27 05:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396405</link>
<title>Цитата #396405</title>
<description><![CDATA[Steph: Рассказывал друг. Говорит, занимается со своей девушкой сексом, все отлично, девушка торчит по полной, кричит, стонет и т.д....вытянув руки, касается батареи и произносит:&quot;еб твою мать, отопления дали!&quot;...дальше говорит он продолжать не мог....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396403</guid>
<pubDate>2008-04-27 05:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396403</link>
<title>Цитата #396403</title>
<description><![CDATA[К нам на работу устроилась новая сотрудница,только после универа. Об удалённом управлении компами не знала. <br>Утром, накасячив чего-то на компе позвонила ITшникам и забыла об этом. В обед она листает свои фотки на компе, тут мышь, вдруг, сама закрывает фотки, открывается блокнот и набирается крупный текст &quot;Что случилось?&quot;<br><br>По лицу сотрудницы было видно, что она поверила в бога )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396402</guid>
<pubDate>2008-04-27 05:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396402</link>
<title>Цитата #396402</title>
<description><![CDATA[ph.d. (16:23:19)<br>чувствую, что я придумал новый рецепт жарки пельменей<br> ph.d. (16:23:35)<br>поставьте сковородку на огонь, налейте масла, насыпьте пельменей<br> ph.d. (16:23:36)<br>ждите<br> ph.d. (16:53:38)<br>выкиньте нахуй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396401</guid>
<pubDate>2008-04-27 05:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396401</link>
<title>Цитата #396401</title>
<description><![CDATA[(22:56:49 23/04) <br>&lt;_хорошуНичка_&gt; Через 3 часа кто-то признается тебе в любви, тот кто по настоящему тебя любит.Этот человек старше. Если ты прервешь цепь то ты всегда будешь неудачлив.Тот человек полюбит другого. Итак посылай это сообщение как минимум 10 своим контактам. Один человек, которого ты очень сильно любишь сделает тебе<br>сюрприз<br>(22:57:00 23/04)<br>&lt;dot&gt; я нахуй пошлю того, кто через 3 часа меня разбудит. ясно сука?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396400</guid>
<pubDate>2008-04-27 05:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396400</link>
<title>Цитата #396400</title>
<description><![CDATA[Kage [ня]: я ща в троллейбусе видел настоящего РПГшника!!! В очках, немного слабоумный по ходу... Короче, подобрал пустую банку от редбулла на ступеньках, 3 использованных билетика... Вышел, бросил банку, потом по очереди прочитал и выбросил все билетики... Трэш-лут, по статам не подошел)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396399</guid>
<pubDate>2008-04-27 05:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396399</link>
<title>Цитата #396399</title>
<description><![CDATA[Список фильмов у некоего чела в шаре:<br><br>- Мумия<br>- Мумия 2<br>- Мумия возвращается<br>- МУМИЯ<br>- Оргазм в Огайо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396398</guid>
<pubDate>2008-04-27 04:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396398</link>
<title>Цитата #396398</title>
<description><![CDATA[Вырвано из контекста:<br>...знаешь, я тоже в английском не супер, но всё же сомневаюсь, что &quot;We're going to sink together&quot; нужно переводить как &quot;Мы пойдём за синькой вместе&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396397</guid>
<pubDate>2008-04-27 04:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396397</link>
<title>Цитата #396397</title>
<description><![CDATA[&gt;&gt;&gt;вот если тебе нада пишешь!!<br>&gt;&gt;&gt;сцука а сказать спокойной ночи, медвежонок впадлу..<br>&lt;&lt;&lt;спокойной ночи, медвежонок Впадлу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396396</guid>
<pubDate>2008-04-27 04:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396396</link>
<title>Цитата #396396</title>
<description><![CDATA[Читал на Википедии статью про Феминизм. В этом абзаце мне кое что показалось очень странным:<br><br>Теория феминизма ставит своей целью понимание природы неравенства полов и заостряет внимание на вопросах политики, власти и сексуальности. Децл это круто. Политическая активность феминистов сосредоточена на таких проблемах, как права деторождения, домашнее насилие, отпуска по беременности и родам, равная заработная плата, сексуальное преследование, дискриминация и сексуальное насилие.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396395</guid>
<pubDate>2008-04-27 01:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396395</link>
<title>Цитата #396395</title>
<description><![CDATA[&lt;ameo&gt;  чет спать охххота<br>&lt;teen&gt;  ))))<br>&lt;teen&gt;  а ты как лошадка стоя<br>&lt;teen&gt;чтоб никто не заметил<br>&lt;ameo&gt;ага... встал на рабочем месте<br>&lt;ameo&gt;  и уснул<br>&lt;ameo&gt;  ... биспалива]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396394</guid>
<pubDate>2008-04-27 01:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396394</link>
<title>Цитата #396394</title>
<description><![CDATA[xxx: И чё? Я даже если архив скачаю, то после распаковки его удаляю, чтобы место не занимал!<br>yyy: Блиа... Я так не делаю с момента появления 20гиговых винтов! Это уже перебор! Твои архивы по метру никак не изменят ситуацию на полутерабайтном винте! Ты когда свою винду ставишь, убираешь галочки с пасьянсов? Это ж тоже ценные килобайты!<br>xxx: Пшёл ты! Это называется &quot;рациональное расходование ресурсов компа&quot;<br>yyy: Это называется &quot;врожденный консервативный долбоебизм!&quot;. И при твоих 4 гигах оперативки Memory Booster в авторане яркое тому подтверждение!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396393</guid>
<pubDate>2008-04-27 01:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396393</link>
<title>Цитата #396393</title>
<description><![CDATA[Сергей: ну вот смотри у меня на плере 6 ГБ музыки. и скока мне лет дадут если на улице поймают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396392</guid>
<pubDate>2008-04-27 00:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396392</link>
<title>Цитата #396392</title>
<description><![CDATA[serega: Привет ВСЕМ!!! особенно девчонкам 17-19 :) :) :)<br>Krypterius: Серёжа, я же тебе вчера рассказывал для чего аська...<br>serega: ООО И ТЫ ТУТ ?!!!! :)<br>Krypterius: собственно ТУТ только я и есть о_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396391</guid>
<pubDate>2008-04-27 00:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396391</link>
<title>Цитата #396391</title>
<description><![CDATA[Polina<br>Когда мужчина приходит с вином и конфетами это не значит, что он хочет тебя напоить и трахнуть. Он хочет тебя порадовать.  <br><br> Smoke<br>?! Как это не значит? Еще как значит <br><br> Polina<br>Увы как показывает практика нифига не значит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396390</guid>
<pubDate>2008-04-26 22:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396390</link>
<title>Цитата #396390</title>
<description><![CDATA[Ааа!! я совсем испорчен. T__T<br>Время от времени на каком-нить локальном фтп я наталкиваюсь на порнуху, умельцы её маскируют ну как могут, изощряясь по разному, потому что запрещено её выкладывать, а я любопытный мне интересны всякие такие странные названия...<br>Короче, занесло меня на очередной фтп в поисках фильма &quot;Приют&quot;, смотрю там три папки с фильмами, и одна из них называется &quot;Фильмы о рыбалке&quot;.<br>Думаю как-то подозрительно, зачем из всех фильмов выделять именно фильмы о рыбалке. :susp: Открыл папку с фильмами, их там оказалось до чёртовой матери, но больше всего меня смутили названия...<br>&quot;Воблеры&quot;, &quot;Мягкие приманки&quot;, &quot;Ловля окуня на вертушки&quot;, &quot;Ловля на балансиры&quot;, &quot;Зимой на вертикалку&quot;, &quot;Отвесное блеснение с лодки&quot;, &quot;Зимой за щукой&quot;, &quot;Зимой за окунем&quot;...и тыды, тыпы...<br>О, как у меня сразу фантазия разыгралась, ассоциируя все эти названия!<br>Из принципа, чтобы убедиться, что это порнуха, а не моя испорченная фантазия, я скачал фильм с названием &quot;Вольфрамовые вертушки&quot;. И что вы думаете там оказалось?.. Вольфрамовые вертушки... -_-]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396389</guid>
<pubDate>2008-04-26 22:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396389</link>
<title>Цитата #396389</title>
<description><![CDATA[Иду к шефу получать аванс,а про себя думаю-вот бы щас бигмак,захожу в кабинет и на автомате заявлю &quot;мне бигмак и колу&quot;,более охреневших глаз я не видел:-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396388</guid>
<pubDate>2008-04-26 22:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396388</link>
<title>Цитата #396388</title>
<description><![CDATA[Her_Minator: Чего-то я не понимаю в религии<br>Аспирантко: Чего???<br>Her_Minator: Ну, в храме надо кепку типа снимать, типа чтобы моя антенна лучше Бога принимала<br>Аспирантко: Ну прально, монахи в Европе даже макушку на голове брили чтобы связь была качественней:)<br>Her_Minator: Тогда почему евреи всегда в синагоге кипу одевают???<br>Аспирантко: Хм… у них антенна в другом месте, поэтому они обрезание делают...<br>Her_Minator: О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396387</guid>
<pubDate>2008-04-26 22:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396387</link>
<title>Цитата #396387</title>
<description><![CDATA[xxx: я сижу в одних стрингах.... на мне больше ничегоо нет<br>xxx: продолжай<br>yyy: хм... я сижу в майке и трениках, у меня чёрные руки, и ужасно испачкан стол, я заправляю картридж BC-02 Для принтера  Canon BJC-1000 ибо кончилась краска...<br>xxx: что то не очень то сексуально....<br>yyy: Зато - правда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396386</guid>
<pubDate>2008-04-26 22:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396386</link>
<title>Цитата #396386</title>
<description><![CDATA[она: а ты не будешь бояться со мной ездить, когда я получу права?<br>он: нет<br>она: правда не боишься?<br>он: да<br>она: вооот, хоть ты меня поддержал. ))) А то все говорят, что со мной будет страшно ездить.<br>он: я просто не боюсь смерти.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396385</guid>
<pubDate>2008-04-26 19:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396385</link>
<title>Цитата #396385</title>
<description><![CDATA[zu: утро. сонный сосед случайно выпустил кота на улицу. не заметил<br>zu: минут через 10 я понимаю, что кота нет, понимаю куда он делся<br>zu: с воплями: мать твою, достало, вечером кастрирую! - лечу на улицу искать кота<br>zu: быстро нахожу, несу домой.<br>zu: бледный сосед, полностью одевшийся за полминуты, вылетает навстречу помогать ловить зверя.<br>zu: 100% уверенный, что кастрировать я обещала его<br>zu: Вот что значит репутация :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396384</guid>
<pubDate>2008-04-26 19:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396384</link>
<title>Цитата #396384</title>
<description><![CDATA[ххх: солнышко, ну хоть ты неначинай! Мне с самого утра   мозг ебут!<br>ууу: меня неебет кто тебя еще ебет! Меня ебет что ты меня неебешь!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396383</guid>
<pubDate>2008-04-26 19:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396383</link>
<title>Цитата #396383</title>
<description><![CDATA[она: А в тебе есть изюминка?<br>он:  О, во мне масса изюминок.<br>он:  Я практически кекс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396382</guid>
<pubDate>2008-04-26 19:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396382</link>
<title>Цитата #396382</title>
<description><![CDATA[ххх: чтобы узнать, как будет выглядеть фотка в ч/б, настоящий мужик не открывает фотожоп, а жмакает завершение работы, впечатляется и тыркает на отмену.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396381</guid>
<pubDate>2008-04-26 11:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396381</link>
<title>Цитата #396381</title>
<description><![CDATA[А один мой знакомый собирал однокопеечные монеты в банку. И не просто так забавы ради! У него была голубая мечта - купить сырок! И вот он собрал 3р за 2 года. Сырки подорожали до 4р Он ещё 1р за год. Они уже 6р. Так за все 5 лет универа и не осуществил он свою мечту...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396380</guid>
<pubDate>2008-04-26 11:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396380</link>
<title>Цитата #396380</title>
<description><![CDATA[Рыжая: <br>Рядом в метро сидит мальчик с оригинальными дредами. Так вот. Толи это задумка такая, толи он потерял у себя в волосах сигарету..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396379</guid>
<pubDate>2008-04-26 09:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396379</link>
<title>Цитата #396379</title>
<description><![CDATA[1:Что такое западло?<br>2:Это когда ты везешь свою девушку на такси и водила сидит и нервно жует неприкуренную сигарету. Высаживаешь девушку у ее дома и водила с облегчением дымит на весь салон на обратном пути.<br>1:И это, по-твоему, западло? ))<br>2:Нет, западло то, что твоя девушка - курильщик с 10-летним стажем, а у тебя астма...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396378</guid>
<pubDate>2008-04-26 00:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396378</link>
<title>Цитата #396378</title>
<description><![CDATA[На работе факс сломался, и мы отправили по мылу отсканенный счет. Клиенты перезванивают: пришлите еще раз, счет пришел, но он вверх ногами. <br>Я восхитилась выдержкой нашего менеджера, она спокойно так овечает: а вы его распечатайте, а листочек переверните...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396377</guid>
<pubDate>2008-04-25 19:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396377</link>
<title>Цитата #396377</title>
<description><![CDATA[sdert: Зачем нужен двужпроцессорный комп?<br>KIFIR: Чтоб одновременно смотреть фильм...<br>sdert: Одновременно с чем?<br>KIFIR: Одновременно с Вистой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396376</guid>
<pubDate>2008-04-25 17:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396376</link>
<title>Цитата #396376</title>
<description><![CDATA[&lt;ghozt&gt; мда. романтический ужин удался<br>&lt;ghozt&gt; кровать сломали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396375</guid>
<pubDate>2008-04-25 17:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396375</link>
<title>Цитата #396375</title>
<description><![CDATA[Он: Я седня научился линукс устанавливать. Я-БОГ!!!!!<br>Она: Лучше бы ты научился кунилинукс делать....лошара..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396374</guid>
<pubDate>2008-04-25 17:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396374</link>
<title>Цитата #396374</title>
<description><![CDATA[Andr: Алексей Григорьевич, вы бы трахнули Марию Семеновну из отдела планирования, а то: и человеку плохо, и работа стоит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396373</guid>
<pubDate>2008-04-25 16:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396373</link>
<title>Цитата #396373</title>
<description><![CDATA[У каждого ИТ-шника перед смертью появляется окошко с надписью &quot;ПРОЖИГ ЖИЗНИ УСПЕШНО ЗАВЕРШЕН&quot;.<br>©sonic]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396372</guid>
<pubDate>2008-04-25 16:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396372</link>
<title>Цитата #396372</title>
<description><![CDATA[Сижу дома, решил покурить. Открываю окно, курю (12 этаж!). Тут слышу крик &quot;эй пацан&quot;, смотрю вниз, там стоит гоп. Далее такая сцена:<br>я: че?<br>он: спустись вниз, денег даш<br>я: иди нахуй<br>он: ты че, ща поднимусь пизды дам!<br>я: подымись, наскребу на лечение<br>он: ты че за базаром неследиш мож пизды хошь?<br>я: про базар расскажеш у мя на этаже<br>тут он немного подумав говорит: &quot;чтоб я больше тебя тут не видел!&quot;<br>чуть в окно не вывалился...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396371</guid>
<pubDate>2008-04-25 16:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396371</link>
<title>Цитата #396371</title>
<description><![CDATA[support-akado: добрый вечер, какая у вас проблема?<br>abonent: мне, конечно, всё нравится у вас: и скорость по тарифу у меня +8000К, и локальных ресурсов много, - всё нравится<br>support-akado: так в чем проблема?<br>abonent: Не работает это всё нихера!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396370</guid>
<pubDate>2008-04-25 15:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396370</link>
<title>Цитата #396370</title>
<description><![CDATA[GRAF: Слушай нужно девушке занять 30000 у парня.какую ей причину придумать?<br>Affector: :) на аборт<br>GRAF: Он 3000 стоит<br>Affector: себе и подружкам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396369</guid>
<pubDate>2008-04-25 15:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396369</link>
<title>Цитата #396369</title>
<description><![CDATA[Соседу по подъезду креативно отомстили за воющую сигналку у машины.<br><br>Разбили обе фары и туда красной краски плеснули.<br><br>Жуткое зрелище….]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396368</guid>
<pubDate>2008-04-25 13:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396368</link>
<title>Цитата #396368</title>
<description><![CDATA[В начале двадцать первого столетья - <br>О, наша молодость! Как ты была прекрасна!<br>Пусть всю тебя мы просидели в интернете.<br>Скажи, админ мой милый - это ж было не напрасно?<br><br>Я помню твой безукоризненный албанский,<br>Твой вечный линукс и проблемы с сеткой.<br>Как хмуря бровь небритого чела,<br>Ты нежно называл меня своей креведкой.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396367</guid>
<pubDate>2008-04-25 13:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396367</link>
<title>Цитата #396367</title>
<description><![CDATA[ххх: так ты мне можешь объяснить, чем паранойя отличается от папаноидальной шизофрении?<br>ууу: параноя - это когда ты слышишь звонок в дверь, думаешь, что это милиция (бандиты, маньяки) по твою душу, на цыпочках подходишь к двери, смотришь в глазок а там мама<br>параноидальная шизофрения - когда ты слшишь звонок в дверь, думаешь, что за тобой пришли гоблины, и они хотят тебя расчленить за то, что ты похитил из тилимилитряндии волшебные мандарины, смотришь в глазок - а там никого нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396366</guid>
<pubDate>2008-04-25 13:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396366</link>
<title>Цитата #396366</title>
<description><![CDATA[В разговоре об ослах пришли к выводу что глагол &quot;ослаблять&quot; на самом деле существительное]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396365</guid>
<pubDate>2008-04-25 13:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396365</link>
<title>Цитата #396365</title>
<description><![CDATA[xxx: купил средство от облысения) Читаю инструкцию... <br>xxx:побочные эффекты: &quot;Существует риск появления волос на местах случайного попадания раствора, поэтому его следует наносить осторожно, во избежании попаданий на другие участки кожи&quot;<br>ххх: способ применения: &quot;...тщательно втирают раствор РУКАМИ&quot;<br>ххх: вот че то даже и не знаю)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396364</guid>
<pubDate>2008-04-25 13:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396364</link>
<title>Цитата #396364</title>
<description><![CDATA[XXX<br>Здарова! Передай брату, пускай он начальнику отзвонится, тот его второй день ищет<br><br>YYY<br>толку-то... он валяется с фиолетовой от синьки рожей невменяемый и воняет трупом<br><br>XXX<br>короче передай этому зомби, когда его некромант оживит, что его искал предыдущий хозяин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396363</guid>
<pubDate>2008-04-25 13:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396363</link>
<title>Цитата #396363</title>
<description><![CDATA[Котёнок: счас по радио говорят: <br>в британском отеле для того, чтобы мойщики окон не пугали постояльцев своим НЕОЖИДАННЫМ появлением за окном - их решили переодеть в костюмы человека-паука! <br>Котёнок: этот безумный-безумный мир))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396362</guid>
<pubDate>2008-04-25 13:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396362</link>
<title>Цитата #396362</title>
<description><![CDATA[Krab: Меня нашел однокласник по имени &quot;Лестницы Строительные конструкции&quot;. Страшно. Эдвард руки-ножницы отдыхает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396361</guid>
<pubDate>2008-04-25 12:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396361</link>
<title>Цитата #396361</title>
<description><![CDATA[Сын учился в 1-м классе, прикупила ему пижаму китайскую. Ребенок долго рассматривает её, а одеть не решается. А дело вот в чём: по всей пижаме нарисованы поросята и возле каждого надпись HAPPY СAT. <br>Дитё учится в гимназии с уклоном на ин.яз. и для него очевидно, что написано должно быть как минимум HAPPY PIG. Сын безуспешно вглядывается в свинячьи рыла, надеясь, видимо, обнаружить кошачьи признаки, но предательские пятаки и копыта не оставляют никаких шансов. Наконец ребёнок изрекает: <br>- Наверное, ИХ счастливые коты выглядят как наши свиньи. <br>И успокоенный одевает пижаму.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396360</guid>
<pubDate>2008-04-25 12:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396360</link>
<title>Цитата #396360</title>
<description><![CDATA[Mifril: Иду вчера после работы домой, дождь, ветер, вжимаюсь в зонтик, пытаюсь найти участок суши, чтобы не промочить туфли. Обращаю внимание, что за мной, четко по моему пути, идет какое-то создание, видимо не желает само выискивать путь по лужам. Пока задумался об этом - как раз зашел в глубокую лужу. Мысленно матерюсь, иду дальше - тут слышу плеск той же лужи и злобное шипение &quot;Сусанин, бля&quot;. Сразу почувствовал себя национальным героем ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396359</guid>
<pubDate>2008-04-25 12:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396359</link>
<title>Цитата #396359</title>
<description><![CDATA[Птичка шизокрылая:<br>люблю наш саппорт<br>сидит такая волосатая небритая хуйня и в телефон нежно говорит &quot;зая, посомтри там в ад чо происходит&quot;<br>зая - это примерно такая же небритая волосатая хуйня этажом выше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396358</guid>
<pubDate>2008-04-25 12:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396358</link>
<title>Цитата #396358</title>
<description><![CDATA[Если быстро и вслух прочесть состав сборной Чехии по хоккею, то можно открыть врата Ада.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396357</guid>
<pubDate>2008-04-25 12:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396357</link>
<title>Цитата #396357</title>
<description><![CDATA[Удивительная Хорсик) <br>А еще у нас тут такой день был жуткий. Куча пар. Вечноголодные студенты... Моя соседка садится на стул, кладет вещи и тупо засыпает сползая под парту... Я думаю, пусть ребенок поспит. Начинается пара. Всех проверяют по списку. училка(дойдя до ее фамилии): а где настя? Я толкаю настю...Чудо просыпается, на парту, цепляясь за подбородок вываливается голова без туловища и выдает фразу спросонья на весь кабинет: ГДЕ Я? ПОЧЕМУ НЕТ ЕДЫ?...  <br><br> Удивительная Хорсик) <br>Такого обреченного голоса я в своей жизни еще не слышала)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396356</guid>
<pubDate>2008-04-24 22:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396356</link>
<title>Цитата #396356</title>
<description><![CDATA[Настенько<br>ЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫ<br>Pirl<br>шо?<br>Настенько<br>у нас зафтра день отделения журналистики в универе<br>меня шеф уполномочил от имени мэрии речь толкать<br>у преподов будет истерика, чувствую я<br>&quot;Да-да, я официальный представитель мэрии. Да-да, я именно та девушка, на которую всегда было по 50 докладных в семестр. И да-да, это именно я в свое время послала нахуй жену ректора&quot;))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396355</guid>
<pubDate>2008-04-24 22:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396355</link>
<title>Цитата #396355</title>
<description><![CDATA[Andrewus<br>Тебе нечего класть на учебу<br> Andrewus<br>Поэтому девушки всегда лучше учатся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396354</guid>
<pubDate>2008-04-24 12:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396354</link>
<title>Цитата #396354</title>
<description><![CDATA[В догонку про методы сдавания тестов на компах - три случая из моей жизни :<br><br>1. Сдавали тест на проге написанной под ДОС. Открыл в vc в шестнадцатиричном редакторе (Кто помнит, что это такое ;)) и поменял все условные джампы на nop. Сдал на 5.<br><br>2. Прошел поностью тест, на 10 балов из 55. Снял скриншот, отредактировал в Paint результат на 55 из 55. Потом положил на рабочий стол как фоновый рисунок, закрыл прогу и попрятал ярлычки. Единственная мысль, которая крутилась в голове в момент проверки преподом - &quot;Только не нажми ок, сука&quot; :).<br><br>3. Задание - написать библиотеку на с++. Препод удаляет файл с решением. Ну тут все было просто, как вы понимаете - была скачана с нета прога для восстановления файлов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396352</guid>
<pubDate>2008-04-24 01:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396352</link>
<title>Цитата #396352</title>
<description><![CDATA[Бродяга: А когда уже будет косплей тетриса? Ролевики будут переодеваться в кубики и по ночам на девятой скорости складываться в полоски...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396351</guid>
<pubDate>2008-04-23 22:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396351</link>
<title>Цитата #396351</title>
<description><![CDATA[ххх: Я тут подумал... Если есть доктора наук, то должны быть и  пациенты наук; соответственно, если есть член-корреспондент...<br>yyy: ..должна быть корреспондентка-пизда! И таких немало, бля буду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396350</guid>
<pubDate>2008-04-23 20:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396350</link>
<title>Цитата #396350</title>
<description><![CDATA[xxx<br>Научи как можно в такую теплынь простыть<br><br>yyy<br>1.идешь на тусовку, на которой 5000 человек колбасятся в слабовентилируемом помещении<br>2. колбасишься и промокаешь до нитки<br>3. идешь в туалет и тебя в общем веселии обрызгивают водой, так что ты промокаешь до последней нитки<br>4. во время пожара в здании тусовки выбегаешь на улицу мокрый, теряешься, пытаешься найти своих, неистово выкрикивая их имена в толпе...<br><br>yyy<br>а ты как провел выходные?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396349</guid>
<pubDate>2008-04-23 17:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396349</link>
<title>Цитата #396349</title>
<description><![CDATA[От бурной молодости остался шрам на видном месте - на бедре. Хирург в травмпункте тогда спросил: &quot;Причина травмы?&quot; Я честно ответила: &quot;Садомазохизм.&quot; Он: &quot;Так может, без наркоза зашивать?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396348</guid>
<pubDate>2008-04-23 17:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396348</link>
<title>Цитата #396348</title>
<description><![CDATA[Мася: я думала тебе должны быть интересны прекрасные существа с длинными ногами...<br><br>jackz: страусы чтоли? о_О<br><br>Мася: в каком-то роде да...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396347</guid>
<pubDate>2008-04-23 17:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396347</link>
<title>Цитата #396347</title>
<description><![CDATA[Nadia: Жена Толстого была чудной женщиной. 4 раза переписала Войну и мир<br>Nadia: родила 11 детей<br>Nadia: была дворянских кровей и уехала с ним в деревню<br>Nadia: Потом толстого переклинило, и он сказал что мы будем питаться только тем, что вырастим сами<br>Eugen: И они стали питаться детьми? o_O]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396346</guid>
<pubDate>2008-04-23 17:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396346</link>
<title>Цитата #396346</title>
<description><![CDATA[Psiholog <br>слышал как-то блэк метал: показалось, что на записи какие-то садисты кабана режут и стучат по батареям. <br><br> Psiholog <br>оказалось, что песня про цветы )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396345</guid>
<pubDate>2008-04-23 17:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396345</link>
<title>Цитата #396345</title>
<description><![CDATA[Форум CredCard.ru<br><br>ВОПРОС Дима<br>Общался с девушкой, после одной ситуации) я от неё узнал что девушку нельзя шлёпать по попе и что это связано с внутренними женскими органами! сказала отец рассказал... я был в шоке, такого никогда не слышал... Хочу знать прада ли это? к чему это приводит? по моему если что-то такое есть, то девушки должны знать об этом. Жду ответа! С Уважением, Дима.<br>ОТВЕТ<br>Отвечает ведущий специалист отдела клиентской поддержки Собинбанка Алексей Новиков:<br><br>Девушек лучше лишний раз не шлепать по попе, может выйти себе дороже. Рекомендую Вам оформить карту типа VISA Platinum, и Вы сможете шлепать кого угодно, при этом Вам вряд ли кто-то что-то скажет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396344</guid>
<pubDate>2008-04-23 16:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396344</link>
<title>Цитата #396344</title>
<description><![CDATA[с форума:<br><br>Gulterman<br>Что из себя представляет истиная девушка?<br><br>SCULPTOR<br>мне чото даже интересно стало, что из себя представляет ЛОЖНАЯ девушка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396343</guid>
<pubDate>2008-04-23 16:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396343</link>
<title>Цитата #396343</title>
<description><![CDATA[Прихожу сдавать анализы в больницу.<br>спрашиваю: - Я хочу сдать анализ на восприимчивость к антибиотикам.<br>Лаборантша мне: - Вам из крови или мочи?<br>Я: - Я не знаю, вы мне скажите, какой надо.<br>Лаборантша: - Так из крови или из мочи?<br>Я: - (про себя, &quot;бля, я ебу как&quot;) Ну давайте из крови.<br>Лаборантша: - А из крови такой не делается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396342</guid>
<pubDate>2008-04-23 16:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396342</link>
<title>Цитата #396342</title>
<description><![CDATA[она: ты стал таким грубым, не романтичным. три минуты и готово. а я хочу чтобы все было так же чудесно, как в первый раз!<br>он: хочешь как в первый раз - напейся!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396341</guid>
<pubDate>2008-04-23 16:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396341</link>
<title>Цитата #396341</title>
<description><![CDATA[SHOO: я уже предлагал на форуме винасма хэлп-систему: цепляешь на бровю магнит, на лоб - геркон, провода от него - к кнопке F1. теперь, когда видишь нечто странное на экране - выскакивает помощь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396340</guid>
<pubDate>2008-04-23 16:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396340</link>
<title>Цитата #396340</title>
<description><![CDATA[Камасутра для коал, или как во время секса не ебануться с ветки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396339</guid>
<pubDate>2008-04-23 16:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396339</link>
<title>Цитата #396339</title>
<description><![CDATA[xxx: она купила ноут за 36к чтобы делать свой диплом...<br>yyy: купить ноут, чтобы делать диплом? O_o<br>yyy: лучше бы она диплом купила)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396338</guid>
<pubDate>2008-04-23 16:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396338</link>
<title>Цитата #396338</title>
<description><![CDATA[Приснилось, как в дверь позвонили дяди в строгих костюмах и представились сотрудниками космодрома &quot;Байконур&quot;. Рассказали, что в связи с тяжёлым материальным положением у них вышел из строя стартовый стол, и попросили на выходные одолжить мой кухонный...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396337</guid>
<pubDate>2008-04-23 14:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396337</link>
<title>Цитата #396337</title>
<description><![CDATA[Но больше всего меня добивает святая вера начальства в то, что стоит заменить сотруднику компьютер на более мощный - и у него руки немедленно перестанут расти из жопы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396336</guid>
<pubDate>2008-04-23 14:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396336</link>
<title>Цитата #396336</title>
<description><![CDATA[Цитата из резюме на должность специалиста по ВЭД:<br>&quot;Личные качества: способность сохранять самообладание при работе с таможенными органами РФ&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396334</guid>
<pubDate>2008-04-23 00:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396334</link>
<title>Цитата #396334</title>
<description><![CDATA[С возрастом надписи в подъезде на стенах все тупее и тупее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396333</guid>
<pubDate>2008-04-23 00:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396333</link>
<title>Цитата #396333</title>
<description><![CDATA[#Обсуждаем проблему ипотеки<br><br>schutz: сколько не обсуждали эту тему, а выход находили один - грабить банк<br>black_real: надо грабить<br>black_real: если даже и попадемся, сразу исчезнет проблема с жильем на ближайшие годы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396332</guid>
<pubDate>2008-04-23 00:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396332</link>
<title>Цитата #396332</title>
<description><![CDATA[Kate&gt;<br>как бы ты перевел фразу will fuck for coke?<br> eddie&gt;<br>а эту фразу я бы предпочёл не переводить<br> Kate&gt;<br>наша главбухша пришла в майке, на которой огромными буквами это написано!!! <br> eddie&gt;<br>ну скажите ей что это &quot;мир, труд, май&quot;!<br> Kate&gt;<br>дело просто в том что она не знает английский  <br> Kate&gt; <br>я пацтол упала когда она вошла на планерку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396331</guid>
<pubDate>2008-04-23 00:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396331</link>
<title>Цитата #396331</title>
<description><![CDATA[ххх: Интернет нынче не тот стал...<br>ххх: Раньше найдешь программу с кряком за 5 минут и качаешь ее на диалапе 2 часа<br>ххх: а щас... ищешь прогу два часа, а потом качаешь 5 минут...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396330</guid>
<pubDate>2008-04-23 00:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396330</link>
<title>Цитата #396330</title>
<description><![CDATA[Залетает один из диров и бросив секретарю:&quot;Мне на завтра билет на Свердловский самолет&quot;,вышел.<br>Сидит девочка,пыхтит. Не выходит цветочек, блин, каменный....<br>-Ну что я,говорит, не так пишу?Где ошибка?Как пишется правильно Свердловск?<br>Тетки наперебой предлагают варианты написания.<br>Сижу давлюсь от смеха.Когда варианты иссякли,а программа наличия должных билетов не показала,я не удержалась:&quot;Девочки,я знаю как правильно пишется Свердловск! Пиши! Диктую по буквам: &quot;ЕКАТЕРИНБУРГ&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396329</guid>
<pubDate>2008-04-23 00:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396329</link>
<title>Цитата #396329</title>
<description><![CDATA[1: Слышь, а че у тебя написано что ты аську зарегил 01.01.2008 01:24 ?<br>2: Потому что я ее тогда и зарегил<br>1: Ты че не пьющий О_о?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396328</guid>
<pubDate>2008-04-22 20:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396328</link>
<title>Цитата #396328</title>
<description><![CDATA[Системы безопасности по-русски:<br>В одном из цехов на входную деверь установили замок, открывающийся электронной ключ-картой...Прихожу с утра на работу, ессно ничего об этом не знал, никакой карты не имел....подергал не открывается....посмотрел на терминал (или хз как это называется: куда карту совать)))...понял что и не откроется.....Поднимаю глаза - рядом, тупо, элетрощиток &quot;380 и вся хуйня...&quot;..открываю его, так множество тумблеров, подписанных аккуратным почерком электрика: &quot;Свет там-то&quot;, &quot;Вентиляция&quot;....&quot;Электронный замок на двери&quot;)))))))))))))))))))))))) Челчок  туда, щелчок сюда и ты офигенный взломщик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396327</guid>
<pubDate>2008-04-22 20:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396327</link>
<title>Цитата #396327</title>
<description><![CDATA[Цыри: Поняла минус того, что дискетки сменились на флэшки...<br>Цыри: Чертить неудобно =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396326</guid>
<pubDate>2008-04-22 20:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396326</link>
<title>Цитата #396326</title>
<description><![CDATA[Сегодня часа в 4 утра видел, как мужик при помощи серой краски превращал сплошную полосу напротив своего дома в пунктирную, чтоб заежать во двор удобней было]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396325</guid>
<pubDate>2008-04-22 20:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396325</link>
<title>Цитата #396325</title>
<description><![CDATA[A.Volkov: Теперь у нас кроме Капустина и Волкова в конторе есть Козлов и нас можно перевозить через реку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396324</guid>
<pubDate>2008-04-22 20:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396324</link>
<title>Цитата #396324</title>
<description><![CDATA[DiS-:<br>я тебе говорила , что я еще похудела?  и муж  сказал  ,  что цифры  уже больше похожи не на вес .а на температуру тела?))))<br>-DiS-:<br>теперь Сашка говорит , что мне все равно тату не сделают)) потому что на костях только гравюрные работы выполняют...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396323</guid>
<pubDate>2008-04-22 20:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396323</link>
<title>Цитата #396323</title>
<description><![CDATA[Kayfat<br><br>Еще одна причина, почему ITшникам нельзя давать тесты на кампах.<br>В общем, намечалось такое у нас такое тестирование и препод на консультацию принес показать тестовую прогу.<br>Показал и сразу удалил, чтоб не сперли (что не помешало нам ее стащить через сеть).<br>Т.О. на экзамене у всех были бумажки с правильными ответами :)<br>(прога из серии ехе-шник + текстовый файл с вопросами/ответами и пометкой который верный)<br><br>На следующий экз они поумнели... во-первых закрыли сеть (что не помешало нам взять втихаря его флешку и скопировать) во-вторых файл с вопросами сделали скрытным(ну вообще детский лепет) и что самое ужасное притащили демку на 10 вопросов :(<br>Тем не менее это не помешало нам во время экза открыть текстовый файл и через поиск искать в нем ответы =)<br><br>Последний экз с тестами был по программированию.<br>Наш препод решил все коренным образом: Во-первых он прогу показал тока на экзе (шоп не сперли) Во-вторых прогу он писал сам и файл с вопросами сделал в виде машинных кодов (шоп не открыли) притом при малейшем изменении прога выдавала ошибку.<br>Есно многие завалились... и пришли на пересдачу.<br>Ну препод уверенный в своей проге оставил студентов тестироваться а сам отошел…<br>Он-то и представить не мог, что они на пересдачу притащат ArtMoney :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396322</guid>
<pubDate>2008-04-22 15:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396322</link>
<title>Цитата #396322</title>
<description><![CDATA[_guard_: Очень хочется отправить заказчику альбом Pink Floyd 1979 года.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396321</guid>
<pubDate>2008-04-22 15:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396321</link>
<title>Цитата #396321</title>
<description><![CDATA[&lt;warabe&gt; Меня сегодня разбудили звонком и сказали, что меня беспокоит Кельвин Кляйн.<br>&lt;warabe&gt; Я спросонья как-то чуть-чуть испугался и сказал, что совсем он меня не беспокоит.<br>&lt;warabe&gt; В телефоне зловеще захихикали. Я уже хотел повешать трубку и весь оставшийся день провести в сомнениях, когда в телефоне нахихикались и сообщили, что мои джинсы подшиты и я могу их забрать. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396320</guid>
<pubDate>2008-04-22 15:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396320</link>
<title>Цитата #396320</title>
<description><![CDATA[Россия точно родина слонов. <br><br>Летом прошлого года к нас в регионе было рекордное дело - кража целого АБЗ (асфальто-бетонного завода) площадью в пару гектар. <br>Смысл в следующем: 10 лет назад масковские барыги купили АБЗ и только этим летом нарисовались, а тем временем окресные жители растащили завод, включая бетонный забор, строения из бетонных блоков (вместе с фундаментом), все оборудование - осталась голая земля в котлованах. <br><br>(из милицейского форума)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396319</guid>
<pubDate>2008-04-22 15:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396319</link>
<title>Цитата #396319</title>
<description><![CDATA[Лисенок: а ты меня до дому потом проводишь ? А то я так оделась что выходить боюсь..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396318</guid>
<pubDate>2008-04-22 14:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396318</link>
<title>Цитата #396318</title>
<description><![CDATA[XXXXXX<br>Здравствуйте<br><br>XXXXXX <br>Я хочу заказать e-mail рассылку (1 млрд. писем)<br><br>XXXXXX <br>Сколько это будет стоить?<br><br>YYYYYY <br>1 млн. рублей,за это мы разошлём весь мир!<br><br>XXXXXX <br>А можно на один e-mail?<br><br>YYYYYY <br>Я не совсем понимаю.<br><br>XXXXXX <br>Ну чтобы миллиард писем на один email<br><br>YYYYYY <br>На мэил наверное?<br><br>XXXXXX <br>ну да<br><br>YYYYYY <br>Мы с мэйлом временно не работаем. Можем по России сделать,можно по европе.<br><br>XXXXXX <br>Не<br><br>XXXXXX <br>Мы друг-друга не допонимаем<br><br>XXXXXX <br>Я говорю про отправку на один конкретный e-mail адрес<br><br>YYYYYY <br>Просто завалить адрес?<br><br>XXXXXX <br>да<br><br>YYYYYY <br>Можно сделать так,чтобы всякая херня на этот адрес шла.<br><br>XXXXXX <br>Мне нужно, чтобы в письме был конкретный текст<br><br>YYYYYY <br>И как часто присылать этот текст на этот адрес?<br><br>XXXXXX <br>10 писем в секунду можно?<br><br>YYYYYY <br>Хорошо.<br><br>XXXXXX <br>а можно будет как-нибудь убедиться, что писма идут?<br><br>YYYYYY <br>Ну если этот человек ваш знакомый,то он вам обязательно скажет,что его просто .... письма.<br><br>XXXXXX<br>Значит вы себе на e-mail отправляете 10 писем в секунду с текстом : &quot;Сдохни ебучий спамер&quot;, как приходить будут, вы мне отпишитесь. И, кстати, хватит мне на почту рекламу слать, я её удалять заебался.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396317</guid>
<pubDate>2008-04-22 03:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396317</link>
<title>Цитата #396317</title>
<description><![CDATA[Разговариваем про пневматику<br><br>Просто Мазур <br>так его надо носить не заряженным?<br> Lesik <br>обойму отдельно от пистолета<br> Lesik <br>и баллон недокрученный<br> Просто Мазур <br>акуеть. гопникам сказать, ребята, погодите, я ща обойму вставлю, да?))))))))<br> Lesik <br>дела на 10 сек, зато обойма вставляется с характерным щелчком, демонстративно передергиваешь затвор<br> Lesik <br>и получаешь арматуриной по ебалу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396315</guid>
<pubDate>2008-04-22 02:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396315</link>
<title>Цитата #396315</title>
<description><![CDATA[xxx: К теме про олимпеаду в Сочи.<br>xxx: Во всех нормальных странах если на твою землю претендует кто-то, кому она позарез нужна, ты становишься миллионером. В России ты становишься раком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396314</guid>
<pubDate>2008-04-22 02:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396314</link>
<title>Цитата #396314</title>
<description><![CDATA[b-angel: Угадай, что общего между беременной девятиклассницей и запорожцем?<br>LD: мозги в заднице?<br>b-angel: :ROLF: После этого я даже не буду говорить  правильный ответ.<br>LD: а какой правильный?<br>b-angel: И то и другое - позор для семьи ))<br>LD: Мое - точнее ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396313</guid>
<pubDate>2008-04-22 02:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396313</link>
<title>Цитата #396313</title>
<description><![CDATA[[Angelo]:Не..ну что за жизнь такая.Говорят мне-проверь факс,не принимает почему то..ну я проверяю,настройки поставил,идёт прием факса, и выдает отчет об ошибке.<br>Я говорю- шли еще раз,она мне посылает, и снова вместо факса отчет об ошибке.<br>Я говорю ей по телефону- хули,не работает..не знаю почему.Все время отчет об ошибке приходит.<br><br>Она- Ы..а я его и присылаю..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396312</guid>
<pubDate>2008-04-22 02:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396312</link>
<title>Цитата #396312</title>
<description><![CDATA[xxx: вот сделаешь доброе дело за деньги - скажут &quot;СПАСИБО!&quot;<br>xxx: сделаешь на халяву - сядут на шею]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396311</guid>
<pubDate>2008-04-22 02:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396311</link>
<title>Цитата #396311</title>
<description><![CDATA[Johnny Star:<br>Не, я конечно понимаю, что в женщине должна быть загадка, но когда там квест с неправильным переводом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396310</guid>
<pubDate>2008-04-22 02:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396310</link>
<title>Цитата #396310</title>
<description><![CDATA[E-not:<br>я нилюблю гарри поттера<br><br>E-not:<br>не читал и не собираюсь<br><br>E-not:<br>ну максимум фоты гермионы в плейбое 2012 года гляну...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396309</guid>
<pubDate>2008-04-21 23:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396309</link>
<title>Цитата #396309</title>
<description><![CDATA[xxx: Славооок, а ты вчера обещал, что на пасху девки на шашлыках будут<br>yyy: Я вчера в таком состоянии был... странно, что не пообещал, что Иисус будет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396308</guid>
<pubDate>2008-04-21 22:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396308</link>
<title>Цитата #396308</title>
<description><![CDATA[У нас был штурман с обезьянним лицом, сначала техники дали ему кличку Маугли, лётчики подумали что Маугли очень грубо и стали звать его Акеллович.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396307</guid>
<pubDate>2008-04-21 22:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396307</link>
<title>Цитата #396307</title>
<description><![CDATA[1: Захожу на сайт Примпогоды, смотрю прогноз в крае на сегодня: Днем от +3 до +29. Выбирать любое понравившееся число?<br>2: Зато приморские синоптики наконец научились делать 100% достоверные прогнозы. Температуре нечем ответить на такую изобретательность.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396306</guid>
<pubDate>2008-04-21 20:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396306</link>
<title>Цитата #396306</title>
<description><![CDATA[&lt;@Hodur&gt; За выдающиеся заслуги один из дельфинов по имени<br>                          Таффи недавно был торжественно произведен в сержанты<br>                          ВМС США.<br>&lt;@BaT&gt; Hodur: Да у них и президентом бабуин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396305</guid>
<pubDate>2008-04-21 17:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396305</link>
<title>Цитата #396305</title>
<description><![CDATA[mihey: Всем привет,дома лежат бриджи и пояс для похудания ....хотел спросить ваше мнение <br>есть ли от них какой толк? как их граммотно применять ? всем спасибо за внимание!<br><br>Анонимный ёжик: Их надо стирать вручную, ежедневно, по полтора часа. Если при этом таскать воду ведром из колодца - жиросжигающий эффет усиливается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396304</guid>
<pubDate>2008-04-21 17:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396304</link>
<title>Цитата #396304</title>
<description><![CDATA[Господа, прежде, чем писать на олбанском, выучите русский!<br>(с)Фердыщенко]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396303</guid>
<pubDate>2008-04-21 17:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396303</link>
<title>Цитата #396303</title>
<description><![CDATA[Вова&gt; <br>Когда мы в тот раз гречку варили, для Бифура было откровением, что она после варки в 2-3 раза по объему увеличивается. А то он хотел в кастрюльку весь пакет засыпать <br>Legin&gt; <br>дальше было бы как в сказке - &quot;горшочек, не вари!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396302</guid>
<pubDate>2008-04-21 15:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396302</link>
<title>Цитата #396302</title>
<description><![CDATA[Kelly: почти нет нежности романтики и того искренненго счастья что было в первую ночь и потом в первый день когда были свечи по всей комнате в общаге, когда была музыка и т.д. .и мне было плевать на все и всех.. лишь бы быть с тобой!<br>Leshikk: Маша - это была демо-версия :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396301</guid>
<pubDate>2008-04-21 14:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396301</link>
<title>Цитата #396301</title>
<description><![CDATA[&lt;fAntom&gt; урбан, кстати вместо снотворного - пососи глицин<br>&lt;Urban&gt; это ты чтобы меня не обидеть сказал на латыни?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396300</guid>
<pubDate>2008-04-21 14:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396300</link>
<title>Цитата #396300</title>
<description><![CDATA[Крошка: зонтик - это не средство защиты от дождя. Это средство защиты от проходях мимо людей с такими же зонтиками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396299</guid>
<pubDate>2008-04-21 14:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396299</link>
<title>Цитата #396299</title>
<description><![CDATA[Интересно, во всех банках политика безопасности на уровне:<br>- А вам точно разрешили доступ к этим счетам?<br>- Мамой клянусь.<br>- Ну ладно, даю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396297</guid>
<pubDate>2008-04-21 12:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396297</link>
<title>Цитата #396297</title>
<description><![CDATA[a5urbanipa1: Я один раз в жизни кровь сдавал, так заполнял опросник, больше похожий на памятку умирающему грешнику — &quot;платили ли вы когда–нибудь за секс&quot;, &quot;как насчет секса с людьми своего пола&quot;, &quot;в вену там ничего не вводили по молодости?&quot;, &quot;были ли в Англии в 90–х&quot;. Заполнив анкету, я заплакал, поняв, что жизнь прошла мимо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396296</guid>
<pubDate>2008-04-21 11:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396296</link>
<title>Цитата #396296</title>
<description><![CDATA[&lt;Kenny&gt; Гус Хиддинк посетит матч &quot;Шинник&quot; - &quot;Химки&quot;... <br>хм... проспорил, чтоли кому-то?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396295</guid>
<pubDate>2008-04-21 11:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396295</link>
<title>Цитата #396295</title>
<description><![CDATA[ххх: а у нас с коллегой новая игра.<br><br>ууу: какая?<br><br>ххх: скачали смайлы для квипа. их докуя терь. но баг, когда шлешь многа смайлов, квип глючит и выкидывает. баг проявляется рандомно<br> <br>ууу: ?<br><br>ххх: мы переименовали друг друга в Пушкин и Дантес и устраиваем дуэли. не больше 10 смайлов за раз с интервалом в минуту… <br><br>ууу: жжете )). кто Пушкин?<br><br>ххх: Я! восстанавливаю несправедливость! счет 5:0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396294</guid>
<pubDate>2008-04-21 11:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396294</link>
<title>Цитата #396294</title>
<description><![CDATA[Он: А ты любишь мороженое?<br>Она: неочень<br>Она: а вот сладкое вообще терпеть не могу<br>Он: =) Ага, к тебе на свидание молодые люди приходят с цветами и коробкой котлет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396293</guid>
<pubDate>2008-04-21 03:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396293</link>
<title>Цитата #396293</title>
<description><![CDATA[Она: чтобы я быстрее выучила английский, ты должен мне помочь! Я буду спрашивать у тебя что за предмет, а ты будешь мне говорить. Вот например, как по английски будет &quot;монитор&quot;?<br>Он: ты не поверишь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396292</guid>
<pubDate>2008-04-21 03:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396292</link>
<title>Цитата #396292</title>
<description><![CDATA[Счас по СТС была передача &quot;Цвет нации&quot; там бывшие КВНщики тусуются, и 1н из конкурсов - звонят куданить и заяпывают тупыми вопросами. В этот раз звонили в тех поддержку , тык вот ,у них заготовленны вопросы и поидее на какомто из них на том конце бросают трубку, а  на сей раз у них закончились тупые вопросы я чувак из техподдержки так и не бросил трубку :)<br>1й случай в программе когда они сами её повесили,<br>Респект тебе работник техподдержки :)!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396291</guid>
<pubDate>2008-04-21 03:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396291</link>
<title>Цитата #396291</title>
<description><![CDATA[ххх: чота мне походу железа не хватает в организме, все время хоццо гречки и мяса<br>ууу: а када рыбы хоццо, то чего не хватает?<br>zzz: фосфора<br>yyy: а када соленой рыбы хоццо?<br>zzz: пива :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396290</guid>
<pubDate>2008-04-21 03:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396290</link>
<title>Цитата #396290</title>
<description><![CDATA[Lime  :<br>ты случайно стихи не пишешь?ъ<br><br>Серёга  :<br>писал раньше.Сейчас нет уже.Давно не пишу<br><br>Lime  :<br>=) а ...почитать тебя где-нибудь можно?<br><br>Серёга  :<br>можешь почитать меня где угодно.Мне приятно,когда меня почитают...)))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396289</guid>
<pubDate>2008-04-21 03:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396289</link>
<title>Цитата #396289</title>
<description><![CDATA[&lt;Breads&gt; самое беспомощное существо - это хацкер на огороде<br>&lt;Breads&gt; мля..как все болит(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396288</guid>
<pubDate>2008-04-21 02:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396288</link>
<title>Цитата #396288</title>
<description><![CDATA[Как нужно начать доклад, чтобы моментально привлечь внимание всей аудитории? Одна девушка начала доклад словами: &quot;Как видно из предыдущего абзаца...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396287</guid>
<pubDate>2008-04-21 01:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396287</link>
<title>Цитата #396287</title>
<description><![CDATA[7 утра. Звонит телефон. Не подхожу, срабатывает автоответчик:<br>-Здравствуйте, бла-бла-бла, говорите после сигнала...<br>-(бодрый женский автоматический голос)Здравствуйте уважаемый клиент, уважаемая клиентка! Наша компания Бла-Бла сообщает вам о том, что с ноля часов ноля минут 19 апреля последует автоматическое подключение...<br>-(мой автответчик) У вас осталось 10 секунд!<br>-...по тарифному плану, согласно договора номер....<br>Пииик.<br><br>Поговорили, называется. Восстание машин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396286</guid>
<pubDate>2008-04-21 01:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396286</link>
<title>Цитата #396286</title>
<description><![CDATA[Чем больше гигов, тем ужаснее осознавать что и их мало.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396284</guid>
<pubDate>2008-04-21 01:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396284</link>
<title>Цитата #396284</title>
<description><![CDATA[1: У меня в сумке два винчестера на 300Гб, три пары носков, одеколон, два метра патч-корда, две отвертки, термопаста, и после этого они мне говорят, что я работаю дизайнером!<br>2: О! Как сисадмин сисадмину, скинь свои конфиги сендмэйла, я их поковыряю)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396283</guid>
<pubDate>2008-04-21 01:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396283</link>
<title>Цитата #396283</title>
<description><![CDATA[она: я кстати губу проколола!!!<br>он: на рыбалке?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396282</guid>
<pubDate>2008-04-21 01:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396282</link>
<title>Цитата #396282</title>
<description><![CDATA[Уважаемые посетители – огромная просьба не перегинать с идиоматическими выражениями в своих постах на нашем сайте. Иными словами – все выражения типа &quot;[удалено модератором] и [удалено модератором], а также [удалено модератором]&quot; будут удалятся модератором.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396281</guid>
<pubDate>2008-04-21 01:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396281</link>
<title>Цитата #396281</title>
<description><![CDATA[Bagamut: вопрос в кроссворде &quot;избитая фраза&quot;. По буквам подходит бойан. Я в сомнениях...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396280</guid>
<pubDate>2008-04-20 21:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396280</link>
<title>Цитата #396280</title>
<description><![CDATA[Мда, все совместно нажитое за 8 месяцев имущество - общий аккаунт на торрентс.ру<br><br>Ага, а приданое к свадьбе - Премиум акаунт на Рапидшаре!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396279</guid>
<pubDate>2008-04-20 20:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396279</link>
<title>Цитата #396279</title>
<description><![CDATA[диалог о басгитаре урал.<br><br>Редактор™ <br>а звук? или там отсутствует такое понятие как класс?<br><br> TooR <br>ну как тебе сказать...представь, что ты включаешь гитаро в комбик, ставишь у комбика магнитофон и пишешь все это на кассету, потом включаешь кассету и подносишь к динамику телефон, а с той стороны к телефону подносят диктофон, а потом включают диктофон и записывают через наушник в комп. то что получается в итоге - это немного лучше, чем звучит тот бас.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396276</guid>
<pubDate>2008-04-20 17:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396276</link>
<title>Цитата #396276</title>
<description><![CDATA[На заре появления РАдмина мы с напарником коллегу так разыграли. Я, вальяжно развалившись в кресле, диктовал в микрофон текст, а товарищ был <br><br>подключен ко мне и набирал все, что я скажу, сидя в другом конце комнаты. У нашего завхоза глаза сделались совершенно круглыми. Добил я его тем, что <br><br>погладил корпус и сказал: концовку сам придумай, ты ж все-таки пентиум;  и пошел курить :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396275</guid>
<pubDate>2008-04-20 04:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396275</link>
<title>Цитата #396275</title>
<description><![CDATA[-&gt; vk22<br>Эхал сейчас домой в переполненной электричке... Тут миниатюра была &quot;Крокодил и Гена&quot;:D<br><br>-&gt; vk22<br>Девушка лет так 25 на весь вагон разговаривала по мобильнику с каким-то Геной, называв его имя через каждые три слова..<br><br>-&gt; vk22<br>&quot;Да, Ген... Нет, Ген... Ну Генаа.. Ну Ген, не не обижайся, Ген.. Ген, посмотри там в... А, нет Ген, там нету...&quot;<br><br>-&gt; vk22<br>Продолжалось это минут десять... К концу этого разговора почти весь вагон смеялся уже не стесняясь...<br><br>-&gt; vk22<br>Люди уже порядком успокоились, когда через минуту у нее опять зазвонил телефон:)<br><br>-&gt; vk22<br>Девушка опять на весь вагон: &quot;Да! Почему занято было? Да я с мамой разговаривала!&quot;<br><br>-&gt; vk22<br>Девушку, по ходу, спалил дикий взрыв хохота...]]></description>
</item>
</channel></rss>
