<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 57</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:16:25 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/410547</guid>
<pubDate>2011-04-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410547</link>
<title>Цитата #410547</title>
<description><![CDATA[yermax: привет)<br>yermax: ты тут?<br>yermax: ау!!!<br>yermax: У вас молчанка. Это аутоимунное.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410546</guid>
<pubDate>2011-04-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410546</link>
<title>Цитата #410546</title>
<description><![CDATA[xxx: Закинул старик невод в море и выловил рыбу, которая заговорила с ним человеческим голосом: - Отпусти меня, Старче!<br>xxx: и понял старик, что что-то не договаривают японцы с Фукусимой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410545</guid>
<pubDate>2011-04-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410545</link>
<title>Цитата #410545</title>
<description><![CDATA[xxx: а куда доктор градусник ставит?<br>yyy: смотря с кем в доктора играешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410544</guid>
<pubDate>2011-04-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410544</link>
<title>Цитата #410544</title>
<description><![CDATA[xxx: Рекламный слоган &quot;Вдохнём жизнь в каждое бревно!&quot; у меня почему-то ассоциируется с половым актом :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410543</guid>
<pubDate>2011-04-18 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410543</link>
<title>Цитата #410543</title>
<description><![CDATA[xxx: я в детстве думала, что Горбачев президент потому, что у него одного во всей России родимое пятно на лбу в форме карты России]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410542</guid>
<pubDate>2011-04-18 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410542</link>
<title>Цитата #410542</title>
<description><![CDATA[С автомобильного форума, выбор первой машины:<br><br>Вот тут мне подсказывают, что первую машину надо брать русскую. Расхлестать ее в хлам по неопытности, натрахаться с ремонтом. Потом купить хорошую иномарку и, обливаясь слезами счастья, ощутить себя в космическом корабле далекого будущего :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410541</guid>
<pubDate>2011-04-18 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410541</link>
<title>Цитата #410541</title>
<description><![CDATA[tertuykalach: В 15:00 технический перерыв, можно чай пить. ВНЕЗАПНО заходит генеральный, такой мне: &quot;где у вас тут календарь?&quot;. А у меня пол клера во рту... В кои веки гендир обратился, а я, блять, можно подумать, эклеров не ел сто лет.<br>Витек: *ROFL*<br>tertuykalach: был вариант промычать &quot;опоздали, батенька, ноябрь доедаю&quot;, но я не рискнул...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410540</guid>
<pubDate>2011-04-18 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410540</link>
<title>Цитата #410540</title>
<description><![CDATA[xxx: хочу класс ватрушки<br>yyy: может, объект?<br>xxx: нет<br>xxx: класс и наделать кучу объектов<br>xxx: а деструктор уже готов ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410539</guid>
<pubDate>2011-04-18 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410539</link>
<title>Цитата #410539</title>
<description><![CDATA[ответы с mail:<br><br>1: Помогите выбрать себе игрока в l2. Сейчас качнул темного эльфа сх. Впринцепи доволен-только каст 847 с тату и скроллами. Мб еще есть какие нибудь хорошие профы ? Посоветуйте новичку..ЖЕЛАТЕЛЬНО МАГА) И еще вопрос:почему когда я качнул саб сс на человеке то на нем маг.атака меньше чем на светлом эльфе сс?<br><br>2: Качать лучше всего ген. директора успешной фирмы, ну или в крайнем случае руководителя отдела. Друг недавно качнул менеджера среднего звена, в принципе ему оч нравится. В дальнейшем все рекомендуют качать сабклассы типа &quot;отличный муж&quot;, &quot;хороший отец&quot;, &quot;замечательный друг&quot;. А спелсингер, это так.. ватненько..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410538</guid>
<pubDate>2011-04-18 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410538</link>
<title>Цитата #410538</title>
<description><![CDATA[xxx: Иду со школы домой. <br>xxx: Захожу в подъезд и слышу, что кто то разговаривает, но никак не могу понять, где. Ну ладно думаю, фиг с ним. <br>xxx: Вызываю лифт, открываются двери и из лифта на меня пялятся две девки, одна другой говорит: &quot;Черт, мы на этаж не нажали&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410537</guid>
<pubDate>2011-04-18 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410537</link>
<title>Цитата #410537</title>
<description><![CDATA[Новости: В Петербурге угнали фуру с водителем и 20 тоннами арахиса<br><br>Один из первых коментов: Чертовы белки - совсем обнаглели....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410536</guid>
<pubDate>2011-04-18 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410536</link>
<title>Цитата #410536</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>nayen: Не помню где прочитала, что у вампиров вражда с племенем домовых, поэтому они и не могут зайти в дом.<br>lanss: Нафаня против Дракулы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410535</guid>
<pubDate>2011-04-18 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410535</link>
<title>Цитата #410535</title>
<description><![CDATA[XXX: а у нас в корпусе стоял автомат, продающий всякие чипсы и шоколадки, так наши хакеры с дружественной программистам кафедры его протестировали на уязвимости, и нашли таки багу )<br>XXX: там механизм с чипсами был не очень, если купить 3 шоколадки, то они падая задевали ниже лежащие чипсы, и одна-две пачки выпадали бонусом к шоколадкам )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410534</guid>
<pubDate>2011-04-18 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410534</link>
<title>Цитата #410534</title>
<description><![CDATA[Ща по ТВ3 сначала про обезьян-людоедов фильм показывали, теперь - про тигров-людоедов показывают. Такое чувство, что сейчас только ленивый людьми не питается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410533</guid>
<pubDate>2011-04-18 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410533</link>
<title>Цитата #410533</title>
<description><![CDATA[Космонавт: на выборгском висит баннер без названия компании или каких либо инициалов, просто фраза :&quot;купи квартиру в городе&quot;<br><br>так и хочется добавить в конце &quot;будь мужиком блеать&quot; :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410532</guid>
<pubDate>2011-04-18 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410532</link>
<title>Цитата #410532</title>
<description><![CDATA[Машук: знаешь где у меня в комнате ловит телефон таки? Нашла этот пункт Х<br>Машук: в шкафу.<br>Белка: это кабина связи, а не шкаф )<br>Белка: ты дверь поищи, вдруг там еще и нарния]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410531</guid>
<pubDate>2011-04-18 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410531</link>
<title>Цитата #410531</title>
<description><![CDATA[Сегодня покупал из-под полы запрещенные к продаже лампочки накаливания на 150 Вт на базаре. С продавцом себя чувствовали, как наркоман и наркодилер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410530</guid>
<pubDate>2011-04-18 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410530</link>
<title>Цитата #410530</title>
<description><![CDATA[sms от мужа:<br>Сижу в страховой, тут мужик поправляя рубашку, выронил ствол. Вот теперь думаю, может это его аргумент для страховщиков?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410529</guid>
<pubDate>2011-04-18 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410529</link>
<title>Цитата #410529</title>
<description><![CDATA[NikitA: стопудова я похудела<br>NikitA: тока весы этого не показывают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410528</guid>
<pubDate>2011-04-18 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410528</link>
<title>Цитата #410528</title>
<description><![CDATA[Недавно лежал в больнице.<br>После первой бессонной ночи появилась мысль, что по аналогии с &quot;местами для некурящих&quot; были бы актуальны &quot;палаты для нехрапящих&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410527</guid>
<pubDate>2011-04-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410527</link>
<title>Цитата #410527</title>
<description><![CDATA[stud21: я уже неделю на отварах живу<br>aftor: каких это?<br>stud21: пельмени...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410526</guid>
<pubDate>2011-04-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410526</link>
<title>Цитата #410526</title>
<description><![CDATA[xxx: недавно на форуме одном лазил, там было обсуждение наследования цвета глаз.<br>xxx: ну меня как человека изучающего биологию это заинтересовало, решил почитать что пишут<br>xxx: там один человек спрашивал какие дети будут от таких то и таких то родителей, и там один толковый парень сказал что у двух голубоглазых никогда не родится кареглазый, два рецессивных признака, бла бла, ну не суть.<br>xxx: и тут такой пост: у меня родители оба кареглазые, а я голубоглазый. неужели такого не может быть?..<br>xxx: Это был последний пост в этой теме. Никто не осмелился разрушить мировоззрение бедного паренька]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410525</guid>
<pubDate>2011-04-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410525</link>
<title>Цитата #410525</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня пришел к выводу, что по будним дням мой кот меня демотивирует. К тому времени, как я выхожу из дома на работу, он успевает раза 2 позавтракать и спит на моем диване вверх ногами, на внешние раздражители вообще внимания не обращая. Тем самым он не просто ставит под сомнение принцип: &quot;Кто не работает - то не ест&quot;, а начисто его опровергает. (((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410524</guid>
<pubDate>2011-04-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410524</link>
<title>Цитата #410524</title>
<description><![CDATA[xxx: будем надеяться что люди уже умнеют<br>yyy: с чего бы это?<br>xxx: вспомни - раньше тараканы были, а потом резко куда-то исчезли, после чего началась массовая эмо-гото-гламурная эра... <br>xxx: а сейчас они начали появляться снова, может все-таки им надоело сидеть в головах этих людей и они вернуться обратно ДОМОЙ!!! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410523</guid>
<pubDate>2011-04-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410523</link>
<title>Цитата #410523</title>
<description><![CDATA[xxx: А ты позовешь когда жениться намылишься?<br>yyy: я бы позвал да не на ком вот <br>yyy: а охота, чтоб пришел домой, а тебя там не собака или кошка голодная встречает, а любимая ) <br>yyy: и из-за компа тебе кричит &quot;эй, поесть то принес? давай готовь, а то мы тут с собакой и кошкой проголодались&quot; :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410522</guid>
<pubDate>2011-04-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410522</link>
<title>Цитата #410522</title>
<description><![CDATA[Сидим с однокурсниками, обсуждаем вероятность трудоустройства после окончания Универа.<br><br>ааа: Сразу на нормальную работу не возьмут.<br>ббб: Ага, видел я их требования: &quot;Высшее образование, привлекательная внешность, знание английского и немецкого языков в совершенстве.&quot; И это - на вакансию КУРЬЕРА!!!<br>ааа: Идиотизм!<br>ввв: Ну это смотря какой курьер, может наркокурьер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410521</guid>
<pubDate>2011-04-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410521</link>
<title>Цитата #410521</title>
<description><![CDATA[вчера разговор с женой:<br>Ж&gt; не знаешь, &lt;name&gt; хороший доктор?<br>Я&gt; да вроде, а что, заболела<br>Ж&gt; не, я думала удалить нижние ребра, чтоб талия тоньше была<br>Я&gt; это тебе не к нему, а Гудвину<br>Ж&gt; а он тоже в нашей больнице работает? хороший доктор?<br>Я&gt; не, он не местный, в другом городе работает, в изумрудном. Не знаю насколько хорош, но кое кому он с мозгами точно помог.<br><br>Ну и почему я после этого козел?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410520</guid>
<pubDate>2011-04-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410520</link>
<title>Цитата #410520</title>
<description><![CDATA[xxx: я там салат крабовый приготовила, иди поешь<br>ххх: только майонез добавь, его рис впитал<br>ххх: и соль добавь, рис несоленый был, соль он тоже впитал )<br>ууу: пойду быстрей жрать, пока рис не впитал крабовые палочки и кукурузу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410519</guid>
<pubDate>2011-04-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410519</link>
<title>Цитата #410519</title>
<description><![CDATA[x: привет, моя лисичка<br>y: Ты хочешь сказать, что я животное?!<br>x: нет, ты - гриб]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410518</guid>
<pubDate>2011-04-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410518</link>
<title>Цитата #410518</title>
<description><![CDATA[ххх: и в чём проблема?<br>yyy: проблема в том, что хочу быть отцом её детей, но для неё я просто &quot;тот белый пристик в рагнароке&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410517</guid>
<pubDate>2011-04-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410517</link>
<title>Цитата #410517</title>
<description><![CDATA[В воскресенье, 10 апреля, сотрудники правоохранительных органов Екатеринбурга пытались остановить шествие, приуроченное ко Дню мыльных пузырей.<br>&quot;10 апреля к 14:00 к Театру драмы начали подтягиваться люди с мыльными пузырями. Около театра уже дежурили милиционеры и оповещали всех через громкоговоритель о том, что пускать пузыри запрещено: это несанкционированное властями города мероприятие, шествия мыльных пузырей тоже не будет, все должны разойтись&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410516</guid>
<pubDate>2011-04-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410516</link>
<title>Цитата #410516</title>
<description><![CDATA[xxx: А у меня сын родился!<br>Сергей: поздравляю!!!!!!!!!!!!!!))))))) как назвали?<br>ххх: Сергей )<br>Сергей: боян.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410515</guid>
<pubDate>2011-04-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410515</link>
<title>Цитата #410515</title>
<description><![CDATA[Co: лишь с наступлением оттепели мне наконец стало ясно истинное предназначение лежачих полицейских, глядя как к ним выстраивается очередь, чтобы перейти, а не переплывать дорогу ^^]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410514</guid>
<pubDate>2011-04-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410514</link>
<title>Цитата #410514</title>
<description><![CDATA[xxx: Конечно за 10 лет в ролевом движении я всяких девушек &quot;с тараканами&quot; повидал. Но эта!...<br>xxx: Ощущение что свое &quot;тараканище&quot; Чуковский писал с нее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410513</guid>
<pubDate>2011-04-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410513</link>
<title>Цитата #410513</title>
<description><![CDATA[BuKoDuH: я за неделю, которую болел, успел подкачать пресс когда кашлял... :3]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410512</guid>
<pubDate>2011-04-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410512</link>
<title>Цитата #410512</title>
<description><![CDATA[xxx: Кстати, философия сегодня доставила. Нам рассказывали про говорящих обезьян.<br>xxx: Они жестами разговаривали. Язык глухонемых. Оказывается, они очень легко обучаются этому языку. Более того: они начинают довольно неплохо общаться с людьми, строят предложения, причём одну и ту же мысль могут выразить по-разному, в зависимости от настроения. Некоторые даже пытались обзываться.<br>Потом этих обезьян направляли в зоопарки (эксперимент же закончен). Я очень развеселился, когда представил себе реакцию глухонемых посетителей зоопарка, которые подходили к вольеру с такими обезьянами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410511</guid>
<pubDate>2011-04-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410511</link>
<title>Цитата #410511</title>
<description><![CDATA[xxx: совсем скоро я найду того единственного.<br>xxx: того, кто запретит мне периодически и беспричинно пить, курить и ругаться матом.<br>ууу: А не боишься, что когда такой человек появится и начнет тебе запрещать пить, курить и материться - ты с сигаретой в зубах и банкой пива в руке пошлешь его на хуй?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410510</guid>
<pubDate>2011-04-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410510</link>
<title>Цитата #410510</title>
<description><![CDATA[xxx: ОРАНЖЕВЫЕ СТЁКЛА, ОРАНЖЕВЫЕ СТЕНЫ, ОРАНЖЕВЫЕ СТУЛЬЯ, ОРАНЖЕВЫЙ КОВЕР!<br>xxx: Хрен вам я больше буду струйный принтер заправлять!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410509</guid>
<pubDate>2011-04-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410509</link>
<title>Цитата #410509</title>
<description><![CDATA[09/04/2011<br>xxx: блин, че одеть-то?!<br>yyy: скафандр. по-ходу это не наша планета]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410508</guid>
<pubDate>2011-04-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410508</link>
<title>Цитата #410508</title>
<description><![CDATA[XXX: Предупреди, что я таки в Тюмени. Это они за Уралом, а я в Тюмени. И ближайшая станция метро в 337 километрах от меня. На ж/д вокзале г. Екатеринбурга. А то были пренценденты...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410507</guid>
<pubDate>2011-04-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410507</link>
<title>Цитата #410507</title>
<description><![CDATA[unikate: у моей подруги была как-то депрессия. она захотела отвлечься, пошла купить себе молодежную комедию какую-то и ей одна добрая душа продала Реквием по мечте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410506</guid>
<pubDate>2011-04-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410506</link>
<title>Цитата #410506</title>
<description><![CDATA[T-34:<br>родители в гости приехали, привезли подарков. коту кошачий домик, миленький такой. а мне... а мне - кошачий домик для кота.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410505</guid>
<pubDate>2011-04-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410505</link>
<title>Цитата #410505</title>
<description><![CDATA[Izabra: время 0:58. Проходит мимо сонная мама и заявляет: &quot;хватит у компьютера сидеть, иди погуляй лучше... ой...т.е спать ложись...да...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410504</guid>
<pubDate>2011-04-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410504</link>
<title>Цитата #410504</title>
<description><![CDATA[xxx: сделай за меня курсовую?<br>yyy: А волшебное слово?<br>xxx: sudo]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410503</guid>
<pubDate>2011-04-15 15:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410503</link>
<title>Цитата #410503</title>
<description><![CDATA[Кисса: Вчера Павлыча на светофоре гаишник за жопу взял.<br>Лёвчик: За что?<br>Кисса: За жопу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410502</guid>
<pubDate>2011-04-15 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410502</link>
<title>Цитата #410502</title>
<description><![CDATA[karamelka_v:<br>Две недели муж ходил на работу с топором.<br>- Что у тебя сегодня?<br>- Переговоры, - говорит, и топор в портфель с ноутбуком запихивает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410501</guid>
<pubDate>2011-04-15 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410501</link>
<title>Цитата #410501</title>
<description><![CDATA[GreenScarf: Хочется посмотреть хороший фильм-катастрофу, можешь что-нибудь посоветовать?<br>Крысько: смотри новости.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410500</guid>
<pubDate>2011-04-15 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410500</link>
<title>Цитата #410500</title>
<description><![CDATA[apoapo:<br>Парни, правильный ответ на вопрос вашей девушки: &quot;А тебя не раздражает, что у твоего друга девушка красивее чем у тебя?&quot; не &quot;Нет&quot;, а &quot;Что ты, ты намного красивее ее!&quot;...<br>А то я тут лоханулся...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410499</guid>
<pubDate>2011-04-15 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410499</link>
<title>Цитата #410499</title>
<description><![CDATA[xxx: любимая, я решил сделать тебе подарок - купить машину. Угадай, начинается на &quot;О&quot; плюс 2 буквы.<br>yyy: ауди, что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410498</guid>
<pubDate>2011-04-15 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410498</link>
<title>Цитата #410498</title>
<description><![CDATA[xxx: Пашка такой накаченный, он что, спортсмен?<br>yyy: Ага, нападающий южно-бутовской сборной по отжиманию мобил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410497</guid>
<pubDate>2011-04-15 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410497</link>
<title>Цитата #410497</title>
<description><![CDATA[в комментариях к фото с мятой тканью<br>ХХХ: ткань купили, хоть бы погладили )<br>YYY: единственное, что в этом мире обязательно гладить- это манулы. все остальное суета сует и томление духа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410496</guid>
<pubDate>2011-04-15 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410496</link>
<title>Цитата #410496</title>
<description><![CDATA[xxx: Сидела в очереди в поликлинике к терапевту. <br>xxx: Подслушала возмущенное обсуждение двух бабулек лет по 70, как качественно и оперативно лечит доктор Хаус и какая ужасная халтура у нас.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410495</guid>
<pubDate>2011-04-15 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410495</link>
<title>Цитата #410495</title>
<description><![CDATA[xxx: Всё, что нас не убивает - впоследствии очень сильно об этом жалеет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410494</guid>
<pubDate>2011-04-15 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410494</link>
<title>Цитата #410494</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты в курсе что аисты во время перелетов могут засыпать на 10 - 15 минут?<br>yyy: теперь понятно, как появляются дети, не похожие на родителей )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410493</guid>
<pubDate>2011-04-15 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410493</link>
<title>Цитата #410493</title>
<description><![CDATA[xxx: Рыба ищет, где глубже, а человек - где Wi-Fi]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410492</guid>
<pubDate>2011-04-15 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410492</link>
<title>Цитата #410492</title>
<description><![CDATA[xxx: кот заснул на моей мобиле.<br>xxx: не удержался. написал корешу в аську: &quot;Позвони мне!!! СРОЧНО!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410491</guid>
<pubDate>2011-04-15 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410491</link>
<title>Цитата #410491</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему по телевизору идиотов и охотников за халявой называют &quot;доверчивыми гражданами&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410490</guid>
<pubDate>2011-04-15 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410490</link>
<title>Цитата #410490</title>
<description><![CDATA[Mr Улей: Сань, мона интимный вопрос? Как мужик к мужику :-)<br>МоркOFF: Давай<br>Mr Улей: Ты подмышки бреешь?<br>Mr Улей: И еще один вопросик<br>Mr Улей: Елку уже можно выносить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410489</guid>
<pubDate>2011-04-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410489</link>
<title>Цитата #410489</title>
<description><![CDATA[xxx мне нельзя в тебя влю@#$*!ться<br>xxx всегда нравилось это слово в чате )<br>yyy нельзя расла@#$*!ться<br>zzz А я матерные слова больше не буду употре@#$*!ть<br>yyy почему нельзя употре@#$*!ть такие слова?)<br>zzz Так сказал капитан этого кора@#$*! - модератор<br>xxx вот так да<br>xxx за 3 ру@#$*! можно решить этот вопрос<br>xxx я не капитан, я командир и у меня са@#$*! наголо!<br>ttt нихуясебе! )<br>xxx эээ<br>ttt я думал - сработает фильтр]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410488</guid>
<pubDate>2011-04-15 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410488</link>
<title>Цитата #410488</title>
<description><![CDATA[Приехал в деревню к бабушке, решил устроить для деревенских друзей дискотеку. Достаю с чердака свой раритет - советский усилок и советские же колонки &quot;Радиотехника S90&quot; (кто не знает, размером с небольшой холодильник), подключаю к ноуту и делаю погромче, чтобы проверить не хрипит ли на высокой громкости. Втыкаю флешку с музыкой, и тут Каспер находит на ней вирус.<br><br>Вечером местные доставали бабушку просьбами продать им сало.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410487</guid>
<pubDate>2011-04-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410487</link>
<title>Цитата #410487</title>
<description><![CDATA[ххх: люблю весну, это же романтика!<br>ууу: да, у меня по двору трактор плывет! романтично так, словно лебедь на пруду...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410486</guid>
<pubDate>2011-04-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410486</link>
<title>Цитата #410486</title>
<description><![CDATA[эх, программисты<br>xxx: хочешь булочку?<br>yyy: нет, не люблю мак<br>xxx: Я тоже не люблю, предпочитаю sony vaio, а булочку-то хочешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410485</guid>
<pubDate>2011-04-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410485</link>
<title>Цитата #410485</title>
<description><![CDATA[xxx: А почему говорят, что от капусты увеличиваются буфера? Там микроэлементы всякие?<br>yyy: увеличиваются. берете кочан, режете напополам, вкладываете в лифчик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410484</guid>
<pubDate>2011-04-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410484</link>
<title>Цитата #410484</title>
<description><![CDATA[xxx: Админ ты. И шутки у тебя админские :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410483</guid>
<pubDate>2011-04-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410483</link>
<title>Цитата #410483</title>
<description><![CDATA[Очередной пост про переводы фильмов.<br><br>Mowgli_Dahab: Мне непонятно как &quot;Четверг&quot; стал кровавым.<br>Nurkambay: Так же как и &quot;Hitch&quot; стал &quot;Метод Хитча: правила съёма&quot;. Жалко, что название такое короткое, я бы ещё добавил пару абзацев и стишок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410482</guid>
<pubDate>2011-04-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410482</link>
<title>Цитата #410482</title>
<description><![CDATA[xxx: мой папа шизофреник, но он - хорошие люди]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410481</guid>
<pubDate>2011-04-15 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410481</link>
<title>Цитата #410481</title>
<description><![CDATA[Нашла целый сайт, заселенных гламурными кисами... Темы форума:<br>Диета для мозга (ключевой момент)<br>девушки, а какой длины у вас ноги с внутренней стороны?<br>Есть мужик - крути мужиком, нет мужика - крути обруч!<br>Если бы вы громко перданули в офисе, что стали бы делать дальше?<br>когда-то я была хомяком! хочу обратно свой вес!<br>как правильно встречать мужчину с работы?<br>а есть ли такие девушки, которые вообще не мастурбируют?<br>все-все! пишем свой размер ноги и объем талии!<br>Все мужики-сволочи!Главное найти сволочь не пьющую и с хорошей потенцией!<br>оцените грудь! уже коплю деньги, чтобы её подтянуть и увеличить! как срочно нужна операция?<br>какая мия колуччи лучше, луисана или анаи?<br>Туфли. Красота или грань безумия.<br><br>Ииии, как завершающий аккорд: тест на шизофрению! у кого сколько баллов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410480</guid>
<pubDate>2011-04-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410480</link>
<title>Цитата #410480</title>
<description><![CDATA[xxx: блин я себя идиотом чувствую<br>yyy: я тебя тоже)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410479</guid>
<pubDate>2011-04-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410479</link>
<title>Цитата #410479</title>
<description><![CDATA[xxx: Самый атмосферный момент в Deus Ex был когда я спрятался за колонной и подслушал, как по ту сторону колонны один солдат говорил другому &quot;Мне не нравится это место. Всё время кажется, что кто-то к тебе подкрадывается&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410478</guid>
<pubDate>2011-04-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410478</link>
<title>Цитата #410478</title>
<description><![CDATA[xxx: Что у тебя за статус идиотский?<br>yyy: нормальный статус - коллекционер человеческих эмоций.<br>xxx: У меня сосед в общаге был. Он, когда из душа выходил, всегда шорты одевал, а сверху полотенцем обматывался.<br>xxx: Он просто, когда мимо него девушка проходит, полотенце резко начинал разматывать.<br>xxx: Вот он реально много эмоций в коллекции имеет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410477</guid>
<pubDate>2011-04-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410477</link>
<title>Цитата #410477</title>
<description><![CDATA[Про собаку:<br>- Когда Марта мелкая была, это было ее место. Вот дашь ей команду &quot;Место!&quot; и она слушалась. Куда ей надо, туда она &quot;место&quot; и таскала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410476</guid>
<pubDate>2011-04-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410476</link>
<title>Цитата #410476</title>
<description><![CDATA[Убиралась дома, нашла тетрадку для записей разных полезных вещей. Листаю.<br>На первой странице определение экземпляра базы данных, системной и программной областей памяти, на следующей – что такое блокировки, ретроспективный запрос.<br>Переворачиваю страницу – рецепт борща.<br>Жизнь идет, приоритеты меняются. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410475</guid>
<pubDate>2011-04-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410475</link>
<title>Цитата #410475</title>
<description><![CDATA[xxx:&gt; так мне тоже недавно записали на флешку &quot;Битву за Лос-Анджелес&quot; а получилась битва с Порнобаннером]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410474</guid>
<pubDate>2011-04-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410474</link>
<title>Цитата #410474</title>
<description><![CDATA[xxx: Ничего я не толстая, мне Саша говорит, что у меня идеальная фигура.<br>yyy: Оля, он математик, для него идеальная фигура - ШАР!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410473</guid>
<pubDate>2011-04-14 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410473</link>
<title>Цитата #410473</title>
<description><![CDATA[Trikster:<br>дело в том, что там одни имбецилы работают в этом областном диспансере. мне для военкомата нужна справка, что я не стою там на учете, а эти удоды не могут дать мне справку о том, что я не стою у них на учете, потому что... *барабанная дробь* ... я НЕ СТОЮ У НИХ НА УЧЕТЕ!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410472</guid>
<pubDate>2011-04-14 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410472</link>
<title>Цитата #410472</title>
<description><![CDATA[xxx: В Москве подрались фанаты Спартака и ЦСКА<br>xxx: О том что, они фанаты этих команд, они узнали только на следующий день из газет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410471</guid>
<pubDate>2011-04-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410471</link>
<title>Цитата #410471</title>
<description><![CDATA[@nekokoneko С тех пор, как убрали скамеечки у подъездов, стало непонятно, к в доме проститутка, а кто наркоман.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410470</guid>
<pubDate>2011-04-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410470</link>
<title>Цитата #410470</title>
<description><![CDATA[Дашуля..]: Где можно скачать бесплатно видеокарту на компьютер без смс..??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410469</guid>
<pubDate>2011-04-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410469</link>
<title>Цитата #410469</title>
<description><![CDATA[xxx: купили коту корм специальный, чтобы кот не толстел.<br>xxx: Корм реально работает, кот его не жрет и таким образом не толстеет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410468</guid>
<pubDate>2011-04-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410468</link>
<title>Цитата #410468</title>
<description><![CDATA[Новость: &quot;Москвичей пересадят на велосипеды&quot;<br><br>Гилл Бейтс:<br>Представляю!<br>ГОНовцы с мигалками на головах, на черных лакированных BMX, а медведев с путиным на желтом тандеме! Лепота! Только вот кто из них рулить будет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410467</guid>
<pubDate>2011-04-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410467</link>
<title>Цитата #410467</title>
<description><![CDATA[Alex_Crazy: Кстати, у тебя щас чё на ноуте стоит?<br>panika: сумка с вещами<br>Alex_Crazy: Ух-ты. Стабильно? Глюков нету? )<br>panika: год назад пивом его залил<br>panika: теперь только сумку с вещами и удалось стабильно поставить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410466</guid>
<pubDate>2011-04-14 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410466</link>
<title>Цитата #410466</title>
<description><![CDATA[YYY: я на полтора кг поправилась<br>YYY: после 2 недель гантель<br>XXX: ты одну проглотила все-таки? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410465</guid>
<pubDate>2011-04-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410465</link>
<title>Цитата #410465</title>
<description><![CDATA[я: есть такая контора, которая то ли бумагой, то ли расходниками занимается, называется контора &quot;Белоснежка&quot;, и у них видимо с нами похож телефон. мне так нравится, когда нам звонят, на меня попадают и так ласково спрашивают: здравствуйте, это Белоснежка? я прям всегда теряюсь, не знаю, что ответить )<br>Гурына: Отвечай: Нет, это дежурный гном Марвин. Чего изволите?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410464</guid>
<pubDate>2011-04-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410464</link>
<title>Цитата #410464</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;На Камчатке запрещена охота на гусей и уток, зимовавших в японской префектуре Фукусима.&quot;<br>xxx: пиздец.<br>xxx: они загранпаспорта будут у уток спрашивать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410463</guid>
<pubDate>2011-04-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410463</link>
<title>Цитата #410463</title>
<description><![CDATA[Korvin: я как зашел на экзамен, сразу пошел сдавать<br>Korvin: первый и без подготовки<br>Korvin: за то что первый - +1 балл<br>Korvin: за то что без подготовки - еще +1<br>Korvin: сдал на 2]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410462</guid>
<pubDate>2011-04-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410462</link>
<title>Цитата #410462</title>
<description><![CDATA[xxx: ЖЖ научилось защищаться от атак хакеров. <br>xxx: Чуть что - ложится и притворяется дохлым.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410461</guid>
<pubDate>2011-04-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410461</link>
<title>Цитата #410461</title>
<description><![CDATA[Conrad: Самый терпеливый и невозмутимый человек, которого я знаю, это мой начальник. Я даже не могу спокойно говорить о том, чем он занимается. Меня коробит, выворачивает, я пытался ему подражать, но не продержался и 10 минут. Он уже пожилой, человек старой закалки, я все понимаю, но... Я не представляю, как это возможно, он УЖЕ ЛЕТ 15 каждый рабочий день играет в Lines по 6 часов !!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410460</guid>
<pubDate>2011-04-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410460</link>
<title>Цитата #410460</title>
<description><![CDATA[eprst2000: Я вот Алеся, но люди очень часто путают и в спешке называют Оксаной. Уже давно привыкла, спокойно отзываюсь на Оксану и никогда не поправляю. Другие люди называют меня Ксюшей. Логика такая: Оксана – это та же Ксюша. Поэтому на Ксюшу я тоже иду спокойно. Недавно работала с китайцами, для них наши имена хуже смерти. Поэтому они называли меня Сергей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410459</guid>
<pubDate>2011-04-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410459</link>
<title>Цитата #410459</title>
<description><![CDATA[Los - подруга из Норильска.<br><br>los: наконец то хомяка похоронили<br>or-hor: так достал?<br>los: типа того. в ноябре хомяк помер, ну, решили, утром закопаем, а так - в банку стеклянную положили и на балкон вынесли. муж расстроился, пошел покурить на балкон и окно потом за собой закрыть забыл... короче, с вечера был снегопад, ночью всё подтаяло, а с утра ударили морозы и всё это колом встало. вызывали мастеров, сказали - дверь ломать надо, а мы только переехали, денег по нулям, решили уж до весны подождать. так всю зиму и провели - с видом на дохлого хомяка из окна. гости не верили сначала, думали, что шутим<br>los: зато свекровь в гости реже заходить стала :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410458</guid>
<pubDate>2011-04-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410458</link>
<title>Цитата #410458</title>
<description><![CDATA[xxx: А вот и раскол. <br>xxx: Путин считает возмутительными и незаконными атаки на Ливию, а Медведев – на Живой журнал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410457</guid>
<pubDate>2011-04-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410457</link>
<title>Цитата #410457</title>
<description><![CDATA[Сегодня в парикмахерской. Заходит парень лет 25ти, средней патлатости. Разговор:<br>- Сколько мне будет постричься?<br>- 50 грн, но еще 10 за помывку головы, у Вас она уж очень грязная.<br>Парень соглашается, ему моют голову, сушат, после чего он смотрит в зеркало, кричит &quot;О! То что надо!&quot; даёт десятку и исчезает. Парикмахер видя моё недоумение, поясняет &quot;Здесь общага рядом...&quot; Видимо это у них не редкость )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410456</guid>
<pubDate>2011-04-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410456</link>
<title>Цитата #410456</title>
<description><![CDATA[Зима. Мороз градусов пять. Возвращаюсь с работы домой. На газоне между подъездами лежат на спине два бомжа и совершают какие-то странные телодвижения. Шагах в десяти стоит толпа любопытных и хихикает. Поднимаю голову: на третьем этаже разбито окно. Замечаю, что с подоконника что-то капает. Присоединяюсь к толпе, что бы выяснить подробности.<br>Оказалось: у запойного алкоголика на третьем этаже нет холодильника, и он охлаждает водку так: кладет бутылку в пакет, открывает окно, мешок с бутылкой размещает на подоконнике, закрывает окно зажав ручки пакета окном (что бы не упало).<br>Эти два товарища кидали камнями в мешок, пытаясь его сбить. Сбить не удалось, но удалось разбить окно и бутылку в мешке. И теперь водка капает из дырок. А они, значит, ртами ловят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410455</guid>
<pubDate>2011-04-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410455</link>
<title>Цитата #410455</title>
<description><![CDATA[XXX: Помогите! У меня интернет стал очень маленьким,всё крошечное! Что мне делать?<br>YYY: контрол и колесо мышки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410454</guid>
<pubDate>2011-04-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410454</link>
<title>Цитата #410454</title>
<description><![CDATA[xxx: Я смотрю передачу про навозных жуков. Так интересно! <br>xxx: Они почти как люди - насобирают говна, а потом всю жизнь его с собой таскают. <br>xxx: Причем иногда в два-три раза больше своего веса!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410453</guid>
<pubDate>2011-04-13 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410453</link>
<title>Цитата #410453</title>
<description><![CDATA[Из жизни тех.поддержки.<br>оператор: Тех.поддержка интернета, здравствуйте!<br>абонент: Здравствуйте, пока ждал дозвона к вам - у меня ребенок обкакался, до свидания!<br>Гудки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410452</guid>
<pubDate>2011-04-13 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410452</link>
<title>Цитата #410452</title>
<description><![CDATA[К раздаче MLP:<br>xxx: Скачаю для дочки, спасибо.<br>xxx: Хотя, кого я обманываю... Нет у меня дочки. Нет у меня никого. Только пони.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410451</guid>
<pubDate>2011-04-13 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410451</link>
<title>Цитата #410451</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>ххх: Объясните мне пожалуйста на пальцах, почему земля круглая, а человеки с животными не падают? Я правда не понимаю.<br>ууу: Байка про гравитацию, так понимаю, не пройдет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410450</guid>
<pubDate>2011-04-13 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410450</link>
<title>Цитата #410450</title>
<description><![CDATA[ххх: как-то я задумался о вреде и пользе онлайн игр, когда замдиректора назвал меня моим ником в линейке...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410449</guid>
<pubDate>2011-04-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410449</link>
<title>Цитата #410449</title>
<description><![CDATA[xxx: Оля, никогда, слышишь, НИКОГДА! не пей кофе на работе по утрам. До обеда не уснешь :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410448</guid>
<pubDate>2011-04-13 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410448</link>
<title>Цитата #410448</title>
<description><![CDATA[_Revan_: Если человек рожден для счастья, как птица для полета, то в мире пернатых я был бы пингвином.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410447</guid>
<pubDate>2011-04-13 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410447</link>
<title>Цитата #410447</title>
<description><![CDATA[Сармель: у меня в торренте приложение стоит, показывает по карте, откуда качают, там карта мира. и сейчас у меня из тихого океана навител качают.<br>Сармель: заблудились походу :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410446</guid>
<pubDate>2011-04-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410446</link>
<title>Цитата #410446</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Одмин, 22 года, белый свитер.&quot;<br>xxx: Звучит, однако, как определение мастерства! Чёрный пояс, белый свитер... Может, одминам ввести дифференциацию по цвету свитеров?!<br>yyy: Ага, типа, у меня белый свитер по FreeBSD и густая борода по апачу.<br>zzz: а у меня мятая водолазка по протяжке витой пары и трехдневная щетина по обжимке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410445</guid>
<pubDate>2011-04-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410445</link>
<title>Цитата #410445</title>
<description><![CDATA[Andrey Fedoseev: блин<br>Andrey Fedoseev: замена пломбы<br>Andrey Fedoseev: в стоматологии по гарантии<br>Andrey Fedoseev: это как?<br>Даня: 3 года или 10 000 кг еды]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410444</guid>
<pubDate>2011-04-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410444</link>
<title>Цитата #410444</title>
<description><![CDATA[xxx: лучшие друзья - когда приезжаешь на встречу, опоздав на полчаса, и никто на тебя не злится...<br>yyy: ага, приезжаешь, опоздав на полчаса, а там еще никого нет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410443</guid>
<pubDate>2011-04-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410443</link>
<title>Цитата #410443</title>
<description><![CDATA[ууу добавляется в друзья ххх<br><br>ххх: Здравствуй. Чем обязан?<br>ууу: ничем<br>ххх: Ладно. Зайдем с другой стороны. Нахуя в друзья ломишься?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410442</guid>
<pubDate>2011-04-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410442</link>
<title>Цитата #410442</title>
<description><![CDATA[ххх: ну и как он тебе? )<br>ууу: Ну представь: чувак ходит в косухе, кожаной жилетке, кожаной шляпе, кожаных перчатках, и казаках (тоже кожаных, хотя не уверена) джинсы, правда, вместо кожаных штанов носит.<br>ууу: Так вот, он не ест мяса, потому что ему ЗВЕРУШЕК ЖАЛКО!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410441</guid>
<pubDate>2011-04-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410441</link>
<title>Цитата #410441</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Девчонки когда тебя первый раз видят, обычно говорят: Миша такой неразговорчивый<br>Я отвечаю: так он же программист<br>Они удивляются: надо же, тогда он просто болтун.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410440</guid>
<pubDate>2011-04-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410440</link>
<title>Цитата #410440</title>
<description><![CDATA[Штопор: &gt; интересно, а как в реакторе литий превращается в тритий?<br>PSA: нейтрон по ядру фигак! Оно все такое перевозбужденнное и на части разваливается-хрясь! И из него альфа частица такая вылетает-пиу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410439</guid>
<pubDate>2011-04-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410439</link>
<title>Цитата #410439</title>
<description><![CDATA[С лепры:<br>tapka: У меня мультимедийный плеер дома в телеке в момент загрузки пишет: &quot;Нет хранения настоящему&quot; Долгие часы провёл я в созерцании этой надписи и обдумывании её глубины.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410438</guid>
<pubDate>2011-04-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410438</link>
<title>Цитата #410438</title>
<description><![CDATA[Девочка в цирке с интересом наблюдает за выступлением львов. Радостно обращается к маме: — Ты заметила, что все львы — мальчики?!<br>Мама, ошарашенная биологическими познаниями дочери, интересуется: — С чего ты это взяла?<br>— Ну, ты даёшь, мама! Забыла, что львицы гриву не носят?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410437</guid>
<pubDate>2011-04-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410437</link>
<title>Цитата #410437</title>
<description><![CDATA[Тыц-Пыц: 15 минут назад к нам начальник заходил. Прищемил пальцы дверью, пёрнул, выругался матом, покраснел, извинился и вышел из кабинета.<br>Тыц-Пыц: Сидим ломаем голову над вопросом - чё он, собстенно, приходил-то?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410436</guid>
<pubDate>2011-04-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410436</link>
<title>Цитата #410436</title>
<description><![CDATA[ххх: С тех пор, как у нас появился маленький, я во время секса приучилась стонать на мотив &quot;баю-баюшки-баю&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410435</guid>
<pubDate>2011-04-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410435</link>
<title>Цитата #410435</title>
<description><![CDATA[xxx: Да забей, интернет большой, пока везде забанят, я от старости помереть успею.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410434</guid>
<pubDate>2011-04-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410434</link>
<title>Цитата #410434</title>
<description><![CDATA[Суровая реальность молодой учительницы: меняю двух поклонников 17 лет на одного 34!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410433</guid>
<pubDate>2011-04-12 17:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410433</link>
<title>Цитата #410433</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>был у меня друг, прослывший в определенных кругах знатным сатанистом, что кстати весьма сопутствовало успеху у дам.<br> <br>одна малолетняя дурочка все приставала к нему с вопросом &quot;как бы вступить в сатанисты&quot;? в конце концов он ей сказал, что для этого нужно 13го числа, в полнолуние, на кладбище отдаться 13 действительным членам секты. да, и на голове у нее должна лежать дохлая кошка.<br><br>бедная девушка помолчала минуту, а потом спросила тоненьким, жалобным голосом: &quot;а нельзя ли как-нибудь БЕЗ ДОХЛОЙ КОШКИ?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410432</guid>
<pubDate>2011-04-12 17:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410432</link>
<title>Цитата #410432</title>
<description><![CDATA[xxx: Ненавижу, когда клацнешь в проге какую-то незнакомую кнопку, так прога мгновенно виснет и начинает мееедленно и зловещще открываться Интернет Эксплорер.<br>xxx: Такое впечатление, что эти кнопки инквизиция создает, чтобы знали, согрешил - и пиндец, земля разверзается и здравствуй АДЪ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410431</guid>
<pubDate>2011-04-12 17:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410431</link>
<title>Цитата #410431</title>
<description><![CDATA[st-del: Юля, я нашла про эти гребаные инфекционные причины абортов!<br>st-del: Особенно радует, что причиной может быть заплесневелый корм...<br>st-del: И вообще, как думаешь, на экзамене по акушерству прокатит информация с сайта &quot;перспективное свиноводство&quot;?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410430</guid>
<pubDate>2011-04-12 17:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410430</link>
<title>Цитата #410430</title>
<description><![CDATA[xxx: Иду к первой паре. Сонный. Своих сапог не нашёл, пришлось одеть скользкие кроссовки. <br>xxx: Подскользнулся и рухнул спиной прямо на лёд. <br>xxx: Первая мысль: &quot;Чёрт, чтоб я сдох!&quot;. <br>xxx: Вторая мысль: &quot;Вставать лееень...ещо 5 минуток...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410429</guid>
<pubDate>2011-04-12 16:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410429</link>
<title>Цитата #410429</title>
<description><![CDATA[ххх: Положила сосиску в микроволновку. Две минуты орала сосиска человеческим голосом. Кажется, я поседела.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410428</guid>
<pubDate>2011-04-12 16:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410428</link>
<title>Цитата #410428</title>
<description><![CDATA[Crevice: Жена тут ребенка в парикмахерскую сводила. Обрили почти налысо. Я бы в пять лет за это скандал устроил. А он рукой по голове проводит и спрашивает - Папа, правда я теперь на киви похож?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410427</guid>
<pubDate>2011-04-12 16:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410427</link>
<title>Цитата #410427</title>
<description><![CDATA[Степашка: Позвони мне.<br>Оля: сам позвони<br>Степашка: Не<br>Степашка: Ты лучше.<br>Оля: конечно, я лучше<br>Оля: а ты звони]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410426</guid>
<pubDate>2011-04-12 16:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410426</link>
<title>Цитата #410426</title>
<description><![CDATA[ХХХ: я просто пытаюсь тебя отвлечь<br>УУУ: ну дорогой, знаешь, очень сложно отвлечься от мысли, что есть шанс, что внутри тебя совершенно без твоего ведома, желания и согласия пытается зародиться посторонняя жизнь.<br>УУУ: и это, сука, не колония добрых бифидобактерий]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410425</guid>
<pubDate>2011-04-12 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410425</link>
<title>Цитата #410425</title>
<description><![CDATA[xxx: приедешь?<br>yyy: не, у меня генеральная уборка<br>xxx: ого! С чего это ты?<br>yyy: Да понимаешь, пригласил позавчера девушку домой<br>yyy: А с утра просыпаюсь и вижу - она с плесенью в холодильнике разговаривает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410424</guid>
<pubDate>2011-04-12 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410424</link>
<title>Цитата #410424</title>
<description><![CDATA[ххх: Даже не знаю, чем тебя и накормить, ты же у нас привередливый.<br>ууу: я не привередливый, я вегетарианец.<br>ууу: можешь накормить меня чем-нибудь растительным...<br>ххх: Маслом?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410423</guid>
<pubDate>2011-04-12 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410423</link>
<title>Цитата #410423</title>
<description><![CDATA[xxx: Миша, я наверное отъеду скоро, у меня дела<br>yyy: Вова, какие еще нахер дела?<br>xxx: Ну какие у меня могут быть дела, как ты думаешь?<br>yyy: Что, где-то обнаружилась партия недопинанных хуев?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410422</guid>
<pubDate>2011-04-12 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410422</link>
<title>Цитата #410422</title>
<description><![CDATA[Profugus: блин, побрился, теперь руку не обо что почесать (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410421</guid>
<pubDate>2011-04-12 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410421</link>
<title>Цитата #410421</title>
<description><![CDATA[Alf_)): Сессия - сбор подписей в поддержку кандидатов в инженеры]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410420</guid>
<pubDate>2011-04-12 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410420</link>
<title>Цитата #410420</title>
<description><![CDATA[xxx: стою, курю на улице. <br>xxx: мимо пробегает мужик с огнетушителем в руках, из которого вырывается огромный столб порошка <br>xxx: и орет &quot;ОН РАБОТАЕТ!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410419</guid>
<pubDate>2011-04-12 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410419</link>
<title>Цитата #410419</title>
<description><![CDATA[xxx: единственное, что мне в нем действительно нравилось, так это его кошка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410418</guid>
<pubDate>2011-04-12 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410418</link>
<title>Цитата #410418</title>
<description><![CDATA[Она: Кстати, папа хочет с тобой поближе познакомиться =)<br>Он: После того как он 2 часа с топором гонялся за мной по району? ТЫ ИЗДЕВАЕШЬСЯ?!<br>Она: Нет, ты ему понравился. Он кмс по бегу на длинные дистанции.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410417</guid>
<pubDate>2011-04-12 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410417</link>
<title>Цитата #410417</title>
<description><![CDATA[xxx: Жизнь - это игра в шахматы...<br>yyy: Ё-моё, сколько такой фигни псевдофилософской слышал от всех подряд. Реально.<br>yyy: Шахматисты говорят, что жизнь - игра в шахматы.<br>yyy: Боксеры и борцы - что жизнь - поединок.<br>yyy: Продавцы - что жизнь - это сплошные продажи (чего-либо, себя, других).<br>yyy: Программисты - что жизнь - это программа.<br>yyy: Только ассенизаторы, так их растак, сидят и скромно помалкивают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410416</guid>
<pubDate>2011-04-12 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410416</link>
<title>Цитата #410416</title>
<description><![CDATA[ххх: Ехал в инст от девушки утром. Ночью с ней &quot;экспериментировали&quot;.<br>ххх: Ну, и перед зачётом у завкафа из моего рюкзака выпадает...<br>ххх: Баллончик Contex Strong!<br>ууу: А ты неплохо подготовился! :D<br>ххх: Мне завкаф то же самое сказал.<br>ххх: Но зачёт поставил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410415</guid>
<pubDate>2011-04-12 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410415</link>
<title>Цитата #410415</title>
<description><![CDATA[xxx: любимый, а ты же сегодня не задержишься на работе, правда?<br>yyy: не должен, а что?<br>xxx: просто ) я же тебя жду дома ) скучаю по тебе сильно )<br>xxx: и это... сигарет купи по дороге, плс )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410414</guid>
<pubDate>2011-04-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410414</link>
<title>Цитата #410414</title>
<description><![CDATA[k-k: Хорошо когда на майке абстрактная хуйня нарисована<br>k-k: Капнул соуса и незаметно )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410413</guid>
<pubDate>2011-04-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410413</link>
<title>Цитата #410413</title>
<description><![CDATA[katriona-cat:<br>Нет, всякое бывает, конечно.<br>Вот платки носовые из карманов перед стиркой достать забывают - и они так в карманах и стираются. Деньги стираются. Документы. Ключи. Записки. Значки-брошки-бусинки...<br>Но постирать вместе с халатом кусок колбасы - это надо быть нашей бабушкой!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410412</guid>
<pubDate>2011-04-12 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410412</link>
<title>Цитата #410412</title>
<description><![CDATA[С форума:<br><br>у нас картоха дороже ананасов и бананов<br>народ уже интересуется, можно ли жарить ананасы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410411</guid>
<pubDate>2011-04-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410411</link>
<title>Цитата #410411</title>
<description><![CDATA[xxx: Бабушка принесла свой сотовый и отвёртку.<br>xxx: Попросила чтобы я часы на час перевёл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410410</guid>
<pubDate>2011-04-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410410</link>
<title>Цитата #410410</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>Да все верно, у моего отца в сарае наковальня стоит — так её еще прадед мой 100 лет назад покупал. Чего только за век на ней не клепали — до сих пор как новенькая. А на ноутбуке один-два гвоздя согнешь — и все, царапины.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410409</guid>
<pubDate>2011-04-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410409</link>
<title>Цитата #410409</title>
<description><![CDATA[Surmise: После 15 лет наполнения дачи вещами бабушка все-таки признала, что место там закончилось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410408</guid>
<pubDate>2011-04-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410408</link>
<title>Цитата #410408</title>
<description><![CDATA[Встретила одноклассницу, 2 года не виделись, время свободное было у обоих - пошли в кафе почесать языками. Естественно для подобной встречи, рассказываем у кого как складывается жизнь. Я говорю что замужем. Она:<br>- Ну и кто у тебя муж?<br>Понятное дело, имеется ввиду профессия мужа - как один из параметров успешного замужества по женской шкале. А муж у меня, надо сказать, администрирует Цисковские железяки. Большинство в моем круге общения - айтишники, потому на автомате гордо отвечаю:<br>- Админ-сиськовод<br>Одноклассница-гуманитарий, глядя на мой четвертый размер:<br>- Ну, что сиськовод - это понятно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410407</guid>
<pubDate>2011-04-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410407</link>
<title>Цитата #410407</title>
<description><![CDATA[xxx: Поскольку %username% будет на свадьбе единственным неженатым самцом, игра &quot;кинь самцам подвязку&quot; будет напоминать вышибалы в последнем раунде]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410406</guid>
<pubDate>2011-04-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410406</link>
<title>Цитата #410406</title>
<description><![CDATA[Коллега (xxx) вернулся с трехнедельного больничного.<br><br>xxx: Я в больнице волновался, не испортился ли мой бутерброд. Надеюсь, его кто-то съел?<br>yyy: Да, я съел.<br>xxx: Очень хорошо, с тебя 80 рублей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410405</guid>
<pubDate>2011-04-12 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410405</link>
<title>Цитата #410405</title>
<description><![CDATA[ххх: в конце месяца на узи пойду и там может узнаю<br>yyy: ставки еще открыты ?<br>ххх: ага<br>ххх: друг тут нам сказал - если будет мальчик, то он ящик шампанского поставит, а если назовем его Денисом, то еще два )<br>yyy: а если назовете Денисом девочку, тогда я - три]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410404</guid>
<pubDate>2011-04-12 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410404</link>
<title>Цитата #410404</title>
<description><![CDATA[xxx: Nippon Steel Corporation выиграла заказ РЖД на поставку в первом полугодии 2009 г. 70 тыс. тонн термообработанных рельсов. В 2008 г. Nippon Steel уже поставила в адрес РЖД 20 тыс. тонн данной продукции.<br>xxx: Япония, в которой почти нет природных ископаемых, поставляет рельсы в Россию. А вы еще говорите &quot;продавать снег эскимосам&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410403</guid>
<pubDate>2011-04-11 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410403</link>
<title>Цитата #410403</title>
<description><![CDATA[xxx: Чо делаешь?<br>ууу: Да, генеральную уборку затеял<br>ххх: Ба! Чо это ты?<br>ууу: Да самому бардак надоел - ничего найти не могу. Вчера девушку привёл. Точно помню, что клал на кровать. А утром проснулся - нету! Вот, порядок навожу, девушку ищу. Родители её волнуются, наверное, уже...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410402</guid>
<pubDate>2011-04-11 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410402</link>
<title>Цитата #410402</title>
<description><![CDATA[strah4: У нас офисный талисман заказали.<br>strah4: Питон 6 метров в здоровом террариуме.<br>strah4: Обещают что наказывать опоздания и выносить выговоры теперь будет лично талисман.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410401</guid>
<pubDate>2011-04-11 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410401</link>
<title>Цитата #410401</title>
<description><![CDATA[После заверения Японии в том, что 11500 тонн радиоактивной воды, сбрасываемой в открытое море, не представляют никакой угрозы для здоровья людей, правительство США объявило, что бомбардировка Ливии не только безопасна для местного населения, но даже понижает уровень холестерина в крови и улучшает аппетит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410400</guid>
<pubDate>2011-04-11 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410400</link>
<title>Цитата #410400</title>
<description><![CDATA[xxx: собак вчера исполнил, сосед за каким-то хером решил ковер на забор повесить.<br>xxx: с одной стороны забора сосед с матом тянет ковер на себя, с другой собака с рычанием на себя.<br>xxx: вес соперников: собак 70 кг, сосед 75кг.<br>xxx: счет по встречам 0:1]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410399</guid>
<pubDate>2011-04-11 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410399</link>
<title>Цитата #410399</title>
<description><![CDATA[xxx: Ооо боже, какая я сейчас была сосредоточенная.<br>xxx: Лежу в кроватке, на пузе ноут, в руке полная кружка чая. <br>xxx: ВНЕЗАПНО поняла, что сейчас чихну...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410398</guid>
<pubDate>2011-04-11 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410398</link>
<title>Цитата #410398</title>
<description><![CDATA[Nil: а вы когда-нибудь видели рожу парня, который в метро, делая вид что спит, захотел чихнуть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410397</guid>
<pubDate>2011-04-11 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410397</link>
<title>Цитата #410397</title>
<description><![CDATA[young_lipetsk: Я порой подключаюсь через RDP клиента к маршрутизатору, от туда по RDP на контроллер домена, от туда по RDP на требуемую машину... Так что, если честно, сюжет фильма &quot;начало&quot; мне показался банальным и избитым...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410396</guid>
<pubDate>2011-04-11 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410396</link>
<title>Цитата #410396</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут сижу на кухоньке, решила поправить скатерку, на которой стоит монитор. <br>xxx: подвинула. <br>xxx: появилось сообщение &quot;сетевой кабель не подключен&quot;. <br>xxx: отодвинула обратно скатерть - &quot;скорость соединения 100мб/сек&quot;. <br>xxx: у меня что, инет через скатерку?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410395</guid>
<pubDate>2011-04-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410395</link>
<title>Цитата #410395</title>
<description><![CDATA[ххх: Сколько баллов вы поставите за работу мэру Собянину?<br>ууу: 10 баллов, - ответили яндекс.пробки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410394</guid>
<pubDate>2011-04-11 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410394</link>
<title>Цитата #410394</title>
<description><![CDATA[ххх: Я смотрю и до вашей глубинки добрались модернизация с инновацией<br>ххх: помидоры витой парой подвязываете]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410393</guid>
<pubDate>2011-04-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410393</link>
<title>Цитата #410393</title>
<description><![CDATA[Комментарии к статье:<br>xxx: а зачем, извините, мониторы больше даже 17 дюймов тем, кто не занимается круглосуточным просмотром фильмов и редактированием фотографий? Чтобы больше можно было мышкой водить?<br>yyy: Зачем квартира больше 10 кв. м. человеку, который по ней не ходит постоянно? Чтобы дольше было до ванной топать, да? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410392</guid>
<pubDate>2011-04-11 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410392</link>
<title>Цитата #410392</title>
<description><![CDATA[xxx: Костя ты любишь свою работу?<br>yyy: Мы любим свою работу!<br>yyy: Труд есть дорога к благоденствию<br>zzz: боишься, что сисадмин шпионит?<br>yyy: сисадмин не шпионит ОН САМЫЙ ЗАМЕЧАТЕЛЬНЫЙ ЧЕЛОВЕК В МИРЕ, КРАСОТА И УМ КОТОРОГО УСТУПАЮТ ЛИШЬ БОГАМ ОЛИМПА]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410391</guid>
<pubDate>2011-04-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410391</link>
<title>Цитата #410391</title>
<description><![CDATA[Л: у тебя там ключей на 7 не завалялось?<br>А: В гараже если только<br>Л: На винду 7, блин!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410390</guid>
<pubDate>2011-04-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410390</link>
<title>Цитата #410390</title>
<description><![CDATA[xxx: А я в детстве думал что Фокс Малдер - это Валерий Сюткин...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410389</guid>
<pubDate>2011-04-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410389</link>
<title>Цитата #410389</title>
<description><![CDATA[Akimura: Хочешь, я тебе приснюсь сегодня? Только на мне будет шляпа, и зелено-красный полосатый свитер.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410388</guid>
<pubDate>2011-04-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410388</link>
<title>Цитата #410388</title>
<description><![CDATA[&lt;Огонек&gt; Кстати а почему в России все фокусы показывают со словами &quot;абра кадабра&quot;, а в Гарри Поттере эти слова убивают?<br>&lt;Heavywave&gt; что русскому хорошо, поттеру смерть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410387</guid>
<pubDate>2011-04-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410387</link>
<title>Цитата #410387</title>
<description><![CDATA[Он: Теперь у меня в тумбочке два свободных ящика.<br>Она: положи в них что нибудь хорошее<br>Он: Даже не знаю, что туда положить. Фотки твоей у меня нет.<br>Она: ну фотку можно и попросить<br>Он: Не хочу фотку. Хочу тебя.<br>Она: не надо меня в ящик класть<br>Она: тем более в два<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410386</guid>
<pubDate>2011-04-11 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410386</link>
<title>Цитата #410386</title>
<description><![CDATA[лпш: вслед за сокращением часовых поясов в России и отменой перехода на зимнее время, Медведев своим указом отменил в Петропавловске-Камчатском полночь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410385</guid>
<pubDate>2011-04-11 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410385</link>
<title>Цитата #410385</title>
<description><![CDATA[Маша: Спасай, вопрос по твоей работе<br>Маша: Короче труба диаметром 114 мм, ширина ее 60мм, сколько метров мы сможем в нее завернуть имея 234 метра квадратных материала, с учетом нахлеста в 10 процентов.<br>Тони: Это что за херь?<br>Тони: Баба Нюра медленно заворачивала шурупы в спелый батон.<br>Тони: Сколько ей потребуется гвоздей, что бы батон остался свежим?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410384</guid>
<pubDate>2011-04-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410384</link>
<title>Цитата #410384</title>
<description><![CDATA[из разговора со знакомым басистом<br>xxx: я с одной девушкой познакомился, её фамилия - Басс )<br>yyy: на басе играет? х)<br>xxx: неа, только на гитаре немного.<br>xxx: но я бы на ней женился и взял бы её фамилию!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410383</guid>
<pubDate>2011-04-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410383</link>
<title>Цитата #410383</title>
<description><![CDATA[xxx: Здравствуйте, почему вчера с 19:14 по 19:16 были недоступны 3 и 4 сервера?<br>yyy: быстро поднятое не считается упавшим.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410382</guid>
<pubDate>2011-04-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410382</link>
<title>Цитата #410382</title>
<description><![CDATA[Боб: наблюдаю самое частое употребление слова &quot;рецессивный&quot; со времён уроков биологии<br>Таша: ну я вообще употребляю в речи странные слова )<br>Таша: хотя бы потому, что самую красивую кошку из всех, что я видела, зовут Дивергенция Квадратичной Функции<br>Боб: как так вышло?<br>Таша: ее хозяин окончил Бауманку<br>Таша: Мне разрешают называть ее Дива]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410381</guid>
<pubDate>2011-04-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410381</link>
<title>Цитата #410381</title>
<description><![CDATA[xxx: Что делаешь?<br>YYY: Конкретно в данный момент?<br>xxx: Ну да...<br>yyy: Понимаешь, у меня вай фай в туалете ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410380</guid>
<pubDate>2011-04-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410380</link>
<title>Цитата #410380</title>
<description><![CDATA[xxx: вот стереотипы - это плохо. Я девушка, с недавнего времени работаю сисадмином.<br>Приходили недавно к нам в офис &quot;проверяющие&quot;. У секретаря директора спросили, как им найти сисадмина. Она им объяснила. Они спросили у неё, как выглядит. Ну она новенькая, я первый в жизни сисадмин, которого она видела. Ну и ответила: &quot;сисадмин как сисадмин...&quot;<br>Это компания приходят ко мне, я пью чай. Подозрительно так на меня смотрят. От следующего вопроса я даже чаем поперхнулась:<br>&quot;а правда, что у вас сисадмин - заросший мужик в свитере?&quot;<br>xxx: я даже не нашлась чего им ответить. просто на табличку со своим именем и должностью кивнула]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410379</guid>
<pubDate>2011-04-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410379</link>
<title>Цитата #410379</title>
<description><![CDATA[@gundy: У каждой домохозяйки должна быть под рукой книга про секреты SQL. Мало ли, что там с запросами у вашего программиста.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410378</guid>
<pubDate>2011-04-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410378</link>
<title>Цитата #410378</title>
<description><![CDATA[У нас сломался холодильник. Пока приехал новый, продукты (включаю сырую курицу) два дня простояли на подоконнике, в тепле. Сегодня звоню жене. Диалог:<br>Я: Дорогая, а что ты сегодня на обед приготовишь?<br>Она: Курицу в духовке.<br>Я: Так она же при комнатной температуре два дня простояла, наверно испортилась.<br>Она: А я её замариную, на гриле зажарю, получится обыкновенная МАГАЗИННАЯ курица-гриль.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410377</guid>
<pubDate>2011-04-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410377</link>
<title>Цитата #410377</title>
<description><![CDATA[Лежим в кровати с девушкой:<br>Я: Дорогая, а давай в доктора поиграем?<br>Она: Ммм... Давай... Я буду твоей медсестрой!<br>Я: Это волчанка! Вы все идиоты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410376</guid>
<pubDate>2011-04-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410376</link>
<title>Цитата #410376</title>
<description><![CDATA[Прихожу домой, батя выдает: &quot;Ты почему сегодня после второй пары ушел?&quot;. Я говорю: &quot;Как ты узнал?&quot; Он: &quot;Да я новости в 12:00 смотрел, там прямой эфир был с Новокузнецкой, видел на заднем фоне, как ты в метро заходишь!&quot;. Fail.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410375</guid>
<pubDate>2011-04-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410375</link>
<title>Цитата #410375</title>
<description><![CDATA[xxx: ХЗ зачем, но зарегистрировался на сайте знакомств. <br>xxx: Скоро буду профессионально разбираться в коврах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410374</guid>
<pubDate>2011-04-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410374</link>
<title>Цитата #410374</title>
<description><![CDATA[xxx. а еще я сегодня мастерски поставила укол кошке. во мне умер не только программист, но и врач-ветеринар по ходу.<br>yyy. если после твоего укола в кошке не умрет кошка, то по ходу - да!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410373</guid>
<pubDate>2011-04-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410373</link>
<title>Цитата #410373</title>
<description><![CDATA[&lt;Maxxx&gt; все, я задолбался (<br>&lt;no-man&gt; чо? не пришла она?<br>&lt;Maxxx&gt; нет...<br>&lt;Maxxx&gt; я сейчас сижу в этом долбаном парижском кафе, она даже смс не прислала и на звонки не отвечает<br>&lt;Maxxx&gt; я уже третий багет заказываю<br>&lt;Maxxx&gt; тут еще жутко холодно, и пить хочется<br>&lt;no-man&gt; ну что, Максимка, ЧТО я могу тебе посоветовать?<br>&lt;Maxxx&gt; НЕТ!!! ТОЛЬКО НЕ ЭТО!!!!!<br>&lt;no-man&gt; ну так съешь ещё этих мягких французских булок, да выпей же чаю! )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410372</guid>
<pubDate>2011-04-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410372</link>
<title>Цитата #410372</title>
<description><![CDATA[&lt;Pandafree&gt; Как на zfs перейти не форматируя раздел есть утилиты?<br>&lt;drookie&gt; как перейти с винды на линукс, не переустанавливая систему<br>&lt;drookie&gt; как поменять процессор на x86, не выключая компьютер<br>&lt;drookie&gt; ответы на эти и другие вопросы в свежем номере еженедельника &quot;а хуй его знает&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410371</guid>
<pubDate>2011-04-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410371</link>
<title>Цитата #410371</title>
<description><![CDATA[ххх: вот не понимаю, почему выпускников фабрики звезд называют &quot;выпускниками&quot;?<br>ууу: а что тебе не нравится?<br>ххх: они же ИЗДЕЛИЯ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410370</guid>
<pubDate>2011-04-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410370</link>
<title>Цитата #410370</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня видел сцену на улице<br>xxx: Мужик убегал от девушки,  она его поймала и ударила, после чего он согнулся<br>xxx: Она начала о нем заботиться и смотреть, не нанесла ли какую-нибудь травму<br>xxx: Ну я и заржал в полный голос<br>xxx: А потом она уставилась на меня...<br>xxx: Бегал минут 5 (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410369</guid>
<pubDate>2011-04-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410369</link>
<title>Цитата #410369</title>
<description><![CDATA[Дядя_Саша: Амурчек, как дела?<br>Ваша_Амурчек: тут материться нельзя, так что все хорошо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410368</guid>
<pubDate>2011-04-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410368</link>
<title>Цитата #410368</title>
<description><![CDATA[О делах в Ливии, дискуссия:<br>...<br>- Такие, как ты, совершенно не понимают демократию!<br>- А че ее понимать -- она уже сегодня по 118 за баррель...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410367</guid>
<pubDate>2011-04-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410367</link>
<title>Цитата #410367</title>
<description><![CDATA[xxx: Пересмотрел рекламу 90-х &quot;Банк Империал&quot;.<br>xxx: В минутном ролике смысла, актерской и режиссерской работы больше чем с современном многомиллионном &quot;блокбастере&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410366</guid>
<pubDate>2011-04-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410366</link>
<title>Цитата #410366</title>
<description><![CDATA[Mad: <br>На кирпичном заборе недалеко от работы граффити: <br>«Панки хой, панки живы, панки хуй на Вас ложили». <br>Это «Вас» с большой буквы трогает меня до слёз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410365</guid>
<pubDate>2011-04-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410365</link>
<title>Цитата #410365</title>
<description><![CDATA[ххх: продаю пневматический пистолет Макарова МР 654К, цена 4500р.<br>ууу: в магазинах такой 4 стоит. у вас наценка за набитые фраги? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410364</guid>
<pubDate>2011-04-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410364</link>
<title>Цитата #410364</title>
<description><![CDATA[Друг, студент МАИ сегодня рассказал.<br>Дали его отделу задание перевести старые чертежи в цифру. Ну дали и дали, ребята сделали с мыслями об оптимизации производства и переходе на станки с ЧПУ. И все бы ничего, вот только когда друг спросил куда отправлять работу, ему сказали в АРХИВ. А на вопрос &quot;какого хера&quot;, ответили &quot;Мы задание получили, вы выполнили, а детали как бумажным чертежам делали, так делать и будем...&quot;<br><br>Зато президент у нас продвинутый, все из инета узнает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410363</guid>
<pubDate>2011-04-08 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410363</link>
<title>Цитата #410363</title>
<description><![CDATA[ххх: Я аж забеременила<br>ууу: От кого?<br>ххх: От страха]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410362</guid>
<pubDate>2011-04-08 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410362</link>
<title>Цитата #410362</title>
<description><![CDATA[В игре World of Tanks:<br>Начало боя, в команде несколько американских танков (5-6).<br>Один пишет команде: Янки, на вражеской базе есть нефть, она нам нужна!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410361</guid>
<pubDate>2011-04-08 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410361</link>
<title>Цитата #410361</title>
<description><![CDATA[KEHb: Насцут, суки, в трансформатор, а потом удивляются... если успевают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410360</guid>
<pubDate>2011-04-08 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410360</link>
<title>Цитата #410360</title>
<description><![CDATA[xxx: Новости палеонтологии: &quot;Динозавры грели яйца в геотермальных источниках&quot;<br>xxx: у меня ненаучные мысли )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410359</guid>
<pubDate>2011-04-08 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410359</link>
<title>Цитата #410359</title>
<description><![CDATA[kate: Мой препод рассказывал, что когда он сам учился в ВУЗе, у них основы электротехники преподавал глухой дедок. Совсем глухой. У него даже аппарат специальный был, слух улучшающий и лежал он на столе. Любезные студенты, когда препод отворачивался, ему в этот аппарат спички запихивали... Но суть в том, что этот глухой дедок читал все по губам. И дисциплину держал железную. Но студенты изобретательны: парень на экзамен заходит, громко зачитывает билет, его друзья это слышат, подходят к двери как можно ближе и кричат ему ответ. Так и сдавали. Но дед был тоже не промах. Он догадался, что студенты за дверью стоят и ответы кричат. И тихонько подходил к двери и, немного подождав, сильным пинком открывал дверь...<br>kate: Суровые раньше преподы были...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410358</guid>
<pubDate>2011-04-08 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410358</link>
<title>Цитата #410358</title>
<description><![CDATA[&lt;gmb&gt; мне одному кажется, что термин &quot;тегированный влан&quot; - это какое-то ругательство, а не настройка портов? вот упал у вас сервак, и вы, как интеллегентный человек, вместо &quot;ёбаный в рот&quot; восклицаете &quot;тегированный влан&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410357</guid>
<pubDate>2011-04-08 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410357</link>
<title>Цитата #410357</title>
<description><![CDATA[xxx: как погуляли-то? что интересного? )<br>yyy: Море алкоголя, кучу разных коктейлей вчера продегустировали <br>xxx: Ну и какие коктейли посоветуешь теперь? )<br>yyy: Безалкогольные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410356</guid>
<pubDate>2011-04-08 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410356</link>
<title>Цитата #410356</title>
<description><![CDATA[C хабра:<br>FaNtAsY<br>Ага. А давайте только стационарными телефонами пользоваться. Они тоже не ломаются от обычного падения. :)<br>ScayTrase<br>стационарный — это таксофон?<br>FaNtAsY<br>Я имел ввиду проводной домашний. Но таксофон — КРУЧЕ! :)<br>Static<br>Конечно круче, попробуйте его уронить)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410355</guid>
<pubDate>2011-04-08 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410355</link>
<title>Цитата #410355</title>
<description><![CDATA[Она: это не работа, а дурдом<br>Он: :(<br>Она: Тебе не интересно? :(<br>Он: слушай, я в институте проходил практику в психушке<br>Он: Потом служил в армии<br>Он: и сейчас работаю в Сбербанке...<br>Он: Ты думаешь меня чем-то удивить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410354</guid>
<pubDate>2011-04-08 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410354</link>
<title>Цитата #410354</title>
<description><![CDATA[Che: а вообще действительно, почему ты так торопишься ей предложить встречаться? )<br>xxx: ну просто надоело уже ходить вокруг да около, чтобы не было повода для неё думать, что я просто шучу с ней<br>Che: и ты выбрал первое апреля, чтобы предложить ей встречаться. <br>Che: гениально.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410353</guid>
<pubDate>2011-04-08 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410353</link>
<title>Цитата #410353</title>
<description><![CDATA[mishko: около кровати с утра лежат 3 носка. Думаю - значит под кроватью еще один, заглядываю - там еще два!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410352</guid>
<pubDate>2011-04-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410352</link>
<title>Цитата #410352</title>
<description><![CDATA[xxx: Флеш-моб отделяет от долбоебизма нуу очень тонкая грань.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410351</guid>
<pubDate>2011-04-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410351</link>
<title>Цитата #410351</title>
<description><![CDATA[ВиО<br>xxx: <br>Как умереть с достоинством?<br><br>yyy: <br>Легко.<br><br>1. Обхватите рукой достоинство.<br>2. Умрите.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410350</guid>
<pubDate>2011-04-08 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410350</link>
<title>Цитата #410350</title>
<description><![CDATA[Мася: Зря ты думаешь, что мы Антону не понравились! Мы с ним так мило поболтали... Он даже пообещал купить нам билеты на концерт какой-то Нирваны!!!!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410349</guid>
<pubDate>2011-04-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410349</link>
<title>Цитата #410349</title>
<description><![CDATA[Я люблю начинать эту жизнь с чистого листа, но когда-нибудь этот рулон кончится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410348</guid>
<pubDate>2011-04-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410348</link>
<title>Цитата #410348</title>
<description><![CDATA[xxx: Вообще-то родители хотели назвать меня Сашей. Но, когда я родился, посмотрели и назвали Васей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410347</guid>
<pubDate>2011-04-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410347</link>
<title>Цитата #410347</title>
<description><![CDATA[xxx: А у нас в одной поликлинике в приемной было объявление: &quot;Для регистрации необходимы: паспорт, страховка и домашний телефон&quot;. Ниже в скобках корявенько дописано &quot;только номер&quot; - вот интересно, сколько им телефонных аппаратов притащили до этой приписки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410346</guid>
<pubDate>2011-04-08 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410346</link>
<title>Цитата #410346</title>
<description><![CDATA[Сегодня в магазине наблюдал эпическую картину. Передо мной в очереди трое: крепкий парень в кожанке, бомжеватого вида мужичок с перегаром и пацан лет семнадцати. Парень в кожанке протягивает пятитысячную и просит колу. Затем мужичок выгребает мятую грязную мелочь и просит водки. Пацан показывает на полки с пивом и говорит:<br>- Дайте два пив... кхм - оглядывается на предыдущих покупателей и задумчиво так - Колы дайте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410345</guid>
<pubDate>2011-04-08 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410345</link>
<title>Цитата #410345</title>
<description><![CDATA[ArhiDavid: после первого урока вождения я понял, что мне нужна машина с автоматом<br>ArhiDavid: после второго, с круиз контролем<br>ArhiDavid: после третьего, с водителем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410344</guid>
<pubDate>2011-04-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410344</link>
<title>Цитата #410344</title>
<description><![CDATA[xxx: Здарова, как бодрость духа?<br>yyy: Мк. 14:38<br>xxx: Чё?<br>yyy: Дух бодр, плоть же немощна]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410343</guid>
<pubDate>2011-04-08 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410343</link>
<title>Цитата #410343</title>
<description><![CDATA[ххх: твои проблемы, это все хуйня.<br>ххх: у меня вот девушка за время моего краткого отсутствия в городе познакомилась с моей бывшей.<br>ххх: и переспала с ней.<br>ххх: все в порядке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410342</guid>
<pubDate>2011-04-08 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410342</link>
<title>Цитата #410342</title>
<description><![CDATA[Она: Ты! Подлец! Ты затащил меня в постель только для того, что бы поспать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410341</guid>
<pubDate>2011-04-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410341</link>
<title>Цитата #410341</title>
<description><![CDATA[xxx: передо мной лохань ехала, из нее на кочке гаечный ключ вывалился )<br>xxx: из подвески откуда-то )<br>xxx: новенький такой, блестящий<br>yyy: значит сам механик еще держится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410340</guid>
<pubDate>2011-04-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410340</link>
<title>Цитата #410340</title>
<description><![CDATA[По телику реклама. Краем сознания ловлю слоган - &quot;Подгузники такие-то впитывают до двенадцати часов&quot;.<br>Перед глазами возникает сюр в стиле Дали - подгузник поглощающий часы: будильники, наручные, с кукушкой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410339</guid>
<pubDate>2011-04-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410339</link>
<title>Цитата #410339</title>
<description><![CDATA[Sovushka (01апр 14:43)&gt;<br>если при падающих хлопьях снега, находясь на улице, посмотреть вверх над собой, то можно поймать ощущение полета по бескрайним просторам Вселенной.<br>Sovushka (01апр 14:44)&gt;<br>Пока снежинка в глаз не попадет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410338</guid>
<pubDate>2011-04-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410338</link>
<title>Цитата #410338</title>
<description><![CDATA[Lady_Bugaga [i] [18/03/11 02:11]<br>Сделай сам<br>Предлагаю добавить форум, в котором можно будет научиться делать все своими руками, набор тем широк, от рукоделия с темари и кусудамой до домостроя, вплоть до создания нло своими щупальцами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410337</guid>
<pubDate>2011-04-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410337</link>
<title>Цитата #410337</title>
<description><![CDATA[ххх: Да я, когда последний раз сделал умное лицо, зачет по бух учету получил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410336</guid>
<pubDate>2011-04-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410336</link>
<title>Цитата #410336</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Привет. Сереж а чужой сайт можно из интернета удалить?<br><br>xxx:<br>Там чисто текст( реферат написан). Просто у нас преподша будет наши рефераты на плагиат проверять. У меня времени Нет реферат писать,хочу чужой с интернета скачать.<br><br>xxx:<br>А сайт с которого скачаю удалить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410335</guid>
<pubDate>2011-04-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410335</link>
<title>Цитата #410335</title>
<description><![CDATA[xxx: когда я перетыкала все новые кнопочки, появилось странное чувство<br>xxx: подобное тому, когда заканчивается пупырчатый полиэтилен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410334</guid>
<pubDate>2011-04-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410334</link>
<title>Цитата #410334</title>
<description><![CDATA[Илья: постепенно, от книги к книге рассказывается о том, как автор проходил обучение у одного индейца<br>Илья: учился на воина света<br>sa6adanilov: электрика что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410333</guid>
<pubDate>2011-04-07 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410333</link>
<title>Цитата #410333</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Медведев велел всем министрам освоить блоги и соцсети&quot;<br>xxx: а так же бороды брить и немецкое платье носить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410332</guid>
<pubDate>2011-04-07 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410332</link>
<title>Цитата #410332</title>
<description><![CDATA[xxx: ну как там таня?<br>yyy: та она меня бросила<br>yyy: говорит, ты курить бросил, пить бросил и меня скоро бросишь <br>yyy: решила сделать это первой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410331</guid>
<pubDate>2011-04-07 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410331</link>
<title>Цитата #410331</title>
<description><![CDATA[brend1999: ...А то секции то разные бывают, вот у знакомой сын пришёл со школы и с гордостью сообщил, что записался в кружок кройки и шитья. Отец-маршрутчег чуть своей &quot;Балтикой&quot; не подавился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410330</guid>
<pubDate>2011-04-07 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410330</link>
<title>Цитата #410330</title>
<description><![CDATA[xxx: Люблю джин-тоник с жевательными химическими конфетами типа Старбёрст. Вчера взял две банки по 0.5 и конфет четыре пачки.<br>yyy: Блевал радугой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410329</guid>
<pubDate>2011-04-07 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410329</link>
<title>Цитата #410329</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>Господа, скажите пожалуйста, где найти корзину предыдущего Windows 7? У меня там дофига важного...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410328</guid>
<pubDate>2011-04-07 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410328</link>
<title>Цитата #410328</title>
<description><![CDATA[Обсуждение стай бездомных собак в городе.<br>lisi4ka: Поднялась рука на собаку, где гарантия, что не убьет человека потом! Откуда столько жестокости в людях !???!<br>Fraggle: Сожрал я на завтрак котлетку из коровки - где гарантия, что на ужин человечинкой не закушу?<br>таракан: Мой сосед потравил тараканов дома. Где гарантия, что он не отравит меня завтра?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410327</guid>
<pubDate>2011-04-07 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410327</link>
<title>Цитата #410327</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас от одного из наших клиентов по электронной почте пришло сообщение о том, что у него не работает электронная почта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410326</guid>
<pubDate>2011-04-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410326</link>
<title>Цитата #410326</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; едет знакомый к переезду к тоннелю, а там лужа<br>&lt;xxx&gt; едет по ней, а там ЯМИНА<br>&lt;xxx&gt; упал в нее, выехал - а номера как не бывало - оборванный<br>&lt;xxx&gt; полез в лужу за номером, нашел 11 номеров<br>&lt;xxx&gt; кроме своего]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410325</guid>
<pubDate>2011-04-07 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410325</link>
<title>Цитата #410325</title>
<description><![CDATA[Виталик: знаешь, что такое фейл?<br>Виталик: это когда ты пошел подстричься в рабочее время<br>Виталик: а за соседним креслом гендиректора стригут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410324</guid>
<pubDate>2011-04-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410324</link>
<title>Цитата #410324</title>
<description><![CDATA[xxx: Суровые времена<br>xxx: Работаю в больнице, зашел в служебный туалет, вместо бумаги висит рулон бинта]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410323</guid>
<pubDate>2011-04-07 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410323</link>
<title>Цитата #410323</title>
<description><![CDATA[snorapp:<br>Да ладно! Она — мальчик, он — девочка, — нормальная гетеросексуальная семья.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410322</guid>
<pubDate>2011-04-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410322</link>
<title>Цитата #410322</title>
<description><![CDATA[xxx: обычно мальчики дают своему члену мужественное имя, а он бля <br>xxx: &quot;не дай моему серверу упасть!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410321</guid>
<pubDate>2011-04-07 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410321</link>
<title>Цитата #410321</title>
<description><![CDATA[DoZa:<br>а мне в универе отказались заверять справку (реальную!!!) мотивировав это тем, что я ее купил (справка из частной клиники) и заверяют они только справки из районных поликлиник! <br><br>В итоге мне приходится покупать фальшивую справку, чтобы закрыть реальную болезнь. Дурдом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410320</guid>
<pubDate>2011-04-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410320</link>
<title>Цитата #410320</title>
<description><![CDATA[aqoustic: а папка с порно у него называется &quot;фапка&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410319</guid>
<pubDate>2011-04-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410319</link>
<title>Цитата #410319</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня к тебе вопрос как к юристу. Вот если мы с мужем забыли выключить веб-камеру, это считается производством и распространением порнографии?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410318</guid>
<pubDate>2011-04-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410318</link>
<title>Цитата #410318</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас девочка ушла в декретный<br>xxx: сейчас заходила к ним в кабинет, на ее столе стоит табличка<br>xxx: &quot;Рабочее место зарезервировано, просьба оборудование не разграблять&quot; и подпись начальника.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410317</guid>
<pubDate>2011-04-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410317</link>
<title>Цитата #410317</title>
<description><![CDATA[xxx: А моя мама не верит в конец света. <br>xxx: Она говорит - тому, кто пережил перестройку уже не страшно НИЧЕГО.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410316</guid>
<pubDate>2011-04-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410316</link>
<title>Цитата #410316</title>
<description><![CDATA[Ingoldo: О культурности жителей Купчино, буквально, ходят легенды<br>izm: буквально с моей мобилой ходят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410315</guid>
<pubDate>2011-04-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410315</link>
<title>Цитата #410315</title>
<description><![CDATA[работаю в тире, заходит парень (П) и девушка (Д)<br>П: стреляем на желание<br>Д: если я выигрываю ты мне колечко золотое даришь<br>П: хорошо<br>Отстрелялись.<br>По очкам парень выиграл.<br>Д: (презрительно) ЖМОТ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410314</guid>
<pubDate>2011-04-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410314</link>
<title>Цитата #410314</title>
<description><![CDATA[xxx: в ибне сдам экзамены и на каникулах! пока работу не найду )<br>yyy: студенческий месяц ибень приходит вместе с сессией...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410313</guid>
<pubDate>2011-04-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410313</link>
<title>Цитата #410313</title>
<description><![CDATA[Из разговора с девушкой:<br><br>Она: Блин, скоро 2012 год, а у меня еще столько одежды неношеной...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410312</guid>
<pubDate>2011-04-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410312</link>
<title>Цитата #410312</title>
<description><![CDATA[с обсуждения ничьи России с Катаром<br><br>xxx: [Мат запрещен, читайте правила!]ец [Мат запрещен, читайте правила!]ец [Мат запрещен, читайте правила!]ец [Соблюдайте правила] [Соблюдайте правила] [Соблюдайте правила]асы [Соблюдайте правила] [Соблюдайте правила ][Соблюдайте правила] [Соблюдайте правила]вшие!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410311</guid>
<pubDate>2011-04-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410311</link>
<title>Цитата #410311</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня пришла на работу в новой кофточке, с большим таким пушистым воротником меховым - серо-белый, длиннющий ворс, простой искусственный мех. Коллега долго выясняла, из какого он животного, не веря что искусственный, но на реплику, что это китайский подкустовный длинношерстный шушпанчик почему-то обиделась...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410310</guid>
<pubDate>2011-04-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410310</link>
<title>Цитата #410310</title>
<description><![CDATA[xxx: Все родители детей, начинающих ходить - ниндзя! Кто так виртуозно сможет поймать падающего ребенка? Выставить руку за миллисекунду до падения.<br>xxx: И все дети, начинающие ходить - ниндзя. Они падают именно тогда, когда у родителя заняты руки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410309</guid>
<pubDate>2011-04-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410309</link>
<title>Цитата #410309</title>
<description><![CDATA[Стою у газетного ларька, выбираю журнал, и слышу счастливые визги. Оборачиваюсь - две девушки 26 лет бегут друг к другу с криками:<br>- Боже, как я рада тебя видеть! Наконец-то мы встретились!<br>- Да!! Я только вчера про тебя вспоминала! Как же я тебя люблю!<br>- И я тебя обожаю! Извини, мне надо бежать, созвонимся! Только не забудь.<br>- Конечно, милая! Пока!<br>Одна из девушек пошла к метро, а та, которая осталась, подходит недовольная к ларьку и тихо говорит - &quot;Пиздец! Угораздило ведь встретиться!&quot;.<br>Да, вот они, искренние чувства.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410308</guid>
<pubDate>2011-04-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410308</link>
<title>Цитата #410308</title>
<description><![CDATA[музофоб: Сижу, жую сушки, перед собой их насыпал побольше, в тумбочке ещё есть... <br>музофоб: И как-то иначе осмысливается термин &quot;источник бесперебойного питания&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410307</guid>
<pubDate>2011-04-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410307</link>
<title>Цитата #410307</title>
<description><![CDATA[&quot;Правительство РФ утвердило прожиточный минимум в целом по стране за 4-й квартал 2010 года в размере 5 тысяч 902 рубля на душу населения. Соответствующее постановление подписал премьер-министр РФ Владимир Путин.&quot;<br><br>Комментарий:<br>xxx: Ладно, с котами всё понятно, а когда прожиточный минимум для людей утвердят?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410306</guid>
<pubDate>2011-04-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410306</link>
<title>Цитата #410306</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня дилемма, с чехлом планшету безопаснее, но, хоть чехол и тонкий, планшет толще становится.<br>ууу: носи чехол без планшета: и тоньше и безопаснее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410305</guid>
<pubDate>2011-04-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410305</link>
<title>Цитата #410305</title>
<description><![CDATA[В топике обсуждают снарягу.<br>ххх: Коллега, я турист со стажем, служил в армии!<br>ууу: Тебя сильно наебал туроператор с этой поездкой, турист.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410304</guid>
<pubDate>2011-04-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410304</link>
<title>Цитата #410304</title>
<description><![CDATA[Snow Green: у меня у соседки на полке две книжки стоят<br>Snow Green: &quot;Японский за три месяца&quot; и &quot;Ассемблер: это просто&quot;<br>Snow Green: из одной серии походу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410303</guid>
<pubDate>2011-04-06 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410303</link>
<title>Цитата #410303</title>
<description><![CDATA[ВиО мэйл:<br>Вопрос: С чем предпочтительнее носить черную клетчатую арафатку?<br>Ответ: С автоматом Калашникова. И модно, и стильно. А самое главное - актуально для данного момента.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410302</guid>
<pubDate>2011-04-06 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410302</link>
<title>Цитата #410302</title>
<description><![CDATA[Два студента в столовой:<br>ххх: чего ж очередь такая маленькая?<br>ууу: ты тоже надеялся на пол-пары опоздать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410301</guid>
<pubDate>2011-04-06 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410301</link>
<title>Цитата #410301</title>
<description><![CDATA[inkvizitor68sl: &gt; Это плазма падает, а юнити аккуратно ложится.<br>inkvizitor68sl: Аккуратно ложится, медленно снимает с себя core и призывно постанывает в сислог.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410300</guid>
<pubDate>2011-04-06 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410300</link>
<title>Цитата #410300</title>
<description><![CDATA[lizi: Это пиздец. У меня бабушка морально готова, и даже будет рада, если вдруг случайно сейчас окажется, что я беременна. Мол детки, круто все. Но если, вдруг узнает, что я не девственница, и прошу прощения, трахаюсь с кем-то, это будет финиш... Как мне жить дальше?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410299</guid>
<pubDate>2011-04-06 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410299</link>
<title>Цитата #410299</title>
<description><![CDATA[Лира: На четырех лапах, а не собака. С хвостом, а не собака. Лает, а не собака. Друг человека, а не собака. Кто это?<br>borg: ребенок?<br>borg: жена?<br>borg: работа?<br>Лира: Не знаю, это Яне [8 лет] на окружающем мире задали разгадать.<br>Лира: Механик говорит - автомобиль.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410298</guid>
<pubDate>2011-04-06 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410298</link>
<title>Цитата #410298</title>
<description><![CDATA[xxx: слушай<br>xxx: я параноик. Когда варю пельмени, кажется, что один или два пельменя пропадают из кастрюли.<br>yyy: чувак, я живу в общаге. Когда варю пельмени, половина пропадает естественным путем :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410297</guid>
<pubDate>2011-04-06 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410297</link>
<title>Цитата #410297</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет! Ты как?<br>yyy: нормально, живот только что-то болит =(<br>xxx: может пресс? ;)<br>yyy: ага, режется...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410296</guid>
<pubDate>2011-04-06 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410296</link>
<title>Цитата #410296</title>
<description><![CDATA[xxx: Штраф 14 тыс. долларов специалисты по охране труда выписали во время проверки съемочных павильонов Флинта, где презервативов не было по меньшей мере у трех актеров.<br>yyy: А я бы их ещё на профсоюзном собрании пропесочил! Что это за хуйня такая? А завтра он на высоту без страховки полезет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410295</guid>
<pubDate>2011-04-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410295</link>
<title>Цитата #410295</title>
<description><![CDATA[ааа: это же штраусс играет сейчас?<br>ббб: похоже на вступление к звёздным войнам, или чему-то такому<br>ааа: а мне почему-то напомнило КВН<br>ббб: ох уж этот штраусc! у всех натырил!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410294</guid>
<pubDate>2011-04-06 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410294</link>
<title>Цитата #410294</title>
<description><![CDATA[ххх: я голая<br>ууу: я медленно снимаю с тебя кожу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410293</guid>
<pubDate>2011-04-06 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410293</link>
<title>Цитата #410293</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, вот почему я не умею знакомиться?<br>yyy: Потому что в детстве тебя учили, чтобы ты с незнакомыми людьми не разговаривал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410292</guid>
<pubDate>2011-04-06 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410292</link>
<title>Цитата #410292</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше, когда я приходил со школы, меня частенько ждала на столе записка от мамы: &quot;Саша, поджарь себе яйца&quot;. <br>xxx: Меня это всегда пугало.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410291</guid>
<pubDate>2011-04-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410291</link>
<title>Цитата #410291</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера посмотрел &quot;Три дня на побег&quot;<br>yyy: Это про выращивание цветов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410290</guid>
<pubDate>2011-04-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410290</link>
<title>Цитата #410290</title>
<description><![CDATA[Сейчас был звонок, девушка спрашивает:<br>Она: Можно мы пойдем, что-нибудь в серверной переткнем?<br>Я: Что вы собираетесь перетыкать?<br>Она: Не знаю, вот мы вам звоним и спрашиваем, что нам в серверной переткнуть.<br>Я (офигевая): А, собственно, зачем?<br>Она: У нас принтер медленно печатает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410289</guid>
<pubDate>2011-04-06 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410289</link>
<title>Цитата #410289</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;В рот мне ноги&quot; - это способ, которым кошка меня будит по утрам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410288</guid>
<pubDate>2011-04-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410288</link>
<title>Цитата #410288</title>
<description><![CDATA[ххх: Ира, а у тебя есть внутренний голос?<br>ууу: ну есть...<br>ххх: и что он чаще всего тебе говорит?<br>ууу: Ира, промолчи!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410287</guid>
<pubDate>2011-04-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410287</link>
<title>Цитата #410287</title>
<description><![CDATA[Только что наткнулся на интересное резюме:<br>Наталья, 21 год, мужчина<br>...<br>WinRAR – уверенный пользователь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410286</guid>
<pubDate>2011-04-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410286</link>
<title>Цитата #410286</title>
<description><![CDATA[Alexey: Керлинг придумали для тех, кто в боулинге катается вместе с шаром по дорожке...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410285</guid>
<pubDate>2011-04-06 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410285</link>
<title>Цитата #410285</title>
<description><![CDATA[ххх: на холодильнике листочек с надписью курица, но холодильник как всегда пустой. что это может значить<br>ууу: это курица все съела. оставила свой знак]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410284</guid>
<pubDate>2011-04-06 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410284</link>
<title>Цитата #410284</title>
<description><![CDATA[Юльчик: Приходил сегодня электрик, ширинка расстегнута, смотрю на него, вроде и сказать стыдно, и хочется. Вот ведь как бывает, ширинка У НЕГО расстегнута, а стыдно МНЕ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410283</guid>
<pubDate>2011-04-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410283</link>
<title>Цитата #410283</title>
<description><![CDATA[Мамонт: Ну он же у нас теперь крутой.<br>Alex: ??<br>Мамонт: Ты не в курсе чтоли? Он же купил в мясо разбитую ламборждини не на ходу. Хотя по деньгам получилось как две нормальные машины. Зато он крутой теперь. Вертит в руках ключи от ламбо и всем показывает талон ПТС. И ходит пешком.<br>Мамонт: Сегодня на работу довольный такой пришёл, вприпрыжку, рожа радостная, говорит &quot;ура я фару купил. правую&quot;. Потом начал денег в долг просить, типа на жизнь не хватает. Ему говорят: &quot;так зарплата же позавчера только была&quot;. А он такой: &quot;Я ж говорю, я фару купил. Правую.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410282</guid>
<pubDate>2011-04-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410282</link>
<title>Цитата #410282</title>
<description><![CDATA[ххх: Жаль что презерватив на сердце не наденешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410281</guid>
<pubDate>2011-04-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410281</link>
<title>Цитата #410281</title>
<description><![CDATA[Nefarian: живу около зоопарка. проснулся от грома и вспышек из-за шторы, выглянул в окно<br>Nefarian: врагу бы не пожелал с бодуна увидеть на фоне грозового неба и вывески &quot;заказ памятников&quot; верблюда, гадящего на трамвайные пути]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410280</guid>
<pubDate>2011-04-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410280</link>
<title>Цитата #410280</title>
<description><![CDATA[Matrim: кстати, всё думал, кому рассказать.<br>Matrim: Моя ученица рассказала девушке, с которой я сплю - что я 100% гей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410279</guid>
<pubDate>2011-04-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410279</link>
<title>Цитата #410279</title>
<description><![CDATA[xxx: а если ты будешь отмахиваться крестиком от оборотня и он поможет, ты поверишь в бога?<br>yyy: для начала я поверю в оборотня]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410278</guid>
<pubDate>2011-04-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410278</link>
<title>Цитата #410278</title>
<description><![CDATA[Когда мне было 5 лет, я ходила с папой на спектакль &quot;Дядюшка Ау&quot;. Билеты папа достал в первый ряд, так что нам с актерами было прекрасно друг друга видно. Незадолго до спектакля папа-хирург ввязался в драку в больнице с пьяницей, пристававшим к медсестре, и получил синяк под глазом. Я же ударилась об угол стола и получила синяк под тем де глазом. Стоит заметить, что мы с папой сильно похожи и не понять, что я его дочь крайне сложно.<br>А теперь представьте: детский спектакль, в первом ряду сидят крупный хмурый мужчина с синяком и похожая на него маленькая хмурая девочка с синяком.<br>Боги, эти актеры на нас с явной опаской косились.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410277</guid>
<pubDate>2011-04-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410277</link>
<title>Цитата #410277</title>
<description><![CDATA[ххх: Утром прикусила язык, а сейчас там одна пупырышка воспалилась! Боооольно Т_Т<br>ууу: Ну а что ты хотела, битый пиксель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410276</guid>
<pubDate>2011-04-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410276</link>
<title>Цитата #410276</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой бухгалтер с этого года, платя налоги на зарплату, шепотом при отправлении платежа приговаривает: &quot;подавитесь&quot;<br>yyy: А моя дура радуется. Говорит, может хоть сейчас заживем нормально, вон налогов сколько платим. Оптимистка хренова.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410275</guid>
<pubDate>2011-04-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410275</link>
<title>Цитата #410275</title>
<description><![CDATA[xxx: У блютуз-наушников есть интересная недокументированная особенность. <br>xxx: О том, что твой телефон вытащил карманник, ты узнаешь только когда автобус отъедет с остановки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410274</guid>
<pubDate>2011-04-05 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410274</link>
<title>Цитата #410274</title>
<description><![CDATA[Tairo: Не смешите мои тапки! Они щекочут мне пятки, и я не могу нормально читать форум.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410273</guid>
<pubDate>2011-04-05 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410273</link>
<title>Цитата #410273</title>
<description><![CDATA[Shoei: 29.3.2011 Встреча президента Д.А. Медведева со студентами в МЭИ<br>ВалинаГ: круто<br>ВалинаГ: пойдёшь?<br>Shoei: нет. не пускают никого )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410272</guid>
<pubDate>2011-04-05 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410272</link>
<title>Цитата #410272</title>
<description><![CDATA[xxx: как дела в военкомате?<br>ууу: в порядке. помнят, любят и ждут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410270</guid>
<pubDate>2011-04-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410270</link>
<title>Цитата #410270</title>
<description><![CDATA[Оленяка: подумываю о том, что надо бы удалять с мобильника номера телефонов бывших мужчин... <br>Оленяка: все после того как мама из кухни закричала «иди скорей, тебе хуйло звонит»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410269</guid>
<pubDate>2011-04-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410269</link>
<title>Цитата #410269</title>
<description><![CDATA[xxx: нужон мячик для гольфа, 2 шт.<br>yyy: сэр аристократ?<br>ххх: сер делает ручку КПП в копейке, у меня стояло, очень удобненько...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410268</guid>
<pubDate>2011-04-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410268</link>
<title>Цитата #410268</title>
<description><![CDATA[ж: Паш, где наш кот? ты его не видел?<br>м: он в ванне.<br>ж: Что он там делает?<br>м: я на него нассал.<br>ж: ЧТО?!<br>м: я на него нассал и запер в ванне.<br>ж: Зачем??<br>м: сколько можно метить наши кресла? теперь я его пометил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410267</guid>
<pubDate>2011-04-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410267</link>
<title>Цитата #410267</title>
<description><![CDATA[XXX: Простой закон природы - двуногий всегда медленно бегает, четвероногий всегда быстрей.<br>YYY: То-то сверхзвуковые черепахи загоняют страусов и обгладывают их на ходу до костей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410266</guid>
<pubDate>2011-04-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410266</link>
<title>Цитата #410266</title>
<description><![CDATA[Viper: Глядя на нынешнюю погоду, приходит одна мысль: Нынешней весной зима особенно удалась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410265</guid>
<pubDate>2011-04-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410265</link>
<title>Цитата #410265</title>
<description><![CDATA[JET: В детстве я очень боялся, что меня отдадут играть на пианино. Потому что видя в метро людей с гитарами и скрипками я был на 100% уверен что мне придется тащить за собой пианино. Да что там пианино, ведь мог и рояль попасться! (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410264</guid>
<pubDate>2011-04-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410264</link>
<title>Цитата #410264</title>
<description><![CDATA[xxx: я в шоке.<br>xxx: 2 админа первой линии (читай эникейщики) ходят с травматами. <br>xxx: лично мне было бы страшно.<br>yyy: суровые админы!<br>yyy: бухи наверное тоже в шоке<br>yyy: только скрепка захрустела в принтере, тут же в затылок упирается холодное железо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410263</guid>
<pubDate>2011-04-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410263</link>
<title>Цитата #410263</title>
<description><![CDATA[Diamante: ну вот всегда так у нас :(<br>Diamante: время на летнее перевели, а погоду нет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410262</guid>
<pubDate>2011-04-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410262</link>
<title>Цитата #410262</title>
<description><![CDATA[Хотела рассказать об относительности восприятия авангардной живописи.<br>Сегодня мы на паре по МХК рассматривали картину написанную в рамках течения лучизма. Преподша начинает рассуждать, что вот, мол, многие авангардисты изображали животных: лошадей, собак, а тут изображена ворона.<br>А под картиной по-испански подписано &quot;Коты&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410261</guid>
<pubDate>2011-04-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410261</link>
<title>Цитата #410261</title>
<description><![CDATA[xxx: Все переключения длились минут 10. <br>xxx: Какова, бля, вероятность случайно щелкая каналы посмотреть 10 минут эфира без звука?<br>yyy: Я однажды фильм скачал, с нормальным таким названием, тыкал на прокрутке в 8 разных мест фильма - все нормально. <br>yyy: Сели смотреть с женой - оказалось, порево.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410260</guid>
<pubDate>2011-04-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410260</link>
<title>Цитата #410260</title>
<description><![CDATA[КРАЙС: Если котэ перестал жрать алоэ, значит нашол сцуко где-то старую котлету]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410259</guid>
<pubDate>2011-04-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410259</link>
<title>Цитата #410259</title>
<description><![CDATA[123: в dragon age 2 в борделе случайно, не разглядев, трахнул эльфа. Второй день думаю, стоит ли рассказывать жене...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410258</guid>
<pubDate>2011-04-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410258</link>
<title>Цитата #410258</title>
<description><![CDATA[комментарий на сайте к порно-ролику с групповым сексом:<br><br>САМВЕЛ 26.02.2011<br>Им всем делать нечего чтоли. Лучше бы почистили снег у меня во дворе, а то ходить невозможно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410257</guid>
<pubDate>2011-04-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410257</link>
<title>Цитата #410257</title>
<description><![CDATA[Со слов знакомого:<br>Папа (автомеханик) после тяжёлого рабочего дня возвращается домой. Дома в плаче заходится его малыш. Никто не может понять, в чём там дело.<br>Мама малыша: Может у него что-нибудь болит?<br>Папа: Что у него там может болеть, у него всё новое стоит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410256</guid>
<pubDate>2011-04-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410256</link>
<title>Цитата #410256</title>
<description><![CDATA[Новость: &quot;Обнаруженный в почве на территории АЭС “Фукусима-1” плутоний не опасен для здоровья&quot;<br>Комментарии:<br><br>xxx: Да тупые мы. Опять не сообразили, что плутоний бывает хороший демократичный и плохой тоталитарный.<br>yyy: это пищевой плутоний]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410255</guid>
<pubDate>2011-04-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410255</link>
<title>Цитата #410255</title>
<description><![CDATA[Лис:<br>чувак-коллега, только что по телефону с поставщиком: &quot;Какие именно параметры нужны? Секундочку, сейчас уточню&quot;. Закрывает трубку ладонью, оглядывается по кабинету, ерошит затылок и со словами &quot;А я ебу!&quot; вежливо в трубку: &quot;Не получилось уточнить&quot;....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410254</guid>
<pubDate>2011-04-04 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410254</link>
<title>Цитата #410254</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас на 4 этаже тетьки с дятьками пили и подрались, тетьки вызвали ментов, дядек всех забрали<br>xxx: тетьки теперь на весь подъезд сокрушаются что менты нехорошие, а без дядек скушно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410253</guid>
<pubDate>2011-04-04 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410253</link>
<title>Цитата #410253</title>
<description><![CDATA[коллега1: А вы знаете, коллеги, существует такая теория мироустройства, по которой считается, что если где-то в глухом лесу упадет дерево и при этом вокруг никого не будет, то звука от падения дерева тоже не будет...<br>коллега2: Хм, а можно как-нибудь обмануть звук?<br>коллега1: В смысле обмануть? Зачем?<br>коллега2: Ну в смысле сделать так, чтобы звук подумал что тебя нет рядом, а ты на самом деле спрятался где-нибудь неподалёку и проверил - будет слышно или нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410252</guid>
<pubDate>2011-04-04 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410252</link>
<title>Цитата #410252</title>
<description><![CDATA[&gt; Офисное наблюдение:<br>&gt; Если девушка с утра сонная - у нее спросят где она всю ночь шлялась.<br>&gt; Если парень с утра сонный - спросят сколько пил.<br><br>Если программист, независимо от пола, с утра сонный - никто ничего не спросит, и так всё ясно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410251</guid>
<pubDate>2011-04-04 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410251</link>
<title>Цитата #410251</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше было: &quot;Кошелек или жизнь!&quot;.<br>xxx: А сейчас &quot;Вход или Регистрация!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410250</guid>
<pubDate>2011-04-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410250</link>
<title>Цитата #410250</title>
<description><![CDATA[Ом<br>решил поснимать на плёнку. теперь я как человек, который только купил фотоаппарат - фоткаю всякую обычную херню, но с особым, &quot;художественным!&quot; взглядом<br><br>Ом<br>а уж если в кадр попадает кошка, то это вообще автоматически превращает фото в шедевр]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410249</guid>
<pubDate>2011-04-04 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410249</link>
<title>Цитата #410249</title>
<description><![CDATA[Сижу и решаю мат. анализ. Мама подходит и говорит что не работает калькулятор.<br>Мама: Я нажимаю 210-105 и кнопку равно и ничего не происходит.<br>Я начал его рассматривать, двигать всякие переключатели, которые даже не знаю для чего.)<br>Истина дошла только минуты через две...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410248</guid>
<pubDate>2011-04-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410248</link>
<title>Цитата #410248</title>
<description><![CDATA[История из уст театрального хореографа. Ольга (интеллигентка и утонченная эстетка) поднимается по лестнице к своей квартире. На площадке курит, как обычно, по пояс голый сосед-работяга. Опять вы топлесс курите Василий Иваныч, произносит она с укором. Сосед недоуменно поморгав отвечает - да нет, я &quot;Бонд&quot; курю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410247</guid>
<pubDate>2011-04-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410247</link>
<title>Цитата #410247</title>
<description><![CDATA[ххх: эх, кто работал в русаппорте, тот в цирке не смеётся...<br>ууу: Я не работал в русаппорте. Я работал продавцом. Я в цирке тоже не смеюсь В(<br>ххх: ето да, жестоко<br>ууу: Самое простое, например.<br>- Дайте шапочку на девочку.<br>- Какой размер?<br>- Девочка, иди сюда!<br>И к прилавку прируливает кобылица лет 25 - та самая &quot;девочка&quot; х_Х]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410246</guid>
<pubDate>2011-04-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410246</link>
<title>Цитата #410246</title>
<description><![CDATA[из барахолки одного форума:<br>xxx: необходимо сделать объемный макет воинской части, срочно, кто сможет помочь пишите в личку.<br>yyy: Добрый день! В какой программе нужен макет и как срочно?<br>zzz: Видимо ты не служил....=)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410245</guid>
<pubDate>2011-04-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410245</link>
<title>Цитата #410245</title>
<description><![CDATA[_Lanze_: Когда я зачитывался фантастикой в далеких девяностых, я, конечно, мог представить, что меня может в начале 2011 года может поразить плазмой.<br>_Lanze_: Но не думал, что причиной раны будет упавшая на ногу 42 дюймовая плазменная панель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410244</guid>
<pubDate>2011-04-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410244</link>
<title>Цитата #410244</title>
<description><![CDATA[3ABXO3:<br>Вот и представь: На пароме в Хельсинки взяли с собой 4 больших сумки. Решили запихать их в камеру хранения. А одна ячейка там стоит 4 евро. Ну не две же брать. Начали пихать в одну. И один мудак, что с нами плыл, на телефоне включил музыку из тетриса!<br>3ABXO3:<br>Со стороны картина маслом - два дебила под музыку из тетриса пихают кучу больших сумок в маленькую камеру хранения. Финны, бухавшие рядом, даже пить от смеха перестали. Один начал на камеру снимать. Самое интересное, что запихали-таки сумки-то!<br>Freem:<br>Тетрис рулит!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410243</guid>
<pubDate>2011-04-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410243</link>
<title>Цитата #410243</title>
<description><![CDATA[masha_miller: Классические питерские интеллигентные бабушки в метро с электронными читалками неимоверно доставляют :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410242</guid>
<pubDate>2011-04-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410242</link>
<title>Цитата #410242</title>
<description><![CDATA[/*Разговор о маленьких собачках*/<br>Ххх: чем вы своего мыша кормите?<br>Ууу: всем<br>Ууу: собачий корм, суп, каша с мясом, овощи, мягкие игрушки, ЛЕГО..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410241</guid>
<pubDate>2011-04-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410241</link>
<title>Цитата #410241</title>
<description><![CDATA[Sanchous: и ещё... В этом году в поход без гречки идём!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410240</guid>
<pubDate>2011-04-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410240</link>
<title>Цитата #410240</title>
<description><![CDATA[Работаю в Белом ветре на кассе. Вчера был забавный случай. Подходит к кассе парень молодой и дает мне пробить все четыре части ВоВ и тайм карту на три месяца.<br>Я: А ты точно уверен в этом?<br>Он: Ага, я не себе. Знакомому на днюху. Он к моей девушке начал клеиться.<br>Нда, все же раньше, когда за такое просто били морду, это было гуманнее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410239</guid>
<pubDate>2011-04-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410239</link>
<title>Цитата #410239</title>
<description><![CDATA[очередной звонок в ТП:<br>я&gt; у меня подключена услуга статического IP адреса, но он меняется<br>он&gt; сейчас у вас интернет работает?<br>я&gt; да<br>он&gt; тогда я не понимаю, в чём у вас проблема]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410238</guid>
<pubDate>2011-04-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410238</link>
<title>Цитата #410238</title>
<description><![CDATA[xxx: Не, самый самый задрот - это Серега. Ты в курсе, что настенные часы, которые над ним, уже полгода как не работают?<br>ууу: погоди, но они же постоянно более-менее правильное время показывают!<br>ххх: ИМЕННО! Он полгода каждые пятнадцать минут часы подводит!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410237</guid>
<pubDate>2011-04-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410237</link>
<title>Цитата #410237</title>
<description><![CDATA[xxx: твой конфиг эквалайзера называется «у ударника спиздили литавры»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410236</guid>
<pubDate>2011-04-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410236</link>
<title>Цитата #410236</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня я смотрел &quot;Ну, погоди&quot; и ты знаешь, оказывается, это не просто мультик про животных, похожих на людей. Это целая фантастика. Постапокалипсис для человечества.<br><br>xxx:<br>Поразительно, как в такой мультик смогли запихнуть такую вселенную. Все очень просто. Дело в том, что ДО животных, типа Волка и Зайца в том мире были люди. Это видно по серии в музее: там есть пещерный человек, есть доспехи человеческие, есть роспись египтян, есть даже Венера Милосская. То есть, когда-то там действительно жили люди! Но потом откуда-то взялись прямоходящие животные и то ли поработили нас, то ли попросту уничтожили. От всего человечества осталась лишь наша культура, которую эти твари переняли от нас в точности, вплоть до алкоголиков, смотрящих футбол в майке-алкоголичке и с рыбой в руках.<br><br>xxx:<br>Что интересно, не все животные в мире &quot;Ну, погоди&quot; прямоходящие и разумные. Там существуют лошади, которые по-прежнему являются верховыми и животными и есть даже обычные домашние кошки. Если пронаблюдать за всем сериалом, то наиболее часто встречающимися животными будут Волки, Зайцы, Бегемоты и Собаки. Встречаются также Львы и Медведи. Из этого можно предположить, что Волк гоняется за Зайцем не из-за голода, ведь у них есть развитая пищевая промышленность, перенятая от людей, а из каких-то идеологических разногласий. Не исключено, что это два враждебных инопланетных вида, хотя Зайцы не испытывают такой ненависти к Волкам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410235</guid>
<pubDate>2011-04-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410235</link>
<title>Цитата #410235</title>
<description><![CDATA[Лежим как-то с супругой в постели. Она меня спрашивает ты, мол, чего ворочаешься. Да, говорю, котэ улегся в ноги, не подвинуть его и мешает. Хочешь, спрашивает, пододвину? Киваю. Через секунду раздается дикий мявок, удар ноги и крик на пол квартиры: &quot;Это Спарта!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410234</guid>
<pubDate>2011-04-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410234</link>
<title>Цитата #410234</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну, а если встретишь любовницу своего мужа на улице, неужели в волосы вцепишься?<br>ууу: Не дождется. Я опущусь разве что на фразу &quot;На чужой хуек не разевай роток&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410233</guid>
<pubDate>2011-04-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410233</link>
<title>Цитата #410233</title>
<description><![CDATA[shilov: Жека, надо чтобы слоган жизненный был, а не с потолка. Иначе нам ничего не продать! Дай мне жизненный слоган!<br>cmd: &quot;Жизнь - не малина. (с) Лада КАЛИНА!&quot;<br>cmd: иди, продавай. жизненный, блядь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410232</guid>
<pubDate>2011-04-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410232</link>
<title>Цитата #410232</title>
<description><![CDATA[звонок по телефону:<br>- Лёёх, можешь заехать в магазин купить водки и минералки? Натаха коктейли будет делать..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410231</guid>
<pubDate>2011-04-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410231</link>
<title>Цитата #410231</title>
<description><![CDATA[ya_love: До 12 лет я мечтала стать певицей ) <br>ya_love: пою, кстати, отлично, только голос подкачал, да и слух тоже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410230</guid>
<pubDate>2011-04-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410230</link>
<title>Цитата #410230</title>
<description><![CDATA[Thugz: брюкам не скрыть моего приподнятого настроения]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410229</guid>
<pubDate>2011-04-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410229</link>
<title>Цитата #410229</title>
<description><![CDATA[Подруга с мужем повезли кота в ветклинику на операцию. Второй раз за месяц. Первый раз хвост пришивали, теперь - щеку зашивать. Муж подруги и поинтересовался у ветеринара: А память кота из-за наркоза не ухудшится?<br>Ветеринар пообещала, что читать и писать кот уже не будет, но дорогу домой найдет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410228</guid>
<pubDate>2011-04-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410228</link>
<title>Цитата #410228</title>
<description><![CDATA[kora_f: Когда одна палочка и восемь дырочек победят целое войско...<br>ты не знаешь этот мультик?<br><br>werewolchara: &quot;Пулемёт Гатлинга&quot;?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410227</guid>
<pubDate>2011-04-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410227</link>
<title>Цитата #410227</title>
<description><![CDATA[На приёме у врача:<br><br>xxx: Вас что-нибудь беспокоит?<br>yyy: Военкомат! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410226</guid>
<pubDate>2011-04-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410226</link>
<title>Цитата #410226</title>
<description><![CDATA[Ziggy: надо включить порно погромче. а то соседи наверное уже думают, что у меня совсем личной жизни нет...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410225</guid>
<pubDate>2011-04-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410225</link>
<title>Цитата #410225</title>
<description><![CDATA[xxx: слушай, я щас так испугалась! у меня программа есть, которая берет фотку, находит там лица и делает из них портреты<br>xxx: и тут я вижу чью-то совсем незнакомую морду. я знаю, что на фотографии изображена я с подругой, а тут лицо какого-то парня, причем еще мутное какое-то и синее...<br>yyy: мне уже страшно!<br>xxx: я пишу и сама трясусь! так вот захожу я посмотреть на эту фотку в полном размере, перед глазами уже стоит образ какого-то синего парня за спиной, которого можно увидеть лишь на фотографии, как бывает а фильмах ужасов... и тут понимаю, что этот гад (не парень, программа, гадюка, вернее) нашла морду парня на футболке (!!), что висела на стене за нашими спинами и сделала из нее портрет!<br>xxx: так и заикой остаться можно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410224</guid>
<pubDate>2011-04-01 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410224</link>
<title>Цитата #410224</title>
<description><![CDATA[ххх: почему до сих пор не поменяли форму на сайте?<br>ууу: забли<br>ххх: ...я надеюсь, вы имели ввиду слово &quot;забЫли&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410223</guid>
<pubDate>2011-04-01 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410223</link>
<title>Цитата #410223</title>
<description><![CDATA[xxx: Слава Wifi!<br>xxx: Котэ не может его перегрызть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410222</guid>
<pubDate>2011-04-01 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410222</link>
<title>Цитата #410222</title>
<description><![CDATA[Заявление на возврат ноутбука.<br>Когда прочитал - решил отксерить и выложить сюда. Итак:<br><br>Заявление.<br><br>Прошу рассмотреть мое заявление о возврате Ноутбука HP 625 купленного мной 15.03.2011г. по цене 16200р. по прЕчине, что я не смог освоить работы на нем. Родственница обещала помочь в освоении, но один раз показала и все.<br><br>23.03.2011г. /Подпись/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410221</guid>
<pubDate>2011-04-01 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410221</link>
<title>Цитата #410221</title>
<description><![CDATA[xxx: а кто у вас работает-то? Какие отделы?<br>yyy: директор, инженер и мужик, который не знает какая у него должность.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410220</guid>
<pubDate>2011-04-01 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410220</link>
<title>Цитата #410220</title>
<description><![CDATA[xxx: Утром пришла СМС от друга. &quot;Бл*ть!!! Сука, верни мой монитор! Я зае*ался уже сидеть с 15ти дюймами!!!&quot;<br>xxx: Сказать что я охренел, это ничего не сказать<br>xxx: Не успел написать ему в ответ, как от него приходит вторая СМС &quot;Спакуха! Это был сон...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410219</guid>
<pubDate>2011-04-01 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410219</link>
<title>Цитата #410219</title>
<description><![CDATA[Женщина всегда остается женщиной.<br>Сегодня наблюдал, как одна юная особа, переставляя ОС (к слову сказать - с Убунты на Win7), между делом взяла из сумочки зеркало и поправила макияж.<br>И, вздохнув, добавила: &quot;Похоже, бородой зарасти так и не удастся&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410218</guid>
<pubDate>2011-04-01 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410218</link>
<title>Цитата #410218</title>
<description><![CDATA[Георгий: Получил тут деньги за халтуру, программеру долю отдал, прихожу домой - жена с порога пилит про какие-то шторы на кухню и новые обои, которые непременно надо повесить перед визитом тёщи.<br>Георгий: Сразу очередью мысли появляются<br>*опять до ночи по магазинам...*<br>*всего год назад же новое всё сделали...*<br>*в кармане 40 штук с мелочью*<br>*А программер Лёха сейчас в мягком кресле пьёт вискарь*<br>*А на ручке кресла сидит полуголая стриптизерша*<br>*А ведь он мне предлагал с ним поехать*<br>безымянный и указательный палец бестолково дёргаются в воздухе, а в мозгу лихорадочно колотится *Ctrl+Z, ссука, Ctrl+Z!!!1111*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410217</guid>
<pubDate>2011-04-01 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410217</link>
<title>Цитата #410217</title>
<description><![CDATA[anton: карты, шашки, рулетка - что из этого азартные игры?<br>kwennar: ничего. карты - это маленькие машинки с двигателем от бензопилы &quot;Дружба&quot;, шашки - сабли, а рулетка - средство для измерения длины.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410216</guid>
<pubDate>2011-04-01 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410216</link>
<title>Цитата #410216</title>
<description><![CDATA[невролог: Говорят снаряд дважды в одну воронку не падает. А вот ничего подобного!<br>невролог: Сегодня ко мне на прием с забинтованной головой пришел парень, которого я всю прошлую весну лечил от контузии после падения сосульки. 21 марта, ровно через год, он пошел поностальгировать к месту где получил травму. На него снова упала сосулька. На сей раз обошлось, кусок льда прошел вскользь. Голова почти не пострадала, частично оторванное ухо благополучно пришили на место. Напоследок спросил, ждать ли его следующей весной )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410215</guid>
<pubDate>2011-04-01 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410215</link>
<title>Цитата #410215</title>
<description><![CDATA[На хабре обсуждают чистку кулеров от пыли.<br><br>asv_nix<br>Сам пользуюсь клизмой и на работе такое было, реально помогает. Есть также специальные клизмы, совмещённые с кисточкой на конце для техники, как называется не знаю.<br><br>osof<br>В незнакомой компании не говорите, что пользуетесь клизмой с кисточкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410214</guid>
<pubDate>2011-04-01 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410214</link>
<title>Цитата #410214</title>
<description><![CDATA[xxx: Обнаружил сегодня в своем телефоне признаки экстремизма. <br>xxx: В нем есть функция &quot;смена режима&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410213</guid>
<pubDate>2011-04-01 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410213</link>
<title>Цитата #410213</title>
<description><![CDATA[ххх: я хренею с тебя, ты в этой организации всего неделю проработала! Какой будет следующий рекорд?<br>ууу: Я не виновата. Они мне сами сказали, когда я пришла, что в их фирме юрист должен быть честным с клиентом и советы давать предельно ясные.<br>ууу: Ну когда клиент спросил, что ему теперь делать, я, посмотрев документы, честно и предельно ясно ответила: сушить сухари и достать тёплую одежду.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410212</guid>
<pubDate>2011-04-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410212</link>
<title>Цитата #410212</title>
<description><![CDATA[xxx: Не хочешь на Nazareth сходить?<br>yyy: Не-а. Я только одну песню у них знаю.<br>xxx: Ну и что, а я - вообще ни одной.<br>yyy: А зря. Хорошая песня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410211</guid>
<pubDate>2011-04-01 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410211</link>
<title>Цитата #410211</title>
<description><![CDATA[xxx: мы тут с папой прифигели! стоим на кухне, болтаем. забегает мама на кухню, высыпает на стол немного соды, ровняет 2 дорожки, всасывает их по очереди - одной ноздрей, потом другой. спокойно уходит, а мы с папой продолжаем молча стоять с открытыми ртами.<br>xxx: кайф для бедных, блин!<br>ххх: позже спросили у нее что это было, оказалось, что это она в газете новый рецепт от насморка вычитала :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410210</guid>
<pubDate>2011-04-01 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410210</link>
<title>Цитата #410210</title>
<description><![CDATA[У друга мама - учитель в школе, её коллега, учитель высшей категории прикола ради отправила скан своего квитка зарплатного в администрацию президента, там приняли, спросили в управлении образования че за фигня. Те проверили все и ответили: просто вы плохой учитель.<br>Они думают сейчас, если всей школой отправить квитки - плохая школа? плохой город?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410209</guid>
<pubDate>2011-04-01 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410209</link>
<title>Цитата #410209</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Доброго вечера, форумчане. Есть проблема. За стеной постоянно лает собака (маленькая по голосу). Лает ежедневно, не менее 2 часов, по 30 гавков в минуту. Итого от 1,5 тыс гавков в день, пока хозяин на работе. Кто-нибудь сталкивался с подобной проблемой и как решали? Хотелось бы услышать мнения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410208</guid>
<pubDate>2011-04-01 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410208</link>
<title>Цитата #410208</title>
<description><![CDATA[по радио новости науки и техники<br>радио: макаки узнают своих сородичей на фотографиях.<br>я: и ставят плюсик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410207</guid>
<pubDate>2011-04-01 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410207</link>
<title>Цитата #410207</title>
<description><![CDATA[xxx: аххх лол<br>yyy: мне вдруг представилась средневековая дама, которая, покрываясь легким румянцем и обмахиваясь элегантным веером, с придыханием произносит: &quot;Ах... Лол&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410206</guid>
<pubDate>2011-04-01 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410206</link>
<title>Цитата #410206</title>
<description><![CDATA[Норвежский Нобелевский комитет принял решение в дальнейшем премию за укрепление мира выдавать в тротиловом эквиваленте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410205</guid>
<pubDate>2011-04-01 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410205</link>
<title>Цитата #410205</title>
<description><![CDATA[ххх: я вот сегодня на работе барышне объяснял фразу из новостной ленты:<br>&quot;авиация коалиции продолжает наносить удары по позициям Каддафи&quot;.<br>ххх: разрушил её внутренний мир напрочь.<br>ххх: она сегодня узнала, что коалиция - это не организация по защите коал. И что авиация у коалиции вполне может быть.<br>ххх: но, кажется, что до конца она так и не поверила)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410204</guid>
<pubDate>2011-04-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410204</link>
<title>Цитата #410204</title>
<description><![CDATA[fals89: Бля. <br>fals89: Ведь догадывался, что перед тем, как класть пуховик в стиральную машинку, дырки надо бы зашить...<br>fals89: Зато у меня теперь есть стильная ветровка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410203</guid>
<pubDate>2011-04-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410203</link>
<title>Цитата #410203</title>
<description><![CDATA[xxx: технари, попавшие в ад, будут обречены переписывать &quot;войну и мир&quot; почерком по госту.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410202</guid>
<pubDate>2011-04-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410202</link>
<title>Цитата #410202</title>
<description><![CDATA[flapenguin: Знаешь, что у моей племянницы написано в учебнике по геометрии?<br>flapenguin: Треугольник называется прямоугольным, если _хотя бы один_ из углов равен 90 градусам.<br>flapenguin: Хотя бы один блядь. Fuck you, Pythagoras.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410201</guid>
<pubDate>2011-04-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410201</link>
<title>Цитата #410201</title>
<description><![CDATA[Из новостей:<br>Знаменитый голливудский актер Сильвестр Сталлоне объявил о запуске собственной линии одежды, основанную на образах его собственных героев в боевиках вроде &quot;Рэмбо&quot; или &quot;Рокки&quot;<br><br>В следующем году в моде будут майки, банданы и пулемёт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410200</guid>
<pubDate>2011-04-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410200</link>
<title>Цитата #410200</title>
<description><![CDATA[DoubleDJ: Еду на машине около 90км/ч, навстречу едет машина ДПС и дальнем светом мне моргает.<br>DoubleDJ: Задумался, но на всякий случай притормозил до 60. <br>DoubleDJ: И точно! Впереди на обочине ещё один наряд ДПС ловит радаром.<br>DoubleDJ: Враждующие кланы? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410199</guid>
<pubDate>2011-03-31 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410199</link>
<title>Цитата #410199</title>
<description><![CDATA[Сижу, пью пиво в компании. Напротив сидит знакомая девушка, которая резко подрывается и срывает с моей правой ноги тапок.<br>Говорит &quot;странно&quot; и, словив мой ошалевший взгляд, говорит: &quot;Я думала, что ты тапки натянул из-за того, что у тебя носки рваные&quot;.<br>Все улыбаются, я смотрю на нее со снисходительной улыбкой, а сам думаю &quot;Хоть бы она левый тапок не догадалась снять!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410198</guid>
<pubDate>2011-03-31 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410198</link>
<title>Цитата #410198</title>
<description><![CDATA[xxx: Роснано и Сколково совместно разработали первую российскую нанотехнология: скорость распила повышается за счёт энергии отката.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410197</guid>
<pubDate>2011-03-31 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410197</link>
<title>Цитата #410197</title>
<description><![CDATA[vlom: у тебя было такое что в голове каша?<br>Brick: Да. Когда я ем кашу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410196</guid>
<pubDate>2011-03-31 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410196</link>
<title>Цитата #410196</title>
<description><![CDATA[Собеседование в один из банков.<br>Рекрутер: В вашем резюме указано, что вы не работаете с октября прошлого года. Чем же вы занимались до настоящего времени (март)?<br>Кандидат (на полном серьезе и с напором): Играл в Варкрафт!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410195</guid>
<pubDate>2011-03-31 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410195</link>
<title>Цитата #410195</title>
<description><![CDATA[(Разговор о том, что мой котэ разодрал игрушечную мышь и принес ко мне в постель).<br><br>Она: Фу, мышь, это ужасно! Зачем вообще такие игрушки котам покупать!?..<br>ds: А что я ему должен был купить, Лего?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410194</guid>
<pubDate>2011-03-31 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410194</link>
<title>Цитата #410194</title>
<description><![CDATA[Живу в доме 1963г. постройки. Давненько еще делали ремонт и меняли унитаз. Если кто видел, то в старых домах смывной бачок находится выше унитаза примерно на 1,5м и соединяются они трубой соответственно. Выношу из подъезда всю эту конструкцию, там на лавочке как обычно бабульки. Я не нашел что ответить на их вопрос: &quot;Что, переезжаешь?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410193</guid>
<pubDate>2011-03-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410193</link>
<title>Цитата #410193</title>
<description><![CDATA[Офис. Главбух (интеллигентная такая женщина в возрасте) взволнованно произносит на весь отдел: А вы знаете, что Ванга предсказала, что катастрофа в Японии - это начало конца света?<br>кто-то из сотрудников: надо бы телевизор меньше смотреть.<br>главбух: нет, ну я просто думаю, делать мне отчетность или нет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410192</guid>
<pubDate>2011-03-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410192</link>
<title>Цитата #410192</title>
<description><![CDATA[&lt; lin&gt; тут резюме на сисадмина/замначальника отдела ИТ.<br>&lt; lin&gt; судя по резюме человек - полубог<br>&lt; Kaneda&gt; ну и берите его на половинный оклад<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410191</guid>
<pubDate>2011-03-31 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410191</link>
<title>Цитата #410191</title>
<description><![CDATA[dema: Он в лесу хирургом-урологом работал до этого<br>kavic: кхм.. ну я то понял, что речь идет о нашей городской больнице №1, которая в лесополосе построена, но вот остальные участники чата, не проживающие в Старом Осколе, сейчас явно озадачены<br>kavic: я бы даже сказал СИЛЬНО озадачены]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410190</guid>
<pubDate>2011-03-31 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410190</link>
<title>Цитата #410190</title>
<description><![CDATA[xxx: А я вот тут недавно заметила, что шум компьютера немного похож на шум вентилятора<br>yyy: Ты не поверишь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410189</guid>
<pubDate>2011-03-31 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410189</link>
<title>Цитата #410189</title>
<description><![CDATA[1: Доброе устречко )<br>2: привет! &quot;устречко&quot; - это морепродукт такой? наподобие &quot;криветко&quot;? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410188</guid>
<pubDate>2011-03-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410188</link>
<title>Цитата #410188</title>
<description><![CDATA[snatch: у нас чувак приходил устраиваться программистом PHP, ну, ему наши на собеседовании один из первых вопросов задали: как хорошо Вы знаете PHP? на что он, не колеблясь, ответил: очень хорошо, осталось дочитать 6 страниц.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410187</guid>
<pubDate>2011-03-31 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410187</link>
<title>Цитата #410187</title>
<description><![CDATA[xxx: Пиздец! <br>xxx: C производства увольняются 6 самых лучших и знающих рабочих - по стандартной причине &quot;мало платите&quot; (реально мало, не понты). <br>xxx: Так руководство наняло ПСИХОАНАЛИТИКА чтобы тот их уговорил остаться. <br>xxx: После 10минутной речи псих был предсказуемо послан нахуй, и уехал ни с чем. <br>xxx: Где я работаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410186</guid>
<pubDate>2011-03-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410186</link>
<title>Цитата #410186</title>
<description><![CDATA[xxx: ты просил переименовать в базе правильно Nakhodku, Korolev, Kurgan и Kovrov <br>xxx: у нас вообще таких городов в базе нет!<br>yyy: ага, зато у вас есть Find, Queens, Barrow и Carpets!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410185</guid>
<pubDate>2011-03-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410185</link>
<title>Цитата #410185</title>
<description><![CDATA[Проверяла тут пробную работу ЕГЭ по русскому языку.<br>люблю работу свою,где еще такое прочтешь..<br>ххх: Князь Андрей Болконский в романе Лермонтова &quot;Тихий дон&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410184</guid>
<pubDate>2011-03-31 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410184</link>
<title>Цитата #410184</title>
<description><![CDATA[На уроке вождения преподаватель рассказывает о правильном поведении водителя во время заноса автомобиля, задает вопрос:<br>- Чем опасен битум на дороге во время ее ремонта?<br>Девочка с последних рядов:<br>- Он не отстирывается!!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410183</guid>
<pubDate>2011-03-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410183</link>
<title>Цитата #410183</title>
<description><![CDATA[ххх: на работе задолбали! что делать?<br>ууу: иди в туалете поспи, у нас на старой работе один так делал... <br>ууу: правда потом его машина сбила, когда он за булочкой в обед пошел, но это вряд ли как-то связано, хотя как знать)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410182</guid>
<pubDate>2011-03-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410182</link>
<title>Цитата #410182</title>
<description><![CDATA[Odd: Американская демократия распространяется воздушно-ракетным путем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410181</guid>
<pubDate>2011-03-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410181</link>
<title>Цитата #410181</title>
<description><![CDATA[Mama: съешь пельмени пока не поздно<br>Me: успею я, че с ними случиться<br>Mama: уедут в командировку<br>Mama: в папе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410180</guid>
<pubDate>2011-03-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410180</link>
<title>Цитата #410180</title>
<description><![CDATA[xxx: Никогда не читайте книгу по бухучету, лёжа на диване! Вы заснёте и больше не проснётесь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410179</guid>
<pubDate>2011-03-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410179</link>
<title>Цитата #410179</title>
<description><![CDATA[ihaveabomb: с выходом каждого нового МС Офиса первые мысли не &quot;офигеть, как удобно стало&quot;, а &quot;да хуй с ним, привыкнем&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410178</guid>
<pubDate>2011-03-30 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410178</link>
<title>Цитата #410178</title>
<description><![CDATA[xxx: На сетке с картошкой написано &quot;Естественный отбор&quot;. <br>xxx: Чет я опасаюсь ее есть - хер знает, какие у нее критерии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410177</guid>
<pubDate>2011-03-30 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410177</link>
<title>Цитата #410177</title>
<description><![CDATA[xxx: Проснулся с мыслью: скоро сессия. Расстроился. <br>xxx: Потом вспомнил, что нет никакой сессии, а надо на работу.<br>xxx: Расстроился еще больше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410176</guid>
<pubDate>2011-03-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410176</link>
<title>Цитата #410176</title>
<description><![CDATA[SJA: Все страхи и опасения моей жены можно найти в истории ее поисковых запросов на гугле.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410175</guid>
<pubDate>2011-03-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410175</link>
<title>Цитата #410175</title>
<description><![CDATA[xxx: Дорогая, давай поиграем в ролевые игры? <br>xxx: Ты уборщица, а я сплю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410174</guid>
<pubDate>2011-03-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410174</link>
<title>Цитата #410174</title>
<description><![CDATA[статья Путина В.В. &quot;Россия не должна быть и не будет полицейским государством&quot; // Известия - 2000. - 14 июля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410173</guid>
<pubDate>2011-03-30 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410173</link>
<title>Цитата #410173</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>глонасс не для того, чтобы ты знал, где страна, а для того, чтобы страна знала, где ты )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410172</guid>
<pubDate>2011-03-30 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410172</link>
<title>Цитата #410172</title>
<description><![CDATA[xxx: раньше люди рожали достаточно быстро после свадьбы, был такой обычай -)<br>yyy: сейчас такой обычай тоже есть :) месяцев через 5-6 :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410171</guid>
<pubDate>2011-03-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410171</link>
<title>Цитата #410171</title>
<description><![CDATA[Во времена счастливого советского детства у меня была кукла. Звали её Ада. Так и было написано на этикетке - Кукла Ада. На неё не подходили никакие одёжки и она всё время ломалась. И только спустя многие годы до меня дошло...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410170</guid>
<pubDate>2011-03-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410170</link>
<title>Цитата #410170</title>
<description><![CDATA[[Шкаф] кстать, а почему там девушки обижаюца на разный бред?<br>[Шкаф] у меня как-то спрашивала одна - на какую из звёзд я похожа?<br>[Шкаф] я говорю - на кипелова<br>[Шкаф] ппц, всё, друг стал врагом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410169</guid>
<pubDate>2011-03-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410169</link>
<title>Цитата #410169</title>
<description><![CDATA[xxx: А почему бы правообладателям бренда &quot;Love is&quot; не начать производить презервативы? <br>xxx: Детки 90-х уже выросли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410168</guid>
<pubDate>2011-03-30 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410168</link>
<title>Цитата #410168</title>
<description><![CDATA[xxx: Играю, заходит бабушка и говорит:&quot;иди кушать&quot;. <br>xxx: Ставлю на паузу, иду на кухню, не нахожу обещанного, возвращаюсь, а она уже сидит и в пасьянс играет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410167</guid>
<pubDate>2011-03-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410167</link>
<title>Цитата #410167</title>
<description><![CDATA[xxx: Оказывается, первое послание землян братьям по разуму состояло из трех слов: &quot;Мир. Ленин. СССР&quot;.<br>xxx: Представьте, дорогие земляне, что вы получаете из космоса послание: &quot;Мир. Властелин. Галактическая Империя.&quot;<br>xxx: Вы бы стали на такое отвечать или заволновались бы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410166</guid>
<pubDate>2011-03-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410166</link>
<title>Цитата #410166</title>
<description><![CDATA[23.03.2011 10:18:42, _EL<br>Ошибкой было чихнуть на фразу начальника &quot;Я что, ИДИОТ?&quot; когда тот спорил с заказчиком по телефону...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410165</guid>
<pubDate>2011-03-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410165</link>
<title>Цитата #410165</title>
<description><![CDATA[yyy: а я в детстве думал, что тормозная жидкость шершавая, и льется под колеса, когда нужно тормозить )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410164</guid>
<pubDate>2011-03-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410164</link>
<title>Цитата #410164</title>
<description><![CDATA[Мягкость волосам придаёт экстракт кашемира.<br>Упругость волосам придаёт экстракт бамбука.<br>Блеск волосам придаёт экстракт гуталина.<br>А лёгкость - экстракт пенопласта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410163</guid>
<pubDate>2011-03-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410163</link>
<title>Цитата #410163</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда-то Христос выгнал торгующих из храма.<br>xxx: С тех пор торгующие поумнели и купили храмы себе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410162</guid>
<pubDate>2011-03-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410162</link>
<title>Цитата #410162</title>
<description><![CDATA[[Ecler] Я МЕДЛЕННО СНИМАЮ С ТЕБЯ ТРУСИКИ<br>[Ubagumov] ya medlenno dobavlyaiy tebua v ignore]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410161</guid>
<pubDate>2011-03-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410161</link>
<title>Цитата #410161</title>
<description><![CDATA[xxx: От соседей через балкон в квартиру забежала мыша <br>xxx: Обнаружила ее, встретившись с ней взглядом во время уборки в шкафу<br>xxx: Теперь я живу в коридоре и наконец-то хочу выйти замуж]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410160</guid>
<pubDate>2011-03-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410160</link>
<title>Цитата #410160</title>
<description><![CDATA[У нас на этаже есть фото-студия, ну и соответственно они обрабатывают фотки в фотошопе. Ща мою руки в туалете, из кабинки доносится разговор по телефону &quot;... да, да, вот сейчас смотрю на свое творчество, получилось красиво, вам понравится...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410159</guid>
<pubDate>2011-03-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410159</link>
<title>Цитата #410159</title>
<description><![CDATA[Ta-dam: Стою на остановке на ЖБИ (пацанский такой райончик). Жду автобус, идет из глубины района паренек, в адидасовской куртке, джинсах, кепаре, с сумкой спортивной, тоже встает автобус ждать. Подъезжает, садимся. Едем, отъезжаем от района, начинаем к центру приближаться, тут он снимает куртку, кепку, джинсы заправляет, как оказалось, в высокие наики, достает из сумки курточку короткую блестящую, очки здоровые, надевает часы, а все &quot;пацанское&quot; убирает в сумку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410158</guid>
<pubDate>2011-03-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410158</link>
<title>Цитата #410158</title>
<description><![CDATA[FoxMulder: Еду утром в автобусе. Толпа, понедельник, нервы. И водитель естественно стремится вперёд на скорости. Народ недовольно &quot;Не дрова везёшь!&quot;<br>Пьяненький на заднем сидении, приподнимая голову &quot;Нет, дрова!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410157</guid>
<pubDate>2011-03-29 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410157</link>
<title>Цитата #410157</title>
<description><![CDATA[хxx: Где ночью упал - там и планетарий (с) :D<br>уyy: а если днем упал?<br>zzz: Лежи, жди открытия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410156</guid>
<pubDate>2011-03-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410156</link>
<title>Цитата #410156</title>
<description><![CDATA[ххх: я просто специально надела платье и ждала тебя в скайпе, чтобы показать. а ты не пришел<br>ууу: Мне теперь стыдно :(<br>ххх: да ладно уж, чо там<br>ххх: не переживай<br>ххх: бывают вещи и похуже<br>ххх: вот один мой паень бросил меня беременную как-то раз. вот это было обидно, да. а то, что ты в скайп не вылез, это еще ничего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410155</guid>
<pubDate>2011-03-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410155</link>
<title>Цитата #410155</title>
<description><![CDATA[xxx: Только отсутствие разведанных запасов нефти в Антарктиде удерживает пингвинов от революции.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410154</guid>
<pubDate>2011-03-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410154</link>
<title>Цитата #410154</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня открыл системник посмотреть после перепадов энергии, вроде бы БП сгорел. <br>xxx: Открываю, всё в пыли и надпись на пыли &quot;Тут был Женя. 2008 год.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410153</guid>
<pubDate>2011-03-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410153</link>
<title>Цитата #410153</title>
<description><![CDATA[с форума, тема про развод<br><br>xxx: к нам на работу как то женщина пришла, заказала фейерверк на 15 тысяч, попросила <br>устроить на центральной площади. когда спросили причину сея торжества, ответила - развод]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410152</guid>
<pubDate>2011-03-29 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410152</link>
<title>Цитата #410152</title>
<description><![CDATA[xxx: Торшер Svetresurs 333-005-03 есть в наличии?<br>магазин: Представьтесь, пожалуйста.<br>xxx: Александр<br>магазин: Здравствуйте, Александр. Торшера нет в наличии.<br>xxx: хм, а если я - Игорь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410151</guid>
<pubDate>2011-03-29 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410151</link>
<title>Цитата #410151</title>
<description><![CDATA[(Диалог исп директора с девочкой из отдела по персоналу)<br>ДиОпП: у меня было что-то в голове<br>ИД: мозг?<br>ДиОпП: неее! что-то важное...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410150</guid>
<pubDate>2011-03-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410150</link>
<title>Цитата #410150</title>
<description><![CDATA[прихожу к директору, тот кричит, чтобы я &quot;починил интернет&quot;. У него мыло.ру не открывается. Ну я туда-сюда... пинги до других серверов ходят. Другие сайты открываются. Задумался. На другом компе - то же самое. Удаленно зашел на свой домашний, посмотрел что тама. Аналогично.<br>Говорю: Извините интернет у вас есть, это сервер майл.ру не работает.<br>директор: А почему он у тебя не работает? Сходи почини.<br>Я: Он в Москве, мы в Ярославле. Я думаю, пока я туда доберусь, они уже сами все починят.<br>Директор: А разве весь интернет не у тебя на сервере лежит? Тогда зачем мы его покупали?<br><br>Кое-как объяснил директору устройство интернета и что такое шлюз с файрволлом и ДНС]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410149</guid>
<pubDate>2011-03-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410149</link>
<title>Цитата #410149</title>
<description><![CDATA[xxx: Такое чувство, что мою кошку собирали на заводе Лего. <br>xxx: Уж очень она хорошо заполняет собой все свободное место под одеялом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410148</guid>
<pubDate>2011-03-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410148</link>
<title>Цитата #410148</title>
<description><![CDATA[- Здрасьте, я хотел бы к лору записаться. Вот моё направление.<br>- Направление у вас со сроком. Вы когда обращались?<br>- Я обращался полтора месяца назад, но лор был на больничном.<br>- А что, за это время надобность в лечении не отпала?<br>(с) Гор. Поликлиника №2, Новосибирск, ул.Лазурная]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410147</guid>
<pubDate>2011-03-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410147</link>
<title>Цитата #410147</title>
<description><![CDATA[Как-то сидим с родителями на кухне, обсуждаем мою студенческую жизнь. Мама говорит: вот папка твой молодец, до армии не пил, в универе не пил, а папка так задумчиво и мечтательно: &quot;Правильно, Володя не пил, Володя ХУЯРИЛ&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410146</guid>
<pubDate>2011-03-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410146</link>
<title>Цитата #410146</title>
<description><![CDATA[«22:13, 22/03/2011: Путин поужинал в Любляне салатом из одуванчиков и рыбой со сморчками.»<br><br>РИА Новости. Только самое важное.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410145</guid>
<pubDate>2011-03-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410145</link>
<title>Цитата #410145</title>
<description><![CDATA[Сын пошёл на собеседование (первую работу ищет). Приходит от него SMS:<br>Кадровичка почитала моё резюме и ушла вместе с ним в сторону туалета... Мне наверно лучше сейчас уйти? Или стоит дождаться её возвращения?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410144</guid>
<pubDate>2011-03-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410144</link>
<title>Цитата #410144</title>
<description><![CDATA[xxx: Современные новостройки можно сравнить с колбасой.<br>xxx: Лучше не знать из чего их делают и как.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410143</guid>
<pubDate>2011-03-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410143</link>
<title>Цитата #410143</title>
<description><![CDATA[Роюсь в в папиных инструментах в поисках саморезов. Понимаю, что во всех этих коробочках и пакетиках без подсказки зала не разобраться и кричу:<br>- Мам, не знаешь, где у папы тут саморезы?<br>Внезапно один из пакетиков надрывается и все шурупы просыпаются на пол с характерным звуком.<br>Мама из кухни, жизнерадостно так:<br>- Знаю! На полу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410142</guid>
<pubDate>2011-03-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410142</link>
<title>Цитата #410142</title>
<description><![CDATA[ххх: В твоем случае вегетарианство - это каннибализм!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410141</guid>
<pubDate>2011-03-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410141</link>
<title>Цитата #410141</title>
<description><![CDATA[xxx: как ты хоть?<br>yyy: Весна, птички светят, солнышко щебечет, обострение в общем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410140</guid>
<pubDate>2011-03-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410140</link>
<title>Цитата #410140</title>
<description><![CDATA[ххх: Почему мне еще никто на резюме не отвечает? Уже с десяток разослал!<br>ууу: А ты с того же ящика отсылаешь, с которого и мне письма? Ну тот, который подписывает все письма &quot;С уважением, ваш Энорез Токсодермович&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410139</guid>
<pubDate>2011-03-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410139</link>
<title>Цитата #410139</title>
<description><![CDATA[Ирина М: вчера к научному руководителю ходила...<br>NEudavka: с вазелином?<br>Ирина М: Маша, мы же психологи: мы медленно выедаем мозг, рождая чувство вины, а не грубо врываемся во внутренний мир с претензиями!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410138</guid>
<pubDate>2011-03-28 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410138</link>
<title>Цитата #410138</title>
<description><![CDATA[RomAndry:<br>Знакомый не давно получал несколько поломанных iPhone 3G (на запчасти).<br>На таможне решили «нагреть руки» в наглую выписав ему счет на растаможку как за новые iPhone 4G.<br><br>Он ни слова не говоря, пошел в банк, оплатил, взял свидетелей и пошел в таможню.<br>Там, отдав квитанции и получив груз возмутился: «Где мои новые 4G?!»<br>Идет разбирательство. Знакомый получает новые 4G или компенсацию.<br>Урок он преподал хороший — на заметку тем, кто получает и растомаживает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410137</guid>
<pubDate>2011-03-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410137</link>
<title>Цитата #410137</title>
<description><![CDATA[ххх: ну что, как прошла ваша первая ночь?<br>yyy: он бросил меня на кровать и начал грызть лифчик!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410136</guid>
<pubDate>2011-03-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410136</link>
<title>Цитата #410136</title>
<description><![CDATA[xxx: Сидел с 10ти месячной дочкой за компом. <br>xxx: Доча показала несколько комбинаций горячих клавиш, о которых я и не подозревал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410135</guid>
<pubDate>2011-03-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410135</link>
<title>Цитата #410135</title>
<description><![CDATA[KermlinRussia: Мы готовы простить Каддафи, что он диктатор и убийца, но бензин по 14 центов за литр и зарплата учителя $3 тыс. в мес. – это уже беспредел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410134</guid>
<pubDate>2011-03-28 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410134</link>
<title>Цитата #410134</title>
<description><![CDATA[xxx: мне вчера кто-то въехал в зад и быстро уехал<br>xxx: на моем грязном бампере остался отпечаток номера]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410133</guid>
<pubDate>2011-03-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410133</link>
<title>Цитата #410133</title>
<description><![CDATA[xxx: В России самые лучшие врачи. Особенно на предварительном медосмотре перед военкоматом.<br>xxx: Только российский врач, послушав грудную клетку, может с уверенностью вынести диагноз: &quot;У вас плоскостопие&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410132</guid>
<pubDate>2011-03-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410132</link>
<title>Цитата #410132</title>
<description><![CDATA[xxxxx: Муж пришёл с работы и требует его покормить. Отмахиваюсь:<br>- Подожди, маме по электронке отвечу ,спрашивает, какие у нас новости.<br>Муж, категорично:<br>- Если немедленно не покормишь - можешь смело отвечать, что криминальные!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410131</guid>
<pubDate>2011-03-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410131</link>
<title>Цитата #410131</title>
<description><![CDATA[&lt;колючий&gt; всем привет у кого есть прога для обработки видео для чайника?<br>&lt;Lokki&gt; а разве теперь на чайниках видео можно обрабатывать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410130</guid>
<pubDate>2011-03-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410130</link>
<title>Цитата #410130</title>
<description><![CDATA[xxx: Свитер - это такая тёплая шерстяная одежда, которую одевает ребёнок, когда холодно его маме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410129</guid>
<pubDate>2011-03-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410129</link>
<title>Цитата #410129</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>x: А для организации очередей что используете?<br>y: Бабушек.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410128</guid>
<pubDate>2011-03-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410128</link>
<title>Цитата #410128</title>
<description><![CDATA[Котенок: Не ломай мне мозг, сегодня и без тебя понедельник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410127</guid>
<pubDate>2011-03-28 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410127</link>
<title>Цитата #410127</title>
<description><![CDATA[xxx: А как мы назовем наших детишек?:)<br>yyy: смотря кто родится.<br>ххх: Ну а ты кого больше хочешь?^^<br>yyy: кота.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410126</guid>
<pubDate>2011-03-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410126</link>
<title>Цитата #410126</title>
<description><![CDATA[xxx: Курить вредно!<br>yyy: что же тебя натолкнуло на эту гениальную мысль?<br>xxx: У меня вчера случился эпик фэйл. Излазила пол-Москвы в поисках демисезонных сапожек. Ездила с подружкой. Решила по дороге купить себе сигарет, хотя подружка отговаривала. В другой ТЦ я поехала одна уже. Под закрытие всех магазинов нашла сапожки... И что думаешь, мне не хватило ровно стоимости пачки сигарет. Пришлось откладывать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410125</guid>
<pubDate>2011-03-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410125</link>
<title>Цитата #410125</title>
<description><![CDATA[xxx: В тупик зашли разработчики файрфокса. <br>xxx: Какие бы опыты они ни проводили, у них все равно получается опера.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410124</guid>
<pubDate>2011-03-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410124</link>
<title>Цитата #410124</title>
<description><![CDATA[Дашенька: Как весна? Купидон уже выстрелил в твое чуткое сердце?<br>Ирочка: Несмотря на то, что моя идеальная фигура включает в себя две, а то и три не менее идеальных, Купидон так и не смог попасть мне даже в задницу, не говоря уже о сердце. И, раз уж речь зашла о языческих богах и моих внутренних органах, могу с уверенностью сказать, что Дионис куда более меткий, чем Купидон, потому что ему уже не раз в этом месяце удалось попасть в мою печень рюмочкой коньяка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410123</guid>
<pubDate>2011-03-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410123</link>
<title>Цитата #410123</title>
<description><![CDATA[Наша бухгалтер по телефону: Это вы рассуждаете с точки зрения здравого смысла, а не налогового кодекса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410122</guid>
<pubDate>2011-03-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410122</link>
<title>Цитата #410122</title>
<description><![CDATA[xxx: я начинающий программист, со стажем менее двух лет, мне больше семидесяти строк в одной программе нельзя (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410121</guid>
<pubDate>2011-03-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410121</link>
<title>Цитата #410121</title>
<description><![CDATA[xxx: Очень грустно, когда глупый человек думает, что он хитрый...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410120</guid>
<pubDate>2011-03-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410120</link>
<title>Цитата #410120</title>
<description><![CDATA[xxx: Не, ну я вам поражаюсь... <br>xxx: Начитаетесь сказок, всей душой желаете единорога. Нашелся. И через некоторое время: и рог коротковат, и перламутром не сверкает, и качается при езде, и цвет можно бы посветлее, и волшебной пыли на 100 км много расходует... <br>xxx: И вообще, ПОЧЕМУ ОН НЕ ПЕГАС???????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410119</guid>
<pubDate>2011-03-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410119</link>
<title>Цитата #410119</title>
<description><![CDATA[ххх: с утра поставил статус в контакте: &quot;перемен! - требуют наши сердца!&quot;<br>ххх: вечером принесли повестку в военкомат...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410118</guid>
<pubDate>2011-03-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410118</link>
<title>Цитата #410118</title>
<description><![CDATA[С ИноСМИ:<br>Это должно стать доброй традицией.<br><br>Каждому американскому президенту надо сразу после инаугурации вручать Нобелевскую премию Мира, после чего он должен объявить кому нибудь войну.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410117</guid>
<pubDate>2011-03-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410117</link>
<title>Цитата #410117</title>
<description><![CDATA[Sakhalin.Info<br>В Чехове служба занятости рекомендует безработным заняться бизнесом.<br><br>Скрухет: <br>В Чехове служба занятости рекомендует безработным работать<br>анонимный(17980):<br>Больным министерство здравоохранения рекомендует лечиться, голодным - есть, а безработным - работать. Все счастливы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410116</guid>
<pubDate>2011-03-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410116</link>
<title>Цитата #410116</title>
<description><![CDATA[ххх: меня официально на работу приняли. Сказали принести свою кружку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410115</guid>
<pubDate>2011-03-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410115</link>
<title>Цитата #410115</title>
<description><![CDATA[Хабр.<br>xxx: Как правило человеку, который чувствует себя профессионалом, глубоко наплевать на учебу.<br>yyy: Как правило, военкоматам глубоко наплевать на профессионализм.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410114</guid>
<pubDate>2011-03-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410114</link>
<title>Цитата #410114</title>
<description><![CDATA[xxx: а у меня кактусы не растут, их кот убивает зачем-то, загрызает. <br>yyy: спасает мышей, видимо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410113</guid>
<pubDate>2011-03-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410113</link>
<title>Цитата #410113</title>
<description><![CDATA[XXX: и какие у тебя планы на август?<br>YYY: наполеоновские<br>ХХХ: решил бежать из России?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410112</guid>
<pubDate>2011-03-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410112</link>
<title>Цитата #410112</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда у него вообще весело было на дне рождения?<br>xxx: А, нет, было, когда он застрял в лифте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410111</guid>
<pubDate>2011-03-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410111</link>
<title>Цитата #410111</title>
<description><![CDATA[Felis_Chaus: Теперь не принято звонить и дышать в трубку. <br>Felis_Chaus: Сейчас открывают окно контакта в аське и ничего не пишут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410110</guid>
<pubDate>2011-03-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410110</link>
<title>Цитата #410110</title>
<description><![CDATA[xxx: мне кажется, у меня шизофрения. одна часть меня хочет спать, другая часть меня хочет ещё посидеть в нете, а страдать приходится мне :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410109</guid>
<pubDate>2011-03-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410109</link>
<title>Цитата #410109</title>
<description><![CDATA[xxx: ох уж этот конец света<br>xxx: моя бабушка размышляет, садить помидоры или нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410108</guid>
<pubDate>2011-03-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410108</link>
<title>Цитата #410108</title>
<description><![CDATA[*Шеф* &gt; Кто мне объяснит, почему корректор, хихикая, вернул проект инструкции с комментарием &quot;погладить&quot;?<br>. . . .<br>*Шеф* &gt; Какая сволочь за сутки до отправки в типографию во всей инструкции заменила manual на manul?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410107</guid>
<pubDate>2011-03-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410107</link>
<title>Цитата #410107</title>
<description><![CDATA[dpi: я понял, как работает мой мозг<br>dpi: 1) Смотри какие акуенные грабли, давай на них наступим!<br>dpi: 2) Я тебе говорю, это новые грабли, давай наступим!<br>dpi: 3) Не, это были те же, а вот там новые!<br>dpi: повторять до бесконечности...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410106</guid>
<pubDate>2011-03-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410106</link>
<title>Цитата #410106</title>
<description><![CDATA[xxx: Затеял уборку.<br>ххх: Если учитывать, что домашняя пыль на 70% состоит из чешуек кожи, то я только что выгреб из своего системника пару трупов. Пойду похороню.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410105</guid>
<pubDate>2011-03-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410105</link>
<title>Цитата #410105</title>
<description><![CDATA[SkaN: купили коту новый лоток. кот в восторге<br>SkaN: там так удобно спать ]:-&gt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410104</guid>
<pubDate>2011-03-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410104</link>
<title>Цитата #410104</title>
<description><![CDATA[с форума по кельтам:<br>Я бы не стал Монро называть 100% фентези. Многое из того, что он пишет, основывается на реальных документах. Но и полностью доверять человеку, утверждающему что он реинкарнация Короля Артура, тоже не стоит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410103</guid>
<pubDate>2011-03-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410103</link>
<title>Цитата #410103</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Всем необходимо срочно завести попугая.<br>За минуту-две перед землетрясением они вопят как полоумные и мечутся по клетке.<br>И поставить у двери тревожный чемодан. Завопил попугай - с чемоданом на выход.<br>yyy: <br>спасибо, поржал.<br>у них ложных срабатываний в день знаешь сколько?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410102</guid>
<pubDate>2011-03-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410102</link>
<title>Цитата #410102</title>
<description><![CDATA[ххх: Культурный человек никогда не скажет &quot;Засунь себе своё мнение в жопу!&quot;. Он скажет: &quot;Облачайте свои суждения в более мягкие формы!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410101</guid>
<pubDate>2011-03-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410101</link>
<title>Цитата #410101</title>
<description><![CDATA[на форуме идет обсуждение аварии из за состояния дорог:<br><br>ххх: дорога там конечно говно, но справедливости ради, на какой скорости вы влетели в яму? только честно. там есть предупредительные ямы. можно сбавить успеть с шестидесяти.<br><br>yyy: новая фишка от дорожников &quot;предупредительные ямы&quot;<br><br>zzz: перед &quot;предупредительными ямами&quot; идет так называемое &quot;тревожное полотно&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410100</guid>
<pubDate>2011-03-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410100</link>
<title>Цитата #410100</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто не рискует, тот не пьет постинор!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410099</guid>
<pubDate>2011-03-25 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410099</link>
<title>Цитата #410099</title>
<description><![CDATA[Из диалога с байкером которого недавно бросила девушка:<br><br>Ада: как дела то<br>Хмырь: заипись!!!<br>Ада: вернулась?<br>Хмырь: Да не, я поворотники светодиодные и реле поворотников под них купил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410098</guid>
<pubDate>2011-03-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410098</link>
<title>Цитата #410098</title>
<description><![CDATA[neustup: а моя бабулька еще про беспроводные утюги помнит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410097</guid>
<pubDate>2011-03-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410097</link>
<title>Цитата #410097</title>
<description><![CDATA[ЕС: Весна, а мой Леха все дома сидит, не вылезает.<br>ОЕ: А он разве у Вас не работает, Евгений Степанович?<br>ЕС: Он? Нет. Зачем? Работают ЛОХИ, Оксана Евгеньевна. Как мы с вами. А он в шоу-бизнесе, полоса белая, полоса черная. <br>ОЕ: А он же разве с Вами живет? Он же говорил, что с родителями больше не живет?<br>ЕС: Да это да, живет-то он не с нами. Живет он отдельно. А вот ЖРЕТ, СПИТ И ГАДИТ С НАМИ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410096</guid>
<pubDate>2011-03-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410096</link>
<title>Цитата #410096</title>
<description><![CDATA[xxx: Пару недель назад мой муж, собравшись на просмотр квартир, встретился с агентом - молодой девушкой. Сели к ней в машину и поехали по адресам. Было раннее субботнее утро, мужа мучило похмелье, а еще сильнее - чувство стыда за то, что от его дыхания стекла в машине быстро начали запотевать.<br>xxx: Но девушке оказалось не лучше - на запотевшем заднем стекле машины отчетливо проявились отпечатки женских ступней.<br>xxx: Так и ехали, краснея и помалкивая, всю дорогу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410095</guid>
<pubDate>2011-03-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410095</link>
<title>Цитата #410095</title>
<description><![CDATA[он: Ты во сколько на кухне стряпать закончишь?<br>она: Не знаю.<br>она: Я первый раз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410094</guid>
<pubDate>2011-03-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410094</link>
<title>Цитата #410094</title>
<description><![CDATA[xxx: Что-то злой я стал. Таскаюсь с кастетом, как подросток с презервативом, авось случай подвернётся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410093</guid>
<pubDate>2011-03-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410093</link>
<title>Цитата #410093</title>
<description><![CDATA[xxx: Решил на обед сварить пельмени. <br>xxx: Чтобы добавить аромату надумал добавить лаврового листа, поискав на полке обнаружил сушеные листы, решив что это то что надо, кинул в кастрюлю. <br>xxx: В итоге пельмени получились со вкусом эвкалипта. <br>xxx: Коала, блядь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410092</guid>
<pubDate>2011-03-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410092</link>
<title>Цитата #410092</title>
<description><![CDATA[dema: Звонит начальство - солидный такой дядя, седой, лет так под 50, сурьезный, в компрометирующих связях не замечен<br>dema: А под ногами дите путается<br>dema: Начальство интересуется кто влазит в разговор<br>dema: На фоне секундной паузы звучит детский голос - Дядя! Пойдем в теремок жить!<br>dema: Мгновенный ответ из трубки - Ты что! Там уже мышка-норушка, лягушка-квакушка, зайка-попрыгайка, лисичка-сестричка, волчок-серый бочок и мишка-топтыжка! Я туда уже не влезу, я толстый!!<br>dema: И другим тоном, уже мне<br>dema: Исправленный текст жду ровно в 17.00, потому что в 17.30 его надо показывать заказчику!<br>dema: Ребенок потом час устраивал истерику с требованием взять его на работу и срочно подружить с таким добрым дядей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410091</guid>
<pubDate>2011-03-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410091</link>
<title>Цитата #410091</title>
<description><![CDATA[Олег: Я знал, что у меня не сложная подпись, но когда файн ридер определил ее как текст, да еще распознал каждую букву, я всерьез задумался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410090</guid>
<pubDate>2011-03-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410090</link>
<title>Цитата #410090</title>
<description><![CDATA[x: Что такое корень мандрагоры?<br>y: Корень мандрагоры - это сущность, которая будучи возведенной в квадрат, даст мандрагору.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410089</guid>
<pubDate>2011-03-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410089</link>
<title>Цитата #410089</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня луна к земле на максимально близкое расстояние приблизится. знаешь, что это значит?<br>уyy: билеты на луну станут дешевле?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410088</guid>
<pubDate>2011-03-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410088</link>
<title>Цитата #410088</title>
<description><![CDATA[OutGreeNыЧ: прихожу утром на работу, а тут галдеж. сортир прорвало и 1й этаж, на котором баклаборатория - залило<br>OutGreeNыЧ: столько анализов за 1 раз они еще не получали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410087</guid>
<pubDate>2011-03-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410087</link>
<title>Цитата #410087</title>
<description><![CDATA[xxx: звонок в call-центр: &quot;помогите!!! банкомат бабушку душит!&quot;.<br>xxx: оказалось, бабулька проковыряла в карте дырочку и повесила на шею, чтобы не<br>потерять, карту вставила в банкомат, что-то, видно, неправильно набрала. <br>xxx: а дальше банкомат захватил карту в реджект-касету, ну и бабку затянуло....<br>xxx: банкоматы - убийцы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410086</guid>
<pubDate>2011-03-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410086</link>
<title>Цитата #410086</title>
<description><![CDATA[Форум врачей:<br>Сегодня просто чудный звонок: &quot;... А то вот я лечилась у одного врача - так он совсем-совсем не помог. Назначил какие-то таблетки, а они совсем не помогли. Я, правда, их пить не стала, побоялась, но врач вообще не помог&quot;.<br>(Это дословная запись)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410085</guid>
<pubDate>2011-03-24 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410085</link>
<title>Цитата #410085</title>
<description><![CDATA[Мои родители в юности ездили в стройотряды. И вот, во Владивостоке случилось им пообщаться с продавщицей в книжном. К слову, у нас в городе с книжками была напряжёнка в то время. Так вот, стоят они кучкой студентов, разглядывают, восхищаются... И тут видят томик Есенина. Далее диалог:<br><br>Папа: Ого! У вас и Есенин есть?!<br>Продавщица: Конечно! Интересуетесь? Я его тоже люблю! Хотя и разочаровалась конечно уже...<br>Папа: А что же так? (естественно все уши навострили, спор интересный намечается!)<br>Продавщица: Да он уже лет 20 ничего нового не пишет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410084</guid>
<pubDate>2011-03-24 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410084</link>
<title>Цитата #410084</title>
<description><![CDATA[ДК: у меня был сосед в коммуналке, которого было невозможно разбудить<br>ДК: в принципе невозможно, если он спал<br>ДК: однажды его попросили к телефону, днем, он спал<br>ДК: я пошёл будить.<br>ДК: я его пинал, орал, махал будильником - не помогало<br>ДК: потом я его полил из чайника<br>ДК: он открыл глаза, посмотрел и спросил<br>ДК: ты что, охуел?<br>ДК: повернулся и заснул дальше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410083</guid>
<pubDate>2011-03-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410083</link>
<title>Цитата #410083</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты - страус. Сунул голову в песок и спрятался от проблем!<br>yyy: Я не спрятался, я ем крота]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410082</guid>
<pubDate>2011-03-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410082</link>
<title>Цитата #410082</title>
<description><![CDATA[xxx: я подхожу к тебя сзади, обнимаю тебя, мои руки у тебя на животе, они опускаются все ниже и ниже, а живот все не кончаетса...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410081</guid>
<pubDate>2011-03-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410081</link>
<title>Цитата #410081</title>
<description><![CDATA[xxx: Самое абсурдное, что я когда-либо видела – это когда человек, идя по улице во время дикого гололёда, подскользнулся на банановой кожуре.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410080</guid>
<pubDate>2011-03-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410080</link>
<title>Цитата #410080</title>
<description><![CDATA[Мама: Доченька, ты почему сегодня пришла домой без перегара? Ты что, поругалась с девочками?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410079</guid>
<pubDate>2011-03-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410079</link>
<title>Цитата #410079</title>
<description><![CDATA[xxx: Моя мама меня пугает. <br>xxx: Купила какой-то новый чай, я сижу за компом, пью. <br>xxx: Она подходит, говорит: &quot;Понюхай, чем чай пахнет?&quot; Я (уже привык, что она всегда крепко заваривает): &quot;Крепким чаем?&quot; Мама (весело): &quot;Нет, цианистым калием!&quot; <br>xxx: Я аж захлебнулся! <br>xxx: Оказалось, чай с миндалем был...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410078</guid>
<pubDate>2011-03-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410078</link>
<title>Цитата #410078</title>
<description><![CDATA[Звонок от представительницы заказчика, голос нервный, возбужденный:<br>- Уважаемый, а вы нашим проектом заниматься будете?<br>Не совсем понимаю чем вызван звонок, растеряно отвечаю:<br>- Да конечно, в работе он.<br>Заказчица недовольно продолжает:<br>- Ну вы же обещали его в понедельник выдать???!!!<br>Тут я совсем растерялся:<br>- Да, и что?<br>Судя по голосу, я только что получил &quot;шах и мат&quot;:<br>- Так сегодня четверг!!!!<br>Все еще пытаюсь осмыслить происходящее:<br>- Вы же мне его только позавчера заказали, во вторник????<br>- Да??!, Ой, извините...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410077</guid>
<pubDate>2011-03-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410077</link>
<title>Цитата #410077</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>он уже назвал меня один раз истеричкой, когда я расплакалась во время фильма и вытела сопли его котом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410076</guid>
<pubDate>2011-03-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410076</link>
<title>Цитата #410076</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения &quot;как подавить сексуальное желание&quot;:<br><br>xxx: Меня постоянно мучает сексуальное желание, оно мешает мне работать, не дает сосредоточится на работе. Сексуального партнера любимого нет, а с любым это сделать не могу, так как для меня главное чувства. Что делать, как преодолеть, заглушить?<br><br>yyy: герой Челентано дрова рубил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410075</guid>
<pubDate>2011-03-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410075</link>
<title>Цитата #410075</title>
<description><![CDATA[ChaynikUA: пришла весна - опять упала скорость с порнотрекера]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410074</guid>
<pubDate>2011-03-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410074</link>
<title>Цитата #410074</title>
<description><![CDATA[она: - вот сейчас задержишься, опоздаешь на работу и объяснишь: &quot;не мог вылезти из-под своей девушки&quot;<br>он: - ага, а потом задержусь с работы и объясню: &quot;не мог вылезти из-под своего шефа&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410073</guid>
<pubDate>2011-03-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410073</link>
<title>Цитата #410073</title>
<description><![CDATA[xxx: чего на парах сегодня было?<br>yyy: например, зашел разговор о профессиях. Даша сказала, что сейчас инженером быть престижно и популярно. я сказал, что популярно сейчас быть котом админа, а инженером просто интересно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410072</guid>
<pubDate>2011-03-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410072</link>
<title>Цитата #410072</title>
<description><![CDATA[Меняли другу на машине тормозные диски. Гараж состоит из множества боксов. Приезжает ауди а8, заезжает в свой бокс. Выходит из машины мужчина, лет 30-35, ставит машину на сигналку, выходя из бокса нажимает кнопочку, автоматические ворота закрываются, гаснет свет в боксе. Мужчина неспеша выходит из гаража. Следующие минут 15-20 мы работаем. Тут хозяин ауди бегом бежит обратно, на бегу открывает ворота, снимает машину с сигнализации, открывает машину, забирает из машины ДОЧЬ, закрывает машину, ворота бокса, выходит из гаража, держа дочь за руку.<br><br>А девочка спокойная, видимо уже не в первой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410071</guid>
<pubDate>2011-03-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410071</link>
<title>Цитата #410071</title>
<description><![CDATA[Работаю админом и инженером по защите информации в поликлинике. Сейчас меняю в бухгалтерии красящую пленку в факсе, смотрю ее на просвет и вижу буквы отпечатанных документов. Показываю (Г)лавбуху.<br>Я: Как инженер по защите информации я должен ...<br>Г: ... ее съесть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410070</guid>
<pubDate>2011-03-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410070</link>
<title>Цитата #410070</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть числа 1 3 4 и 6. Нужно получить 24 используя сложение, вычитание и умножение. Цифры использовать только раз.<br>yyy: Слушай, скинь мне, когда я на работе буду - мне дома есть чем заняться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410069</guid>
<pubDate>2011-03-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410069</link>
<title>Цитата #410069</title>
<description><![CDATA[ххх: и не строй мне глазки, не поможет<br>ууу: хорошо. Я буду смотреть серьезно. Как на интеграл. С видом &quot;сейчас возьму&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410068</guid>
<pubDate>2011-03-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410068</link>
<title>Цитата #410068</title>
<description><![CDATA[ОНА: а мы не предохранялись<br>ОНА: )))<br>ОН: предохранялись<br>ОН: я молился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410067</guid>
<pubDate>2011-03-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410067</link>
<title>Цитата #410067</title>
<description><![CDATA[он: а ты не хочешь сходить куда-нибудь чего-нибудь перекусить?<br>она: телефонный кабель перекуси. и не звони. заебал.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410066</guid>
<pubDate>2011-03-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410066</link>
<title>Цитата #410066</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати недавно разбирал китайфон один - там &quot;гироскоп&quot; имитирован довольно просто.<br>стоит кнопочка как на концевом замыкателе и рычажок на шарнире закреплен. когда чел поворачивает телефон - рычаг падает и картинка на экране поворачивается. такой вот аналоговый датчик. странно что аккумулятор заправляется не газом от зажигалок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410065</guid>
<pubDate>2011-03-23 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410065</link>
<title>Цитата #410065</title>
<description><![CDATA[Подруга развелась с мужем, секса нет уже 4 месяца, а вчера положила в кошелек презерватив. На мой вопрос &quot;Зачем?&quot;, ответила: &quot;Приманиваю. Ну знаешь, примета такая есть - рубль всегда носить в кошельке, чтобы деньги водились&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410064</guid>
<pubDate>2011-03-23 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410064</link>
<title>Цитата #410064</title>
<description><![CDATA[xxx: Благими намерениями вымощена дорога на хуй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410063</guid>
<pubDate>2011-03-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410063</link>
<title>Цитата #410063</title>
<description><![CDATA[kitya@lj: В тот день я пришёл на работу в брюках и рубашке (вместо обычных джинсов и майки, как здесь ходят все). Коллеги испугались, забегали. Подошёл начальник, поинтересовался, как бы шутя, не собрался ли я на интервью. Я, конечно, успокоил, что увольняться пока не собираюсь.<br>И на следующий же день меня повысили в должности.<br>Просто чистые майки дома кончились, а какой эффект.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410062</guid>
<pubDate>2011-03-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410062</link>
<title>Цитата #410062</title>
<description><![CDATA[Он: Привет, моя прелесть :)<br>Она: Привет, горлумушка )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410061</guid>
<pubDate>2011-03-23 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410061</link>
<title>Цитата #410061</title>
<description><![CDATA[xxx: Ищем работника на должность снабженца. Вчера приносят резюме: учеба в приличном вузе, красный диплом, работал по этой специальности и т.д. Контакты - домашний телефон, сотовый телефон, e-mail - МЕГАТРАХЕР88.<br>xxx: Эпик фэйл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410060</guid>
<pubDate>2011-03-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410060</link>
<title>Цитата #410060</title>
<description><![CDATA[Аманда: он мне очень нравится. думаю, я убью любую женщину, которая покусится на наши отношения. и это не шутка )<br>Jen: милая, как ты повзрослела ) похвально, похвально<br>Аманда: ты мой самый адекватный близкий человек. Все душки-подружки, которым я сказала про убийство, в один голос возопили &quot;Ты что, ты что, мы же подруги!&quot; Ахаха, да-да... )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410059</guid>
<pubDate>2011-03-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410059</link>
<title>Цитата #410059</title>
<description><![CDATA[Оркус: блин, ну как же ей объяснить, что четыре носка и две пары носков не одно и тоже?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410058</guid>
<pubDate>2011-03-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410058</link>
<title>Цитата #410058</title>
<description><![CDATA[xxx: исконно русская лень проявляется в очень милых нюансах.<br>xxx: в подъезде покрасили подоконник вместе с пепельницей и бычками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410057</guid>
<pubDate>2011-03-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410057</link>
<title>Цитата #410057</title>
<description><![CDATA[alxspb: а у меня индекс производительности на ноуте ЧЕТЫРЕ С ПОЛОВИнОЙ! А У ТЕБЯ?!<br>Feelixez: genion taz # cat /proc/cpuinfo | grep bogo<br>bogomips : 3199.99<br>Feelixez: покажи лучше мне это, мне это о большем говорит<br>alxspb: вот подойдет к тебе тёлка такая и спросит, мол ну че, как у тя ноут-то? А ты ей эти мипсы. Она подумает-подумает, да и дальше пойдет<br>Feelixez: ХАХ<br>Feelixez: ТЕЛКА ГЛЯНЕТ МНЕ ЧЕРЕЗ ПЛЕЧО И СКАЖЕТ ОООО ЛОР ООООО У ТЕБЯ ПЯТЬ ЗВЕЗД ДА ТЫ ЕЩЁ И МОДЕРАТОР?!??!?!<br>alxspb: и нежно пощекочет тебя своей бородой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410056</guid>
<pubDate>2011-03-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410056</link>
<title>Цитата #410056</title>
<description><![CDATA[Февраль. Мороз -17. Построение на плацу.<br>Командир:<br>- сегодня, пятый день учений, оперативное время: 18 июля 2011 года...<br>Безразличный голос из глубины строя:<br>- Вот такое хреновое лето...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410055</guid>
<pubDate>2011-03-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410055</link>
<title>Цитата #410055</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Прикол был. Начальник дал админу задание, написав его на бумажке. Сегодня админ бумажку вернул вместе со служебной запиской: задание не выполнил, ибо всем отделом не смогли разобрать почерк. В следующий раз пишите аккуратнее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410054</guid>
<pubDate>2011-03-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410054</link>
<title>Цитата #410054</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера смотрел чудненький фильм про жизнь муравьев<br>xxx: Прекрасный принц прилетает к своей принцессе, первым делом рабочие муравьи отгрызают ему крылья, и уже бескрылого волокут<br>yyy: правильно делают )<br>zzz: волокут куда?<br>yyy: ясное дело куда )<br>yyy: в загс!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410053</guid>
<pubDate>2011-03-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410053</link>
<title>Цитата #410053</title>
<description><![CDATA[&lt;Val&gt; Этого придурка в больничку положили, он себе сотрясение симулировал... когда две сестрички от него забеременели, инвалид головного мозга, как настоящий мужик, ушел через окно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410052</guid>
<pubDate>2011-03-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410052</link>
<title>Цитата #410052</title>
<description><![CDATA[xxx: Дааа, весна. Сплавал в магазин за хлебушком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410051</guid>
<pubDate>2011-03-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410051</link>
<title>Цитата #410051</title>
<description><![CDATA[Мама говорит с бабушкой по телефону:<br>- Завтра, когда будете показывать дачу потенциальным покупателям, не забудьте предварительно вынести гробы из дома и спрячьте их куда-нибудь. А то мы эту дачу так и не продадим никогда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410050</guid>
<pubDate>2011-03-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410050</link>
<title>Цитата #410050</title>
<description><![CDATA[&lt;NitrouZ&gt; Под окнами стоит автомобиль, на нём краской написано &quot;АНЯ, Я ТЕБЯ ЛЮБЛЮ&quot;<br>&lt;NitrouZ&gt; Зная, что Аня несовершеннолетняя, и это машина её отца, благословение она явно не получит..)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410049</guid>
<pubDate>2011-03-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410049</link>
<title>Цитата #410049</title>
<description><![CDATA[AppleTree: тролльчатина - это то, что остаётся после троллинга в чатах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410048</guid>
<pubDate>2011-03-22 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410048</link>
<title>Цитата #410048</title>
<description><![CDATA[xxx: Первая компьютерная война началась после того, как пингвин разбил яблоком окно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410047</guid>
<pubDate>2011-03-22 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410047</link>
<title>Цитата #410047</title>
<description><![CDATA[Chamie: Ниасилил этот тест. С этими вариантами ответов мне его не пройти.<br>Chamie: Если бы там был вопрос &quot;Какой ваш любимый чай?&quot;, то ответы были бы &quot;1. Сладкий. 2. Горячий. 3. Чёрный. 4. Жидкий&quot;]]></description>
</item>
</channel></rss>
