<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 64</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:16:59 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/414057</guid>
<pubDate>2011-11-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414057</link>
<title>Цитата #414057</title>
<description><![CDATA[Ingra: Бывает так... Приходишь домой уставшая, а на столе лежит банан, перевязанный ленточкой. Милый подарил. И вот ты сидишь на него смотришь. А он такой желтый, красивый и наверняка очень вкусный. А ты сидишь и думаешь: &quot;Как же я хочу борща&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414056</guid>
<pubDate>2011-11-02 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414056</link>
<title>Цитата #414056</title>
<description><![CDATA[C хабры<br>DIHALT24: А еще лего кубики отлично расстворяются в ацетоне и получается неплохая шпатлевка для пластика.<br>Halt25: Сурово. «Сын, тащи сюда свой конструктор. Будем шпатлевать…»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414055</guid>
<pubDate>2011-11-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414055</link>
<title>Цитата #414055</title>
<description><![CDATA[рассказ от неонатолога:<br>роддом. ночь. дежурство. все врачи потихоньку кимарят в ординаторской. и тут в коридоре раздается вопль мощности сирены и крики типа &quot;помогите! спасите! у меня что-то с ребенком!&quot;. врачи выбегают навстречу звукам, уже мысленно прикидывая звать ли реанимацию или готовиться самим, навстречу по коридору несется мамашка с новорожденным на руках и вопит. врачи подбегают, спрашивают, в чем дело.<br>ответ ввел всех в ступор - из него ту что-то капает!<br>посмотрели - так это он у Вас просто описался!<br>- как описался?!? а они что, уже такое могут!?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414054</guid>
<pubDate>2011-11-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414054</link>
<title>Цитата #414054</title>
<description><![CDATA[might:<br>Работаю в техподдержке банка. Пришла жалоба от клиента: &quot;Я являюсь сугубо верующим человеком и не понимаю, почему дистрибутив интернет-клиента имеет размер 666 кб?&quot;. Посовещались, добавили клиенту в дистрибутив .txt файл. Дистрибутив прибавил 1 кб. Клиент доволен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414053</guid>
<pubDate>2011-11-02 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414053</link>
<title>Цитата #414053</title>
<description><![CDATA[xxx: Иван, Сергей *ич не до конца разобрался с интерфейсом Вашей программы. Не могли бы Вы еще раз показать ему, как пользоваться?<br>yyy: Ольга, мы с Сергеем *ичем провели в его офисе четыре ПОЛНЫХ дня, занимаясь разбором интерфейса, в котором всего 9! кнопок. К программе прилагается подробный мануал. И в конце концов, у него на бумажке пошагово расписано что и как делать.<br>xxx: Что же ему передать, может ли он рассчитывать на Вашу помощь?<br>yyy: Передайте ему привет, а также, что он может поецловать меня в хер.<br>xxx: Боюсь, он может неправильно понять ваше пожелание..<br>yyy: Ну, тогда исправьте на поцеловать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414052</guid>
<pubDate>2011-11-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414052</link>
<title>Цитата #414052</title>
<description><![CDATA[xxx: пошли со мной поиграем? ну пошли, пошли? *сделала щенячьи глаза, полные слёз*<br>yyy: мне завтра расчетку сдавать, а она на нуле...прости (<br>xxx: *написала на ковёр и погрызла кактус*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414051</guid>
<pubDate>2011-11-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414051</link>
<title>Цитата #414051</title>
<description><![CDATA[ххх: Давай в гости кого-нибудь пригласим?<br>yyy: Что, у нас опять дома грязно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414050</guid>
<pubDate>2011-11-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414050</link>
<title>Цитата #414050</title>
<description><![CDATA[Jorg: У меня отличные друзья. Стас наверное все на свете знает. У Лехи золотое чувство юмора. Горыч всегда выручит. Ленка свой парень в доску, мозги вправляет круче любого психолога.<br>Но почему когда они вместе, они превращаются в стадо тупых ублюдочных опездолов?<br>Jorg: Пойду делать ремонт в хате и занимать деньги, ибо на последнии откупал друзей от ментов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414049</guid>
<pubDate>2011-11-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414049</link>
<title>Цитата #414049</title>
<description><![CDATA[ххх: только я могу в течении месяца поливать дерево на работе, и только сейчас узнать, что оно искусственное )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414048</guid>
<pubDate>2011-11-01 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414048</link>
<title>Цитата #414048</title>
<description><![CDATA[&lt;mugiwara&gt; Делали задание: нужно было оценить наш вуз как организацию, 100 баллов распределить по 4-ём критериям. Инновационность, ответсвенность, направленность на результаты, эффективность управления.<br>&lt;mugiwara&gt; Спросили, как 4 нуля могут в сумме дать 100 баллов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414047</guid>
<pubDate>2011-11-01 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414047</link>
<title>Цитата #414047</title>
<description><![CDATA[Клиент в магазине:<br>Вот я вижу у вас есть два комплекта: один с полочкой, а второй - без полочки. А скажите, пожалуйста, чем они отличаются?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414046</guid>
<pubDate>2011-11-01 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414046</link>
<title>Цитата #414046</title>
<description><![CDATA[Я: Паш, а у меня папа завтра на рыбалку на 2 дня уезжает, приезжай ко мне с ночевкой<br>Парень: Ух ты круто, а попроси папу, чтоб он нас с собой взял]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414045</guid>
<pubDate>2011-11-01 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414045</link>
<title>Цитата #414045</title>
<description><![CDATA[Я: Мам, слушай, а этот твой эфенбахен живучий? А то у меня все цветы вянут.<br>Мама: Дааа, ещё какой! Я его уже два раза выбрасывала...<br>Я: И что? Обратно приходит?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414044</guid>
<pubDate>2011-11-01 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414044</link>
<title>Цитата #414044</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть у меня приятель, который жутко не любит телефонные розыгрыши и прочие телефонные глупости. А я наоборот, любительница подурачиться и начисто забываю про его особенность.<br>ххх: Звоню однажды (сменила номер) и игривым голосом &quot;Угадай кто?&quot;<br>ххх: На что получаю ответ: &quot;Легко! Вот прям с первого раза угадаю! Ты тот человек, вызов которого я сейчас сброшу&quot;. И сбрасывает.<br>ххх: Угадал, сука.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414043</guid>
<pubDate>2011-11-01 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414043</link>
<title>Цитата #414043</title>
<description><![CDATA[xxx: Еду вчера домой, проезжаем драмтеатр.<br>xxx: Рядом девочка лет 10-ти с мамой едет. Слышу от нее вопрос - &quot;мама а что такое драмтеатр? Там драм играют?&quot;<br>xxx: А ещё нас поколением распиздяев называли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414042</guid>
<pubDate>2011-11-01 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414042</link>
<title>Цитата #414042</title>
<description><![CDATA[Жена: Блин, нахрена столько флешек? Силиконовые, пластиковые, со стразиками, из золота. Кому это многообразие фигни нужно? Почему нельзя сделать просто в виде панды?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414041</guid>
<pubDate>2011-11-01 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414041</link>
<title>Цитата #414041</title>
<description><![CDATA[xxx: Батя отжег. Прочитал сестре сказку.<br>ууу: ???<br>ххх: Молча прочитал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414040</guid>
<pubDate>2011-11-01 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414040</link>
<title>Цитата #414040</title>
<description><![CDATA[Bosia: Сейчас видео-звонок мне по скайпу был от менеджера одной крупной фирмы, занимается электронным документооборотом. Скайпом я с ним года полтора назад связывался, по рабочему вопросу, с тех пор он у меня в контакт-листе был, но не общались. Ну, думаю мало ли что, и, хотя сам сижу в офисе, но ответил без видео.<br>Картинка: сидит этот малый-менеджер, в квартирке, видимо у себя, голый как минимум по пояс, и как минимум офигивает от моего &quot;Алло, я Вас слушаю&quot; баритоном...<br>Менеджер: &quot;Эм-ум, а Викторию Валерьевну можно?&quot;<br>я: &quot;Вы сейчас прямо люто не туда попали...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414039</guid>
<pubDate>2011-11-01 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414039</link>
<title>Цитата #414039</title>
<description><![CDATA[Настя: Вчера купила диски с фитнесом. Сейчас сижу ем пирожные - смотрю<br>Настя: Тяжело быть женщиной!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414038</guid>
<pubDate>2011-11-01 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414038</link>
<title>Цитата #414038</title>
<description><![CDATA[Lightbrinder: Лас завтра не выйдет на работу.<br>Alpha: Почему?<br>Lightbrinder: Он. На трезвую голову. Танцевал верхний брейк. Под дабстеп. На скользком полу. С кружкой горячего кофе в руках. Конец немного предсказуем, не так ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414037</guid>
<pubDate>2011-11-01 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414037</link>
<title>Цитата #414037</title>
<description><![CDATA[xxx: кофе-то стало дорого пить в наше время... у меня вышло за 18к...<br>yyy: О_о это где так? в дютифри?<br>xxx: за ноутом (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414036</guid>
<pubDate>2011-11-01 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414036</link>
<title>Цитата #414036</title>
<description><![CDATA[xxx: иду сегодня по коридору на работе<br>xxx: только зашёл - дым, вонь, но никто не убегает<br>xxx: я в ахуе, может поубивало всех уже<br>xxx: дверь админки открыта, дым явно валит оттуда и там всё сияет<br>xxx: я уже не знаю, чё думать, не то одмины ктулху вызывают, не то железо взрывается &gt;_&lt;<br>xxx: оказалось, там сварщик варил стеллажи из уголков, чтоб админам было где железо хранить<br>yyy: ты дебил! это было СЕРВЕРНОЕ СИЯНИЕ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414035</guid>
<pubDate>2011-11-01 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414035</link>
<title>Цитата #414035</title>
<description><![CDATA[111: ну как вы там, проснулись? пиво в холодильнике, салат там же. буду часа через два. Да совсем забыла: кота не гладить, пальцы в клетку к крысе не совать! дикие!<br>222: уже :((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414034</guid>
<pubDate>2011-11-01 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414034</link>
<title>Цитата #414034</title>
<description><![CDATA[xxx: Youtube так стремился стать телевидением, и теперь, включая рекламу через каждые два ролика, он этого добился...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414033</guid>
<pubDate>2011-11-01 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414033</link>
<title>Цитата #414033</title>
<description><![CDATA[Сегодня в очереди за минеральной водой:<br>Бабка: Милок, ты б святой водицы в каждую баклажку чуток наливал: от недугов спасает.<br>[я удивленно смотрю на нее]<br>Бабка: А ты праволавный?<br>Я: Не-а.<br>Бабка: Ну, ничё - вот собака у меня тоже не православная, но ей помогло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414032</guid>
<pubDate>2011-11-01 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414032</link>
<title>Цитата #414032</title>
<description><![CDATA[Из разговора о знакомстве с девушками<br><br>ххх: Просто будь самим собой!<br>yyy: Я слышал это прокатывает только если у тебя нормальные феромоны, тогда все само собой получится.<br>yyy: а у меня 3 эльфа 85го уровня. Мне нельзя быть самим собой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414031</guid>
<pubDate>2011-11-01 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414031</link>
<title>Цитата #414031</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>Nurked:<br>А в восьмой винде не осталось вообще ничего святого — ни сапра, ни пасьянсов. Только новомодные тачигрушки, которые выкачивают контент из интернета. Как-то не по бухгалтерски.<br>TsarS:<br>Как сапера не осталось? А зачем они вообще выпускают новую винду?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414030</guid>
<pubDate>2011-11-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414030</link>
<title>Цитата #414030</title>
<description><![CDATA[yyy: ты мне звонил?<br>xxx: да<br>yyy: 8 раз?<br>xxx: у тебя прикольная мелодия на вызове...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414029</guid>
<pubDate>2011-11-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414029</link>
<title>Цитата #414029</title>
<description><![CDATA[iskL: примета: если у вас не ловит телефон, вы решили позвонить вашей лучшей подруге с телефона мужа, а на экране высвечивается &quot;Сергей Геннадьевич - компы&quot; - это к разводу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414028</guid>
<pubDate>2011-11-01 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414028</link>
<title>Цитата #414028</title>
<description><![CDATA[xxx: жаль, что ты не хочешь пива<br>ххх: у нас даже есть вкусняшка к нему!<br>ххх: (и это не водка)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414027</guid>
<pubDate>2011-11-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414027</link>
<title>Цитата #414027</title>
<description><![CDATA[f-stein: я в лице себя провёл научный тест, взяв себя в качестве единственного испытуемого.<br>f-stein: тест показал, что из всех испытуемых именно я самый счастливый, умный и сексуальный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414026</guid>
<pubDate>2011-11-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414026</link>
<title>Цитата #414026</title>
<description><![CDATA[xxx: Переписываюсь с саппортом XXXXX XXXXX. Мне отвечает человек по имени Падма. Он проигнорировал половину письма и дал совет на уровне &quot;перезугрузите компьютер и проверьте, не исчезла ли проблема&quot;. Только я начинаю верить в индийский саппорт - и непременно появляется какая-нибудь Падма и портит репутацию всем коллегам.<br><br>yyy: Да не до тебя ему сейчас! Его планету штурмуют роботы Торговой Федерации, а от двух переговорщиков-джедаев толку ноль!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414025</guid>
<pubDate>2011-11-01 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414025</link>
<title>Цитата #414025</title>
<description><![CDATA[С сайта о животных и ветки про продолжительность полового акта у них))<br><br>xxx:<br>Многие источники в тырнете утверждают, что самый длительный половой акт был зафиксирован у гремучих змей и продолжался он 23 с копейками часов. Но мы-то знаем, что на самом деле половой акт у человека, пытающегося заставить нормально работать драйвера для видеокарточки ATI под Линукс, может длиться намного дольше. :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414024</guid>
<pubDate>2011-11-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414024</link>
<title>Цитата #414024</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня хата свободна на неделю<br>yyy: это провокация? :D<br>xxx: это приказ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414023</guid>
<pubDate>2011-11-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414023</link>
<title>Цитата #414023</title>
<description><![CDATA[Из топика порнотрекера.<br>vitalmon: Всем приятного просмотра!<br>Някающий: Благодарю!<br>Itachi_nt: Ты посмотри, вежливость какая царит в комментах, ощущение складывается что не порнуху качаю, а увертюру Бетховена...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414022</guid>
<pubDate>2011-11-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414022</link>
<title>Цитата #414022</title>
<description><![CDATA[xxx: надеюсь, ты на завтра ещё ничего не планировал?<br>yyy: нет<br>xxx: офигенно, значит моё ДР для тебя ничего не значит<br>xxx: можешь ничего и не планировать, мне всё с тобой ясно.<br>xxx: УДАЧИ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414021</guid>
<pubDate>2011-11-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414021</link>
<title>Цитата #414021</title>
<description><![CDATA[(22:23:07) xxx не в сети.<br>(22:25:47) xxx в сети.<br>(22:27:40) xxx: я так и знала, что этот кабель - от системника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414020</guid>
<pubDate>2011-11-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414020</link>
<title>Цитата #414020</title>
<description><![CDATA[arxont: Интересно - я могу взять отпуск?<br>jigden: @arxont наверное нет) а что такое отпуск?<br>arxont: @jigden_chita не знаю, если честно. Но древняя книга мифов и сказок &quot;ТК РФ&quot; говорит об нём, как о чём-то прекрасном!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414019</guid>
<pubDate>2011-11-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414019</link>
<title>Цитата #414019</title>
<description><![CDATA[xxx: решила проверить пинг, и как всегда забыла поставить ограничение....<br>xxx: как это остановить???<br>yyy: ./gorshochek  --ne-vari<br>yyy: ./hvatit_zolotaya_antilopa]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414018</guid>
<pubDate>2011-10-31 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414018</link>
<title>Цитата #414018</title>
<description><![CDATA[xxx: а как у нее на личном фронте?<br>xxx: много наших полегло?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414017</guid>
<pubDate>2011-10-31 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414017</link>
<title>Цитата #414017</title>
<description><![CDATA[ыыы: почему мой телефон видит .jpg, но не видит .JPG?<br>ъъъ: он не любит, когда на него орут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414016</guid>
<pubDate>2011-10-31 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414016</link>
<title>Цитата #414016</title>
<description><![CDATA[ICE: мне надо заставит себя заработать за пару месяцев 150 тыщ<br>snip: не в этой жизни<br>ICE: попробую научиться )<br>ICE хочу коммунникатор nokia n900, потом b18c свап и катки 17дюймов )<br>snip: губозакаточная машинка в подарок<br>ICE: а если куплю?<br>snip: то машинку мне подаришь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414015</guid>
<pubDate>2011-10-31 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414015</link>
<title>Цитата #414015</title>
<description><![CDATA[xxx: Здесь, в Голландии, налоги просто адские! С каждой зарплаты я плачу ровно по 666 евро!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414014</guid>
<pubDate>2011-10-31 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414014</link>
<title>Цитата #414014</title>
<description><![CDATA[Ведущий программы &quot;События&quot;, только что:<br>- И проведите воскресенье так, чтобы нам в понедельник не пришлось о вас рассказывать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414013</guid>
<pubDate>2011-10-31 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414013</link>
<title>Цитата #414013</title>
<description><![CDATA[Лось с креплением: Я вообще не понимаю, почему большинство людей называет романтическим ужин при свечах с вином и креветками.<br>Лось с креплением: По-моему, романтический ужин - это когда ты после яростной битвы жаришь на костре лошадь убитого врага и пьешь пиво из его черепа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414012</guid>
<pubDate>2011-10-31 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414012</link>
<title>Цитата #414012</title>
<description><![CDATA[ххх: ты где была всю субботу?<br>ууу: не поверишь, что случилось.<br>ууу: в ухо влез таракан (а ято думала они вымерли), перепугалась, спирта накапала.<br>ууу: а вытащить никак, пришлось в больницу идти!<br>ххх: бедное насекомое пыталось домой попасть, а ты его спиртом...<br>ууу: сцука ты! ]:-&gt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414011</guid>
<pubDate>2011-10-31 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414011</link>
<title>Цитата #414011</title>
<description><![CDATA[yyy: ну как нищий может быть богат духом? Ему ведь тяжело.<br>xxx: все относительно... не днях тут захожу в лифт, за мной заходит мужичек неопрятного, алкашного вида в обнимку с двухлитровой бутылкой пива. Я говорю: &quot;Мне на пятый, а вам?&quot;. А он с блаженный видом, нежно поглаживая баклашку: &quot;А нам на четвертый&quot;. Его счастливые глаза заставили меня задуматься...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414010</guid>
<pubDate>2011-10-31 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414010</link>
<title>Цитата #414010</title>
<description><![CDATA[Зима. Вечер. Такси.<br>Проезжаем мимо табачного киоска. Водитель просит разрешения остановиться на минутку, типа сигарет купить. Я киваю головой, мол не против.<br><br>Через какое-то время возвращается, плюхается на сидение, и быстро, очень быстро едем минут 5. Я никогда не смотрю, и особо не разговариваю с таксистами, но тут чувствую что-то странное происходит.<br>Скорость резко падает, такси останавливается и мужик начинает ощупывать (не меня) все вокруг. Руль, бардачок, сидение. Потом поворачивается ко мне и спрашивает:<br>- А где я Вас подобрал?<br>И, не слушая ответа:<br>- Ёёё, точно, та постарше была, и куртка другая, блииин! - разворачивается и едет обратно до киоска.<br><br>А там, ну Вы поняли, мечется возле такого же такси водила с блоком сигарет в руке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414009</guid>
<pubDate>2011-10-31 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414009</link>
<title>Цитата #414009</title>
<description><![CDATA[xxx: Оказалось, что мой любимый шеф - нихрена не мой любимый шеф и не директор по ИТ, а &quot;просто консультант&quot;, а отделом руковожу и отвечаю за него я! Причём уже два месяца как. Размеру моих глаз (после третьего подряд переспрашивания) позавидовали бы иные анимешные положительные персонажи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414008</guid>
<pubDate>2011-10-31 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414008</link>
<title>Цитата #414008</title>
<description><![CDATA[axis: Ребят, запомните. после двух ночи НИКОГДА не происходит ничего хорошего. третья кружка пива подряд ВСЕГДА лишняя.<br>axis: И в продолжение темы такой вопрос - сводная сестра двоюродного брата считается родственницей?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414007</guid>
<pubDate>2011-10-31 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414007</link>
<title>Цитата #414007</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения релиза OpenOctaveMidi 2011:<br>xxx: Какая, нафиг, &quot;стабильная&quot;, она же неработоспособна. Импорт аудиотрека - падение. Создание/удаление треков - падение.<br>yyy: Во времена Emagic Logic 5.5 для Windows последняя падала от резкого движения мыши. Так воспитывались спокойные звукорежиссёры. В те же годы Cubase 5 VST умел терять метки сдвига в звуковых файлах, которые после открытия становились все на одну отметку времени. Так воспитывались звукорежиссёры, умеющие делать бэкапы. Тогда же, а может чуть позднее ProTools обожали вешаться при открытии собственных файлов, открывая их примерно один раз из пяти. Так воспитывались терпеливые звукорежиссёры, не закрывающие ProTools месяцами. В ещё более поздний Steinberg Cubase SX 2 сразу после окончания проигрывания уходил в автоколебания, выходя на максимальную громкость через полторы-две секунды. Так воспитывались седые звукорежиссёры.<br>yyy: Если тебя смущает падение при импорте - ты недостаточно опытный звукорежиссёр.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414006</guid>
<pubDate>2011-10-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414006</link>
<title>Цитата #414006</title>
<description><![CDATA[xxx: Хочешь поговорить с девушкой, которая не отвечает тебе в контакте - удали ее из друзей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414005</guid>
<pubDate>2011-10-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414005</link>
<title>Цитата #414005</title>
<description><![CDATA[xxx: Однажды это происходит. Ты смотришь на логотип &quot;PEPSI&quot; и понимаешь, что там на самом деле по-русски написано &quot;РЕРЯ&quot;.<br>xxx: И с той минуты уже не прочитать по-старому. Никогда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414004</guid>
<pubDate>2011-10-31 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414004</link>
<title>Цитата #414004</title>
<description><![CDATA[xxx: он любит ванильные ядра, кофе, ночь, и генту.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414003</guid>
<pubDate>2011-10-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414003</link>
<title>Цитата #414003</title>
<description><![CDATA[xxx: магнит спамит листовками своими скидочными, креативными<br>ххх: сначала была картинка с белками в лесу и подпись &quot;не прощелкай&quot;, щас вот с совами и &quot;не проспи&quot;<br>ххх: мне все интересно, с кроликами будет или нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414002</guid>
<pubDate>2011-10-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414002</link>
<title>Цитата #414002</title>
<description><![CDATA[Kas_Alex: перешнуровал гринды. больше всех радовалась кошка - с ней еще никто так долго не играл]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414001</guid>
<pubDate>2011-10-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414001</link>
<title>Цитата #414001</title>
<description><![CDATA[Def: Саша, ну ты ведь нормальный человек. Склерозом не страдаешь, зрение идеальное. Каждый день ездишь в центр в одно и то же время на одном и том же транспорте. Ну как? Как ты умудрился сесть не на тот автобус??<br>alt-f4: Ай, отстань, если бы ты полночи писала код, сама бы 3-ий автобус с 11-ым перепутала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414000</guid>
<pubDate>2011-10-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414000</link>
<title>Цитата #414000</title>
<description><![CDATA[Вечер. У мужа звонит телефон. Разговор:<br>- Алло... Да... Ну... Хорошо, я подумаю....<br>- Кто звонил? - я спрашиваю.<br>- ***ый. Зовет нас в гости, по ходу, он что-то отмечает.<br>- Да? Хм... А что он сказал?<br>- Он сказал, цитирую: &quot;Бвебуакхе, беве, бе&quot;....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413999</guid>
<pubDate>2011-10-31 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413999</link>
<title>Цитата #413999</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас с любимой произошел былинный отказ<br>ууу: что такое?<br>ххх: не виделись месяц почти, то в командировках, то у родителей были. встречу решили отметить, устроив игру в строгого учителя и развратную школьницу. ты же знаешь, она у меня та ещё затейница. подошли к вопросу вдумчиво, Настя купила себе секс-наряд школьницы, я раскопал костюм и галстук, и старательно сочинил контрольную по математике. упор сделал на логарифмы и производные.<br>ууу: и?<br>ххх: сценарий был - типа она не справилась с заданием, ну и выпрашивает пятёрку. а вместо этого мы до 4х утра решали эти чертовы логарифмы... потому что, как выяснилось, позабыли школьную программу напрочь. решили и легли спать...<br>ууу: вы дебилы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413998</guid>
<pubDate>2011-10-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413998</link>
<title>Цитата #413998</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот скажите, КАК можно было меня забанить по ошибке по нику? Я еще понимаю по ip, но по нику? Мой ник свиновоз, а его ник Артем! Вы там наугад что ли кнопочки тыкаете?<br>yyy: скажите спасибо, что мы не строим атомные электростанции.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413997</guid>
<pubDate>2011-10-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413997</link>
<title>Цитата #413997</title>
<description><![CDATA[ZregerZ: иду вдоль дороги железной<br>ZregerZ: у нас там стоят ракушки<br>ZregerZ: и наблюдаю следующее действо:<br>ZregerZ: к маленькой ракушке подъежает газель, выходит не совсем трезвый мужик, открывает ворота, залезает в машину пытается заехать, но так что-то тут не так (а точнее ракушка раза в 2 ниже машины) останавливается, выходит из машины, смотрит на ракушку, стоит, вроде как думает, не понимает, что не так. Разворачивается и тут я слышу как у него срывается: &quot;Бля, это ж не моя машина!!!&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413996</guid>
<pubDate>2011-10-31 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413996</link>
<title>Цитата #413996</title>
<description><![CDATA[xxx: Итак, представьте: наступил зомби-апокалипсис. <br>xxx: А вы просыпаетесь утром с жуткого похмелья и идёте за минералкой... <br>xxx: Зомби вас не тронут - ОПАСАЙТЕСЬ ЛЮДЕЙ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413995</guid>
<pubDate>2011-10-31 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413995</link>
<title>Цитата #413995</title>
<description><![CDATA[xxx: Я подумал, что если я скажу, что я ленивый раздолбай и вообще плохой человек, то меня не поймут. Поэтому я сказал, что у меня не было времени.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413994</guid>
<pubDate>2011-10-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413994</link>
<title>Цитата #413994</title>
<description><![CDATA[xxx: Ах, эти прекрасные длинноволосые молодые люди! Запускаешь руку к нему в волосы и радуешься: детская мечта о собственном пони сбылась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413993</guid>
<pubDate>2011-10-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413993</link>
<title>Цитата #413993</title>
<description><![CDATA[xxx: Дети даже большие крепко спят. <br>xxx: Например меня, 7-летнюю и уснувшую под телек в зале, при осторожном переносе заботливым родителем в мою кроватку, мог разбудить только удар головой или ногами об косяк, ибо дитятко растет быстро, родители не сразу осознают....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413992</guid>
<pubDate>2011-10-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413992</link>
<title>Цитата #413992</title>
<description><![CDATA[ххх: ещё одна была<br>ххх: тройник, грит, не работает. помочь просила<br>ххх: ну пришёл, и что я вижу: вилка от тройника воткнута в этот же самый тройник<br>ххх: на мои попытки убедить её, что так делать не надо и что так быть не должно, она посмотрела на меня, как на идиота и выдала: &quot;Что Вы мне голову морочите? Для чего ж он ещё?! Если шнур не дотягиваешься, то ставишь это рядом и...&quot;<br>ххх: дальше шёл такой бред, что уже не вспомнить<br>ххх: её, кстати, уволили через неделю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413991</guid>
<pubDate>2011-10-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413991</link>
<title>Цитата #413991</title>
<description><![CDATA[По дороге летним днём на-на-на на-на-на<br>Шли обнявшись под дождём на-на-на-на-на-на-на<br>Сопромат, термех, матан на-на-на на-на-на<br>Ииии КВАНТОВАЯ ФИЗИКА!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413990</guid>
<pubDate>2011-10-31 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413990</link>
<title>Цитата #413990</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мама живет в Италии.<br>Передали ей флешку с 4 гб фоток.<br>Мама пошла их печатать, на вопрос какие печатать, ответила не задумывая ВСЕ.<br>Напечатали!<br>Теперь мама знает что 4 гб - это много фоток и большой минус с кредитки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413989</guid>
<pubDate>2011-10-31 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413989</link>
<title>Цитата #413989</title>
<description><![CDATA[d0lboiob: А интересно у них тут скрипт подбора ников заюзан.<br>d0lboiob: «Ник &quot;DIkii Bill&quot; уже занят. Возможно, Вам понравится вариант &quot;DI Bill&quot;»<br>d0lboiob: Или подозревают чего...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413988</guid>
<pubDate>2011-10-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413988</link>
<title>Цитата #413988</title>
<description><![CDATA[O.T.: а у меня вчера батя пошел на пробежку. мама приходит и спрашивает - &quot;где папа&quot;?<br>O.T.: я ей - &quot;пошел бегать&quot;<br>O.T.: она сделала такое лицо :O<br>O.T.: оказывается, батю раз или два в месяц берет за душу, он устраивает пробежки, а потом в ближайшие выходные считает, что у него теперь дохерища здоровья и нажирается в два раза мощнее, а потом валяется 2 дня с нитевидным пульсом и винит во всем экологию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413987</guid>
<pubDate>2011-10-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413987</link>
<title>Цитата #413987</title>
<description><![CDATA[xxx: Стационар. Табличка на двери кабинета &quot;Колоноскопия&quot;. Из-за двери звук перфоратора.<br>xxx: Задумалась. Посочувствовала...<br>xxx: Бумажку с надписью карандашом &quot;Ремонт&quot; заметила не сразу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413986</guid>
<pubDate>2011-10-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413986</link>
<title>Цитата #413986</title>
<description><![CDATA[xxx (01:03:31): привет!<br>yyy (01:03:44): приветик! целую-обнимаю :)<br>xxx (01:04:12): у меня к тебе просьба<br>yyy (01:04:26): какая, солнышко?<br>xxx (01:05:29): не мог бы ты мне НИКОГДА НИЧЕГО больше не писать?<br>xxx (01:12:11): ты меня понял?<br>xxx (01:25:31): ты получил моё сообщение?<br>xxx (02:40:31): алё?!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413985</guid>
<pubDate>2011-10-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413985</link>
<title>Цитата #413985</title>
<description><![CDATA[xxx: Целевая аудитория: молодые люди от 20 до 27 лет, которые проводят в Интернете времени больше, чем за обычным компьютером.<br><br>xxx: а вот ты где больше проводишь времени, за компом или в интернете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413984</guid>
<pubDate>2011-10-30 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413984</link>
<title>Цитата #413984</title>
<description><![CDATA[&lt;Rubi Roid&gt; жена сказала, что флешка перестала работать и она ее выкинула<br>&lt;Rubi Roid&gt; вот так пришла пизда моему блютус-адаптеру]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413983</guid>
<pubDate>2011-10-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413983</link>
<title>Цитата #413983</title>
<description><![CDATA[xxx: С девушкой расстался, так кот знаешь как переживал! Грустный ходил, даже похудел немного! Думаю - ну приехали... Даже разговаривать с ним начал, мол, тоже скучаешь,да. Уже мысли полезли, что зря расстался, пока не дошло в чем дело - просто теперь во время готовки никто составляющие блюд на пол не роняет. Потестил - вуаля! Счастливый питомец, мать его]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413982</guid>
<pubDate>2011-10-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413982</link>
<title>Цитата #413982</title>
<description><![CDATA[xxx: Новый вариант &quot;Поля Чудес&quot; - слово открыто изначально, от игроков требуется исправить орфографические ошибки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413981</guid>
<pubDate>2011-10-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413981</link>
<title>Цитата #413981</title>
<description><![CDATA[xxx: Отопление отключили, сижу в шерстяных носках, рублюсь в space marine.<br>ххх: Генерал в игре орёт - &quot;тут орки захватили нашу батарею!&quot;<br>ххх: Жена сзади - &quot;...и погрелись&quot;.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413980</guid>
<pubDate>2011-10-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413980</link>
<title>Цитата #413980</title>
<description><![CDATA[Работаю в магазине компьютерной техники. Заходит покупатель:<br>xxx: Здравствуйте. Вас что-то интересует?<br>yyy: Подскажите, а у вас есть русифицированные картриджи для принтера?<br>xxx: ?!!?!<br>yyy: Просто мне в соседнем магазине продали картридж, а он вместо русских букв печатает иероглифы..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413979</guid>
<pubDate>2011-10-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413979</link>
<title>Цитата #413979</title>
<description><![CDATA[Она: ну тогда может сразу к тебе пойдем?<br>Он: Ну зачем сразу? сначала прогуляемся по злачным местам )<br>Она: я не люблю всякие шумные места )))<br>Он: Так а кто говорил про шумные?! тихие спокойные злачные места<br>Она: зернохранилища?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413978</guid>
<pubDate>2011-10-28 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413978</link>
<title>Цитата #413978</title>
<description><![CDATA[xxx: Гаражи - это такой круглосуточный русский мужской клуб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413977</guid>
<pubDate>2011-10-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413977</link>
<title>Цитата #413977</title>
<description><![CDATA[Vadim_ufa писал(а): Почта России и Таможенная служба переходят на электронный документооборот.<br><br>Naevus писал(а): Помяните мое слово: электронный документооборот - это когда из отдела в отдел таскают не бумаги, но флешки....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413976</guid>
<pubDate>2011-10-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413976</link>
<title>Цитата #413976</title>
<description><![CDATA[Обсуждение очень трогательной сцены из фильма, в которой отец прощается с дочерью.<br>smollla: а моего начальника этот момент не впечатлил<br>Jane: ну он же тоже отец, должно было пронять!<br>smollla: Ну он же отец сына, а не дочки<br>Jane: но он же сам сын!<br>smollla: ну сын ведь, а не дочь<br>smollla: если бы он был дочерью, то он бы сильнее прочувствовал<br>smollla: или если бы он был отцом дочери<br>smollla: а если бы он был одновременно дочерью и отцом дочери, его бы разорвало от эмоций!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413975</guid>
<pubDate>2011-10-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413975</link>
<title>Цитата #413975</title>
<description><![CDATA[Преподаватель объясняет суть понятия &quot;лошадиные силы&quot;:<br>...Так вот, если вы сможете за секунду 75 кг передвинуть на метр, то сможете прийти к родителям и сказать: &quot;Мам, пап, я один конь&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413974</guid>
<pubDate>2011-10-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413974</link>
<title>Цитата #413974</title>
<description><![CDATA[xxx: если бедт возможность, беде стараться корректором подраатывать у тебя)<br>xxx: *будет<br>xxx: *буду<br>yyy: спасибо, не надо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413973</guid>
<pubDate>2011-10-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413973</link>
<title>Цитата #413973</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас ведущий инженер не появляется третий день на работе и на телефон не отвечает.<br>xxx: Вчера вечером внезапно появляется в аське.<br>yyy: Ну и где его носило?<br>xxx: Он поведал нам, что после смерти Стива Джобса решил ознакомиться с его биографией, мол интересно же чем человек жил и как добился такого успеха.<br>xxx: И вычитал что Джобс придерживался правила &quot;Живи так, будто это последний день в твоей жизни&quot; и решил тоже следовать этому правилу.<br>yyy: Ну не самое плохое жизненное кредо...<br>xxx: Да, но три дня назад он по пути на работу задумался &quot;А хотел бы я так прожить свой последний день?&quot;<br>xxx: Вернулся домой, взял деньги которые копил на машину и уехал в Рио-де-Жанейро!<br>xxx: Сказал, что это его давняя мечта! Он снял там виллу на берегу океана и теперь развлекается!<br>xxx: А в аську вышел потому что приболел слегка и ему стало скучно сидеть и ничего не делать! И сказал что клал он на эту работу и в ближайшие пару месяцев не вернётся точно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413972</guid>
<pubDate>2011-10-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413972</link>
<title>Цитата #413972</title>
<description><![CDATA[ххх: мне не нравится твоя фамилия) не буду ее брать))<br>yyy: будешь выёбываться, я тебе ее не буду предлагать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413971</guid>
<pubDate>2011-10-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413971</link>
<title>Цитата #413971</title>
<description><![CDATA[xxx: Очередной &quot;Вирус под Mac OS X&quot;, который надо скачать, ввести пароль, отключить файерволл [ссылка на новость]<br>yyy: вполне стандартно. Компилить-то его надо?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413970</guid>
<pubDate>2011-10-28 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413970</link>
<title>Цитата #413970</title>
<description><![CDATA[niso: уравнение Мебиуса - это когда ты час решаешь уравнение, а в конце страницы, после десяти сокращений и прочих манипуляций, получаешь изначальный пример.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413969</guid>
<pubDate>2011-10-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413969</link>
<title>Цитата #413969</title>
<description><![CDATA[он: что делаешь?<br>она: я на уроке физики, а ты?<br>он: а я на информатике<br>она: что у вас за школа, как не спрошу, так ты на информатике!!<br>он: я учитель информатики]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413968</guid>
<pubDate>2011-10-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413968</link>
<title>Цитата #413968</title>
<description><![CDATA[&lt;JustNoodle&gt; щас вернусь<br>&lt;JustNoodle&gt; время ежедневного жертвоприношения девственницы<br>&lt;meatwad_&gt; очередная попытка самоубийства?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413967</guid>
<pubDate>2011-10-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413967</link>
<title>Цитата #413967</title>
<description><![CDATA[xxx: Угу, я вообще в вонкомат пришел с прорваным легким (думал что нерв защемило), кое-как дополз. Все врачи сказали - годен, кроме терапевта, который послал мня на исследование ноги. В этот же день сделали рентген легких и прямо из рентген-кабинета на носилках унесли %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413966</guid>
<pubDate>2011-10-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413966</link>
<title>Цитата #413966</title>
<description><![CDATA[Обсуждение раздачи фильма &quot;Капитан Америка&quot;:<br>xxx: фильм бред! Какие еще камеры наблюдения в 1943 году?<br>yyy: то есть реактивный самолет размером с футбольное поле, лучевые пушки, и работа с ДНК тебя не смущают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413965</guid>
<pubDate>2011-10-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413965</link>
<title>Цитата #413965</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Обожаю Сбербанк. Прихожу в сберкассу за снятием денег. Мне должны перечислить по работе платеж на 100 000. Как всегда, много народу. Подхожу к окошку, подаю книжку. Кассир проверяет, утвердительно кивает головой и пишет мне на бумажке остаток 101 000, и говорит -  напишите на бумажке сколько хотите снять, я пишу: 100 000 и спрашиваю - я могу сразу такую сумму? Она задумывается и через всю кассу кричит: Нин, у тебя 100 тысяч будет? Банковская тайна, блин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413964</guid>
<pubDate>2011-10-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413964</link>
<title>Цитата #413964</title>
<description><![CDATA[xxx: Только что в процессе обсуждения проблемы передачи данных в сети сформулировалась идея!<br>xxx: Почему разнообразная гопота не способна понимать нормальный русский язык без вставок &quot;б.. нах.. &quot; и т.п?<br>xxx: Скорость обработки мозгом поступающих данных невысокая, а так незначащие вставки вносят необходимую задержку, чтобы не случилось переполнения буфера на входе. Такой себе &quot;траффик шейпер&quot;. <br>xxx: Ну или как для процессора #nop.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413963</guid>
<pubDate>2011-10-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413963</link>
<title>Цитата #413963</title>
<description><![CDATA[жжж: Порой мне кажется, что уебаться головой об стену и отключиться - единственно верное решение. Но я всегда задумываюсь о последствиях!<br>жжж: У меня ведь гипсокартон..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413962</guid>
<pubDate>2011-10-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413962</link>
<title>Цитата #413962</title>
<description><![CDATA[XXX: ем занимешься ?<br>YYY: да так, бумажная работа<br>XXX: рисуешь ?<br>XXX: или оригами ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413961</guid>
<pubDate>2011-10-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413961</link>
<title>Цитата #413961</title>
<description><![CDATA[xxx: Пролить кофе на документ - это плохо<br>xxx: Особенно, если документ открыт на айпаде :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413960</guid>
<pubDate>2011-10-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413960</link>
<title>Цитата #413960</title>
<description><![CDATA[xxx: а я на работе отдыхаю<br>xxx: пивас вот пью<br>yyy: а я дома работаю<br>yyy: если мы встретимся, мы аннигилируем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413959</guid>
<pubDate>2011-10-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413959</link>
<title>Цитата #413959</title>
<description><![CDATA[xxx: Словно умудренные жизненным опытом стервятники в пустыне, они смотрят вслед проползающим путникам. На вопрос, где можно напиться, они долго обсуждают, нужна ли тебе вода и неизменно приходят к выводу, что нет, тебе, брат, вода ни к чему. Неспешно перечисляют причины, по которым тебе лучше жить без воды. И ни один из них не покажет в какой стороне колодец. <br><br>xxx: Ебучие ИТ-форумы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413958</guid>
<pubDate>2011-10-27 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413958</link>
<title>Цитата #413958</title>
<description><![CDATA[neo_O: Сегодня зашёл в офис, на полу стоит коробка от микроволновки и на ней карандашом написано &quot;Выбросить?&quot; и подпись &quot;Уборщица&quot;<br>Сразу же пронеслась мысль дописать ниже &quot;Всем чмоке в этом чяте!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413957</guid>
<pubDate>2011-10-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413957</link>
<title>Цитата #413957</title>
<description><![CDATA[Den Stranger: Вот как люди раньше жили, когда у них не было полиэтилена с пупырышками?<br>Фрэо: У них были вши.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413956</guid>
<pubDate>2011-10-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413956</link>
<title>Цитата #413956</title>
<description><![CDATA[С dirty.ru:<br>Kisslove: Уеду в глухую деревню, если кто подарит дом и животину.<br>Единственное условие — должна быть вода\газ\электричество\интернет<br>ati_ff: Kisslove: Баба не нужна тебе, значит?<br>lazdik: ati_ff: Он же написал — животину.<br>Alexandras: lazdik: Он же написал — интернет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413955</guid>
<pubDate>2011-10-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413955</link>
<title>Цитата #413955</title>
<description><![CDATA[shade&gt; Екатерина Юрьевна, мы кушать пойдем?<br>kato&gt; Слушай, ты бы меня уже как нибудь поласковей называл<br>shade&gt; м?<br>kato&gt; Ну, милая, дорогая<br>shade&gt; Дорогая Екатерина Юрьевна, мы кушать пойдем?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413954</guid>
<pubDate>2011-10-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413954</link>
<title>Цитата #413954</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>А мне курить явно надо меньше. Сейчас звонит регистраторша от зубного, спрашивает:<br>- это Саша?&quot;<br>- Саша в школе<br>- ой, простите, это его отец?<br>- это вообще-то его мать<br>- ...кто???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413953</guid>
<pubDate>2011-10-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413953</link>
<title>Цитата #413953</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня, глядя как муж чистит картошку, мечтательно произнесла: &quot;А я люблю глазки ногтиками выковыривать!&quot; Не сразу поняла, почему он на меня так странно посмотрел...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413952</guid>
<pubDate>2011-10-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413952</link>
<title>Цитата #413952</title>
<description><![CDATA[Гуня: Назову сына Царь, а тот назовет внука Царь, и будет внук Царь Царевич<br>kenny: и будет дружить с внуком такого же дебила, который назовёт сына Король, а тот назовёт своего тоже Король.<br>и будут они Царь Царевич и Король Королевич]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413951</guid>
<pubDate>2011-10-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413951</link>
<title>Цитата #413951</title>
<description><![CDATA[Fun: начальник сказал, что я слишком эмцоионально себя веду, а тут не креативное агентство.<br>Felis: А что ты начальнику сделала?<br>Fun: я ему ничего. у меня была грусть печаль, я сказала вежливо и тихо в чем трабл. я даже не понимаю откуда наезд. ну, может не стоило биться головой об стол и мяукать T_T]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413950</guid>
<pubDate>2011-10-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413950</link>
<title>Цитата #413950</title>
<description><![CDATA[Nick&#039;o&#039;lay Vavilov<br>Вот почему когда человек не может решить простейшее квадратное уравнение, или не знает для чего нужен диодный мост - все нормально, не у всех технический склад ума. А когда человек не знает кто написал &quot;Сто лет одиночества&quot; - он мудак безграмотный, с которым не о чем поговорить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413949</guid>
<pubDate>2011-10-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413949</link>
<title>Цитата #413949</title>
<description><![CDATA[Собрание ЖСК, одна из тем - подготовка дома к зиме. Председатель (мужчина лет 40, солидный и бородатый) распинается о том, как нужно беречь тепло, оклеивать окна, у кого не металлопластик, и т.д. Через пару дней первый этаж украсился огромным плакатом &quot;Закрывайте двери&quot;. Вопли председателя, когда пожилая консьержка придержала двери для жильца, который уже подымался на крыльцо, или когда мамаша с коляской замешкалась в проходе, слышны всему дому. При этом это создание ежедневно лично обходит все 16 этажей, настежь открывая на лестничных площадках окна, которые мы, жильцы, упорно закрываем (дует же прямо в двери квартир!). На вопрос о логике его действий, я получила ответ: &quot;Через входную дверь уходит тепло&quot; Я: &quot;А через окно?&quot; Он (презрительно): &quot;Через окно воздух входит. Понимаете, ВХОДИТ. А через дверь - ВЫХОДИТ. Что здесь непонятного?&quot; Мужская логика, женская логика... Логика одна у всех, просто у обоих полов есть экземпляры, мозгом вообще не пользующиеся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413948</guid>
<pubDate>2011-10-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413948</link>
<title>Цитата #413948</title>
<description><![CDATA[xxx: и вобще это высокие девушки пусть работают, а мы маленькие созданы для удовольствия! :) ссс: блядь, ёбаное пони, ты сделаешь когда-нибудь этот отчет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413947</guid>
<pubDate>2011-10-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413947</link>
<title>Цитата #413947</title>
<description><![CDATA[Xxx: Еще я случайно присутствовала на заседании работников отдела продаж, которые обсуждали, как снизить количество случаев избиения клиентов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413946</guid>
<pubDate>2011-10-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413946</link>
<title>Цитата #413946</title>
<description><![CDATA[XX: На тему, почему я не пью. Дело было, когда Горбачев &quot;сухой закон&quot; запустил. В городе сложнее с этим было, а вот у дедушки в деревне только ленивый не гнал. О рейдах обычно предупреждали заранее, но вот однажды проверка пришла ВНЕЗАПНО. На бидон с брагой успели накинуть покрывало, усадили сверху меня и запретили вставать, пока &quot;гости&quot; не уйдут. Час, если не больше, примерная внучка боролась во мне с примерным же октябренком. Я жутко хотела в туалет, чуть не плакала, но вставать было нельзя. С тех пор я ненавижу алкоголь...<br>XY: Да ну, час терпеть. Я бы встал.<br>XX: Я слишком хорошо помнила, что случилось с Павликом Морозовым :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413945</guid>
<pubDate>2011-10-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413945</link>
<title>Цитата #413945</title>
<description><![CDATA[ххх: сходил в магазин, купил коту корма по 32 гривны/кг, и себе пельменей по 22 гривны/кг.<br>ххх: сижу, думаю, с чего начинать обед]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413944</guid>
<pubDate>2011-10-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413944</link>
<title>Цитата #413944</title>
<description><![CDATA[xxx: Новая фишка андроид 4: разблокировка экрана при опознавании лица владельца через камеру... Никаких кодов, просто лицо!<br>yyy: а если я выпил, и лицом по асфальту прошелся, как я в скорую буду звонить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413943</guid>
<pubDate>2011-10-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413943</link>
<title>Цитата #413943</title>
<description><![CDATA[unikate: у нас тут реально цирк: невысокий и тощий старший прораб попросил нашего главного инженера его подсадить - достать проект с особо высокой полки.. тот подсадил, ст. прораб достал проект и говорит - все, бросай! а тот не бросает!! и ходит с ним -на руках- по кабинету, со счастливо-долбоебическим выражением лица, громко оглашая кабинет воплями &quot;акробатический номер!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413942</guid>
<pubDate>2011-10-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413942</link>
<title>Цитата #413942</title>
<description><![CDATA[Xen: %Username% девственник, я гарантирую это.<br>yurii_N: и че это ты так решила??<br>Xen: Потому что он тролль, лжец и любит законченные сценические образы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413941</guid>
<pubDate>2011-10-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413941</link>
<title>Цитата #413941</title>
<description><![CDATA[XXX: давайте ИП<br>YYY: гриша, какой у тебя ip?<br>ZZZ: Макинтош<br>YYY: хоть не 15 сантиметров]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413940</guid>
<pubDate>2011-10-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413940</link>
<title>Цитата #413940</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера в одном из крупных банков (сразу оговорюсь - не банк с зеленым Пакманом в виде эмблемы) видел эпический маразм<br>ххх: бабушка - на вид божий одуванчик, но с редким стервозным характером - принесла все свои сбережения и решила открыть вклад. Менеджер, услужливо улыбаясь, оформил все документы, бабка все их подписала, забрала отданные ей документы и сидит чего-то ждет, менеджер же продолжает улыбаться )<br>ххх: фраза, сказанная бабкой, убила наповал не только менеджера: &quot;ГДЕ МОЯ СБЕРКНИЖКА???&quot;... все уговоры о том, что банк не выдает их натыкался на ту же фразу, но уже на более повышенных истошных тонах<br>ххх: однако, менеджер - красавчик, оказался находчивым, распечатал еще раз справку со счета, сложил ее в 4 части (как раз размером почти со сберкнижку) и вручил бабке со словами &quot;ТЕПЕРЬ СБЕРКНИЖКА ВЫГЛЯДИТ ТАК!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413939</guid>
<pubDate>2011-10-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413939</link>
<title>Цитата #413939</title>
<description><![CDATA[Me: Ты береги себя. Ты еще нужна... слишком многим людям.<br>Sunny: &lt;3<br>Me: Это было сердечко, или утверждение &quot;меньше трех&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413938</guid>
<pubDate>2011-10-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413938</link>
<title>Цитата #413938</title>
<description><![CDATA[xxx: Поссорился с девушкой, пошел сегодня спать к себе домой. <br>xxx: Оказывается, соседи купили пианино! <br>xxx: Утром иду мириться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413937</guid>
<pubDate>2011-10-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413937</link>
<title>Цитата #413937</title>
<description><![CDATA[xxx: Вас приветствует антиспам бот. Ответьте, пожалуйста, чему равен интеграл от sin(x)<br>yyy: ты с таким антиспам ботом совсем без друзей останешься]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413936</guid>
<pubDate>2011-10-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413936</link>
<title>Цитата #413936</title>
<description><![CDATA[Lightbrinder: Зашел я как-то раз к Ласу на пару. Читает лекцию с планшета. Двое студентов записывают лекции на планшеты. Еще двое - на ноутбуки. И один грустный-грустный контрактник ведет конспект в тетради.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413935</guid>
<pubDate>2011-10-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413935</link>
<title>Цитата #413935</title>
<description><![CDATA[xxx: Киви знаешь?<br>yyy: Ну да, птички такие маленькие, на длинных ножках...<br>xxx: Так вот, у меня из них есть варенье.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413934</guid>
<pubDate>2011-10-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413934</link>
<title>Цитата #413934</title>
<description><![CDATA[ччч: народ нарисуйте мне аватару, суть такова: два мотика &quot;иж&quot;, вокруг ночь и всё надгробия. и надпись &quot;байки из склепа&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413933</guid>
<pubDate>2011-10-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413933</link>
<title>Цитата #413933</title>
<description><![CDATA[xxx: Мудаки, раньше располагавшие кнопку питания над стрелками на обычных клавиатурах, теперь располагают её над клавишей Эскейп на клавах ноутбуков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413932</guid>
<pubDate>2011-10-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413932</link>
<title>Цитата #413932</title>
<description><![CDATA[Сижу с двоюродной сестренкой на занятии в детско-родительской группе. Дети играют с педагогом, родители в бешеном ритме записывают скороговорки и поговорки. Рядом со мной какой-то молодой родитель гоповатого вида делает хилые попытки успеть за остальной группой, но пишет медленно, ничего у него не выходит. Просит меня показать ему текст игры про кошечку, такой:<br>&quot;...в этих лапках до поры<br>Дремлют цап-царапки&quot;.<br>Молодой родитель записал, кивнул, бросил еще взгляд в мой блокнотик и принялся что-то рьяно зачёркивать у себя. Заглядываю ему через плечо, читаю:<br>&quot;...в этих лапках топоры (дважды вычеркнуто)<br>Дремлют цап-царапки.&quot;<br>Вот, думаю, маме ребенка шок был бы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413931</guid>
<pubDate>2011-10-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413931</link>
<title>Цитата #413931</title>
<description><![CDATA[ххх: пам парам парам - опилки, пам парам парам - вопилки, пам парам парам - не помню, пам парам парам - заебся<br>yyy: Сергей Анатольевич, еще раз вам напоминаю, что эта аська корпоративная и писать мне &quot;Хехей, заасссанка!&quot; два раза в день это лишнее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413930</guid>
<pubDate>2011-10-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413930</link>
<title>Цитата #413930</title>
<description><![CDATA[Новости:<br>Опубликована самая точная топографическая карта Земли.<br><br>xxx: Я так понимаю, подводная часть рельефа была снята российскими спутниками?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413929</guid>
<pubDate>2011-10-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413929</link>
<title>Цитата #413929</title>
<description><![CDATA[xxx: Это волка ноги кормят, а свинью обрекают на холодец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413928</guid>
<pubDate>2011-10-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413928</link>
<title>Цитата #413928</title>
<description><![CDATA[Bobre: На нашем заводе перейти с &quot;вы&quot; на &quot;ты&quot; означает перейти с &quot;вашумать&quot; на &quot;твоюмать&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413927</guid>
<pubDate>2011-10-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413927</link>
<title>Цитата #413927</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;нимб&quot; - правильно пишется?<br>yyy: Да. Ты резюме заполняешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413926</guid>
<pubDate>2011-10-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413926</link>
<title>Цитата #413926</title>
<description><![CDATA[xxx: Дома одна. Убираюсь в детской. Вокруг кот скачет. Краем глаза замечаю, что он в кукольной кроватке. Поворачиваюсь - а он глядит на меня круглыми глазами и говорит так жа-а-алобно: Я КУШАТЬ ХОЧУ....<br>xxx: Блин, я аж вспотела от ужаса в первую секунду, пока не сообразила, что он на говорящую куклу прыгнул.<br>xxx: И ведь из 10 фраз, которые она говорит, выбрал же самую подходящую!!! Пошла, мяса ему нарезала...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413925</guid>
<pubDate>2011-10-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413925</link>
<title>Цитата #413925</title>
<description><![CDATA[ххх: полотенце, честно говоря, я специально оставил, пусть лежит ) если оно тебе не мешает, конечно ))<br>ууу: Мне нет, есть не просит, по ночам не орет.<br>ххх: Хм, это единственные характеристики, которыми должен обладать объект, чтобы ты допустил его существование в своей квартире?<br>ууу: Нет, просто я, блядь, боюсь живое полотенце!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413924</guid>
<pubDate>2011-10-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413924</link>
<title>Цитата #413924</title>
<description><![CDATA[XXX: По ходу в сериал &quot;Как я встретил вашу маму&quot; сбрасывают всех слабых и некрасивых актеров из сериала &quot;Доктор Хаус&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413923</guid>
<pubDate>2011-10-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413923</link>
<title>Цитата #413923</title>
<description><![CDATA[Обсуждение робота из лего, собирающего кубик рубика за 6 секунд.<br>type_2: интересно, а если ему туда литой чугунный кубик засунуть, раскрашенный в кубик–рубика? :)<br>punky: угадайте страну по комментариям...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413922</guid>
<pubDate>2011-10-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413922</link>
<title>Цитата #413922</title>
<description><![CDATA[xxx Люди хелп!!!!! Чем открыть файл pornomult.swf ?? Очень срочно по работе надо!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413921</guid>
<pubDate>2011-10-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413921</link>
<title>Цитата #413921</title>
<description><![CDATA[СкруджМД &gt; KPacoTka: Хочу за тобой поухаживать;) Какие знаки внимания тебе больше всего пришлись бы по душе?<br>KPacoTka: Денежные.<br>СкруджМД: 0_o<br>KPacoTka: $_$]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413920</guid>
<pubDate>2011-10-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413920</link>
<title>Цитата #413920</title>
<description><![CDATA[xxx: На протеине пишут: &quot;Добавьте 2 ложки продукта в 250–300 мл холодной воды или Вашего любимого напитка&quot;. <br>xxx: Я дурак что ли в виски протеин сыпать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413919</guid>
<pubDate>2011-10-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413919</link>
<title>Цитата #413919</title>
<description><![CDATA[Отправил письмо генеральному с презентацией акции &quot;День без бумаги&quot;.<br>Шеф одобрил, сказал распечатать и раздать копию каждому начальнику подразделений.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413918</guid>
<pubDate>2011-10-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413918</link>
<title>Цитата #413918</title>
<description><![CDATA[Gera: Добрый день, Эдуард<br>Gera: Сегодня доставка будет?<br>Green: Здравствуйте, что-то похоже нет, не вижу чтоб сервер до меня доехал - задал вопрос логистам где он, пока молчат<br>Gera: У меня тут три чувака с паяльниками. Намекните логистам, что у клиента прокачан навык терморектального криптоанализа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413917</guid>
<pubDate>2011-10-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413917</link>
<title>Цитата #413917</title>
<description><![CDATA[xxx: товарищ мне тут электронный переводчик подарил. попыталась понять, как быть с японскими иероглифами. потыкала пару раз. получились &quot;сладкая вата&quot;, &quot;одежда для беременных&quot; и &quot;вытьё&quot;....<br>yyy: на нем гадать можно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413916</guid>
<pubDate>2011-10-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413916</link>
<title>Цитата #413916</title>
<description><![CDATA[krasa74: Говорят, на Западе крайне неприлично знакомиться на улице. А вот если парень увидел девушку именно на улице, она ему понравилась - как с ней познакомиться, чтоб прилично?<br>ilovemymonkey: затащить её в помещение<br>yalexey: Можно в подъезд или в подворотню. Да и просто в кусты. А там уже знакомиться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413915</guid>
<pubDate>2011-10-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413915</link>
<title>Цитата #413915</title>
<description><![CDATA[Паладин: Ну вот что ты опять хочешь от меня, голая девка???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413914</guid>
<pubDate>2011-10-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413914</link>
<title>Цитата #413914</title>
<description><![CDATA[xxx: Что бы ты делал в &quot;День АНАРХИИ&quot;, праздник когда все законы и правила морали отменяются?!?<br>yyy: Не пошел б на работу и наконец выспался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413913</guid>
<pubDate>2011-10-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413913</link>
<title>Цитата #413913</title>
<description><![CDATA[ooo: Санёк, вас с Ромкой чё, вместе в армию забрали?<br>ttt: ага<br>ooo: Мы с тамарой ходим парой XD<br>ttt: Не знаю как вы с тамарой, а саня с ромой ходят строем....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413912</guid>
<pubDate>2011-10-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413912</link>
<title>Цитата #413912</title>
<description><![CDATA[xxx: как успехи с настройкой?<br>yyy: отвратительно<br>yyy: от одной мысли, что все конфиги придётся прописывать вручную, хочется пить. курить, ругаться матом, надеть платье и покраситься в блондинку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413911</guid>
<pubDate>2011-10-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413911</link>
<title>Цитата #413911</title>
<description><![CDATA[xxx: наличие фотоаппарата - не повод снимать хуйню!<br>yyy: Как и наличие интернета - не повод эту хуйню выкладывать.<br>000: а наличие хуйни - не повод покупать фотоаппарат]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413910</guid>
<pubDate>2011-10-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413910</link>
<title>Цитата #413910</title>
<description><![CDATA[xxx: Оказывается, есть книги, которые гораздо проще скачать, нежели найти, где купить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413909</guid>
<pubDate>2011-10-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413909</link>
<title>Цитата #413909</title>
<description><![CDATA[ххх: Леха в прошлом месяце попал в аварию. В его авто на кольцевой влетел мужик, в жопу пьяный, лишенный прав. Как потом выяснилось: мужик, пока нет прав, хотел попробовать машину около гаража (!) и СЛУЧАЙНО (!!!) оказался на кольцевой, испугался и решил резко оттуда свалить... мужик решил - мужик сделал... не глядя.. и въехал в Леху.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413908</guid>
<pubDate>2011-10-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413908</link>
<title>Цитата #413908</title>
<description><![CDATA[Medved: :* :* :* (обнимашки)<br>DV: Так, договорились. Приедешь в гости - трижды меня поцелуешь и обнимешь. С меня драники до хрястящей корочки и секс :)<br>Medved: ДРААААникииии))) клево!!!<br>DV: Вот ты сейчас мою самооценку опустила ниже некуда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413907</guid>
<pubDate>2011-10-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413907</link>
<title>Цитата #413907</title>
<description><![CDATA[XXX: Когда я выучил английский, мне стало стыдно слушать некоторые иностранные песни :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413906</guid>
<pubDate>2011-10-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413906</link>
<title>Цитата #413906</title>
<description><![CDATA[XXX: моя девочка, а ты меня кормить собираешься?<br>YYY: угу, мясо ждет тебя )<br>XXX: в морозилке, как обычно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413905</guid>
<pubDate>2011-10-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413905</link>
<title>Цитата #413905</title>
<description><![CDATA[xxx: Ой щас коры были, ржем всем отделом<br>yyy: Подробности в студию.<br>xxx: Ну, нам нового директора прислали, он всех собрал знакомиться, стал обо всем спрашивать, просил озвучить наши вопросы пожелания по поводу работы. А дура наша главбухша, айда ему гнать при всех на нас. Мол нихрена не делают, в бухгалтерию не дозовешься, морды воротят, ничего не объясняют, все компутеры поломали ироды проклятые. В общем разогнать бы ИТ-отдел к чертовой матери, фонд зарплаты только зря не тратят. Высказалась, и на него так призывно смотрит.<br>xxx: Он, так, ее тихим голосом спрашивает - А вы в какой программе работаете? Она, ничтоже сумняшеся, ляпнула с апломбом - в Ворде!<br>xxx: Первый раз в жизни я такое видел. Он взорвался! Встал и начал орать, что одному из первых лиц такой крупной организации, стыдно не знать элементарных вещей, которые сегодня знает каждый школьник. (У ней и компьютера-то нет, ей все на распечатках носят!) И, что первым его вопросом будет ее переаттестация с возможным увольнением. В общем до обморока ее довел. Умирать буду, но эту сцену на всю жизнь запомню.<br>xxx: Нас стали грызть смутные сомнения. Оказалось, что он был раньше начальником крупного ИТ-отдела, а сейчас его к нам кинули для повышения прибыли. Чувствую, работа у нас пойдет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413904</guid>
<pubDate>2011-10-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413904</link>
<title>Цитата #413904</title>
<description><![CDATA[XXX: Я вообще считаю, что при выборе профессии нельзя руководствоваться меркантильными побуждениями. Я пошла в медицину, чтобы помогать людям!<br>YYY: А какая специальность?<br>XXX: Паталогоанатом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413903</guid>
<pubDate>2011-10-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413903</link>
<title>Цитата #413903</title>
<description><![CDATA[При оплате заказа на наши банковские реквизиты, даже при наличии в руках распечатанной с сайта заполненной квитанции, требуйте от операторов банков проверки написания названия организации.<br>Постарайтесь донести до оператора 2 мысли:<br><br>В названии нет мягкого знака.<br>Мягкого знака нет.<br>Мягкого знака не только нет, но и нет в конце названия.<br>Мягкого знака нет, даже если оператору банка, особенно Сбербанка, этого очень хочется.<br><br>Название пишется в одно слово. В названии нет пробелов, черточек, отступов, дефисов.<br><br>Если до оператора банка, особенно Сбербанка, держащего в руках правильные реквизиты с сайта не донести эти 2 мысли, он поиздевается над вами, обеспечив задержку в поступлении оплаты и необходимость повторного посещения банка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413902</guid>
<pubDate>2011-10-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413902</link>
<title>Цитата #413902</title>
<description><![CDATA[Звоню в компанию, хочу отправить факс. Отвечает девушка (Д.)<br>Я: Здравствуйте, примите, пожалуста, факс<br>Д: Мы факсы не принимаем.<br>Я: Тогда продиктуйте адрес электронной почты.<br>Д: (Медленно, задумчиво) Вы outlook используете?<br>Я: (В недоумении, зачем ей) Да<br>Д: Записывайте - Джулия Иванова<br>Я: А дальше? Джулия Иванова@... что дальше?<br>Д: (растерянным голосом) А что дальше? Это же outlook...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413901</guid>
<pubDate>2011-10-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413901</link>
<title>Цитата #413901</title>
<description><![CDATA[По коридору несутся двое: черный кот ( в красном платке на манер плаща) и дочка за ним.<br>Дочка на бегу:<br>- Пап, смотри – мушкетер!<br>Я:<br>- Неа. Это гвардеец.<br>И только потом появилась мысль, что мучить кота - плохо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413900</guid>
<pubDate>2011-10-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413900</link>
<title>Цитата #413900</title>
<description><![CDATA[xxx: Долго втыкала во фразу из новости &quot;Компьютерный класс для бездомных готов&quot;. И пыталась понять, кто такие бездомные готы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413899</guid>
<pubDate>2011-10-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413899</link>
<title>Цитата #413899</title>
<description><![CDATA[xxx: Вообще–то правый поворот на красный цвет, я практикую уже лет 5. Поясню свою позицию — этот маневр разрешен во многих странах ЕС и США, когда то был разрешен и в СССР, совершая его, ты мешаешь меньше, чем выполняя разворот на зеленый, пешеходов пропускать обязан в любом случае. Весьма разумный метод в борьбе с пробками. Года полтора назад штраф подняли со 100 руб. до 700 р. ни разу так и не оштрафован.<br>yyy: Сбивая медленных и невнимательных пешеходов, юзернейм, ты помогаешь обществу улучшать генофонд, а так же помогаешь в борьбе с пробками.<br>zzz: Езду по встречной полосе я практикую 12 лет. Поясню свою позицию — этот манёвр наверняка разрешён в каких–то странах, совершая его, я уменьшаю количество машин на своей части дороги и увеличиваю пропускную способность своей полосы. Машины, движущиеся во встречном направлении, пропускать обязан в любом случае. Весьма разумный метод в борьбе с пробками.<br>yyy: В Лондоне все по встречке ездят — и ничего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413898</guid>
<pubDate>2011-10-24 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413898</link>
<title>Цитата #413898</title>
<description><![CDATA[xxx: купила рыбку, назвала Вектория<br>yyy: ВИктория<br>xxx: нет, Вектория<br>yyy: почему??<br>xxx: потому что скалярия :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413897</guid>
<pubDate>2011-10-24 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413897</link>
<title>Цитата #413897</title>
<description><![CDATA[xxx: но как все узнают, что у меня айфон 4s, а не просто 4??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413896</guid>
<pubDate>2011-10-24 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413896</link>
<title>Цитата #413896</title>
<description><![CDATA[После повышения с позиции офис-менеджер, была переведена в другой офис. Новая, еще &quot;зелененькая девочка&quot; описывает мне в скайпе проблему:<br><br>ххх: Светочка, у нас в офисе закончилась туалетная бумажка. Мне сегодня за ней идти или можно завтра?<br><br>Dопрос застал меня врасплох. Dо-первых, кто научил тебя называть туалетную бумагу &quot;туалетной бумажкой?!&quot;, во-вторых, что это, блядь, вообще за вопрос?<br><br>Немного отойдя, я написала:<br><br>ууу: Катя, пройдись по офису и сделай опрос. Если сегодня никто срать не собирается, иди завтра.<br><br>ххх: ок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413895</guid>
<pubDate>2011-10-24 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413895</link>
<title>Цитата #413895</title>
<description><![CDATA[коллега: Меня быть агрессивной может заставить только подрядчик, который хочет нагреть руки на оплате.<br>Я: Меня что угодно может заставить быть агрессивной. Но я быстро остываю.<br>коллега: почему?<br>Я: Вид чужой крови меня успокаивает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413894</guid>
<pubDate>2011-10-24 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413894</link>
<title>Цитата #413894</title>
<description><![CDATA[XXX: во что можно вдвоем поиграть в аське?<br>XXX: давай в города<br>XXX: челябинск<br>YYY: кукуево<br>XXX: нет такого, это село<br>YYY: давай тогда в села!<br>XXX: ослицино<br>YYY: ослицино<br>XXX: ослицино]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413893</guid>
<pubDate>2011-10-24 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413893</link>
<title>Цитата #413893</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне позвонили админы и спросили, заказывали ли мы протяжку проводов для wi-fi =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413892</guid>
<pubDate>2011-10-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413892</link>
<title>Цитата #413892</title>
<description><![CDATA[@dirty.ru:<br><br>Prosto_Ivan: Я подозреваю, что у вас, в Нижнем Новгороде, Советский, Ленинский, Автозаводский районы до 1917 года назывались по–другому.<br>puru–shin: Ага, нечто средним между &quot;гребаное ничего&quot; и &quot;смотри какой здесь живописный пустырь&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413891</guid>
<pubDate>2011-10-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413891</link>
<title>Цитата #413891</title>
<description><![CDATA[alisa: Посоветуй что-нить для скачки<br>Minkman: Лошадь :)<br>alisa: в смысле лошадь?<br>Minkman: для скачки. Лошадь.<br>alisa: Сам ты лошадь ((<br>Minkman: эмм... советую!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413890</guid>
<pubDate>2011-10-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413890</link>
<title>Цитата #413890</title>
<description><![CDATA[Предыстория: Устроился к нам бывший военный - сервера собирать. С серверами у него не сложилось - слишком военный склад ума у него был. А еще у него была привычка постоянно петь или бормотать что-то себе под нос.<br><br>Собственно, история: Сижу за компом, никого не трогаю. Подходит ко мне сотрудник - взять какой-то диск. Рядом сидит товарищ военный, как всегда, что-то бормочет сам с собой (мы уже к тому времени пообвыклись и особо внимания не обращали). Внезапно он подвигает к себе телефон, набирает номер. Далее разговор: &quot;Добрый день! Вы не подскажете, когда у вас психиатр принимает?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413889</guid>
<pubDate>2011-10-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413889</link>
<title>Цитата #413889</title>
<description><![CDATA[Mapc: ты котэ депортировал из комнаты?<br>Bananas911: У котэ грин карта в нашу комнату.<br>Mapc: Я так понимаю, он находит &quot;форточку&quot; в законодательстве?<br>Bananas911: Да. Пешком границу переходит свободно.<br>Mapc: главное, чтоб он мог самостоятельно и оперативно покидать территорию комнаты, а не оставлять ядерные отходы вопреки международным договоренностям.<br>Bananas911: Котэ как Иран, на него нельзя надеяться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413888</guid>
<pubDate>2011-10-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413888</link>
<title>Цитата #413888</title>
<description><![CDATA[xxx: друга программиста пригласили работать за границу, а у него травма ноги<br>xxx: спрашиваю у него как дела, а он говорит, что собирается &quot;сделать операцию и уехать в тайланд работать&quot;<br>ххх: дошло не сразу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413887</guid>
<pubDate>2011-10-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413887</link>
<title>Цитата #413887</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Чешир тут подвозил одного своего приятеля, гендир некой логистической компании, сам ездит на А8. Останавливаются перед подъездом, рядом с визгом тормозит чорная бнв утонированная в ноль. Чувак так задумчиво &quot;вот такая бнв подъезжает, думаю за рулем бандиты бандитами, а потом вдруг оказывается, что там внутри говно говном&quot;. Чеша его спрашивает &quot;а кто за рулем-то?&quot;, а тот ржет и говорит &quot;да, сын мой, придурок!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413886</guid>
<pubDate>2011-10-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413886</link>
<title>Цитата #413886</title>
<description><![CDATA[xxx: Давайте фоткатцо!<br>yyy: блин, у нас ковра нет :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413885</guid>
<pubDate>2011-10-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413885</link>
<title>Цитата #413885</title>
<description><![CDATA[xxx: Игорь, если ты любишь свою работу, то должен помнить, что проект сегодня нужно уже сдать!<br>yyy: Помним, любим, скорбим]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413884</guid>
<pubDate>2011-10-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413884</link>
<title>Цитата #413884</title>
<description><![CDATA[xxx: Отпугиватель мышей? Шо за?<br>yyy: Ну это такая штука с ультразвуком. Она их не убивает.<br>xxx: А делает сильнее? :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413883</guid>
<pubDate>2011-10-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413883</link>
<title>Цитата #413883</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет! Умеешь паять 12В паяльником? Мне ноутбук починить надо.<br>yyy: Нет, но на чужом ноутбуке с удовольствием поучусь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413882</guid>
<pubDate>2011-10-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413882</link>
<title>Цитата #413882</title>
<description><![CDATA[жучка: кого ты больше ненавидишь: нынешних баб своих бывших мужиков или бывших баб своих нынешних мужиков? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413881</guid>
<pubDate>2011-10-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413881</link>
<title>Цитата #413881</title>
<description><![CDATA[kissy: Олег побещал мне купить новую шубу, если я угадаю, почему он называет мня Элла<br>kissy: мрак :(((((<br>cmd: Наверно не Элла, а &quot;Эллочка&quot;<br>kissy: CMD, А ТЫ ОТКУДА ЗНАЕШЬ?!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413880</guid>
<pubDate>2011-10-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413880</link>
<title>Цитата #413880</title>
<description><![CDATA[doo: как говорит мой друг кодер - плохой программист сделает сайт за неделю, а если отключат инет, то за месяц. Хороший программист сделает сайт за неделю, а если отключат инет за полтора дня :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413879</guid>
<pubDate>2011-10-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413879</link>
<title>Цитата #413879</title>
<description><![CDATA[Она: слушай у меня какая-то фигня с будильником на сотовом. он врубается в самый неподходящий момент, один раз это была целая комедия<br>Она: сидим на лекции в Лобаче. У меня телефон на звонки на вибрации. И тут такой трезвон из моей сумки. Я взяла, вырубила. Препод: &quot;Анна, могли бы ответить, я бы простил&quot;. Я: &quot;Не думаю, что смогла бы - это просто будильник&quot; Препод: &quot;знаете, Анна, вы первая, кто на мои лекции ставит будильник&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413878</guid>
<pubDate>2011-10-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413878</link>
<title>Цитата #413878</title>
<description><![CDATA[Собаки - это самые искренне любящие создания на земле. Им не важно кто ты, им важно что ты есть. Моя собака, каждый раз когда я прихожу с кухни, искренне махая хвостом, просится ко мне на кровать. И так же искренне и любя залазит с этой кровати на стол и начинает кушать мой тортик, запивая моим чаем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413877</guid>
<pubDate>2011-10-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413877</link>
<title>Цитата #413877</title>
<description><![CDATA[xxx: губит людей не пиво, губит людей вода<br>ууу: а ноутбуки пиво :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413876</guid>
<pubDate>2011-10-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413876</link>
<title>Цитата #413876</title>
<description><![CDATA[Lev: Слушал какой-то музон, вдруг соседи врубили дрель. Подумал, какой интересный момент в песне х_х]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413875</guid>
<pubDate>2011-10-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413875</link>
<title>Цитата #413875</title>
<description><![CDATA[bremborg: На сайте ведутся работы. Звиняйте за неудобства<br>Conik13: bremborg: А что собственно случилось?<br>bremborg: Conik13: Гена пива на сервак пролил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413874</guid>
<pubDate>2011-10-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413874</link>
<title>Цитата #413874</title>
<description><![CDATA[ххх: Нет, он не захочет со мной встречаться, инфа 100%.<br>yyy: Вай?<br>ххх: Он вчера зашел в Нет с моего айфона. А там последние запросы: &quot;оператор switch c++&quot;, &quot;ницще ecce homo epub скачать&quot;, &quot;планарность графов&quot; и контрольное &quot;как сварить яйцо всмятку&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413873</guid>
<pubDate>2011-10-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413873</link>
<title>Цитата #413873</title>
<description><![CDATA[Елена: Дим, приветик! Ты не подскажешь примерную стоимость компа если монитор жк&quot;15&quot;??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413872</guid>
<pubDate>2011-10-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413872</link>
<title>Цитата #413872</title>
<description><![CDATA[xxx: я тебе не рассказывала, как ко мне приходил мастер инет проверять?<br>yyy: Нет<br>yyy: он подошел к модему, посмотрел на огонечки и позвонил в техподдержку, спросил, чё делать. Потом положил трубку и с умным видом сказал мне, чтобы Я! перенастроила модем, затем развернулся и ушел, даже провожать не пришлось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413871</guid>
<pubDate>2011-10-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413871</link>
<title>Цитата #413871</title>
<description><![CDATA[из твиттера:<br>мне кажется, что за пультом управления меня сидит Гомер Симпсон. роняет крошки на клаву, спит на работе и изредка тыкает в какие-то кнопки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413870</guid>
<pubDate>2011-10-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413870</link>
<title>Цитата #413870</title>
<description><![CDATA[xxx: yyy, а еще слушай я хочу клаву почистить, я достану кнопки все, а потом их нужно обязательно в том же порядке ставить?<br>xxx: или можно гласные вверху?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413869</guid>
<pubDate>2011-10-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413869</link>
<title>Цитата #413869</title>
<description><![CDATA[Из google+:<br>Плакала моя натуральная косметика, которая должна храниться (и хранилась) в холодильнике: папа счел ее за старые непонятные залежи и выкинул. Но в нашей семье принято не привязываться к материальному (особенно, когда папа что-нибудь выкинет)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413867</guid>
<pubDate>2011-10-21 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413867</link>
<title>Цитата #413867</title>
<description><![CDATA[Новостная статья:<br>&quot;Милла Йовович едва не погибла на съемках фильма&quot;, подстрочник &quot;А ее коллеги по фильму «Обитель зла» серьезно пострадали&quot;, и дальше текст про то, как платформа с актерами рухнула с высоты, но среди них, к счастью, не было Йовович.<br>Комментарий:<br><br>капитан:<br>Все актеры получили серьезные травмы и доставлены в больницы. Мила, которой там не было, чуть не погибла. Вместе с ней по причине отсутствия чуть не погибли Том Круз, Ричард Гир, Карла Бруни и Михаил Галустян]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413866</guid>
<pubDate>2011-10-21 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413866</link>
<title>Цитата #413866</title>
<description><![CDATA[Bleak: Самое забавное в обсуждении зомби–апокалипсиса, это то как все собираются запасаться оружием, провиантом и укрываться где–то, отбиваясь от толп зомби. Да 99% сами будут в этой же толпе идти.<br><br>ihaveabomb: так давай обсуждать, как захавать побольше мозгов и не быть убитым выстрелом шотгана в голову. Кого выбирать жертвой — ребёнка или женщину? Как избежать смерти(?) в бою с заведомо более быстрым и сообразительным противником? Когда лучше нападать — ночью или утром? Какая часть мозга более питательна — лобная доля или височная?<br>Я хочу быть подготовленным зомби, чтоб какой–то мудак не снёс мне голову катаной в первую же ночь зомби–апокалипсиса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413865</guid>
<pubDate>2011-10-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413865</link>
<title>Цитата #413865</title>
<description><![CDATA[Поздняя осень. Листве наступает<br>Неотвратимый и полный багрец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413864</guid>
<pubDate>2011-10-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413864</link>
<title>Цитата #413864</title>
<description><![CDATA[yyy: чем занята?<br>xxx: Тестом.<br>yyy: на что тест?<br>xxx: ...эм. На способность приготовить пирог, наверное.<br>yyy: ааааа. тестом. а я подумал тестом.<br>yyy: бля, что я написал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413863</guid>
<pubDate>2011-10-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413863</link>
<title>Цитата #413863</title>
<description><![CDATA[xxx: Выхожу вчера на улицу, около подъезда в коробке сидит котенок. Ну дело обычное, посмотрели друг на друга, я дальше пошла. Возвращаюсь домой, у подъезда в той же коробке сидят два котенка. Через некоторое время выхожу в магазин. На том же месте сидят три котенка.<br>xxx: Кажется, я нашла их точку спауна...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413862</guid>
<pubDate>2011-10-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413862</link>
<title>Цитата #413862</title>
<description><![CDATA[xxx: Пришел в центр переливания крови. <br>xxx: Встал на раздачу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413861</guid>
<pubDate>2011-10-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413861</link>
<title>Цитата #413861</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Был у друга на мальчишнике в ночном клубе. Меня укусил за спину какой-то мимо проходящий обдолбанный идиот.<br><br>xxx:<br>Теперь есть два вопроса:<br>1) Превращусь ли я теперь в обдолбанного идиота, кусающего незнакомых людей за спину?<br>2) Как объяснить жене, что укус на моей спине действительно оставил обдолбанный идиот?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413860</guid>
<pubDate>2011-10-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413860</link>
<title>Цитата #413860</title>
<description><![CDATA[- Приветствую! Вопрос в следующем: ты варить умеешь?<br>- Ну, картошку-макароны-пельмени могу... А что, с Машкой поссорился?<br>- Да нет. Мария, конечно, непревзойденный повар, но, боюсь, дырку в глушителе она не осилит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413859</guid>
<pubDate>2011-10-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413859</link>
<title>Цитата #413859</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть два варианта оплаты: деньгами и натурой. Вариант первый: находишь 2000 р. и перечисляешь мне. Вариант второй: находишь человека согласного заплатить 2000 р. за твою натуру, а деньги перечисляешь мне.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413858</guid>
<pubDate>2011-10-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413858</link>
<title>Цитата #413858</title>
<description><![CDATA[xxx: поехали на природу с ночевкой!?<br>yyy: а че там делать будем?<br>xxx: НОЧЕВАТЬ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413857</guid>
<pubDate>2011-10-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413857</link>
<title>Цитата #413857</title>
<description><![CDATA[Gijgoboy(03:18): аххаха прикинь,мы на машине катаемся ,а за нами менты просто так ездят))<br>Gijgoboy(03:21): ааххах придурки,тормозят нас,думают что то-нибудь смогут предьявить))))<br>Gijgoboy(03:34): блять у нас машину забрали,не поможешь ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413856</guid>
<pubDate>2011-10-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413856</link>
<title>Цитата #413856</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;зубы необходимо чистить не менее 2-х минут&quot;<br>xxx: как я в ванной 2 минуты засеку?<br>yyy: чисть, пока не надоест, а потом еще полторы минуты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413855</guid>
<pubDate>2011-10-21 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413855</link>
<title>Цитата #413855</title>
<description><![CDATA[China: сегодня в Эльдорадо пытались впарить фонарик за полторы штуки, &quot;который будет работать независимо от того, как установлены батарейки&quot;. Но там всего-лишь имелась ввиду полярность. Проверил — поставил батарейки наооборот — работает.<br>d0lboiob: За лишнюю пару перемычек-то цена охуенная.<br>d0lboiob: И вообще, труъ-фонарег, при обратной полярности батареек должен излучать тьму и холод.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413854</guid>
<pubDate>2011-10-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413854</link>
<title>Цитата #413854</title>
<description><![CDATA[xxx: привет, че делаешь?<br>yyy: сижу на подоконнике, курю и пью холодный кофе...<br>xxx: ваниль? несчастная любовь?<br>yyy: хуже<br>yyy: свежеокрашенный пол<br>yyy: так мне и надо, нефиг было от двери начинать)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413853</guid>
<pubDate>2011-10-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413853</link>
<title>Цитата #413853</title>
<description><![CDATA[yyy: Ну, как? Добрался?<br>xxx: норм. теперь я понял истинное назначение ремешков на поручнях у некоторых автобусов<br>xxx: чтобы пассажиры могли спокойно повеситься в час-пик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413852</guid>
<pubDate>2011-10-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413852</link>
<title>Цитата #413852</title>
<description><![CDATA[Ошибка: робот погибает при попадании в него гранаты (именно от попадания, а не от взрыва) Д - дизайнер, П - программист.<br>Д: программисты всё сломали! почему так получается?!<br>П: естественно так получается! потому, что у гранаты масса 100 кг! зачем вы это сделали?<br>Д: да?! а чтобы граната в воде тонула!<br>П: а почему она с нормальной массой не тонет?<br>Д: а потому что у воды плотность большая! (прим.: больше, чем у ртути)<br>П: а почему плотность такая большая?!<br>Д: а чтобы ящики деревянные плавали!<br>П: а почему они иначе не плавают?!<br>Д: а потому что у них масса 50 кг!<br>П: а зачем такая масса?!<br>Д: а иначе они некрасиво разваливаются!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413851</guid>
<pubDate>2011-10-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413851</link>
<title>Цитата #413851</title>
<description><![CDATA[xxx: Я пошла в душ. Делай что хочешь в моей квартире.<br>ххх: Но только не через Оперу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413850</guid>
<pubDate>2011-10-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413850</link>
<title>Цитата #413850</title>
<description><![CDATA[с форума по правам потребителей, дословно:<br>xxx:<br>помогите плиз.<br>купила фалоимитаттор. в магазине примерить не смогла.<br>дома выяснила, что он мне немного не по размеру, да и трещинка у него была.<br>могу ли его обменять или сдать? я его отмыла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413849</guid>
<pubDate>2011-10-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413849</link>
<title>Цитата #413849</title>
<description><![CDATA[Чат кафедры теоретической физики.<br>Alpha: Саша, у тебя очень красивое уравнение Шредингера вышло.<br>Лас: Ты еще мой лагранжиан не видела!<br>Lightbrinder: Соблазнение физикой. Миниатюра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413848</guid>
<pubDate>2011-10-20 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413848</link>
<title>Цитата #413848</title>
<description><![CDATA[maxtry: описание ноута на сайте.<br>...Для работы с файлами и последующего их хранения ноутбук оснащен 640-гигабайтным винчестером. А светодиодный дисплей с матовым покрытием не только передаст высокое качество изображения, но и даст возможность работать при ярком верхнем освещении или на солнце. Удобства в работе также добавляет предустановленная современная операционная система DOS.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413847</guid>
<pubDate>2011-10-20 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413847</link>
<title>Цитата #413847</title>
<description><![CDATA[xxx: Купил жене кактус, защищает от вредного воздействия рентгеновского излучения от ee ноутбука. Все на полном серьезе, мне тоже помогает, поднимает настроение, смотрю на кактус около ноута и глаз радуется.<br><br>yyy: А сколько стоит ноутбук, с рентгеновским излучением? Наверное, это было трудно затолкать трубку экрана в тонкую крышку.<br><br>xxx: Мировой зло черпает свои знания о вселенной напрямую из космоса и из журнала Vogue. Не надо задaвать вопросов и уж тем более что-то обьяснятъ. Только нервы себе трепать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413846</guid>
<pubDate>2011-10-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413846</link>
<title>Цитата #413846</title>
<description><![CDATA[Ксафания: я помню, самый кайф ловила, когда в турции была во время учебы в школе - меня прямо-таки разрывало от мысли, что они ебашат, а я в бассейне плыву и пирожок ем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413845</guid>
<pubDate>2011-10-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413845</link>
<title>Цитата #413845</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня один клиент признался: мы отказались от разработки собственной ERP-системы, так как требования к ней менялись быстрее, чем люди начинали над ней работать...<br>xxx: Вот #$%!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413844</guid>
<pubDate>2011-10-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413844</link>
<title>Цитата #413844</title>
<description><![CDATA[xxx: Катюх, я пока разбирался, как билет забронировать, забил полкинотеатра. теперь они типа заняты и для брони не доступны. подстава<br>yyy: ого<br>yyy: не дал людям в киношку сходить?<br>xxx: я и нам не забронировал<br>xxx: я когда платить хотел, самые козырные места уже были заняты<br>xxx: мной же!<br>xxx: блядь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413843</guid>
<pubDate>2011-10-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413843</link>
<title>Цитата #413843</title>
<description><![CDATA[Valentina: напиши мне, что тебе еще нужно подкупить для работы, новый список составляю<br>Армада: лесенку<br>Valentina: какую?<br>Армада: ступеней 4-5 чтобы до верхних стелажей добираться<br>Армада: хороший стул<br>Армада: яркую лампу<br>Армада: эльфа рыжего<br>Армада: пару рабов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413842</guid>
<pubDate>2011-10-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413842</link>
<title>Цитата #413842</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут подумал: а что было бы, если б Нео сразу две таблетки съел?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413841</guid>
<pubDate>2011-10-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413841</link>
<title>Цитата #413841</title>
<description><![CDATA[[fishbone] Эпик фейл? да вы вообще не знаете, что это такое.<br>[fishbone] когда был женат, купил по случаю трусы с надписью &quot;я женат&quot;.<br>[fishbone] спустя несколько месяцев мы с женой расстались...<br>[fishbone] затем, я познакомился с симпатичной девушкой, пригласил домой...<br>[fishbone] И НА МНЕ, БЛЯДЬ, БЫЛИ ЭТИ ТРУСЫ С НАДПИСЬЮ &quot;Я ЖЕНАТ&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413840</guid>
<pubDate>2011-10-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413840</link>
<title>Цитата #413840</title>
<description><![CDATA[cyrridwen: У математиков не бывает воображаемых друзей. У них комплексные друзья, с мнимой и действительной частью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413839</guid>
<pubDate>2011-10-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413839</link>
<title>Цитата #413839</title>
<description><![CDATA[Папа приходит на кухню вприпрыжку, не обращает на нас внимание, берёт котлетку и хлеб, начинает медленно уходить.<br>Сестра: Пап, ты чего?<br>Папа: Я невидимка.<br>Сестра: Что происходит?<br>Папа: Я невидимый, ты не должна меня видеть.<br>Мама: Папа завтра в психбольницу едет, тётю Нину навещать.<br>Мама: Тренируется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413838</guid>
<pubDate>2011-10-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413838</link>
<title>Цитата #413838</title>
<description><![CDATA[на сайте знакомств:<br><br>Ксения вчера 13:22<br>Здравствуйте!<br>У вас очень приятная внешность! меня интересуют только серьёзные отношения, на всё другое нет ни времени, ни желания, если у вас такие же намерения, оставьте свой контакт для связи. Мой личный консультант договорится о встрече!<br><br>Privateer сегодня 10:55<br>говно вопрос, сейчас поручу своему дворецкому<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413837</guid>
<pubDate>2011-10-20 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413837</link>
<title>Цитата #413837</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ<br>Муж сказал, что в моем испонении &quot;метод кнута и пряника&quot; это &quot;Кнут в жопу, и пряником по морде&quot;....<br>*ушла в печальные раздумья*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413836</guid>
<pubDate>2011-10-20 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413836</link>
<title>Цитата #413836</title>
<description><![CDATA[xxx: Будь проще и люди к тебе потянутся ;-)<br>ууу: Бля, у меня 3648 друзей в контакте и столько же висит в заявках на дружбу. Если верить твоей поговорке, то проще меня только амебы ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413835</guid>
<pubDate>2011-10-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413835</link>
<title>Цитата #413835</title>
<description><![CDATA[xxx: у сисадминов кончилась фантазия, как называть сервера<br>xxx: минералы уже были, речки кончились<br>yyy: пусть называют по странам, или городам<br>yyy: стран почти 200, городов тоже прилично<br>xxx: хорошая идея. назвать сервак уганда<br>xxx: Что у вас там на уганде? Надо перегрузить!<br>yyy: геноцид<br>yyy: круче гондурас, у нас опять гондурас упал!<br>xxx: а ты его не тереби<br>yyy: не тот сервак назвали гондурасом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413834</guid>
<pubDate>2011-10-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413834</link>
<title>Цитата #413834</title>
<description><![CDATA[Записываю координаты клиентки. Адрес, телефон, и спрашиваю:<br>- Как Вас зовут?<br>- В.Т.<br>- А полностью имя и отчество?<br>- ВэТэ!<br>- Я когда Вам по телефону буду звонить, мне Вам сказать: &quot;Здравствуйте В.Т.?&quot;<br>- Да]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413833</guid>
<pubDate>2011-10-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413833</link>
<title>Цитата #413833</title>
<description><![CDATA[Вызвала с сотового такси. Приехало. Еду. Звонок на мой сотовый:<br>- (женский голос) алло..... а куда я попала?<br>- а куда хотели?<br>- ну вообщето я водителю звоню!<br>- водителю такси?<br>- да<br>- ну он рядом сидит, могу трубку передать<br>- да уж передайте пожалуйста!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413832</guid>
<pubDate>2011-10-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413832</link>
<title>Цитата #413832</title>
<description><![CDATA[Дома сломалась стиральная машинка. Уже месяц как. Сегодня моя с утра разглядывает газетку с объявлениями и вдруг говорит, показывая на фото возле объявления: &quot;А давай на сутки квартиру снимем&quot;.<br>Я (удивленно): &quot;Зачем?&quot;.<br>Она (мечтательно): &quot;Белье перестираем&quot;.<br><br>Смотрю - точно. На фото отличная стиральная машина на переднем плане.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413831</guid>
<pubDate>2011-10-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413831</link>
<title>Цитата #413831</title>
<description><![CDATA[Ванильный Викинг: дискутировали на тему морально-этических норм у эльфийских принцесс<br>Марина: Бля<br>Ванильный Викинг: вот ты - не эльфийская принцесса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413830</guid>
<pubDate>2011-10-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413830</link>
<title>Цитата #413830</title>
<description><![CDATA[Работаем в тех.по. Поступает звонок от местной лифтерной. Просят вернуть ключи, которые взял наш монтажник, у них человек застрял в лифте. Пытаемся дозвониться монтажнику, не отвечает. Через 5 минут звонят, оказывается, это наш монтажник в лифте...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413829</guid>
<pubDate>2011-10-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413829</link>
<title>Цитата #413829</title>
<description><![CDATA[Асфальт: Знаешь же этот развод в сети, типа &quot;Узнайте все о ваших предках, только пришлите смс&quot;?<br><br>Чингачкук: Дык. А чего?<br><br>Асфальт: Ну я тут поэкспериментировал. Немножко. Ввел в данные &quot;Уебанович Охуен Пидорасов&quot;. И запустил поиск.<br><br>Асфальт: Ты не поверишь. Оказывается, в архивах найдено более 10 живущих ныне родственников, около 30 архивных писем, награждения медалями и даже орденами, а главное... Главное - дворянство на Руси.<br><br>Асфальт: Боже мой, как мало мы знаем о великих дворянах Уебановичах! А ведь их награждали орденами, бида-бида.<br><br>Чингачкук: Хммм...Я тут проверил. Ты знаешь, выяснилось что ЙАААЗЬ РЫБА МОЕЙМЕЧТЫ тоже имела дворянство и была награждена орденами.<br><br>Асфальт: Чувак, походу учебники истории переписывать надо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413828</guid>
<pubDate>2011-10-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413828</link>
<title>Цитата #413828</title>
<description><![CDATA[???: у нас уже понический смех<br>Сергей: это как то связано с пони? )<br>???: с каким?<br>Сергей: с маленьким таким )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413827</guid>
<pubDate>2011-10-19 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413827</link>
<title>Цитата #413827</title>
<description><![CDATA[xxx: Я, кстати, раньше думал, что пересобирать ядро - это что-то связанное с железом. То есть сидит мужик с бородой и в свитере и какую-то шарообразную херню внутри компа разбирает и собирает, красит там её, пыль вытирает, украшает всячески, новые детальки привинчивает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413826</guid>
<pubDate>2011-10-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413826</link>
<title>Цитата #413826</title>
<description><![CDATA[ААА: Кто что думает про интернет-проекты купонов на скидки? Кто пользовался и какими?<br><br>BBB: в аква-галерею с ребёнком сходили за 180 руб вместо 600<br><br>CCC: Пользовался несколько раз, каждый раз - либо хреново моют машину, узнав что моют по акции за четверть цены, либо хреново подстригают, либо придя по записи можешь ждать час - потому что за 5 минут до твоей записи пришел клиент который не по акции оплачивает полную стоимость, либо доставка всякой еды с огромным опозданием.<br>В купоне на автошколу просто отсутствует значительная часть практики - но на купоне про это не сказано, например. Короче кроилово и попадалово сплошное.<br><br>BBB: ну не знаю, в аквагалерее все рыбы плавали качественно, мурена из кувшина вылезла вовремя, креветки не хамили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413825</guid>
<pubDate>2011-10-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413825</link>
<title>Цитата #413825</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера увидел рекламку в метро - квартира по цене комнаты. <br>xxx: От нечего делать позвонил. <br>xxx: Походу они имели в виду Янтарную комнату...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413824</guid>
<pubDate>2011-10-19 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413824</link>
<title>Цитата #413824</title>
<description><![CDATA[xxx: Подскажите пожалуйста автомобиль в пределах 450 тыр, работающий на дизеле или 92 бензине<br>yyy: Сколько букв?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413823</guid>
<pubDate>2011-10-19 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413823</link>
<title>Цитата #413823</title>
<description><![CDATA[ximik: подруга пришла с медосмотра<br>ximik: пишет:<br>&gt; Lilit: гинеколог написала ПРОФПРИГОДНА<br>&gt; Lilit: бля, к чему!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413822</guid>
<pubDate>2011-10-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413822</link>
<title>Цитата #413822</title>
<description><![CDATA[Коллеге поручили админить сервера по удаленке (машины находятся где-то в Австрии). Интересуюсь, как идут дела.<br>Я: Ну как? Не сильно напрягает на чужом языке общаться с их техподдержкой? (Зато английский подучишь.)<br>Он: Мы с ними на русском переписываемся.<br>Я: Как так?! До этого писали всегда на буржуйском.<br>Он: Я сначала тоже. Но вот после того, как они получили три письма, переведенных гуглом, сразу оказалось, что среди них есть ребята, неплохо владеющие русским. Теперь на нашем общаемся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413821</guid>
<pubDate>2011-10-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413821</link>
<title>Цитата #413821</title>
<description><![CDATA[olegpavl71:<br>Принесли флешку починить. Не работает, сказали, ВААБЩЕ<br>Посмотрели - в ней дыра просверлена, чтоб на шнурок вешать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413820</guid>
<pubDate>2011-10-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413820</link>
<title>Цитата #413820</title>
<description><![CDATA[Г.К.: А еще я не могу получить печать в патентном отделе.<br>А.С.: Почему?<br>Г.К.: Начальнице патентного отдела 70 лет.<br>А.С.: И что?<br>Г.К.: Сегодня!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413819</guid>
<pubDate>2011-10-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413819</link>
<title>Цитата #413819</title>
<description><![CDATA[xxx: Хочешь узнать, чьё это оборудование - просто выключи его...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413818</guid>
<pubDate>2011-10-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413818</link>
<title>Цитата #413818</title>
<description><![CDATA[СТАС: Я конечно понимаю, нервы и всё такое, но чтобы 3 взрослых дядьки подрались из-за куска пупырчатого полиэтилена — это уже явный перебор...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413817</guid>
<pubDate>2011-10-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413817</link>
<title>Цитата #413817</title>
<description><![CDATA[Mr Toadd: Хулиганы-хипстеры чекинятся под дверью и убегают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413816</guid>
<pubDate>2011-10-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413816</link>
<title>Цитата #413816</title>
<description><![CDATA[&lt;sol`ko&gt; вот блин<br>&lt;sol`ko&gt; купила крем для омоложения кожи<br>&lt;sol`ko&gt; намазала - вылезли прыщи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413815</guid>
<pubDate>2011-10-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413815</link>
<title>Цитата #413815</title>
<description><![CDATA[ххх: вот хорошо Обломову: проснулся, ноги опустил и попал точно в тапки. А в реальной жизни: проснулся, шаришь ногами в поисках тапок, а они в коридоре (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413814</guid>
<pubDate>2011-10-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413814</link>
<title>Цитата #413814</title>
<description><![CDATA[Igorian:Помнится, в институте ходили мы в Сокольники на вагоноремонтный завод.<br>Некоторые части хромируют. И вот взесь хрома окисляется до оксида хрома три, имеющего зелёный цвет и оседает на чём попало. А ещё там есть пологая лестница, ведущая с территории на крышу.<br>Так что собаки, живущие при заводской столовой - зелёные и часто сидят на крыше. И для них это совершенно нормально<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413813</guid>
<pubDate>2011-10-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413813</link>
<title>Цитата #413813</title>
<description><![CDATA[xxx: он такой грамотный, его даже послать некуда — он везде был]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413812</guid>
<pubDate>2011-10-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413812</link>
<title>Цитата #413812</title>
<description><![CDATA[разговор с бабушкой о старости<br>бабушка: на пенсии скучно сидеть, заняться нечем.<br>я: вот когда наше поколение на пенсию выйдет, мы будем в игры играть и в инэте сидеть, и по фиг что руки ноги не работают, можно, не вставая с кресла, с друзьями болтать.<br>бабушка: дак в старости и мозгов уже не будет, чего там в интернете делать?<br>я: ты не поверишь, мозгов и сейчас у многих нет, но все они что-то делают в интернете.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413811</guid>
<pubDate>2011-10-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413811</link>
<title>Цитата #413811</title>
<description><![CDATA[@maxgrishin: покормил кота - скорость на торрентах повысилась в 7,5 раз. вот она, карма.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413810</guid>
<pubDate>2011-10-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413810</link>
<title>Цитата #413810</title>
<description><![CDATA[ххх: А еще я замёрзла почему-то!<br>ххх: Хотя одета была как вчера<br>ххх: Но сегодня замерзла<br>ххх: Правда я и вчера замёрзла<br>ххх: Ммм...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413809</guid>
<pubDate>2011-10-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413809</link>
<title>Цитата #413809</title>
<description><![CDATA[xxx: Заметил интересную вещь: стоит мне сесть за домашний комп, и мой список важных дел моментально обнуляется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413808</guid>
<pubDate>2011-10-18 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413808</link>
<title>Цитата #413808</title>
<description><![CDATA[Веталь: да, было время когда меня бабушка бабаем пугала, чтобы я кашу съел )<br>Trapekt: счастливый ты ребенок, я рос в советское время и меня бабушка Рейганом пугала, говорит не съешь кашу, на тебя Рейган атомную бомбу скинет, жрал как миленький.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413807</guid>
<pubDate>2011-10-18 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413807</link>
<title>Цитата #413807</title>
<description><![CDATA[Новость: У берегов Чили обнаружен гигантский вирус.<br>xxx: ну наконец-то, а то я уж думала, рыбьего гриппа не будет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413806</guid>
<pubDate>2011-10-18 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413806</link>
<title>Цитата #413806</title>
<description><![CDATA[Novosti: В план эвакуации теперь обязательно входит пиктограмма туалетной кабинки.<br>const: в панике всякое бывает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413805</guid>
<pubDate>2011-10-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413805</link>
<title>Цитата #413805</title>
<description><![CDATA[Kuzmich: ipad2 64GB 3G черный за 34 бери<br>Kuzmich: новый<br>falk: ....а нафиг он нужен?<br>Kuzmich: Стильно, модно, молодёжно!<br>falk: за 34К я себе куплю новую нокию, 1100 например. которая неделю от батарейки живет и ешо ей вломить можно, новый игровой компьютер и еще обмыть останется.<br>falk: а ваши айпады это так, баловство.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413804</guid>
<pubDate>2011-10-18 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413804</link>
<title>Цитата #413804</title>
<description><![CDATA[gopster: что делаешь?<br>moiseeva: сношу debian на ноуте и ставлю туда FreeDos<br>moiseeva: завтра придёт с дейтинг-сервиса, попросила его помочь настроить интернет на ноуте<br>gopster: начинаешь отношения со лжи? :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413803</guid>
<pubDate>2011-10-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413803</link>
<title>Цитата #413803</title>
<description><![CDATA[xxx: поговорка про незаменимых людей перестает работать, когда собираешься в отпуск (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413802</guid>
<pubDate>2011-10-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413802</link>
<title>Цитата #413802</title>
<description><![CDATA[xxx: Пошел сегодня с застуженным горлом на фехтование, тренер, сволочь, ставит в спарринг. Надеваю маску, еле дышу, хриплю и тут что-то на ум пришло, просипел &quot;Люююююк, я твой отец&quot;. Тренер сказал, что первая в истории фехтовения победа техническим нокаутом )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413801</guid>
<pubDate>2011-10-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413801</link>
<title>Цитата #413801</title>
<description><![CDATA[arbuz: Мама, когда пытается уговорить меня надеть какую-то вещь, всегда в аргумент приводит то, что это модно, а на меня это не действует. Я уверена, что мода - это взбесившийся псих, который бегает в замкнутом пространстве по кругу - догнать не догонешь, а если стоять спокойно - рано или поздно сам налетит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413800</guid>
<pubDate>2011-10-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413800</link>
<title>Цитата #413800</title>
<description><![CDATA[xxx: мои родители хотели ферму кроликовую сделать, так там дикие деньги надо отдать за подключение эдектричества и тд<br>yyy: кролики в темноте не ибутца? извините.<br>xxx: давай я тебя на мороз в минус 30 в сарай запру - посмотрим как ты там ебаться будешь )<br>xxx: ну и потом - ферму нельзя делать в городской черте<br>yyy: стоны кроликов не дают соседям спать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413799</guid>
<pubDate>2011-10-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413799</link>
<title>Цитата #413799</title>
<description><![CDATA[Dude: привет, ты любишь целоваться на эскалаторе?<br>Sofia: в зависимости от того, какого калибра ружье приставлено к виску<br>Dude: а я смотрю, Вы разбираетесь в оружии. начиная с какого калибра ты начинаешь?<br>Sofia: да ничего я не разбираюсь, просто если дуло размером с мой выпученный глаз - лучше не выпендриваться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413798</guid>
<pubDate>2011-10-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413798</link>
<title>Цитата #413798</title>
<description><![CDATA[Ребенок, вернувшись из садика:<br>- Рабочие весь делали дорогу прямо у нас под окнами... но у них не получилось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413797</guid>
<pubDate>2011-10-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413797</link>
<title>Цитата #413797</title>
<description><![CDATA[девушка: Ну не могу же я сказать ему, что хочу переебашить его новых подруг бейсбольной битой, за то что он с ними общается. Он может неправильно понять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413796</guid>
<pubDate>2011-10-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413796</link>
<title>Цитата #413796</title>
<description><![CDATA[Пользователь &lt;Прямая кишка&gt; сменил статус на : &quot;Я свободна!!&quot;<br>&lt;Прямая кишка&gt;: Привет, бро, знаешь, что я сейчас сделала? :)<br>&lt;Рокс&gt;: И знать не хочу! Я ем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413795</guid>
<pubDate>2011-10-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413795</link>
<title>Цитата #413795</title>
<description><![CDATA[Ххх: С утра - анекдотический случай.<br>В четыре утра приходит СМС. Я подскакиваю (слух же хороший, поэтому слышу и вибрацию), иду читать. &quot;Доброе утро&quot; - пишут мне с незнакомого номера. Не очень доброе, ну ладно. Раз уж подорвался, то пошел, налил водички, попил, укутался.<br>В пять приходит второе СМС &quot;Узнала?&quot; - начинаю сомневаться в разумности пишущего, ибо я мальчик.<br>В шесть еще настырнее &quot;А сколько у вас сейчас часиков, кис? Почему молчишь?&quot; - еле успокаиваю нервы и клятвенно обещаю себе не нервничать.<br>И в семь, как кульминация, третье &quot;Прости, не тебе&quot;. И четвертым &quot;:(&quot;<br>Твою ж мать, незнакомцу люто повезло, что я его не знаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413794</guid>
<pubDate>2011-10-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413794</link>
<title>Цитата #413794</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас на вопрос главбуха: &quot;А этот уехал в этот?&quot; ответил: &quot;Да, Олег *ич уехал в Уренгой!&quot; <br>xxx: Оказалось, правильно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413793</guid>
<pubDate>2011-10-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413793</link>
<title>Цитата #413793</title>
<description><![CDATA[женский форум:<br>xxx: Ребёнок отказывается надевать зимний комбинезон! Ему 1.4. Ревёт диким плачем! Я не пойму, в чём дело!?<br>yyy: может дело в том, что сейчас осень?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413792</guid>
<pubDate>2011-10-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413792</link>
<title>Цитата #413792</title>
<description><![CDATA[Сообщение на форуме:<br><br>СРОЧНО!!!<br>Ищу руссификатор и кряк для НАЛОГОВОГО КОДЕКСА РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ, ЧАСТЬ ВТОРАЯ в ред. ФЗ N 306-ФЗ от 27.11.2010]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413791</guid>
<pubDate>2011-10-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413791</link>
<title>Цитата #413791</title>
<description><![CDATA[xxx: я еще застал времена, когда каждый школьник знал значение аббревиатур ГТО и ГО ЧС<br>yyy: времена меняются. зато сейчас каждый школьнег знает аббревиатуры ГТА и го кс]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413790</guid>
<pubDate>2011-10-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413790</link>
<title>Цитата #413790</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>NektoDev: Он из староверов, не любит SATA =)<br>abyrvalg: Чёртово засилье англицизмов... Еле сообразил, кто такой StarOver]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413789</guid>
<pubDate>2011-10-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413789</link>
<title>Цитата #413789</title>
<description><![CDATA[xxx: Сашка, а это не ты в игре вчера была с ником Alekszandra?<br>Alexzandra: Дешевая китайская подделка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413788</guid>
<pubDate>2011-10-17 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413788</link>
<title>Цитата #413788</title>
<description><![CDATA[Сижу на работе. К кассирше подхходит мужик, пытается клеиться и выпросить номер телефона.<br>- Деееевушка, ну дайте номерок. Я не буду вам по ночам звонить - только днём<br>- Нет, не надо мне днём звонить, отвлекать - я днём работаю<br>- А ГДЕ вы работаете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413787</guid>
<pubDate>2011-10-17 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413787</link>
<title>Цитата #413787</title>
<description><![CDATA[Punisher: Чтобы пришла бета Diablo 3, нужно ровно в полночь убить Cow King в коровнике Д2! Инфа 100%!<br>Порабощентус: и в окно крикнуть бета приди<br>Порабощентус: коу кинг умри<br>Порабощентус: 3 раза обязательно.<br>Punisher: В мегафон?<br>Порабощентус: ну если есть мегафон то кричи в мегафон<br>Порабощентус: это зачтется<br>SMH: мегафон - будущее зависит от тебя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413786</guid>
<pubDate>2011-10-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413786</link>
<title>Цитата #413786</title>
<description><![CDATA[xxx: Фраза &quot;Сборная России по ошибке...&quot; была прочитна мной так же, как и &quot;Сборная России по футболу&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413785</guid>
<pubDate>2011-10-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413785</link>
<title>Цитата #413785</title>
<description><![CDATA[xxx: В течении двух лет Инициативная группа добивается от администрации велостоянок, оборудованных камерами видеонаблюдения. Стоянки построены год назад, сейчас начинается монтаж видеокамер.<br>Комментарий:<br>Теперь ты сможешь посмотреть, как угоняли твой велик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413784</guid>
<pubDate>2011-10-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413784</link>
<title>Цитата #413784</title>
<description><![CDATA[nikola: ну мне 30, я питон программист<br>nikola: причем с опытом 9 месяцев<br>nikola: что дальше?<br>osama: &quot;nikola: ну мне 30, я питон&quot;<br>osama: так намного круче смотрелось бы ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413783</guid>
<pubDate>2011-10-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413783</link>
<title>Цитата #413783</title>
<description><![CDATA[Общага. Захожу на кухню, за сковородкой только приготовленной картошки. Над ней стоит товарищ. Посмотрев на меня он заржал, подавился и доедая три последние ложки сказал: &quot;Уйди, мне и так плохо&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413782</guid>
<pubDate>2011-10-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413782</link>
<title>Цитата #413782</title>
<description><![CDATA[Обсуждение актуальности стрингов поверх номера на мотоцикл, чтобы ДПС не видело номер:<br>xxx: а ты повесь стринги как у Димы на номер, чтобы не смогли потом найти<br>yyy: ага, а если остановят, то что я им скажу?<br>zzz: скажи, что твоя девушка так намокла, что пришлось повесить сушиться<br>ccc: ага, а если дождя не было две недели, то что?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413781</guid>
<pubDate>2011-10-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413781</link>
<title>Цитата #413781</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше под конец посиделок травили друг другу бородатые анекдоты, а теперь лезут на ютуб показывать боянистые ролики]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413780</guid>
<pubDate>2011-10-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413780</link>
<title>Цитата #413780</title>
<description><![CDATA[&lt;PoliX&gt; Возьми мои логи,<br>&lt;PoliX&gt; Возьми мои харды...<br>&lt;hexkey&gt; Я так не бэкапил давно,<br>&lt;hexkey&gt; Что хочу умереть X(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413779</guid>
<pubDate>2011-10-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413779</link>
<title>Цитата #413779</title>
<description><![CDATA[Палина: Видел вчера новость дня? :-)<br>Палина: В троллейбусах омска появился бесплатный вайфай от билайн<br>snip: это чтобы народ на троллейбусах ездил<br>snip: заходишь так в троллейбус, а там 20 школьников сидят с ноутбуками и в доту ебашат]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413778</guid>
<pubDate>2011-10-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413778</link>
<title>Цитата #413778</title>
<description><![CDATA[Алексей: у нас на подоконнике у директорского окна лежит дохлый голубь )<br>Алексей: уже второй день<br>Алексей: говорят, плохой знак )<br>yra: отрубленную голову лошади в кабинет к нему не заносили?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413777</guid>
<pubDate>2011-10-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413777</link>
<title>Цитата #413777</title>
<description><![CDATA[ххх: хотя, кстати, нынешние дети меня поражают. мне буквально вчера тусовочная дева 15 лет рассказывала, что она - настоящая развратница (и потому у нее даже ник в сети &quot;развратница&quot;), потому что она склонна к полигамии, имеет множество связей на стороне при любых отношениях и крайне глубоко намерена постигнуть половую жизнь ))<br>ххх: когда, блин, они успевают в 15 лет, мне в этом возрасте как-то все время уходило на рыцарский орден в ролевой игре...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413776</guid>
<pubDate>2011-10-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413776</link>
<title>Цитата #413776</title>
<description><![CDATA[xxx: Звоню сейчас клиенту, который денег должен за выполненную работу и пропал на два месяца, даже трубки не брал. Дозвонился. А он и говорит: «Это не Александр, я его убил и съел!» и кинул трубку. Я в шоке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413775</guid>
<pubDate>2011-10-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413775</link>
<title>Цитата #413775</title>
<description><![CDATA[yyy: дорогой, у меня проблема!<br>xxx: давай только быстро и по существу.<br>yyy: ..... да пошел ты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413774</guid>
<pubDate>2011-10-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413774</link>
<title>Цитата #413774</title>
<description><![CDATA[Объявление на двери парадной:<br>&quot;Уважаемые жильцы! 08.10.11 включить отопление оказалось невозможным: прорвало трубу в подвале. Труба раскаивается и просит простить ее&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413773</guid>
<pubDate>2011-10-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413773</link>
<title>Цитата #413773</title>
<description><![CDATA[&lt;@Dimentius_old&gt; щас смотрю какой-то семинар по теории музыки<br>&lt;@Dimentius_old&gt; ведущий: &quot;а вот в 15 веке нельзя было играть тритон: считалось, что если сыграть его 9 раз, то откроются врата ада и к тебе придет дьявол&quot;<br>&lt;@Dimentius_old&gt; голос из зала: &quot;металлисты, вы записываете там?&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413772</guid>
<pubDate>2011-10-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413772</link>
<title>Цитата #413772</title>
<description><![CDATA[из обсуждения в ЖЖ:<br>- вы хоть понимаете, зачем нужен диплом?<br>- чтобы на работу взяли не дворником, а менеджером по клинингу, естественно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413771</guid>
<pubDate>2011-10-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413771</link>
<title>Цитата #413771</title>
<description><![CDATA[xxx: Звоню в контору, спрашиваю директора, запаренный менеджер в ответ: Его нет в наличии!<br>xxx: Не удержалась от вопроса: А под заказ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413770</guid>
<pubDate>2011-10-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413770</link>
<title>Цитата #413770</title>
<description><![CDATA[bobbyTrASH: Ребята! Моя жена зашла в ванну и увидела что я стираю носки её любимым шампунем. Что делать? Она молчит и игнорирует меня(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413769</guid>
<pubDate>2011-10-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413769</link>
<title>Цитата #413769</title>
<description><![CDATA[ххх: где ты уже успел у нас достать их новый альбом? он же вроде только вчера вышел?<br>ууу: такие вопросы не задают в приличном обществе!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413768</guid>
<pubDate>2011-10-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413768</link>
<title>Цитата #413768</title>
<description><![CDATA[Brenda: Плохо иметь хорошее воображение, сложно вспомнить, смотрела ли фильм или только книгу читала )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413767</guid>
<pubDate>2011-10-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413767</link>
<title>Цитата #413767</title>
<description><![CDATA[pen_guin: седня прикол был. около моей работы давно уже две торговки орут призывы, перебивая друг друга. а тут получилось очень удачно:<br>- свежие вкусные домашние пироги с сыром, маком, изюмом...<br>- ...от тараканов, моли, муравьев!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413766</guid>
<pubDate>2011-10-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413766</link>
<title>Цитата #413766</title>
<description><![CDATA[xxx: слышал? У человека есть гены костей для пениса, и чувствительных усов!<br>gol: но создатель предусмотрительно их пока закомментировал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413765</guid>
<pubDate>2011-10-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413765</link>
<title>Цитата #413765</title>
<description><![CDATA[Возвращаемся из больницы домой:<br>Я: смотри, если вечером у тебя поднимется температура и испортится настроение - не надо на меня кричать, ок?<br>Жена: (с искренним непониманием в голосе) Почему?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413764</guid>
<pubDate>2011-10-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413764</link>
<title>Цитата #413764</title>
<description><![CDATA[Она: Я же сказала - не ниже пояса!<br>Он: Но ведь ещё далеко до пояса.<br>Она: У меня пояс начинается под сиськами!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413763</guid>
<pubDate>2011-10-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413763</link>
<title>Цитата #413763</title>
<description><![CDATA[Мама: просыпаюсь утром, смотрю - цветок обглоданный на полу, тыковка посреди комнаты... Вот интересно, кто это: собака или кот?<br>Я: вот листик на полу с цветка, с волосами...<br>Мама: и чьи волосы?<br>Я: Да твои по ходу...<br>Мама: Точно! Это ж я ночью по-пластунски вылезла из спальни, сожрала фикус, покатала тыковку и назад спать улезла! Все нормально...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413762</guid>
<pubDate>2011-10-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413762</link>
<title>Цитата #413762</title>
<description><![CDATA[One_Two: А кто такой Саша Грей?<br>ЖёлтыйДракончикД:  Сэр Александр Грей (англ. Sir Alexander Gray; 6 января 1882 – 17 февраля 1968) – шотландский экономист, поэт и переводчик.<br>One_Two: и все на него дрочат??? с ума посходили что ли?<br>catsmile: у нас тут интеллектуальное общество, знаете ли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413761</guid>
<pubDate>2011-10-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413761</link>
<title>Цитата #413761</title>
<description><![CDATA[Смотрим порно. Две офис-леди вовсю развлекаются на столе одной из них. Муж: &quot;Видимо, давно снимали.&quot; Я: &quot;Почему?&quot; Он: &quot;Монитор старой модели...&quot;<br><br>В такой момент! Гребаный айтишник... :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413760</guid>
<pubDate>2011-10-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413760</link>
<title>Цитата #413760</title>
<description><![CDATA[(про гопников разговор)<br>xxx&gt; В другой раз вообще офигенно было. зима. дубак. утром иду на работу на Фурманова через &quot;цыганский посёлок&quot;, громко слушаю скандинавский пэган-метал, чтобы аутентично.<br>xxx&gt; Навстречу идёт чувачок в труъ-гопнической кепке, и в труъ-трениках абидасовых. лицо синее от холода. Останавливается, что-то спрашивает, я думаю, поди телефон отмутить хочет, или чего такое. Щуплый ещё такой, а я митол наслушался, немного захотелось по морде ему дать. Наушник вытаскиваю из уха, морщу брови, грозным тоном переспрашиваю - &quot;Чего??&quot;<br>xxx&gt; А он вопрос повторяет &quot;Дружище... не подскажешь, сколько сейчас ГРАДУСОВ??&quot; - &quot;Ну, 20-22&quot; - &quot;Спасибо... бля-я, что ж так холодно&quot;, *уходит*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413759</guid>
<pubDate>2011-10-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413759</link>
<title>Цитата #413759</title>
<description><![CDATA[Работаю электриком. Срочный вызов. Приехали - Поменяли светильник; заизолировали розетку; повесили шторы; перевесили жалюзи; настроили на ноуте вайфай; зарегестрировали, настроили скайп, нашли в скайпе друзей. Испугала прощальная фраза: &quot;Ну мы если что вам наберём&quot;....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413758</guid>
<pubDate>2011-10-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413758</link>
<title>Цитата #413758</title>
<description><![CDATA[dj_koRRy: Своего первого кота мы принесли взрослым из цеха котельной, с завода. Это был единственный кот, который не боялся пылесоса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413757</guid>
<pubDate>2011-10-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413757</link>
<title>Цитата #413757</title>
<description><![CDATA[ххх: Был у нас звукорежиссер один. В день, когда мы записывали новую песню, у него заело слово &quot;отец&quot; и он вставлял его по поводу и без. Вот он, значит, проверят подключение басиста и говорит: &quot;Взлабни, отец!&quot;<br>ххх: мля, ну вот откуда он взял это слово??? ВЗЛАБНИ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413756</guid>
<pubDate>2011-10-14 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413756</link>
<title>Цитата #413756</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Продам вкладыши: Дональды, «Turbo», «Bombibom», «Love is...», «TipiTip», финал<br>yyy&gt; будешь меняться на касеты BASF с Алегровой ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413755</guid>
<pubDate>2011-10-14 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413755</link>
<title>Цитата #413755</title>
<description><![CDATA[&lt;RJ45&gt; позавчера ночью, в Екатеринбургский ларёк, расположенный на улице Пехотинцев, где я покупал сигареты, вошёл офицер пехотного рода войск в чине капитана.<br>&lt;RJ45&gt; Дождавшись очереди он задал продавцу фундаментальный вопрос &quot;а холодное это то, что в холодильнике?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413754</guid>
<pubDate>2011-10-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413754</link>
<title>Цитата #413754</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>ideator: Помню в детстве, я сильно расстраивал родителей катаясь на пластинках по полу. Безвозвратно были исцарапаны «Юрий Антонов» и «Ottawan». Сын, когда был мелкий, катался на CD. Интересно, коллекцию на каких носителях будет портить внук?<br>KreatoR: Точно могу сказать что диски это уже не будут<br>BOOMik: На флэшках и интернете не покатаешься уже...<br>KaneUA: На айпаде.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413753</guid>
<pubDate>2011-10-14 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413753</link>
<title>Цитата #413753</title>
<description><![CDATA[Читал ребёнку сказки. Заметил, что теперь фразы типа &quot;бедная девушка жила в заточении в замке великана, готовила ему еду и выполняла все его прихоти&quot; рождают несколько иные образы, чем в детстве.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413752</guid>
<pubDate>2011-10-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413752</link>
<title>Цитата #413752</title>
<description><![CDATA[xxx: что там у вас творится? чего суета такая?<br>yyy: на ндс опять подаем<br>yyy: без бухгалтера<br>yyy: короче, говоря привычным языком - 3 нуба пошли на рейд-босса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413751</guid>
<pubDate>2011-10-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413751</link>
<title>Цитата #413751</title>
<description><![CDATA[gingerlynx: У меня есть вопрос по поводу списка смертных грехов. В него включено уныние, однако отсутствует убийство. Означает ли это, что я могу убивать унылых людей, не опасаясь за свои загробные перспективы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413750</guid>
<pubDate>2011-10-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413750</link>
<title>Цитата #413750</title>
<description><![CDATA[ххх: решил тут в универ к первой паре съездить<br>ххх: захожу в аудиториюю - нет никого<br>ххх: только препод в уголке с книжкой сидит<br>ххх: &quot;лекции читает&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413749</guid>
<pubDate>2011-10-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413749</link>
<title>Цитата #413749</title>
<description><![CDATA[Ксю: ах ты маленькая хитрюга! )<br>Ксю: ой<br>Ксю: не ты<br>Ксю: ты социопатичная жопа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413748</guid>
<pubDate>2011-10-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413748</link>
<title>Цитата #413748</title>
<description><![CDATA[Ai: Эх, уже и прошли те наивные времена, когда софт устанавливался как &quot;Далее - Согласен - Далее - Далее - Готово&quot;. Теперь перед каждым &quot;далее&quot; смотришь, где эти блядские галочки снимать &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413747</guid>
<pubDate>2011-10-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413747</link>
<title>Цитата #413747</title>
<description><![CDATA[с марка:<br>Возле нашего отделения неотложной помощи в поликлинике было помещение для сдачи анализов. Пациенты очень часто, перепутав двери, приносили свои анализы к нам на неотложную помощь и ставили их на обеденный стол.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413746</guid>
<pubDate>2011-10-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413746</link>
<title>Цитата #413746</title>
<description><![CDATA[Рiоnееr: Давай менятся номерами тел?<br>belka: у моего тела нет номера!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413745</guid>
<pubDate>2011-10-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413745</link>
<title>Цитата #413745</title>
<description><![CDATA[xxx: я на крыше весь день провел.<br>yyy: как романтично!<br>xxx: Крыть рубероидом крышу - пиздец как романтично.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413744</guid>
<pubDate>2011-10-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413744</link>
<title>Цитата #413744</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Начиная сексуальную жизнь с новым партнером, желательно приобрести новую кровать, так как старая кровать может своим негативным влиянием и энергией прошлого разрушить только что сложившиеся отношения.&quot;<br>xxx: да у меня так денег на еду не хватит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413743</guid>
<pubDate>2011-10-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413743</link>
<title>Цитата #413743</title>
<description><![CDATA[xxx: о эти интернет-магазины.<br>xxx: о храм логики. О древо очевидности. О столп констативности.<br>xxx: название: &quot;Преподобные Дамиан целебник, Матфей и Иеремия прозорливые Киево-Печерские. Служба и житие&quot;<br>xxx: аннотация: &quot;Вашему вниманию предлагается книга &quot;Преподобные Дамиан целебник, Матфей и Иеремия прозорливые Киево-Печерские. Служба и житие&quot;.&quot;<br>xxx: ДА ЛАДНО.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413742</guid>
<pubDate>2011-10-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413742</link>
<title>Цитата #413742</title>
<description><![CDATA[яичко: пипец, ну и ники :D<br>яичко: вежливый снайпер, пандора.<br>яичко: хм, да. это говорю я.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413741</guid>
<pubDate>2011-10-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413741</link>
<title>Цитата #413741</title>
<description><![CDATA[blondinka: разошлись((((((<br>Ivan: давно?<br>blondinka: 17 сентября!<br>Ivan: ты дату так помнишь...<br>blondinka: ЭТО ТА ДАТА В КОТОРУЮ МЫ НАЧАЛИ ВСТРЕЧАТЬСЯ И В ТУ РАЗОШЛИСЬ ((((((((<br>Ivan: долго встречались?<br>blondinka: пол года!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413740</guid>
<pubDate>2011-10-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413740</link>
<title>Цитата #413740</title>
<description><![CDATA[barman4ik: Люди в чате, вы ЖИВЫ?<br>PRICE: даааааааааааааааа<br>MadMan22: Я мертв, у меня уже 0:49<br>Кот Шредингера: а я затрудняюсь ответить D:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413739</guid>
<pubDate>2011-10-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413739</link>
<title>Цитата #413739</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; а батя мне и говорит: &quot;Что же это ты? Кто же это в лесу трэш-метал слушает. Так дело не пойдёт, ты так нам все грибы распугаешь...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413738</guid>
<pubDate>2011-10-13 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413738</link>
<title>Цитата #413738</title>
<description><![CDATA[ahmed: работа, работа, перейди на федота<br>Fedot: шоб тебя, сука, уволили!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413737</guid>
<pubDate>2011-10-13 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413737</link>
<title>Цитата #413737</title>
<description><![CDATA[Аленка: Андрюш, дай ключ от приемной<br>Я: А где твой?<br>Аленка: он в сумке, но там пиздец]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413736</guid>
<pubDate>2011-10-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413736</link>
<title>Цитата #413736</title>
<description><![CDATA[Велик и могуч... Везу детку в школу, заежжаем на заправку. На кассе девушка выдала мне чек, и я до кучи прихватила каталог. Сажусь в машину и протягиваю макулатуру (каталог, сверху чек) детке (Д):<br>Я: Брось куда-нибудь...<br>Д: Куда?<br>Я: Ну, под попу засунь.<br>Д: А чек?<br>Я: А чек внутрь засунь.<br>Детка вполголоса:<br>Д: Мама, можно я лучше чек в журнал положу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413735</guid>
<pubDate>2011-10-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413735</link>
<title>Цитата #413735</title>
<description><![CDATA[Она: Красная икра нужна? банка 1 литр - 750 рублей<br>Он: Мечешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413734</guid>
<pubDate>2011-10-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413734</link>
<title>Цитата #413734</title>
<description><![CDATA[xxx: Помнишь, я построил беседку возле дома, и чтобы не заморачиваться с полом, насыпал туда отсев?<br>yyy: Ну?<br>xxx: Тогда я еще не знал, что построил для кошек всего района огромный и уютный туалет, где не капает и всегда есть песочек.<br>ххх: Но самое страшное началось, когда я все забетонировал, теперь в шоке я и кошки - они продолжают там гадить, вот только теперь это все НЕ ЗАКАПЫВАЕТСЯ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413733</guid>
<pubDate>2011-10-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413733</link>
<title>Цитата #413733</title>
<description><![CDATA[Сижу в туалете по прямому назначению, и тут звонок в дверь. Я в панике натягиваю штаны и все прочее. Открываю, за дверью две тетки:<br>- Как вы думаете, откуда в мире столько злости и жестокости?<br>И действительно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413732</guid>
<pubDate>2011-10-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413732</link>
<title>Цитата #413732</title>
<description><![CDATA[ххх. знаешь, что мне понравилось в сберкассе?<br>ууу. что?<br>ххх. можно удалить скопившиеся за год СМС.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413731</guid>
<pubDate>2011-10-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413731</link>
<title>Цитата #413731</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня сон такой странный приснился<br>xxx: бегаю внутри горящего здания. Тут смотрю - окно, я в него взял и выпрыгнул. Лечу и вижу, что там высота этажей девять. Упал на землю но не проснулся а перед глазами вылезла страничка интернета и какие-то поля для заполнения..<br>yyy: чтоб попасть в рай нужно сначала на их сайте зарегаться чтоли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413730</guid>
<pubDate>2011-10-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413730</link>
<title>Цитата #413730</title>
<description><![CDATA[ххх: знаешь, может быть, это прозвучит грубо, но я скажу. вот мозг - он у тебя есть. и он хороший. и учиться ты можешь. но вот хребта - нет абсолютно. и мозг - он оказывается в заднице. поэтому и думаешь ты, соответственно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413729</guid>
<pubDate>2011-10-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413729</link>
<title>Цитата #413729</title>
<description><![CDATA[Neli4ka: у нас Юля, инженер-электрик, звонит в отдел слаботочки (Там начальник Сергей,у него в подчинении ребята, 10 монтажников)<br>Neli4ka: тишина в офисе<br>Neli4ka: Юля звонит<br>Neli4ka: и спрашивает<br>Neli4ka: &quot;Серег, мне нужные данные всех твоих кабелей в сантиметрах!&quot;<br>Neli4ka: больше она ничего не смогла сказать даже]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413728</guid>
<pubDate>2011-10-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413728</link>
<title>Цитата #413728</title>
<description><![CDATA[xxx: во дворе стоят параллельно друг другу несколько железных рам с решетками. <br>xxx: полсотни воробьев со всей округи их оприходовали, и теперь бибиси может в нашем дворе фильмы про воробьев снимать. <br>xxx: честно, птицы там делают все что могут. на рамы уже можно вешать таблички: купалка, сушилка, болталка, ругалка, дралка, спальня, жральня.<br>xxx: и, конечно, бордель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413727</guid>
<pubDate>2011-10-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413727</link>
<title>Цитата #413727</title>
<description><![CDATA[Имя: Администратор<br>e-mail: не указан<br>Сообщение:<br>Авторы предыдущих 12 сообщений, вы забанены мною на 7 дней и в течении этого времени лишаетесь права писать сообщения. Не пишите в течении 7 дней, так как к сожалению система бана на данный момент в стадии доработки. Надеемся на ваше понимание.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413726</guid>
<pubDate>2011-10-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413726</link>
<title>Цитата #413726</title>
<description><![CDATA[xxx: я поняла, что гулять с тобой вдвоем приятнее, нежели с твоими друзьями<br>ххх: не надо ждать своей очереди, чтоб что-нибудь сказать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413725</guid>
<pubDate>2011-10-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413725</link>
<title>Цитата #413725</title>
<description><![CDATA[xxx: На выходные взял работку на дом. Писал бизнес-план одного проекта. В модели был раздел по стоимость услуг независимого консультанта. Долго прикидывал сколько заложить, копался в нете, но аналогов не нашел, решил чайку согреть на кухне. <br><br>xxx: Вернулся к компу, а там надпись &quot;ХзЗЗЗЗЗЗЗЗЗ...&quot;.  Котэ похоже тоже был немного не в теме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413724</guid>
<pubDate>2011-10-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413724</link>
<title>Цитата #413724</title>
<description><![CDATA[Недавно ночью ловил тачку. Бомбила, как водится, слушал музыку, причем не радио, а треки на мп3 плеере. Такую подборочку я никогда не слышал.<br>Сначала Бутырка.<br>Потом Ария.<br>Потом какой-то клубняк.<br>Потом Чумачечая весна.<br>И на закуску Захар Май &quot;Главная проблема музыки в России – это лично ты, потому что ты слушаешь говно&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413723</guid>
<pubDate>2011-10-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413723</link>
<title>Цитата #413723</title>
<description><![CDATA[xxx: вот в чём прикол - сидит хозяин в санузле, надо поднять страшный ор под дверью, добиться, чтоб хозяин открыл дверь, заглянуть, и уйти в комнату?<br>yyy: а мало ли ты там чем занимаешься... ВДРУГ КОШКОНИШТЯКИ ТАЙКОМ ЖРЁШЬ???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413722</guid>
<pubDate>2011-10-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413722</link>
<title>Цитата #413722</title>
<description><![CDATA[С форума про фиалки.<br>xxx: Пригрозите фиалке. Если не решаетесь грозить фиалке сами, отнесите нецветущую фиалку к молодому алкашу или бандиту. Он должен быть полон агрессии. Плесните ему 100 грамм, оставьте их наедине. Пусть он скажет своими словами нецветущей фиалке, что с ней будет, если она к следующей встрече не зацветет. У него это получится убедительнее, чем у хозяйки.<br><br>На своей территории грозить фиалке менее эффективно. Дома ей стены помогают.<br><br>Не знаю, правда или нет, но слышал, что угрозами можно сформировать у фиалки правильную розетку к выставке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413721</guid>
<pubDate>2011-10-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413721</link>
<title>Цитата #413721</title>
<description><![CDATA[Новость: Кошка выжила белочку с территории психдиспансера.<br>Комментарий: Теперь во время запоя к пациентам будет приходить не белочка, а кошка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413720</guid>
<pubDate>2011-10-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413720</link>
<title>Цитата #413720</title>
<description><![CDATA[[Тоффка]: просматриваю объявления о продаже квартир.<br>[Тоффка]: &quot;Квартира в очень хорошем состоянии. Хорошая аура.&quot;<br>[Тоффка]: ну приплыли<br>[Амели]: проверено котом :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413719</guid>
<pubDate>2011-10-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413719</link>
<title>Цитата #413719</title>
<description><![CDATA[firn: В конце смены заглючивший кассовый аппарат выдаёт бумажку с кучей разнообразных иероглифов и прочей ASCII-фигнёй. Среди этого, обнаружилась отдельная строчка:<br>AAG! AAG! БAG! AG!AG!AG!AG?<br>Он явно хотел что-то сказать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413718</guid>
<pubDate>2011-10-12 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413718</link>
<title>Цитата #413718</title>
<description><![CDATA[Kella: У нас на работе в курилке повесили лист с призывом:<br>портрет Черчилля с извечной сигарой и подпись: &quot;Черчилль курил и умер&quot;, а рядом Ленин с бревном. Подпись: &quot;А Ленин не КУРИТ и ЖИВЕЕ ВСЕХ ЖИВЫХ!&quot;<br>Уссываемся, но курить пока не бросаем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413717</guid>
<pubDate>2011-10-12 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413717</link>
<title>Цитата #413717</title>
<description><![CDATA[xxx: блин, ну не тупи<br>yyy: сори, чуваки, я просто уже двое суток не спал<br>ххх: нафиг ты тогда в вов сейчас играешь - иди спать<br>yyy: чувак, я не спал, потому что играл в вов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413716</guid>
<pubDate>2011-10-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413716</link>
<title>Цитата #413716</title>
<description><![CDATA[&lt;Chrome&gt; я 5 раз за неделю винду переустанавливаю<br>&lt;Cogniter&gt; sshd:Я знаю, зачем он это делает! У него просто корзина переполняется и он переустанавливает винду!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413715</guid>
<pubDate>2011-10-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413715</link>
<title>Цитата #413715</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Вчера сдаю автоэкзамен в МРЭО. Сначала - теория, затем если сдал теорию - то практика. Выходит после теории инспектор: о том, кто сдал теорию, вы узнаете завтра здесь после трех, сегодня нельзя, порядок такой. А сейчас я зачитаю список тех, кто сейчас со мной пойдет сдавать второй этап, практику.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413714</guid>
<pubDate>2011-10-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413714</link>
<title>Цитата #413714</title>
<description><![CDATA[Vyatich&gt; Сейчас все накрашенные половозрелые девицы выглядят на 20–25 лет. До тех пор пока им 30 не исполнится. С этого момента они визуально замораживаются в районе 33 лет, до тех пор, пока им 38 не стукнет.<br>PocketElephant&gt; а в 38 они превращаются в тыкву?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413713</guid>
<pubDate>2011-10-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413713</link>
<title>Цитата #413713</title>
<description><![CDATA[xxx: Особенности почерка нашего админа: даже записанные на бумажке пароли остаются криптостойкими.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413712</guid>
<pubDate>2011-10-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413712</link>
<title>Цитата #413712</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин. Хоть сети и нет, а я всё равно рефлекторно раз за разом запускаю Гугл.<br>xxx: Это как болевой шок. Мозг не может осознать, что интернета нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413711</guid>
<pubDate>2011-10-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413711</link>
<title>Цитата #413711</title>
<description><![CDATA[AleXirr: думаю, что пора уже выпускать жвачки под названием &quot;эпик файл это...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413710</guid>
<pubDate>2011-10-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413710</link>
<title>Цитата #413710</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>xxx: Продам старое немецкое пианино 1896 года. Награждено 4 медалями.<br>yyy: воевало?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413709</guid>
<pubDate>2011-10-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413709</link>
<title>Цитата #413709</title>
<description><![CDATA[xxx: недавно одна кандидатка по телефону выдала: &quot;Мне неудобно сейчас говорить, я за рулем. Зачем вы мне звоните, когда я за рулем???!!!!!&quot;... <br>xxx: и правда, подумала я, зачем? и отправила резюме в мусорку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413708</guid>
<pubDate>2011-10-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413708</link>
<title>Цитата #413708</title>
<description><![CDATA[@Agattie32: новый айфон выходит чаще, чем у некоторых секс случается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413707</guid>
<pubDate>2011-10-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413707</link>
<title>Цитата #413707</title>
<description><![CDATA[Лиза:<br>а ещё у меня было нечего есть, я же перехала, денег нет совсем, на работе 100 рублей заняла, где могу хожу пешком, а эти деньги трачу на жетоны )))<br>но вчера я встретила своего приятеля давнего и он, как истинный меценат купил мне еды и дал ещё денег на жетоны.<br>И я сегодня варила кашу, и у меня теперь даже сок и бананы есть ))))<br><br>Саша:<br>неуместно но пожалуюсь..а мне мой поклонник опять подарил сережки из белого золота и брильянтов..<br>не знааю что с ним и делать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413706</guid>
<pubDate>2011-10-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413706</link>
<title>Цитата #413706</title>
<description><![CDATA[- Зашёл сегодня в одно учреждение заказать документ. А там девушка-стажёр, старается над каждым словом, боится ошибиться. А опытная ей помогает. Затем в супермаркете на кассе - опять стажёр, а опытная за неё кнопочки нажимает. Захожу в соседний магазин и, ты не поверишь, та же картина. Интересная, думаю, тенденция. Наводит на мысль.<br>- Какую?<br>- Может, проститутку сегодня заказать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413705</guid>
<pubDate>2011-10-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413705</link>
<title>Цитата #413705</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; йа вот думаю телескоп купить. Очень хочу глазеть ночами на наши планеты местные..<br>&lt;yyy&gt; на соседей<br>&lt;yyy&gt; местных<br>&lt;zzz&gt; ага<br>&lt;zzz&gt; у местной соседки из дома напротив такие планеты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413704</guid>
<pubDate>2011-10-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413704</link>
<title>Цитата #413704</title>
<description><![CDATA[звонят в тех.поддержку:<br>- здравствуйте.. у меня не работает интернет.<br>- а что пишет?<br>- нет сигнала.<br>- эм... а где это пишет?<br>- на мониторе<br>- а монитор у вас подключен?<br>- (пауза) нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413703</guid>
<pubDate>2011-10-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413703</link>
<title>Цитата #413703</title>
<description><![CDATA[На работе сегодня весь день пишу вежливое письмо. Суть. Некая московская фирма хочет провести корпоративный Новый Год в Питере. Среди требований - наблюдение развода мостов и прогулка по белым ночам. Вот и думаю, как вежливо рассказать, что мы можем все, но с белыми ночами как-то не получится, а развод мостов им не по бюджету.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413702</guid>
<pubDate>2011-10-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413702</link>
<title>Цитата #413702</title>
<description><![CDATA[Копаюсь в коде прошивки одного девайса, доставшемся &quot;в наследство&quot; от прошлого разработчика. Дохожу до обработчика прерывания, который писан на ассемблере, и вижу божественный комментарий:<br><br>...<br>POP R16<br>POP R18<br>RETI ;рети-рети интеррапт, через шины данных тракт, через память, через порт, возвращайся в главный код<br><br>Чувствую, отладка будет веселой)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413701</guid>
<pubDate>2011-10-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413701</link>
<title>Цитата #413701</title>
<description><![CDATA[Настюша:<br>Кто-то рассказывает о своих проблемах друзьям, подругам, родным. А я рассказала сама себе. Пять раз. Сама себе дала совет и успокоилась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413700</guid>
<pubDate>2011-10-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413700</link>
<title>Цитата #413700</title>
<description><![CDATA[ххх: Чувак, комп полетел, поможешь починить? С меня пиво!<br>ууу: Помогу, хз, правда как его чинить<br>ххх: с пивом-то и не справимся? )<br>ууу: с пивом то мы справимся, а вот с компом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413699</guid>
<pubDate>2011-10-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413699</link>
<title>Цитата #413699</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас в семье много странных фраз, и прозвищ.<br>ууу: А какое прозвище у тебя?<br>ххх: меня папа многокак называет<br>ууу: Многокак - прикольное прозвище.<br>ууу: его еще надо постараться заслужить :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413698</guid>
<pubDate>2011-10-11 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413698</link>
<title>Цитата #413698</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на Хабре, о выходе айфона 4S:<br>amaectpo: И только китайцы сидят сейчас и думают: а что же нам делать с эпической партией пятого айфона?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413697</guid>
<pubDate>2011-10-11 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413697</link>
<title>Цитата #413697</title>
<description><![CDATA[Антонъ: Я не купил уже 4 модели Айфона и всерьез подумываю не купить пятую.<br>Андрей: У меня та же фигня со всей модельной линейкой Порше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413696</guid>
<pubDate>2011-10-11 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413696</link>
<title>Цитата #413696</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Судебные приставы арестовали в доме безработного жителя Ставрополя, задолжавшего 15 тыс. рублей в бюджет государства, бытовую технику и хомяка, сообщает пресс-служба УФССП России по краю. Судебный пристав наложил арест на имеющееся имущество должника: два телевизора, DVD-плеер и домашнего питомца - хомяка. Оценен маленький грызун был в 100 рублей.&quot; (долг - 15 тысяч руб.)<br><br>xxx: А тараканов! Тараканов арестуют?????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413695</guid>
<pubDate>2011-10-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413695</link>
<title>Цитата #413695</title>
<description><![CDATA[xxx: У тебя где дача-то?<br>yyy: Еще пару месяцев назад была в подмосковье )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413694</guid>
<pubDate>2011-10-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413694</link>
<title>Цитата #413694</title>
<description><![CDATA[panda: Хреново когда сварил пельмени, вылил на них пол пачки майонеза, а они оказались варениками с творогом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413693</guid>
<pubDate>2011-10-11 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413693</link>
<title>Цитата #413693</title>
<description><![CDATA[с форумов:<br>ххх: ищу бригаду непьющих мастеров, для ремонта 2к квартиры под ключ.<br>Админ: &quot;Тема пересена в раздел &quot;Научная фантастика&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413692</guid>
<pubDate>2011-10-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413692</link>
<title>Цитата #413692</title>
<description><![CDATA[Jade: в богатстве и бедности, в болезни и здравии, в горе и радости, пока выход Diabo 3 не разлучит нас]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413691</guid>
<pubDate>2011-10-11 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413691</link>
<title>Цитата #413691</title>
<description><![CDATA[Объявление: продается котенок-метис, папа мейн-кун, мама донской сфинкс.<br>Комментарий: ну это точно по пьяни]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413690</guid>
<pubDate>2011-10-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413690</link>
<title>Цитата #413690</title>
<description><![CDATA[garfield: папа не хотел меня оставлять, когда мама забеременела<br>garfield: потому что он до моего зачатия в армии мешки радиоактивные грузил и по его словам, был срок какой-то, пока радиация или ещё что то выветривается<br>garfield: а может я супергерой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413689</guid>
<pubDate>2011-10-11 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413689</link>
<title>Цитата #413689</title>
<description><![CDATA[ayvango: Многие форумчане застали те времена, когда в интернете не требовали предоставления паспортов и правдивой информации о реальной личности для доступа к общению, тогда считалось нормой иметь десяток виртуалов, с мнениями вполне противоречивыми друг другу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413688</guid>
<pubDate>2011-10-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413688</link>
<title>Цитата #413688</title>
<description><![CDATA[xxx: А ты представь, если бы радио &quot;Ретро FM&quot; было в XVII веке, то Моцарт слушал бы Баха.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413687</guid>
<pubDate>2011-10-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413687</link>
<title>Цитата #413687</title>
<description><![CDATA[Тих##: ко мне комиссия приходила! <br>Тих##: служба безопасности искала секретные вордовские файлы. это просто умора! <br>Тих##: слова поиска в названии файла: секретная информация, продать информацию, секретно... <br>Тих##: почему-то ничего не нашли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413686</guid>
<pubDate>2011-10-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413686</link>
<title>Цитата #413686</title>
<description><![CDATA[killest: на днях в супермаркете рядом со мной маленькая девочка капризничала, не хотела надевать куртку<br>killest: её бабушка пригрозила отдать куртку мне<br>killest: а я сказал девочке, что зима близко, и она оделась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413685</guid>
<pubDate>2011-10-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413685</link>
<title>Цитата #413685</title>
<description><![CDATA[Сижу в общаге, слушаю в наушниках канон Ре Мажор Иоганна Пахельбеля, рисую на планшете хаски в галстуке, параллельно с этим гуглю электронную версию Г.М.Фихтенгольца - Курс дифференциального интегрального счисления.<br>И тут заходит сосед и спрашивает, чем я занят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413684</guid>
<pubDate>2011-10-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413684</link>
<title>Цитата #413684</title>
<description><![CDATA[Елена: а если мне отрубят голову, ты бросишься с криком &quot;нет!!!&quot; к голове или к туловищу? :)<br>Дмитрий: к туловищу с криком &quot;дааааааа!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413683</guid>
<pubDate>2011-10-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413683</link>
<title>Цитата #413683</title>
<description><![CDATA[Георгий: Будь проклят тот день когда я решил работать из офиса на домашнем компе через удалёнку!<br>Георгий: На работе хочется снять ботинки, включить кино и открыть пиво, а дома постоянное ощущение, что в комнате ещё человек шесть коллег ошивается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413682</guid>
<pubDate>2011-10-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413682</link>
<title>Цитата #413682</title>
<description><![CDATA[xxx: Сельские дискотеки - это родина капоэйра. Именно там в танце зарождается драка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413681</guid>
<pubDate>2011-10-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413681</link>
<title>Цитата #413681</title>
<description><![CDATA[xxx: На роботе неожиданно электричество кончилось.вернулся домой. что делать?<br>yyy: Оборудуй робота аккумуляторами!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413680</guid>
<pubDate>2011-10-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413680</link>
<title>Цитата #413680</title>
<description><![CDATA[Мой коллега (К) (50 лет), занимается спортом, после работы играет в воллейбол. На одной из тренировок ему случайно заехали в глаз. Сидим, значит, работаем, заходит начальник (Н):<br>(Н): Витя, что случилось!?<br>(К): Да вот, бегали вчера.<br>(Н): Дааа! Видать хреново ты бегаешь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413679</guid>
<pubDate>2011-10-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413679</link>
<title>Цитата #413679</title>
<description><![CDATA[xxx: урррра!!!!! у меня дрочка!<br>xxx: родилась*<br>yyy: по моему, ты не то исправил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413678</guid>
<pubDate>2011-10-10 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413678</link>
<title>Цитата #413678</title>
<description><![CDATA[Ivanov: Petrov, помоги определиться :)<br>Petrov: int Ivanov;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413677</guid>
<pubDate>2011-10-10 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413677</link>
<title>Цитата #413677</title>
<description><![CDATA[Max: погоди, это ты свою фирменную лопату сломал, да?<br>dmjh: да - второй раз ёкнулась деревянная ручка<br>dmjh: дерево все-таки хороший материал, но не для борьбы с корнями<br>dmjh: оно не хочет своих бить и кончает жизнь самоубийством<br>Max: если бы эта теория была верна хоть на 1%, ни одно топорище на земле нельзя было бы использовать без риска<br>dmjh: возможно топорища вырезают из деревьев-социопатов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413676</guid>
<pubDate>2011-10-10 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413676</link>
<title>Цитата #413676</title>
<description><![CDATA[eulenspiegel90: Собирались сделать круассаны. Конечно, в итоге получили слоеные сладкие пельмени в форме всех известных космических истребителей и непонятных небесных тел. :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413675</guid>
<pubDate>2011-10-10 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413675</link>
<title>Цитата #413675</title>
<description><![CDATA[xxx: Недавно вышла замуж, теперь регулярно отвечаю на вопрос - а чем ты занимаешься в замужестве?<br>xxx: Как будто все внезапно изменилось, с работы меня уволили, друзья прежние знать не хотят, хобби больше нет.<br>xxx: Так и хочется уже начать отвечать, что ебусь, не переставая... Ощущение, что ждут именно этого ответа!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413674</guid>
<pubDate>2011-10-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413674</link>
<title>Цитата #413674</title>
<description><![CDATA[xxx: В список вещей, за которые нужно убивать создателей, нужно добавить рекламу на ютуб.<br>xxx: в особенности порадовало, когда при просмотре видео ВНЕЗАПНО на всю громкость включилась новая реклама пикника.<br>xxx: Я потом долго родителям объяснял, что фразы &quot;О, он такой большой!&quot; и &quot;31 сантиметр!&quot; не имеют никакого отношения к порно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413673</guid>
<pubDate>2011-10-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413673</link>
<title>Цитата #413673</title>
<description><![CDATA[Ksu: Таня вчера родила!<br>Ksu: 23:35, 3350, 51<br>iv: Что за числа? На каком сайте их надо вводить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413672</guid>
<pubDate>2011-10-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413672</link>
<title>Цитата #413672</title>
<description><![CDATA[xxx: Самая страшная борьба во мне - это борьба моего чувства юмора с моим воспитанием :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413671</guid>
<pubDate>2011-10-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413671</link>
<title>Цитата #413671</title>
<description><![CDATA[xxx: Все же боятся, все же по домам. Уютный интернет им блять дороже, чем общество красивой девушким:(<br>xxx: А я не безлимитная!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413670</guid>
<pubDate>2011-10-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413670</link>
<title>Цитата #413670</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера покупал чай, написано &quot;50+- 1 пакет&quot;<br>ххх: Выходит, в чае потеря пакетов не более 2% :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413669</guid>
<pubDate>2011-10-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413669</link>
<title>Цитата #413669</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Вконтакте фотографии Эммы Уотсон<br>ххх: вместе с её сиськами росло целое поколение мальчишек]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413668</guid>
<pubDate>2011-10-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413668</link>
<title>Цитата #413668</title>
<description><![CDATA[NaZg:de: Donaudampfschiffahrtselektrizit&amp;#228;tenhauptbetriebswerkbauunterbeamtengesellschaft. Оно переводится на русский язык как «Общество служащих младшего звена органа по надзору за строительством при главном управлении электрического обслуживания дунайского пароходства».<br><br>moriel81: спрашивается, и почему в Германии твиттер не прижился...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413667</guid>
<pubDate>2011-10-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413667</link>
<title>Цитата #413667</title>
<description><![CDATA[Deadik: А ещё там можно функцией вывода массив выводить на экран<br>Deadik: Там вообще блин всё так нестрого<br>Дмитрий: Серый, я обязательно с тобой поболтаю поподробней на эту тему, но не в 00:20 в армии.<br>Deadik: Ага, тебе наверное завтра рано вставать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413666</guid>
<pubDate>2011-10-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413666</link>
<title>Цитата #413666</title>
<description><![CDATA[Sonika: Какая-то сволочь забила канал, и я не могу ничего нормально скачать.<br>FaultyFrame: У тебя разве не запароленный?<br>Sonika: Запароленный. Вот я и думаю, что эта сволочь - мой папа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413665</guid>
<pubDate>2011-10-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413665</link>
<title>Цитата #413665</title>
<description><![CDATA[Разговор с мужем:<br>я: Слушай, Вов, у нас сыну 10 лет, может ему рассказать откуда берутся дети?<br>м: Не знаю.<br>я: Блин, а тебе кто об этом рассказал?<br>м: Мне лет в 5 старшая сестра поставила французскую порнуху с &quot;золотым дождем&quot;...и у меня надолго пропали все вопросы про это.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413664</guid>
<pubDate>2011-10-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413664</link>
<title>Цитата #413664</title>
<description><![CDATA[ххх: Фууух, облегченно вздохнули владельцы Iphone 4, им не нужно покупать новый, потому что он выглядит как старый...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413663</guid>
<pubDate>2011-10-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413663</link>
<title>Цитата #413663</title>
<description><![CDATA[ххх: Моя матушка не доверяет мне хрупких вещей после того,как я взяла пакет пельменей, принесённых из магазина, открыла забитый мясом морозильник, с размаху вогнала туда пельмени, пробивая свободное место и для надёжности приударила кулаком, чтоб дверца закрывалась.<br>ууу: и что?<br>ххх: оказалось, что это были не пельмени, а сырые яйца Т_Т]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413662</guid>
<pubDate>2011-10-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413662</link>
<title>Цитата #413662</title>
<description><![CDATA[Работаю в такси. Садится парочка...<br>Он: А ты слышала про Катюху?.. беременна... шестая неделя...<br>Она (удивленно): Да ты что?.. (и с еще большим удивлением): От мужа беременна???<br>Он: ну да...<br>Она (на выдохе): АФИГЕТЬ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413661</guid>
<pubDate>2011-10-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413661</link>
<title>Цитата #413661</title>
<description><![CDATA[Genby: Меня бесит, когда современные молодые бабы и мужики говорят «в жизни надо всё попробовать». Под «всё» обычно имеются в виду наркотики, гомосексуализм и съёмки в порно. Гораздо реже — ядерная физика, альпинизм и шахматы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413660</guid>
<pubDate>2011-10-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413660</link>
<title>Цитата #413660</title>
<description><![CDATA[c ЯПа:<br>А мне мама когда-то, уходя на работу, загадала чеснок почистить. Говорит, там, возле печки.<br>Так я полдня хуярил ВЕДРО чеснока /а мама имела в виду 1 головку/.<br><br>Мораль: не забываем вписывать в код условие выхода из цикла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413659</guid>
<pubDate>2011-10-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413659</link>
<title>Цитата #413659</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Осень. Температура, насморк, боль в горле. Плетусь по улице платить за инет. Ловлю себя на мысли, что неуплата за интернет и задрота из могилы подымет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413658</guid>
<pubDate>2011-10-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413658</link>
<title>Цитата #413658</title>
<description><![CDATA[Менеджер: уточни у Программиста, что он может передать на тестирование<br>Тестер: [11:28:53 MSK] Программист: могу передать свой пламенный привет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413657</guid>
<pubDate>2011-10-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413657</link>
<title>Цитата #413657</title>
<description><![CDATA[Тир_На_Ног: Рассказывай, как отловился? Ирка опять кипешевала?<br>JeBus: Весело бля. Приехал с рыбалки - почисил и посолил рыбу. В процессе изговнячил стол, доску. Но все помыл. Заодно помыл некоторое количество грязной посуды. Ну и отмыл все столы. Уронил губку - увидел под столом крошки, все подмел. Ну и помыл пол. А когда мыл руки в ванной, решил что так и быть - вымыл ванну и все полочки.<br>Теперь развожусь. Такая вот рыбалка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413656</guid>
<pubDate>2011-10-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413656</link>
<title>Цитата #413656</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня проходил тест на тип темперамента. Тест показал что я холерик! А я веселый жизнерадосный человек! Сами они холерики блять!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413655</guid>
<pubDate>2011-10-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413655</link>
<title>Цитата #413655</title>
<description><![CDATA[Ole4ka: котик, ну чего ты у меня такой злопамятный?<br>Hartum: я сиамский]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413654</guid>
<pubDate>2011-10-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413654</link>
<title>Цитата #413654</title>
<description><![CDATA[xxx: в интернет-кафе кружка пива должна быть не 500 мл, а 512<br>xxx: и водки не 100 грамм, а 128]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413653</guid>
<pubDate>2011-10-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413653</link>
<title>Цитата #413653</title>
<description><![CDATA[ххх: мне так не нравится мой подбородок<br>ууу: какой из двух?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413652</guid>
<pubDate>2011-10-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413652</link>
<title>Цитата #413652</title>
<description><![CDATA[Политик: знаешь о чем подумал?<br>Elroi: ну?<br>Политик: если бы ты не была такой ревнивой, я бы познакомил тебя с кучей интересных людей )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413651</guid>
<pubDate>2011-10-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413651</link>
<title>Цитата #413651</title>
<description><![CDATA[Chris: В некоторые моменты общения с некоторыми людьми нет решения лучше, чем убить и съесть собеседника. (с)<br>Reinhard: я бы не стал тащить в рот всякую мерзость]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413650</guid>
<pubDate>2011-10-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413650</link>
<title>Цитата #413650</title>
<description><![CDATA[Ven: что за напасть! Еду на машине, все пешеходы - козлы. Иду пешком, все водилы - козлы. Еду на велосипеде, ваще все козлы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413649</guid>
<pubDate>2011-10-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413649</link>
<title>Цитата #413649</title>
<description><![CDATA[ууу: у меня тоже есть тетрадь смерти. Я ей мух убиваю.<br>xxx: А у меня есть финансовоый отчет смерти, я им комаров убиваю )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413648</guid>
<pubDate>2011-10-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413648</link>
<title>Цитата #413648</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас есть традиционная семейная казнь, которая передается из поколения в поколение. xxx: Называется &quot;прицепи врагу на спину кота&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413647</guid>
<pubDate>2011-10-07 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413647</link>
<title>Цитата #413647</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Модная укладка должна выглядеть так, будто вы только что проснулись и не расчесывались. Но над таким эффектом придется потрудиться&quot;<br>ххх: А просто проснуться и не расчесываться нельзя? %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413646</guid>
<pubDate>2011-10-07 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413646</link>
<title>Цитата #413646</title>
<description><![CDATA[Дима: Решил попробовать новый кетчуп, лежащий в холодильнике<br>Дима: на вкус он показался какой- то странный<br>Дима: дай, думаю, посмотрю на обратной стороне упаковки комментарии, что вообще люди о нем думают<br>Дима: минуты две втыкал ))<br>Макс: комменты прям на упаковке, отличная идея!<br>Макс: а вообще, на улицу иногда хоть выходи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413645</guid>
<pubDate>2011-10-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413645</link>
<title>Цитата #413645</title>
<description><![CDATA[xxx: я кажеться заболела ((((<br>yyy: чем?<br>xxx: я ещё не решила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413644</guid>
<pubDate>2011-10-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413644</link>
<title>Цитата #413644</title>
<description><![CDATA[kepifi: грандиозные поиски, начинаются когда то с фразы - а положу ка я сюда, что бы не забыть, полюбому не забуду!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413643</guid>
<pubDate>2011-10-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413643</link>
<title>Цитата #413643</title>
<description><![CDATA[- Молодой человек в наушниках, передайте за проезд! Молодой человеееек! Вы что, оглохли?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413642</guid>
<pubDate>2011-10-07 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413642</link>
<title>Цитата #413642</title>
<description><![CDATA[Julia&gt; Ребят, я не могу найти сочинение в интернете<br>Julia&gt; Что делать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413641</guid>
<pubDate>2011-10-07 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413641</link>
<title>Цитата #413641</title>
<description><![CDATA[xxx: Интернет держится на двух китах: порнографии и котах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413640</guid>
<pubDate>2011-10-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413640</link>
<title>Цитата #413640</title>
<description><![CDATA[202 Accepted: у меня сегдня на работе был разрыв шаблона<br>Uyl en Spiegel: по поводу?<br>202 Accepted: представь себе рабочий стол компьютера, там значок браузера гугл хром, но подписан он мозилла, а когда запускаешь, то открывается интернет эксплорер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413639</guid>
<pubDate>2011-10-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413639</link>
<title>Цитата #413639</title>
<description><![CDATA[xxx: некогда наблюдал замечательную картину. У человека отключили инет за неуплату, но его провайдер обрывал соединение только при перезагрузке. Так вот, он недели три сидел, не перегружаясь, на XP. Постепенно у него отваливались то браузер, то IM. В конце концов, отвалился даже explorer.exe, остался только mIRC, в котором он писал нам заметки из горящего танка. А потом помер и mIRC.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413638</guid>
<pubDate>2011-10-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413638</link>
<title>Цитата #413638</title>
<description><![CDATA[Мама:<br>- Сегодня услышала в обувном магазине, как одна продавщица говорит другой: я не могу больше, мне ночами сапоги снятся. Другая, мечтательно: а мне пулемет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413637</guid>
<pubDate>2011-10-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413637</link>
<title>Цитата #413637</title>
<description><![CDATA[она: ЗНАЧИТ ВСЕ ТАК ДА??? ТЕБЕ НРАВИЛСЯ СЕКС? НРАВИЛОСЬ КАК Я ГОТОВЛЮ?? НО НЕ НРАВИЛОСЬ КАК Я ТРОГАЮ ТВОЙ НОУТБУК ЧТОБЫ НА 1 МИНУТУ ЗАЙТИ В КОНТАКТ??? ТЫ ЗНАЕШЬ ЧТО ТЫ ЭГОИСТ И КОЗЕЛ ПОВЕРНУТЫЙ НА СВОЕМ НОУТБУКЕ???<br>он: да, да, да, да, нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413636</guid>
<pubDate>2011-10-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413636</link>
<title>Цитата #413636</title>
<description><![CDATA[ххх: почему вы всё не можете никак ужиться?<br>ууу: да потому что этот задрот думает что килограммы продуктов тащить из магазина - это работа для женских рук, а сам он в рай попадёт, т.к. на раздачу в торрентах встаёт!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413635</guid>
<pubDate>2011-10-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413635</link>
<title>Цитата #413635</title>
<description><![CDATA[mmorзg<br>Системное сообщение: Игрок ххх получил редкий навык Ум.<br>Fabka говорит: Да уж.. Очень редкий в наше время навык :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413634</guid>
<pubDate>2011-10-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413634</link>
<title>Цитата #413634</title>
<description><![CDATA[препод: Если треугольник с заливкой, то это гидросистема, если без, то это пневмосистема. Если же треуголника нет, то это отечественная схема, и сами с ней разбирайтесь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413633</guid>
<pubDate>2011-10-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413633</link>
<title>Цитата #413633</title>
<description><![CDATA[&lt;Punx&gt; Букварь XXI века: У па-пы Ан-дро-ид. Па-па рад. Пти-цы злы.<br>&lt;Shnibble_away&gt; у ма-мы ай-пад<br>&lt;Shnibble_away&gt; ма-ма ра-да. па-па не рад.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413632</guid>
<pubDate>2011-10-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413632</link>
<title>Цитата #413632</title>
<description><![CDATA[К''йоллар:<br>если препод ставит студенту удовлетворительно после десятой пересдачи, значит, студент его не удовлетворил, а заебал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413631</guid>
<pubDate>2011-10-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413631</link>
<title>Цитата #413631</title>
<description><![CDATA[Возвращаемся с юга. Москва.<br>В аэропорту Домодедово выезжаем на такси со стоянки, окна открыты, подъезжаем к шлагбауму, очередь.<br>Тут из соседней машины:<br>- Блядь, ебаная хрень, сожри ты этот билет!!<br>Таксист нам:<br>- Добро пожаловать на родину]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413630</guid>
<pubDate>2011-10-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413630</link>
<title>Цитата #413630</title>
<description><![CDATA[xxx: а я в субботу на свадьбе понятым был<br>xxx: ну то есть свидетелем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413629</guid>
<pubDate>2011-10-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413629</link>
<title>Цитата #413629</title>
<description><![CDATA[atlas air: енот - эт хорошо. сам пожрать себе достаёт из холодильника<br>atlas air: прямо как муж, только енот]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413628</guid>
<pubDate>2011-10-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413628</link>
<title>Цитата #413628</title>
<description><![CDATA[xxx: Делаю пристройку к кафе. Вместо швеллеров хозяин будет класть рельсы, потому что он их украл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413627</guid>
<pubDate>2011-10-06 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413627</link>
<title>Цитата #413627</title>
<description><![CDATA[dair_spb: Я чото вспомнил 2000, когда у нас кондиционер в офисе вонял каждый раз после того, как приходили спецпарни по замене фильтров и чего там ещё. Вонял дня три, потом три месяца жил нормально. Потом опять приходили парни, чо-то в нём ковыряли, он опять начинал вонять.<br><br>Коллега утверждал, что они приносят свежую дохлую крысу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413626</guid>
<pubDate>2011-10-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413626</link>
<title>Цитата #413626</title>
<description><![CDATA[Вспомнил, как приехавшая однажды в гости кузина, послушав меня с полчаса, выдала:<br>- У тебя все весёлые истории прямо как у нашего дяди Коли в деревне.<br>- ????<br>- Ну, они у него тоже начинаются с &quot;мы тут нажрались с мужиками...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413625</guid>
<pubDate>2011-10-06 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413625</link>
<title>Цитата #413625</title>
<description><![CDATA[xxx: Это еще что, я сейчас подтянулся 5 раз - откуда то на пол упала монетка 10 копеек.<br>xxx: Почувствовал себя 8-битным героем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413624</guid>
<pubDate>2011-10-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413624</link>
<title>Цитата #413624</title>
<description><![CDATA[Проходим мимо ресторана &quot;Конфуций&quot;<br>xxx: Почему ресторан так назвается?<br>yyy: В смысле?<br>xxx: Ну конфуций - это же, когда человек весь трясется. *делает характерные движения*<br>yyy: *ржет на всю улицу*<br>xxx: Что смеешься? У меня еще папа говорил: &quot;Биться в конфуциях&quot;<br>yyy: *плачет*<br>xxx: Да что я не так сказала? Ну скажи, что?!?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413623</guid>
<pubDate>2011-10-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413623</link>
<title>Цитата #413623</title>
<description><![CDATA[xxx: А наши синоптики каждый раз дают объявление о поиске опытных гадалок. И зачем-то каждый месяц закупают вагон животных, а потом распродают туши без внутренностей.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413622</guid>
<pubDate>2011-10-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413622</link>
<title>Цитата #413622</title>
<description><![CDATA[xxx: а чего, led zeppelin - это, получается, светодиодный дирижабль?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413621</guid>
<pubDate>2011-10-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413621</link>
<title>Цитата #413621</title>
<description><![CDATA[ххх: вот ты порой пишешь(с). что это означает?<br>ууу: копирайт. то, что было перед (с) принадлежит тому, чьё имя написано после (с)<br>ххх: спасибо, я был уверен, что это сокращённо смерть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413620</guid>
<pubDate>2011-10-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413620</link>
<title>Цитата #413620</title>
<description><![CDATA[Новость про то, что в Британии появятся урны, которые будут говрить спасибо тем, кто кидает в них мусор.<br>Один из комментариев:<br>а что будут говорить урны тем, кто достает из них мусор???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413619</guid>
<pubDate>2011-10-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413619</link>
<title>Цитата #413619</title>
<description><![CDATA[Loki: Обьясниял как то девочке, как играть в покер.<br><br>- Ну хорошо, я вроде поняла! Но! Допустим мне приходят ДВА ОДНОМАСТНЫХ ТУЗА! Что тогда??<br>- Ну в этой ситуации тебя выводят под руки из казино, бьют и больше никогда туда не пускают. Уж очень удачливая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413618</guid>
<pubDate>2011-10-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413618</link>
<title>Цитата #413618</title>
<description><![CDATA[Едем на объект. На Газели.<br>На КП останавливает гаишник(Г), обращается к водителю(В):<br>Г: Это вы опять всей бригадой?<br>В: Да.<br>Г: Опять с документами и трезвые?<br>В: Конечно!<br>Г(отходя от машины): Когда вы уже бухать начнете...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413617</guid>
<pubDate>2011-10-06 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413617</link>
<title>Цитата #413617</title>
<description><![CDATA[ххх: решил сегодня приготовить мясо, привезенное с охоты<br>ххх: отличные получились рябчики!<br>ууу: вкусно, наверно )<br>ххх: ага. жене сюрприз будет. погоди, она как раз в дверь звонит<br>...<br>ххх: знаешь, что она принесла из магазина? ананас!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413616</guid>
<pubDate>2011-10-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413616</link>
<title>Цитата #413616</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, холодильник сошел с ума, и заморозил все яйца((( А я омлетик себе хотел сейчас сделать<br>yyy:Так разморозь в микроволновке )<br>zzz: точно! Быстро и надежно!<br>...<br>xxx: СЦУКИ!!!!!!!!!!!!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413615</guid>
<pubDate>2011-10-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413615</link>
<title>Цитата #413615</title>
<description><![CDATA[Работаю в телекоме. <br>Техдир сегодня: &quot;Вот она, работа моей мечты - СВЯЯЯЗЬ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413614</guid>
<pubDate>2011-10-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413614</link>
<title>Цитата #413614</title>
<description><![CDATA[@Angry_Alla куплю себе собаку, назову её Ужин. Вечером приду домой, открою дверь, а там меня уже Ужин ждёт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413613</guid>
<pubDate>2011-10-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413613</link>
<title>Цитата #413613</title>
<description><![CDATA[ххх: всех жены как жены, а моя на плане новой квартиры увидев надпись «гардероьная» исправила ее.<br>ууу: и чего?<br>ххх: на «серверная»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413612</guid>
<pubDate>2011-10-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413612</link>
<title>Цитата #413612</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда-то снились ровесницы, потом студентки младших курсов, затем старшекурсницы, теперь вот аспирантка... <br>xxx: И, главное, сюжет меняется! <br>xxx: Уже несколько раз просыпался в холодном поту от того, что забыл тему ее диссертации.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413611</guid>
<pubDate>2011-10-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413611</link>
<title>Цитата #413611</title>
<description><![CDATA[ххх: дарова ты несможеш мне помочь<br>ууу: очень жаль.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413610</guid>
<pubDate>2011-10-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413610</link>
<title>Цитата #413610</title>
<description><![CDATA[xxx: я думал, что я знаю что такое усталость и переутомление...<br>xxx: до сегодняшнего дня.<br>xxx: пол часа читал свой блог, и думал какой хороший сайт, надо запомнить и почаще заходить, какие здесь истории пишут!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413609</guid>
<pubDate>2011-10-06 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413609</link>
<title>Цитата #413609</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня кот играет в Дрожь земли<br>ххх: залез под одеяло и ползает там<br>ххх: а я рукой хожу по одеялу<br>ххх: и он нападает)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413608</guid>
<pubDate>2011-10-05 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413608</link>
<title>Цитата #413608</title>
<description><![CDATA[Стал свидетелем разговора двух сотрудников военкомата:<br>- Слушай, тут такое дело. Звонила мама одного из призывников.<br>- По поводу отсрочки?<br>- Да нет. Она говорит, что он уже 2 года от призыва скрывается и не живет по прописке. Но она знает где он находится и просит забрать его в армию. Что делать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413607</guid>
<pubDate>2011-10-05 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413607</link>
<title>Цитата #413607</title>
<description><![CDATA[xxx: Современный думающий человек периодически должен себе задавать такие вопросы, как &quot;кто я?&quot;, &quot;зачем я здесь?&quot; и &quot;давно ли я делал бэкапы?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413606</guid>
<pubDate>2011-10-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413606</link>
<title>Цитата #413606</title>
<description><![CDATA[xxx: :(: смайл Шредингера<br>xxx: одновременно и веселый и грустный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413605</guid>
<pubDate>2011-10-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413605</link>
<title>Цитата #413605</title>
<description><![CDATA[ккк: Тоже нездоровится?<br>ммм: Нездоровится - это такое мягкое и лёгкое определение той фабрики по производству соплей и уныния, которую я тут открыл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413604</guid>
<pubDate>2011-10-05 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413604</link>
<title>Цитата #413604</title>
<description><![CDATA[fath_R: Со мной однажды сметана говорила.<br>fath_R: Решил робин прибраться. Музычку какую-то радийную включил. А там рип часа на четыре и только музыка. Без всяких слов.<br>fath_R: Дошёл до холодильника. Достал с самого дна древнюю пачку со сметаной, открыл - а там чернота<br>fath_R: И надо же было именно в этот момент случиться ровно одному слову на все четыре часа музыки<br>fath_R: &quot;Проветрись&quot; сказала мне сметана<br>fath_R: Что было дальше я помню плохо<br>fath_R: Пойду салатик сделаю<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413603</guid>
<pubDate>2011-10-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413603</link>
<title>Цитата #413603</title>
<description><![CDATA[Разговор с бухгалтером клиента<br><br>Я: Когда к вам приехать и предложение сделать? :)<br>Она: Мне нужно привести себя в порядок ( я не соответствующе одета )))<br>Она: + парикмахер, косметолог, музыканты<br>Я: Я польщен, конечно, что ты так готова встречать предложение о переходе с 1С 7.7 на 1С 8.2<br>Я: Но, я думаю, это лишнее<br>Я: Достаточно просто чая и улыбки :)<br>Она: То есть колечка не будет? :'(<br>Я: Я могу, конечно, взять менеджера с собой. Тогда будет тебе и Колечка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413602</guid>
<pubDate>2011-10-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413602</link>
<title>Цитата #413602</title>
<description><![CDATA[xxx: Видел рекламный баннер. Дословно.<br>&quot;Браслет Силы.<br>Увеличивает выносливость и физическую силу. Повышает внимание и точность. Снижает утомляемость. Помогает бороться с хроническими болями. Повышает иммунитет. Блокирует воздействие стресса. Дает ясность мыслей.&quot;<br><br>xxx: скоро видимо появятся поножи ловкости и т.п.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413601</guid>
<pubDate>2011-10-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413601</link>
<title>Цитата #413601</title>
<description><![CDATA[Статья на Фонтанке: Автомобилями Nissan можно будет управлять силой мысли<br><br>Kenas: Мда, далеко не все люди в будущем смогут управлять автомобилем..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413600</guid>
<pubDate>2011-10-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413600</link>
<title>Цитата #413600</title>
<description><![CDATA[ххх: Это пиздец.<br>ххх: Сегодня прихожу домой и вижу в комнате здоровую палатку.<br>ххх: Как ты думаешь, для чего?<br>ххх: Мама купила, чтобы ночью засовывать туда котэ, чтобы он не мешал спать! *бьюсь головой об шкаф*<br>ххх: Палатка для котэ, блять, туристом теперь будет)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413599</guid>
<pubDate>2011-10-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413599</link>
<title>Цитата #413599</title>
<description><![CDATA[xxx: Дуй уже в кроватку и спать!<br>yyy: Я не дую в кроватку уже лет с четырех]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413598</guid>
<pubDate>2011-10-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413598</link>
<title>Цитата #413598</title>
<description><![CDATA[xxx: самое страшное - это когда очень пьяный человек, думает что он охуенный. как диджей тебе говорю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413597</guid>
<pubDate>2011-10-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413597</link>
<title>Цитата #413597</title>
<description><![CDATA[xxx: Кушайте виноград, в нём полезный сахар - глюкоза. А обычный сахар, то есть сахароза - вредный.<br>yyy: Нет, я всё-таки предпочитаю колбасу, в ней много колбасозы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413596</guid>
<pubDate>2011-10-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413596</link>
<title>Цитата #413596</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут подумал, ведь по библии у братьев наших меньших нет души, только у людей<br>xxx: значит животные после смерти они не попадают ни в ад ни в рай<br>xxx: значит, если следовать библии животным можно вообще всё<br>xxx: чем они в принципе и пользуются зачастую<br>xxx: в особенности трахаются у всех на глазах и воруют шампура с шашлыком пока я хожу отливать<br>xxx: грёбаные ублюдки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413595</guid>
<pubDate>2011-10-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413595</link>
<title>Цитата #413595</title>
<description><![CDATA[я узнал что у меня есть огромная семья: пинги, циски, pppoe - это всё моё, родное!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413594</guid>
<pubDate>2011-10-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413594</link>
<title>Цитата #413594</title>
<description><![CDATA[xxx: Из описания ноутбука стоимостью 45'000 деревянных:<br>xxx: &quot;Оригинальное решение для студентов и школьников.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413593</guid>
<pubDate>2011-10-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413593</link>
<title>Цитата #413593</title>
<description><![CDATA[Squier: У меня крах системы: кончился шампунь и крем для бритья, а до нового года и 23 февраля еще далеко.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413592</guid>
<pubDate>2011-10-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413592</link>
<title>Цитата #413592</title>
<description><![CDATA[xxx: Работаю в фотостудии. Приходит тетка фотки печатать, на диске одни ярлычки. Спрашиваю: &quot;Чем писали?&quot; Отвечает: &quot;Вордом!&quot; Пытаюсь объяснить, что диски пишутся нерой или, на худой конец, встроенными средствами Windows. Тетка, не терпящим возражения тоном: &quot;Мы ВСЁ ДЕЛАЕМ ВОРДОМ!&quot; Уточняю: &quot;И белье стираете?&quot;<br>xxx: Нажаловалась, сволочь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413591</guid>
<pubDate>2011-10-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413591</link>
<title>Цитата #413591</title>
<description><![CDATA[ххх: видеть платье невесты до свадьбы плохая примета!<br>ууу: вот нажраться на свадьбе и трахнуть свидетельницу плохая примета<br>ууу: а платье так, фигня<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413590</guid>
<pubDate>2011-10-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413590</link>
<title>Цитата #413590</title>
<description><![CDATA[Комментарий к статье про автопилот в автомобилях BMW:<br><br>xxx: Кстати, человек внутри всё упрощает: достаточно научить автопилот разбирать панические интонации и яростный мат. «Кудабля» — лучшая система предупреждения аварий.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413589</guid>
<pubDate>2011-10-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413589</link>
<title>Цитата #413589</title>
<description><![CDATA[Matambia:<br>Щас в кабинете была немая сцена с последующей истерикой. Одна девачко говорит: &quot;Где бумага? Я хочу в принтер наложить&quot;. На фоне отключенной второй день воды в офисе очень актуально получилось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413588</guid>
<pubDate>2011-10-04 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413588</link>
<title>Цитата #413588</title>
<description><![CDATA[xxx: Хотелось сказать самой себе, что в следующем году обязательно сдам все вовремя и буду ходить на пары - но поняла, что я уже на 5 курсе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413587</guid>
<pubDate>2011-10-04 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413587</link>
<title>Цитата #413587</title>
<description><![CDATA[Ая: Мужчина от женщины отличается тем, что когда он устал, ему почему-то не хочется об этом рассказать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413586</guid>
<pubDate>2011-10-04 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413586</link>
<title>Цитата #413586</title>
<description><![CDATA[xxx: а у вас тоже в gta-подобных играх самой напряжной миссией было что-то типа: &quot;сегодня не надо никого убивать и грабить, просто сгоняй тут по-быстрому в одно место за пару кварталов и вернись, ТОЛЬКО СМОТРИ МАШИНУ НЕ ПОЦАРАПАЙ!!!&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413585</guid>
<pubDate>2011-10-04 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413585</link>
<title>Цитата #413585</title>
<description><![CDATA[xxx: Подошел босс и сказал: &quot;Антон, в переговорной нужно подключить людей к компьютеру.&quot; <br>xxx: Мне страшно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413584</guid>
<pubDate>2011-10-04 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413584</link>
<title>Цитата #413584</title>
<description><![CDATA[Kazum: вот зря ты на свою жалуешься о нелогичности, бывает куда хуже<br>Kazum: моя бывшая, когда мы в очередной раз поссорились, удалилась из аськи, а потом полчаса жаловалась моему спамботу на свою нелёгкую судьбу и какой я козёл )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413583</guid>
<pubDate>2011-10-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413583</link>
<title>Цитата #413583</title>
<description><![CDATA[SeVeR: Ну и коллектив. Один ходит, притворяется умным, чтобы больше платили, второй - дурачком, чтобы меньше работать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413582</guid>
<pubDate>2011-10-04 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413582</link>
<title>Цитата #413582</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>Я очень умная и осторожная. Я никогда не пойду в подвал под тревожную музыку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413581</guid>
<pubDate>2011-10-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413581</link>
<title>Цитата #413581</title>
<description><![CDATA[ххх: Недавно смотрел заново фильм Армагеддон и сейчас с высоты своего образования, меня интересует как они бурили на астероиде скважину, не используя промывку и буровой раствор? У них же инструмент должно было заклинить шламом.<br><br>ууу: тебя в этом фильме только это смутило?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413580</guid>
<pubDate>2011-10-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413580</link>
<title>Цитата #413580</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня не было шансов подсесть на Ла2. Мне про нее с блеском в глазах рассказал сороколетний дяденька, закончивший МГУ с красным дипломом и пришедший к нам в гости чтобы РАССКАЗАТЬ ПРО ПЫЛЕСОС КИРБИ, блядь!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413579</guid>
<pubDate>2011-10-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413579</link>
<title>Цитата #413579</title>
<description><![CDATA[xxx: Я, кстати, до сих пор мечтаю о копии кольца всевластия с оригинальной гравировкой по внутреннему контуру. Сделаю себе такое на свадьбу :D<br><br>yyy: при одевании кольца персонаж исчезал, как символично]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413578</guid>
<pubDate>2011-10-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413578</link>
<title>Цитата #413578</title>
<description><![CDATA[XXX<br>как препода зовут?<br><br>YYY<br>илюша<br><br>XXX<br>Отлично<br>Проверил: Илюша<br>Выполнил: Андрюша]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413577</guid>
<pubDate>2011-10-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413577</link>
<title>Цитата #413577</title>
<description><![CDATA[Admin(9:48): День сегодня начался хорошо. Уже 48 минут никто не звонит, никто не пишет.<br>Main_User: Проверь почтовый сервак =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413576</guid>
<pubDate>2011-10-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413576</link>
<title>Цитата #413576</title>
<description><![CDATA[обучаю маму современным терминам<br>я: ты знаешь, что такое социальная сеть?<br>мама: хм.. ну если &quot;социальная&quot; - значит что-то для малоимущих?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413575</guid>
<pubDate>2011-10-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413575</link>
<title>Цитата #413575</title>
<description><![CDATA[&lt;UncleFedor&gt; велИк и могуч русский язык<br>&lt;UncleFedor&gt; &quot;хуй получишь&quot; и &quot;ни хуя не получишь&quot; по сути - одно и то же..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413574</guid>
<pubDate>2011-10-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413574</link>
<title>Цитата #413574</title>
<description><![CDATA[xxx: Не знаю, на какой платформе создан ваш телефон, но мой, судя по всему, создан на платформе “43 километр” (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413573</guid>
<pubDate>2011-10-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413573</link>
<title>Цитата #413573</title>
<description><![CDATA[Деффочко: хочется поставить новый септик, поменять систему отопления и водоснабжения, сделать перепланировку и перенести кухню в другое помещение (т.е. нужна будет канализация и вода в этом помещении). еще нужно продумать план второго (мансардного) этажа, чтобы заранее заложить комуникации и впоследствие сделать отделку там, причем с нуля.<br>еще хотелось бы все окна сменить на пластиковые и сделать облицовку дома цокольным сайдингом. Ну и конечно ремонт внутри.<br>Прораб: и это все в том сарае?<br>Деффочко: ну да]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413572</guid>
<pubDate>2011-10-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413572</link>
<title>Цитата #413572</title>
<description><![CDATA[gltrinix: Почему на комплимент: &quot;Как человек, ты сам по себе красив, а как говно - не удался&quot; все обижаются?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413571</guid>
<pubDate>2011-10-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413571</link>
<title>Цитата #413571</title>
<description><![CDATA[На работе надо было подправить козырёк над входом (шифер поменять, направляющие новые и т.д.) Захожу в рекламную контору:<br>Я: Здраствуйте! А вы только рекламой занимаетесь?<br>Они: Нет, у нас еще и личная жизнь есть..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413570</guid>
<pubDate>2011-10-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413570</link>
<title>Цитата #413570</title>
<description><![CDATA[xxx: Вокал в электронных треках нужен только для того, чтобы можно было запоминать текст и искать их в гугле.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413569</guid>
<pubDate>2011-10-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413569</link>
<title>Цитата #413569</title>
<description><![CDATA[Ilona Conor: надо повторять: меня заводит учиться, з а в о д и т. вставать в 6 утра - это сексуально, с е к с у а л ь н о<br>J. Knoxville: вставать в 6 утра - это изнасилование]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413568</guid>
<pubDate>2011-10-03 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413568</link>
<title>Цитата #413568</title>
<description><![CDATA[Новинка: Этот робот, высотой в 40 см, посчитает количество съеденных за день калорий и любезно напомнит о том, что пора заканчивать кушать.<br><br>xxx: напомнить то он напомнит, но это ж меня не остановит<br>yyy: возможно, следующая модель будет вырывать жратву из рук и не пускать к холодильнику, пиздя током]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413567</guid>
<pubDate>2011-10-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413567</link>
<title>Цитата #413567</title>
<description><![CDATA[Митяй: Что можно сделать романтичного и оригинального для девушки, которую хочешь добиться? Но при этом друг друга давно и хорошо знаете<br>Катрина: я похожа на армянское радио?<br>Катрина: ты мне задаешь этот вопрос с периодичностью раз в полгода<br>Катрина: трахни её уже!<br>Митяй: Да трахнул уже. Вопрос то про другое<br>Митяй: Но спасибо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413566</guid>
<pubDate>2011-10-03 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413566</link>
<title>Цитата #413566</title>
<description><![CDATA[Корпоративный чат:<br>Сисадмин: Вы заебали материться в общем чате! Для этого приват есть! В привате - сколько угодно, а здесь ни-ни!<br>Сисадмин: *задолбали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413565</guid>
<pubDate>2011-10-03 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413565</link>
<title>Цитата #413565</title>
<description><![CDATA[Рогэ: Как раз отопление обсуждали<br>Рогэ: Парниша сказал, что ВРОДЕ БЫ ЕГО ВКЛЮЧАЮТ КОГДА МИНУС ДЕСЯТЬ<br>Рогэ: И физик добавил - выжившим]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413564</guid>
<pubDate>2011-10-03 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413564</link>
<title>Цитата #413564</title>
<description><![CDATA[Aisid: Через 40 лет так и представляю. АйФон 45 – Эппл ягодка опять!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413563</guid>
<pubDate>2011-10-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413563</link>
<title>Цитата #413563</title>
<description><![CDATA[Detector: у меня тут вообще классно<br>Detector: хоть и заметно похолодало<br>Detector: мужик, что читает нам мировую экономику, сказал, что это дыхание зимней сессии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413562</guid>
<pubDate>2011-10-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413562</link>
<title>Цитата #413562</title>
<description><![CDATA[Масята: Поставила хомке беговое колесико в клетку - она начала вести себя как человек, которому подключили инет. Вначале какое-то время смотрела на него и не могла разобраться что к чему. Потом разобралась и панеслааась. Мыша терь бегает в нем всю ночь напролет, если устает, то останавливается, ложится в нем же, закрывает глаза, отдыхает с минуту и снова в бега. Изредка выходит поесть и попить. Вчера весь день спала в домике, а теперь уже и в домик не идет, спит примостившись кое-как возле колесика. На еду реагирует без особого интереса. Я начинаю волноваться что будет дальше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413561</guid>
<pubDate>2011-10-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413561</link>
<title>Цитата #413561</title>
<description><![CDATA[xxx: Счас на работе выдали фразу, после осознания некого форс-мажора в каком-то вопросе: &quot;У наших юристов в голове сено, пропущенное через лошадь&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413560</guid>
<pubDate>2011-10-03 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413560</link>
<title>Цитата #413560</title>
<description><![CDATA[xxx: Какое, нахрен, натуральное мыло?! Мыло -- это жир и щёлочь. Химия.<br>yyy: Ничего ты не понимаешь. Натуральное мыло получается в натуральных магазинах у натуральных девочек-продавщиц!<br>zzz: Важно проверить, чтоб девочки были натуралки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413559</guid>
<pubDate>2011-10-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413559</link>
<title>Цитата #413559</title>
<description><![CDATA[xxx: У тя фотки в контакте есть?<br>yyy: ага<br>xxx: Опиши любую.<br>yyy: Рисунок JPEG<br>yyy: 9,04 КБ (9 262 байт)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413558</guid>
<pubDate>2011-10-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413558</link>
<title>Цитата #413558</title>
<description><![CDATA[Сижу, заплетаюсь. Говорю мужу: <br>- Если я стану лысой, ты будешь меня любить? <br>- Ну ты поправилась, я же все равно люблю тебя. Может ты лысая тоже прикольная будешь... ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413557</guid>
<pubDate>2011-10-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413557</link>
<title>Цитата #413557</title>
<description><![CDATA[Нэйт: Что мне дали эти отношения? Я перестала покупать зажигалки, так как научилась прикуривать от спичек даже в шторм с ливнем. Научилась ругаться матом с юридически точными формулировками. Досконально выучила русский язык и научилась открывать пиво пирсингом в соске. Который, кстати, он мне и сделал.<br>Знаешь, пожалуй позвоню ему и скажу что не хочу терять такого не тривиального человека (:]]></description>
</item>
</channel></rss>
