<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 83</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:18:43 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/423583</guid>
<pubDate>2013-07-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423583</link>
<title>Цитата #423583</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ<br><br>exidna_i: у нас на конюшне овсянки наклевались забродившего компота и пьяные валяются. кошки брезгуют, не едят алккашню.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423582</guid>
<pubDate>2013-07-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423582</link>
<title>Цитата #423582</title>
<description><![CDATA[MaLenьkaя*: папа, я тут учителя по математике нашла, сказали что она хорошая, но сказали что она не берет никого... и я думаю может ты ей позвонишь и она тебе не откажет со мной позаниматься?<br>Olex: давай телефон и как зовут.<br>MaLenьkaя*: Наталья Георгиевна<br>Olex: гыыыыыыы<br>MaLenьkaя*: ???<br>Olex: ух она меня гоняла в свое время, пилюлей получал как бешеный таракан.<br>MaLenьkaя*: о, так может вы договоритесь?<br>Olex: за то что курил в школе<br>MaLenьkaя*: эээх, папа!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423581</guid>
<pubDate>2013-07-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423581</link>
<title>Цитата #423581</title>
<description><![CDATA[Елена: Отдам даром взрослое алоэ без горшка.<br>Андрей: что ж вы взрослое алоэ к горшку не приучили?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423580</guid>
<pubDate>2013-07-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423580</link>
<title>Цитата #423580</title>
<description><![CDATA[xxx: меня в это плане убивает римское исчесление<br>yyy: Римские цифры полный атас<br>xxx: надо было быть семи пядей во лбу что вычитать и складывать<br>yyy: Непозиционные системы счисления вообще ппц<br>xxx: в древнем риме в ашане наверное наебывали постоянно<br>yyy: И срались на форумах<br>xxx: ну это само собой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423579</guid>
<pubDate>2013-07-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423579</link>
<title>Цитата #423579</title>
<description><![CDATA[Работаю в сфере HR. Искала недавно сэйла начального уровня. Вот какими навыками обладают некоторые соискатели: «нечувствительность к отказам», «обостренное шестое чувство», «элегантная выкладка товара», «работа скассой», «отслежование правельности», «стресса устойчивый», «доведение покупателя до продажи». Также впечатлил парень, который работал препаратором (вскрывал трупы) и решил вдруг пойти в продажи. Не все свои таланты стоит указывать в резюме ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423578</guid>
<pubDate>2013-07-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423578</link>
<title>Цитата #423578</title>
<description><![CDATA[xxx: zzz вот поставила ультиматум<br>xxx: либо я раз и навсегда перестаю вести себя как мудак (даже совсем чуть-чуть и по праздникам), либо шёл бы я нафиг<br>xxx: угадай, что я собираюсь выбрать<br>yyy: идти нафиг.<br>xxx: bingo!<br>yyy: а как же любовь?<br>xxx: любовь случается, а быть мудаком - бесценно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423577</guid>
<pubDate>2013-07-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423577</link>
<title>Цитата #423577</title>
<description><![CDATA[roni: какой ты нахрен фотограф? Ты хозяин цифровика, мудило!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423576</guid>
<pubDate>2013-07-20 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423576</link>
<title>Цитата #423576</title>
<description><![CDATA[Slightfox: Как говорила Фаина Георгиевна Раневская, «Извращений, собственно, только два: хоккей на траве и балет на льду.<br>System32: Есть и третье: диалап через IP-телефонию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423575</guid>
<pubDate>2013-07-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423575</link>
<title>Цитата #423575</title>
<description><![CDATA[Читаю заголовок на Рамблере: &quot;Готовим лже Веллингтон&quot;. Далее диалог с мужем.<br>Ж. Да я что такое Веллингтон-то не знаю, тем более лже.<br>М. (погуглил, читает, ржёт, потом выразительно перечитывает мне вслух) Как известно, для Веллингтона нам, помимо филе-миньон, нужны фуа-гра и трюфели...<br>Ж. о_О<br>М. Филе куриных бёдер маринуем в вустерском соусе...<br>Ж. О_О<br>М. А пока делаем икру Бэби Портабелла...<br>Ж. Икра из бэби, значит?<br>М. Результат получается не только вполне съедобный, но и довольно-таки вкусный...<br>Ж. Пойду-ка я лучше Молоховец почитаю. У неё хоть по-русски написано и понятно: &quot;Сходите на ледник и возьмите баранью ногу&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423574</guid>
<pubDate>2013-07-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423574</link>
<title>Цитата #423574</title>
<description><![CDATA[xxx: У нормальных людей собаки приносят к кровати тапочки. <br>xxx: У меня коты принесли мне кроссовки. Соседа. Разные!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423573</guid>
<pubDate>2013-07-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423573</link>
<title>Цитата #423573</title>
<description><![CDATA[xxx: Подключила наушники к компу. Включаю музыку — не играет.<br>ххх: Отключаю наушники — всё нормально. Подключаю — не играет.<br>ххх: Оказалось наушники в уши забыла вставить xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423572</guid>
<pubDate>2013-07-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423572</link>
<title>Цитата #423572</title>
<description><![CDATA[Спускаюсь в коридоре по лестнице. Третий этаж. Два грузчика, пыхтя, тащат мимо меня наверх пианино, и один второго спрашивает: &quot;Ты уверен, что квартира N3 - это на четвертом этаже?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423571</guid>
<pubDate>2013-07-19 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423571</link>
<title>Цитата #423571</title>
<description><![CDATA[АК90: решил ради практики языка смотреть фильмы исключительно на английском и без субтитров. Посмотрел &quot;Восстание планеты обезьян&quot;<br><br>****: И как успехи? Все понял?<br><br>АК90: Ну, знаешь, первую половину фильма, где шли лабораторные исследования и множество диалогов я понял довольно смутно. Но вот вторую часть понял очень хорошо.<br><br>****: А что было во второй половине?<br><br>АК90: Толпы обезьян с ревом мочили людей дубинами))))<br><br>****: идиот((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423570</guid>
<pubDate>2013-07-19 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423570</link>
<title>Цитата #423570</title>
<description><![CDATA[tarasov: вошел в состояние активного поиска работы, расплакался от перспектив.<br>Гульнарка: а ты составь сначала себе резюме, чтоб не плакать, а понять свои преимущества<br>turik: иногда при составлении резюме еще сильнее плакать хочется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423569</guid>
<pubDate>2013-07-19 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423569</link>
<title>Цитата #423569</title>
<description><![CDATA[[Rotk0]: Кстати, а почему во всех фильмах крутой Сигал всегда моргает при выстреле? Он же так не увидит попал или нет!<br>[Kredo59]: Он заранее знает что попадет. Просто ему на мгновение становится стыдно, что ВСЕГДА попадает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423568</guid>
<pubDate>2013-07-19 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423568</link>
<title>Цитата #423568</title>
<description><![CDATA[kizu: вот нынешнему поколению совсем ничего не надо. ни хобби, ни дружбы, ни родителям помочь.<br>kizu: мне кажется, если начнется атомная война, то они будут смотреть ее отрывки на ютубе и лайкать :С]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423567</guid>
<pubDate>2013-07-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423567</link>
<title>Цитата #423567</title>
<description><![CDATA[xxx: Сдам на лето дачу семье из 15-20 человек, любящих громкую музыку, часто устраивающим праздники, скандалы.<br>xxx: Наличие и любовь к пользованию мотоблоком, мотокосой, бензопилой и т.д. приветствуются.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423566</guid>
<pubDate>2013-07-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423566</link>
<title>Цитата #423566</title>
<description><![CDATA[- Дорогая, я хочу сказать тебе очень важную вещь.<br>- Ты беременный?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423565</guid>
<pubDate>2013-07-19 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423565</link>
<title>Цитата #423565</title>
<description><![CDATA[Из одного IRC-канала на тематику VoIP:<br>&lt;@ibl&gt; мой клиент жаловался на прозвон с банка<br>&lt;@ibl&gt; я сделал переадресацию при звонке с номера банка обратно в банк<br>&lt;@ibl&gt; они повыносили сами себе мозги и унялись быстро]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423564</guid>
<pubDate>2013-07-19 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423564</link>
<title>Цитата #423564</title>
<description><![CDATA[xxx: в детстве я много играл в денди. И однажды увидел в газете объявление какого то сервис-центра, &quot;заправка картриджей&quot;. Спросил у брата что это значит - он ответил что &quot;картриджи со временем опустошаются&quot;. После этого я стал играть на денди очень мало - опасался что Марио в картридже закончится первый. Так и продолжалось какое то время. Однажды я сделал брату замечание, типа не играй много, игры кончатся. И только после этого наступило просветление. Заодно меня и долбоёбом назвали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423563</guid>
<pubDate>2013-07-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423563</link>
<title>Цитата #423563</title>
<description><![CDATA[xxx: Хочется, чтоб в гта была более продвинутая экономическая система.. чтоб денег не хватало, и их надо было зарабатывать всякими побочными заданиями. Это было и ранее, но после пяти минут игры денег было хоть жопой жуй.<br>Например нужно на задание, а патронов нет и купить не на что. Пошёл, заработал как–то.. Или покупка дома в какой–то части города выливалась бы в непростой и долгий труд. Вот тогда бы было бы максимально интересно.<br>yyy: Взяли бы тогда уж, и скрестили Гта и Симс, прости господи.<br>zzz: — Фрэнк, ты сделал дело?<br>— Да, Микки.<br>— Я хочу знать, как эта гнида сдохла.<br>— Застал его в бассейне с парой шлюх. Кретин даже не рыпнуться не успел, пока я убирал лестницу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423562</guid>
<pubDate>2013-07-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423562</link>
<title>Цитата #423562</title>
<description><![CDATA[zot-inside: на работе девушка выдала системному администратору: &quot;Слишком медленный интернет, сделайте мне выход в сеть не через ай пи&quot;. Таких круглых глаз, как в тот момент у админа я никогда не видел)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423561</guid>
<pubDate>2013-07-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423561</link>
<title>Цитата #423561</title>
<description><![CDATA[xxx: до сих пор не могу поверить, что ты избавилась от этой пиявки! Поздравляю!!!<br>yyy: ну... вообще-то, это он нас бросил ;)<br>xxx: милочка, запомни, если ты на ручках нежилась и потом БАХ(!!!) об пол, тогда тебя бросили.<br>xxx: А если ты по собственной глупости повелась на голые понты и посадила себе на шею некую липкую пакость, потом несколько лет изматывалась таскать и его самого, и вашего общего ребенка, а он паразитировал на тебе и (прости уж!) регулярно испражнялся на вас обоих не слезая с шеи, и вдруг чудесным образом он от тебя отцепился — это называется &quot;освободил&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423560</guid>
<pubDate>2013-07-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423560</link>
<title>Цитата #423560</title>
<description><![CDATA[Misericorde: а я какой, умный, добрый, верный или красивый?)<br>Март: ну давай идти от противного<br>Март: до красивого тебе еще -10кг жира и +15кг мышц<br>Март: добрые по заднице не бьют<br>Март: а для верности тебе еще мозги надо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423559</guid>
<pubDate>2013-07-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423559</link>
<title>Цитата #423559</title>
<description><![CDATA[Статус у девушки в онлайн-игре:<br>О себе: Хотите общения. Пожалуйста без смайликов, и по грамотнее<br><br>Тема_зеро: Привет! Поменяй статус на:<br>Хотите общения? Пожалуйста, без смайликов и пограмотнее.<br>А то те, которые пограмотнее, общения не захотят. ;)<br><br>Детка: Я со смайликами не абщяюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423558</guid>
<pubDate>2013-07-19 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423558</link>
<title>Цитата #423558</title>
<description><![CDATA[@Alena_xx: Коты в хозяйстве незаменимы! Их можно использовать, например, в качестве гантелей. Котам прикольно, и польза есть - можно руки подкачать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423557</guid>
<pubDate>2013-07-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423557</link>
<title>Цитата #423557</title>
<description><![CDATA[ххх: есть патент или копирайт на огонь?<br>ууу: да, Прометея уже повязали на раздаче]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423556</guid>
<pubDate>2013-07-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423556</link>
<title>Цитата #423556</title>
<description><![CDATA[с хабра к новости про гибкую &quot;электронную кожу&quot;, которая может &quot;чувствовать&quot; прикосновения, определять температуру и влажность:<br>Scrooge2: Натянут на терминатора — знаем мы этих учёных!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423555</guid>
<pubDate>2013-07-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423555</link>
<title>Цитата #423555</title>
<description><![CDATA[xxx: сейчас рассылку прислали: &quot;тип похода - динамический водный поход; средство передвижения - байдарка&quot;<br>yyy: а бывает статический водный поход?<br>xxx: это когда тупо ложишься на дно байдарки и молишься, чтобы тебя не расшибло о пороги]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423554</guid>
<pubDate>2013-07-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423554</link>
<title>Цитата #423554</title>
<description><![CDATA[только что разговор в офисе<br>Одна сотрудница: У кого-нибудь есть знакомые клоуны?<br>Несколько человек хором: Да куча!! А зачем тебе?<br>Сотрудница: Ребенку на День Рождения<br>Все хором: А, нееет, таких нету!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423553</guid>
<pubDate>2013-07-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423553</link>
<title>Цитата #423553</title>
<description><![CDATA[В начале зимы поехали с друзьями на первый лед (рыбалка), приехали рано, еще темно, машин на берегу довольно много, но на лед никто не торопится, мелкий колючий снег и ветер. Решил сходить отлить, заодно и лед посмотреть. Возвращаюсь в машину, глаза слезятся, плюхаюсь на сиденье, смотрю мужики уже чай разливают. Далее диалог.<br>-Уже чай пьете?<br>-Ага!<br>-Ну тогда и мне налейте.<br>Пауза, водитель удивленно:<br>-Парень, а ты в свою машину сел?<br>Вылетел с тысячей извинений, наша стояла через одну, друзья все это видели, подумали что знакомых встретил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423552</guid>
<pubDate>2013-07-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423552</link>
<title>Цитата #423552</title>
<description><![CDATA[xxx: я бы сказал, что ты абстрактный класс эмоций<br>xxx: ты просто описываешь их, что бы твое окружение знало, что они есть<br>xxx: сама ты их никогда не используешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423551</guid>
<pubDate>2013-07-18 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423551</link>
<title>Цитата #423551</title>
<description><![CDATA[yyy (21:02):<br>лежу короче сейчас. в комнату дверь двойная такая, ну две створки чтоль. на одной висит постиранное покрывало сушится, створки с полупрозрачными стеклами. и часть покрывала просвечивается через вторую створку так снизу чуть-чуть и кажется, будто чья-то мордо, кто-то сидит на корточках и смотрит.<br><br>xxx(21:02):<br>а точно покрывало?<br><br>xxx(21:11):<br>yyy, ты куда пропал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423550</guid>
<pubDate>2013-07-18 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423550</link>
<title>Цитата #423550</title>
<description><![CDATA[Пошел выбрасывать мусор, на обратном пути застрял в лифте на 8.5 часов.<br>Прихожу домой, открывает сестра. Первая фраза:<br>&quot;Серег, мусор выбросишь?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423549</guid>
<pubDate>2013-07-18 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423549</link>
<title>Цитата #423549</title>
<description><![CDATA[xxx: Пришла квитанция с коммунальными услугами. За отопление за июнь насчитали 6792 рубля. <br>xxx: Обожаю эту страну]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423548</guid>
<pubDate>2013-07-18 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423548</link>
<title>Цитата #423548</title>
<description><![CDATA[ХХХ: играл в симс, переодевал как раз девушку, ну там платье новое и как раз в этот момент зашел отец, да ещё так тихо, что я даже ничего не успел сделать, только экран затемнить<br>ХХХ: отец постоял, постоял и вышел, наверное подумал, что я порнуху смотрю<br>ХХХ: я надеюсь на это]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423547</guid>
<pubDate>2013-07-18 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423547</link>
<title>Цитата #423547</title>
<description><![CDATA[Супруга поддалась на рекламу и открыла демо счет на Форексе, удивив всех, включая себя.<br>Спустя время спрашиваю : ну как, мол, смысл трейдинга уловила?<br>Да вроде да, - говорит. Это как секс без презерватива - самое главное вовремя выйти.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423546</guid>
<pubDate>2013-07-18 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423546</link>
<title>Цитата #423546</title>
<description><![CDATA[ххх: ну какая же сука придумывает пакет семечек, который не открывается, не открывается, а потом рраз и пополам?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423545</guid>
<pubDate>2013-07-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423545</link>
<title>Цитата #423545</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения на onliner статьи о дорогом и пафосном клубе:<br><br>Bullean:<br>Ничего вы не понимаете. Это же новые ощущения, адреналин:<br>Выпил воды за сто тысяч - взбодрился, сразу захотелось устроиться на новую работу<br>Выпил трёхдолларовый коктейль за 150 - сразу выброс адреналина, горы можно свернуть. Говорят, если заказать там поесть, то видно, как волосы на груди растут прямо сквозь рубашку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423544</guid>
<pubDate>2013-07-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423544</link>
<title>Цитата #423544</title>
<description><![CDATA[Анастасия: а я платье купила :-ъ<br>Сергей: А я тут причем?<br>Анастасия: ни при чем, делюсь радостью, так сказать)<br>Сергей: Я уже два купил в этом месяце =)<br>Анастасия: ггг. да, ты бОльшая модница, чем я )<br>Сергей: Я неосторожно дал одну карточку не в те руки и купил два платья =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423543</guid>
<pubDate>2013-07-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423543</link>
<title>Цитата #423543</title>
<description><![CDATA[xxx: Зомби-хипстеры перед тем, как съесть человека, фотографируют его в инстаграм.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423542</guid>
<pubDate>2013-07-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423542</link>
<title>Цитата #423542</title>
<description><![CDATA[XXX: почему контекстная реклама мне выдает операцию против геммороя в Екатеринбурге?<br>XXX: это потому что у меня указано место работы РЖД, или хобби барабаны?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423541</guid>
<pubDate>2013-07-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423541</link>
<title>Цитата #423541</title>
<description><![CDATA[У меня волосы крашенные в красный цвет.<br>На днях купаюсь в речке. Мимо плывет лодка. <br>Мужик оттуда орет: девушка, у вас волосы свои?<br>Я ему: свои! <br>Мужик: ну, если утонете, то я вас сразу найду! )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423540</guid>
<pubDate>2013-07-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423540</link>
<title>Цитата #423540</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Если в единственный выходной, когда собралась вместе вся семья, вы хотите свозить их на море, но ваша жена хочет к маме, ваш взрослый сын хочет в кино, его жена тоже хочет к своей маме, младший сын хочет на шашлыки, дочь хочет на концерт, а кот на блядки, лучше всего послать всех нахрен и пойти пить пиво с мужиками в гаражи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423539</guid>
<pubDate>2013-07-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423539</link>
<title>Цитата #423539</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас работает парень - самый стереотипный программист, что я знаю. Свитер, борода, чашка, черная от кофе. Все время что то жрет на рабочем месте. <br>xxx: Одна беда - работает он помощником менеджера. А программист у нас ходит в костюмах и с галстуком, прилизанный и аккуратный. <br>xxx: Часто думаю, что они на спор местами поменялись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423538</guid>
<pubDate>2013-07-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423538</link>
<title>Цитата #423538</title>
<description><![CDATA[xxx: ...и тут вдруг оказалось, что от зайки у нее только уши...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423537</guid>
<pubDate>2013-07-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423537</link>
<title>Цитата #423537</title>
<description><![CDATA[xxx: Прикинь, я - мудак<br>yyy: ???<br>xxx: По версии Ромки.<br>xxx: Я его вчера подвозил, надо было видеть как он бесится от того, что я при 200 лс под капотом еду 60км/ч.<br>yyy: ГЫ! Ну ты что, он же гонЬщик :)<br>xxx: Ага, он меня несколько раз мудаком назвал! Значит я, соблюдающий Правила БЕЗОПАСНОСТИ дорожного движения - мудак, а он на своей полугодовалой заниженной, затонированной в умат приоре, уже побывавший в четырёх ДТП(ладно без последствий для окружающих) не мудак! Он, &quot;не признающий скорости ниже соточки&quot; нифига не мудак. Я в бешенстве!!!<br>yyy: А ты куда возил-то его?<br>xxx: В ГИБДД. У него права отобрали. Его за тонировку остановили, заставили содрать. Так он &quot;с горя нажал на гашетку&quot;. Короче второй патруль зарегистрировал скорость 183 км/ч. При ограничении в 60 для населённых пунктов.<br>yyy: Ты действительно мудак! Я бы его хрен куда повёз, пусть на автобусе ездит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423536</guid>
<pubDate>2013-07-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423536</link>
<title>Цитата #423536</title>
<description><![CDATA[из комментариев к новости о том, что на 3д-принтерах можно печатать человеческие ткани и прочие био-материалы:<br>ххх: вот и подходит тот день, когда шутка про интернет-зависимость и про пельмени, скачанные из интернета, перестает быть шуткой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423535</guid>
<pubDate>2013-07-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423535</link>
<title>Цитата #423535</title>
<description><![CDATA[Представьте мой шок, когда в реферате по общей геологии я читаю копипасту из интернета:<br><br>&quot;Песчаник — блок, который можно скрафтить из песка или найти в природе. Используется для строительства сооружений, например, песчаных замков или пирамид. В отличие от песка или гравия, песчаник не падает вниз, а висит в воздухе. Песчаник обычно генерируется в природе на глубине 4 блока под песком. Песчаник может быть использован для создания плит&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423534</guid>
<pubDate>2013-07-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423534</link>
<title>Цитата #423534</title>
<description><![CDATA[Мамульке какой то гений сказал, что против огородных вредителей отлично действует шампуни от блох для домашних животных. Мамулька безвылазно живет за городом, так что квест на покупку зелья получила я.<br><br>Мой диалог с продавщицей в зоомагазине:<br>Я: Девушка, а можно какой-нибудь недорогой шампунь от блох?<br>Продавщица(П): Конечно! А вам для кошечки или для собачки?<br>Я: Вы знаете, вообще то для редисочки...<br>(П): О_О<br><br>В итоге сбежала не купив шампунь, пока скорую не вызвали =))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423533</guid>
<pubDate>2013-07-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423533</link>
<title>Цитата #423533</title>
<description><![CDATA[Поехали с другом на пляж. Искупались, загораем. Вокруг очень много малышни бегает, прямо практически по лежащим людям, чуть поодаль ихние мамашки и бабульки расположились. Рядом с нами стайка мелких куличики из песочка лепит. Мы от нечего делать глядя на них детство вспомнили. Болтаем о жизни, что-то машинально ваяем из песочка. Через какое-то время краем глаза заметили, что окрестные мамашки с бабульками стали резко подрываться, хватать своих чад за руки и с шипением от нас оттаскивать, при этом очень неодобрительно на нас косясь. Еще минут через пять вокруг нас обрадовался вакуум. Как-то не придали этому значения, разве что тишине порадовались. Позагорали, оделись, собрались уходить. Случайно взгляд упал на наши куличики. Только тут поняли, что я слепил голую бабу без головы и рук, а друг - хуй в человеческий рост с глазами и крылышками...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423532</guid>
<pubDate>2013-07-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423532</link>
<title>Цитата #423532</title>
<description><![CDATA[Furisubi нервно наблюдает за кучкой ос, которым понравился какой-то гнилой фрукт как раз около лавочки, где я сижу<br>Furisubi: Главное, чтобы эти сцуки не нажрались этого гнилого перебродившего персика и не решили по пьяни радостно кому-нибудь (мне, разумеется) вломить люлей<br>Furisubi: Кто их знает, гопников полосатых]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423531</guid>
<pubDate>2013-07-17 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423531</link>
<title>Цитата #423531</title>
<description><![CDATA[Billy: Уже погуляли? В слинге или в коляске?<br>Antonovka: Да, в слинге. В этот раз быстро.<br>Billy Что так?<br>Antonovka: Я сказала Соне, что сейчас пойдем пообедаем и ляжем спать. Она немедленно задрала мою майку, пообедала и легла спать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423530</guid>
<pubDate>2013-07-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423530</link>
<title>Цитата #423530</title>
<description><![CDATA[Дед Пафнутий: Если у нас в России появятся свои операционные системы, то называться они должны avOS, nebOS и xaOS.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423529</guid>
<pubDate>2013-07-17 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423529</link>
<title>Цитата #423529</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; еще надо обязательно взять пластинки от комаров<br>yyy&gt; компакт-диски от мух не надо?<br>yyy&gt; и mp3 от моли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423528</guid>
<pubDate>2013-07-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423528</link>
<title>Цитата #423528</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас за окном прошло гламурное деффачко с собачкой в сумке.<br>xxx: С почти взрослым щенком немецкой овчарки. В спортивной, сука, сумке. Через плечо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423527</guid>
<pubDate>2013-07-17 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423527</link>
<title>Цитата #423527</title>
<description><![CDATA[MrY: стирать? носки? у меня носки были, фирменные, в магазине сказали антибактериальные и можно месяц не стирать! только они не фартовые были, я через пару недель с друзьями всеми поругался...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423526</guid>
<pubDate>2013-07-17 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423526</link>
<title>Цитата #423526</title>
<description><![CDATA[Статья на хабре: Ваше приложение медленное? Это потому, что наша цивилизация гибнет.<br><br>Сергей Новиков@vk: Теперь буду так клиентам отвечать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423525</guid>
<pubDate>2013-07-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423525</link>
<title>Цитата #423525</title>
<description><![CDATA[Из жж<br>А я, а мне, а у меня...<br>Я сегодня монтажника за ноги держал из окна 14-го этажа, потому, что этот мудак-надомник не взял обвязку. А из страховки только бельевая веревка.<br>А еще бабки, увидев такую картину, ментов вызвали. Менты в дверь ломятся, а я, раскудрить его ректально, не могу ноги монтажника отпустить.<br>Дверь починили, дождались пока хозяйка с документами подъедет, вроде все хорошо. Только руки после наручников болят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423524</guid>
<pubDate>2013-07-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423524</link>
<title>Цитата #423524</title>
<description><![CDATA[Наш админ себе на даче топором по ноге заехал. Зашили его в местной больнице. Потом нога заболела - поехал в нашу, городскую. Там сказали, что ему все зашивали не правильно, надо заново шить. Через пол месяца парень вернулся на работу. Теперь весь отдел радуется - у нас есть админ с перепрошитой ногой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423523</guid>
<pubDate>2013-07-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423523</link>
<title>Цитата #423523</title>
<description><![CDATA[xxx: Я два года исследовал ситуацию с гастроэтерологами в москве, перебрал всех известных, прижимало меня очень сильно. Так вот мне лично порекомедовать некого. Вообще. У всех своя специализация, по которой они свои докторские защищали и каждый найдет у вас именно свою болезнь и будет до упора лечить её, независимо от успехов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423522</guid>
<pubDate>2013-07-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423522</link>
<title>Цитата #423522</title>
<description><![CDATA[zombiracer: Мама Фореста Гампа говорила, что для счастья не надо много денег/вещей.<br>zombiracer: я с ней согласен. мне не надо посуды больше, чем помещается в раковину.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423521</guid>
<pubDate>2013-07-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423521</link>
<title>Цитата #423521</title>
<description><![CDATA[Вот почему, когда тебя шеф на своем мерине подвозит домой после того как ты за него презентацию проводил, а в пакетике &quot;Осло дьютифри&quot; лежит твой старый ноут - никому ты нафиг не нужен? Но стоит в драных трениках зайти в магазин, чтобы на мелочь купить бутылку дешевой водки - сразу куча знакомых по пути. И ведь хрен докажешь, что водку ты обещал Семёну с первого этажа, чтобы он помог вынести старую ванну, треники потому что ремонт, а мелочь - потому что с пятерки сдачу хрен дождешься...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423520</guid>
<pubDate>2013-07-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423520</link>
<title>Цитата #423520</title>
<description><![CDATA[opennet.ru:<br>Линус Торвальдс анонсировал первый кандидат в релизы ядра Linux 3.11 (rc1), который ознаменовал закрытие окна по приёму новшеств (merge window) в ветку 3.11. Новому ядру присвоено кодовое имя &quot;Linux for Workgroups&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423519</guid>
<pubDate>2013-07-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423519</link>
<title>Цитата #423519</title>
<description><![CDATA[ххх: Позитивные люди работают у нас в пейнтбольном клубе.<br>ххх: - Веранда, мангал - все, как заказывали.<br>- А баня?<br>- С баней небольшая техническая проблема...<br>- И какая с ней проблема?<br>- Баня сгорела.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423518</guid>
<pubDate>2013-07-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423518</link>
<title>Цитата #423518</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; идём с сотрудницей в столовку, я хвастаюсь - вот, беру наконец-то отпуск в августе. первый раз за 2 года. - да как ты смеешь брать отпуск, ты такой нужный незаменимый сотрудник, ты же понимаешь, что мы тут не сможем работать! и т.п.<br>xxx&gt; Я говорю - то есть вы предполагаете, что единственным разумным оправданием моего отпуска или прогула является СМЕРТЬ?!<br>xxx&gt; так и представляю, лежит мой разлагающийся труп в коридоре, а вокруг ходят сотрудники, хмурятся, тыкают в меня палочкой и ругают &quot;Андрей, почему всё не работает!&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423517</guid>
<pubDate>2013-07-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423517</link>
<title>Цитата #423517</title>
<description><![CDATA[Читаю отзывы про жёсткие диски:<br><br>Достоинства:<br>Работает уже больше 2-х лет и не разу не глючил. Один раз вылил на включённый системник кастрюлю с компотом, всё сгорело, кроме винта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423516</guid>
<pubDate>2013-07-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423516</link>
<title>Цитата #423516</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне на днях бывшая девочка написала, с которой сохранились очень хорошие отношения: &quot;а че ты не лайкнул? все бывшие лайкнули, а ты нет&quot;<br>yyy: Ответь, что лайкаешь всех бывших по порядку и до неё просто ещё не добрался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423515</guid>
<pubDate>2013-07-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423515</link>
<title>Цитата #423515</title>
<description><![CDATA[Работаю в сталеплавильном цеху. В одном из помещений цеха идет ремонт, который делают гости из средней Азии. Чтобы им попасть в то помещение нужно проийти мимо печи с работающей электродугой. Наш сотрудник с кардиостимулятором всегда очень шустро пробегает мимо этой печи, т.к. стимулятору вредны электромагнитные поля. А гастарбайтеры не понимали, почему он так пробегает мимо печи. Но на всякий случай тоже стали бояться и старались побыстрее пробежать мимо нее. Наверное, думали, что там шайтан живет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423514</guid>
<pubDate>2013-07-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423514</link>
<title>Цитата #423514</title>
<description><![CDATA[xxx: В который раз убеждаюсь, что вершины профессионального мастерства закладываются в раннем детстве. Склонность ребёнка к какому-либо делу, нередко определяет его успешную профессию в будущем.<br>yyy: Ну да. Бла-бла. Я вот в детстве любил игрушки раскурочивать. Как это мне поможет с &quot;успешной профессией&quot;?<br>zzz: Реверс-инжиниринг? Да, совершенно бесперспективное занятие :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423513</guid>
<pubDate>2013-07-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423513</link>
<title>Цитата #423513</title>
<description><![CDATA[xxx: Мы тут видео тянем, из инструкции к IP-камере:<br>xxx: &quot;В случае необходимости сетевой кабель можно приобрести отдельно или при наличии необходимых материалов и инструментов ИЗГОТОВИТЬ САМОСТОЯТЕЛЬНО&quot;.<br>yyy: ну наверное имеется в виду обжать самостоятельно<br>xxx: Ну да, но все равно от такой фразы представляется суровый монтажник, который перед тем, как кидать видеонаблюдение, плавит кусочек меди, вытягивает из него проводки, надевает изоляцию и ловкими движениями сплетает в витую пару X)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423512</guid>
<pubDate>2013-07-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423512</link>
<title>Цитата #423512</title>
<description><![CDATA[Хруст: меня терзают смутные сомнения (с), что пока жена гостит у своих родителей, ее там ЗОМБИРУЮТ. Потому что, когда она возвращается от родителей домой, то сразу начинает есть мне мозг. :.(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423511</guid>
<pubDate>2013-07-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423511</link>
<title>Цитата #423511</title>
<description><![CDATA[xxx: Дойдешь до площади - переходи на сторону Адмиралтейства<br>yyy: &quot;Переходи на сторону Адмиралтейства&quot; <br>yyy: у вас есть печеньки? *)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423510</guid>
<pubDate>2013-07-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423510</link>
<title>Цитата #423510</title>
<description><![CDATA[обсуждение генератора музыки на Хабре:<br><br>dixx: Это всё прекрасно, но музыка по своей сути есть один из способов передачи человеческих эмоций, переживаний. Какие эмоции у генератора случайных чисел?<br>alex_blank: случайные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423509</guid>
<pubDate>2013-07-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423509</link>
<title>Цитата #423509</title>
<description><![CDATA[Ra: У меня тут сообщения из аськи идут по 30 секунд, а ты мне видео кидаешь<br>Ra: Бессердечная сволочь! xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423508</guid>
<pubDate>2013-07-16 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423508</link>
<title>Цитата #423508</title>
<description><![CDATA[Известный подкаст об IT-технологиях, обсуждение дистрибутива Pidora (Fedora для Raspberry Pi).<br>Вопрос из чата: неужели в сообществе Fedora не нашлось ни одного русскоязычного, чтобы предотвратить такое название?<br>Ведущий: Знаете, я опасаюсь, что как раз был...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423507</guid>
<pubDate>2013-07-16 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423507</link>
<title>Цитата #423507</title>
<description><![CDATA[Заявка руководителю соседнего отдела:<br>Здравствуйте!<br><br>%скучное описание проблемы%<br><br>Т.к. я не могу решить этот вопрос, а работа встала -- прошу руководствуясь первым началом началом термодинамики вывести из равновесия систему, чтобы она начала совершать полезную работу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423506</guid>
<pubDate>2013-07-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423506</link>
<title>Цитата #423506</title>
<description><![CDATA[xxx: Из всех меломанов, хороший транзисторный звук от хорошего лампового отличить смог только осциллограф.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423505</guid>
<pubDate>2013-07-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423505</link>
<title>Цитата #423505</title>
<description><![CDATA[Tan4ik: Понедельник. Пришла на работу, включила комп, положила руки на клаву. Пальцы сразу нащупали WASD.<br>Tan4ik: Сразу понятно, как прошли мои выходные))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423504</guid>
<pubDate>2013-07-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423504</link>
<title>Цитата #423504</title>
<description><![CDATA[iPadre: а у нас в курилке на уровне лица висит плакатик &quot;Вытирайте ноги&quot;. И на нём несколько следов вытертых ног.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423503</guid>
<pubDate>2013-07-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423503</link>
<title>Цитата #423503</title>
<description><![CDATA[Комменты к статье про горение торфяников:<br><br>ххх:<br>До сих пор потушить не могут??? Надо все заливать водой, огонь тухнет от воды.... Есть же много пожарных машин, почему не потушили??????<br><br>ууу:<br>Меня иногда поражает гениальность некоторых людей. Боюсь, что пожарники сами ни в коем случае не догадаются тушить пожары водой. Они все еще, как в каменном веке, дуют на огонь все бригадой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423502</guid>
<pubDate>2013-07-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423502</link>
<title>Цитата #423502</title>
<description><![CDATA[В киоске вечером:<br>- Девушка, что у Вас есть безалкогольного из холодильника?<br>- БАЛТИКА<br>- ммм... мне бы лимонадика...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423501</guid>
<pubDate>2013-07-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423501</link>
<title>Цитата #423501</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Почему у эльфов длинные уши?<br>УУУ: традиция поднимать за уши в ДР перешла к людям от эльфов...<br>УУУ: прикинь тысячи лет каждый год поднимают n раз,<br>УУУ: уже после размена первой 100 растяжение достигает отчетливо заметной удлиненности...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423500</guid>
<pubDate>2013-07-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423500</link>
<title>Цитата #423500</title>
<description><![CDATA[Идем с девушкой по городу, обсуждаем идею сходить в кино на форсаж 6, после опыта совместного просмотра форсажа 5.<br>я: хочу сходить на форсаж 6 только для того, чтобы узреть границу преломления физики. где в фильме заканчивается физика?<br>д: на Стэтхэме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423499</guid>
<pubDate>2013-07-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423499</link>
<title>Цитата #423499</title>
<description><![CDATA[&quot;Полицейские обнаружили в подвалах здания РАН на Ленинском проспекте следы проживания около 200 мигрантов.&quot;<br>Комментарий:<br>- Там Мория.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423498</guid>
<pubDate>2013-07-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423498</link>
<title>Цитата #423498</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас шизанутая бухгалтерша, обидевшись за что-то на директора, весь день вместо работы тайно роняла вилку под столом. <br>xxx: Хотела, чтобы пришли маски-шоу и закрыли учреждение. <br>xxx: А вечером к ней пришли судебные приставы из-за просроченного кредита...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423497</guid>
<pubDate>2013-07-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423497</link>
<title>Цитата #423497</title>
<description><![CDATA[CWT: Блин, у меня под окнами бегает ребёнок. Года 1,5 примерно.<br>CWT: Бегает и рычит.<br>CWT: Так всё бы ничего, но он перикрикивает In Extremo, которое у меня играет, и я живу на 9-м этаже.<br>Пипетка: Родители собачку хотели]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423496</guid>
<pubDate>2013-07-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423496</link>
<title>Цитата #423496</title>
<description><![CDATA[новость:<br>Перед этим водка три года выдерживается в коньячных бочках, а бутылки, в которые она закупоривается, покрыты позолотой в 24 карата.<br><br>обсуждение:<br>xxx: зачем водку 3 года выдерживать?<br>yyy: чтобы она вобрала в себя силу материала, из которого сделаны бочки.<br>xxx: зачем в водке дерево?<br>zzz: чтобы упиваться в доску.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423495</guid>
<pubDate>2013-07-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423495</link>
<title>Цитата #423495</title>
<description><![CDATA[xxx: Загорая под окнами своего дома на траве, главное не подавать признаков жизни... <br>xxx: А то заметит кот и будет орать на тебя в окно, пока ты не притворишься мертвым.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423494</guid>
<pubDate>2013-07-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423494</link>
<title>Цитата #423494</title>
<description><![CDATA[каждый раз, когда прохожу мимо кота, лежащего в открытом доступе на полу или диване, не могу удержаться, чтобы легонько несколько раз не погладить его. Всегда казалось, что он очень индифферентно это воспринимает.<br>Выносили сегодня вещи с кухни. Тащу к себе мимо дремлющего на диване котофея телевизор - он поднимает голову, удивленно глядит на меня, и себе вслед слышу недоумевающее и возмущенное: &quot;МЯУ!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423493</guid>
<pubDate>2013-07-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423493</link>
<title>Цитата #423493</title>
<description><![CDATA[xxx: Все знают, что воробьи - это дети голубей. <br>yyy: И ворон? <br>xxx: Почему ворон? Нет. Ворон - муж вороны. ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423492</guid>
<pubDate>2013-07-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423492</link>
<title>Цитата #423492</title>
<description><![CDATA[ххх: А у меня муж наконец сделал розетку под микроволновку.<br>ххх: Теперь у нас не работает вытяжка и холодильник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423491</guid>
<pubDate>2013-07-15 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423491</link>
<title>Цитата #423491</title>
<description><![CDATA[Vadim:<br>надо памятники таким ставить<br>фримену<br>айзеку<br>реально, ну кто еще спасет мир?<br>только человек с инженерным образованием]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423490</guid>
<pubDate>2013-07-15 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423490</link>
<title>Цитата #423490</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня тут диверсия века. побег из шоушенка. годы борьбы и партизанства, страдания и слава.<br>ххх: улитка сбежала из банки и спряталась в аромалампе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423489</guid>
<pubDate>2013-07-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423489</link>
<title>Цитата #423489</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Утром, по работе. проходил мимо искусственного ледового катка. Игра местных хоккейных команд в разгаре. Прямо передо мной через высокое стеклянное ограждение вылетает шайба. На льду вопли и маты, чуть ли не драка. Подобрал шайбу, перекинул через ограждение обратно. Маты стихли.<br>xxx: <br>Вечером играл с ребенком, который учится ходить в детском манеже (небольшой коврик с ограждением, чтобы держаться). Ребенок уронил наружу погремушку и заплакал. Я подобрал погремушку, положил обратно. Ребенок перестал плакать.<br>xxx: <br>Вспомнил утренний случай. Много думал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423488</guid>
<pubDate>2013-07-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423488</link>
<title>Цитата #423488</title>
<description><![CDATA[из коментариев к очередной новости от британских ученых о том, что эволюция не дремлет и через пару млн. лет у людей будут клювы как у рыб<br><br>xxx: <br>Mod 1.1<br>- зубы заменены на клювы<br><br>Mod 1.2<br>- добавлены крылья<br><br>Mod 1.3<br>- добавлено новое оружие для северной кореи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423487</guid>
<pubDate>2013-07-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423487</link>
<title>Цитата #423487</title>
<description><![CDATA[xxx: А пускай Сноуден остается, будет жить у Депардье...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423486</guid>
<pubDate>2013-07-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423486</link>
<title>Цитата #423486</title>
<description><![CDATA[поведал историю товарищ, работавший на такси.<br>Был у них на службе мужик на старой иномарке с дешевыми прибамбасами типа, молдингов, обвесов и прямотока. Но были и недоработки, то заводиться плохо, дверка с трудом закрывалась, а спидометр жил своей отдельной жизнью, показывая то погоду в Крыму, то 260км при езде 80км/ч.<br>В обсчем вез он с Киева в наш славный город 2х иностранцев. Теперь включаем воображалку: машына ревет прямотоком, на спидометре далеко за 200км, машину трясет (по нашим-то дорогам), дороги не видно - ночь и фонарей, понятно, нет. реальная скорость - около 90км. На заднем сидении 2 иностранца, прижавшись друг к другу просят недоумевающего таксиста ехать в 3 раза медленнее =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423485</guid>
<pubDate>2013-07-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423485</link>
<title>Цитата #423485</title>
<description><![CDATA[Новость: Итальянская мафия решила вложиться в альтернативную энергетику. Наибольшей популярностью у преступников пользуются ветряные электростанции.<br><br>Комментарии:<br>xxx: Вот они какие - деньги на ветер ;)<br>yyy: Так вот почему дон Кихот сражался с ветряными мельницами. Он знал, кто за ними стоит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423484</guid>
<pubDate>2013-07-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423484</link>
<title>Цитата #423484</title>
<description><![CDATA[Про новость &quot;Шойгу объявил охоту на программистов для научных рот&quot;<br>xxx: дада, деды-тимлидеры будут каждое утро собираться за столом со своими девелоперами и говорить  - Вы че бля охуели?!<br>yyy: БОЛЬШЕ КОДА! КОММИТЬ СУКА! 3 КОММИТА ВНЕ ОЧЕРЕДИ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423483</guid>
<pubDate>2013-07-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423483</link>
<title>Цитата #423483</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня на обеде в столовой жутко захотелось перловки, т.к. очень давно не ел её.<br>xxx: Съел 1 ложку и понял, по какой причине мы были в разлуке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423482</guid>
<pubDate>2013-07-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423482</link>
<title>Цитата #423482</title>
<description><![CDATA[xxx: знаешь, я как-то не видел проблемы в современном веянии на большие наушники<br>xxx: пока не наступило лето<br>xxx: в них жарко]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423481</guid>
<pubDate>2013-07-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423481</link>
<title>Цитата #423481</title>
<description><![CDATA[Dark_Knight<br>о, слушай, ты медик же<br>я тут коронку проглотил внезапно со штифтом<br>как жить?<br><br>Outsider<br>ЧУВАК!!!! я подярю тебе зубную щетку, которая чистит зубы в труднодоступных местах!!!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423480</guid>
<pubDate>2013-07-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423480</link>
<title>Цитата #423480</title>
<description><![CDATA[rust: И вообще, аппл - говно, ненавижу, плАчу и пользуюсь.<br>Cybervlad: Да почему же говно? Очень хорошая платформа, юзабилити на высоте и т.д.<br>Меня не устраивает только завышенная цена за все это, и жесткое навязывание исключительно этой платформы. Т.е. в квартире все должно быть Apple, вплоть до унитаза, иначе оно взаимодействовать не сможет...<br>Algernon: В демоверсии которого нет слива, а в полнофункциональной без оплаты открыть крышку можно только ломом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423479</guid>
<pubDate>2013-07-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423479</link>
<title>Цитата #423479</title>
<description><![CDATA[xxx: научите своих бабушек пользоваться мобильниками, а то нам 76-летняя тетя случайно(!) прислала смс содержания &quot;Оно здесь&quot; и целый день не брала трубку. <br>xxx: понервничали, фильмы всякие вспомнили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423478</guid>
<pubDate>2013-07-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423478</link>
<title>Цитата #423478</title>
<description><![CDATA[&lt;chaos&gt; в курице с картошкой, курица в микроволновке разогревается быстрее картошки =(<br>&lt;Ikrill&gt; Если греть макароны с котлетами, то котлеты потом приходится догревать =/<br>&lt;Ikrill&gt; Никакой демократии в тарелке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423477</guid>
<pubDate>2013-07-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423477</link>
<title>Цитата #423477</title>
<description><![CDATA[Комент под хвалебной статьей о баобабе, где описываются все его прелести, в том числе возможности использовать как жилище....<br><br>ххх: Вот и решена проблема с доступным жильем для молодых семей!<br>Теперь правительство вместо сертификатов семена баобаба выдавать будет!<br>Посадил баобаб и через каких нибудь 5 500 лет у тебя своё просторное дупло 4 кв.м]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423476</guid>
<pubDate>2013-07-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423476</link>
<title>Цитата #423476</title>
<description><![CDATA[xxx: Был я в поликлинике и там в одном из кабинетов стоит системник а на нём капсом с восклицательными знаками написано &quot;ЭТО СЕРВЕР ОН РАБОТАЕТ ВСЕГДА&quot;.<br>xxx: Видимо уже не раз его выключали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423475</guid>
<pubDate>2013-07-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423475</link>
<title>Цитата #423475</title>
<description><![CDATA[xxx: а знаешь зачем в ай-ти компаниях ставят турники? чтобы плохие программисты висели на них по 5 минут каждые два часа, выпрямляли руки.<br>yyy: вот только в некоторых случаях нужно ставить дыбу, а то из задницы их сложнее вытягивать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423474</guid>
<pubDate>2013-07-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423474</link>
<title>Цитата #423474</title>
<description><![CDATA[ххх: я поехал туда спокойно выпить, отдохнуть. в итоге я всеми управлял, вытаскивал людей из рек и оврагов, следил за пьяными замерзающими ублюдками и пр.<br>ххх: купаться пошли два парня и одна из руководителей.<br>ххх: парней я вытащил словами &quot;щас маленькие сомики вам яйца отгрызут&quot;. они были пьяны и поверили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423473</guid>
<pubDate>2013-07-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423473</link>
<title>Цитата #423473</title>
<description><![CDATA[xxx: Тебе что-нибудь предложить? Душ? Веер? Вентилятор?<br><br>yyy: Зиму!..<br><br>xxx: Извините, зиму попозже подвезут. Месяца через четыре только, к сожалению. Не желаете осень посмотреть? Она всего через два будет в наличии.<br><br>xxx: Весну не советую, у нее релиз только в 2014ом, а характеристики те же, что у лета.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423472</guid>
<pubDate>2013-07-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423472</link>
<title>Цитата #423472</title>
<description><![CDATA[ххх: Они друг с другом не подружатся. Люди слишком разные.<br>ууу: Почему?<br>ххх: Вкратце - у Саши на аватарке пафосный Саша стоит в закате с пафосным Сашиным страйкбольным автоматом на фоне пафосного Сашиного фордика. У Макса в сейфе стоят настоящие легальные Сайга, СКС и Ремингтон-700, а в гараже - крузак и Е-шка. При этом на аватарке - пёсик из Гриффинов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423471</guid>
<pubDate>2013-07-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423471</link>
<title>Цитата #423471</title>
<description><![CDATA[Gloria: Сегодня зашла в Золотую рыбку - Леха! там цепочка и кулон такие классные! жаль что с деньгами проблемы...<br>Cino: Ну ты хоть сфоткала посмотреть?<br>Gloria: Цепочку не фоткала, так ты вечером дома увидишь. Кулон с иконкой. Хорошо смотрятся!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423470</guid>
<pubDate>2013-07-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423470</link>
<title>Цитата #423470</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Тот же вариант, что и с лампочкой. Ее нельзя в рот сунуть, а то хрен вытащить можно :)<br><br>yyy:<br>Не очень понятны две вещи.<br>Первая - что такого страшного в вытаскивании хрена.<br>Вторая - почему засовывание в рот лампочки чревато вытаскиванием хрена.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423469</guid>
<pubDate>2013-07-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423469</link>
<title>Цитата #423469</title>
<description><![CDATA[Комментарии к фото с соревнования лесорубов, где была запечатлена бензопила с турбиной:<br>xxx: на фотке пила мощнее нашей Оки.<br>yyy: Она тонированную &quot;Приору&quot; как стоячую делает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423468</guid>
<pubDate>2013-07-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423468</link>
<title>Цитата #423468</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пошел под вечер на базар купить фруктов. Пока у лотка думал, чего и сколько купить, слушал, как одна продавщица другой эмоционально жаловалась на бабок из сёл, которые с утра продают своё и перебивают им торговлю до обеда.<br>&quot;Взвесьте мне персиков...&quot;, - начал было я, но продавщица меня перебила: &quot;Я уже весы сложила&quot;.<br>Не смог сдержать улыбки на лице.<br>&quot;Что здесь смешного?&quot;, - возмущенно заметила та.<br>А ведь действительно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423467</guid>
<pubDate>2013-07-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423467</link>
<title>Цитата #423467</title>
<description><![CDATA[Новость: Плацкарт Москва-Владивосток сравнялся по цене с авиабилетом.<br><br>Александр Хитров: Я вообще придерживаюсь мнения, что плацкарт из Москвы до Владивостока - это форма административного наказания, за которое не ты должен платить, а тебе. ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423466</guid>
<pubDate>2013-07-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423466</link>
<title>Цитата #423466</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Разгадываю сканворд. Вопрос: в два слова в столбик написано баба-халка, 5 букв. День думала, все перепробовала, уже к подруге со сканвордом пришла, с ней думали, думали, тоже ничего не придумали. Ну нет у Халка бабы из 5 букв и все тут! А у подруги как раз в гостях племянник был, лет десяти, ну мы ему вопрос в сканворде показываем, а он нам тут же отвечает: САЛЮТ. Мы, в два голоса: &quot;Причем здесь салют?&quot;. На что ребенок ответил: &quot;Ну как причем, здесь же написано бабАхалка!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423465</guid>
<pubDate>2013-07-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423465</link>
<title>Цитата #423465</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ:<br><br>а еще в их документах я обнаружил пункт &quot;средства выделяемые на содержание устройства для контроля качества рыбных продуктов&quot;. Долго рылся в технической документации - нет у них такого устройства! Поехал посмотреть на &quot;устройство&quot;. Оказалось, при подсчете средств они не могли придумать как списать деньги идущие на жратву для складского кота Евлампия (!)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423464</guid>
<pubDate>2013-07-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423464</link>
<title>Цитата #423464</title>
<description><![CDATA[с хабра:<br>Kovu: Для таких пользователей в продуктах на видном месте должна быть кнопочка &quot;Вернуть настройки по умолчанию&quot;.<br>anor: Чтобы они себе постоянно все сбрасывали случайно и потом звали знакомого &quot;программиста&quot; все вернуть как было, до такого как сбросили? Люди таких кнопок как огня боятся, даже я боюсь — непонятно что будет по их нажатии, может у меня все закладки почистятся и плагины поудаляются. <br>magic4x: Угу. Может даже до Большого взрыва все ревертнуть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423463</guid>
<pubDate>2013-07-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423463</link>
<title>Цитата #423463</title>
<description><![CDATA[Лапушка: у меня окна с работы выходят на пекарню) по утрам тут так пахнет вкусняшками, хочется кушать<br>Damzzilla: у меня окно выходит в цех мехобработки. по утрам тут пахнет матюками и свежими п#%дюлями. хочется выпить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423462</guid>
<pubDate>2013-07-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423462</link>
<title>Цитата #423462</title>
<description><![CDATA[xxx: хуже начальства, считающее своих подчиненных зайчиками с батарейкой внутри, может быть только косноязычное начальство, считающее, что у подчиненных есть в голове телепат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423461</guid>
<pubDate>2013-07-12 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423461</link>
<title>Цитата #423461</title>
<description><![CDATA[aaa: чудесно, когда тебе есть кому заваривать вторую кружку чая<br>bbb: еще здорово когда есть кому заварить первую...<br>ссс: здорово, когда вообще есть чай....))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423460</guid>
<pubDate>2013-07-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423460</link>
<title>Цитата #423460</title>
<description><![CDATA[Смотрим с коллегой-разработчиком (Р), который херачит на очень важном проекте, видео про сборку строительного крана. В конце подводятся итоги, общее время сборки - 31,5 часов.<br><br>Я: Ничего себе, всей командой почти неделю собирают!<br>Р: (возмущенно) Почему неделю? Полтора дня же!<br>Я: Как полтора? О_о<br>Р: Ну, в сутках же двадцать четыре часа!<br>Я: (внимательно на него смотрю)<br>Р: Да что такое-то?<br>Я: Макс, рабочий день - восемь часов. А тебе, кажется, надо в отпуск.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423459</guid>
<pubDate>2013-07-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423459</link>
<title>Цитата #423459</title>
<description><![CDATA[Коментарий к новости на сайте Вестей &quot;Шойгу обещает, что блатных в научных ротах не будет&quot;:<br><br>ххх: Деды будут кодить на С#, слоны на питоне, а духи на ассемблере. Вот она - дедовщина 21 века ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423458</guid>
<pubDate>2013-07-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423458</link>
<title>Цитата #423458</title>
<description><![CDATA[xxx: Хорошего человека должно быть много, поэтому я такой худой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423457</guid>
<pubDate>2013-07-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423457</link>
<title>Цитата #423457</title>
<description><![CDATA[В общаге соседи обсуждают прыжки с парашютом:<br>xxx: А я вот, честно сказать, с тарзанки сильнее прыгать боюсь, чем с самолёта.<br>yyy: Ну да, ты когда с тарзанки прыгаешь, под тобой что? Бетон. А когда с парашютом с самолёта? Правильно, Гугл Мэпс. Ты же не боишься Гугл Мэпс?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423456</guid>
<pubDate>2013-07-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423456</link>
<title>Цитата #423456</title>
<description><![CDATA[Bukich: У меня тут утром казус случился в метро.<br>Bukich: Иду, играю на телефоне в FIFA. Финал кубка Англии. Встал на эскалатор. Уже второй тайм доигрываю (а тайм по 5 минут, то есть уже почти 10 минут прошло) и тут до меня доходит, что я стою на выключенном эскалаторе. Пздц.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423455</guid>
<pubDate>2013-07-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423455</link>
<title>Цитата #423455</title>
<description><![CDATA[chezzz: всё ты знаешь, а<br>LоKu: не, не все) я не знаю, как заработать миллион баксов.<br>chezzz: ну у меня примерный план есть. купить за 900 тысяч. и продать за лям сто<br>LоKu: Где ты возьмешь 900 тыс? купить на 800 и продать за 900? )<br>chezzz: а ты уловил суть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423454</guid>
<pubDate>2013-07-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423454</link>
<title>Цитата #423454</title>
<description><![CDATA[Зашел в крупный магазин электроники дабы посмотреть понравившийся телефон. Для проверки работы в инете подключился к вай-фаю торгового центра. Зашел на сайт этого же магазина, где на стартовой странице увидел предложение заказать этот же телефон, но на 2000 дешевле. Подозвал продавца, спросил &quot;Скидка только при заказе через сеть?&quot;. Он ответил &quot;Да.&quot; На его глазах сделал заказ с этого же аппарата, сказал спасибо, и ушел. Через 2 дня привезли телефон на дом. А глаза этого продавца я еще не скоро забуду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423453</guid>
<pubDate>2013-07-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423453</link>
<title>Цитата #423453</title>
<description><![CDATA[xxx: Я конечно вылез из танка, но простите, почему в контроллерах сетевухи BCM57765 в бонус закладывают контроллер кардридера?!<br>yyy: Это норма. Называется универсальный контроллер.<br>xxx: У меня под линуксом не работает кардридер, если не воткнут кабель в сетевуху, это норма?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423452</guid>
<pubDate>2013-07-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423452</link>
<title>Цитата #423452</title>
<description><![CDATA[xxx: Что ты знаешь о нуле?<br>yyy: При Риме такой х**ни не было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423451</guid>
<pubDate>2013-07-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423451</link>
<title>Цитата #423451</title>
<description><![CDATA[MeloMan: презерватив - это 99% защита<br>Кайлес: а 1%?<br>MeloMan: атака, блеать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423450</guid>
<pubDate>2013-07-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423450</link>
<title>Цитата #423450</title>
<description><![CDATA[Ездил на велике с псом. Вернулся.<br>мама: как съездилось? О, я смотрю, ты совсем пса загонял! Лежит, бедолага, под столом, умирает... (Обращаясь к псу) лежи-лежи, маленький, умирай-умирай.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423449</guid>
<pubDate>2013-07-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423449</link>
<title>Цитата #423449</title>
<description><![CDATA[ИТ-отдел крупной международной компании, собрание с подведением кратких итогов.<br>Начальник: &quot;Мы многого добились за эти полгода. Например, Александр достиг просветления&quot; xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423448</guid>
<pubDate>2013-07-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423448</link>
<title>Цитата #423448</title>
<description><![CDATA[тетя: Дети, у вашей мамы день рожденья. Давайте попрыгаем и покричим &quot;ура&quot;, будет праздник!<br>мама: Нееет, давайте лучше дети посидят и помолчат. Вот ТОГДА у меня будет праздник!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423447</guid>
<pubDate>2013-07-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423447</link>
<title>Цитата #423447</title>
<description><![CDATA[xxx: знаю я одну бабу, у которой при нулевом уровне грамотности никогда не было проблем в правильном написании -тся и -ться. она использовала что-то вроде &quot;мне кажецся&quot; или &quot;хватит притваряцса&quot; )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423446</guid>
<pubDate>2013-07-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423446</link>
<title>Цитата #423446</title>
<description><![CDATA[Tatty: Ну как, заказала мне пропуск?<br>Anna: Нет, не дали.<br>Tatty: А почему?<br>Anna: Оказывается, к нам пропуск дают лишь с 18!<br>Tatty: А что такого неприличного вы делаете на своей работе?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423445</guid>
<pubDate>2013-07-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423445</link>
<title>Цитата #423445</title>
<description><![CDATA[xxx: А я в машине слушаю всякий индастриал. Периодически пугаюсь, т.к. кажется что что-то отвалилось на ходу :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423444</guid>
<pubDate>2013-07-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423444</link>
<title>Цитата #423444</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот и настало время, когда многие уже не знают, почему диски начинают называться с &quot;С&quot; и где &quot;А&quot; и тем более &quot;В&quot; ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423443</guid>
<pubDate>2013-07-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423443</link>
<title>Цитата #423443</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>drbald: Никогда не понимал людей, которые готовы тратить деньги на виртуальные предметы для онлайн игр.<br>hellraiser: Просто когда у людей появляется слишком много свободного времени и денег, то они начинают страдать фигней. Кто-то покупает новый порш, кто-то аккаунт в WOW чтобы перед друзьями похвастаться<br>cyberzx: По-моему тут немного другое: когда порш даже в самой отдаленной перспективе не светит, покупают хотя бы аккаунт в WOW.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423442</guid>
<pubDate>2013-07-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423442</link>
<title>Цитата #423442</title>
<description><![CDATA[Ездил в другой город по делам недавно. Занесло меня в гостиницу. Где-то в час ночи за стенкой отчетливо послышались звуки скрипящей кровати, ахи, вздохи, стоны. Потом секундная остановка и:<br>Мужской голос практически шепотом: Прекрати. Нас, наверное, по всей гостинице слышно.<br>Женский голос так же шепотом: Да ну. Продолжай. Тут же хорошие стены.<br>Голос нашего общего соседа: Не дрейфь, мужик, мы все стерпим!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423441</guid>
<pubDate>2013-07-11 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423441</link>
<title>Цитата #423441</title>
<description><![CDATA[****: Алесандр,добрый день!<br>Сегодня я 3 раза проьовала на регистрацию. но не удолась. Можно ли спросить вашего промраммиста уточнить, какой вопрос у меня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423440</guid>
<pubDate>2013-07-11 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423440</link>
<title>Цитата #423440</title>
<description><![CDATA[На Хабре<br><br>VolCh: Просто констатирую факт — показушные улыбки в России всё чаще встречаются, особенно в сфере продаж и услуг.<br>track: В любом отделении Почты России вы пока еще сможете отдохнуть душой, созерцая искреннюю русскую ненависть и презрение к себе. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423439</guid>
<pubDate>2013-07-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423439</link>
<title>Цитата #423439</title>
<description><![CDATA[...вырезка с хабра...<br><br>BiW: Тут необходимо пояснить — порядок разборки автомата: снять магазин, передернуть затвор, произвести контрольный холостой спуск, приступить к разборке.<br><br>VolCh: Кому это необходимо пояснять? Этому же в школе учат! Причём с такими матюгами, что на всю жизнь запомнишь, не смотря на то, что автомат учебный и выстрелить в принципе не способен! Я «Калаш» сейчас не разберу, наверное, хотя когда-то второе место в классе занимал на скорость разборки-сборки, но что магазин нужно отсоединить — это на уровне рефлекса! А а ведь даже ни разу боевой в руках не держал.<br><br>VolCh: Хотя нет — один раз держал, когда забрали менты за хулиганство, посадили на заднее сидение и автомат там забыли, а я им на переднее передал — чуть не погиб в результате ДТП :-/<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423438</guid>
<pubDate>2013-07-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423438</link>
<title>Цитата #423438</title>
<description><![CDATA[Нижневартовск, на улице +5, хреначит дождь, небо плотно затянуто тучами. Фраза, услышанная в магазине:<br>&quot;Ну вот, треть лета уже перезимовали&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423437</guid>
<pubDate>2013-07-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423437</link>
<title>Цитата #423437</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ:<br>Кто-то из них (или их друг) завел себе шинель - офицерскую или солдатскую, я не помню. Спорол с нее все военные знаки и носил как длинное странное пальто. Очень любил. И вот однажды вечером сталкивается с милицейским патрулем. И милиционеров факт шинели на штатском очень возмутил. Они ему пространно это объяснили, что не дело, мол, товарищ, так выпендриваться. Он делал невозмутимое лицо - а что, пальто, как пальто.<br><br>И в конце милиционеры внушительно закончили:<br>- В общем, чтобы шинель снял и больше не смел так по улицам ходить! Понял?<br>- Отнюдь, - скромно ответил молодой дизайнер.<br>- То-то же! - удовлетворенно сказали милиционеры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423436</guid>
<pubDate>2013-07-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423436</link>
<title>Цитата #423436</title>
<description><![CDATA[Серый: кто вчера меня видел с 18.00 по 21.00???<br>Bum: я не видел.<br>toshik: и я<br>kapa: тож не видел<br>toshik: а где ты был?<br>Серый: меня, походу, нигде не было...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423435</guid>
<pubDate>2013-07-11 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423435</link>
<title>Цитата #423435</title>
<description><![CDATA[Коментарии к теме об очках а-ля Google Glass<br><br>XXX: Мало нам на улицах психов, разговаривающих вслух сами с собой, так еще появятся психи, которые будут размахивать руками и щупать видимые только ему одному &quot;галлюцинации&quot;! А еще и женщин лапать начнет и будет оправдываться, что у него гаджет так показывает...<br><br>YYY: И хорошо еще, если женщин, а то, знаете...<br><br>XXX: Намекаете, что он может украсть кошелек? Кошмар!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423434</guid>
<pubDate>2013-07-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423434</link>
<title>Цитата #423434</title>
<description><![CDATA[DarkBlond: оказывается у древних римлян XL был меньше L]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423433</guid>
<pubDate>2013-07-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423433</link>
<title>Цитата #423433</title>
<description><![CDATA[Статья на АГ: &quot;Чемпион по файтингам арестован за драку&quot;<br><br>комментарий:<br>Ну это уже не ново: &quot;Поиграл в Дум и убил восемь человек&quot; и так далее. Тут мы видим развитие темы и можем ожидать очередной виток горячих новостей. &quot;Чемпион по тетрису завалил соседа кирпичами&quot;. &quot;Чемпион по Симс 2 утопил конкурента в бассейне&quot;. &quot;Чемпион по солитеру спровоцировал кровавые разборки между четырьмя дамами&quot;. &quot;Чемпион по Энгри бердз разбил мячом окно в кабинете директора, но, поскольку злоумышленник был еще и чемпионом по Ассассин Крид, то ему удалось сбежать по крышам&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423432</guid>
<pubDate>2013-07-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423432</link>
<title>Цитата #423432</title>
<description><![CDATA[ХХХ: а про беременность, вот думаю родить чтоль<br>чобы предки отстали<br>желательно мальчика<br><br>YYY:<br>тогда они тебя будут пилить тем что у тебя ребенок и ты должна дома с ним сидеть а не шляться хрен знает где<br><br>XXX:<br>так и скажу, сами просили внука, сами теперь и сидите<br>я вот просила рыбок, сама за ними ухаживаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423431</guid>
<pubDate>2013-07-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423431</link>
<title>Цитата #423431</title>
<description><![CDATA[xxx: новость читаю - в оше одна молния убила 355 баранов!!!<br>xxx: как так<br>yyy: Тор поспорил с Одином, что одной молнией много шашлыка не сделаешь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423430</guid>
<pubDate>2013-07-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423430</link>
<title>Цитата #423430</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;ну я же не люблю готовить, а кормить-то вас чем-то надо!&quot; © мама<br>xxx: вся моя жизнь в одной фразе Т_Т]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423429</guid>
<pubDate>2013-07-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423429</link>
<title>Цитата #423429</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости с хабра о падении ракеты-носителя в прямом эфире:<br><br>4c74356b41 (цитируя диктора):<br>Но что-то кажется идет не так (с)<br><br>MUTOgen4eg :<br>в 5-ти словах описал историю России за последние 10 лет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423428</guid>
<pubDate>2013-07-11 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423428</link>
<title>Цитата #423428</title>
<description><![CDATA[xxx: На Марсе нет GPRS.<br>yyy: пруф?<br>zzz: Зайдите по SSH на любой из работающих марсоходов и убедитесь лично.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423427</guid>
<pubDate>2013-07-11 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423427</link>
<title>Цитата #423427</title>
<description><![CDATA[xxx: Пользователи с ума сойдут, пытаясь освоить такую сложную функцию, тем более что она не работает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423426</guid>
<pubDate>2013-07-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423426</link>
<title>Цитата #423426</title>
<description><![CDATA[Велес (aka Славян):<br>Попали в аварию. В нас влетел какой-то орёл на джипе, нас развернуло и выбросило на встречку под МаЗ. Все живы (как ни странно), но машина в мясо. Так вот. Обычно в таких ситуациях пиндосы кричат: &quot;О май год, о май год!!!&quot;, а наш Лёха после 10 секунд молчания спокойным тоном сказал: &quot;Блять, сигарета улетела куда-то... Последняя была...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423425</guid>
<pubDate>2013-07-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423425</link>
<title>Цитата #423425</title>
<description><![CDATA[xxx: Помню, нам с сестрой лет по 11-12 было.<br>xxx: Дрались нещадно, как все погодки.<br>xxx: Я от нее в своей комнате закрылась, она ПЯТКОЙ дверь ПРОЛОМИЛА.<br>xxx: Тогда я СНЯЛА свою дверь С ПЕТЕЛЬ и поменяла с дверью ее комнаты.<br>xxx: Сейчас ничего - милые интеллигентные барышни...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423424</guid>
<pubDate>2013-07-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423424</link>
<title>Цитата #423424</title>
<description><![CDATA[xxx: А я в майнкрафт рубаю, тут новая версия, добавили лошадок.<br>xxx: А еще можно делать броню на лошадь.<br>xxx: А еще тележку для нее.<br>yyy: То есть теоретически можно делать караваны.<br>yyy: А значит можно их грабить!<br>yyy: Я джва года ждал такой Майнкрафт!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423423</guid>
<pubDate>2013-07-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423423</link>
<title>Цитата #423423</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>Alexeyco: А правда, что чтобы квантовый компьютер не сбоил, на него никто не должен смотреть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423422</guid>
<pubDate>2013-07-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423422</link>
<title>Цитата #423422</title>
<description><![CDATA[xxx: вытер ща рукой нос, смотрю на руку - а там маленькая божья коровка сидит.<br>yyy: полезли баги]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423421</guid>
<pubDate>2013-07-10 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423421</link>
<title>Цитата #423421</title>
<description><![CDATA[xxx: Как Вы отнесётесь к возможной смене области Вашей деятельности в рамках разработки программного обеспечения?<br>yyy: Стоически.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423420</guid>
<pubDate>2013-07-10 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423420</link>
<title>Цитата #423420</title>
<description><![CDATA[riko: написала мужу письмо на почту, еще не отправила, сижу перечитываю. И тут вверху выплывает окошко с надписью &quot;Слишком много запросов&quot; О_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423419</guid>
<pubDate>2013-07-10 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423419</link>
<title>Цитата #423419</title>
<description><![CDATA[&lt;ууу&gt; потом поцеловал в косточку, ну, на которой джинсы висят<br>&lt;ххх&gt; мм<br>&lt;ууу&gt; потом провёл левой рукой по бедру снизу вверх, по внешней стороне, до печени<br>&lt;ххх&gt; по бедру? до печени?<br>&lt;ууу&gt; ну я могу! не мешай!<br>&lt;ххх&gt; ок, моя печень влажная и пахнет мной!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423418</guid>
<pubDate>2013-07-10 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423418</link>
<title>Цитата #423418</title>
<description><![CDATA[xxx: а Ленка как вообще? Ломается?<br>yyy: ломается. в прямом смысле. у нас с ней как-то до дела дошло, так она в порыве страсти с кровати и упала. руку сломала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423417</guid>
<pubDate>2013-07-10 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423417</link>
<title>Цитата #423417</title>
<description><![CDATA[Из соцсетей:<br><br>Интересные факты о работоспособности человека.<br><br>· С 6 до 7 утра – «окно», когда лучше всего работает долговременная память, вся полученная информация в этот промежуток усваивается легко.<br>· С 8 до 9 включается логическое мышление, это наиболее подходящее время для любой деятельности, связанной - одновременно - с запоминанием и аналитикой.<br>...<br><br>Коммент: я и вправду хорошо запоминаю давку в общественном транспорте с утра]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423416</guid>
<pubDate>2013-07-10 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423416</link>
<title>Цитата #423416</title>
<description><![CDATA[комментарии к фильму Snowpiercer:<br>&gt; В первых вагонах состава живет правящая элита, во множестве последних — простые люди.<br>&gt; Жизнь в хвосте поезда напоминает концлагерь — болезни, нищета, беспредел надсмотрщиков.<br><br>Прям, блин, как поезд Улан-Удэ - Чита, в котором я осенью 1990-го на дембель домой ехал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423415</guid>
<pubDate>2013-07-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423415</link>
<title>Цитата #423415</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня из окна автобуса наблюдал следующую картину - под проливным ливнем на пешеходном переходе, стоял парень на велосипеде, мокрый до нитки, и показывая небу средний палец что-то нечленораздельно орал. <br>xxx: Походу, не повезло ему, в общем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423414</guid>
<pubDate>2013-07-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423414</link>
<title>Цитата #423414</title>
<description><![CDATA[Zaebalski: Вот почему контекс не придумает перчатки для мытья посуды?<br>Zaebalski: И такая домохозяйка &quot;Я использую их для максимально естественных ощущений&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423413</guid>
<pubDate>2013-07-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423413</link>
<title>Цитата #423413</title>
<description><![CDATA[Обсуждение раздачи &quot;Великий Гэтсби&quot;:<br><br>xxx: ребят, почитайте книгу, потом посмотрите фильм, оно того стоит )<br>yyy: наоборот можно?<br>zzz: Без проблем: &quot;( тиотс огот оно ,мьлиф етиртомсоп мотоп ,угинк етйатичоп ,тябер&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423412</guid>
<pubDate>2013-07-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423412</link>
<title>Цитата #423412</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости о поиске МО программистов в &quot;научные роты&quot;:<br>ххх: Гвардейский Ордена Боевого Красного Знамени Моторизованный Полк Джава Программирования<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423411</guid>
<pubDate>2013-07-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423411</link>
<title>Цитата #423411</title>
<description><![CDATA[xxx: Читал новости? В Бразилии, футбольный судья зарезал одного из игроков, после чего его забили до смерти камнями, а затем четвертовали. Голову рефери насадили на кол в центре поля.<br><br>yyy: Я как раз сейчас играю в Max Payne3, все именно так и обстоит в Бразилии.<br><br>xxx: Я как раз сейчас играю в Mortal Kombat. Не знаю, где происходит действие игры, но тоже очень похоже на Бразилию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423410</guid>
<pubDate>2013-07-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423410</link>
<title>Цитата #423410</title>
<description><![CDATA[Про машины:<br>er: я в своей жизни мертво застрял 1 раз<br>er: а, нет, вру - 2 раза<br>er: один раз потому что дебил молодой был, а второй раз - потому что просто дебил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423409</guid>
<pubDate>2013-07-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423409</link>
<title>Цитата #423409</title>
<description><![CDATA[nikita888: Люд скажите, а для детей подойдет, а то брат просит скачать<br>alexeushko: Игра однозначно не для детей, кровища, кишки, расчлененка...<br>nikita888: Да не я не про это, он играет во все это и все норм. Я имею виду маты и прочее такое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423408</guid>
<pubDate>2013-07-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423408</link>
<title>Цитата #423408</title>
<description><![CDATA[Ede1weiss: &quot;Упавшее дерево вновь парализовало движение во Филевской линии метро&quot; — настойчивое, однако, дерево.<br>fk: 3 раза обратно сажали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423407</guid>
<pubDate>2013-07-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423407</link>
<title>Цитата #423407</title>
<description><![CDATA[xxx: навигатор - это птица-говорун, не отличающаяся особым умом и сообразительностью]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423406</guid>
<pubDate>2013-07-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423406</link>
<title>Цитата #423406</title>
<description><![CDATA[Про видеорегистраторы с датчиком удара.<br><br>xxx: Надо добавить в инструкцию: &quot;Если хотите сохранить происшествие, но забыли на какие кнопки жать, дайте щелбан по корпусу регистратора.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423405</guid>
<pubDate>2013-07-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423405</link>
<title>Цитата #423405</title>
<description><![CDATA[Марина (М) смотрит фильм, к ней подбегает четырехлетняя Соня (С):<br><br>С: Марина, давай играть с нами в черепашек-ниндзя!<br>М: Я не умею.<br>С: А ты будешь (детским басом) Мастер Сплинтер!<br>М: Это кто?<br>С: Ты наш учитель!<br>М: Хорошо. (женским басом) Черепашки, идите делайте уроки!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423404</guid>
<pubDate>2013-07-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423404</link>
<title>Цитата #423404</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения выхода ядра Linux 3.10 на Хабре:<br>johniek_comp: ~60 000 000 строк кода, ~40 000 файлов, если читать 1 строчку за секунду 12 часов в день, можно прочитать все исходники за ~5 месяцев.<br>Jeditobe: — Дети, что вы прочитали летом?<br>— Войну и мир!<br>— Петр Первый!<br>— Тихий дон!<br>— Исходники ядра Linux 3.10...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423403</guid>
<pubDate>2013-07-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423403</link>
<title>Цитата #423403</title>
<description><![CDATA[xxx: Как прекрасна почта в дождь!<br>xxx: Выделил час на получение посылки, пока ехал, начался дождь. Пришёл, передо мной от кассы отошёл единственный человек. Получил посылку, вышел. Долго не покидало ощущение какой-то незавершённости...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423402</guid>
<pubDate>2013-07-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423402</link>
<title>Цитата #423402</title>
<description><![CDATA[daemith: в офисе принято 100% времени с умным видом смотреть в монитор<br>pashtet2: офисы умрут<br>505: да, если своя квартира и есть нормальное рабочее место - хорошо<br>Кефир: Ага, раньше рабам обеспечивали жилье, еду и рабочее место. Потом появился феодализм и еду рабам перестали давать.<br>Кефир: Потом ввели капитализм и рабам перестали давать жилье.<br>Кефир: В эпоху посткапитализма у рабов даже рабочие места отберут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423401</guid>
<pubDate>2013-07-09 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423401</link>
<title>Цитата #423401</title>
<description><![CDATA[Вечер. Иду мимо беседки, в коей интеллигентно подвыпившая компания не менее интеллигентно обсуждает все, вокруг происходящее. Поравнявшись с элитой района, слышу в свой адрес банальное :<br>- Дэушшька, а вашей маме зять не нужен?.<br>- Не-а, не нужен! - и уже набираю скорость, чтоб миновать облако пивных благоуханий, как тут поднимается товарищ горе-Казановы, и громогласно ему вдогонку вопрошает:<br>- А долбоёб?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423400</guid>
<pubDate>2013-07-09 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423400</link>
<title>Цитата #423400</title>
<description><![CDATA[xxx: как мне попасть на сервер статистики?<br>yyy: пропишите в строке адреса 10.0.0.1 и нажмите энтер<br>ххх: у вас там одни дебилы в техподдержке? где я вам на клавиатуре найду цифру 10?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423399</guid>
<pubDate>2013-07-09 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423399</link>
<title>Цитата #423399</title>
<description><![CDATA[hardingush@lj:<br>Каково это ходить под пулями?<br>Когда-то был у меня один забавный случай во время боестолкновения. Мне в лицо жук влетел. А стрельба была такая плотная, что  я подумал, что все, кранты, убили меня. Если пуля в лицо попала, то странно, что не сразу умер. И так красиво упал, лежу, жду, когда боль накатит. А по горлу кровь стекает как-то странно. Словно какое-то большое насекомое ползет. Лежу и думаю: &quot;Давно представлял, как это умирать, надо прочувствовать момент&quot;. А боли нет. И сознание ясное. Пощупал рожу - нет дырки. Поднимаюсь, а с меня падает этот жук.<br>Ну, никто не понял, что произошло - меньше 30 секунд я ждал прихода смерти. Потом спросили, чего это я там выкаблучивался. Уже не помню, что сказал, но про жука промолчал.<br>Так что под пулями стремно. Особенно, когда тебе в морду насекомые на полной скорости врезаются )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423398</guid>
<pubDate>2013-07-09 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423398</link>
<title>Цитата #423398</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ zems<br>- кстати, о страхе: чтобы перестать бояться, нужно сделать, что боишься и страх пройдет. все остальные техники только демотивируют и сковывают.<br><br>- Сказать подобное можно только после серии сильных сотрясений мозга. Я, например, боюсь прыгать с крыши на асфальт. Боюсь убивать людей. Боюсь днём ездить по городу со скоростью 220км/ч, боюсь нырять в незнакомых местах с высоты 20м в абсолютно непрозрачную воду, боюсь есть грибы, которые в первый раз вижу. И я не буду этого делать, потому что я не долбоёб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423397</guid>
<pubDate>2013-07-09 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423397</link>
<title>Цитата #423397</title>
<description><![CDATA[Xxx: Вот лет 10 назад, когда я поздно вечером играл в денди, приходили родители, и выдергивали блок питания, со словами: тебе в школу вставать рано..<br>Ххх: вчера, сижу на кухне, играю на макбуке в эмулятор денди, используя айфон как джойстик, заходит девушка, закрывает Макбук со словами: ты охренел, тебе на работу вставать рано.)<br>Xxx: что то в этой жизни не меняется..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423396</guid>
<pubDate>2013-07-09 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423396</link>
<title>Цитата #423396</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сплю в казарме после наряда. Под окнами соседнее подразделение готовит молодых к присяге, громко репетируют текст. Кто-то из старших задаёт вопрос: &quot;А что за конституционный строй в России? На что вы присягаете?&quot; Обречённый голос из строя: &quot;На жопу годовую мы присягаем, вот на что!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423395</guid>
<pubDate>2013-07-09 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423395</link>
<title>Цитата #423395</title>
<description><![CDATA[ххх: Игры по фильмам обычно делают, чтобы нажиться на популярности этой киноэпопеи. Делаются на скорую руку, абы как, графика со сглаживанием есть, ок, тачки блестящие, ок, и сюжет по фильму - игра готова.<br>ууу: Иногда мне кажется, что для этого даже есть конструктор. Грузишь в него фильм, он через 48 часов высирает игру )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423394</guid>
<pubDate>2013-07-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423394</link>
<title>Цитата #423394</title>
<description><![CDATA[Купили на дачу фонарики с солнечными батарейками, которые в землю втыкаются. Поливаю огород, ну и решил их полить (от пыли всякой).<br>Жена, смотря как я поливаю фонарики: Теперь из них вырастут фонарные столбы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423393</guid>
<pubDate>2013-07-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423393</link>
<title>Цитата #423393</title>
<description><![CDATA[LiPanda: Наша встреча была одной сплошной ошибкой. С ней нужно было рвать все отношения еще тогда, летом, когда она предложила разогреть окрошку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423392</guid>
<pubDate>2013-07-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423392</link>
<title>Цитата #423392</title>
<description><![CDATA[Новость о том что США доступны закрытые данные 70% граждан Евросоюза — СМИ<br><br>петр: Если Америка подслушивает мои тлф. разговоры, то пусть хоть половину оплачивает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423391</guid>
<pubDate>2013-07-09 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423391</link>
<title>Цитата #423391</title>
<description><![CDATA[xxx: я вообще считаю, что декрет для девушки - все равно, что отслужить в армии для парня<br>yyy: поясни<br>xxx: нуачо. Ты выпадаешь из жизни на пару лет. Теряешь опыт работы, время, ценность свою кадровую фактически. Мозг занят чем угодно, только не профессией. Общаешься чаще всего только с &quot;сослуживцами&quot; - мамочками, желательно на одинаковом с тобой &quot;сроке службы&quot;. Кучу всего нового узнаешь, но для дальнейшей жизни (вне &quot;армии&quot;) это тебе вряд ли пригодится (к примеру, диета кормящей мамы или как по цвету и консистенции субстанции в памперсе сделать вывод о самочувствии детеныша). После &quot;дембеля&quot; ты никогда не будешь такой, как прежде: &quot;армия меняет мужчин&quot;, а декрет - женщин. Ну и &quot;кто не служил - не мужик&quot; тоже легко экстраполировать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423390</guid>
<pubDate>2013-07-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423390</link>
<title>Цитата #423390</title>
<description><![CDATA[Дерёгин: может быть, Инстаграмм создан для мам, беспокоящихся насчет того, что ест отпрыск, пока он один дома?<br>Дерёгин: &quot;и чтобы всю еду фотографировал, перед тем, как сьедать&quot; - примерно так]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423389</guid>
<pubDate>2013-07-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423389</link>
<title>Цитата #423389</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Российская медицина. Лёг на операцию в одну из *платных, значит хороших* больниц. Всё бы ничего, да однажды в семь утра медсестра разбудила меня командным голосом, так что стекла затряслись. А знаете зачем? Вежливо попросила заполнить анкету для изучения индекса удовлетворенности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423388</guid>
<pubDate>2013-07-09 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423388</link>
<title>Цитата #423388</title>
<description><![CDATA[Мудрила, мудрила и вымудрила ужин: куриное филе с шампиньонами, луком и томатами, тушёное в красном вине, с добавлением баклажанной пасты.<br>Семейство ужинает. Последним приходит сын. Начинает молча поглощать еду. Я ему укоризненно:<br>- Серёга, похвали что ли мясо!<br>Сына, внимательно смотря в тарелку очень серьёзно и даже как-то нежно:<br>- Мясо! Ты хорошее!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423387</guid>
<pubDate>2013-07-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423387</link>
<title>Цитата #423387</title>
<description><![CDATA[с хабра<br>sshz: Греть руки от лампы накаливания работающей от разницы температур рук человека? Мы на пороге вечного двигателя!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423386</guid>
<pubDate>2013-07-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423386</link>
<title>Цитата #423386</title>
<description><![CDATA[xxx: Смотрю тут как-то кинешку на ноуте, там в комнату заходит эффектная дама в белой блузке с глубоким вырезом. <br>xxx: Показывают крупный план выреза (ну там по сюжету герой вылупился). <br>xxx: Смотрю, а у меня на мониторе на фоне этого выреза грязь какая-то. <br>xxx: Ну я по паузе, и давай оттирать... <br>xxx: И тут жена входит, а я титьку на экране тру...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423385</guid>
<pubDate>2013-07-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423385</link>
<title>Цитата #423385</title>
<description><![CDATA[ххх: Как вы мага назовёте, так он вам и колданёт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423384</guid>
<pubDate>2013-07-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423384</link>
<title>Цитата #423384</title>
<description><![CDATA[xxx: на работе сидим с кондеем.<br>xxx: народ собрался обедать и РАЗДЕВАЕТСЯ перед выходом наружу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423383</guid>
<pubDate>2013-07-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423383</link>
<title>Цитата #423383</title>
<description><![CDATA[с ВиО<br><br>Ничей Гепард: Меня жена зовет &quot;Бубусик&quot;, что это значит?<br>наталья иванова: а Вы случайно не бубните по поводу и без него???<br>Ничей Гепард: НЕТ не бубню.<br>наталья иванова: тогда наверно у Вас щечки большие<br>Ничей Гепард: ТОже нет.<br>наталья иванова: ну гадать не буду. но думаю эт не плохо, а даже приятненько, я вот своего все чаще козлом вонючим называть стала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423382</guid>
<pubDate>2013-07-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423382</link>
<title>Цитата #423382</title>
<description><![CDATA[Chrome-24: Стою жду поезд на небольшой сортировочной станции рядом с городом. Ночь. На перроне кроме меня ни одной души. На одном из путей стоит состав-автовоз. Луна. По тому же пути медленно подкрадывается локомотив, несколько раз аккуратно бадает автовозный состав сцепкой. Зацепления не происходит. У локомотива выключаются двигатели, открывается дверь, оттуда вылезает машинист и обращается ко мне:<br>- Слыш, эт чо за станция? Придача штоле?<br>- Да-да, она самая.<br>- А, ну понятно...<br>Мужик залезает обратно в локомотив, включаются двигатели и он медленно свалил откуда приехал. Луна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423381</guid>
<pubDate>2013-07-08 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423381</link>
<title>Цитата #423381</title>
<description><![CDATA[ххх: Однажды я спросила знакомую многодетную мать: &quot;Маша, а Вы всегда были такой спокойной?&quot; &quot;Нет, - ответила Маша, - это защитная реакция, называется оцепенение&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423380</guid>
<pubDate>2013-07-08 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423380</link>
<title>Цитата #423380</title>
<description><![CDATA[Работаю в универе, где несколько лет назад получила высшее образование. Сегодня ко мне заглянула преподаватель, которая обучала меня в свое время, чтобы забрать бумаги и заодно принесла мне коробку конфет. С трудом удержалась, чтобы не ткнуть обратно со словами &quot;Зачет не поставлю&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423379</guid>
<pubDate>2013-07-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423379</link>
<title>Цитата #423379</title>
<description><![CDATA[xxx: Дома что-то вроде видеонаблюдения стоит. Зашел, смотрю детектор движений 1 раз сработал. <br>xxx: Решил посмотреть, запускаю видео и вижу как открывается дверь и в нее захожу я. Чуть сердце не встало.<br>xxx: Оказалось, что вчерашнюю запись случайно открыл]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423378</guid>
<pubDate>2013-07-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423378</link>
<title>Цитата #423378</title>
<description><![CDATA[ххх: Нам есть чему поучиться у кошек.<br>ууу: Мурлыкать и спать по 20 часов в сутки?<br>ххх: Нет, независимости и похуизму...<br>ууу: Научись лучше умываться лапой, когда нет горячей воды и подмываться языком )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423377</guid>
<pubDate>2013-07-08 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423377</link>
<title>Цитата #423377</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, всё никак не привыкну к функции смартфонов, которая позволяет раздавать вайфай.<br>xxx: Ездили на природу отдыхать. Беру телефон, смотрю, а он вайфай поймал.. А кругом поля и деревья... о__0<br>yyy: ...в лесу раздавался вайфай дровосека.. xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423376</guid>
<pubDate>2013-07-08 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423376</link>
<title>Цитата #423376</title>
<description><![CDATA[Рабочее:<br>- а как Галя останавливает репликацию?<br>- а Галя кричит на нее &quot;нука стой с%ка!&quot;, репликация пугается и падает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423375</guid>
<pubDate>2013-07-08 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423375</link>
<title>Цитата #423375</title>
<description><![CDATA[xxx: 2050 год. Каждый покупатель дрожжей обязан уплатить пошлину производителям хлебобулочных изделий и алкоголя, а так же оплатить каждую копию используемого продукта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423374</guid>
<pubDate>2013-07-08 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423374</link>
<title>Цитата #423374</title>
<description><![CDATA[У нас в кабинете висел распечатанный постер &quot;не отвлекайся на всякий вздор - только работа, только хардкор&quot;. Пришел директор, спрашивает: - а что такое этот хардкор?<br>Ну мы ему, мол это так, работать в полную силу, не смотря ни на что...<br><br>Он походил, подумал, содрал постер и выкинул: - я не хочу, чтоб мои люди так работали, вы должны отдыхать!<br>И ушел.<br>Долго мы не могли понять - что это было...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423373</guid>
<pubDate>2013-07-08 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423373</link>
<title>Цитата #423373</title>
<description><![CDATA[track: Компьютер полностью зависимый от электричества у вас не вызывает такого вопроса, а от интернета — да?<br>bolk: У меня в ноуте есть аккумулятор электричества, а аккумулятора интернета я не нашёл, как не вертел его.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423372</guid>
<pubDate>2013-07-08 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423372</link>
<title>Цитата #423372</title>
<description><![CDATA[Raol: я лижу на кровате и жаль что ты не рядом со мной<br>Анечка: Что лижешь? )))<br>Raol: лижу на кровате и думаю о тебе<br>Анечка: Так а что лижешь то? )<br>Raol: мой ....... ну мозг думает о тебе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423371</guid>
<pubDate>2013-07-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423371</link>
<title>Цитата #423371</title>
<description><![CDATA[Mistress: к некоторым людям хочется подойти, и постучать им по голове, со словами: кто-кто в теремочке живёт, кто-кто в невысоком живёт??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423370</guid>
<pubDate>2013-07-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423370</link>
<title>Цитата #423370</title>
<description><![CDATA[xxx: мои тут жгут сотруднички<br>xxx: они уменьшили масштаб файла в excel до 60% и поставили 24 шрифт потом, чтобы было лучше видно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423369</guid>
<pubDate>2013-07-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423369</link>
<title>Цитата #423369</title>
<description><![CDATA[c Хабра:<br>Fr0stb1te:<br>В текстах для нубов, конечно, можно игнорировать терминологию. Например, называть системный блок процессором. Лишь бы думать не пришлось при прочтении текста! Ни к чему это!<br>Примерно так у нас построена вся система образования: сначала называем хуй писей 11 классов, а потом удивляемся, почему люди не хотят переучиваться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423368</guid>
<pubDate>2013-07-08 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423368</link>
<title>Цитата #423368</title>
<description><![CDATA[mihins: При первых же признаках землетрясения кот разбудил меня и куда-то повел. Я подумал, ах, благородный маленький зверек, сейчас он выведет меня из рушащегося здания и вернется за остальными! Неа, мы оказались на кухне, возле его мисок :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423367</guid>
<pubDate>2013-07-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423367</link>
<title>Цитата #423367</title>
<description><![CDATA[рабочие будни<br>- хорошо, скажите, какой номер мобильного телефона указан в договоре?<br>- айфон<br>- ... номер<br>- четвертый<br>- =_=&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423366</guid>
<pubDate>2013-07-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423366</link>
<title>Цитата #423366</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>кто-то ходит в гости и на дни рождения, при этом настраивает сетки, жарит картошку.<br><br>xxx:<br>у моей свекровки было все проще.<br>1. по дороге на днюху к ней купить ведерко майонеза.<br>2. зайти в квартиру, на пороге отдать майонез, получить мусорный мешок, сходить выкинуть.<br>только после этого ты получаешь разрешение сесть за стол. (у других родственников свои квесты).<br><br>xxx:<br>на третий год я вынесла мусор и ушла домой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423365</guid>
<pubDate>2013-07-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423365</link>
<title>Цитата #423365</title>
<description><![CDATA[Хабр, комментарий к видео:<br>ideator: Судя по смеху в конце, это достаточно опытный разработчик. Своеобразная профессиональная деформация. У нас так тимлид начал смеяться когда послал волею судеб 8000 SMS директору конторы-заказчика и ещё нескольким до этого случая неизвестным ему людям. И вообще слово «смех» в данном случае не совсем верно по смыслу. Аналогичные звуки издают самцы некоторых обезьян, которые опасаются что волею судеб их поймают другие и самцы случайно перепутают их с самками. (Несколько раз).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423364</guid>
<pubDate>2013-07-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423364</link>
<title>Цитата #423364</title>
<description><![CDATA[may_antiwar@lj:<br>В общем, в протоколе написано: такой-то такой-то на улице Арбат в 21.40, играя на гитаре, совершил административное правонарушение, нарушив тишину в период с 23 часов до 7 часов утра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423363</guid>
<pubDate>2013-07-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423363</link>
<title>Цитата #423363</title>
<description><![CDATA[Добрая половина россиян в понедельник утром выглядит, как вообще недобрая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423362</guid>
<pubDate>2013-07-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423362</link>
<title>Цитата #423362</title>
<description><![CDATA[xxx: Коллеги, добрый день! Мы планируем организовать фотосессию. Цель: сделать общую фотографию и получить фотографии каждого сотрудника отдельно. Давайте выберем день, когда нам будет удобно встретиться. Место встречи: наш офис. Дата: вторник, среда или четверг на следующей неделе. Прошу написать всех кто в какие дни НЕ может.<br><br>yyy: Форма одежды должна быть деловой. Рубашка, брюки и волосы.<br>xxx: Волосы обязательно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423361</guid>
<pubDate>2013-07-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423361</link>
<title>Цитата #423361</title>
<description><![CDATA[baba-marta: Алкоголь после 23 продавать запретили? Молодцы. Теперь еще тортики продавать после 19 запретите пожалуйста!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423360</guid>
<pubDate>2013-07-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423360</link>
<title>Цитата #423360</title>
<description><![CDATA[(с форума, обсуждение покупки бумажника)<br><br>xpo-xpo: Идеальный бумажник должен вмещать документы на машину. Влазят?<br><br>Headly: Идеальный бумажник не тонет, не горит, не взламывается посторонними. В него свободно входят: двухпудовая гиря, пара десятков яиц, все нужные документы, монтировка, запаска, палатка, надувная лодка, десяток листов формата А4. При этом бумажник ложится в летние шорты и не топорщит карман.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423359</guid>
<pubDate>2013-07-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423359</link>
<title>Цитата #423359</title>
<description><![CDATA[Из обсуждений на форуме про транспорт:<br>xxx: В далеком будущем, когда поезда со скоростью 600 км/час будут ходить с интервалами внутригородских трамваев, можно будет жить в Нижнем Новгороде и на работу ездить в Москву, каждое утро, а вечером назад, и тратить на дорогу не больше двух часов в день.<br>yyy: В недалеком будущем можно будет жить в Нижнем и выходить работать в Москве по оптоволокну, не выходя из дома в Нижнем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423358</guid>
<pubDate>2013-07-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423358</link>
<title>Цитата #423358</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть у нас поставщик ЮниМилк. И есть у нас отчет - прогноз продаж его продукции. А 1С 7.7 все отчеты в доп.возможностях пишет большими буквами. Встречайте: ПРОГНОЗЮНИ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423357</guid>
<pubDate>2013-07-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423357</link>
<title>Цитата #423357</title>
<description><![CDATA[&lt;@StrangeCat&gt; тут спрашивают, как заставить МЧ кричать во время секса. А то молчат как партизаны<br>&lt;~Hieroplant_Green&gt; StrangeCat, надо сказать, что скоро выйдет Half Life 3]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423356</guid>
<pubDate>2013-07-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423356</link>
<title>Цитата #423356</title>
<description><![CDATA[ххх: У меня когнитивный диссонанс.<br>Сегодня в обед доступ к сервакам пропал. Роутер пингуется, а серваки - нет.<br>кабель, идущий от роутера к серверам, придавлен ножкой дивана - работяги передвигали и случайно передавили. Решил заменить кабель - вдруг обрыв?<br>Снял диван с кабеля - вуаля! На серваках появился инет!<br>Решил повторить эксперимент. Придавил кабель диваном в другом, нетронутом, месте. Инет пропал. Снял диван - инет появился.<br>Это как может быть? Это же кабель с проводами, а не шланг с водой, который если придавить - вода не течет, отпустить - течет?<br><br>ууу: У меня была такая же фигня с диваном и тещей. Ставишь на ногу диван - от тещи исходит звук, убираешь - звук пропадает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423355</guid>
<pubDate>2013-07-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423355</link>
<title>Цитата #423355</title>
<description><![CDATA[Юс: в Мексике найден новый календарь майя<br>Сайка: наконец-то денег на продление лицензии нашли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423354</guid>
<pubDate>2013-07-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423354</link>
<title>Цитата #423354</title>
<description><![CDATA[Обсуждение грядущего выхода новой GTA<br><br>xxx: Школота на низком старте. В жизни прыщи и онанизм, а тут оутло и телки и почет.<br>yyy: Взрослота гордой походкой с одышкой и пивным животом вперед, в жизни - работа на дядю и пЬятницы, а тут герой боевика и крутые тачки ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423353</guid>
<pubDate>2013-07-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423353</link>
<title>Цитата #423353</title>
<description><![CDATA[Сегодня сотрудник привёл ребёнка лет 7и на работу. Мама уехала, ребёнок на каникулах, деть некуда.<br><br>она ходила-ходила и выдала: папа а когда работа начнётся? (уже час как работаем)<br>он: уже началась<br>она: так ведь тут один работает, остальные разговаривают и кофе пьют (реально уже час пьют)<br>он: они по работе разговаривают<br>она: а они когда поговорят, тоже начнут работать?<br><br>ребёнок зрит в корень :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423352</guid>
<pubDate>2013-07-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423352</link>
<title>Цитата #423352</title>
<description><![CDATA[xxx: Единственный человек, кто сейчас одет по погоде, эта наша обнаженная натурщица.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423351</guid>
<pubDate>2013-07-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423351</link>
<title>Цитата #423351</title>
<description><![CDATA[Из комментов к коврику для мыши в виде персидского ковра.<br><br>Тимур: Превосходный коврик, с тех пор как я купил его моя жизнь кардинально изменилась. Теперь меня окружают теплота и уют. Коврик делает меня добрее и всегда радует глаз. к покупке обязателен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423350</guid>
<pubDate>2013-07-05 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423350</link>
<title>Цитата #423350</title>
<description><![CDATA[xxx: собрались как-то у друга на хате. <br>xxx: пришла чья-то подруга, гламурное кисо провинциального разлива: выжженые волосы, тонна коричневой пудры, сумка ЛУИ ВЕТОН. <br>xxx: сидим, значит, тут эта кисо принюхивается и говорит &quot;Кажется, паленым пахнет&quot;. <br>xxx: Леха (моментально): &quot;Это от твоей сумки&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423349</guid>
<pubDate>2013-07-05 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423349</link>
<title>Цитата #423349</title>
<description><![CDATA[ууу: Привет Я Только Пришел, Справку Закрывал В Нашей Полеклинике<br>ххх: Честно сказать, ты доебал уже все с Большой Буквы писать, харош, ладно?<br>ууу: И Че?<br>ххх: Нет, Команданте так никогда не делал, при чем тут он ваще?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423348</guid>
<pubDate>2013-07-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423348</link>
<title>Цитата #423348</title>
<description><![CDATA[xxx: А вот с проблемой &quot;везде нужны люди с опытом, а где его взять, если никуда не берут&quot; я столкнулся ещё в школе, когда хотел вступить в гильдию в world of warcraft.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423347</guid>
<pubDate>2013-07-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423347</link>
<title>Цитата #423347</title>
<description><![CDATA[yyy: Да это все фигня. А вот то, что мы с тобой уже тридцатник отметили - это жуть!<br>xxx: Ваще<br>xxx: Хочу плейстейшн.<br>yyy: В прошлом году вроде вертолет радиоуправляемый хотел? )))<br>xxx: Я повзрослел теперь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423346</guid>
<pubDate>2013-07-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423346</link>
<title>Цитата #423346</title>
<description><![CDATA[xxx: смотрю кино, пью чай, мешает свет. заходит в комнату муж.<br>xxx: прошу - достань мне три конфетки и выключи свет.<br>xxx: он - это чтобы никто не видел, как ты худеешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423345</guid>
<pubDate>2013-07-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423345</link>
<title>Цитата #423345</title>
<description><![CDATA[xxx: удаленно запускаю службу, оно мне в ответ...<br>xxx: Error starting winvnc4 on \\192.168.1.35:<br>xxx: фэр ъюяш  ёыєцс єцх чряєхэр.<br>xxx: ну я так и подумал, что &quot;хэр&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423344</guid>
<pubDate>2013-07-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423344</link>
<title>Цитата #423344</title>
<description><![CDATA[Подключал интернет, кабель вывели в подъезд, а дальше должен был доделать другой мастер, диалог в чате:<br>Я: девушка, вы понимаете что в подъезде просто скрутка?<br>Я: кабель выходит из квартира и висит в подъезде ни к чему не подключенный<br>Я: вы это понимаете?<br>Оператор: Необходимо провести диагностику, в случае необходимости я создам заявку после диагностики.<br>Я: хорошо, давайте проведем диагностику<br>О: Какая ошибка возникает при подключении?<br>Я: никакая, нет сети, лампочки не горят<br>Я: наверное потому, что кабель с другой стороны просто висит в подъезде, не подключенный к вашему ящику?<br>О: Попробуйте подключиться и скажите номер ошибки.<br>Я: нет сети<br>Я: понимаете, просто нет сети<br>Я: вы заявку можете сделать?<br>О: Только после диагностики.<br>Я: диагностика показала, что вы некомпетентны]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423343</guid>
<pubDate>2013-07-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423343</link>
<title>Цитата #423343</title>
<description><![CDATA[Новость: Московские выпускники 2013 года получили золотые медали с перевернутым российским флагом (что соответствует триколору Сербии).<br><br>Комментарий: зачем ругаеся, насяльника, уот так пиривирнуль и рассия]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423342</guid>
<pubDate>2013-07-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423342</link>
<title>Цитата #423342</title>
<description><![CDATA[Работаем на радио.<br>Сегодня приходил победитель. Вернее, бабушка победителя.<br>&quot;Я пришла, смотрю дверь открыта, написано &quot;Служебный вход&quot;. Ну я и подумала, что мне туда. Зашла, а дверь за мной захлопнулась и не открывается. И там нет никого и душно. Я думала, я там умру. А потом я увидела кто-то идет и я стала в дверь кулаками стучаться. И он позвал охранника, а тот на меня &quot;Как вы туда попали?!&quot; Мне аж до сих пор дурно. Вы мне должны за это еще какой-нибудь приз дать!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423341</guid>
<pubDate>2013-07-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423341</link>
<title>Цитата #423341</title>
<description><![CDATA[xxx: Нашёл у себя в документах файл с именем &quot;Вас пугают начинающиеся проблемы с памятью?&quot; и не смог вспомнить, откуда он там взялся xD. <br>xxx: Пришлось прочитать :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423340</guid>
<pubDate>2013-07-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423340</link>
<title>Цитата #423340</title>
<description><![CDATA[sd&gt; а я вот размышляю. почему наши бухгалтера считают, что админ должен присутствовать при составлении отчетов?<br>sd&gt; я же, идя в сортир, не предполагаю, что при этом со мной должны идти сантехник, проктолог и уролог?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423339</guid>
<pubDate>2013-07-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423339</link>
<title>Цитата #423339</title>
<description><![CDATA[ххх: к слову об отношениях. Девушки есть такие, как расстаться с ними захочешь, они в слезы сразу. И если парень мягкосердечный, то он сдается и они не расходятся.<br>ххх: так вот, есть у меня знакомый, который несколько месяцев расставался. Ничего не получалось. Потом пропал. Оказалось, в армию от нее свалил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423338</guid>
<pubDate>2013-07-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423338</link>
<title>Цитата #423338</title>
<description><![CDATA[xxx: Сломался телефон, взял свою старую Моторку С110. Ехал в электричке в толпе на работу. Вышел из электрички - глядь в карман, а тела нет. глядь по остальным - а там НТС дезайр лежит. <br>xxx: Вот думаю теперь, кто этот Робин Гуд и чья это мобила?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423337</guid>
<pubDate>2013-07-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423337</link>
<title>Цитата #423337</title>
<description><![CDATA[Были недавно в Крыму с девушкой. Диалог:<br>- Ого, красивая гора.<br>- Ага, это Ай-Петри (запомнил ещё из экскурсии в детстве), высота тысяча двести тридцать четыре метра.<br>- Круто! И как ты это всё только запоминаешь?<br>- Если ты про высоту, то ты не поверишь :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423336</guid>
<pubDate>2013-07-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423336</link>
<title>Цитата #423336</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Клиент заказывает две штуки IBM Storwize V7000, в кажом по сотне 900-ГБ винчестеров, двадцать терабайтных и по 10 штук 400-гигабайтных SSD. Нас просили прокомментировать, мол что вы думаете.<br>&lt;xxx&gt; Ничего культурней &quot;подрочил, спасибо&quot;, в голову как-то не приходило, когда мы это увидели.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423335</guid>
<pubDate>2013-07-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423335</link>
<title>Цитата #423335</title>
<description><![CDATA[Pahan: хорошая история ))<br>Pahan: тональный крем, которым прыщи замазывают, светится в синем освещении ночных клубов<br>Nikita: В комбинации с перхотью, очень красиво]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423334</guid>
<pubDate>2013-07-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423334</link>
<title>Цитата #423334</title>
<description><![CDATA[xxx: ребят, завтра диплом защищаю) дайте что-ли напутсвтие какое )<br>yyy: ТЕПЕРЬ ТЫ В АРМИИ<br>yyy: ОУУ ОУУУ<br>yyy: ТЕПЕРЬ ТЫ В АРМИИ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423333</guid>
<pubDate>2013-07-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423333</link>
<title>Цитата #423333</title>
<description><![CDATA[denisslavin: Фраза &quot;У меня никогда не было девушки&quot;, сказанная при знакомстве с девушкой подобно фразе &quot;Я совсем не разбираюсь в машинах&quot;, сказанной в автосалоне. Во втором случае тебя поимеет дилер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423332</guid>
<pubDate>2013-07-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423332</link>
<title>Цитата #423332</title>
<description><![CDATA[XXX: О люди, зачем сжимать образ iso с помощью 7z? Ради 300 мб экономии места? И получаса распаковки?<br>YYY: Я помню времена, когда 300 Мб занимала дема игрушки. А сама игрушка - 700 Мб.<br>XXX: Я играл в игры весом 128 кбайт.<br>XXX: И это была SNES.<br>ZZZ: Я играл в тетрис и волка. Кто дальше? А, ещё я играл в советский &quot;берегись автомобиля&quot; с поворачивающейся платформой, магнитом и рулём.<br>ZZZ: Ох... Люди!<br>ZZZ: Мы же с вами ещё играли в игры, которые весили не мегабайты а килограммы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423331</guid>
<pubDate>2013-07-04 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423331</link>
<title>Цитата #423331</title>
<description><![CDATA[funkyfaust: суши - они как секс. В детстве даже не знал что это такое<br>YLexx: И в СССР их тоже не было]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423330</guid>
<pubDate>2013-07-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423330</link>
<title>Цитата #423330</title>
<description><![CDATA[xxx: Работать в крупной компании - чистая прелесть. Сегодня вывел закономерность. Я один сижу в маленьком офисе обслуживания и канцелярию забираю в основном офисе. За 5 месяцев я ни разу не забирал дважды бумагу для принтера у одного и того-же кассира. Всегда, прежде чем у меня кончается бумага, увольняется прежний кассир и появляется новый. Пачка бумаги в нашей конторе стабильнее кассира и переживает его на пару недель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423329</guid>
<pubDate>2013-07-04 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423329</link>
<title>Цитата #423329</title>
<description><![CDATA[wantlovegetmdma: а, еще, я вчера на телефон наступил. экран не горит, а тач работает<br>Пашка: крут )<br>Пашка: может постучать им<br>Пашка: вдруг заработает<br>wantlovegetmdma: не думаю, шо шо-то изменится ))<br>Пашка: ну мож тач тоже работать перестанет.<br>wantlovegetmdma: а, да<br>wantlovegetmdma: перестал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423328</guid>
<pubDate>2013-07-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423328</link>
<title>Цитата #423328</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас четыре (!!!) замдиректора. а толку никакого<br>yyy: знаешь, зачем у вас 4 зама?<br>yyy: чтобы в случае нападения на офис они сели в кружок вокруг директора и впали в медитацию, которая защищает директора от дробящего, колющего, режущего и огнестрельного оружия!<br>xxx: при их габаритах им не нужна медитация!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423327</guid>
<pubDate>2013-07-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423327</link>
<title>Цитата #423327</title>
<description><![CDATA[xxx: Диплом - полезная вещь<br>xxx: Теперь на вопросы &quot;Какой ВУЗ закончил?&quot; и &quot;По какой специальности?&quot; ты сможешь ответить, воспользовавшись шпаргалкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423326</guid>
<pubDate>2013-07-04 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423326</link>
<title>Цитата #423326</title>
<description><![CDATA[shumer&gt; Это всё фигня, несовершенство технологии. А я всё же верю, что доживу до гигантских модифицированных арбузов, стремительно зреющих под нашим неярким северным солнышком. Всё разумное действительно, всё действительное разумно. :)<br>zizmo&gt; Вы главное не об.пугайтесь, когда сиреневый Умка постучит клювом в окошко на 3м этаже и скажет: &quot;Хозяин, Вы тут пол-часа назад арбуз велели посадить, так он поспел. Сказать ему чтоб он к Вам полз?&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423325</guid>
<pubDate>2013-07-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423325</link>
<title>Цитата #423325</title>
<description><![CDATA[ххх: Едем с другом по навигатору. Туту внезапно резкий голос - поверните направо. Поворачиваем. Смотрим кирпич висит и ДПС караулит. Не дожидаясь мата, навигатор торжественно заявил - вы ушли с маршрута!<br>yyy: а че, пацан увидел и испугался! Типо я не я и карты не мои :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423324</guid>
<pubDate>2013-07-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423324</link>
<title>Цитата #423324</title>
<description><![CDATA[Сидим с мужем на кухне, я готовлю. Он все порывается пойти поиграть в танки, я же не разрешаю, прошу со мной посидеть, поговорить. Тут в квартиру залетает муха, прошу мужа выгнать её. Муж выходит из кухни и кричит мне:<br>- Зай, она к компьютеру че-то летит.<br>Через минуту:<br>- Зай, она танчики запустила!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423323</guid>
<pubDate>2013-07-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423323</link>
<title>Цитата #423323</title>
<description><![CDATA[Ping.Win&gt; вчера в гараже были, у бати увидел 4 фишки дорожные (конус как на лого vlc плеера). Я такой - откуда это тут? Батя: бабушка притащила домой, говорит &quot;смотрю на дороге валяются, машинам ехать мешают, ну вот я их и убрала с дороги и домой принесла&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423322</guid>
<pubDate>2013-07-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423322</link>
<title>Цитата #423322</title>
<description><![CDATA[xxx: Плюсы должности директора, в том, что я могу прийти на работу к обеду, пьяный и в халате &quot;на босу ногу&quot;.<br>yyy: Угу, а минусы в том, что ты приходишь трезвый, в костюме и раньше всех :)))))<br>xxx: Ну да! :-P]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423321</guid>
<pubDate>2013-07-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423321</link>
<title>Цитата #423321</title>
<description><![CDATA[Прямая трансляция с МКС, российский экипаж в ведет работы в открытом космосе. Первые комментарии:<br><br>ххх: странные русские - матом во время ремонта не ругаются<br>ууу: и без кувалд вроде как<br>zzz: странно)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423320</guid>
<pubDate>2013-07-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423320</link>
<title>Цитата #423320</title>
<description><![CDATA[с Хабра:<br><br>Gaxx: Для меня всегда разница между структурой и классом была в первую очередь эмоциональной ) Структура — она как бездуховная куча данных, а класс — он как живой организм с функциями )<br><br>Error_403_Forbidden: Я знаю компании, в которых за неотличие класса от структуры больно бьют в подсобке ногами. Под предлогом попить чаю выводят беднягу из комнаты, накидывают мешок на голову и тащат. А тимлиду выжигают на груди ещё одну звезду за то, что схалявил на собеседовании при приёме того на работу.<br>Эмоциональной... Вы плачете при виде заката?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423319</guid>
<pubDate>2013-07-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423319</link>
<title>Цитата #423319</title>
<description><![CDATA[xxx: Живу за городом, интернет 3G, другого нет. <br>xxx: Красота: на улице молния еблысь, гром бабах, электричество йок. <br>xxx: И тут же скорость интернета до 14 мегабит - прыг! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423318</guid>
<pubDate>2013-07-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423318</link>
<title>Цитата #423318</title>
<description><![CDATA[Альгар: Как так.... тест заработал...<br>Дмитрий: а не должен был?<br>Альгар: Неа. Не менял ничего. Заново тупо запустил посмотреть, как он упадёт. А он не упал.<br>Дмитрий% ищи багу, почему заработал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423317</guid>
<pubDate>2013-07-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423317</link>
<title>Цитата #423317</title>
<description><![CDATA[Разговор со студенткой (С) в компьютерном классе.<br>С: можно флешку отформатировать?<br>Я: у вас нет прав на этой действие.<br>С: Почему нет прав? Это же моя флешка!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423316</guid>
<pubDate>2013-07-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423316</link>
<title>Цитата #423316</title>
<description><![CDATA[Sanya666: &quot;Билайн - живи на яркой стороне&quot;<br>Sanya666: чуть-чуть в тени - уже не ловит :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423315</guid>
<pubDate>2013-07-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423315</link>
<title>Цитата #423315</title>
<description><![CDATA[Из рубрики &quot;приколы и байки промальпинистов&quot;<br>xxx:<br>Красили как то дом. Подо мной проходит парочка и я слышу их разговор:<br>Парень: Паршивая у пацанов работа..<br>Девушка: Почему?<br>Парень(убежденно): А когда они 10 лет выработают, им ноги ампутируют и в психушку сдают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423314</guid>
<pubDate>2013-07-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423314</link>
<title>Цитата #423314</title>
<description><![CDATA[xxx: друг хвастается, что учит перл, идет на инглиш и перешел на линукс<br>yyy: повзрослел :-D<br>yyy: а то раньше было - учит тактики, идет в рейд и перешел за альянс]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423313</guid>
<pubDate>2013-07-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423313</link>
<title>Цитата #423313</title>
<description><![CDATA[Faquess: мы с Настей решили поприкалываться и накрутили 80 с лишним банок огурцов<br>Faquess: с Настей уже расстался<br>Faquess: а огурцы все жру и жру<br>Faquess: черт знает, когда они кончатся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423312</guid>
<pubDate>2013-07-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423312</link>
<title>Цитата #423312</title>
<description><![CDATA[Рыба: горло болит, шея горячая вся, а по бокам если надавить - болит<br>Andy: смотри кверху пузом не всплыви :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423311</guid>
<pubDate>2013-07-03 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423311</link>
<title>Цитата #423311</title>
<description><![CDATA[Попросила старшего сына дошлифовать стол. Отец начал 2 недели назад и, как водится, &quot;нет времени&quot;. Предупреждаю, чтоб осторожнее был, т к в глаза летит. Окэй говорит, исчезает в своей комнате и через пол минуты появляется - в трусах, с дрелью и в маске Дарта Вейдера.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423310</guid>
<pubDate>2013-07-03 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423310</link>
<title>Цитата #423310</title>
<description><![CDATA[xxx: наш начальник такая няшка.<br>xxx: в очередной раз приходит в офис и удивляется, что все работают (и бухгалтерия и кадры и диспетчера).<br>xxx: еще бы. <br>xxx: рев его пепелаца ни с чем не спутаешь. <br>xxx: пока он завернет к офисному зданию, припаркуется, поднимется до второго этажа, мы не только чай допьем, свернем каталоги с косметикой, но и за компы разбежимся прогулочным шагом :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423309</guid>
<pubDate>2013-07-03 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423309</link>
<title>Цитата #423309</title>
<description><![CDATA[xxx: На старом компе горел в бою - блок питания чуть не сгорел один раз.<br>xxx: В нем вентилятор остановился на ходу, и он от нагрева начал вонять и дымиться.<br>xxx: А я как раз в танки играл, в клановых боях.<br>xxx: Кричу по голосовой связи:<br>- Командир я горю!!<br>- Так огнетушитель нажимай!<br>- Я в реале горю!!! Дым из системника, в любой момент могу отключиться!<br>- Стодесятка - на правый фланг! Там у нас 50B горит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423308</guid>
<pubDate>2013-07-03 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423308</link>
<title>Цитата #423308</title>
<description><![CDATA[Йорик: Сестрёнка, когда у подъезда стоит идеально чистая, свежеотполированная чёрная Бэха, шэдоу-лайн без единой хромированной детали и на белоснежных 19-х дисках, едва слышно шелестит 270-сильный двигатель, а из салона не слишком громко, но качественно, с глубокой прорисовкой каждого инструмента, играет &quot;Полёт Валькирии&quot; Вагнера - это называется классический стиль. Прививается с детства и остаётся на всю жизнь.<br>Йорик: А то что твой парень облепил мамин 100-сильный фокус плёнкой &quot;типа карбон&quot;, поставил издающий неприличные звуки китайский глушитель и включил на пол-двора &quot;мамааймэкриминал&quot; через сабвуфер из Ашана - это не стиль, это дисфункция межушного ганглия. Закладывается на генетическом уровне и, к сожалению, не лечится даже пиздюлями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423307</guid>
<pubDate>2013-07-03 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423307</link>
<title>Цитата #423307</title>
<description><![CDATA[ххх: мне уже 19 лет, а я до сих пор не смотрела порно.<br>ууу: и не надо, никакого развития сюжета, сплошное однообразие.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423306</guid>
<pubDate>2013-07-03 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423306</link>
<title>Цитата #423306</title>
<description><![CDATA[xxx: если забегаюсь, сам мне позвони? могу забыть, ибо поход в универ у меня сейчас является наисложнейшим трипом<br>yyy: а что так?<br>xxx: представь себе наитупейший квест: в начале пути ты имеешь определенную цель, которая по достижении требуемой локации распадается на кучу мелких подзаданий.<br>xxx: каждое из этих подзаданий требует сбора охуелярда артефактов и достижения договоренности с контролерами локаций, в которых собственно берутся артефакты. и они не особенно-то и склонны договариваться.<br>xxx: а после этого — босс. то бишь завкаф, которому приносятся все полученные артефакты с новыми фичами — подписями и печатями. и если его эти артефакты не устраивают, приходится проходить все сначала.<br>xxx: и, да, сейвов нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423305</guid>
<pubDate>2013-07-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423305</link>
<title>Цитата #423305</title>
<description><![CDATA[Urree: Не, у него всё строго и по-порядку: воду для чая греет паяльником, но сахар потом размешивает строго отвёрткой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423304</guid>
<pubDate>2013-07-03 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423304</link>
<title>Цитата #423304</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;В память о падении в Челябинске метеорита построят паркур-парк&quot;. Да вы когда угомонитесь уже?<br>ххх: в чем вобще логика?<br>yyy: можно вообще любую новость брать и вставлять в нее &quot;В память о падении в Челябинске метеорита&quot;<br>yyy: В память о падении в Челябинске метеорита магнитогорские депутаты инициируют ужесточение антинаркотического законодательства<br>В память о падении в Челябинске метеорита в Челябинске 26 июня дважды прозвучит сирена<br>В память о падении в Челябинске метеорита на Шершнях спасатели и железнодорожники оперативно ликвидировали «нефтяное пятно»<br>В память о падении в Челябинске метеорита житель Магнитогорска попал под трамвай<br>В память о падении в Челябинске метеорита южноуральские библиотекари изобрели свою «формулу успеха»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423303</guid>
<pubDate>2013-07-03 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423303</link>
<title>Цитата #423303</title>
<description><![CDATA[Георгий: Новость на е1. &quot;Свердловчане могут оплатить штрафы ГИБДД в отделениях Почты России. У клиента это отнимет не более двух минут.&quot;<br>Георгий: Почта России. Клиент. Не более двух минут. Они вообще вычитывают собственные новости перед публикацией?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423302</guid>
<pubDate>2013-07-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423302</link>
<title>Цитата #423302</title>
<description><![CDATA[Пишет мне чел, который работает в интернет провайдере.<br><br>xxx: сегодня ржака была. прислали на почту: &quot;внезапное резкое увеличение траффика по всей стране&quot;. <br>xxx: через 15 минут: &quot;все ок, вышел новый патч для World of Tanks&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423301</guid>
<pubDate>2013-07-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423301</link>
<title>Цитата #423301</title>
<description><![CDATA[xxx: Здорово. Ээ?! Ха-ха-ха! Это что у тебя на голове?!<br>yyy: Новая стрижка...<br>xxx: И как же называется этот парикмахерский шедевр?<br>yyy: &quot;Милый, я все сделаю красиво. Или ты совсем мне не доверяешь?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423300</guid>
<pubDate>2013-07-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423300</link>
<title>Цитата #423300</title>
<description><![CDATA[ууу: а как ты узнал, что это не твой сын?<br>ххх: догадался<br>ххх: когда я познакомился с его матерью, она была на 6-ом месяце<br>ххх: но были и другие сигналы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423299</guid>
<pubDate>2013-07-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423299</link>
<title>Цитата #423299</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему производители дорогих машин так не любят своих покупателей? <br>xxx: Поворотники не работают, зеркал нет... <br>xxx: Бедняжки вынуждены перестраиваться вслепую!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423298</guid>
<pubDate>2013-07-03 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423298</link>
<title>Цитата #423298</title>
<description><![CDATA[ххх: чето ржу. Помыла сегодня окна на своем первом этаже. Муж ходит восхищается:&quot;нам как будто включили канал &quot;Природа&quot; в hd!&quot; )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423297</guid>
<pubDate>2013-07-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423297</link>
<title>Цитата #423297</title>
<description><![CDATA[Выходной на работе, утро. В кабинет заходит коллега: <br>- Такая интимная обстановка везде... <br>– А что такого? <br>– На сон тянет. <br>– А тебя всегда интимная обстановка на сон тянет? =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423296</guid>
<pubDate>2013-07-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423296</link>
<title>Цитата #423296</title>
<description><![CDATA[О Почте России много сказано, но все же...<br>Иногда, когда смотришь отслеживание почтовых отправлений, так и хочется увидеть:<br>02.06.2013 08:30 Отбор ездовых собак.<br>08.06.2013 09:05 Совещание лучших проводников страны.<br>12.06.2013 16:00 Подготовка упряжки, нарт.<br>14.06.2013 08:15 Составление маршрута при помощи системы ГЛОНАСС и ЧП &quot;Сусанин и К&quot;.<br>16.06.2013 13:25 Накормили собак, они спят.<br>20.06.2013 18:45 Проводник отказывается ехать в ночь, ждем утра.<br>25.06.2013 06:50 Ваша посылка отправлена, ожидайте. Упряжка плохо едет без снега, ждите зимы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423295</guid>
<pubDate>2013-07-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423295</link>
<title>Цитата #423295</title>
<description><![CDATA[xxx: Муж у неё отчебучил<br>xxx: Во-первых, неделю дома появлялся ровно после того, как дети уложены<br>xxx: А во-вторых, сказал &quot;дай сигарету, пойду с Серегой по телефону поговорю&quot;, взял три и съебался в Киров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423294</guid>
<pubDate>2013-07-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423294</link>
<title>Цитата #423294</title>
<description><![CDATA[Алексей: Привет! Как оно?<br>Marla: зашибенно<br>Алексей: давно приехала?<br>Marla: вчера<br>Алексей: Как на работе встретили?<br>Marla: ппц, чуть не прибили<br>Алексей: за то что вернулась? бедняжка! за что же тебя так сильно на работе не любят?!<br>Marla: я неделю назад должна была вернуться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423293</guid>
<pubDate>2013-07-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423293</link>
<title>Цитата #423293</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас забанили тестировщика в гугле<br>ххх: он указал возраст на внутреннем аккаунте 13 лет<br>ххх: можно поправить положение?<br>yyy: где я возьму донорский мозг для тестировщика?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423292</guid>
<pubDate>2013-07-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423292</link>
<title>Цитата #423292</title>
<description><![CDATA[xxx: Недавно позвонили по телефону.<br>xxx: Предлагали услуги по настройке и обслуживанию компьютеров на дому.<br>xxx: Я сказал, что работаю админом и писи занимаюсь с 1989 года, но они настаивали<br>xxx: - Но, может, вы устаете на работе и дома вам некогда заниматься?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423291</guid>
<pubDate>2013-07-02 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423291</link>
<title>Цитата #423291</title>
<description><![CDATA[xxx: Провожал друга, встретил на обратном пути двух гопников. <br>xxx: Мало того, что моё кунг-фу оказалось сильнее их, оно оказалось ещё и сильнее меня самого и сломало мне палец :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423290</guid>
<pubDate>2013-07-02 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423290</link>
<title>Цитата #423290</title>
<description><![CDATA[На одном радиотехническом форуме:<br>Irbis: вот так (схема и фотка) был собран медиаплеер за 130 рублей.<br>Zaxod: Это дорого.<br>Irbis: А чё, есть варианты дешевле?<br>Zaxod: У тебя с лёгкой атлетикой как?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423289</guid>
<pubDate>2013-07-02 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423289</link>
<title>Цитата #423289</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто бы мог подумать, что безобидная фраза &quot;user:pass&quot; так сильно изменится в клиенте с отображением смайликов...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423288</guid>
<pubDate>2013-07-02 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423288</link>
<title>Цитата #423288</title>
<description><![CDATA[На совещании во время обсуждения одного из свободных проектов, предполагаемого для внедрения в организацию.<br>xxx: И почему во всех свободных проектах такие ужасные иконки?<br>yyy: Творческие личности не любят работать за идею.<br>xxx: Творческие личности вообще не любят работать!<br>zzz: Не творческие личности тоже не любят.<br>zzz: Только им нечем оправдываться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423287</guid>
<pubDate>2013-07-02 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423287</link>
<title>Цитата #423287</title>
<description><![CDATA[Болеем всей семьей. Простуда. Встал вопрос кто кому будет чай наливать. Муж предложил измерить температуру, кто меньше болеет, тот наливает. У меня 37,1, у мужа 37,2. Я проиграла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423286</guid>
<pubDate>2013-07-02 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423286</link>
<title>Цитата #423286</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>NeonXP: Тогда печально. Я уж надеялся на клёвый многоуровневый квест.<br>vadimzz: Немедленно вылетайте в Буркина-Фасо. По прибытии идите на автовокзал, возьмите билет на самый дорогой рейс на автобусе. Ночью, выкиньте деньги в окно автобуса и съешьте свой паспорт. Это и будет начало первого уровня. Вы в игре.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423285</guid>
<pubDate>2013-07-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423285</link>
<title>Цитата #423285</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть у меня друзья, придя в гости к которым, фразу &quot;садись, кормить тебя сейчас будем&quot; воспринимаешь как угрозу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423284</guid>
<pubDate>2013-07-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423284</link>
<title>Цитата #423284</title>
<description><![CDATA[И смешно, и грустно. Комментарий к видео, показывающему &quot;аккуратную&quot; выгрузку товара Почтой России: &quot;Я свою посылку уже 3 месяца жду, может быть она среди этих&amp;#65279; коробок и упала под вагон?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423283</guid>
<pubDate>2013-07-02 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423283</link>
<title>Цитата #423283</title>
<description><![CDATA[xxx: А у нас, в днепропетровском приднепровске, казино с игровыми автоматами называется просто и понятно: &quot;прием платежей&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423282</guid>
<pubDate>2013-07-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423282</link>
<title>Цитата #423282</title>
<description><![CDATA[ЖЖ useless_faq.<br><br>xarkonnen: предположим, некоего гражданина обвиняют в некоем преступлении. вопрос: как этот гражданин может доказать, что он действительно не умеет управлять автомобилем?<br>flat_hedgehog: Средневековый ведьмин тест же. Сначала утопить, потом сжечь. Сажаем в машину, разгоняем, отключаем тормоза, заставляем обогнуть бетонные блоки. Врезался, убился — не виноват. Объехал, остановился — судим дальше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423281</guid>
<pubDate>2013-07-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423281</link>
<title>Цитата #423281</title>
<description><![CDATA[Разговор о BDSM<br><br>snark: мама приехала, спрашивает:<br>- откуда синяки на пузе?<br>- собака покусала.<br>- а шрамы на спине?<br>- кошка поцарапала.<br>- сынок, тебе к ветеринару надо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423280</guid>
<pubDate>2013-07-02 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423280</link>
<title>Цитата #423280</title>
<description><![CDATA[yyy: вспомнила, как в первый месяцы знакомства с дю, я вставала в 4 утра, чтобы пожелать ему спокойной ночи. а потом опять ложилась.<br>xxx: самая милая девушка игромана-задрота]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423279</guid>
<pubDate>2013-07-02 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423279</link>
<title>Цитата #423279</title>
<description><![CDATA[прохожу практику в местном РОВД в отделе кадров. переписка с другом:<br>- ну че? как там у вас?<br>- вееесело ))) тут один майор нас отучает курить. пришли мы с Мариной в курилку, сидим, болтаем, я стряхиваю пепел в пепельницу и бабах!!! взрыв маленький в ней и огонь. этот борец за здоровый образ жизни во все пепельницы пороха с патронов насыпал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423278</guid>
<pubDate>2013-07-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423278</link>
<title>Цитата #423278</title>
<description><![CDATA[Avs_Silvester:<br>Достаточно забавно, будучи экспериментал-роковым музыкантом и заядлым грибником, вывешивать в фэйсбуке фотографии собранных грибов (маслят, белых, подосиновиков и прочих). Отечественные фрэнды хвалят за собранный урожай, а зарубежные музыкальные товарищи, незнакомые с концепцией грибной охоты, ставят подмигивающие смайлики и хвалят за качественную психоделичность последующих композиций.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423276</guid>
<pubDate>2013-07-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423276</link>
<title>Цитата #423276</title>
<description><![CDATA[Как же я люблю людей повышенной адекватности, я не представляю без них свою жизнь.<br><br>- вам печатать фотографию в цвете или черно-белой?<br>- без разницы<br>...<br>- а почему фотография черно-белая?! я же сказала, что без разницы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423275</guid>
<pubDate>2013-07-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423275</link>
<title>Цитата #423275</title>
<description><![CDATA[era: мы с мужем весь день перлы по отзывам об отелях читаем и угораем. люди пишут &quot;ляжоки&quot;, &quot;босеен&quot;.<br>era: мы еще встретили слово &quot;отряшонный&quot; и &quot;кало сальный&quot; )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423274</guid>
<pubDate>2013-07-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423274</link>
<title>Цитата #423274</title>
<description><![CDATA[Отзыв об интернет магазине на Маркете:<br><br>Достоинства: Привезли быстро<br>Недостатки: Привезли не то]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423273</guid>
<pubDate>2013-07-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423273</link>
<title>Цитата #423273</title>
<description><![CDATA[Сидим с женой в комнате оба за компами.Заходит теща(разведенная) и радостная такая:<br> - А я мужчину сегодня в автобусе сняла!!!<br>я (фотограф) без задней мысли: - на что сняла?<br>жена: - откуда сняла?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423272</guid>
<pubDate>2013-07-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423272</link>
<title>Цитата #423272</title>
<description><![CDATA[Едем в московском метро с фестиваля, слегка выпили. Один из нас смотрит внимательно на схему метрополитена. Смотрит, и спрашивает:<br>— Интересно, почему Цветной бульвар находится на серой ветке?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423271</guid>
<pubDate>2013-07-01 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423271</link>
<title>Цитата #423271</title>
<description><![CDATA[xxx: О, это непередаваемое чувство! Когда, после тяжелого подъем на гору, ты летишь на велосипеде вниз к морю! По извилистым улицам, с ветерком и отличной музыкой в ушах! <br>xxx: Приезжаешь на пляж, забегаешь сквозь волны в воду, а там...<br>xxx: ...медузы! ё%@### &gt;:(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423270</guid>
<pubDate>2013-07-01 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423270</link>
<title>Цитата #423270</title>
<description><![CDATA[xxx: В Яндекс-навигаторе для обозначения пробок надо добавить черный цвет. <br>xxx: Когда совсем жопа...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423269</guid>
<pubDate>2013-07-01 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423269</link>
<title>Цитата #423269</title>
<description><![CDATA[ххх: проиграл в споре<br>ххх: теперь должен сьесть кактус<br>ххх: но прикол в том, что ничего дополнительно не оговаривалось<br>ххх: в общем, сточил все иголки на токарном и скушал с майонезиком<br>yyy: настоящий мужик!<br>ххх: кстати очень вкусно, особенно если посолить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423268</guid>
<pubDate>2013-07-01 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423268</link>
<title>Цитата #423268</title>
<description><![CDATA[xxx: У полиглотов родным считается тот язык, на котором ты ругаешься матом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423267</guid>
<pubDate>2013-07-01 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423267</link>
<title>Цитата #423267</title>
<description><![CDATA[xxx: как свидание прошло?<br>ууу: плохо<br>ххх: что-то случилось?<br>ууу: да, культурный шок у меня. <br>ууу: я думала, таких мужчин не бывает. он не видел &quot;Звездные войны&quot; и &quot;стартрек&quot;, он не понимает тревог из-за температуры в серверной. он, блядь, не знает, что такое мана. пошла, называется, в приличное место в розовом платье. познакомилась, блядь, с приличным мужчиной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423266</guid>
<pubDate>2013-07-01 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423266</link>
<title>Цитата #423266</title>
<description><![CDATA[xxx: впервые ушёл с работы пораньше, чтоб без пробок доехать.<br>xxx: пришёл домой и не знаю что делать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423265</guid>
<pubDate>2013-07-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423265</link>
<title>Цитата #423265</title>
<description><![CDATA[Хабр:<br><br>Sirion<br>Можно гомоморфно отобразить на сферу кривую Пеано. Если обвести её обычным, линейным карандашом, сфера будет обведена всюду плотно.<br><br>Mrrl<br>Из-за ограничений СТО, на это потребуется время, большее срока существования Вселенной :(<br><br>Sirion<br>Значит, нужно взять два карандаша.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423264</guid>
<pubDate>2013-07-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423264</link>
<title>Цитата #423264</title>
<description><![CDATA[(xxx живет во Владивостоке, где отечественного автопрома примерно 0,01% от общего числа всех машин)<br>xxx: Я нашёл баг в Матрице!<br>xxx: Ехал в центр на днях, а передо мной были.... ДВЕ ОДИНАКОВЫХ ЛАДЫ КАЛИНЫ!!!!<br>Мне так страшно никогда в жизни не было!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423263</guid>
<pubDate>2013-07-01 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423263</link>
<title>Цитата #423263</title>
<description><![CDATA[ххх: Я как всегда оригинален! У меня не просто велик спёрли, а вскрыли машину, где он разобранный лежал, и унесли!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423262</guid>
<pubDate>2013-07-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423262</link>
<title>Цитата #423262</title>
<description><![CDATA[111: на сб все в силе?)<br>222: а то!<br>111: коробки с игрой брать?)<br>222: ну, у меня тут тоже много разных коробок с разными играми. Я вот роборалли люблю - но на него нужна компашка хотя бы 4 человека, иначе скучно<br>111: а Арчик не умеет? (<br>222: умеет... но я не люблю проигрывать коту :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423261</guid>
<pubDate>2013-07-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423261</link>
<title>Цитата #423261</title>
<description><![CDATA[&lt;1&gt; Все-таки тролли на форуме гораздо безопаснее троллей в реале. Потому интернет - самое значимое изобретение человечества за последние 100 лет, не считая, конечно, наполнителя для кошачьих туалетов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423260</guid>
<pubDate>2013-07-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423260</link>
<title>Цитата #423260</title>
<description><![CDATA[- Как работа новая?<br>- Ушёл и уже на другую устроился.<br>- Быстро ты. Говорили же: карьерный рост, премии…<br>- Знаешь, они там тупо сидят. Если бы мне дали яйца, я бы через три недели смог бы высидеть цыплят. А потом вспомнил, что мне их уже при рождении дали. В общем, свалил, целее буду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423259</guid>
<pubDate>2013-07-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423259</link>
<title>Цитата #423259</title>
<description><![CDATA[С форума, опрос на тему &quot;Есть ли у вас совесть?&quot;.<br>Fatality: Ответил &#039;нет&#039;, теперь совесть мучает, а исправить никак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423258</guid>
<pubDate>2013-07-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423258</link>
<title>Цитата #423258</title>
<description><![CDATA[X_SID: Instagram научился записывать видео.<br>X_SID: О, теперь фотографии еды разбавятся видео процессов поедания еды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423257</guid>
<pubDate>2013-07-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423257</link>
<title>Цитата #423257</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот прям сейчас обнаружила, что всю зиму пила сбор трав от простуды - для похудения, а сбор для похудения - при простуде (перепутала банки). И что интересно - кашель-то у меня всегда проходил!..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423256</guid>
<pubDate>2013-07-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423256</link>
<title>Цитата #423256</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ<br>ment52: Сижу в Летнем Саду у памятника дедушке Крылову. С нетбуком и интернетом.<br>Лет около шестидесяти назад здесь же играл в песочнице...<br>status_constr: Интересно, где было больше собачьего дерьма - в той песочнице или в этом интернете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423255</guid>
<pubDate>2013-07-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423255</link>
<title>Цитата #423255</title>
<description><![CDATA[panika: О современных мобильниках<br>panika: Стою в душе, уронил мыло, поднял с мыслью: &quot;Только бы экран не разбился&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423254</guid>
<pubDate>2013-07-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423254</link>
<title>Цитата #423254</title>
<description><![CDATA[xxx: Пупсеги, я когда-то на FoxBase написал в соло систему управления для кадрового отдела большого предприятия. Включая многие виндовые примочки - оконный и-фейс, дроп-дауны, контекстный ввод и поиск и бла-бла-бла...<br>Только вот одно но... тогда ещё Винды небыло.<br><br>yyy: а я настраивала защищенный VPN с различными целевыми серверами службы для ИСПДн между двумя предприятиями, который потом в легкую был сертифицирован :)<br><br>zzz: 18 см]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423253</guid>
<pubDate>2013-07-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423253</link>
<title>Цитата #423253</title>
<description><![CDATA[С Хабра<br>Monnoroch: Одному мне интересно, откуда и зачем в фотошопе социальные компоненты?<br>bebebe: Что бы сделать свою социальную сеть Одношопники. Или Вшопе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423252</guid>
<pubDate>2013-07-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423252</link>
<title>Цитата #423252</title>
<description><![CDATA[xxx: Знакомому вертолетчику позвонили из сотовой компании и поинтересовались, каким образом получилось так, что он в час пик двигался по МКАДУ со скоростью 180 км/ч. Ну он объяснил. Сказали нет, пожалуй мы не будем использовать ваш сотовый телефон для мониторинга пробок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423251</guid>
<pubDate>2013-06-30 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423251</link>
<title>Цитата #423251</title>
<description><![CDATA[YYY: К нам в трёшку иногда папин папа из деревни приезжал, заставляя маму замыкаться в себе<br>YYY: Хорошо гостил нечасто<br>YYY: причем батя самогонку гнал во времена сухого закона и деду этот факт не давал уснуть<br>YYY: каждые 15 минут бегал на дегустацию<br>YYY: топал в ночи как ёжик<br>YYY: когда спал - хер его знает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423250</guid>
<pubDate>2013-06-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423250</link>
<title>Цитата #423250</title>
<description><![CDATA[xxx: вот натравлю на тебя поисковых роботов, пусть они тебя проиндексируют.<br>yyy: А это не опасно?<br>xxx: чё, в первый раз? не бойся, не опасно<br>zzz: и не больно. только немного щекотно, когда они тебя за robots.txt трогают :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423249</guid>
<pubDate>2013-06-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423249</link>
<title>Цитата #423249</title>
<description><![CDATA[ХХХ: и три слова о квартирном вопросе - &quot;дешевая, большая, близко к метро&quot; - выбери любые 2.<br>ННН: я бы добавил еще &quot;в нормальном состоянии&quot;<br>ХХХ: добавить можно, но выбрать - все равно только два]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423248</guid>
<pubDate>2013-06-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423248</link>
<title>Цитата #423248</title>
<description><![CDATA[xxx: в него реально ящик пива засуснуть можно!<br>yyy: зачем тебе в спортивной сумке ящик пива? на тренировку?<br>xxx: конечно :-D<br>xxx: я просто по привычке еще с универа объем сумок в пиве измеряю )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423247</guid>
<pubDate>2013-06-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423247</link>
<title>Цитата #423247</title>
<description><![CDATA[XXX: Привет. Ты досмотрел игру престолов?<br>YYY: привет. вроде третий сезон смотрел, но серию не помню<br>YYY: собсно, я еще книгу читал. а шо такое?<br>XXX: Ну узнать хотела, финальный ли 3 сезон<br>YYY: неее<br>XXX: жаль<br>YYY: ну, хочешь, расскажу всю суть XD<br>XXX: Нееееет!!!<br>YYY: так вооооот...<br>YYY: $10 и дальнейший сюжет остается для тебя тайной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423246</guid>
<pubDate>2013-06-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423246</link>
<title>Цитата #423246</title>
<description><![CDATA[Нам в офис привезли новую кофемашину.<br><br>Коллега: Уважаемая, попробуйте кофе! Очень достойный!<br>Я: Ой, нет, спасибо. Знаете, я с него совсем не сплю…<br>Начальник: А на работе и не нужно спать!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423245</guid>
<pubDate>2013-06-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423245</link>
<title>Цитата #423245</title>
<description><![CDATA[Dickie Dudgeon: Каждый раз, когда случайно вижу индийское кино, задаюсь вопросом - в Индии разлучатель детей/близняшек - это хобби или такая профессия там есть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423244</guid>
<pubDate>2013-06-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423244</link>
<title>Цитата #423244</title>
<description><![CDATA[xxx: Помню, коллеги однажды видят, что в отсутствии работы, я что то делаю. Решили подшутить, мол мы тут придем однажды утром и увидим табличку ИП Евгений Геннадьев... смех в отделе.<br>xxx: Я тогда расстроился, что они такого обо мне мнения. ООО на тот момент уже существовало года три.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423243</guid>
<pubDate>2013-06-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423243</link>
<title>Цитата #423243</title>
<description><![CDATA[x: Как чувствуешь себя?<br>y: Замечательно. Я выпила банку пива, я люблю весь мир.<br>y: Cкоро буду любить потенциал двойного слоя, функции Бесселя и ортогональные полиномы.<br>y: А ты?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423242</guid>
<pubDate>2013-06-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423242</link>
<title>Цитата #423242</title>
<description><![CDATA[Из жж, тема про ужасные подарки.<br>gijane_na:<br>Мне однажды бойфренд Дима подарил на день рождения раскрашенную гипсовую фигурку рыбы. В подарочном пакетике со вложенной открыткой: &quot;Диме от Ирины с любовью&quot;.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423241</guid>
<pubDate>2013-06-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423241</link>
<title>Цитата #423241</title>
<description><![CDATA[о прохождении практики в МВД<br><br>ххх: А сегодня утром мы занимались знаешь чем?<br>ххх: Мы прошивали пустые папки. В которых есть только рапорт о заведении этой папки и опись в которой написано что в папке содержится 1 документ на одном листе<br>ххх: Мы сшивали это.<br>ууу: Это почти так же увлекательно, как погоня на казенных бмв за вооруженными грабителями банков.<br><br>...<br><br>ххх: Полиция майями детки по сравнению с нами. Копы пиндостана могут завидовать молча!<br>yyy: я думаю, они только этим и занимаются. Ну, когда не мстят за напарника.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423240</guid>
<pubDate>2013-06-28 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423240</link>
<title>Цитата #423240</title>
<description><![CDATA[TheVeronicas&gt; А что, знания ПДД появляются только после сдачи на права? У меня, например, прав пока что нет, но правила я знаю.<br><br>nomadmoon&gt; Если на нерегулируемом перекрёстке равнозначных дорог стоят 4 машины, каждой из которых надо ехать налево кто должен ехать первым?<br><br>Owl&gt; Причём это машины: Скорая, пожарка, менты, и депутат, и все с включёнными синими мигалками smile<br><br>Самоделкин&gt; Пожарка победит lol против ЗиЛа не попрёшь lol<br><br>Owl&gt; Будет так: Первый поедет депутат, он же бля депутат, его раздавит пожарка.. И пока медики в скорой будут отделять кости депутата от автомобиля, менты будут оформлять ДТП (&quot;все неправы&quot;) Короче будет пробка)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423239</guid>
<pubDate>2013-06-28 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423239</link>
<title>Цитата #423239</title>
<description><![CDATA[muar: так, тел прошила. как теперь получить root?<br>std: а оно тебе нада?<br>muar: да, бесят дефолтные приложения, висят в памяти, отжирают энергию. меня это нереально раздражает<br>std: феназепаму попей ;)<br>muar: я думаю мне его просто так не выпишут<br>std: а ты скажи что у тебя андроид :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423238</guid>
<pubDate>2013-06-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423238</link>
<title>Цитата #423238</title>
<description><![CDATA[offline: Когда на глаза попадается телефон с названием Nokia Asha 311 Grey, возникают интересные и пикантные ассоциации. ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423237</guid>
<pubDate>2013-06-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423237</link>
<title>Цитата #423237</title>
<description><![CDATA[С обзора ноутбука на хоботах (ixbt):<br>&quot;Слева находятся: порт кенсингтонского замка&quot;<br><br>К: Ага, а справа вы видите конюшни и псарню.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423236</guid>
<pubDate>2013-06-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423236</link>
<title>Цитата #423236</title>
<description><![CDATA[xxx: Недавно увидел слоган одной компании: &quot;стабильность - признак мастерства&quot;. Сразу же вспоминаю момент из универской жизни, когда мой одногруппник говорил эти слова, при получение очередной &quot;тройки&quot; в зачетку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423235</guid>
<pubDate>2013-06-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423235</link>
<title>Цитата #423235</title>
<description><![CDATA[xxx: меня тошнит и мне плохо<br>xxx: у нас дома даже угля нет...<br>yyy: Сожги карандаш@получишь уголь<br>zzz: Активированный?<br>eee: Отправьте 555 на номер 228 чтобы активировать ваш уголь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423234</guid>
<pubDate>2013-06-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423234</link>
<title>Цитата #423234</title>
<description><![CDATA[xxx: Уселась на какой-то камень, обулась-отряхнулась под улыбчивый взгляд полиции. <br>xxx: А камень - арт-объект с огромной надписью РУКАМИ НЕ ТРОГАТЬ. <br>xxx: ОК.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423233</guid>
<pubDate>2013-06-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423233</link>
<title>Цитата #423233</title>
<description><![CDATA[xxx: Не понимаю, почему 1С еще не выпустили версии &quot;1С: Откат и Распил&quot; и &quot;1С: Черная бухгалтерия&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423232</guid>
<pubDate>2013-06-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423232</link>
<title>Цитата #423232</title>
<description><![CDATA[ххх: что после защиты диплома делать будешь?<br>ууу: бомжевать<br>ххх: ну зачем ты так, есть красивое слово фрилансер<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423231</guid>
<pubDate>2013-06-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423231</link>
<title>Цитата #423231</title>
<description><![CDATA[cha: XXX, работая на мойке авто, умудрился &quot;покататься&quot; на иномарке чужой (на мойку мужиг приехал) и долбануть ее<br>cha: я фигею, как люди себе приключения находят<br>cha: приехал авто помыть, а тебе с разнесенным передком вернули<br>cha: видимо вода жесткая )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423230</guid>
<pubDate>2013-06-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423230</link>
<title>Цитата #423230</title>
<description><![CDATA[Обсуждение нового закона о дорожном движении<br>Chester:<br>&quot;Предусматривается снижение размера штрафа на 50%, если водитель оплатит это на месте через наши терминалы&quot;<br>надо дополнить:<br>Так же, предусматривается снижение штрафа на 75%, если водитель оплатит штраф непосредственно инспектору]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423229</guid>
<pubDate>2013-06-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423229</link>
<title>Цитата #423229</title>
<description><![CDATA[Работаем в типографии, высылаем клиенту электронный макет на утверждение в печать.<br><br>Клиент: У нас на одном компьютере выглядит темнее, а на втором светлее, так вот мы склоняемся к тому, что светлее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423228</guid>
<pubDate>2013-06-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423228</link>
<title>Цитата #423228</title>
<description><![CDATA[yyy: Больше всего я ценю в ней высокие аморальные качества.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423227</guid>
<pubDate>2013-06-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423227</link>
<title>Цитата #423227</title>
<description><![CDATA[с пикабу:<br>Qerser: Отдал диск с антологией кому-то поиграть еще в 6 классе. В этом году поступаю в универ, до сих пор не вернули.<br>faria: у меня наоборот чей-то диск дома валяется х) хз кому возвращать<br>gorakz: now kiss]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423226</guid>
<pubDate>2013-06-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423226</link>
<title>Цитата #423226</title>
<description><![CDATA[xxx: Коляна в армию забрали уже или нет?<br>yyy: нет, и до осени не заберут, слишком много веса, в больнице лежит, соблюдает диету и лекарства пьет для похудения<br>xxx: Представляю: ему тайно хавчик проносят, ночью он откармливается, а днем его лечат, и так до конца призывного возраста :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423225</guid>
<pubDate>2013-06-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423225</link>
<title>Цитата #423225</title>
<description><![CDATA[xxx: Не перестаю удивляться рекламщикам. Сначала про &quot;спящих&quot; бактерий заливали, которые нужно разбудить, поэтому покупайте наш продукт, они в нем уже не спят. А теперь натуральный кальций...<br>xxx: Интересно, а ненатуральный - это какой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423224</guid>
<pubDate>2013-06-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423224</link>
<title>Цитата #423224</title>
<description><![CDATA[Евгений:<br>Юль, а вы кофе не еьете, да?<br><br>Юлия:<br>ага<br>вне зависимости от того, в какой букве ты опечатался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423223</guid>
<pubDate>2013-06-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423223</link>
<title>Цитата #423223</title>
<description><![CDATA[xxx: меня окружают дебилы =D<br>yyy: что там?<br>xxx: говорил же, что у нас строго с посиделками в инете, даже просто открытый браузер напрягает начальство?)<br>yyy: ну и?<br>xxx: мне тут предложение поступило от шефа - &quot;Ну делай сайт так, что бы в интернете не сидеть&quot;....<br>yyy: кушай, не открывая рта =D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423222</guid>
<pubDate>2013-06-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423222</link>
<title>Цитата #423222</title>
<description><![CDATA[Иду я тут вчерась по улице. Навстречу трое мальчегов: двое c длинными волосами, все такие в черной коже с заклепками в +30 градусов, а один - в светлых брюках, белой футболке и коротко стриженый. И невольно подслушиваю обрывок их разговора - один из черных-заклепанных говорит &quot;белому&quot; с таким трагическим надрывом: &quot;не, ну вот и че за фигню ты с собой сделал-то, а?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423221</guid>
<pubDate>2013-06-27 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423221</link>
<title>Цитата #423221</title>
<description><![CDATA[xxx: а ты оказывается к тому же и вредная. Что еще в тебе?<br>yyy: Какая есть.<br>xxx: нетривиальный способ поглощать пищу...<br>yyy: Козёл((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423220</guid>
<pubDate>2013-06-27 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423220</link>
<title>Цитата #423220</title>
<description><![CDATA[xxx: Поймал коллегу (начинающего сисадмина) за отладкой bat-файла интересным способом - он запускал его из проводника и быстро нажимал принтскрин, иногда успевая поймать окошко с выводом консоли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423219</guid>
<pubDate>2013-06-27 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423219</link>
<title>Цитата #423219</title>
<description><![CDATA[wut:  для Мичурина фраза &quot;скрестить пальцы&quot; означала не то же, что для всех остальных.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423218</guid>
<pubDate>2013-06-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423218</link>
<title>Цитата #423218</title>
<description><![CDATA[xxx: То неловкое чувство, когда любимая группа старше твоих родителей....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423217</guid>
<pubDate>2013-06-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423217</link>
<title>Цитата #423217</title>
<description><![CDATA[Лена: чо у тебя за телефон?<br>Женя: HTC<br>Лена: ну и чо как ты его используешь? Продуктивненько?<br>Женя: ну да, иногда я звоню, иногда мне звонят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423216</guid>
<pubDate>2013-06-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423216</link>
<title>Цитата #423216</title>
<description><![CDATA[С годовалой дочкой решили на лето нагрянуть к бабушке. А у них временно живет наш молодой, полный амбиций и презрения, кот. И теперь каждый день как только дочь кота увидит - ну, вы понимаете: глазки, усики, хвост и всё такое. Кот смиренно терпел. Тут я сжалилась и стала запрещать ей трогать зверя, когда тот ест. Она ревела, ревела, но поняла наконец и теперь просто стоит неподалеку: любуется, как кыся кушает.<br>Кот оказался не дурак. Понял, что за трапезой он в безопасности. И при появлении ребенка из-за угла стал бросаться к своей миске и ЖРАТЬ! Скоро уже месяц как кот находится на усиленном питании. Жрёт, даже когда сыт под завязку. Уже набрал два кило лишних. Со страхом жду, когда повезу этого лангольера домой. Зато его никто не трогает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423215</guid>
<pubDate>2013-06-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423215</link>
<title>Цитата #423215</title>
<description><![CDATA[xxx: В наше время о месте в детском саду нужно задумываться раньше, чем о ребенке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423214</guid>
<pubDate>2013-06-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423214</link>
<title>Цитата #423214</title>
<description><![CDATA[zloy_admin: инженера взяли абажур от лампы, в верхушку прилепили 1 кулер, с краю второй кулер от процессора с радиатором, подключили все это и надели на голову, чтобы охлаждать мозги. тот что с радиатором, лепится на лоб. Говорят, что разгонять будут...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423213</guid>
<pubDate>2013-06-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423213</link>
<title>Цитата #423213</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Реальный факт.<br>З 12.06.2012 в м.Тернополе началась электронная регистрация в детские садики.<br>Пояснение до &quot;электронной&quot; регистрации:<br>Заходите на сайт - печатаете форму и ПРИНОСИТЕ на указанный адрес.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423212</guid>
<pubDate>2013-06-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423212</link>
<title>Цитата #423212</title>
<description><![CDATA[ккнп: котенок прошелся по клаве на 2м компе<br>ккнп: открылась гарена )))<br>ккнп: го в доту, кот создал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423211</guid>
<pubDate>2013-06-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423211</link>
<title>Цитата #423211</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>С Кубы привез магнитики на холодильник. Прилепил. Работа кустарная, магниты слабые, сразу отваливаются. Разобрал сгоревший винт (кто разбирал, знает, там есть магниты тонкие, но замечательно сильные). Качественно приклеил взамен бестолковых кубинских. Прилепил на холодильник. Полюбовался. Захотел поменять местами. Вот теперь мучает вопрос - и как я это счастье от холодильника теперь отрывать буду?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423210</guid>
<pubDate>2013-06-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423210</link>
<title>Цитата #423210</title>
<description><![CDATA[xxx: Вконтакте вообще безнадежно не хватает статусов. Я бы добавил &quot;в пассивном поиске&quot;, &quot;безнадёжно влюблён&quot; и к &quot;всё сложно&quot; надо еще добавить сложности &quot;легко&quot;,&quot;нормально&quot;, и &quot;невозможно&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423209</guid>
<pubDate>2013-06-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423209</link>
<title>Цитата #423209</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>- Завтра день рождения моей мамы и Пушкина, - сказал я на работе своей польской коллеге. - Маму мою ты не знаешь, а про Пушкина наверняка слышала. Это великий русский поэт и писатель!<br>- Я только водку &quot;Пушкин&quot; знаю, но ее не пробовала, - был мне ответ. - Есть еще водка Ахматов, но она невкусная.<br>- Ахматова, вообще-то. Она мой любимый поэт, - вздохнул я. На этом наши разговоры о литературе благополучно завершились.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423208</guid>
<pubDate>2013-06-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423208</link>
<title>Цитата #423208</title>
<description><![CDATA[ууу: Ты знаешь, он нормальный парень. Вот если бы он не пил, зарабатывал хорошие деньги, приоделся...<br>ххх: Блин, то, что ты сказала, звучит примерно так: Вот если бы у Квазимодо не было горба, он был высоким стройным красавцем и талантливым звонарем, то отбоя бы от девок у него не было бы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423207</guid>
<pubDate>2013-06-27 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423207</link>
<title>Цитата #423207</title>
<description><![CDATA[Don't Fuck My Mind: смотрю ноут сотрудницы. <br>Don't Fuck My Mind: у меня такое ощущение, что когда она устанавливала ПО на ноут, она приговаривала : &quot;бгага, антивирус, ещё антивирус, ЕЩЁ БОЛЬШЕ АНТИВИРУСОВ!!! БОЛЬШЕ АНТИВИРУСОВ ДЛЯ БОГА АНТИВИРУСОВ!!!!!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423206</guid>
<pubDate>2013-06-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423206</link>
<title>Цитата #423206</title>
<description><![CDATA[xxx: У обычных людей фото: я на курорте, я в клубе, я на шашлыках. <br>xxx: у почвоведа: я в разрезе, я в зоналке жру на фоне куликова поля, я в карьере, я на терриконе, я в каком-то дерьме...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423205</guid>
<pubDate>2013-06-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423205</link>
<title>Цитата #423205</title>
<description><![CDATA[xxx: Интересный факт. Чтобы фотону долететь от ядра солнца, до края Солнца потребуется примерно год. А от солнца до Земли - 8 минут.<br><br>yyyy: Напоминает автодороги в Москве]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423204</guid>
<pubDate>2013-06-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423204</link>
<title>Цитата #423204</title>
<description><![CDATA[жена: Выходные кончились. Что было сделано за 2 дня? Правильно: ни хрена!<br>муж: План выполнен!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423203</guid>
<pubDate>2013-06-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423203</link>
<title>Цитата #423203</title>
<description><![CDATA[t_joe19: Форумчане, подскажите пожалуйста, какие вопросы могут задать на собеседовании по следующей вакансии (отчётность)<br>kobold: Есть два компа: на одном макросы настрочены, на втором запросы задедлочены. За какой сам сядешь, за какой босса посадишь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423202</guid>
<pubDate>2013-06-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423202</link>
<title>Цитата #423202</title>
<description><![CDATA[Arandir: Подумалось тут.<br>Arandir: Было бы здорово, если б кто-нибудь представил новый тип твердотельных накопителей в форм-факторе дискеты.<br>Arandir: С объёмом и скоростью чтения-записи не хуже нынешних SSD.<br>Arandir: Специальный привод для оного в разъём 3.5&quot; или 5.25&quot;, интерфейс обязательно SATA.<br>Arandir: Возможность загрузки с него и беспоследственное извлечение &quot;на горячую&quot;.<br>Arandir: Популярность будет бешеной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423201</guid>
<pubDate>2013-06-26 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423201</link>
<title>Цитата #423201</title>
<description><![CDATA[xxx: а тебе что-то говорили про то, что ты меня добавил?<br>yyy: ну вот и говорили - нахрена баба на корабле?<br>xxx: я надеюсь, ты отстоял мою честь?<br>yyy: я сказал, что ты ебнутая<br>yyy: ну, т.е. да, отстоял]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423200</guid>
<pubDate>2013-06-26 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423200</link>
<title>Цитата #423200</title>
<description><![CDATA[Nerkom: Вот вы смеетесь, что девушки фоткают, то что приготовили и в инстаграмм заливают. А я хоть кушать нормально начал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423199</guid>
<pubDate>2013-06-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423199</link>
<title>Цитата #423199</title>
<description><![CDATA[Irra: тут Женька приходила, сидела с детьми, пока я в магаз бегала. В строке поиска гугля после нее осталось : &quot;отруби ребёнку&quot;<br>Irra: до меня не сразу дошло<br>Irra: она ж здоровым питанием в последнее время увлеклась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423198</guid>
<pubDate>2013-06-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423198</link>
<title>Цитата #423198</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Есть люди, которые действительно живут во времени: для них существуют вчера, сегодня, завтра, через пол часа и десять минут назад. Но очень многие вместо этого пребывают в особом измерении «щас», в котором и совершают любые свои действия, а чаще всего, что самое досадное, как раз их не совершают, потому что у измерения «щас» совершенно свои законы, которые никогда не работают в пользу другого человека, собственно, настаивающего на осуществлении того или иного действия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423197</guid>
<pubDate>2013-06-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423197</link>
<title>Цитата #423197</title>
<description><![CDATA[alex: Рыжий рыжий конопатый, убил дедушку Galaxy S3]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423196</guid>
<pubDate>2013-06-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423196</link>
<title>Цитата #423196</title>
<description><![CDATA[xxx: я нашла нам диету)<br>Классическая шоколадная диета. Меню шоколадной диеты на 7 дней<br><br>Завтрак: 30 грамм горького шоколада (без изюма, орехов и т.д.) и чашка несладкого кофе.<br>Обед: 30 грамм горького шоколада и чашка кофе.<br>Ужин: 30 грамм горького шоколада и кофе.<br><br>yyy: ты нолики везде попропускала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423195</guid>
<pubDate>2013-06-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423195</link>
<title>Цитата #423195</title>
<description><![CDATA[xxx: никак не могу попасть на концерты Курта Кобейна и Виктора Цоя, вообще нигде не выступают! как сравнить, в записи крайне нравится<br><br>yyy: успешь ещё. я бы на твоём месте не спешил на их концерт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423194</guid>
<pubDate>2013-06-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423194</link>
<title>Цитата #423194</title>
<description><![CDATA[111: насечёт работы... меня радует парадокс... везде нужны люди с опытом... а где взять опыт, если без него никуда не берут? :D<br>222: своровать<br>222: или купить в переходе<br>222: там много опыта продают<br>333: сходи в инст<br>444: можно у нпс обменять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423193</guid>
<pubDate>2013-06-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423193</link>
<title>Цитата #423193</title>
<description><![CDATA[В молочном отделе супермаркета стоят двое парней крепкого телосложения.<br>- Давай йогурт возьмем? Какой? Однопроцентный?<br>- Бери три и два. Мужицкий!<br>- Да, давай мужицкий.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423192</guid>
<pubDate>2013-06-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423192</link>
<title>Цитата #423192</title>
<description><![CDATA[Мелкое ДТП. Я не виноват, другая сторона признает свою вину без проблем. Приехавшие на место сотрудники ДПС, заполняют какие - то бумаги, я курю возле машины и параллельно читаю. Пишет &quot;Признаков опьянения у водителя (меня)&quot;... Потом высовывается в окно и происходит следующий диалог:<br>ДПС: Ты бухал?<br>Я: Ты гонишь?<br>Пишет дальше: &quot;не наблюдается&quot;.<br>А вы говорите &quot;высокие технологии&quot; и &quot;21-й век на дворе&quot; :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423191</guid>
<pubDate>2013-06-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423191</link>
<title>Цитата #423191</title>
<description><![CDATA[Petro: Не, а жаль, хотелось бы наследство от богатых дальних родственников.<br>Liska: не вижу проблемы, ты спам на ящик разреши, и все будет х)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423190</guid>
<pubDate>2013-06-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423190</link>
<title>Цитата #423190</title>
<description><![CDATA[XXX: то есть вы оскорбляете меня тем что я ни читаю художественную литературу<br><br>YYY: Упаси Б-же, я просто бестактно указываю на малограмотность, совершенно не приличную для инженера, в котором, как известно, все должно быть прекрасно: и душа, и профессиональные знания, и слог, и тридцатисантиметровый член.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423189</guid>
<pubDate>2013-06-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423189</link>
<title>Цитата #423189</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Подъезд у нас чистый, с домофоном. Спокойно оставляю там коляску, а в ней детские вкусняшки, игрушки всякие. Бомжи к нам не заходят, поэтому было довольно неожиданно обнаружить в дочкином альбоме записку ее же фломастерами: &quot;Простите, что съел ваши печеньки. Карлсон&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423188</guid>
<pubDate>2013-06-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423188</link>
<title>Цитата #423188</title>
<description><![CDATA[Мы с женой слишком хорошо друг о друге думаем. Кончилось место на харде. Сижу за компом, ковыряюсь, ищу что удалить, попутно интересуюсь у жены, какой фильм удалить/оставить. Восклицаю, довольный такой: Ага, вот что освободит мне много места! Слышу отчаянный Наташкин вопль: Не-ет, оставь ее!<br>Я наивно подумал, что она просит меня оставить золотую коллекцию Симс.<br>Она наивно подумала, что я собираюсь удалять порнуху.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423187</guid>
<pubDate>2013-06-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423187</link>
<title>Цитата #423187</title>
<description><![CDATA[111&gt; Сегодня пришлось вернуться на с++ после долгого перерыва в 6 лет. Чувствуешь себя солдатом у которого отобрали все современное оружие и дали револьвер с шашкой.<br>222&gt; Но шашка-то тротиловая!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423186</guid>
<pubDate>2013-06-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423186</link>
<title>Цитата #423186</title>
<description><![CDATA[Korobejnikoff:<br>Маму с собой брать на разборки невыгодно. Повздорил я как-то в Туле с московским x5. Ну там подрезали друг-друга, оттормаживали и т.д., а сзади у меня сидела мама. Ну и встали мы на светофоре рядом, он открывает окно и орет типа что ты творишь хуйло, я тебе сейчас ебало разобью, а мама кричит сзади, дай я первая этого пиздюка (т.е. меня) отлуплю. И отлупила :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423185</guid>
<pubDate>2013-06-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423185</link>
<title>Цитата #423185</title>
<description><![CDATA[Сегодня мне попала в руки совершенно уникальная книжица - копия &quot;Работ по гельминтологии&quot; 1953 года выпуска, к 75-летию академика Скрябина. Представляет из себя сшитые черно-белые ФОТОГРАФИИ страниц. Я аж прослезился. Суровая советская ксерокопия :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423184</guid>
<pubDate>2013-06-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423184</link>
<title>Цитата #423184</title>
<description><![CDATA[xxx: Я понимаю, можно забыть или как-то перепутать название мульт/фильма, но &quot;ХОДЯЧИЙ ЗАМОК ХАЛКА&quot; даже для меня слишком...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423183</guid>
<pubDate>2013-06-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423183</link>
<title>Цитата #423183</title>
<description><![CDATA[xxx: офигеть, как скачалось, выдавало ошибку... объясни мне, глупому человеку, что такого происходит, когда нажимаешь кнопку &quot;запускать от имени администратора&quot;?)<br><br>yyy: путь к тёмной стороне открываешь ты..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423182</guid>
<pubDate>2013-06-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423182</link>
<title>Цитата #423182</title>
<description><![CDATA[xxx: cпертый воздух, теплое пиво и потные женщины далеко за 40... <br>xxx: в общем, корпоратив.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423181</guid>
<pubDate>2013-06-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423181</link>
<title>Цитата #423181</title>
<description><![CDATA[Стояли в магазине, привозят товар. Стоят курьер и продавец, следует диалог:<br>продавец: ну, чего привез там?<br>курьер: да часы детские.<br>продавец: да они ж говно!<br>курьер: ничего, все продадим еще до завтра.<br>И тут второй продавец выдает:<br>- А что, Женя плохое не посоветует, Женя плохое впарит!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423180</guid>
<pubDate>2013-06-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423180</link>
<title>Цитата #423180</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня знакомый взял кредит на неотложные нужды и купил себе попугая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423179</guid>
<pubDate>2013-06-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423179</link>
<title>Цитата #423179</title>
<description><![CDATA[xxx: В папке с фильмами лежат два фильма - Inception и Deception. Думаю, который стоит посмотреть первым :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423178</guid>
<pubDate>2013-06-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423178</link>
<title>Цитата #423178</title>
<description><![CDATA[xxx: Моя подруга, когда ее брат заявил, что мытье посуды ущемляет его достоинство, посоветовала мыть посуду руками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423177</guid>
<pubDate>2013-06-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423177</link>
<title>Цитата #423177</title>
<description><![CDATA[Парамедик: в который раз понимаю, для каких придурков существуют круглосуточные супермаркеты..<br><br>Sh:?<br><br>Парамедик: которые весь день хандрили, потом под вечер наконец то напились бодрящего чаю и хотят покататься между рядов на тележке<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423176</guid>
<pubDate>2013-06-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423176</link>
<title>Цитата #423176</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Дело было в 2005 году. Друг работал на заводе системным администратором. К нему обратились пацаны-рабочие чтоб он им на CD записал блатных песенок. Как они сказали: «Ну, там типа Наговицина, Кучина, Круга..., нам на природу с девчонками ехать!» Ну друг и записал. Через пару дней они ему чуть морду не набили. Как сказал потом мне друг: «Ну место оставалось на болванке, там я им все альбомы Боба Марли и накидал»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423175</guid>
<pubDate>2013-06-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423175</link>
<title>Цитата #423175</title>
<description><![CDATA[Каменты к фотке маляра, висящего на тросах<br>gmuriel: А я с промальпинизмом завязал после того, как с 12 этажа сорвался.<br>Goblin: подробности?<br>Домосед: Ответа не будет. Это он пока летел написал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423174</guid>
<pubDate>2013-06-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423174</link>
<title>Цитата #423174</title>
<description><![CDATA[С Хабра: Обсуждение статьи о новой системе DRM защиты книг, в каждой конкретной копии меняющей случайные слова в тексте на синонимы, с целью обнаружения источников «утечки» текстов в Сеть.<br>Error_403_Forbidden: Забавно это должно выглядеть в математических и физических книгах.<br>chainik: А вот в медицинских может быть весьма печально.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423173</guid>
<pubDate>2013-06-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423173</link>
<title>Цитата #423173</title>
<description><![CDATA[earisu_fea: только что вновь убедилась в том, что я - дочь своего отца. &quot;вчера, дочь, был один из самых счастливых дней моей жизни. на меня упала половина шкафа. и свело мышцу. пока я пытался выбраться, ударился головой об тумбу. а ещё меня ударило током. хотя, казалось бы - поклеить кухню 2х3...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423172</guid>
<pubDate>2013-06-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423172</link>
<title>Цитата #423172</title>
<description><![CDATA[xxx: Это чувство<br>xxx: Когда после длительного пребывания в интернете открываешь книгу, читаешь ее и понимаешь, что там нет ни одной ошибки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423171</guid>
<pubDate>2013-06-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423171</link>
<title>Цитата #423171</title>
<description><![CDATA[Отзывы о клавиатуре:<br>streetrat: Я надеюсь, у дизайнера, который додумался разместить кнопку DEL вплотную к левому курсору, всю жизнь будут брюки, в которых ширинка застёгивается сверху вниз<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423170</guid>
<pubDate>2013-06-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423170</link>
<title>Цитата #423170</title>
<description><![CDATA[xxx: Да что вы знаете о риске, господа?<br>xxx: Моя мама отправила свой паспорт в Москву Почтой России...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423169</guid>
<pubDate>2013-06-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423169</link>
<title>Цитата #423169</title>
<description><![CDATA[xxx: Курьер с работы в свой выходной попал в ДТП - ему в зад въехал дедушка, который ехал на дачу. Невозможность остановиться дедушка объяснил тем, что &quot;не мог резко тормозить, потому что тогда рассада упала бы на внучку&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423168</guid>
<pubDate>2013-06-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423168</link>
<title>Цитата #423168</title>
<description><![CDATA[Комментарий к фильму &quot;Человек из стали&quot;<br><br>xxx: Ждем также Чугунного человека (варит картошку для обездоленных всего мира), Бронзовую даму (в зеленом костюме, слегка окислилась, но выглядит все так же молодо), Паладина из палладия (воин света — на вес золота) и Свинцового героя (спасает от ядерных бомб &quot;неназванной страны&quot;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423167</guid>
<pubDate>2013-06-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423167</link>
<title>Цитата #423167</title>
<description><![CDATA[Вчера топим баню, из трубы идет белый дым.<br>Муж:<br>- О, папу выбрали!-<br>Спустя пару минут из трубы повалил черный дым.<br>Я мрачным скептическим тоном.<br>- Ага, папу сначала выбрали, а потом передумали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423166</guid>
<pubDate>2013-06-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423166</link>
<title>Цитата #423166</title>
<description><![CDATA[xxx: когда выбирал в инете мультиварку, в коментах одни мужики<br>xxx: мол как круто и всё такое<br>yyy: так да, вот оно, мужское щастье. Накидал исходников, а оно само скомпилилось ))<br>yyy: даже пошагово дебажить не надо )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423165</guid>
<pubDate>2013-06-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423165</link>
<title>Цитата #423165</title>
<description><![CDATA[xxx: Вадим, имеет ли смысл делать отступ от стен при укладке поглотителя?<br>yyy: В смысле, когда много свободного места и деньги девать некуда?<br>xxx: места мало, денег как всегда, но отступ от стены в 5 см не влияет на цену, а на результат может повлияет?<br>yyy: для комнаты в 20м2 отступ от стены 5 см в потерях составит 1м2. Стоимость 1м2, если не ошибаюсь, 2-5тыс уе., а говоришь - денег нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423164</guid>
<pubDate>2013-06-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423164</link>
<title>Цитата #423164</title>
<description><![CDATA[Exd: все чаще люди болеют раком, а все из-за некачественной еды!<br>Exd: поливают всякими пестицидами и прочей дрянью...<br>Exd: вот древние люди вообще не болели раком!<br>Exd: ели только натуральное мясо и дикие фрукты, овощи и ягоды!<br>Zero: ага, и редко доживали до 30, потому что их мамонты в щепки топтали)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423163</guid>
<pubDate>2013-06-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423163</link>
<title>Цитата #423163</title>
<description><![CDATA[xxx: Был как-то у меня доступ к конфискованной паленой водке. Выхожу я зимой к машине, открываю капот, ставлю рядом ящик с водкой и одну за другой заливаю в бачок омывателя. Мимо проходил синяк какой-то. Так он на меня так посмотрел, что этот взгляд я до сих пор помню, а прошло уже лет 15.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423162</guid>
<pubDate>2013-06-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423162</link>
<title>Цитата #423162</title>
<description><![CDATA[С форума, как определить в каких единицах измерения спидометр на машине:<br><br>XXX: все гораздо проще.<br>разгоняешься до сотни по спидометру, если адреналин пошел - то в милях, если нет - то в километрах :-)<br>иль 60 ехать мимо поста ДПС - все сразу станет ясно, хотя и придется за это уплатить<br><br>YYY: Обратись в службу платной диагностики спидометров, они под кустами с радарами прячутся<br><br>ZZZ: По значкам на печке определи. Если в градусах, то пробег в км, если в фаренгейтах, то в милях]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423161</guid>
<pubDate>2013-06-24 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423161</link>
<title>Цитата #423161</title>
<description><![CDATA[Комментарий про ИБП:<br><br>Хороший выбор. Работает стабильно. Однако есть один нюанс! Кнопка включения расположена сверху, и кошка, севшая на него, с лёгкостью обесточивает систему.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423160</guid>
<pubDate>2013-06-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423160</link>
<title>Цитата #423160</title>
<description><![CDATA[XXX: Мояточка:***Кисюличка мой!!!С Добрым Утром, Сонышко мое:***Пласыпааайся, моятусичка мой:***Малышечичек мой, больше всей своей жизни тебя люблю!!!ТЫ мое все, любимочка!!!:**********Верю в тебя, любимый!!:*Ты у меня самый лучший!!!Ты у меня умочка:***И я всегда всегда рядышком с тобой, малыш:***********Удачи, мояточка!!!:************<br>YYY: У меня одного такое ощущение, что кисюлечку сейчас заливают розовым сиропом и сжирают, причмафкивая?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423159</guid>
<pubDate>2013-06-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423159</link>
<title>Цитата #423159</title>
<description><![CDATA[Одесса. Сел мобильник, звоню другу по телефону-автомату на домашний. Берет, судя по сильному низкому голосу, дама бальзаковского возраста.<br><br>Я: Ээ, здравствуйте, я бы хотел поговорить с Женей.<br>Она: Ну так и позвоните Жене.<br>Я: В смысле, я ошибся номером?<br>Она: А вот теперь вы не ошиблись!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423158</guid>
<pubDate>2013-06-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423158</link>
<title>Цитата #423158</title>
<description><![CDATA[xxx: Во дворе стоят ауди а8, фокус третий, какие-то киа, приоры, калины, но сигналка орет каждый день только у раздолбанной семерки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423157</guid>
<pubDate>2013-06-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423157</link>
<title>Цитата #423157</title>
<description><![CDATA[У ххх уехала жена, забрав всю технику из дома:<br>ууу: а ты-то где был в это время?<br>ххх: и близко и далеко<br>ууу: как это?<br>ххх: в соседней комнате, но в глубоком ахуе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423156</guid>
<pubDate>2013-06-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423156</link>
<title>Цитата #423156</title>
<description><![CDATA[Д: Ты чего по монитору бьёшь?<br>А: Да полоска прогресс-бара остановилась, сбиваю, может застряло где-то.<br>Д: Ты, наверное, и электронный термометр дома стряхиваешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423155</guid>
<pubDate>2013-06-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423155</link>
<title>Цитата #423155</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; penetration - это обычно имя переменной с типом double]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423154</guid>
<pubDate>2013-06-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423154</link>
<title>Цитата #423154</title>
<description><![CDATA[xxx: Каждый раз, когда несу один из тех пятикилограммовых мешков - с сахаром, кошачьим наполнителем, стиральным порошком, задаюсь вопросом: какого хрена там в ручках три дырки под пальцы?!!! <br>xxx: Их что, создатели Симпсонов проектировали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423153</guid>
<pubDate>2013-06-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423153</link>
<title>Цитата #423153</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня тут в шкафу вещественное переполнение]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423152</guid>
<pubDate>2013-06-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423152</link>
<title>Цитата #423152</title>
<description><![CDATA[sss:<br>Тут периодически всплывает тема переноса сознания. Как биолог, могу утверждать следующее. В переносе сознания нет ничего мистического, и для этого даже не требуется какая-то специальная техника. Я вот только что перенёс своё сознание в ближайший киоск, купил там сигарет, а потом перенёс своё сознание обратно. При этом пользовался исключительно штатными средствами - нижними конечностями. Перенос, правда, был не мгновенный, пара минут туда плюс пара минут обратно. Тем не менее, перенос прошёл вполне успешно. сознание не пострадало, рыскание-вращение в норме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423151</guid>
<pubDate>2013-06-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423151</link>
<title>Цитата #423151</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>нет чтобы меня в загс позвать, он мне инвайт на доту 2 предлагает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423150</guid>
<pubDate>2013-06-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423150</link>
<title>Цитата #423150</title>
<description><![CDATA[xxx: ну лан, я думаю, мы предложим новую концепцию, когда реализуем неправильную...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423149</guid>
<pubDate>2013-06-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423149</link>
<title>Цитата #423149</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ<br><br>Села дописывать диплом, завтра последний день сдачи на кафедру, надо напрячься. По такому случаю выпила таблетки для улучшения работы мозга.<br>В итоге никаких умных мыслей для диплома мой мозг не придумал, зато выдал десятки гениальных отмазок, чтобы отложить сроки сдачи и еще пару дней похалявить.<br>Видимо, сначала надо было выпить таблетки от лени.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423148</guid>
<pubDate>2013-06-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423148</link>
<title>Цитата #423148</title>
<description><![CDATA[вроде бы запатентовано использование двух пальцев (мультитач).<br>yyy: а Вы внимательно почитайте — У Эпла — два пальца одной руки, у остальных — два пальца РАЗНЫХ рук. а потом если и этого мало будет, то два пальца разных рук РАЗНЫХ человек]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423147</guid>
<pubDate>2013-06-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423147</link>
<title>Цитата #423147</title>
<description><![CDATA[Сегодня застал диалог двух одногруппников:<br>xxx(учтивым и вежливым тоном): Роман, почему ты не был на матане?<br>yyy(с полной уверенностью и громко): Я БЫЛ НА МАТАНЕ!<br>xxx(всё так же спокойно): Роман, у нас не было матана.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423146</guid>
<pubDate>2013-06-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423146</link>
<title>Цитата #423146</title>
<description><![CDATA[Комментарий на торрентрекере к фильму &quot;1408&quot; (ужастик про комнату в отеле, в которой живут привидения):<br>Фильм основан на реальных отзывах американского туриста о проживании в советской гостинице]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423145</guid>
<pubDate>2013-06-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423145</link>
<title>Цитата #423145</title>
<description><![CDATA[xxx: Такое ощущение, что любой новый девайс будет успешно работать только до тех пор, пока коробка от него бережно хранится дома...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423144</guid>
<pubDate>2013-06-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423144</link>
<title>Цитата #423144</title>
<description><![CDATA[Пресс-служба университета с гордостью постит во &quot;Вконтакте&quot; запрос из областного Следственного управления: &quot;В связи с расследованием уголовного дела №*** прошу Вас направить в мой адрес сведения обсерватории о фазах луны такого-то и такого-то числа сего года&quot;.<br>Лучший комментарий: &quot;В городе орудовал оборотень?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423143</guid>
<pubDate>2013-06-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423143</link>
<title>Цитата #423143</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня видел русское порно, в котором запикивался мат... <br>xxx: Я так понимаю, чтобы дети плохим словам не научились?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423142</guid>
<pubDate>2013-06-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423142</link>
<title>Цитата #423142</title>
<description><![CDATA[ДНАА:<br>Ф топку старые размеры:<br>Дактиль с ямбом и хореем!<br>Мы выточим новый,<br>Размер нефиговый...<br>Зараза, опять амфибрахий]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423141</guid>
<pubDate>2013-06-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423141</link>
<title>Цитата #423141</title>
<description><![CDATA[World of Tanks, обсуждение обновления 0.8.6.<br><br>@Alex@: Парни, у вас такой проблемы нет? Командир при пробитии, вместо &quot;Есть пробитие!&quot; говорит просто &quot;Есть!&quot;. Уже достало. Вот думаю, это у меня такой косяк или у всех.<br>MercyKiller: командир хочет есть, покорми его]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423140</guid>
<pubDate>2013-06-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423140</link>
<title>Цитата #423140</title>
<description><![CDATA[mishka-gammi: А что, тётки из навигаторов такие вредные?<br>Странница: Нам однажды навигатор посоветовал свернуть в реку. Наверно, мы ему надоели....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423139</guid>
<pubDate>2013-06-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423139</link>
<title>Цитата #423139</title>
<description><![CDATA[С хабра, обсуждение головоломок от Google на собеседованиях.<br>Примеры вопросов: «Сколько в мире настройщиков пианино?», «Почему крышки на канализационных люках круглые?»<br><br>eReS: Чтоб, когда воруешь люк — было легче его укатить, он же тяжелый :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423138</guid>
<pubDate>2013-06-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423138</link>
<title>Цитата #423138</title>
<description><![CDATA[xxx: Уйдешь с проекта, а Кате кто будет помогать?<br>yyy: Я обучу кого-нибудь! Всему, что знаю!<br>yyy: За два дня!<br>xxx: Мда... Немного ты знаешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423137</guid>
<pubDate>2013-06-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423137</link>
<title>Цитата #423137</title>
<description><![CDATA[xxx: Вышла щас такая из дома, иду себе и вижу, впереди толпа мужиков в оранжевой робе на меня большими глазами смотрит. <br>xxx: Ну а что? Я же вся красивая, в коротком платьице - загляденье. <br>xxx: И тут до меня медленно доходит, что иду я по свежеположенному асфальту, а в глазах у мужиков не восхищение, а ужас.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423136</guid>
<pubDate>2013-06-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423136</link>
<title>Цитата #423136</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения новости о раскачки Арни :])<br><br>ddd: Где-то слышал, что Терминатор-235 снимать будут. Может к съемкам готовится?<br>ggg: Арни готовиться к съемкам &quot;КОНАН против Пенсионного фонда&quot;.<br>ттт: или против Почты России<br>ххх: против почты России даже у Арни нет шансов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423135</guid>
<pubDate>2013-06-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423135</link>
<title>Цитата #423135</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера один из местных электриков выдал, обращаясь ко мне: &quot;А Вы, местный айпишник?&quot;<br>xxx: Я не нашёлся что ему ответить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423134</guid>
<pubDate>2013-06-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423134</link>
<title>Цитата #423134</title>
<description><![CDATA[xxx: 12 июня у метро чуваки раздавали экземпляры Конституции РФ с гимном. Нафига, спрашивается?<br>yyy: Читайте Конституцию России! Спешите, её осталось совсем немного!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423133</guid>
<pubDate>2013-06-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423133</link>
<title>Цитата #423133</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас на заводе из-за этого запрета на курение стабильно полцеха на работу опаздывают. <br>xxx: говорят, автобус вызывать теперь нечем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423132</guid>
<pubDate>2013-06-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423132</link>
<title>Цитата #423132</title>
<description><![CDATA[Каждый раз, видя эти новомодные сенсорные мониторы, я вспоминаю кабинет информатики в своей школе, которую закончил семь лет назад. И таблички над каждым компом с надписью: &quot;В экран пальцем не тыкать!!! Для этого есть мышь!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423131</guid>
<pubDate>2013-06-21 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423131</link>
<title>Цитата #423131</title>
<description><![CDATA[buz [12.06.13 | 13:34]<br>Есть у нас на работе мужик, одной из его обязанностей является передвигание красного квадратика на календаре. Вот третий день он в отпуске, и мы сидим и думаем, то ли Лёшки нет, то ли понедельник такой длинный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423130</guid>
<pubDate>2013-06-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423130</link>
<title>Цитата #423130</title>
<description><![CDATA[xxx: Пятница, вечер, ни у кого в офисе не осталось сигарет. Спускаюсь в курилку, открываю свежую пачку.<br>xxx: Таких преданных и любящих глаз я даже у своей собаки не видел ни разу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423129</guid>
<pubDate>2013-06-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423129</link>
<title>Цитата #423129</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения планшета:<br>xxx: а так в нём всё есть. единственное что мне не нравится что он модемчатый, а я хочу симчатый.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423127</guid>
<pubDate>2013-06-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423127</link>
<title>Цитата #423127</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну ты ж знаешь как с почтой россии бывает...<br>xxx: лето, жара, медведь в горящей копейке заезжает в распределительный центр...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423126</guid>
<pubDate>2013-06-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423126</link>
<title>Цитата #423126</title>
<description><![CDATA[Статья про разработку боевых роботов в Индии.<br><br>Комментарии:<br>- С системами распознавания намучаются.<br>- А чего там мучатся. Если не поет и не танцует - значит враг.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423125</guid>
<pubDate>2013-06-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423125</link>
<title>Цитата #423125</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения очков Google Glass<br>xxx: Сплю и вижу огромный командный пункт куда стекаются тысячи терабайт записей с очков. Неугодным пользователям на очки посылают сигнал который заставляет батарейку за ухом сдетонировать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423124</guid>
<pubDate>2013-06-21 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423124</link>
<title>Цитата #423124</title>
<description><![CDATA[ххх: &quot;газпром - мечты сбываются&quot;<br>ххх: что за идиотская реклама?<br>ууу: это не реклама, это они хвастаются]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423123</guid>
<pubDate>2013-06-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423123</link>
<title>Цитата #423123</title>
<description><![CDATA[lilita: ...и вальсы Шуберта, и хруст французской булки-и-и!<br>wut: это про войска Наполеона, отморозившие, пардон, жопы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423122</guid>
<pubDate>2013-06-21 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423122</link>
<title>Цитата #423122</title>
<description><![CDATA[xxx: мой телефон сошел с ума. полчаса назад у него было 16% зарядки. сейчас 19%<br>yyy: это телефон-упырь<br>yyy: вбей ему зубочистку в гнездо наушников]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423121</guid>
<pubDate>2013-06-21 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423121</link>
<title>Цитата #423121</title>
<description><![CDATA[Подслушано в метро. Судя по всему, девачко лет 20 встретила свою бывшую учительницу (видимо начальных классов) лет 50-55.<br>...<br>Учительница: а личная жизнь у тебя как? Замуж не вышла еще?<br>Девачко: ой, ну что вы, Светлана Петровна, мне рано еще. А у вас как?<br>У: а у меня уже двое внуков.<br>Д: ого! А дети есть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423120</guid>
<pubDate>2013-06-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423120</link>
<title>Цитата #423120</title>
<description><![CDATA[xxx: Живу в Питере. На день независимости 12.06 ездили &quot;на шашлыки&quot; за город на озеро. Оделись по погоде. Послала подруге в Воронеж фото. Получаю ответ: &quot;Хорошее место! летом там, наверное, купаться можно&quot;. Питерское лето - такое лето!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423119</guid>
<pubDate>2013-06-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423119</link>
<title>Цитата #423119</title>
<description><![CDATA[- Сходи в магазин, купи коту поесть и наоборот.<br>- Что такое «наоборот»?<br>- Кошачий туалет.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423118</guid>
<pubDate>2013-06-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423118</link>
<title>Цитата #423118</title>
<description><![CDATA[habr:<br>olegafx:<br>Нет ничего постыдного в том, чтобы использовать русский язык в коммитах. Но делать это нужно только в том случае, если вы на 1000% уверены, что данный код будет интересен только русскоязычным людям. Например, у вас есть скрипт для VK, который указывает на карте всех фанатов Стаса Михайлова. Очевидно, что это будет мало кому интересно среди зарубежных граждан. Да и для россиян тоже, если честно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423117</guid>
<pubDate>2013-06-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423117</link>
<title>Цитата #423117</title>
<description><![CDATA[Из общения с другом - аспирантом в США<br><br>Я: ну да, насколько я знаю, для местных универов вообще не проблема технически обеспечить исследование. Написал диссер - запустил ракету<br><br>Друг: ну да, по политологии написал диссер - запустил ракету]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423116</guid>
<pubDate>2013-06-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423116</link>
<title>Цитата #423116</title>
<description><![CDATA[xxx: А где ты работаешь?<br>yyy: Судя по скорости инета, в 90х )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423115</guid>
<pubDate>2013-06-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423115</link>
<title>Цитата #423115</title>
<description><![CDATA[Solpin: Действительно, давайте принимать больше законов о том, чего нет! Запретить вероломные шествия динозавров! Нет насекомым весом более тонны в стенах высших учебных заведений!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423114</guid>
<pubDate>2013-06-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423114</link>
<title>Цитата #423114</title>
<description><![CDATA[xxxx: В России не прнято четко выполнять трудовые обязанности. Принято либо перевыполнять, либо недовыполнять. Эффект одинаковый<br>yyyy: ну эффект разный немного - обычно за недовыполнение нагибают меньше )<br>xxxx: Вот и я это заметил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423113</guid>
<pubDate>2013-06-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423113</link>
<title>Цитата #423113</title>
<description><![CDATA[Дмитрий:<br>мне нравится концепция Angry Birds<br>СВИНЬИ УКРАЛИ У НАС 3 ЯЙЦА<br>УСТРОИМ МАССОВЫЙ СУИЦИД]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423112</guid>
<pubDate>2013-06-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423112</link>
<title>Цитата #423112</title>
<description><![CDATA[lj-user grossfater_m:<br>Получаю СМСку: &quot;Иван Григорьевич М. перевёл вам 1300 рублей с комментарием &quot;С днём независимости!&quot;&quot;<br>Страшусь представить, каким образом я способствовал независимости РФ - и почему за это так мало платят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423111</guid>
<pubDate>2013-06-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423111</link>
<title>Цитата #423111</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения преимуществ МКПП и АКПП:<br>xxx: И что такого? У меня вон пульт ДУ лежит на телевизоре обычно. Чтоб не терялся. Надо переключить - подхожу, беру пульт, переключаю и кладу обратно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423110</guid>
<pubDate>2013-06-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423110</link>
<title>Цитата #423110</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Три слова, от которых захватывает дух, и сердце начинает биться сильнее... их хочется слышать все чаще и чаще... всего три простых слова - ДАВАЙТЕ МНЕ ЗАЧЕТКУ )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423109</guid>
<pubDate>2013-06-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423109</link>
<title>Цитата #423109</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Поэзия заключает с языком брак по любви, а лингвистика - по расчету.&quot;<br>yyy: а по залету кто?....)))<br>zzz: журналистика]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423108</guid>
<pubDate>2013-06-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423108</link>
<title>Цитата #423108</title>
<description><![CDATA[xxx: поздравляй я женюсь на свете!<br>yyy: На всём?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423107</guid>
<pubDate>2013-06-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423107</link>
<title>Цитата #423107</title>
<description><![CDATA[Vyacheslav: Юля это ты?<br>Юлия: Нет, это сиреневый осьминог<br>Vyacheslav: ого, бывает мутации но что б так, а печатать удобно?:)<br>Юлия: Очень. С восемью конечностями еще как<br>Vyacheslav: присосками за стены не цепляешься?:)<br>Юлия: За кафель только]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423106</guid>
<pubDate>2013-06-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423106</link>
<title>Цитата #423106</title>
<description><![CDATA[Она: Мне вот интересно: если по среди комнаты поставить телевизор, по которому идет футбол, а за этим телевизором буду стоять и раздеваться я, то ты куда будешь смотреть - на экран или на меня?<br>Он: а кто играет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423105</guid>
<pubDate>2013-06-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423105</link>
<title>Цитата #423105</title>
<description><![CDATA[xxx: Я тут записалась на участие в экскременте:)<br>yyy: Прости, В ЧЁМ??? О_о<br>xxx: В экскременте. Психологическом. У нас на факе проводиться будет.<br>yyy: Аааааа. Ну что ж, в наше время все обожают ставить везде свои экскременты...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423104</guid>
<pubDate>2013-06-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423104</link>
<title>Цитата #423104</title>
<description><![CDATA[xxx: у знакомого при АЗС псины жили. Одна дура куснула за колесо девятку. На ходу. Да так что клык в резине застрял. так и моталась вместе с колесом. Пока зуб не сломался. Ничё.. Долго ещё брехала на машины. Но издали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423103</guid>
<pubDate>2013-06-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423103</link>
<title>Цитата #423103</title>
<description><![CDATA[xxx: Не могу серьёзно воспринимать мужиков с проволочными ободками в волосах. <br>xxx: Моя бабушка, сколько я её помню - носила именно такой ободок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423102</guid>
<pubDate>2013-06-20 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423102</link>
<title>Цитата #423102</title>
<description><![CDATA[ххх: а как проводил годы в академии ты?<br>ууу: не, я почти не ходил<br>ххх: не ходил? чем ты занимался, бесстыдник?<br>ууу: спал<br>ууу: сейчас жалею...<br>ууу: ...мало спал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423101</guid>
<pubDate>2013-06-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423101</link>
<title>Цитата #423101</title>
<description><![CDATA[Коллега (К) молодой парень, у него трехлетний сын в детский сад ходит, говорит:<br>К: - В садике летом отрабатывать нужно, думаю вот несколько деревянных игрушек сделать.<br>Я: - Да-да-да!!! И к полу их прибить не забудь! ДАЁШЬ СУРОВОЕ ДЕТСТВО!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423100</guid>
<pubDate>2013-06-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423100</link>
<title>Цитата #423100</title>
<description><![CDATA[Описание сиквела &quot;Прометея&quot; на кинопоиске: «У вас есть героиня, а у нее в сумке — голова андроида с IQ, равным 350.&quot;<br><br>ххх: я тоже хочу персональную голову в сумке. она будет рассказывать мне анекдоты<br>ууу: да збс, с айкью в 350 анекдоты<br>ххх: анекдоты про бозон хиггса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423099</guid>
<pubDate>2013-06-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423099</link>
<title>Цитата #423099</title>
<description><![CDATA[Иду вчера по двору, никого не трогаю, и тут из распахнутого окна на первом этаже истошный женский вопль:<br>&quot;Даааааа! ОНИ ВЕРНУТ МОРРИГАН!!!&quot;<br>Е3 приносит русским людям счастье...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423098</guid>
<pubDate>2013-06-20 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423098</link>
<title>Цитата #423098</title>
<description><![CDATA[Обсуждение с форума о поездах метро:<br><br>xxx: На этом форуме обычно говорят, что пассажиры виноваты. Возможно они, редиски, выкинули на ходу в окно кувалду, которая и перебила кабель, положенный еще при тов. Сталине.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423097</guid>
<pubDate>2013-06-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423097</link>
<title>Цитата #423097</title>
<description><![CDATA[(Про оформление загранпаспорта.)<br>xxx: Сижу я, значить, сегодня у тети-майора и показываю ей бумажки. Меня, в общем-то, отправили к черту с комментариями &quot;а вот тут печати не хватает&quot;, но соль не в этом. Рядом с ней сидит деффачко-блондинко-секретутко и трепется по телефону. И говорит там кому-то: &quot;Ты представляешь, в городе появился новый колдун. Сильнее нас с тобой. Представляешь, как это плохо?&quot;.<br>И мы с госпожой майоршей такие: О_о.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423096</guid>
<pubDate>2013-06-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423096</link>
<title>Цитата #423096</title>
<description><![CDATA[Комметарий к описанию телефона:<br>Минусы:<br>...<br>3) Покрытие экрана Gorilla Glass. Я вот мясо не ем, кожу и мех не ношу и телефон из горилльего глаза не буду использовать по идеологическим соображениям;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423095</guid>
<pubDate>2013-06-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423095</link>
<title>Цитата #423095</title>
<description><![CDATA[xxx: Задание дочери по рисованию в 5 классе: &quot;Нарисовать инопланетянина&quot;. <br>xxx: В результате девочка приносит двойку и запись в дневнике: &quot;ТАКИХ ИНОПЛАНЕТЯН НЕ БЫВАЕТ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423094</guid>
<pubDate>2013-06-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423094</link>
<title>Цитата #423094</title>
<description><![CDATA[Error: Супер, раскопала древний хард на 80 гигов, и нашла на нем сэйвы первой мафии, мною так и не пройденые, сижу, прохожу, игра 10 лет ждала )<br>Error: А еще нашла хард на 2,6 гига<br>Error: Мне страшно<br>Error: Вдруг там недопройденый второй дум на найтмаре...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423093</guid>
<pubDate>2013-06-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423093</link>
<title>Цитата #423093</title>
<description><![CDATA[ххх: Не знаешь, чего у меня со вчерашнего телефон весь разбитый? )<br>ууу: Так ты ж сам его<br>ххх: Разбил свой мобильник?!<br>ууу: Ну как разбил... Перевёл его в режим полёта. Кинул и орал: &quot;ТРАНСФОРМИРУЙСЯ, СУКА!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423092</guid>
<pubDate>2013-06-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423092</link>
<title>Цитата #423092</title>
<description><![CDATA[xxx: На работе увидел лестницу,прислоненную к стене<br>xxx: Первая мысль была - вот он, вход на следующий уровень!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423091</guid>
<pubDate>2013-06-19 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423091</link>
<title>Цитата #423091</title>
<description><![CDATA[xxx: Пообедал, пошел мыть вилку. А в это время зарплату привезли - идут два инкассатора и тащут здоровый мешок денег. А тут я навстречу, с вилкой ))) Один аж за автомат схватился, но я сбежал раньше!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423090</guid>
<pubDate>2013-06-19 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423090</link>
<title>Цитата #423090</title>
<description><![CDATA[Дема: А вот вы зря ругаетесь, времена сейчас нормальные! Человеку, чтобы прокормить кота, надо работать всего один месяц!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423089</guid>
<pubDate>2013-06-19 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423089</link>
<title>Цитата #423089</title>
<description><![CDATA[Bobuk: Ну и да. Презентация Apple обвалило цены на рынке донорских органов. Особенно в цене упали почки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423088</guid>
<pubDate>2013-06-19 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423088</link>
<title>Цитата #423088</title>
<description><![CDATA[На совещании у директора:<br>Дир: Как продвигается проект?<br>xxx: Продвигается нормально...<br>Дир: Ну а конкретней, на какой стадии находится?<br>xxx: Ну это... у нас всё по плану!<br>Дир: А можно увидеть план?<br>xxx:(невозмутимо) Ну это ... у нас типа нет плана.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423087</guid>
<pubDate>2013-06-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423087</link>
<title>Цитата #423087</title>
<description><![CDATA[Из-за, так сказать, несчастного случая, у моего друга были выбиты передние зубы и ему вставили временные два передних зуба, замена на финиры должна была быть позже.<br>Короче, сидели на набережной, ели сэндвичи... лучи солнца... романтика...нежные прикосновения, он откусывает сэндвич, улыбается мне... а его зубы так и остались в сэндвиче.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423086</guid>
<pubDate>2013-06-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423086</link>
<title>Цитата #423086</title>
<description><![CDATA[xxx: короче на механике ему попался билет про прецессию и ее применения, по его лицу видно, что попал он<br>xxx: ну я ему подсказываю, мол скажи про гироскопы<br>xxx: так он умудрился преподу с совершенно серьезным видом ответить, что на явлении прецессии основано действие ГОРОСКОПОВ<br>yyy: зато разрядил обстановку )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423085</guid>
<pubDate>2013-06-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423085</link>
<title>Цитата #423085</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Нами был только что испытан канал передачи данных со скоростью в 128 Гигабит!<br>xxx&gt; Была брошена через стол и успешно поймана 16 гиговая флешка.<br>yyy&gt; А теперь на очереди испытание 8-ми терабитной передачи данных?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423084</guid>
<pubDate>2013-06-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423084</link>
<title>Цитата #423084</title>
<description><![CDATA[Сотрудник (С) протирал какие-то детали ваткой, смоченной в водке. Подошла девушка (Д):<br><br>Д: Это у тебя жидкость для снятия лака?<br>с: Это у меня жидкость для снятия стресса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423083</guid>
<pubDate>2013-06-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423083</link>
<title>Цитата #423083</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>был у меня такой опыт. когда еще жила в пригороде Самары и котейка была. первый этаж. лето, жара. окно открыла полностью. правда с сеткой. а утром зашла в кухню, а тааааам... один кот приходует мою кошку, еще один на табурете смотрит, второй ест из ее мисок, третий спит на столе. Сетку сорвали и бордель устроили, пока спала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423082</guid>
<pubDate>2013-06-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423082</link>
<title>Цитата #423082</title>
<description><![CDATA[Sk1p: Яндексу нужно вводить новый сервис - Метро.Пробки]]></description>
</item>
</channel></rss>
