<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 94</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:19:36 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/429092</guid>
<pubDate>2014-07-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429092</link>
<title>Цитата #429092</title>
<description><![CDATA[xxx: И что Рогозин Асаду сказал, что там все русский сразу начали изучать?<br>zzz: Видимо сказал, что документацию и инструкции от нашего оружия не будут переводить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429091</guid>
<pubDate>2014-07-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429091</link>
<title>Цитата #429091</title>
<description><![CDATA[колл-центр, принимаем объявления в газету. Звонит плохо слышащая бабуленция, у которой на заднем плане где-то там орёт дурным голосом телевизор:<br>- номер телефона называйте...<br>- а?!<br>- назовите номер телефона, который будете указывать в вашем объявлениию<br>- что?!<br>- телевизор потише сделайте, пожалуйста!<br>бабуля орёт кому-то вглубь комнаты:<br>- телевизор прикрути, а то ОНА не слышит!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429090</guid>
<pubDate>2014-07-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429090</link>
<title>Цитата #429090</title>
<description><![CDATA[ххх: новости продолжают радовать!<br>ххх: &quot;Активистки Femen оголили грудь назло шведскому премьеру&quot;<br>ххх: кажется активистки фемен не вполне правильно понимают суть зла =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429089</guid>
<pubDate>2014-07-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429089</link>
<title>Цитата #429089</title>
<description><![CDATA[xxx: и вообще, я бы перфораторы и дрели продавал бы по специальным лицензиям, как оружие. Только после тщательного наркологического и психиатрического обследования. Дескать - не упарываешься, не дебил - на тебе сей чудо-девайс, другим не навредишь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429088</guid>
<pubDate>2014-07-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429088</link>
<title>Цитата #429088</title>
<description><![CDATA[ххх: с нами завтра еще ууу поедет!<br>zzz: чур я на переднем сидении!) меня укачивает<br>ххх: да ясен хрен :) ты ж главный пассажир в машине, а я главный водитель<br>ууу: а я обычный пассажир чтоле? как все у нас в стране - на одну контору два начальника и один работник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429087</guid>
<pubDate>2014-07-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429087</link>
<title>Цитата #429087</title>
<description><![CDATA[У соседей проще было. Они поставили звонок, который испускал чирикающие трели; и вот он стал звонить целыми днями. Они подозревали соседских пацанов, и всё бегали к двери, чтоб поймать их. Пока не поймали своего попугайчика Кешу. Он залетал в прихожку и чирикал: просто хотел со звонком пообщаться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429086</guid>
<pubDate>2014-07-14 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429086</link>
<title>Цитата #429086</title>
<description><![CDATA[- Наверное, в жизни каждого человека наступает момент когда хочется взять заложников и потребовать вертолет, 2 миллиона долларов и бутылочку светлого пива.<br>- Две.<br>- Да, лучше две]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429085</guid>
<pubDate>2014-07-14 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429085</link>
<title>Цитата #429085</title>
<description><![CDATA[quazatron: В конкурсе на лучшее название для магазина f2p MMORPG с большим отрывом победило название &quot;Донателло&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429084</guid>
<pubDate>2014-07-14 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429084</link>
<title>Цитата #429084</title>
<description><![CDATA[xxx: тот момент, когда понимаешь, что некоторые ровесники, с которыми ты общался в детстве, уже имеют своих детей...<br>xxx: а тебе всего 17]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429083</guid>
<pubDate>2014-07-14 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429083</link>
<title>Цитата #429083</title>
<description><![CDATA[В начале девяностых мы думали, что межу нами и остальным миром рухнул железный занавес. Но позже выяснилось, что его просто сдали на металлолом предприимчивые сограждане.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429082</guid>
<pubDate>2014-07-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429082</link>
<title>Цитата #429082</title>
<description><![CDATA[Доча 5 лет: - Пап, а я сама завязала шнурки (на двойной бант)!<br>- Молодец... А это ты хвастаешься что ли?<br>- Ага.<br>- Хвастаться нехорошо.<br>- А придётся!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429081</guid>
<pubDate>2014-07-14 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429081</link>
<title>Цитата #429081</title>
<description><![CDATA[&lt;tony&gt; работаю с дебилами<br>&lt;tony&gt; менеджеру на почту пришло письмо с неизвестного ящика<br>&lt;tony&gt; с текстом ПРОВЕРЬТЕ АКТ СВЕРКИ<br>&lt;tony&gt; в атаче архив с малваре<br>&lt;tony&gt; эти дебилы начали его открывать, естесно оно не открылось<br>&lt;tony&gt; отправили другому менеджеру<br>&lt;tony&gt; может у него откроецо!!!1<br>&lt;tony&gt; потом отправили в бухгалтерию, наверное для них акт сверки<br>&lt;tony&gt; теперь пол офиса в малваре....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429080</guid>
<pubDate>2014-07-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429080</link>
<title>Цитата #429080</title>
<description><![CDATA[Veres:<br>Понимаешь, он такой человек...Ну вот если ему задать прямой вопрос &quot;Ты видел голубей?&quot;, он вполне может ответить &quot;Чем кто?..&quot; и ждать ждать уточнений]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429079</guid>
<pubDate>2014-07-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429079</link>
<title>Цитата #429079</title>
<description><![CDATA[- Мы хотим заказать у вас три сайта...<br>- Есть тех. задание?<br>- ...<br>- Есть представление, что должно получиться?<br>- Три сайта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429078</guid>
<pubDate>2014-07-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429078</link>
<title>Цитата #429078</title>
<description><![CDATA[specman:Сегодня распечатывал билет на трансмиссию, нашёл самый крутой принтер в офисе, отправил на печать в лучшем качестве, прихожу в копировальную... мой билет лежит на полу в формате А0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429077</guid>
<pubDate>2014-07-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429077</link>
<title>Цитата #429077</title>
<description><![CDATA[В связи с возможным запретом на иностранные слова мы решили вместо parent_id использовать термин &quot;конкретизатор_батьки&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429076</guid>
<pubDate>2014-07-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429076</link>
<title>Цитата #429076</title>
<description><![CDATA[У меня есть коллега. Очень любит работать. В кавычках. Видимо из соображений конспирации избрала себе довольно забавную стратегию. Ее место не очень хорошо просматривается, но мне видно просто замечательно. О чем она скорее всего не подозревает. Так вот она сидит с телефоном, что конкретно она там делает, предпочитаю не знать. Примерно раз в 15-20 минут она как встрепенется, обратит свой взор в монитор и начинает бормотать рабочие термины. Довольно громко. Побормочет две минутки и снова погружается в телефон. Вот что такое приступы любви к работе. Кратковременные правда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429075</guid>
<pubDate>2014-07-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429075</link>
<title>Цитата #429075</title>
<description><![CDATA[14:00<br>xxx: Я поем и приду.<br>yyy: Давай, жду.<br>18:00<br>yyy: Ну ты где?<br>xxx: Ем.<br>yyy: А что ты все это время делал?<br>xxx: Обедал, сейчас ужинаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429074</guid>
<pubDate>2014-07-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429074</link>
<title>Цитата #429074</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Сборная России по футболу наняла тренера за 8 млн. евро.<br>А сборная Мексики наняла тренера за 200 тыс. евро.<br>Обе сборные вылетели из Чемпионата мира<br>А если результат одинаковый, зачем платить больше?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429073</guid>
<pubDate>2014-07-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429073</link>
<title>Цитата #429073</title>
<description><![CDATA[Падме: Почему я редко делаю высокую прическу? У меня на это есть две причины. И обе они лопоухие.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429072</guid>
<pubDate>2014-07-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429072</link>
<title>Цитата #429072</title>
<description><![CDATA[Greegee: Я убью своего начальника, я обещаю тебе, я его убью когда нибудь...<br>skeezooks: жалуйся)<br>Greegee: В пятницу сказал мне, чтоб я собрался, в понедельник с утра в командировку, за выходные все бумаги, билеты, накладные подготовят, еду в Сочи<br>skeezooks: завидую)<br>Greegee: да хрен там завидуешь, Омсукчанский район, Магадан, река Сочи, завод дробильный... и рюкзак с плавками и кремом за спиной... я говорил тебе, что я убью своего начальника?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429071</guid>
<pubDate>2014-07-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429071</link>
<title>Цитата #429071</title>
<description><![CDATA[xxx: По-моему, у нас отличная выжсемья: тыжпсихолог и тыжпрограммист!<br>yyy: Ага, а ещё есть жывтоне: онажкошка и твоюжмать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429070</guid>
<pubDate>2014-07-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429070</link>
<title>Цитата #429070</title>
<description><![CDATA[&quot;Владелец Ferrari гонялся в Москве за забравшим его машину эвакуатором&quot;.<br><br>xxx: Феррари, даже поставленную на эвакуатор, не догонишь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429069</guid>
<pubDate>2014-07-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429069</link>
<title>Цитата #429069</title>
<description><![CDATA[Loki: Визуализатора на работе(по образованию - архитектор) активно пытаются засадить за проект на который у других нет времени:<br><br>- Давай, поделай немного, там народ подключится позже!<br>- Не ребят, я же не архитектор...<br>- Ну а в дипломе то у тебя что написано?!<br>- Ложь!!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429068</guid>
<pubDate>2014-07-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429068</link>
<title>Цитата #429068</title>
<description><![CDATA[xxx: Читала Гарри Поттера с переводом, в котором был Злодеус Злей. Сделала автозамену на Снэйпа, получила дивную фразу &quot;такого даже Снэйпшему врагу не пожелаешь&quot;<br>yyy: после автоматической замены в неком переводе слова &quot;мех&quot; (в смысле емкость для жидкостей) на слово &quot;бурдюк&quot; нас преследует словечко &quot;усбурдюкнулся&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429067</guid>
<pubDate>2014-07-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429067</link>
<title>Цитата #429067</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Поздравь меня с пятой юбилейной гастроэндоскопией<br><br>yyy:<br>как прошло?<br><br>xxx:<br>прекрасно. это первый гастроэнтеролог, который мне потом видео включил посмотреть. не, я интроверт, конечно, но так глубоко заглядывать внутрь себя как-то не очень люблю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429066</guid>
<pubDate>2014-07-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429066</link>
<title>Цитата #429066</title>
<description><![CDATA[Идём по лесной тропинке.<br>- Фотоаппарат взял?<br>- Да.<br>- А телефон?<br>- В машине остался.<br>- Вот, все ужастики начинаются с того, что ты оказываешься в лесу, и у тебя с собой только фотокамера]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429065</guid>
<pubDate>2014-07-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429065</link>
<title>Цитата #429065</title>
<description><![CDATA[&lt;Moduvator&gt; Пришел тикет. Юзер жалуется, что принтер перестал выдавать цветные отпечатки.<br>&lt;Moduvator&gt; Лезу на принт-сервер, смотрю на принтер. На меня в ответ смотрит монохромный лазерник.<br>&lt;Moduvator&gt; Невероятным усилием воли подавил в себе желание написать в ответ, что это проблема конечного пользователя, что у него закончился LSD.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429064</guid>
<pubDate>2014-07-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429064</link>
<title>Цитата #429064</title>
<description><![CDATA[Обсуждение неэкранизованных книг у mi3ch@lj:<br>wojzeh: <br>&quot;занимательная физика&quot; перельмана<br><br>crash_2k6: <br>Девятый том Ландау-Лифшица))<br>Однажды в одном холодном-прехолодном гелии начала проявляться сверхтекучесть...<br><br>ravebinovich: <br>Это триллер или порно?<br><br>crash_2k6: <br>Думаю, вампирская сага]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429063</guid>
<pubDate>2014-07-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429063</link>
<title>Цитата #429063</title>
<description><![CDATA[Вот почему в фильмах о вампирах не отражается их одежда в зеркалах? Или они её тоже покусали? о_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429062</guid>
<pubDate>2014-07-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429062</link>
<title>Цитата #429062</title>
<description><![CDATA[Услышано краем уха в баре. Подвыпившая девушка с полупустой кружкой пива рассказывает двум парням:<br>- Меня очень легко напоить. Мне нужно вооот столечко алкоголя (показывает расстояние между пальцами в 2см), и я буду воооот такая пьяная (показывает расстояние 15 см).<br>- Да ты что! И от полкружки тебя уже так развезло?<br>- Нет-нет, что вы, это четвертая!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429061</guid>
<pubDate>2014-07-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429061</link>
<title>Цитата #429061</title>
<description><![CDATA[ёёё: Есть у меня один знакомый. Несколько лет назад вдруг уверовал, крестился, нашёл себе жену на какой-то сходке у них там. Недавно они ко мне нагрянули без предупреждения. Супруга была у меня впервые, и, судя по всему, он её немного подготовил к тому, что она могла у меня увидеть и услышать. Но всё равно - сидела, косилась с опаской на антураж (черепа разных размеров и фасонов вперемешку с подсвечниками, статуэтками, карнавальными масками, картины и гобелены с головой Горгоны, мрачными замками, совами и т.д.), пока я, как радушная хозяйка, собирала на стол, щебеча, как Мартиша Адамс. Когда я выходила из комнаты за очередной тарелкой печенек к чаю, услышала его шёпот: &quot;Вот видишь! Я же тебе говорил - она добрая!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429060</guid>
<pubDate>2014-07-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429060</link>
<title>Цитата #429060</title>
<description><![CDATA[Ще: Ну создавай обсуждение, может кто поделится всем недостающим...<br>Василий: Я не особо-то верю в людей =)<br>Ще: Не хочется тебя огорчать, но они существуют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429059</guid>
<pubDate>2014-07-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429059</link>
<title>Цитата #429059</title>
<description><![CDATA[Лес, природа, утро после шашлыков. Потихоньку выползаем из палаток, начинаем собираться. Добиваем остатки со вчерашнего стола. Антоха в процессе не участвует, сидит в сторонке, уткнувшись в планшет. Нарыл какой- то древний сайт с тупыми приколами и изредка вываливает на наши похмельные головы очередной &quot;перл&quot;.<br>Антоха: - Ха! Угадайте страну, где макароны едят с хлебом, закусывают виноградное вино виноградом, а курицу солят куриным кубиком)))<br>Макс (поливая помидор кетчупом): - Ну и что это за страна?..<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429058</guid>
<pubDate>2014-07-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429058</link>
<title>Цитата #429058</title>
<description><![CDATA[Комментарии к новости &quot;«Почта России» создаст за 19 млн руб мобильное приложение&quot;:<br><br>xxx: которое будет устанавливаться 2 года<br>yyy: ... а открываться немного быстрей.<br>zzz: а работать с 9 до 18 с перерывом на обед с 13 до 14.<br>xxx: и для этого надо будет выстоять три очереди и заполнить 19 бланков<br>zzz: и его невозможно будет запустить одновременно с кем то другим. Только по очереди!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429057</guid>
<pubDate>2014-07-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429057</link>
<title>Цитата #429057</title>
<description><![CDATA[- Да что ты знаешь о лучниках! Нормальные доброжелательные люди, спортсмены.<br>- Про спортсменов не скажу, но есть у нас в компании лучник. Чувак регулярно на тренировки ходит (зимой в тир, летом на стрельбище). Дома несколько луков, в турнирах участвовал...<br>Фанатеет по луку сильно. На даче из несильного лука с участка собак прогоняет (на стреле вместо наконечника пробка от шампанского), зимой, там-же, пару зайцев подстрелил, а на корпоративе тир устроил... Поехали на юбилей коллеги на речку. Сразу договорились лишнего не брать т.к. надо немного потопать.<br>Так он и туда лук взял - СКЛАДНОЙ! Не разборной, а складной.<br>- То традиционщик наверное. Зато наверное поразвлекались?<br>- Хрена, его никто натянуть не смог!<br>- Точно традиционщик.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429056</guid>
<pubDate>2014-07-11 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429056</link>
<title>Цитата #429056</title>
<description><![CDATA[xxx: СИМУЛЯТОР АВТОМЕХАНИКА!<br>yyy: А представь, отпахал ты целый день в гараже, перенервничал, меняя масло в машине стоимостью больше твоей квартиры, пришёл домой расслабиться, запустил эту игрушку и ЙЕЙ, путай провода, фигачь двигло молотком, заливай 92-й в дизель...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429055</guid>
<pubDate>2014-07-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429055</link>
<title>Цитата #429055</title>
<description><![CDATA[Когда мы изучали биохимию, то слышали много новых слов вроде оксалоацетат, циклоаминотрансфераза или фосфоенолпируваткарбоксикиназа, а иногда смешных, типа - пропердин. Иногда такое название попадалось, что непонятно было, как вобще его записать-то.<br>На что наш преподаватель (надо заметить, прилично картавивший) всегда говорил:<br>Как сышеца, так иишеца.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429054</guid>
<pubDate>2014-07-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429054</link>
<title>Цитата #429054</title>
<description><![CDATA[По поводу еды ночью:<br><br>ХХХ: Самой худой в своей жизни я была тогда, когда не жрамши весь день, я садилась и наедалась от пуза после 22.00.<br>У меня тогда был очень шустрый и креативный годовалый ребенок, за которым приходилось весь день бегать по пятам, то оттаскивая, то отвлекая его от разных опасных затей. Не было у меня возможности поесть, пока не уложешь его спать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429053</guid>
<pubDate>2014-07-11 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429053</link>
<title>Цитата #429053</title>
<description><![CDATA[RikudaSennin: Сейчас пришел спам на мобилу: &quot;Черная икра от производителя!&quot; Кто-нибудь, заберите телефон у осетра]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429052</guid>
<pubDate>2014-07-11 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429052</link>
<title>Цитата #429052</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости &quot;В центре Петербурга дерево упало на «Бентли» и перекрыло дорогу&quot;:<br>xxx: В Санкт-Петербурге этих Бентли — дереву негде упасть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429051</guid>
<pubDate>2014-07-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429051</link>
<title>Цитата #429051</title>
<description><![CDATA[Nash: Офигенный роутер :)<br>Nash: С полпинга все завелось<br>Nash: пинка*<br>Nash: хотя и так норм :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429050</guid>
<pubDate>2014-07-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429050</link>
<title>Цитата #429050</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>найдена девочка пекинес<br>грязная, бежево-рыженькая<br>Октябрьский район (может кто приютит)<br><br>yyy: <br>Помойте. Потом уточните цветовую гамму.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429049</guid>
<pubDate>2014-07-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429049</link>
<title>Цитата #429049</title>
<description><![CDATA[Печаль владения хорошими наушниками - слышишь как во время записи у звукорежисера из задницы со скрежетом резались молочные руки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429048</guid>
<pubDate>2014-07-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429048</link>
<title>Цитата #429048</title>
<description><![CDATA[ххх: Неделя шуток про Бразилию объявляется открытой.<br>ууу: Да какая неделя, тут 4 года минимум.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429047</guid>
<pubDate>2014-07-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429047</link>
<title>Цитата #429047</title>
<description><![CDATA[Заработался.<br>Иду с работы, никого не трогаю, слушаю Rammstein. Тут мне из наушников:<br>&quot;LET ME SEE YOUR SCRIPT!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429046</guid>
<pubDate>2014-07-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429046</link>
<title>Цитата #429046</title>
<description><![CDATA[Работаю в ИТ компании, график свободный, обычно приходим после 13:00.<br>Время 16<br>ping-win: Идем обедать?<br>Саша: Я уже обедал<br>ping-win: Кода успел?<br>Саша: В 14<br>ping-win: Кто ж так рано обедает?<br>Саша: Я. В 10 - завтрак, в 14 - обед...<br>ping-win: Что ж это получается? Пока все спят, ты - жрешь?!! O_o]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429045</guid>
<pubDate>2014-07-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429045</link>
<title>Цитата #429045</title>
<description><![CDATA[Дункель: хочу бороду нормальную густую, а не жидкие клочки. есть средства какие-нибудь? линукс пробовал, не помогло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429044</guid>
<pubDate>2014-07-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429044</link>
<title>Цитата #429044</title>
<description><![CDATA[С нашим законотворчеством чувствуешь себя как в Хогвардсе. Не знаешь куда лестницы в следующий момент развернутся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429043</guid>
<pubDate>2014-07-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429043</link>
<title>Цитата #429043</title>
<description><![CDATA[Урал. Завтра 1 июля. Покупаю картошку:<br>Я: Дорогая! Свежий урожай, что ли?<br>П: Да. Узбекистан.<br>Я (поплотнее запахиваясь в толстую осеннюю куртку): А нашей местной нет?<br>Когда продавец проржался, сказал, что свежий урожай местной картошки при такой погоде будет в следующем году, но 100%-ой гарантии он не дает.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429042</guid>
<pubDate>2014-07-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429042</link>
<title>Цитата #429042</title>
<description><![CDATA[Корпоративная рассылка от коллеги:<br>- Друзья! У Гали намечается день рождения :) Скидываемся и обсуждаем варианты подарка.<br><br>минут 15 идет коллективное обсуждение (в корпоративном чате) различных вариантов подарка.<br>Пока кто-то робко не предложил:<br>- Коллеги, а может удалим Галю из рассылки?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429041</guid>
<pubDate>2014-07-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429041</link>
<title>Цитата #429041</title>
<description><![CDATA[Казанцам предложат сдавать нарушителей в ГИБДД<br><br>&lt;Moduvator&gt; Акция от ГИБДД: сдавай нарушителей, получай бонусы и обменивай на них штрафные баллы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429040</guid>
<pubDate>2014-07-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429040</link>
<title>Цитата #429040</title>
<description><![CDATA[Alex: Ты точно знаешь. Подскажи песню. Старая. Поет мужик на английском, но в конце его коронное &quot;Басков Коля!!!&quot;, которое все знают. Наверное потому, что самого Баскова в тот момент еще не было.<br>Pluto: ???? <br>Alex: Да ты точно знаешь. Он поет так отрывисто &quot;БАС КОВ КО ЛЯ&quot;<br>Pluto: Gorky Park - Moscow Calling?<br>Alex: 5 сек. Качну... Отпишусь.<br>...<br>Alex: Точно!!! Спасибо!!!<br>Alex: PS: Ну и названьице у песни.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429039</guid>
<pubDate>2014-07-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429039</link>
<title>Цитата #429039</title>
<description><![CDATA[Чужик:<br>&quot;Чаще всего фамилии незаконнорожденым детям давались автоматическим усечением фамилии отца. Например, незаконнорожденый сын Ивана Трубецкого стал Бецким.&quot;<br>Он просто не Тру. Логика очевидна)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429038</guid>
<pubDate>2014-07-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429038</link>
<title>Цитата #429038</title>
<description><![CDATA[С Хабра (из статьи о жизни за границей):<br><br>Вообще пожить в другой стране это как перейти на другой уровень в игре. Старых монстров нет, но появились другие, а старые ачивки сбросились.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429037</guid>
<pubDate>2014-07-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429037</link>
<title>Цитата #429037</title>
<description><![CDATA[oolya-ds: я тоже хочу на сборы.... один раз меня призвали на сборы, на 10 дней обещали. я уже обрадовался неожиданному 10дневному отпуску. Собрали нас к 8 утра в военкомате, просидели там до часу дня. к этому времени пол-команды уже успело набраться. Потом выдали нам 2х офицеров, посадили в пазик и повезли в северодвинск. К приезду в севск ужо почти вся команда была в нуль. Мы катались кругами по северодвинску, как оказалось, офицеры вообще не в курсе, в какую часть нас надо везти. Через пару часов экскурсий по военным частям северодвинска они куда-то позвонили, и им там сказали, что мы никому не нужны. В итоге нас привезли обратно в Арх, сказав, что сборы окончены. Я люблю нашу армию)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429036</guid>
<pubDate>2014-07-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429036</link>
<title>Цитата #429036</title>
<description><![CDATA[Пожарный форум:<br>gorg: Коллеги, может ли кто подтвердить из своей практики о самопроизвольном взрыве огнетушителя<br>василек: Да, могу подтвердить, что у нас взорвался ОХП-10. Самое печальное из всего этого, что многое пострадали, некоторые невинно. Такова жизнь...<br>А дело было так: захотелось нам молодым бойцам попробовать бражку. выкинули все из огнетушителя, что должно быть по нормам и загрузили там сахарок с дрожжами. Что-там не рассчитали и вся эта конструкция развалилась, часть полетела к потолку, часть по остальным закоулкам казармы. Было весело, и грустно. Потеряли сахар, дрожжи, увольнение в город.<br>один из них (в запасе): василек, мы случайно не вместе служили?<br>PaulS: Я так понял - это типовая грабля... продолжением экспериментов была попытка использовать слегка модифицированную радиаторную систему пожарного автомобиля... Года 1,5 стоял без движения ведь ... а тут как назло - учения!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429035</guid>
<pubDate>2014-07-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429035</link>
<title>Цитата #429035</title>
<description><![CDATA[Звонок на днях <br> - Здравствуйте, вот мы хотим щенка цвергпинчера!<br> - Очень хорошо, у нас щенки есть, кто вас интересует, какого пола, окраса?<br> - Мы сами пока не знаем.<br> - У нас есть рыжие мальчики.<br> - Ой, нам бы черную девочку...<br>Потом пошли обсуждение наличия черно-подпалых девочек для бронирования и условия их продажи, а далее...<br> - А вот скажите, они будут ездить в машине?<br> - Ну, как воспитаете так и будут, у меня собаки ездят в любом транспорте без каких либо проблем тихо и спокойно и на любые расстояния<br> - Ой, а что, их надо воспитывать? Я не представляю, у нас была спаниель, очень интеллигентная - ее не надо было воспитывать <br> - Ну это вы какие то небылицы рассказываете - воспитывать надо всех, вот у вас ребенок есть? Есть. Вы ему объясняли что не надо трогать горячий чайник?<br> - Нет, он у нас интеллигентный мальчик, не трогал чайники!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429034</guid>
<pubDate>2014-07-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429034</link>
<title>Цитата #429034</title>
<description><![CDATA[Диалог об обновлениях на ютубе<br>ххх: как можно было убрать столь полезный функционал?<br>ууу: Они убрали руль в машине, чего ещё ты ожидал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429033</guid>
<pubDate>2014-07-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429033</link>
<title>Цитата #429033</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Странные эти беременные, одной клубнику в час ночи, другой шоколадного торта с пивом подавай, мне вот кодить в пять утра приспичило, аж заснуть не могу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429032</guid>
<pubDate>2014-07-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429032</link>
<title>Цитата #429032</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Что интересно: ДО ДТП все спешат!!! А ПОСЛЕ ДТП УЖЕ не спешат. Вопрос. Если после ДТП уже никуда не надо, то может быть и перед ДТП не спешить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429031</guid>
<pubDate>2014-07-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429031</link>
<title>Цитата #429031</title>
<description><![CDATA[С кывта:<br><br>K&gt; AMD Opteron 6272 16-ядерный частота 2100 МГц<br>K&gt; Xeon E5-2620 6-ядерный частота 2000 МГц<br>K&gt; Вопрос на засыпку, кто из них мощней и во сколько раз :))<br><br>VF&gt; AMD Opteron 6272, на 21% (115W vs 95W)<br><br>d&gt; Я так понимаю, мой утюг вынесет их обоих со свистом. :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429030</guid>
<pubDate>2014-07-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429030</link>
<title>Цитата #429030</title>
<description><![CDATA[Муж сидит с телефона на сайте муз. инструментов, смотрит, никого не трогает. Вдруг это дурацкое всплывающее окно закрывает экран. Дальше диалог. О - оператор, М - муж.<br><br>О: Здравствуйте, вас что-нибудь интересует?<br>М: Проститутки. У вас есть проститутки?<br>О: Нет, у нас менее доходный бизнес.<br>М: Тогда позвольте дальше спокойно поизучать инструменты?<br>О: Конечно :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429029</guid>
<pubDate>2014-07-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429029</link>
<title>Цитата #429029</title>
<description><![CDATA[Бесмертный Воин: фарфокс, хром и сафари вообще надо запритить, они американские и шпионят в пользу анб и цру!<br><br>Бесмертный Воин: всем надо пользоваться обычным руским интернет эксплорером!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429028</guid>
<pubDate>2014-07-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429028</link>
<title>Цитата #429028</title>
<description><![CDATA[Город Брянск. Улица круто поднимается от реки к центру города. По улице вверх медленно едет мусоровоз. За мусоровозом двигается свадебный кортеж. Мусоровозу сворачивать некуда и движение странного кортежа продолжается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429027</guid>
<pubDate>2014-07-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429027</link>
<title>Цитата #429027</title>
<description><![CDATA[НереваринXV: я тут подумал, если бы Skyrim вышел от создателей Игры Престола, то в самом начале игры Довакина таки казнили бы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429026</guid>
<pubDate>2014-07-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429026</link>
<title>Цитата #429026</title>
<description><![CDATA[&lt;nafanjah&gt; а я не играю амнезию потому, что об игре узнал сначала из видео, где саунд-дизайнер рассказывал, как записывал железки, дул в трубу и орал через банку со второго этажа, чтобы сделать озвучку монстров и окружения<br>&lt;nafanjah&gt; познакомился с девушкой через её анализы, называется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429025</guid>
<pubDate>2014-07-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429025</link>
<title>Цитата #429025</title>
<description><![CDATA[Sild: я теперь перед рукопашкой буду читать комментарии<br>Sild: чтобы приходить злым на весь мир и бить людей. идеально.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429024</guid>
<pubDate>2014-07-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429024</link>
<title>Цитата #429024</title>
<description><![CDATA[&lt;Neo`&gt; за ботоводство забанили на месяц - ну чо, сижу, жду<br>&lt;Neo`&gt; до конца наказания остаётся неделя, приходит сегодня письмо: &quot;Уважаемый Neo`, попробуйте зайти в игру там вас ожидает сюрприз!&quot;<br>&lt;Neo`&gt; пробую зайти - а там сообщение: &quot;тадаааам, бан тебе продлён еще на месяц!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429023</guid>
<pubDate>2014-07-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429023</link>
<title>Цитата #429023</title>
<description><![CDATA[Комментарий к оформлению раздачи фильма на трекере:<br><br>xxx: Скриншотов на диафильм хватит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429022</guid>
<pubDate>2014-07-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429022</link>
<title>Цитата #429022</title>
<description><![CDATA[xxx: Ситуация с возможностью несохранения после 19-00, видимо, будет актуальна в течение этой недели, поэтому предлагаю работать в рабочее время.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429021</guid>
<pubDate>2014-07-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429021</link>
<title>Цитата #429021</title>
<description><![CDATA[Моя драгоценная достала своим неколебимым убеждением, что дарить надо только деньги. И тут сложилась такая ситуация, что я подумал - крыть ей будет нечем: её подруга, несколько лет назад эмигрировавшая в США, посетила Родину аккурат под собственный день рождения. И вот, в ответ на вопль отчаяния &quot;Ну посоветуй, что подарить Наташке?!&quot; я ехидно заметил, что нарушать принципы не надо - вот, мол, лежат в заначке 100 баков, так и подари их (не рубли же американке дарить).<br>Я-то предполагал, что она признает, что не всегда её принцип подходит, и мы перейдём к обсуждению реальных вариантов, но жену что-то заклинило и она повелась всерьёз: засунула эту купюру в коробочку конфет &quot;Рафаэлло&quot; и вручила их имениннице.<br>Пенсильванскому гинекологу с семитысячной зарплатой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429020</guid>
<pubDate>2014-07-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429020</link>
<title>Цитата #429020</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Нам один раз вернули бассета. Тетя принесла щенка даже не заводчику, а прямо мне в клуб. Поставила ребятенка на стол и сказала - ИЗВИНИТЕ, НО ОН ПИСАЕТ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429019</guid>
<pubDate>2014-07-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429019</link>
<title>Цитата #429019</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение умных часов Pebble:<br><br>booterbrought: Кто пользуется лампами philips hue, как вам приложение huebble?<br>vvzvlad: Вы же написали это только ради названия приложения, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429018</guid>
<pubDate>2014-07-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429018</link>
<title>Цитата #429018</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Покупка мной последней собаки семье была объяснена следующим образом:<br>Что-то жизнь наша стала течь очень однообразно. Предсказуемо. Так можно мхом обрасти. Для разнообразия жизни заводим новую таксу. Кстати заодно потом и диван новый купим.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429017</guid>
<pubDate>2014-07-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429017</link>
<title>Цитата #429017</title>
<description><![CDATA[Обсуждение поста о сборе электроэнергии из окружающей среды.<br><br>Stdit: Не задумывались о том, как работают трансформаторы? :)<br>vvzvlad: Они гудят.<br>LuckyStarr: Получают 380, отдают 220 на остальные гудят.<br>mayorovp: Хм… А как же тогда работают повышающие трансформаторы?<br>kilka: гудят в кредит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429016</guid>
<pubDate>2014-07-09 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429016</link>
<title>Цитата #429016</title>
<description><![CDATA[ххх: Друг от друга в двух шагах жили рядом Ох и Ах )))<br>ууу: И добрый волшебник Ээх!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429015</guid>
<pubDate>2014-07-09 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429015</link>
<title>Цитата #429015</title>
<description><![CDATA[gynny: разве броник не полнит?<br>jonny: Сначала - полнит. Но уже на второй неделе ношения начинает худить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429014</guid>
<pubDate>2014-07-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429014</link>
<title>Цитата #429014</title>
<description><![CDATA[с diary.ru<br><br>Dana Eilian:<br>Личный опыт, конечно, субьективная штука. У меня родственница приехала впервые в Латвию. Поехали к средневековым замкам, она глядит и заявляет, мол, тут всё как в Черновцах (она много лет назад посетила Черновцы и прониклась), поехали в Юрмалу, тоже говорит, мол, всё как в Черновцах, только холоднее. Поехали глядеть уникальный Art Nouveau - опять говорит, мол, Черновцы, вот прям совсем Черновцы.<br>Я чешу в затылке и осторожно спрашиваю, мол, а что именно тут как в Черновцах-то?<br>- Дык всё, - говорит родственница, - дома, деревья, солнышко светит... Ну всё чисто Черновцы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429013</guid>
<pubDate>2014-07-09 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429013</link>
<title>Цитата #429013</title>
<description><![CDATA[Жизненное наблюдение.<br>Наличие (даже временное) дома детей и котов автоматически вырабатывает у человека параноидальные привычки. В отношении детей это проявляется в сыплющихся указаниях типа &quot;Нельзя!&quot;, &quot;Не лезь!&quot;, &quot;Осторожно!&quot; и т. д., даже по самым пустяковым поводам. Даже когда ничего такого говорить не собирался. В отношении котов... Тут двумя историями можно проиллюстрировать)<br>Когда кот, оставшийся на ночь в моей комнате, к часу ночи выспался и ушёл на подоконник смотреть в жалюзи, мимоходом перевернув неполный стакан с водой, до моего спящего мозга за две секунды дошло, что это за звук. Меня прям подкинуло на кровати, потому что с подоконника вода закапала на стол, на котором открытый ноут стоял. А обычно даже громкий будильник не всегда слышу.<br>Или вот вчера по двору лазила, кот рядом прыгал. Нашёл какую-то деревяшку, стал когти точить. По привычке чуть на него не заорала, чтоб мебель не портил.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429012</guid>
<pubDate>2014-07-09 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429012</link>
<title>Цитата #429012</title>
<description><![CDATA[Из описания коммутатора за 200 тыс. руб: <br>Зачастую у нас дома не один, а два и более компьютера, поэтому использование коммутатора CISCO WS-C2960X-48TD-L становится несомненным удобством.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429011</guid>
<pubDate>2014-07-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429011</link>
<title>Цитата #429011</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот объясните мне такую вещь, светила экономической науки! Человек работал-работал, платил подоходный налог. Накопил и купил недвижимость. Внимание, вопрос - какого фига он теперь должен платить налог на недвижимость? Какой смысл этого налога? Или логика тут бессильна?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429010</guid>
<pubDate>2014-07-09 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429010</link>
<title>Цитата #429010</title>
<description><![CDATA[армия. учения на одном из полигонов нашей необъятной Родины. связная машина. стоим на боевом дежурстве. ночью было учебное нападение. весь экипаж спал (один человек должен охранять снаружи, другой следить за аппаратурой). дверь, естественно, закрыта. а кривого ключа (им открывается почти вся военная техника) у нападающих не было. они долго стучались с просьбами, а затем и угрозами открыть. однако экипаж хотел спать и послал горе-нападающих куда подальше. они обиделись, раскидали лом и лопату, стоящие у машины, и ушли. даже ничего не сперли. армия. суровая и беспощадная.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429009</guid>
<pubDate>2014-07-09 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429009</link>
<title>Цитата #429009</title>
<description><![CDATA[xxx: Познакомился со своими дальними родственниками.<br>ххх: оказывается, в племени моих племянников есть ещё двое. Одного хорошо воспитывают, а второго - не очень<br>yyy: второй матом ругается?<br>xxx: Нет, первый бутерброд ест колбасой вниз :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429008</guid>
<pubDate>2014-07-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429008</link>
<title>Цитата #429008</title>
<description><![CDATA[Сисадмин бодро рапортует:<br>- Все четыре сервера развёрнуты и готовы к работе!<br>Коллега уточняет:<br>- А шо, не той стороной сначала поставили?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429007</guid>
<pubDate>2014-07-09 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429007</link>
<title>Цитата #429007</title>
<description><![CDATA[xxx: Читал тут новость, что хотят выпустить 10000 р с видами Крыма. <br>xxx: Там первый коммент: &quot;отстой, теперь зарплату будут выдавать всего 4 бумажками&quot;.<br>xxx: Второй коммент: &quot;да пошел ты с такими проблемами!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429006</guid>
<pubDate>2014-07-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429006</link>
<title>Цитата #429006</title>
<description><![CDATA[Сын 13 лет, смотрит на паука, который сидит на свежесплетенной паутине и задумчиво выдает:<br>- Ну почему он задницей может сделать лучше, чем я руками?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429005</guid>
<pubDate>2014-07-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429005</link>
<title>Цитата #429005</title>
<description><![CDATA[ххх: О, элитка пожаловала. Как там у вас, в 19 веке? У нас уже интернет, двд и планшеты. В кино ходят развлечься. Дома можно смотреть что угодно. И точка. А все эта вычурная чванливость в вопросах утонченности вкуса - от лукового.<br>yyy: от лукового... супа?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429004</guid>
<pubDate>2014-07-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429004</link>
<title>Цитата #429004</title>
<description><![CDATA[ёёё: До появления интернета у меня дома ко мне постоянно приезжали друзья-неформалы и оставались с ночёвкой (живу за городом, транспорт рано перестаёт сюда ездить). Теперь хождение сократилось в разы - связываемся через инет - и бедные соседи не знают, что мне инкриминировать. Раньше мне сметали весь мусор под дверь (у меня гости - значит, и мусор наш), обычным делом были заявления типа, что я свои рваные колготки и использованные прокладки у них на верхних этажах разбрасываю, бутылки и окурки. Все окурки в палисадниках под окном тоже были &quot;наши&quot;. Ссали в лифте тоже мы (неважно, что лифт у нас в подъезде со второго этажа, а я живу на третьем и все идут ко мне пешком - мои гости зассанцы). То же относилось и к моему коту - &quot;засрал&quot; весь подъезд, в котором дверь всегда нараспашку. Святой водой как-то раз облили. На музыку, наверное, только ленивый участковому не пожаловался. На какое-то время поутихли. И тут на днях пришла соседка с девятого (!) этажа и заявила: &quot;У меня кран сорвало с холодной водой, залили соседей, а ты сидишь и ничего не делаешь!&quot; Её потоп моя забота, оказывается. Люди прекрасны)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429003</guid>
<pubDate>2014-07-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429003</link>
<title>Цитата #429003</title>
<description><![CDATA[Обезьяна Старая и мудрая:<br>Главный врач одной поселковой больницы рассказывал, чуть, говорил, инфаркт тогда не хватил:<br>Своего родового отделения не было, поэтому отправили роженицу в город, Всё как положено, на буханке и с акушеркой. И умудрились они где-то свалиться в кювет. В четыре часа утра эта троица заявляется уже вчетвером - у водителя голова перевязана, у акушерки рука на перевязи и молодая мамашка с ребенком.<br>Акушерка, со сломанной ключицей только советы давала. А тётечка эта, видимо, под влиянием стресса, сама родила, перевязала своих сопровождающих, и они ночью 7 километров по лесу пешком тащились.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429002</guid>
<pubDate>2014-07-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429002</link>
<title>Цитата #429002</title>
<description><![CDATA[xxx: yyy, Спасибо, дорогая. Главное - терпения )<br>yyy: xxx, ага ))) и спокойствия! А то в очереди такие кадры попадаются. Когда я оформляла заграничный паспорт, мы сделали список фамилий - кто за кем стоит, когда все разошлись на обед, одна женщина его скомкала и запихнула себе в рот. Вроде ничего не было - она первая в очереди. Я думала, что такое только в фильмах бывает )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429001</guid>
<pubDate>2014-07-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429001</link>
<title>Цитата #429001</title>
<description><![CDATA[Картинка &quot;Девушка: что тебе важнее: я или игры?&quot;<br><br>LeonardPowers:<br>Это не сложно. Говоришь, чьл лна и дальше гоняешь в танки/доту/дьяблу (нужное подчеркнуть).<br><br>Zipmayer:<br>- Дорогая, я хочу тебе кое-что сказать<br>- ?<br>- Чьл лна]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/429000</guid>
<pubDate>2014-07-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/429000</link>
<title>Цитата #429000</title>
<description><![CDATA[xxx: Всего за 20 килобаксов Мартин готов в своей следующей книге убить вас жуткой и мучительной смертью.<br>yyy: Теперь, кажется, я понял - зачем Гомер добавил в Илиаду длиннющий список кораблей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428998</guid>
<pubDate>2014-07-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428998</link>
<title>Цитата #428998</title>
<description><![CDATA[- Если не получится, пойдешь работать курьером.<br>- А как же саморазвитие, карьерный рост?<br>- У тебя будет курьерный рост.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428997</guid>
<pubDate>2014-07-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428997</link>
<title>Цитата #428997</title>
<description><![CDATA[Gish!: Проблема кроется в наличии у граждан не сертифицированных РУК, которые по сути своей являются оружием убийства. Посмотрите, все убийцы во все времена использовали РУКИ! Самое опасное что РУКИ сейчас имеют кто попало, при наличии РУК устроить бойню может любой псих!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428996</guid>
<pubDate>2014-07-08 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428996</link>
<title>Цитата #428996</title>
<description><![CDATA[Necro KOT: На работе полный завал, все на нервах, грядет волна клиентов в последней степени истерики...<br>Necro KOT: И в этот момент мне падает в почту письмо &quot;Подходящие вакансии&quot;<br>Necro KOT: Господь, я понял намек...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428995</guid>
<pubDate>2014-07-08 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428995</link>
<title>Цитата #428995</title>
<description><![CDATA[ххх:(голосом Дроздова) А сейчас, с началом сезона отпусков, мы с вами имеем возможность наблюдать удивительное явление: сезонную миграцию огромных куч разнообразного мусора с балконов и чуланов горожан на их приусадебные участки. Этот процесс широко распространен на территории России и вообще бывшего Союза. Многие западные советолги вывихнули себе мозг, пытаясь понять смысл этого процесса. Их холодный рациональный разум не в состоянии понять, зачем нужно переть, например, рваные кроссовки за сто километров, чтобы выкинуть их уже там. Мозги же советских, а за ними и российских исследователей при малейшем намёке на нерациональность этих миграций подвергается жёсткому изнасилованию со стороны их инициаторов. Основными переносчиками являются разнообразные существа из отрядов мужей и зятъёв.<br>yyy: Падсталом :D К теще едеш?<br>ххх: Сломанную стиралку везу :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428994</guid>
<pubDate>2014-07-08 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428994</link>
<title>Цитата #428994</title>
<description><![CDATA[С обсуждения смартфона (почти все недовольны камерой телефона), один из комментариев:<br><br>Достоинства: очень нравится<br>Недостатки: не вижу<br>Комментарий: На объективе камеры наклеена голубая плёнка . Если её не снять будут голубые и нерезкие снимки. Сам мучился и баланс белого подбирал , пока случайно плёнку не увидел.<br>:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428993</guid>
<pubDate>2014-07-08 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428993</link>
<title>Цитата #428993</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пропал интернет, звоню оператору злым голосом, требую объяснений...<br>Оператор копошится секунд 30 и выдаёт: &quot;У вас сессия зависла&quot;<br>Единственное что смог сказать, это: Какая сессия? Я уже давно работаю!<br>Впевые услышал, как ржет оператор)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428992</guid>
<pubDate>2014-07-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428992</link>
<title>Цитата #428992</title>
<description><![CDATA[Alex: Понимаешь, что пора бы убраться дома, когда при виде паука первая мысль: &quot;так вот куда муравьи подевались&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428991</guid>
<pubDate>2014-07-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428991</link>
<title>Цитата #428991</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Это ладно, как-то у меня в мастерской (Железяки компьютерные и околокомпьютерные починяем) за каким-то фигом грохнулась с потолока лампа дневного света, причём грохнулась капитально, новую несколько дней искали, а мастерская в подвале, то есть окон не предусмотрено в принципе. Да ещё и долбанутая кошка приползла по вентиляции непонятно откуда и сдохла немного не доползя до отверстия, в связи с чем запах там стоял просто душераздерающий. Чтобы воняло не так сильно, пришлось расставить несколько ароматизированых свечей, которые как на зло попались красные и оплавившись оставили красные потёки и кучки красного парафина на полу.<br>Воооот...<br>А теперь картина маслом: Спускается клиент в подвал, проходит в помещение, где в полумраке, при свете настольной лампы, под грохот детушника длинноволосое тело орудует паяльником, а вокруг него тут и там красные подтёки, похожие на кишки, свисающие со столов. И всё это зрелище дополняет стойкий запах трупчины.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428990</guid>
<pubDate>2014-07-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428990</link>
<title>Цитата #428990</title>
<description><![CDATA[Когда муж кашляет, говорю ему, что у него кашель курильщика.<br>Позвонила узнать как дела.<br><br>Муж: Да как-то неважно себя чувствую, сначала был кашель курильщика, а теперь начались сопли курильщика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428989</guid>
<pubDate>2014-07-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428989</link>
<title>Цитата #428989</title>
<description><![CDATA[xxx: Я замужем только по той причине, что кое-кто подлец и негодяй.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428988</guid>
<pubDate>2014-07-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428988</link>
<title>Цитата #428988</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня справку купила 086. Это Россия, стоит дешевле купить, чем проходить<br>yyy: Врачи покупают справки, милота.<br>xxx: Ага, а потом рассказывают юристу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428987</guid>
<pubDate>2014-07-08 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428987</link>
<title>Цитата #428987</title>
<description><![CDATA[xxx: Я тут задачу по физике решаю - но, блин, лениво так - у тебя книжки нет - называется ... там она вроде разобрана?<br>yyy: Есть. Лови ссылку.<br>...<br>yyy: Ну что - разобрался?<br>xxx: Ой - я посмотрел - там шесть страниц формул - так стало лениво в книжке разбираться - подумал и сам сделал.<br>yyy: Воистину русский подход!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428986</guid>
<pubDate>2014-07-08 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428986</link>
<title>Цитата #428986</title>
<description><![CDATA[xxx: Потребовалось зайти в БИОС. Забыл какой кнопкой, Del или F2, на всякий случай включил комп и занёс руки над обеими. Экран поприветствовал надписью &quot;Press Del or F2 to enter BIOS&quot;. Не попал я в БИОС с первой попытки по причине внезапно возникшего внутреннего противоречия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428985</guid>
<pubDate>2014-07-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428985</link>
<title>Цитата #428985</title>
<description><![CDATA[Мой друг как-то жаловался, что во время проведения крупных футбольных мероприятий, типа чемпионат мира или Европы, болельщики, при победе нашей сборной на радостях очень сильно шумят и мешают спать нормальным людям. Нормальные люди, должны же ночью спать, а не орать. В этом году сборная России по футболу похоже услышала нормальных людей. Вообще не мешает спать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428984</guid>
<pubDate>2014-07-08 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428984</link>
<title>Цитата #428984</title>
<description><![CDATA[xxx: К тем, кто плохо ведет себя в интернете приходит Роскомнадзор, и подключает к &quot;Чебурашке&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428983</guid>
<pubDate>2014-07-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428983</link>
<title>Цитата #428983</title>
<description><![CDATA[Скай: раньше, когда я ходила в невестах и вк стоял статус &quot;помолвлена&quot;, контекстная реклама радовала разнообразием: свадебные фотографы, ведущие, свадебные платья, свадебные распорядители, торты.<br>а сейчас, будучи уже женой, контакт предлагает мне оформить ипотеку, взять кредит на отдых и купить памперсы (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428982</guid>
<pubDate>2014-07-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428982</link>
<title>Цитата #428982</title>
<description><![CDATA[xxx:сафари рулит.<br>yyy:а ты на сафари куда ездишь?<br>xxx:на сайты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428981</guid>
<pubDate>2014-07-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428981</link>
<title>Цитата #428981</title>
<description><![CDATA[serbunchik: люблю лежать на диване и писать заказчикам &quot;я в метро - перезвоню позже&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428980</guid>
<pubDate>2014-07-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428980</link>
<title>Цитата #428980</title>
<description><![CDATA[Sasha_Pain: Ой, фамилии ;D Моя любимая тема. Если с английского перевести вторую часть моего ника, получится моя фамилия ;D Она мне очень нравится, даже не знаю, менять ее в будущем на мужнину или нет. Класснее все равно не будет)<br><br>Мщуц: Если родится сын — обязательно назовите его Максимом. ;)<br><br>whc: Май нэйм из Хёрт. Батт Хёрт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428979</guid>
<pubDate>2014-07-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428979</link>
<title>Цитата #428979</title>
<description><![CDATA[Устроитель будущего посёлка программистов рекламирует место, выбранное для застройки. Доставила фраза<br><br>&quot;В царской России Вятка считалась чем-то вроде курорта – сюда отправляли поразмыслить на лоне природы и отдохнуть от столичной суеты многих известных личностей (...) которые активно вносили свой вклад в местный генофонд&quot;<br><br>Так место ссылки вольнодумцев еще не рекламировали никогда :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428978</guid>
<pubDate>2014-07-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428978</link>
<title>Цитата #428978</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения репеллентов на форуме:<br>При поездках в сильно комариные места беру с собой ПММ (пистолет Макарова модифицированный), с подсветкой и лазерным прицелом. Целиться лучше всего комару в глаз, но даже если рука дрогнет, и попадете ему в ухо - комара так, конечно, не убить, но здоровье у него будет уже не то...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428977</guid>
<pubDate>2014-07-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428977</link>
<title>Цитата #428977</title>
<description><![CDATA[Хабр, про Камбоджу:<br><br>veam: На форумах очень жалуются на высокую преступность, вы сталкивались с ней за эти три года?<br>esudnik: Преступность здесь есть на колхозном, примитивном уровне. В основном пытаются по быстрому чего то украсть. Но, это не проблема. Главное нельзя давать повод. То есть, нельзя оставлять вещи без присмотра. Нужно хорошо закрывать двери, ставить хорошие замки. У меня за 3 года нечего не украли. Но я знаю случай, когда к людям на 3 этаж залезли через окно чтобы украсть холодильник с продуктами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428976</guid>
<pubDate>2014-07-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428976</link>
<title>Цитата #428976</title>
<description><![CDATA[xxx: Все-таки самой феерической для меня стала фраза моего гинеколога, обращенная к своим интернам: &quot;Посмотрите, там интересно&quot; O_O]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428975</guid>
<pubDate>2014-07-07 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428975</link>
<title>Цитата #428975</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Как говорится, враг моего врага - мой враг...<br>&lt;yyy&gt; deathmatch что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428974</guid>
<pubDate>2014-07-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428974</link>
<title>Цитата #428974</title>
<description><![CDATA[xxx: производительность в 33,86 патафлопс (квадриллионы операций в секунду) - супер комп китайцев<br>yyy: а они на него не пробовали хром ставить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428973</guid>
<pubDate>2014-07-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428973</link>
<title>Цитата #428973</title>
<description><![CDATA[Искал тут ирригатор на днях. Побывал на сайтах всех магазинов в радиусе 10 км от меня. Сайты - отличные, дизайн - 5 баллов, описание товара - шикарное, отзывы - есть, на маркете - 5 звезд, все, как надо. Звонишь - абонент недоступен. Во всех. Ни в один не дозвонился. Маркетинг по-русски, фигли..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428972</guid>
<pubDate>2014-07-07 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428972</link>
<title>Цитата #428972</title>
<description><![CDATA[ххх: Да что ты знаешь о бездарях? Сестра с мужем своему малому в садик картинку нарисовали. Воспитательница его похвалила, но сказала: ты можешь лучше. Ребенку пять лет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428971</guid>
<pubDate>2014-07-07 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428971</link>
<title>Цитата #428971</title>
<description><![CDATA[grishabel: Где–то (Discovery может) слышал теорию о том, что после смерти информация, накопленная индивидом, должна куда–то деваться, т.е. просто так она пропасть не может...<br><br>GreatRash: а вы думали, почему компост теплый?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428970</guid>
<pubDate>2014-07-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428970</link>
<title>Цитата #428970</title>
<description><![CDATA[Danterina: были мы в Кубинке (танковый музей под Москвой). Знаешь что меня особенно порадовало?! Гуляем значит по павильону с русскими танкам, и заходит в него несколько солдат, человек 10, срочники видимо. Наверно их на экскурсию привезли. Стоят эти солдаты и смотрят на какой-то танк. Долго довольно стоят, минут 5 может. И тут один из них говорит &quot;ну хватит на него пялится, в части что ли не насмотрелись?!&quot;. Опомнились всей компанией и дальше смотреть пошли :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428969</guid>
<pubDate>2014-07-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428969</link>
<title>Цитата #428969</title>
<description><![CDATA[Дмитрий: в самолет сборной Испании молния вчера попала<br>Дмитрий: походу у Зевса ставка не сыграла =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428968</guid>
<pubDate>2014-07-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428968</link>
<title>Цитата #428968</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>Когда речь идет о финансовых данных огромной организации, их потеря равносильна катастрофе. Я сразу вспомнил похожую историю, когда на заре своей инженерной карьеры оказался с ремонтом у одного заказчика — серьезной структуры, легализовавшейся в 90-е. Они обсуждали, что их админ что-то по неосторожности удалил. «И что с ним случилось?» — между прочим спросил тогда я. «Ну, он пока сидит здесь в подвале, третий день уже. Ждем генерального, он решит, что с ним делать», — на полном серьезе отвечал мне бритоголовый сотрудник с тяжелой цепью на бычьей шее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428967</guid>
<pubDate>2014-07-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428967</link>
<title>Цитата #428967</title>
<description><![CDATA[Timak: Хоккей лучше, там за наших болеть дольше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428966</guid>
<pubDate>2014-07-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428966</link>
<title>Цитата #428966</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем скандинавскую мифологию.<br>Я: А вот конь Слейпнир, восьминогий, это как? Он на паука был похож?<br>Муж: Нет, раз это конь Локи, то он был похож на лимузин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428965</guid>
<pubDate>2014-07-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428965</link>
<title>Цитата #428965</title>
<description><![CDATA[xxx: автор спрашивает совета, я пишу то, что мне пришло в голову. к сожалению, я не знаю, как еще помочь.<br>yyy: Мне пришло в голову слово &quot;ламинат&quot;, но прежде чем что-то говорить, я сначала думаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428964</guid>
<pubDate>2014-07-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428964</link>
<title>Цитата #428964</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Еще милая последовательность :):):) Мне мама такие задачки давала когда маленькая была.<br>67 — 1<br>73 — 0<br>89 — 3<br>91 — 1<br>163 — ??<br><br>yyy:<br>О, мне тоже давали задание такого типа в начальной школе! Только составлено оно было просто по-идиотски. Давали такие числа:<br>1 — 0<br>10 — 1<br>100 — 2<br>1000 — 3<br>888 — ?<br>Ну я, естественно, ответила, что это lg 888. Но мне этот ответ не засчитали :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428963</guid>
<pubDate>2014-07-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428963</link>
<title>Цитата #428963</title>
<description><![CDATA[Будни системного аналитика:<br>VD: описание поля - комитета<br>VD: как ни опиши - пошло <br>VD: Орган, в котором находится член...<br>VD: Орган, в котором состоит член...<br>VD: больше похоже на загадку на армянском радио<br>DA: орган, в котором может находится член<br>VD: да это вообще все что угодно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428962</guid>
<pubDate>2014-07-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428962</link>
<title>Цитата #428962</title>
<description><![CDATA[xxx: В минувшие выходные на шоссе шишига уверенно набрала скорость 90км/час за 30 сек!<br>yyy: &quot;Не верю!&quot; (с)<br>zzz: Это литературный прием, гипербола называется. Не 90км, а 9. Не за 30сек, а за 30 минут. Не набрала, а проехала. И это отличный результат для балашихинской пробки. В 5 утра наверное было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428961</guid>
<pubDate>2014-07-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428961</link>
<title>Цитата #428961</title>
<description><![CDATA[xxx: 50 оттенков серого - это история о том, как 3х летний ребенок погулял в белой куртке на детской плодадке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428960</guid>
<pubDate>2014-07-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428960</link>
<title>Цитата #428960</title>
<description><![CDATA[xxx: В прошлый раз когда катались по городу, мне тип из машины заорал - Я тебя люблю! Мой инструктор, мужик ваще без чувства юмора, суровый тип лет под 60, как заорет типу - И я тебя )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428959</guid>
<pubDate>2014-07-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428959</link>
<title>Цитата #428959</title>
<description><![CDATA[4 июля<br>xxx: давай удалим таблицу dependence<br>yyy: да, устроим independence day!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428958</guid>
<pubDate>2014-07-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428958</link>
<title>Цитата #428958</title>
<description><![CDATA[ххх: в ванной ремонт делаю<br>ххх: поймал себя на том, что сидя на толчке читал 10 литровую канистру грунтовки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428957</guid>
<pubDate>2014-07-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428957</link>
<title>Цитата #428957</title>
<description><![CDATA[xxx: чо кстати звонил?<br>xxx: и чо не приехал?<br>yyy: да хотел спросить мне выезжать ли нет<br>xxx: а потом<br>yyy: а потом мне на голову упал муравейник<br>yyy: но это уже совсем другая история]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428956</guid>
<pubDate>2014-07-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428956</link>
<title>Цитата #428956</title>
<description><![CDATA[Весь день проторчал в офисе, дико замотался. Выхожу, завожу машину, выезжаю на дачу. Не помню как доехал. Открываю калитку, сразу тащу насос, цепляю шланг, начинаю поливать огород. Знаете же, чтобы шланг дальше лил надо зажать пальцем часть выходного отверстия и тогда струя бить будет лучше.<br>Зажимаю, попёр.<br><br>Спустя 40 минут, которые я провёл где-то глубоко в своих мыслях, захожу в теплицу с помидорами, беру другой шланг. Та же схема: зажимаю пальцем, чтоб лил дальше.<br><br>Проходит ещё тридцать минут, иду в туалет.<br><br>Пришёл в себя за секунду до катастрофы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428955</guid>
<pubDate>2014-07-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428955</link>
<title>Цитата #428955</title>
<description><![CDATA[John Smith: Эх, помню, был у нас сарай и я получил задание уничтожить его. Бензопилу дали.<br>John Smith: Здорово было.<br>John Smith: Через неделю он понадобился.<br>John Smith: Для того чтобы сложить дрова, которые получились из сарая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428954</guid>
<pubDate>2014-07-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428954</link>
<title>Цитата #428954</title>
<description><![CDATA[С Хабрахабра, обсуждение современных пластиковых карт с PayPass:<br><br>Кстати, еще был смешной случай, когда кассирша попросила карту (в том магазине я не был уверен насчет наличия PayPass), взяла ее, зажав между средним и указательным пальцами, выбрала оплату по карте, только собиралась взять терминал с полки той же рукой, в которой была карта (проведя таким образом картой над считывателем), как уже напечатался чек :D<br><br>Среди друзей-знакомых теперь пошла шутка на тему Star Wars — посмотреть бы реакцию, если жестом внушения проводить ладонью над считывателем со словами «Вам не нужна моя карта», когда кассир просит карту, а считыватель рядом :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428953</guid>
<pubDate>2014-07-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428953</link>
<title>Цитата #428953</title>
<description><![CDATA[British Airways отправила туристов в Гренаду вместо Гранады.<br>&quot;Супружеская пара утверждает, что виноват в ошибке агент авиакомпании, продавший им билеты. На билетах был лишь пункт назначения Grenada, без указания кода аэропорта, страны или длительности полета. Через девять часов после вылета из Лондона туристы обнаружили, что они в более чем шести тысячах километров от испанских красот на острове в Карибском море&quot;.<br>xxx: А вот Джен Псаки не понимает, что собственно произошло...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428952</guid>
<pubDate>2014-07-06 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428952</link>
<title>Цитата #428952</title>
<description><![CDATA[Возмущаюсь расточительству мужа, покупающего в Steam игры в сезон скидок.<br><br>- Зачем тебе столько, ты же в них не играешь!<br>- Ну вот смотри, у тебя полный шкаф шмоток, а тебе носить нечего, так?<br>- Так.<br>- Вот тебе носить нечего, а мне играть нечего.<br><br>Шах и мат, че)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428951</guid>
<pubDate>2014-07-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428951</link>
<title>Цитата #428951</title>
<description><![CDATA[Princess: подслушала тут разговор девочек<br>Princess: &quot;Я смотрю футбол. Они все такие страшненькие. Я болею за ту команду, где вратарь симпотичный :-)&quot;<br>Princess: Никакого патриотизма :-)<br>Shalnoy: в чём то я их понимаю<br>Shalnoy: я в женском пляжном волейболе тоже не на флаг смотрю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428950</guid>
<pubDate>2014-07-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428950</link>
<title>Цитата #428950</title>
<description><![CDATA[сын: Пап, а у тебя в детстве был планшет?<br>я: нет, тогда и компьютеров-то не было )<br>сын: а на чём ты тогда играл?<br>я: на улице!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428949</guid>
<pubDate>2014-07-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428949</link>
<title>Цитата #428949</title>
<description><![CDATA[На работе. Программа 1С. Смотрю полномочия пользователей:<br>1. Минимальные полномочия;<br>2. Типовые полномочия;<br>3. Полные полномочия;<br>4. Анатолий]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428948</guid>
<pubDate>2014-07-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428948</link>
<title>Цитата #428948</title>
<description><![CDATA[&lt;~Nike_Work&gt; я вот ща на обед сползал<br>&lt;~Nike_Work&gt; мне наш электрик там объяснил, что фотки обязательно надо записывать на сидюк<br>&lt;~Nike_Work&gt; иначе каждое открытие от них по 2 байта изчезает<br>&lt;%[feanor]&gt; Nike_Work: ангелы откусывают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428947</guid>
<pubDate>2014-07-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428947</link>
<title>Цитата #428947</title>
<description><![CDATA[В свете обсуждаемого закона про иностранные слова, решили, что &quot;баг&quot; - это &quot;изъян&quot;, а &quot;инцидент&quot; - &quot;конфуз&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428946</guid>
<pubDate>2014-07-04 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428946</link>
<title>Цитата #428946</title>
<description><![CDATA[Giuseppe_Verdi: мысль об увольнении пришла мне в голову именно в тот момент, когда начальник на полном серьезе отругал меня за то, что я пришел на работу в выходной (!) день в джинсах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428945</guid>
<pubDate>2014-07-04 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428945</link>
<title>Цитата #428945</title>
<description><![CDATA[прогоняю сейчас программу с вопросами по ПДД.<br><br>вопрос только что был &quot;Вы едите со скоростью 40 км/ч. При экстренном торможении тормозной пусть составляет приблизительно 8 метров. Какой длины будет тормозной путь при 50 км/ч при равных прочих условиях?&quot;<br><br>и я сразу думаю: &quot;неплохо так ем&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428944</guid>
<pubDate>2014-07-04 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428944</link>
<title>Цитата #428944</title>
<description><![CDATA[Захожу в спальню, мои девки спят (жене 30 лет, дочке 1 месяц), думал какую поцеловать, но понял что если любая проснется то будет орать, ушел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428943</guid>
<pubDate>2014-07-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428943</link>
<title>Цитата #428943</title>
<description><![CDATA[Vas3K<br>Интересно куда и зачем надо ехать «в отпуск», чтобы понадобилась с собой кофемашина, квадрокоптер и карманный проектор? Нет, серьезно, может я как-то не профессионально отдыхаю и карманный принтер правда сможет неплохо разнообразить мой досуг.<br><br>kAIST<br>Вы ничего не понимаете в отдыхе:<br>1. Выезжаем с друзьями в лес с палатками.<br>2. Пускаем квадрокоптер, снимаем как он летает с помощью смартфона с внешней оптикой. В этой время action камера снимает как вы снимаете квадрокоптер. Внешняя колонка создает при этом радостную атмосферу.<br>3. Мобильный WiFi роутер раздает интернет, через который вы сразу же загружаете все в соц сети, чтоб все знали!<br>4. Тут же печатаете фотографии для друзей, демонстрируете видео на проекторе.<br>5. Ночью, пока все пьют спят, вы крутите динамо машину и заряжаете все эти девайсы, включая квадрокоптер. В это время кофе придает вам сил!<br><br>imater<br>Если взят мобильный роутер, друзья будут тихими и без других развлечений.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428942</guid>
<pubDate>2014-07-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428942</link>
<title>Цитата #428942</title>
<description><![CDATA[ххх: теперь я знаю, что такое конфликт &quot;отцы и дети&quot;. это когда твои родители ругаются с твоими детьми.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428941</guid>
<pubDate>2014-07-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428941</link>
<title>Цитата #428941</title>
<description><![CDATA[xxx: Три разрыва шаблона в одном заголовке МИКРОСОФТ - АНДРОИД - НОКИА<br>yyy: а чтобы залить контент на такой телефон, нужен айтюнс!<br>zzz: Через вайн.<br>www: под FreeBSD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428940</guid>
<pubDate>2014-07-04 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428940</link>
<title>Цитата #428940</title>
<description><![CDATA[Обсуждение ограничений на покупки в иностранных магазинах на хабре<br>xxx: В проекте написано: товаров для личного пользования, за исключением неделимых товаров. Что значит неделимый товар?<br>yyy: Суперструны, магнитные монополи, простые числа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428939</guid>
<pubDate>2014-07-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428939</link>
<title>Цитата #428939</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня на стене висит карта мира, большая такая. В общем, комары теперь живут в Сиднее, несколько в Антарктиде, 2 плавают в Тихом океане и один закрыл собой и моей кровью Шри-Ланку :С<br>uuu: Прибей комара, утопи Шри-Ланку в крови, почувствуй себя кровавым диктатором.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428938</guid>
<pubDate>2014-07-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428938</link>
<title>Цитата #428938</title>
<description><![CDATA[Коллега заходит в кабинет:<br>- Ну что, красопеты, дремете?<br>мы, упаханные аки лошади:<br>- Впахиваем, Иван Иванович, понедельник - день тяжёлый!<br>- А для меня это самый прекрасный день! Я целых пять дней могу отдыхать!<br>- О_О<br>- От деревни!...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428937</guid>
<pubDate>2014-07-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428937</link>
<title>Цитата #428937</title>
<description><![CDATA[SeaGlass: У нее беда, дочку надо взамуж. срочно. она уже пол года встречается, а еще не замужем. а ей двадцать пять, старая дева - ну, и дальше монолог по накатанной<br>Кукушка: SeaGlass, ваша родственница случайно не наша соседка? ;D Та же песня, слово в слово ;D<br>Анна С: это просто очень популярный хит :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428936</guid>
<pubDate>2014-07-04 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428936</link>
<title>Цитата #428936</title>
<description><![CDATA[в паблике о программировании выложили фото — напиток с логотипом винды на банке.<br><br>Коммент:<br>Пожалуй, лучший напиток для того, чтобы зависнуть с друзьями...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428935</guid>
<pubDate>2014-07-04 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428935</link>
<title>Цитата #428935</title>
<description><![CDATA[Shmj: Странно, что такая сильная наука до сих пор не может объяснить два простейших явления: шаровая молния и смерчь. Скорее всего виной всему ложный след, по которому пошла наука.<br>LuciferSaratov: ну, наука постоянно ходит по всяким &quot;ложным следам&quot;, так она устроена и поэтому она работает и приносит плоды.<br>LuciferSaratov: в догматических учениях все наоборот: &quot;истинный след&quot; прекрасно известен, зато полезных результатов никаких (по крайней мере с точки зрения знаний о мире).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428934</guid>
<pubDate>2014-07-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428934</link>
<title>Цитата #428934</title>
<description><![CDATA[Самая правильная свобода слова у моего попугая. Ему разрешается говорить всё в любое время суток. Зато он думать не умеет и говорит только то, чему я его научил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428933</guid>
<pubDate>2014-07-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428933</link>
<title>Цитата #428933</title>
<description><![CDATA[Сегодня мой день рождения. Отличие этого дня от всех других заключается в том, что обычно жена говорит: &quot;Помой посуду&quot;, а в этот особенный день - &quot;Помой посуду, пожалуйста&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428932</guid>
<pubDate>2014-07-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428932</link>
<title>Цитата #428932</title>
<description><![CDATA[XXX: Телефон лежит на спинке кровати. А у меня на почту установлен виброзвонок.<br>XXX: Лежу поздним вечером в кровати. Пришла почта. Телефон попрыгал по спинке кровати и упал вниз.<br>xxx: Я сплю, а тут мне на лицо неожиданно сваливается непонятная жужжащая фигня. Я, мягко говоря, проснулась.<br>xxx: Потом решила посмотреть, пока сердце и дыхание придут в норму, что пришло на почту, что именно меня разбудило.<br>xxx: Пришло письмо: &quot;Не можете заснуть? 5 легких способов быстро заснуть.&quot;<br>xxx: Да, очень вовремя. Как раз сейчас это мне понадобится..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428931</guid>
<pubDate>2014-07-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428931</link>
<title>Цитата #428931</title>
<description><![CDATA[С Хабра.<br>xxx: Вот какие полезные для выживаемости вида мутации замечены у человека за последний век?<br>yyy: Плоскостопие. В армию не берут - выживаемость повышается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428930</guid>
<pubDate>2014-07-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428930</link>
<title>Цитата #428930</title>
<description><![CDATA[xxx: Шёл 22 день моего сумасшедшего лета. Подрался с кошкой за место на подушке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428929</guid>
<pubDate>2014-07-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428929</link>
<title>Цитата #428929</title>
<description><![CDATA[xxx: Все экзамены кандидатского минимума сданы, ня!)<br>yyy: Поздравляю!<br>ххх: Спсы)) Кстати, тов. Шелдон Купер - тоже именно кандидат)<br>ууу: Российские косплееры настолько суровы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428928</guid>
<pubDate>2014-07-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428928</link>
<title>Цитата #428928</title>
<description><![CDATA[Возила сегодня пса к ветеринару, едем обратно, надо сказать,что это наша поездка в транспорте не первая и ездим мы,как правило в троллейбусе, т.к. пес большой и народу есть где от нас спрятаться :)<br>Значит зашли на заднюю площадку, я как обычно рассчиталась за себя, а народу много, так что просто передала через людей. Едем мы с псом, проехали уже больше полпути и тут кондуктор пришла на заднюю площадку и состоялся у меня с ней такой вот интересный диалог:<br>-Чья собака?<br>-Моя<br>-А почему за собаку не заплатили?<br>-А ему меньше семи лет и он не занимает посадочное место :)<br>Злая кондукторша уходит молча на своё место, а вся задняя площадка тихонечко ржет :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428927</guid>
<pubDate>2014-07-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428927</link>
<title>Цитата #428927</title>
<description><![CDATA[О плохом коде:<br>xxx: было бы здорово, если бы при кодинге были трофеи, как в играх<br>ххх: работаешь себе в вижуалстудии, и тут выскакивает окошечко: &quot;Achievement unlocked: церебральный инвалид&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428926</guid>
<pubDate>2014-07-03 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428926</link>
<title>Цитата #428926</title>
<description><![CDATA[Георгий:<br>Он короче перезагрузился сам<br>И началось<br>&quot;Подготовка к работе&quot;<br>Он 2 дня назад обновлялся<br><br>Евгений:<br>есть выход<br>берешь наливаешь чашечку кофе<br>подходишь к ноутбуку и говоришь<br>если сейчас не включишься - с тобой будет говорить мой черный друг, а он не любит таких как ты<br>он может начать отнекиваться<br>мол &quot;нет, нет, ты блефуешь, я никогда не установлю обновления&quot;<br>тогда ты можешь плесунть ему немного на тачпад, чтобы он понял что ты не шутишь<br><br>Георгий:<br>Теперь понятно, что с твоим компом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428925</guid>
<pubDate>2014-07-03 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428925</link>
<title>Цитата #428925</title>
<description><![CDATA[Снимали мы как-то с друзьями квартиру(3 парня 2 комнаты), срач у нас бы сферический в вакууме. Как-то раз я решил пригласить в гости девушку (ну или она сама напросилась, не помню точно). Увидев наш упорядоченный хаос - девушка решила &quot;помочь&quot; и сделать уборку. в тот момент когда она заканчивала складывать вещи в шкаф подошёл друг и со словами: &quot;у нас так не принято&quot;, начал вышвыривать все вещи обратно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428924</guid>
<pubDate>2014-07-03 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428924</link>
<title>Цитата #428924</title>
<description><![CDATA[Анна:<br>ваще жесть<br>там было примерно как и на октябрьской<br><br>Ольга:<br>какой еще октябрьской?<br><br>Анна:<br>ты чо не знаешь октябрьскую<br>там средь белого дня можно остаться без штанов<br><br>Ольга:<br>я же воспитанная девушка из интеллигентной семьи. я остаюсь средь бела дня без штанов только в приличных местах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428923</guid>
<pubDate>2014-07-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428923</link>
<title>Цитата #428923</title>
<description><![CDATA[разговор в пол-первого ночи...:<br><br>- А пойдем работать стюаааардами в аэрофлот<br>- Меня точно не возьмут, я тест не пройду..<br>- а я между креслами!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428922</guid>
<pubDate>2014-07-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428922</link>
<title>Цитата #428922</title>
<description><![CDATA[Из жж:<br><br>xxx: Имхо, ценность фитнеса для похудения преувеличена. Чтобы сжечь 150 ккал, нужно пол часа интенсивно бегать. А чтобы снизить калорийность пищи на ту же величину, досаточно отказаться от одного яичка. Второе, имхо, проще :)<br><br>yyy: Даже при том, что у вас двое детей, я бы на вашем месте не отказывался от одного яичка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428921</guid>
<pubDate>2014-07-03 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428921</link>
<title>Цитата #428921</title>
<description><![CDATA[xxx: Самый модный чел у нас на районе - бомж Федя.<br>xxx: Каждую неделю в новом пальто.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428920</guid>
<pubDate>2014-07-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428920</link>
<title>Цитата #428920</title>
<description><![CDATA[lonely_luckily: есть такое утверждение, что по-настоящему культурный человек отличается тем, что оставляет после себя место чище, чем оно было<br>lonely_luckily: чистота = порядок, порядок = меньшая энтропия<br>lonely_luckily: но, с точки зрения физики, все попытки уменьшить энтропию приводят к еще большему ее возрастанию<br>lonely_luckily: физика обрекает нас оставаться бескультурным быдлом, что бы мы не делали<br>lonely_luckily: беспощадная наука]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428919</guid>
<pubDate>2014-07-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428919</link>
<title>Цитата #428919</title>
<description><![CDATA[xxx: не, ну если припрет мине к стене - либо взамуж, либо расходиться, я зубами вцеплюсь в свое женское щастье!<br>xxx: и разойдусь с ним]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428918</guid>
<pubDate>2014-07-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428918</link>
<title>Цитата #428918</title>
<description><![CDATA[У нас есть два кота: Мурик и Пончик. Брат очень любит Мурика, часто таскает на руках, гладит - совсем замучил бедного кота.<br>Так вот, сидим мы в кухне, заходит брат... с Пончиком на руках. Наш гость, который в курсе его взаимоотношений с котами, спрашивает удивлённо:<br>- Ты Мурику изменил?<br>Брат: - А что делать? Мурик мне совсем перестал мурлыкать, а Пончик мурлыкает! Поэтом я теперь Пончика глажу.<br>Все уже смеются, а брат продолжает:<br>- Это Мурик мне изменил! Он мне целых пять дней не мурлыкал, только один раз, утром, совсем чуть-чуть. И вообще, он мурлыкает только потому, что я его кормлю!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428917</guid>
<pubDate>2014-07-03 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428917</link>
<title>Цитата #428917</title>
<description><![CDATA[xxx: Мизинец на ноге предназначен для расстановки мебели в квартире по фен-шую]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428916</guid>
<pubDate>2014-07-03 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428916</link>
<title>Цитата #428916</title>
<description><![CDATA[Беседуем с женой на кухне.<br><br>Ж: Видишь как у людей всё правильно устроено. У меня плохая память, а у тебя хорошая. Вот у Юры память плохая, а у его Оли наоборот. Я поняла, люди - они как компьютеры. Вы с Олей наши внешние жёсткие диски!<br>Я: Слышь, USB вход, ты себя процессором-то не мни...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428915</guid>
<pubDate>2014-07-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428915</link>
<title>Цитата #428915</title>
<description><![CDATA[После сдачи зачета, вечер:<br><br>xxx: Отлично, теперь неделю играть смогу нормально. Скайриииим, жди меня!<br>ххх: Вот вчера я играла с угрызениями совести, а сегодня - нет.<br>ууу: Играла и плакала XDDDD<br>ххх: Так и было!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428914</guid>
<pubDate>2014-07-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428914</link>
<title>Цитата #428914</title>
<description><![CDATA[xxx: ты уверен что не путаешь штамп в паспорте с невольничьим клеймом?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428913</guid>
<pubDate>2014-07-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428913</link>
<title>Цитата #428913</title>
<description><![CDATA[Kei13: сейчас на улице кошка с собакой что-то вместе порвали... кажется это был мой шаблон (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428912</guid>
<pubDate>2014-07-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428912</link>
<title>Цитата #428912</title>
<description><![CDATA[xxx: летал в командировку, включил ЖПС в самолёте... <br>xxx: пролетали над трассой - он любезно предупредил об ограничении в 90кмч и камерах)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428911</guid>
<pubDate>2014-07-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428911</link>
<title>Цитата #428911</title>
<description><![CDATA[xxx: первые полгода после отпуска самые тяжелые...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428910</guid>
<pubDate>2014-07-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428910</link>
<title>Цитата #428910</title>
<description><![CDATA[Проигрывать на ЧМ по футболу дешевле с отечественным тренером...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428909</guid>
<pubDate>2014-07-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428909</link>
<title>Цитата #428909</title>
<description><![CDATA[Ivashka:<br>В четвертый сезон All creatures great and small проникли русские. И началось...<br>&quot;Замполит Яковлев приглашает вас разделить с ним БОКАЛ ВОДКИ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428908</guid>
<pubDate>2014-07-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428908</link>
<title>Цитата #428908</title>
<description><![CDATA[ttt: Я так беременная к невропатологу пришла. Ну, стандартная диспансеризация.<br>Невропатолог мне:&quot;Глаза закройте. Тааак хорошо. Теперь достаньте до кончика носа правой рукой. Замечательно! Теперь левой. Прекрасно!&quot;<br>И без перехода: &quot;Форточку прикройте, пожалуйста. Дует&quot;<br>Ну я и пошла наощупь форточку закрывать. Вся такая правильная — с закрытыми глазами (мне ж их не говорили открывать).<br>Боже, как ржал невропатолог!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428907</guid>
<pubDate>2014-07-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428907</link>
<title>Цитата #428907</title>
<description><![CDATA[xxx: прочитал в какой-то статье что-то типа &quot;это вам не прошлое десятилетие&quot; и с ужасом понял, что они не про 90-е]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428906</guid>
<pubDate>2014-07-02 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428906</link>
<title>Цитата #428906</title>
<description><![CDATA[xxx: Задача. В автобус зашли три красивых девушки (не знакомые между собой) и женщина преклонных лет, именно в таком порядке. В автобусе как раз четыре свободных места.<br>xxx: Внимание, вопрос! <br>xxx: Кто сел на свободное место рядом со мной? <br>xxx: Кто же это мог быть-то, а?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428905</guid>
<pubDate>2014-07-02 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428905</link>
<title>Цитата #428905</title>
<description><![CDATA[Алиса: В казахстане не покупать бананы! Из Китая вывезли 50000 ВИЧ инфицированных бананов! Кидай другим пусть знают.<br>Galina: а ничего, что ВИЧ не так передается? как вообще можно БАНАНЫ им заразить?<br>это в какие места их нужно было пихать, чтобы они его передавать начали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428904</guid>
<pubDate>2014-07-02 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428904</link>
<title>Цитата #428904</title>
<description><![CDATA[Обсуждение ГМО<br><br>xxx: Смотрите, умники, доиграетесь с матушкой-природой!<br>yyy: думаю, у пещерных людей тоже были те, кто добывал огонь трением или из кремня, и те, кто им говорил, смотрите, умники, доиграетесь!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428903</guid>
<pubDate>2014-07-02 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428903</link>
<title>Цитата #428903</title>
<description><![CDATA[Судя по количеству неожиданных поворотов на ЧМ-2014, сценарий к нему явно писали сценаристы Lost&#039;a.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428902</guid>
<pubDate>2014-07-02 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428902</link>
<title>Цитата #428902</title>
<description><![CDATA[Звонок пользователя в поддержку: Алло! Здравствуйте, это липецк! У нас тут точку нужно завести, она в строчке не отображается!<br>Я: Ничего не понял, в какой строчке что не отображается?<br>Пользователь: Ну вот, каждый раз одно и то же! Звоню Вам, а вы меня не понимаете!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428901</guid>
<pubDate>2014-07-02 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428901</link>
<title>Цитата #428901</title>
<description><![CDATA[tanrial: Жена видела во сне, что мы участвуем в чемпионате по семи смертным грехам в секции чревоугодия. У нас были все шансы, но она проснулась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428900</guid>
<pubDate>2014-07-02 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428900</link>
<title>Цитата #428900</title>
<description><![CDATA[21 век, микроконтроллеры повсюду.<br><br>xxx: Помогите, как духовку перезагрузить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428899</guid>
<pubDate>2014-07-02 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428899</link>
<title>Цитата #428899</title>
<description><![CDATA[xxx: ладно, черт с ним, что фотки не соответствуют. Но ты скажи, вот на что они рассчитывают, когда присылают тебе злобную и свирепую проститутку с внешностью кондолизы райс?<br>yyy: на недовольство внешней политикой США?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428898</guid>
<pubDate>2014-07-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428898</link>
<title>Цитата #428898</title>
<description><![CDATA[Жена рассказывала (работает кредитником в банке).<br>Приходит к ней клиент оформлять кредит, она пишет его анкетные данные. Доходит дело до семейного положения.<br>Жена: какое у вас семейное положение?<br>Клиент: все сложно.<br>Ж: вы в гражданском браке проживаете?<br>К: никак я не проживаю.<br>Жена начинает листать паспорт в надежде найти что-то о семейном положении клиента и понимает, что с страница с отметкой о браке отсутствует.<br>Ж: а почему отсутствует страница в паспорте?<br>К: а я ее вырвал!<br>Ж: извините, я не могу оформить вам кредит, так как паспорт не действителен.<br>К: она меня и здесь достала!!!<br>Встает и уходит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428897</guid>
<pubDate>2014-07-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428897</link>
<title>Цитата #428897</title>
<description><![CDATA[- я вас ненавижу, бросили меня одного в душной палатке на солнце, а сами ушли в тенек под дерево<br>- мы пытались тебя разбудить, но ты что-то пробурчал и завернулся в плед<br>- я замерз]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428896</guid>
<pubDate>2014-07-02 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428896</link>
<title>Цитата #428896</title>
<description><![CDATA[ххх: привет) не сильно тебя отвлекаю?)<br>yyy: нет, что с Машей-то? )<br>xxx: у меня для тебя есть интересное предложение на завтра...)))<br>yyy: ты знаешь, что такое тест Тьюринга?<br>xxx: я просто опять устраиваю тусовку в ночном клубе, не хочешь заехать?:)<br>yyy: тест не пройден]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428895</guid>
<pubDate>2014-07-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428895</link>
<title>Цитата #428895</title>
<description><![CDATA[Из Новостей: В процессе установки антенны космонавты не сумели правильно зафиксировать один из крепежных замков, но не растерялись и воспользовались куском проволоки, которым прикрутили замок на место. Откуда взялась проволока в открытом космосе, ЦУП не сообщил.<br><br>male: не &quot;Откуда взялась&quot;, а &quot;Как эти Русские умудрились скрутить проволку с американского спутника?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428894</guid>
<pubDate>2014-07-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428894</link>
<title>Цитата #428894</title>
<description><![CDATA[из интервью вратаря Андрея Василевского:<br>- Ваш брат как-то в интервью сказал, что с первой крупной зарплаты в КХЛ купит папе машину, которую он хочет.<br>– Могу сказать, что мы с братом купили папе машину, которая в шесть раз дороже той, которую он хотел (Смеется).<br>– «Феррари»?<br>– Нет, в нашей семье любимая марка «Мерседес».<br><br>комменты:<br><br>Радик К:<br>дай Бог, в будущем отдам сына в хоккей. купит мне Мерин ^^<br><br>RIAR<br>сначала ты машину продашь, чтобы ему форму купить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428893</guid>
<pubDate>2014-07-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428893</link>
<title>Цитата #428893</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас на работе тоже есть ключ, на котором есть бирка, на которой написано &quot;ключ&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428892</guid>
<pubDate>2014-07-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428892</link>
<title>Цитата #428892</title>
<description><![CDATA[Осуждение законопроекта о штрафах за неоправданное использование иностранных слов в случаях публичного распространения информации на государственном языке:<br><br>xxx: боярин! челом бью приумножить число рабов считающих, а так же рабов краткозапоминающих и долгопомнящих на моей почтовой голубятне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428891</guid>
<pubDate>2014-07-02 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428891</link>
<title>Цитата #428891</title>
<description><![CDATA[xxx: Помимо этой опции, кроссовер получит систему контроля съезда с асфальта. Специальные датчики, расположенные в боковой части автомобиля, будут следить за состоянием дорожного полотна и передавать информацию в блок управления.<br>xxx: ну вы поняли, да? У нас такая машина будет тщетно искать асфальт и искренне считать, что её завезли на необитаемую землю без дорог.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428890</guid>
<pubDate>2014-07-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428890</link>
<title>Цитата #428890</title>
<description><![CDATA[Обедаем в столовой, обсуждаем, возможен ли поиск военкомом уклоняющихся призывников с помощью &quot;вычислений по айпи&quot;, по фотографиям из ФБ, чекинам или инстаграмму. Пришли к выводу, что не нужно, так как армия хипстеров им не нужна.<br>&quot;Посмотрите, это мой первый автомат!&quot;, &quot;Фото моей еды в солдатской столовой&quot;, &quot;Караулю, пишите&quot;, селфи на автомат. Последнее...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428889</guid>
<pubDate>2014-07-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428889</link>
<title>Цитата #428889</title>
<description><![CDATA[Между женщинами и кошками действительно много общего. Того, что им даешь, они не хотят, а чего хотят - не говорят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428888</guid>
<pubDate>2014-07-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428888</link>
<title>Цитата #428888</title>
<description><![CDATA[Silv_m&gt; после дачной стройки снились летние лыжи из необрезной доски-дюймовки, для катания по кустам<br>Пума&gt; по каким кустам?<br>Silv_m&gt; длинные<br>Silv_m&gt; ну просто к ногам привязываешь, в окно выезжаешь и по верхушкам кустов на них катишься как по сугробам, что непонятного<br>Пума&gt; о господи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428887</guid>
<pubDate>2014-07-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428887</link>
<title>Цитата #428887</title>
<description><![CDATA[С автофорума:<br>А каен турбо я обслуживал. Он вообще умеет говорить только три фразы:<br>1. ДАЙ ДЕНЕГ!<br>2. СРОЧНО ДАЙ ДЕНЕГ!!<br>3. Смотри, КАК я умею!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428886</guid>
<pubDate>2014-07-01 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428886</link>
<title>Цитата #428886</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера мой кошак на балконе с соседским подрался, пришлось шваброй вооружиться, чтобы их разогнать! ))<br>yyy: Фигня! Как то раз мой Тигруша, сцепился с соседским котом у нас во дворе. А они, вообще, похожи очень, только мой старый уже. Слышу дикий мяв, выбегаю, а они как раз в этот момент сцепились как в боксерском клинче в одноцветный клубок и вопят. Ну я не растерялся, подскочил, схватил одного за шкварник, другого за хвост и как дерну в разные стороны! И тут оказалось, что это был только один Тигруша! Видел бы ты его глаза! )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428885</guid>
<pubDate>2014-07-01 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428885</link>
<title>Цитата #428885</title>
<description><![CDATA[Technik91: в России настолько развита бюрократия,что я за военником целый год ходил))<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428884</guid>
<pubDate>2014-07-01 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428884</link>
<title>Цитата #428884</title>
<description><![CDATA[xxx: Ладно, я в русский вставляю слова из иврита, а в иврит - из английского. Но вставить кусок С++ в python? Какое нафиг this, если оно self, какая в жопу стрелочка, если тут только точками разговаривают?<br>И ничо не помешало. До самого запуска, когда интерпретатор пораженно уставился на незнакомое слово и робко сказал, что не знает такой глобальной переменной...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428883</guid>
<pubDate>2014-07-01 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428883</link>
<title>Цитата #428883</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас пользователи напалмом жгут.. Сегодня сутра порадовала заявка: &quot;Добрый день! В ремзоне Сервисного Центра остановилось время, прошу запустить.&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428882</guid>
<pubDate>2014-07-01 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428882</link>
<title>Цитата #428882</title>
<description><![CDATA[opennet.ru, Аноним, 29-июн-2014:<br><br>26 лет назад у меня была проблема - текстовый процессинг немного тормозил. Казалось, добавить немножко мегагерц, несколько сотен килобайт памяти, и станет хорошо, и наконец-то можно будет нормально работать.<br><br>Но нет, текстовые редакторы стали графическими, мегагерцы не помогли. Чёртова скрепка смотрела на меня в ворде и тормозила. Всё жрало память. Казалось бы, добавить немножко гигагерц и мегабайт памяти, и станет хорошо, и наконец-то можно будет нормально работать.<br><br>Но нет, теперь документооборот только в сети. Открывай в браузере google.docs, фигач там. Всё написано на JS, всё в браузере, и поэтому тормозит. Но это потому, что вкладка делит ядро с другими задачами (и памяти маловато). Казалось бы, надо добавить немножко 3-гигагерцевых ядер, ещё несколько гигов памяти, и станет хорошо, и наконец-то можно будет нормально работать.<br><br>Но нет, теперь ОС будут писать на яваскрипте тоже. И драйвера. Присвятой Торвальдс, они пишут драйвера на JS, этот мир сошел с ума. Хотя понятно - через 20 лет Интелу надо будет как-то продавать новые процессоры на 1024 ядра (ведь на 512 ядрах текст будет нормально не поредактировать - они придумают что-нибудь и для этого), надо начинать решать проблему заранее.<br><br>А мне надо было ещё на первом шаге (26 лет назад) освоить vim и послать всех к чёрту.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428881</guid>
<pubDate>2014-07-01 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428881</link>
<title>Цитата #428881</title>
<description><![CDATA[Это было эпично! Стою курю, отойдя от остановки (да, кляните меня и ругайте! Я курящая девушка). Подходит полиционер. Понимаю, что сейчас влечу на 500 рублей. Начинает мне объяснять, что тут нельзя и давайте-ка к штрафу готовиться. Поднимаю глаза на него, убираю со лба растрепанные волосы и говорю: &quot;Валар моргулис&quot;. Он, в некотором замешательстве, поднимает бровь. Секундная пауза. &quot;Валар дохаэрис&quot;, - отвечает мне он, отдает честь и удаляется.<br>И настроение мое улучшилось)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428880</guid>
<pubDate>2014-07-01 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428880</link>
<title>Цитата #428880</title>
<description><![CDATA[NN: Да, да. Давайте делать, думать и говорить только то, что никого и никогда не бесит. Лично меня вот бесит вообще практически все. Все остальное бесит мою супругу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428879</guid>
<pubDate>2014-07-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428879</link>
<title>Цитата #428879</title>
<description><![CDATA[snark: Лежу я значит вечером в кровати с обнаженной женщиной после секса. Она лежит на спине, опускает левую руку ниже, ниже,.. Хватается за то самое место, я снова возбуждаюсь, и готов ко всему. А она уже в полудреме дергает мое орудие туда-сюда, ничего не пойму. Потом поворачивается ко мне, говорит: &quot;Не с той стороны лежишь, у меня в машине рычаг коробки передач справа...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428878</guid>
<pubDate>2014-07-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428878</link>
<title>Цитата #428878</title>
<description><![CDATA[Юляс: да ты знаешь, обычно меня спасает мое чувство юмора, а тут... Как сейчас помню, дело было у прошлом годе, еду я с налоговой, где нас по полной отымели по проверке, тороплюсь к шефу, который по этому же вопросу будет делать мне нервы, все мои мысли там. Подъехала к широкому перекрестку и, не рассчитав силёнок, начала пересекать его на мигающий зеленый. Ессно на середине перекрестка горел уже желтый и закончила я пересекать уже в глубокий красный. Не права? Не права. Гайцы тут как тут, тормозят, подскакивает ко мне один из них, берет права и начинается: ну что же Вы, Юлия Викторовна, нарушаете, бла-бла-бла, согласно статье такой-то бла-бла-бла, штраф в сумме бла-бла-бла. Я сижу в машине, вижу гайца только от его подбородка до ремня, смиренно слушаю его монолог и киваю в знак согласия. И в какой-то момент мой мозг, видимо не в силах справиться с гаишниковым бла-бла-бла, замечает некий непорядок, а именно перекрученный галстук гаишника. Помимо моей воли мои ручёшки тянутся к галстуку, переворачивают его и прикрепляют к галстучному зажиму. Тут гаец поперхнулся и резко так замолк, помолчал с минуту, после чего протянул мне доки и молвил езжайте, Юлия Викторовна, и больше так не делайте. Я покорно дала по газам и только на следующем перекрестке до меня дошло, что его наверное тронула моя материнская забота. Ехала потом и подсмеивалась над собой до самой работы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428877</guid>
<pubDate>2014-07-01 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428877</link>
<title>Цитата #428877</title>
<description><![CDATA[У меня из окна открывается вид на четыре подъезда, у каждого подъезда по две лавочки, на которых обычно гнездятся бабульки. Теперь я состояние погоды измеряю в &quot;бабках&quot;. 2-3 бабки - ветрено, холодно, сыро. Погожий летний денёк - это 8-10 бабок и более. Ноль бабок - значит или на улице адский апокалипсис, или по телеку Малышеву показывают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428876</guid>
<pubDate>2014-07-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428876</link>
<title>Цитата #428876</title>
<description><![CDATA[Handur:<br>Тут тренер жирухе одной объясняет как жрать надо:<br>&quot;Кушайте чаще, но меньше. Углеводы только хорошие - крупы в основном, кашки всякие. После обеда только белки. Жирного поменьше.&quot;<br>А тётка ему: &quot;А вот мне говорили после 6 не есть&quot;<br>Тренер: &quot;Фигня. Можно есть, но белки. Фрукты тоже не все. Бананы - это не наше. Понятно?&quot;<br><br>Через полчаса с подругой у выхода по телефону разговаривает:<br>&quot;Вот тренер странный какой-то. Говорит, что можно после 6 есть. А бананы, наоборот, есть нельзя. Ваще неправильно всё.&quot;<br>ей-то виднее со своих 98 кило]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428875</guid>
<pubDate>2014-07-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428875</link>
<title>Цитата #428875</title>
<description><![CDATA[arxont: %ссылка на вакансию системного администратора%<br>arxont: &quot;возможен карьерный рост до программиста&quot;. Странные люди.<br>arxont: А ничего, что это разные профессии?<br>arxont: Такие люди наверное при устройстве проктолога на работу, обещают ему карьерный рост до гинеколога.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428874</guid>
<pubDate>2014-07-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428874</link>
<title>Цитата #428874</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; сегодня стоим с Серёгой в коридоре у коммутационного шкафа, думаем, как двигать кросс-панели и запихивать ещё один свич<br>xxx&gt; а там кто-то рядом похоже пролил воду из кружки, вымытой в туалете<br>xxx&gt; тётка проходит мимо нас, видит лужу, наши задумчивые морды лица и грустно говорит &quot;слёзы айтишников....&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428873</guid>
<pubDate>2014-07-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428873</link>
<title>Цитата #428873</title>
<description><![CDATA[Anteater: Господа, не путайте орудие преступления и холодное оружие. У меня как-то один сосед треснул во время пьянки другого по голове палкой колбасы - тот бряк с табуретки - и привет. Но колбаса все равно не ХО.<br>chivaz: Колбасой забили до смерти, прям готовый сюжет для Донцовой)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428872</guid>
<pubDate>2014-07-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428872</link>
<title>Цитата #428872</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты утверждаешь что тараканы могут выступать в качестве дипольных элементов в фазированной решетке?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428871</guid>
<pubDate>2014-07-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428871</link>
<title>Цитата #428871</title>
<description><![CDATA[У нашей бухгалтерши большое хозяйство, но не это главное. Главное: у них 2 взрослых хаски и 1 бультерьер (те еще зверюги), и 3 трехмесячных щенка хаски. И вот сидит она сегодня и мечтает:<br>- Так давно с мужем вместе на море не ездили, вот бы поехать. Нашелся бы кто-нибудь, кто б присмотрел за хозяйством. Пожилая пара, например...<br>Я уточняю: Пара самоубийц, ты имеешь в виду?<br>Обиделась )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428870</guid>
<pubDate>2014-07-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428870</link>
<title>Цитата #428870</title>
<description><![CDATA[Обсуждение ЧМ-2014:<br>- Англия вообще что-нибудь когда-нибудь выигрывала?<br>- Ну... регби в 2003-м, футбол в 1966... пару-тройку войн...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428869</guid>
<pubDate>2014-07-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428869</link>
<title>Цитата #428869</title>
<description><![CDATA[Лот на ebay: iPad Mobile Camera Ultra TF Memory Card SanDisk microSD 128GB micro SD SDXC Card<br>Смутил iPad в названии. Пишу продавцу из Китая:<br>В чём прикол - в iPad-е нет слота под карту памяти - получаю ответ.<br>&quot;Я не имел ввиду Apple iPad - любой другой iPad: Acer iPad, Microsoft iPad, Samsung iPad&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428868</guid>
<pubDate>2014-07-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428868</link>
<title>Цитата #428868</title>
<description><![CDATA[Из отзывов про специальный про лак для ногтей от обгрызания:<br>&quot;Очень горький! Смазывали кончики ручек у дочки, чтоб не портила прикус и ручки.<br>Было бы эффективно, если бы доча не менялась ручками с подружками... (((&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428867</guid>
<pubDate>2014-07-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428867</link>
<title>Цитата #428867</title>
<description><![CDATA[Dr.Morf: увидел Месси в рекламе чипсов. Кажется пример Аршавина ничему не учит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428866</guid>
<pubDate>2014-06-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428866</link>
<title>Цитата #428866</title>
<description><![CDATA[Про мужика, который купил электроинструмента на 9000р, чтобы собственными руками собрать дочке-первокласснице письменный стол.<br>ХХХ: По деньгам овчинка выделки, конечно, не стоит. Но это для меня не средство заработка. Да и инструмент покупал постепенно. У меня есть друг охотник. Я ему однажды просчитал себестоимость килограмма добытого кабана. Дикое число получилось. Но как посчитать его удовольствие от охоты?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428865</guid>
<pubDate>2014-06-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428865</link>
<title>Цитата #428865</title>
<description><![CDATA[xxx: Не так давно плакался - мол, начал смывать со щетины зубную пасту, а она оказалась сединой. Сегодня утром посмотрел в зеркало, увидел клок седины, пошел по делам - и лишь сейчас выяснил, что это таки была зубная паста. А патамушта нефиг спать по 4 часа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428864</guid>
<pubDate>2014-06-30 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428864</link>
<title>Цитата #428864</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот такие времена были. Суровые советские школьники в те годы уже овладевали автоматом Калашникова (сборка-разборка, ведение огня стоя-лежа-с колена), а суровые советские ПТУшники умели стрелять из ПЗРК...<br>xxx: ...А потом их призывали в армию и там они овладевали лопатой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428863</guid>
<pubDate>2014-06-30 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428863</link>
<title>Цитата #428863</title>
<description><![CDATA[xxx: Смотрю тут сериал &quot;Темный ангел&quot;. Все-таки насколько несовершенны люди. Они скрестили людей с животными, создав генетически модифицированных солдат, но при этом не догадались построить забор вокруг базы, который эти мутанты не смогли бы перепрыгнуть.. <br>xxx: Хотя, может это завхоз сэкономил?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428862</guid>
<pubDate>2014-06-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428862</link>
<title>Цитата #428862</title>
<description><![CDATA[xхх: разогнуть пару металических прутьев, разгромить пол-квартиры, и уснуть в мусорном ведре в обнимку с чайными пакетиками.... <br>xхх: Сетчатые питоны они такие)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428861</guid>
<pubDate>2014-06-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428861</link>
<title>Цитата #428861</title>
<description><![CDATA[ххх: Моя восьмерка учить правильно относится к жизни. Существует два правила, при ее использовании:<br>№1: если машина завелась и едет - это прекрасно.<br>№2: если машина не завелась и не едет - так было нужно.<br>ууу: Вашу восьмёрку не эппл проектировал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428860</guid>
<pubDate>2014-06-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428860</link>
<title>Цитата #428860</title>
<description><![CDATA[&quot;В Москве Lamborghini за 12 млн рублей протаранил витрину ЦУМа.&quot;<br>xxx: ЦУМ поспешил скрыться с места аварии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428859</guid>
<pubDate>2014-06-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428859</link>
<title>Цитата #428859</title>
<description><![CDATA[xxx: рядом с лабораторией в поликлинике фраза на рекламном плакате &quot;наполни сосуды здоровьем&quot; выглядит особенно эпично]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428858</guid>
<pubDate>2014-06-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428858</link>
<title>Цитата #428858</title>
<description><![CDATA[xxx: Вез на дачу 12 водопроводных краников &quot;папа-мама, посередине кран&quot;. Чтобы не гремели врассыпуху, свертел из них цельную трубку, по типу паровозика. Прикололся по поводу, что если закрыть ХОТЯ БЫ ОДИН из них, то это парализует работу всего устройства в целом.<br>xxx: Блин, да я же собрал идеальную модель нашей бюрократической разрешительной системы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428857</guid>
<pubDate>2014-06-30 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428857</link>
<title>Цитата #428857</title>
<description><![CDATA[отзыв об утюге на Юлмарте:<br><br>Достоинства<br>Гладит, парит (может даже мозг, при наличии оного)<br>многофункционален<br>1.прекрасное средство самообороны (не требуется разрешение на ношение)<br>2.в перевернутом состоянии на нем можно приготовить яичницу<br>3.отличный релаксант для пьяного соседа по общежитию<br>адекватная цена (с учетом инфляции)<br>Недостатки<br>не работает от батареек, даже в режиме ожидания<br>нет поддержки на официальном сайте (под 8ку драйверов нет в принципе!)<br>слабый wi-fi, можно сказать никакой<br>при попытке отгладить шнурки, прожег дырку в кедах<br>не адекватная цена (без учета инфляции)<br>Общие впечатления<br>Ему бы камеру фронтальную, хотя бы в 5 мегапикселей, и пульт ДУ, экранчик дюймов 7, и выход в интернет, цены бы ему не было.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428856</guid>
<pubDate>2014-06-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428856</link>
<title>Цитата #428856</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>это наверное самая трудоемкая твоя шутка<br><br>yyy:<br>не, с зонтом было труднее<br><br>xxx:<br>с зонтом?<br><br>yyy:<br>когда я другу сказал, что мол подарок на др тебе достанется, только если не разворачивая угадаешь, что там<br>а ему нужен был зонт и он мне заранее сказал<br><br>yyy:<br>и я завернул раскрытый зонт в подарочную бумагу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428855</guid>
<pubDate>2014-06-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428855</link>
<title>Цитата #428855</title>
<description><![CDATA[с Хабра:<br><br>emostar:<br>- я бы посмотрел, как ты будешь выходить из варпа в гравитационной колдобине, создаваемой Солнцем<br><br>maverickcy:<br>- Рос-Космодороги! Теперь колдобины есть и в космосе)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428854</guid>
<pubDate>2014-06-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428854</link>
<title>Цитата #428854</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ zems<br>- а почему у вас в иерархии наверху мастер, а внизу - заказчик? наоборот же?<br>- это чтобы было больше нормальных людей. А мудаков меньше.<br>А то они считают, что на объекте главный - это заказчик.<br>С тем же успехом можно иметь гнойный аппендицит, 1000 долларов и святую уверенность, что раз у тебя есть деньги - значит в кабинете хирурга ты главный. Нет, дружок, у тебя просто есть штука баксов и большая проблема. И без врача ты сдохнешь и тебя не спасёт ни 1000 баксов, ни 10 тысяч, ни 100.<br><br>Также и в ремонте - у тебя всего лишь деньги и большая проблема. Я без тебя вполне смогу - вон сколько желающих обратиться к хорошему мастеру. А вот ты попробуй-ка найди такого, с которым твои деньги не будут выброшены на ветер. Шанс найти - 1 к 200. Вот и думай, кто тут главный - деньги или специалист?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428853</guid>
<pubDate>2014-06-30 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428853</link>
<title>Цитата #428853</title>
<description><![CDATA[- Коля, надо базу восстановить.<br>- Из чего ее восстанавливать-то?<br>- Из пепла...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428852</guid>
<pubDate>2014-06-30 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428852</link>
<title>Цитата #428852</title>
<description><![CDATA[С женского форума:<br><br>а вообще, к вопросу какие сейчас дети. У меня дочь крупненькая конечно, высокая, нога 37 размер, меня переросла, а среди своих подружек она мелкая.<br>Девочки в гости пришли, кедики в коридоре скинули 40-последнего размера, и муж мой с работы вернулся. Первый его вопрос был &quot;Че за мужики у нас в гостях?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428851</guid>
<pubDate>2014-06-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428851</link>
<title>Цитата #428851</title>
<description><![CDATA[xxx: Оее-е-е. У меня тут реалити квест - получить оценку у наших разрабов. Похоже схлопнулся.<br>xxx: День первый - объяснил что надо на пальцах - оценить не можем, нужны требования.<br>xxx: День второй - написал спеку - спека не понятна, оценить не можем.<br>xxx: День третий - сделал эскизы к спеке - архитектура не понятна, оценить не можем.<br>xxx: День четвертый - нарисовал диаграммы, описание - не понятен план работ, оценить не можем.<br>xxx: День пятый - нарисовал план, проставил свои оценки. Послал на уточнение.<br>xxx: Выходные в мучительном ожидании...<br>xxx: Понедельник: теперь не понятно что тебе от нас надо.<br>xxx: В общем есть желание пофрилансить? Я тут контракторов ищу на небольшой проект...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428850</guid>
<pubDate>2014-06-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428850</link>
<title>Цитата #428850</title>
<description><![CDATA[xхx: по ходу слово &quot;похоже&quot; отмирает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428849</guid>
<pubDate>2014-06-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428849</link>
<title>Цитата #428849</title>
<description><![CDATA[- чем занимаешься?<br>- я занят. очень занят, я работаю. со стороны, правда, кажется что я рублюсь в браузерную игрушку, но вообще-то я работаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428848</guid>
<pubDate>2014-06-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428848</link>
<title>Цитата #428848</title>
<description><![CDATA[Живу в Сибири. Работаю на золотоизвлекательной фабрике. Вчера после работы - прогуливался по окрестным сопкам, спас от жестокой расправы бурундука. Не знаю что бы с ним сделали собаки, Найда то просто вокруг бегала, а Рыжик(отец семейства) сразу в пасть схватил… как бурундук из пасти выбрался ума не приложу, но успел юркнуть в небольшую ямку. Собак отогнал, взял его себе. Когда был на большой земле, очень хотел купить этого зверька. Встал вопрос как его пронести на работу. Режимный объект - все такое... В общем, проносить можно только то, что разрешено, и список этот очень короткий. Есть в этом списке чай и кофе. Несколько раз заносил, поверхностный взгляд и пропускали. А у меня как раз банка от кофе железная на 250г пустая. Наделал в крышке дырок, не очень заметных. Захожу на проходную с утра, взял банку так, чтобы не было видно дырок. Ни за что не догадаетесь... Отдаю пропуск и слышу: &quot;откройте пожалуйста банку!&quot;, деваться некуда - открываю. Вместе с охранником, заглядываем в банку, там бурундук. Кальцинация - на лице охранника не дрогнул не один мускул, не сказав не единого слова, отдал пропуск. Охранники тоже люди! Теперь у меня есть бурундук - Эйзенштейн, и живет он в прозрачном накопителе шредера.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428847</guid>
<pubDate>2014-06-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428847</link>
<title>Цитата #428847</title>
<description><![CDATA[shimon: человек может уйти с перла, но не перл из человека<br>0nell7: согласен. Но сложнее всего вытравить из человека Паскаль :D<br>exception13: нормально паскаль травится<br>exception13: только травить надо при помощи C<br>0nell7: не знаю, иногда стоит немного расслабиться - и он начинает прорастать из любой функции.<br>deniska: Паскаль фигня, тот же си с бегинами вместо скобок<br>deniska: Вот есть люди, у которых первый язык — рнр<br>0nell7: у меня первый русский, второй - английский, третий бейсик. А тем у кого php - сочувствую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428846</guid>
<pubDate>2014-06-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428846</link>
<title>Цитата #428846</title>
<description><![CDATA[И снова Хабрахабр:<br><br>Alexandr_M:<br>Даже в человеческом теле предусмотрены очистители объективов :-) Конечно, марсоход и человек создавались для разных условий и целей, но всё же у природы тоже нет ничего лишнего.<br>Zelenyikot:<br>Ничего лишнего? Вы давно пользовались вашими сосками? ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428845</guid>
<pubDate>2014-06-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428845</link>
<title>Цитата #428845</title>
<description><![CDATA[ххх: запахло чем-то до боли знакомым....<br>ххх: ну точно! пахнет презервативами!<br>...<br>ххх: откуда этот запах?!?? я живу на восьмом этаже<br>...<br>ххх: это мама клубнику принесла<br>ххх: блин(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428844</guid>
<pubDate>2014-06-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428844</link>
<title>Цитата #428844</title>
<description><![CDATA[xxx: я так понимаю там люня<br>yyy: не факт, может фряха<br>yyy: если есть доступ по ssh, то вас просто спасёт sublimetext<br>xxx: фряха?<br>yyy: ну FreeBSD<br>xxx: сильно отличается от муадмин?<br>yyy: так<br>yyy: что от чего отличается?<br>xxx: ну Free BSD<br>yyy: от PHPMyAdmin?<br>xxx: да<br>yyy: ну, совсем чуть-чуть<br>xxx: надеюсь разберется тогда))<br>yyy: PHPMyAdmin - это скрипт, написанный на PHP, а FreeBSD - это все лишь какая-то Unix-подобная операционная система<br>xxx: главное что бы там небыло как в mysql<br>yyy: не, не будет. Как в MySQL точно не будет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428843</guid>
<pubDate>2014-06-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428843</link>
<title>Цитата #428843</title>
<description><![CDATA[broneko: программист-хиппи<br>broneko: make int, not var]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428842</guid>
<pubDate>2014-06-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428842</link>
<title>Цитата #428842</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Сегодя сдавали экзамен по электрике. Стоим в кордире все на нервах. Чтобы как-то успокоиться стали с Лёхой вчерашнюю игру обсуждать. В конце концов препод выглянул и потребовал заткнуться.<br>Пришла моя очередь сдавать. Зашёл, подготовился. Докладываюсь. Два вопроса нормально, а третий никак ни идёт. Оценка между четвёркой и пятёркой. В общем, препод берёт зачётку и ставит четыре. Я начинаю хныкать: &quot;Мол, ещё один вопросик, а я же на все лекции ходил, нупожалуйста&quot;.<br>А препод вдруг так смотрит на меня злорадно и отвечает: &quot;Ты, Семёнов, в начале мид держать научись, а потом препода мудаком называй&quot;. %(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428841</guid>
<pubDate>2014-06-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428841</link>
<title>Цитата #428841</title>
<description><![CDATA[Викинг: я слушаю рамштайн<br>Викинг: удивительные ребята<br>Викинг: после первой песни я проснулся<br>Викинг: после второй — стал нормально работать<br>Викинг: сейчас третья<br>Викинг: хочтся убивать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428840</guid>
<pubDate>2014-06-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428840</link>
<title>Цитата #428840</title>
<description><![CDATA[xxx: в 2 ночи россия - корея кстати<br>ннн: я долго пытался понять, почему в два ночи россия становится кореей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428839</guid>
<pubDate>2014-06-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428839</link>
<title>Цитата #428839</title>
<description><![CDATA[ххх: хочу планшет и все!!у меня новящевая идея какая то!<br>ууу: новящевая?<br>ххх: ну новящевая! в смысле очень новая только усиленная!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428838</guid>
<pubDate>2014-06-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428838</link>
<title>Цитата #428838</title>
<description><![CDATA[xxx: пришла СМС от оператора: Акция &quot;Бессонные ночи, говори ночью бесплатно&quot;<br>xxx: они как будто издеваются, я и так ночью не сплю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428837</guid>
<pubDate>2014-06-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428837</link>
<title>Цитата #428837</title>
<description><![CDATA[Раньше при виде ника вроде salmon2001 сразу было понятно: человек с ником salmon вышел в Интернет в 2001 году. А теперь что? Вот это «2001» — это что: год выхода человека в Интернет или дата рождения?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428836</guid>
<pubDate>2014-06-27 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428836</link>
<title>Цитата #428836</title>
<description><![CDATA[xxx: переустановил винду на ноуте- пропала подсветка тачпада...<br>xxx: хз... то ли дров каких нет, то ли я дурак, то ли еще в чем проблема...<br>xxx: перелопатил кучу форумов, курил мануал на офсайте, терзал гугл и яндекс с единственным вопросом:&quot;как включить подсветку тачпада на ноуте имярек&quot;<br>xxx: НИХРЕНА!<br>xxx: ну кто ж знал, что ответ кроется в первой ссылке по запросу  &quot;как ВЫКЛЮЧИТЬ подсветку тачпада&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428835</guid>
<pubDate>2014-06-27 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428835</link>
<title>Цитата #428835</title>
<description><![CDATA[С 4PDA, обсуждение программы с живыми пейзажами:<br><br>jackpoint55: Стояла эта программа у меня когда-то на ноута. Интересно смотрелась. Особенно со звуковыми эффектами. Петух поет, собаки дают. Романтика и реализм сразу.<br>Pauk3331: Вы там с собаками поосторожней. :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428834</guid>
<pubDate>2014-06-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428834</link>
<title>Цитата #428834</title>
<description><![CDATA[Lyudmila: Ура! 3933!!!)))<br>Kota: О_о<br>Alexey: Поздравляю! )<br>Ivan: Где-то недалеко от вершины (несколько фотографий с горы)<br>Arseny: Блин, а я поначалу хотел написать поздравляю и спросить помимо веса рост малыша :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428833</guid>
<pubDate>2014-06-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428833</link>
<title>Цитата #428833</title>
<description><![CDATA[Нач: Ну что за гадство? Одни в космос летают и овец клонируют, а другим нужно КАЖДЫЙ раз объяснять, как собрать многотомный архив?!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428832</guid>
<pubDate>2014-06-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428832</link>
<title>Цитата #428832</title>
<description><![CDATA[Киц: приснилось тут, что у меня ноги адски волосатые, прям как у хоббита. Сонники уверяли, что это сигнализирует о моём неоспоримом доминировании в семье и немножко грозит богатством, в отдалённом будущем. Но всё оказалось прозаичнее - ровно через день я где-то посеяла любимое кольссссо... :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428831</guid>
<pubDate>2014-06-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428831</link>
<title>Цитата #428831</title>
<description><![CDATA[xxx: Что вы знаете о понтах? <br>xxx: Весна, люди протирают на заляпанных машинах ручки дверей и зеркала... <br>xxx: Стоит Тойота Rav4: протёрты ручки дверей, багажника, номер, надпись &quot;Toyota&quot; и надпись &quot;Rav4&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428830</guid>
<pubDate>2014-06-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428830</link>
<title>Цитата #428830</title>
<description><![CDATA[AK90:<br>Надо больше спать. Снова вырубил будильник во сне. Пришла мама будить.<br><br>&quot;Антон, вставай, уже 6 утра, на работу опоздаешь!&quot;<br>&quot;Мнэээээ&quot;<br>&quot;Антон, у тебя перед компом 4 чашки, а я их потом ищу по всей квартире! Откуда столько?&quot;<br>&quot;У них вечеринка. Хрррррр&quot;<br>&quot;Антон! Антон! Какая вечеринка!?&quot;<br>&quot;Хрррчавк... ну... они ночью приползают из кухни ко мне и устраивают вечеринку. А там им скучно. Поэтому они здесь. Хрррр&quot;<br>&quot;АНТОН! АНТОН! ПОДЪЕМ!&quot;<br>&quot;Встаю, встаю&quot;<br>&quot;А теперь объясни, что за вечеринка чашек?!&quot;<br>&quot;Какая вечеринка чашек? Флешмоб какой-то что ли? Понятия не имею о чем ты. Не грузи с утра&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428829</guid>
<pubDate>2014-06-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428829</link>
<title>Цитата #428829</title>
<description><![CDATA[Девочка, водитель &quot;восьмерки&quot;:<br>- Ну, почему каждый раз, когда я думаю: &quot;О, сегодня поеду за новым платьем...&quot; - моя машина говорит: &quot;Нет, милая. Сегодня ПОЙДЕШЬ за новым генератором!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428828</guid>
<pubDate>2014-06-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428828</link>
<title>Цитата #428828</title>
<description><![CDATA[xxx: сидим с женой, фильм про Испанию смотрим, там монастырь Монсеррат. А в нём статуя святой Монсеррат. И все к этой статуе за чудесами приходят, каждый со своими проблемами. А рядом сл статуей, у стены оставляют вещи: костыли, фото детей и даже, шлем мотоциклетный..<br>ххх: и ведущая рассказывает, это мол люди, которым статуя помогла оставляют доказательства чуда тут. Кто раньше не мог ходить - оставляет костыли. Кто не мог иметь детей, а теперь смог - оставляет их фото.<br>ххх: я говорю, &quot;ну а шлем-то мотоциклетный почему?&quot;<br>ххх: жена (безразлично) &quot;может снять не могли..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428827</guid>
<pubDate>2014-06-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428827</link>
<title>Цитата #428827</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вечер, под окном шумят а завтра вставать рано. Завёл будильник, лег в кровать, и сунул затычки в уши. Медленно начинаю осознавать, что где-то что-то не так.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428826</guid>
<pubDate>2014-06-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428826</link>
<title>Цитата #428826</title>
<description><![CDATA[Коллега разбирается с коммунальными платежами, звонит жене:<br>К: Слушай, а сколько стоит сейчас киловатт?<br>Ж: Киловатт чего?<br>К: Воды, блин, чего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428825</guid>
<pubDate>2014-06-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428825</link>
<title>Цитата #428825</title>
<description><![CDATA[Xxx<br>Насколько простираются намерения? Обстоятельства, которые рассматриваются для построения той или иной линии поведения имеют различный вес на различной глубине планирования. Мне, как и многим людям, как ни странно каждые несколько часов хочется есть. Если мой горизонт планирования простирается лишь до следующего приема пищи, то все очень просто - пошел, отнял и съел. Но как только я раздвигаю границы до пары дней, вдруг оказывается, что за отъем еды можно схлопотать минимум 15 суток бесплатной кормежки и нужно корректировать линию поведения. Если еще раздвинуть свой горизонт планирования - линия поведения меняется кардинально.<br><br>Так же и в политических играх - какой горизонт планирования у основных игроков? Что-то мне подсказывает - он сильно разнится от игрока к игроку.<br><br>Zzz<br>А мне что-то подсказывает, что горизонт планирования схлопнулся до &quot;доживем до понедельника&quot;<br><br>Тот, кто планирует до выборов - уже Стратег]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428824</guid>
<pubDate>2014-06-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428824</link>
<title>Цитата #428824</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас для того чтобы построить карту сети нужно использовать карты таро]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428822</guid>
<pubDate>2014-06-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428822</link>
<title>Цитата #428822</title>
<description><![CDATA[Обсуждение истинности даты фото:<br>xxx: на фото снег не смущает? )<br>yyy: Пожарная пена. Деревья сзади зеленые не смущают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428821</guid>
<pubDate>2014-06-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428821</link>
<title>Цитата #428821</title>
<description><![CDATA[Познакомился с французом. Он первым делом спросил:<br>- Слушай, объясни мне, почему все русские, как только узнают, что я из Франции, тут же радостно начинают мне говорить, что они не ели шесть дней?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428820</guid>
<pubDate>2014-06-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428820</link>
<title>Цитата #428820</title>
<description><![CDATA[Бреюсь электробритвой, та старая, громкая, и тональность звука быстро-быстро меняется при бритье (ну, мужики поймут).<br>В ванную заглядывает дочь 13 лет: &quot;Пап, у тебя R2D2 простудился и охрип!&quot;<br>Похоже, правильно воспитываю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428819</guid>
<pubDate>2014-06-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428819</link>
<title>Цитата #428819</title>
<description><![CDATA[Galatea23: Мне тут поведали про то, как меня видели во сне<br>Galatea23: Это очень романтичная история<br>Galatea23: Меня сожрали орки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428818</guid>
<pubDate>2014-06-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428818</link>
<title>Цитата #428818</title>
<description><![CDATA[A: Что там с зарплатой?)<br>DD: на этой неделе<br>DD: вообще тема с зарплатой напоминает тему со смертью в игре престолов<br>DD: что мы говорим зарплате? - Не сегодня!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428817</guid>
<pubDate>2014-06-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428817</link>
<title>Цитата #428817</title>
<description><![CDATA[Тренеры, игроки меняются - а сборная России не теряет свою игру!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428816</guid>
<pubDate>2014-06-26 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428816</link>
<title>Цитата #428816</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Ни на какую вашу речку я сейчас не поеду. Я должна пересадить клубнику. Я ей обещала!&quot;<br>xxx: Садоводы такие садоводы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428815</guid>
<pubDate>2014-06-26 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428815</link>
<title>Цитата #428815</title>
<description><![CDATA[xxx: Дело еще на первом курсе было<br>ххх: еду я в летнюю сессию в метро на экзамен по китайскому<br>ххх: и ты ведь помнишь, у меня привычка эта дурацкая вечно все на запястьях записывать. Ну и в этот раз взяла, черной гелевой ручкой, чтобы лучше видно было и писалось легче, выписала себе все нужные слова. И тут ко мне в вагоне придирается бабка, не смущаясь особо тем, что ее в метро почти не слышно<br>ххх: Говорит, мол, вы со своими татуировками совсем уже, ты вот зачем на себе всякую басурманщину всю жизнь носить будешь, а если, говорит, тебе там пожелание смерти накололи, ты хоть знаешь, что там написано?<br>ххх: - Запросто, - отвечаю. - &quot;Ванна, кухня, коридор&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428814</guid>
<pubDate>2014-06-26 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428814</link>
<title>Цитата #428814</title>
<description><![CDATA[Хомяк: не в этом дело. меня просто поразило до немоты сравнение кота и ребенка. типа и то, и то мелочь такая, для которых условия содержания равны и появляются вот прям мгновенно.<br>ZloeAloe: Хомяк, коты в хороших условиях живут уже по 16-18 лет вполне. Так что в чем-то срок зависимости похож ;D<br>Хомяк: да, но когда у тебя двое котов как то не надо задумываться, как заработать обоим на вышку. и покупать еще кровать не надо. они оба буду спать на тебе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428813</guid>
<pubDate>2014-06-26 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428813</link>
<title>Цитата #428813</title>
<description><![CDATA[xxx: Дома праздничная атмосфера - жене отказались продать сигареты без паспорта. Не поверили на слово.<br>xxx: Танцует и поет. Еще немного и к ней начнут слетаться птички и сбегаться белочки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428812</guid>
<pubDate>2014-06-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428812</link>
<title>Цитата #428812</title>
<description><![CDATA[Сейчас второй месяц лежу в больнице. Все медсёстры молоденькие и привлекательные. Приходят сугубо чтобы сделать укол (четыре раза в день), или взять из вены кровь.<br>Вот у меня небольшая проблема. Есть такое понятие как рефлексы...<br>Целых 2 месяца, как только вижу красивую девушку, то это означает, что скоро она будет делать с тобой что нибудь плохое... обычно втыкать в тебя металлические предметы.<br>В общем, со страхом жду выписки из больницы. Как общаться с девушками? Теперь, когда при виде их меня начинает передёргивать и я подспудно ожидаю, что опять будут мучить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428811</guid>
<pubDate>2014-06-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428811</link>
<title>Цитата #428811</title>
<description><![CDATA[xxx: посоветуйте фильм какой-нибудь<br>ууу: посмотри криминальное чтиво<br>ххх: мне не нравится название<br>ххх: похоже на детектив дарьи донцовой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428810</guid>
<pubDate>2014-06-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428810</link>
<title>Цитата #428810</title>
<description><![CDATA[с хабра тема о изобретении устройства для взбирания по отвесным стенам, после изучения лапок геккона:<br>Nigrimmist: Пожалуй, производители шин могут взять на заметку<br>Cim: Наконец-то решится проблема с парковкой автомобилей на тротуарах.<br>Nigrimmist: — Э, с окна машину убрал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428809</guid>
<pubDate>2014-06-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428809</link>
<title>Цитата #428809</title>
<description><![CDATA[XXX: Пришла мысль, что собак заводят люди которым нужен друг на поводке. А кошек, те кто любит независимость.<br>yyy: Угу, а хомяков - те, кто не хочет комплексовать из-за своего излишнего веса ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428808</guid>
<pubDate>2014-06-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428808</link>
<title>Цитата #428808</title>
<description><![CDATA[Форум знакомств одного городского портала<br><br>landniver: Ищу симпатичную расшифровщицу аббревиатур для с/о и с/с, с ч/ю, без в/п желательно с а/м, ж/о, м/о, с в/о, б/к и б/п, с р/и. Для р/в и и/о - не беспокоить.<br>Я, симпатичный м/ч, б/д, б/к, без в/п, ж/н, и/р. Как видите, со мной будет просто и интересно.<br>М/в придумайте сами. Если Вы без б/с, то лучше не надо.<br>P.S. На всякий случай, сразу все написавшие показывают сисьге]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428807</guid>
<pubDate>2014-06-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428807</link>
<title>Цитата #428807</title>
<description><![CDATA[Stan: Зацени, статья в википедии про корейскую проституцию, цитата:<br>Организация «Хантхо», своего рода профсоюз проституток, в который входит<br>порядка 30 тысяч членов. Мне остается только предложить в конце добавить слово &quot;ежедневно&quot;<br><br>D-man: ты мне скажи честно, надеюсь, ты на эту статью набрел, не разбираясь, как очередной пакет к джава-проекту подключить? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428806</guid>
<pubDate>2014-06-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428806</link>
<title>Цитата #428806</title>
<description><![CDATA[С городского автр-форума:<br><br>xxx: был взломан гараж, сняли с автомобиля диски на 14, резина фулда. Может кто увидит, позвоните по телефону ...<br>yyy: какая разболтовка, на какую машину подходят?<br>zzz: yyy, сняли и теперь не знаете куда поставить? надо было марку в гараже переписывать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428805</guid>
<pubDate>2014-06-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428805</link>
<title>Цитата #428805</title>
<description><![CDATA[Высокий стеклянный бизнес-центр. На стене где расположены окна нашего офиса работают мойщики стекл. Девочки из рекламного отдела увидели веревки, нашли старые плакаты с моделями в нижнем белье и прилепили к окну. Зачем? &quot;Ну им же скучно там просто так болтаться - пусть хоть на девчонок полуголых посмотрят!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428804</guid>
<pubDate>2014-06-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428804</link>
<title>Цитата #428804</title>
<description><![CDATA[Парадоксы жизни:<br>Если у тебя три дня в будни тренажерный зал - ты не занимаешься семьей и эгоист, а если три дня после работы пропускаешь по пиву перед телеком на диване - ты семьянин и &quot;как все&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428803</guid>
<pubDate>2014-06-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428803</link>
<title>Цитата #428803</title>
<description><![CDATA[Когда лежала в роддоме, соседка по палате в приступе лунатизма схватила меня за плечи и трясла, думая, что я ее муж. Вот это было страшно. Она проснулась меньше чем через минуту и тоже испугалась - пытаешься разбудить мужа, а он в какую-то тетку прямо у тебя в руках превращается... и только потом понимаешь, что это был сон, а перед тобой соседка по палате - ужасть! Как мы обе не родили с перепугу, сама не знаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428802</guid>
<pubDate>2014-06-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428802</link>
<title>Цитата #428802</title>
<description><![CDATA[Ыфрит:<br>Я тут собираюсь взять шлем, чтобы жаба задавила отказываться от покупки мота]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428801</guid>
<pubDate>2014-06-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428801</link>
<title>Цитата #428801</title>
<description><![CDATA[30/04/2003 xxx: <br>КАК сделать что бы при старте запускались нужные мне скрипты ??? во Freebsd --/usr/local/etc/rc.d/<br>а в OpenBSD- ????<br><br>13/06/2014 yyy: <br>смотри rc.subr(8), а если всё ещё актуально для OpenBSD 3.x - /etc/rc.local. Можешь не благодарить за быстрый ответ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428800</guid>
<pubDate>2014-06-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428800</link>
<title>Цитата #428800</title>
<description><![CDATA[xxx: Вроде как под линуксом на PS3 можно использовать через компьютер с блютузом клавиатуру и мышь<br>yyy: Мне секса с женой хватает, спасибо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428799</guid>
<pubDate>2014-06-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428799</link>
<title>Цитата #428799</title>
<description><![CDATA[Maelinhon:<br>Зашла купить темные очки сегодня. Продавщице на вид лет 40.<br>- Я могу вам чем то помочь?<br>- Да, мне нужны очки &quot;под Леннона&quot;.<br>- Шта?<br>- Ну знаете, их так называют - &quot;в стиле Леннона&quot;, кругленькие, с тонкой оправой.<br>- В каком каком стиле?... Кого?..<br>*народ вокруг* - Джона Леннона! Леннона!<br>- А кто это?...<br>- О_____о<br>- О боги, ну вот же они, вот висят...<br>*возмущенно* - Девушка, что вы меня путаете! Это называется КРУГЛЯШКИ! Кру-гля-шки!<br>- *quadro facepalm*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428798</guid>
<pubDate>2014-06-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428798</link>
<title>Цитата #428798</title>
<description><![CDATA[Луна: О! У моего троюродного брата (ему почти 18, учится на тех.спец.) совершенно слепая вера в непогрешимость &quot;жи&quot;\&quot;ши&quot;. Из переписок: житоны, кожиный, я жи говорил. И моё любимое: они жи тожи люди!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428797</guid>
<pubDate>2014-06-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428797</link>
<title>Цитата #428797</title>
<description><![CDATA[Сегодня в магазин.<br>Зашел. выбрал нужный мне товар. Стою у кассы. Подошла моя очередь. Протягиваю...<br><br>- Молодой человек, я без паспорта вам не продам.<br>Я стою, молча пытаюсь понять и осмыслить услышанное.<br>- Что вы молчите? Без паспорта не продам! Это закон!<br><br>Еще секунд 10 смотрел ей в глаза, понял, что как таковая, швабра мне уже и не нужна и пошел домой. Отдал швабру такому же охреневающему охраннику.<br><br>Вот что значит, человек переработал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428796</guid>
<pubDate>2014-06-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428796</link>
<title>Цитата #428796</title>
<description><![CDATA[nyasha: Ваня, привет. У меня тут с компьютером бида<br>arxont: Проси у меня всё чего пожелаешь!<br>arxont: Я тебе откажу в чём угодно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428795</guid>
<pubDate>2014-06-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428795</link>
<title>Цитата #428795</title>
<description><![CDATA[ёёё: После похода шла домой по лесу (да, возле моего дома тоже лес). На спине рюкзак с пристёгнутыми к нему по бокам палаткой и карематом. Каремат и чехол для палатки серого цвета. Уже смеркалось. Плетусь по тропинке - мужской голос из кустов: &quot;Ой, девушка, я думал, это у вас крылья!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428794</guid>
<pubDate>2014-06-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428794</link>
<title>Цитата #428794</title>
<description><![CDATA[Подруга прислала фото доченьки. Рассматриваю. Коллега (К) увидела и спрашивает:<br>К: Ой, это кто??<br>Я: дочка подруги. Родила в прошлый понедельник.<br>К: Какая симпатичная! И такая маленькая! Сколько ей месяцев???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428793</guid>
<pubDate>2014-06-25 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428793</link>
<title>Цитата #428793</title>
<description><![CDATA[weirded:<br>Прогаю себе спокойно, правлю файлик<br>/opt/program_name/bin/start.sh<br>пишу руками путь до него<br>написал /opt/program_name/bin/sartr.sh<br>Впал в экзистенциальную тоску]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428792</guid>
<pubDate>2014-06-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428792</link>
<title>Цитата #428792</title>
<description><![CDATA[xxx: моя надысь приходит из ванны, приобняла такая и шепчет на ушко<br>xxx: - а ты знаешь, что у тебя шампунь на андроиде?<br>xxx: - О_о?<br>xxx: - а на нем написано &quot;ежедневный заряд&quot; &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428791</guid>
<pubDate>2014-06-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428791</link>
<title>Цитата #428791</title>
<description><![CDATA[xxx: Ночью я сплю как убитая. <br>xxx: И просыпаюсь тоже как убитая! &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428790</guid>
<pubDate>2014-06-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428790</link>
<title>Цитата #428790</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Гуглу в контекстную рекламу пора бы добавить кнопочку &quot;уже купил&quot;. И не выдавать рекламу &quot;стартеры и генераторы&quot; когда человек уже и машину продал.<br><br>xxx:<br>Для эротической рекламы можно другие кнопки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428789</guid>
<pubDate>2014-06-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428789</link>
<title>Цитата #428789</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Поиграл в Ведьмака, заинтересовался историей, решил прочитать цикл. И вот, дочитывая седьмую книгу спустя два месяца, приходит в голову мысль: &quot;хм, вот бы из этого сделали игру, я бы сыграл!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428788</guid>
<pubDate>2014-06-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428788</link>
<title>Цитата #428788</title>
<description><![CDATA[- Почему дочь нативного индийца Рави Шанкара зовут Анушка?<br>- Мы же не знаем, что это за имя. Вдруг это традиционное индийское имя, которое в переводе с санскрита значит... Ну, например, «проливающая масло».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428787</guid>
<pubDate>2014-06-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428787</link>
<title>Цитата #428787</title>
<description><![CDATA[Идем вчера с мужем по улице. В шутку ругаемся. Я ему говорю:<br>- Вот совсем ты меня не любишь. Изменяешь чуть не в открытую. Вот даже кольца не надел!<br>Беру его за руку, смотрю - кольца и правда нет. В изумлении гляжу на него.<br>Он, не меняясь в лице медленно изрекает:<br>- Вот когда ты умрешь, тогда я и надену кольцо на левую руку!<br>И добавляет мечтательно:<br>- И носки разбросаю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428786</guid>
<pubDate>2014-06-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428786</link>
<title>Цитата #428786</title>
<description><![CDATA[XX: Наглядный пример того, как с возрастом вырабатывается пофигизм:<br>XX: Как в 15 лет меня БЕСИЛО асечное &quot;ку-ку&quot;, и как мне в 25 совершенно пофиг скайповский &quot;чпок&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428785</guid>
<pubDate>2014-06-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428785</link>
<title>Цитата #428785</title>
<description><![CDATA[&lt;Trollface[wrk]&gt; Компания «Дирекция кино» снимет исторический фильм «Викинг», по стилистике похожий на картины «Игра престолов» и «Властелин колец», сообщает ИТАР-ТАСС. Действие ленты будет происходить в раннем Средневековье на территории славянских поселений, а главные роли исполнят Максим Суханов и Данила Козловский.<br>&lt;Trollface[wrk]&gt; Интересно, а будут ли там секес и убийства?<br>&lt;хомячок&gt; без сисек фильм получится отстойный<br>&lt;хомячок&gt; и без смерти всех главных героев<br>&lt;Duke&gt; в начале фильма]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428784</guid>
<pubDate>2014-06-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428784</link>
<title>Цитата #428784</title>
<description><![CDATA[она: Привет! Как в корале нарисовать кривую?<br>он: привет. берешь кисть и стараешься нарисовать прямую!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428783</guid>
<pubDate>2014-06-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428783</link>
<title>Цитата #428783</title>
<description><![CDATA[xxx: звонит сегодня водила, мы шкаф заказали<br>xxx: говорит что привезет сегодня 3-4 утра :shock:<br>xxx: я спрашиваю про цену подъема на этаж<br>xxx: он &quot;500 на лифте, 250 по лестнице за этаж&quot;<br>xxx: я &quot;ну, значит потащите по лестнице, чего мне переплачивать... все рано 1 этаж только&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428782</guid>
<pubDate>2014-06-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428782</link>
<title>Цитата #428782</title>
<description><![CDATA[Не зря, ох не зря логотипом ЧМ2014 у Бразилии стал фейспалм: первый же гол - в свои ворота]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428781</guid>
<pubDate>2014-06-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428781</link>
<title>Цитата #428781</title>
<description><![CDATA[Из жизни техподдержки:<br>- кабель напрямую подключен?<br>- напрямую, в ноутбук<br>- отключите, пожалуйста, кабель<br>- а как? у меня же вай-фай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428780</guid>
<pubDate>2014-06-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428780</link>
<title>Цитата #428780</title>
<description><![CDATA[xxx: я на днях стекло лобовое заменил<br>YYY: сколько денег? мне тоже надо<br>xxx: 3200 с приездом мастера, приехал, поставил и уехал<br>yyy: о как, скоро конному спорту и горным лыжам будут обучать с выездом на дом...<br>yyy: с конями и горами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428779</guid>
<pubDate>2014-06-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428779</link>
<title>Цитата #428779</title>
<description><![CDATA[Юмили: завтра экзамен по живописи<br>Зулег: ты готова морально?<br>Юмили: каэчно<br>Юмили: тем более живопись жи. я люблю рисовать природу акварелькой<br>Юмили: фигня получается, но я люблю рисовать фигню!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428778</guid>
<pubDate>2014-06-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428778</link>
<title>Цитата #428778</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Это что. Я на чёрно-белом мониторе играл в &quot;Принца Персии&quot;. Всё бы ничего, только ваза с красным пойлом восстанавливает жизнь, с синим лишает жизни, а с зелёным переворачивает экран. Весьма увлекательное гадание было...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428777</guid>
<pubDate>2014-06-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428777</link>
<title>Цитата #428777</title>
<description><![CDATA[ххх: Ты поди до сих пор веришь, что в порнофильмах главные герои потом женятся? )))<br>ууу: в конце фильма может и женятся... да кто ж досматривал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428776</guid>
<pubDate>2014-06-24 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428776</link>
<title>Цитата #428776</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вчера со свекровью бедного молоденького мента в краску вогнали: он закурил на улице, свекровь с воплями: &quot;вот там точно можно курить!&quot; понеслась в его сторону :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428775</guid>
<pubDate>2014-06-24 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428775</link>
<title>Цитата #428775</title>
<description><![CDATA[xxx: В детстве я думал, что байкер - это любитель травить байки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428774</guid>
<pubDate>2014-06-24 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428774</link>
<title>Цитата #428774</title>
<description><![CDATA[Ольга:<br>Дорожное наблюдение.<br>Сегодня на ланч в Шереметьево гречневая кашка и тефтельки...<br>Мама сыну: &quot;Ну еще ложечку кашки и тефтельку. Кто не съест тефтельку, того в самолет не пускают!&quot;<br>Объявление (настойчиво): &quot;Пассажир ***ян срочно приглашается на посадку!&quot;<br>Мама сыну: &quot;Вот видишь, он покушал, и его приглашают на посадку&quot;<br>Ребенок бойко начинает жевать :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428773</guid>
<pubDate>2014-06-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428773</link>
<title>Цитата #428773</title>
<description><![CDATA[ххх: По моему, самая развивающая игрушка для ребенка, это закрытый шкафчик, который мама не разрешает трогать и где лежат &quot;те крутые штучки&quot;. :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428772</guid>
<pubDate>2014-06-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428772</link>
<title>Цитата #428772</title>
<description><![CDATA[Обсуждение перспектив появления станций подзарядки аккумуляторов для автомобилей Tesla.<br>xxx: Наши скорее всего будут разбавлять постоянный ток переменным.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428771</guid>
<pubDate>2014-06-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428771</link>
<title>Цитата #428771</title>
<description><![CDATA[У нас в городе внеочередные выборы, завал макулатуры в почтовых ящиках.<br>Бабушка все аккуратно собирает и складывает в туалете.<br>Недавно выяснилось, она так делает для того, чтобы мы все ПРОЧИТАЛИ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428770</guid>
<pubDate>2014-06-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428770</link>
<title>Цитата #428770</title>
<description><![CDATA[В некоторых случаях увольнение воспринимается не просто как дембель, а как настоящий юрьев день :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428769</guid>
<pubDate>2014-06-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428769</link>
<title>Цитата #428769</title>
<description><![CDATA[xxx: Что-то у нас во дворе старый асфальт сняли и тишина. Мож новый класть вообще не собираются?<br>yyy: Ты же сам жаловался, что асфальт во дворе плохой, не нравится мол.<br>xxx: Ну и чё?<br>ууу: Ну вот сняли, чтоб не ныл]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428768</guid>
<pubDate>2014-06-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428768</link>
<title>Цитата #428768</title>
<description><![CDATA[xxx: У тебя прям неземная радость на лице написана<br>yyy: Мне фармкомпания за то, что я на вопросы викторины ответила, справочник прислала<br>xxx: О, поздравляю, но столько радости из-за простого справочника?<br>yyy: Они завернули его в полиэтилен с пупырышками!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428767</guid>
<pubDate>2014-06-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428767</link>
<title>Цитата #428767</title>
<description><![CDATA[Xussein: чувак<br>Xussein: мне нужна твоя задница<br>Xussein: ты ею недолго посидел в моем кресле и оно перестало скрипеть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428766</guid>
<pubDate>2014-06-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428766</link>
<title>Цитата #428766</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>бабушка сказала: у вас в доме такая слышимость, соседи, наверно, каждую ночь слушают плач Димы... на что я резонно заметила, я же слушаю их стоны, когда они почти каждую ночь сексом занимаются, пусть знают, к чему может привести одно неосторожное действие)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428765</guid>
<pubDate>2014-06-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428765</link>
<title>Цитата #428765</title>
<description><![CDATA[xxx: здравствуйте, можно поросить вас почистить компьютер, долго все открывает<br>ууу: проверил, все отлично с ним<br>ххх: я знаю почему у тебя быстро открывает<br>ххх: потому что ты сидишь со своего по удаленке, а у тебя мощный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428764</guid>
<pubDate>2014-06-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428764</link>
<title>Цитата #428764</title>
<description><![CDATA[Как сказала мне моя жена: &quot;Не путай материальное с физическим&quot;. Сижу и думаю, что это значит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428763</guid>
<pubDate>2014-06-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428763</link>
<title>Цитата #428763</title>
<description><![CDATA[XXX: ))) на ней женюсь)<br>ZZZ: успеешь еще<br>XXX: нееее<br>XXX: пока не одумалась! она круто пиццу делает, будет моя короче )<br>XXX: а там глядишь еще чебуреки будет лепить ) и в постельке огонёк )<br>XXX: надо брать! )<br>ZZZ: а к &quot;в постели огонек&quot; слово &quot;будет&quot; тоже относится?<br>XXX: не, в постели она УЖЕ огонёк)<br>XXX: ты ж думаешь чего я такой бодрячком с утра )))<br>ZZZ: мммм<br>ZZZ: выспался наверно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428762</guid>
<pubDate>2014-06-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428762</link>
<title>Цитата #428762</title>
<description><![CDATA[mad в печали<br>shiva1: вотс ап, док?<br>mad: вчера повесил серверный шкаф дома. А сервер туда не влезает. Ну то есть влезает, но боком сикось накось<br>mad: теперь надо как-то убедить жену, что шкаф глубиной 400мм будет смотреться не хуже, чем 350<br>shiva1: т.е. - НАДО НОВЫЙ ШКАФ! В ЭТОТ НИЧЕГО НЕ ВЛЕЗАЕТ!<br>shiva1: отличная месть за весь мужской род<br>shiva1: ящитаю<br>shiva1: - У тебя уже есть компьютер. Зачем тебе еще один?<br>- ТЫ НЕ ПОНИМАЕШЬ! ЭТО НЕ КОМПЬЮТЕР, ЭТО СЕРВЕР<br>- У тебя же есть сервер?<br>- ЭТО УЖЕ СТАРЫЙ СЕРВЕР, И ОН ВСЕ РАВНО НЕ ВЛЕЗАЕТ В ШКАФ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428761</guid>
<pubDate>2014-06-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428761</link>
<title>Цитата #428761</title>
<description><![CDATA[Диалог с аспранткой факультета ВМиК (вычислительной математики и кибернетики) МГУ.<br>Наталья: Мой парень ревнует когда ты пишешь мне в контакте всякие &quot;Ку-ку, дарлинг&quot;.<br>Я: Хорошо, я могу писать - &quot;Наталья, давайте обсудим статью о численном решении дифференциальных уравнений в частных производных методом... авторов ...&quot;<br>Наталья: Нет! Вот этого точно не надо! А то он поймет, что я тебе интересна не только как девушка, но и как интересный собеседник!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428760</guid>
<pubDate>2014-06-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428760</link>
<title>Цитата #428760</title>
<description><![CDATA[Statyan: На Хабре статья про прототип медицинского браслета, который за состоянием организма следит. Когда у человека че-нить происходит - система генерирует сигнал (тревогу). Так вот чуваки пишут:<br><br>Сейчас есть следующие тревоги:<br>— Падение браслета – мы умеем уже достаточно точно определять падение на пол просто так и падение вместе с телом (как минимум рукой). Второй случай немедленно подает сигнал тревоги.<br>— Резкая боль — браслет мгновенно реагирует на этот факт, и при определенном уровне боли генерирует тревогу.<br>и так далее.<br><br>к чему я это...<br>тяжело в наше время быть тестировщиком<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428759</guid>
<pubDate>2014-06-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428759</link>
<title>Цитата #428759</title>
<description><![CDATA[sam_broock: обливалась слезами от смеха, увидев случайно пару фильмов из сериала &quot;Удивительные странствия Геракла&quot;: мало того, что Геракл и прочие греческие полубоги рассекают в кожаных штанах, так еще амазонка ходит вокруг своего припаркованного коня с таким видом, словно хочет понять, отчего у него в дифференциале стучит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428758</guid>
<pubDate>2014-06-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428758</link>
<title>Цитата #428758</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>В Москве у нас свои курьеры для срочных доставок, плюс мы пользуемся внешними курьерскими службами для обработки вала заказов в городе. Истории случаются разные — самая курьёзная была с тем, что курьер после рекордного количества доставок на Новый Год просто сел на стул у покупателя и уснул (позвонили узнать, как избавиться от тела).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428757</guid>
<pubDate>2014-06-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428757</link>
<title>Цитата #428757</title>
<description><![CDATA[Игиут: Когда шарю по форумам в поисках решения той или иной проблемы, замечаю, что частенько темы обрываются на фразе автора в стиле: &quot;спасибо за совет. попробую и отпишусь&quot;.<br>После такого мне становится реально страшно пробовать хоть что-то, из того что там советуют...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428756</guid>
<pubDate>2014-06-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428756</link>
<title>Цитата #428756</title>
<description><![CDATA[Максим:<br>хочу свою защиту на видео записать<br>камеру поставить<br>свет<br>все дела<br>Лера:<br>правильно :3 я смотрела как сестра защищалась (горхоз)<br>Максим:<br>и как она? отошла немного от стресса уже?<br>Лера:<br>ей 27, думаю немного отошла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428755</guid>
<pubDate>2014-06-23 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428755</link>
<title>Цитата #428755</title>
<description><![CDATA[С женой сидим в разных комнатах.<br><br>Жена: Заяц<br>Жена: Заааяя<br>Жена: Забш<br>Жена: Пжл<br>Жена: Принеси воды<br>Жена: Пжл<br>Жена: Все, не надо.. Из утюга попила...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428754</guid>
<pubDate>2014-06-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428754</link>
<title>Цитата #428754</title>
<description><![CDATA[Дикс:<br>Но пока болею, кодить не хочецо<br>Тока в код начинаю смотреть, и сразу СЛЁЗЫ ТЕКУТ<br>Я не уверен, правда, пройдёт ли это, когда я выздоровею...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428753</guid>
<pubDate>2014-06-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428753</link>
<title>Цитата #428753</title>
<description><![CDATA[ххх: Убрал теплую куртку - похолодало. Полил цветы - пошёл дождь. Собираюсь в квартире прибраться.<br>zzz: Остановись, вот только этого нам и не хватало.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428752</guid>
<pubDate>2014-06-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428752</link>
<title>Цитата #428752</title>
<description><![CDATA[xxx: Щаз вот зашла на работе речь о забавных оговорках. А я до сих пор никак не могу забыть, как я давным-давным звонил в Волгателеком и совершенно серьёзно спрашивал у девушки, идёт ли у них в комплекте с ADSL-модемом сфинктер... Сплиттер, блин, ну сплиттер же!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428751</guid>
<pubDate>2014-06-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428751</link>
<title>Цитата #428751</title>
<description><![CDATA[Семилетняя дочка спрашивает:<br>- Мама, ты купишь мне свой чемодан?<br>- Куплю. Но не сейчас, а позже, когда нужен будет.<br>- Когда? Через 200 лет? Через 200 лет мне будет 207! С половиной...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428750</guid>
<pubDate>2014-06-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428750</link>
<title>Цитата #428750</title>
<description><![CDATA[Мой муж уже две недели пугает общественность замечательным фонарём вокруг правого глаза(Прилетело хорошенько на тренировке).<br>Но общественность не устает спрашивать: &quot;Чем ты его так?&quot;. Пока лидирующая версия: сковородкой. Со значительным отрывом идут скалка и половник. Не могу понять, почему общественность ограничивает меня только кухонным инвентарём. Шовинисты.<br>Я ж могу и шваброй зарядить<br><br>ЖЖ marinalevy]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428749</guid>
<pubDate>2014-06-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428749</link>
<title>Цитата #428749</title>
<description><![CDATA[Lemniscate: нда... я с планшетом валяюсь на полу, на свернутом рулоном походном коврике. вполне удобно. мимо проходит щен, смотрит на меня грустными глазами, берет с кресла маленькую подушку, запрыгивает с ней на диван и там располагается - голова на подушке, попа спрятана под одеяло. хрен он со мной на природу будет ходить, потребует себе джакузи, ортопедический матрац и спальник с подогревом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428748</guid>
<pubDate>2014-06-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428748</link>
<title>Цитата #428748</title>
<description><![CDATA[ххх: если тебе покажется, что в клавиатуре завелись опарыши - не пугайся, это я рис вчера просыпала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428747</guid>
<pubDate>2014-06-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428747</link>
<title>Цитата #428747</title>
<description><![CDATA[ХY: Наконец-то терпение кончилось, увольняюсь.<br>Накануне отправил заявление генеральному, а сегодня сталкиваюсь с ним и... Он как-то слишком нервно исчезает в неизвестном направлении.<br>Оказывается, намедни утром комментируя уход ведущего специалиста ляпнул: &quot;Ну ничего, что ушла ХХ, у нас есть ещё ХY. Нам переживать нечего.&quot; А через минут полчаса приезжает курьер с моим заявлением.<br>Вот так и ломает судьбы излишняя самоуверенность...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428746</guid>
<pubDate>2014-06-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428746</link>
<title>Цитата #428746</title>
<description><![CDATA[yyy: Единственный вывод, который удалось сделать путём изучения километров логов (третий час читаю) - старая сеть была настроена так, что трафик просто проходил через какую-то чёрную дыру.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428745</guid>
<pubDate>2014-06-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428745</link>
<title>Цитата #428745</title>
<description><![CDATA[xxx: Я не толстая, просто у меня кость широкая!<br>yyy: Ага, а я не лысый, просто у меня кость гладкая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428744</guid>
<pubDate>2014-06-23 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428744</link>
<title>Цитата #428744</title>
<description><![CDATA[Купила себе держалку для телефона в виде вантуза. Телефон она не держит, но прикольно чпокает. Сижу на работе, чпокаю то о стол, то о моник. На лоб налепила. Чпокнула. Смешно.<br><br>А теперь развязка. Только что поняла, что эта хрень оставляет след на коже.<br>Приходишь ты к колеге что-то выяснить, а на лбу у нее четкая розовая окружность сантиметра два в диаметре.<br>Четвертый десяток пошел, а мозгов так и не предвидится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428743</guid>
<pubDate>2014-06-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428743</link>
<title>Цитата #428743</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Samsung Galaxy K Zoom на 4pda:<br>umbetov: Нет вообще, нафига фотику датчик сердцебиение?<br>Yenot5: запечатлевать кадры от которых замирает сердце!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428742</guid>
<pubDate>2014-06-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428742</link>
<title>Цитата #428742</title>
<description><![CDATA[xxx: Походу мне надо к психологу.<br>yyy: Э?<br>xxx: Заметил вещь одну: за свои творения на велике сегодняшним днем мне стало страшно лишь сейчас. Вот интересно, это отклонение такое чтоль?<br>yyy: Ну, на это есть несколько более рациональных ответов. Может это из-за сотрясения мозга после твоей сегодняшней аварии.<br>yyy: А может это из-за того, что тебе делали операцию на открытом переломе и наркоз только-только отпустил.<br>yyy: А к психологу тебе точно надо. Точнее. к психиатру. Чтобы он вынес вердикт по человеку, который вышел на своем велосипеде на магистраль и НЕ СНИМАЕТ СВОИ НАУШНИКИ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428741</guid>
<pubDate>2014-06-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428741</link>
<title>Цитата #428741</title>
<description><![CDATA[Решил сесть и поработать (я фрилансер) после дня безделия... Спустя минут 40 за компом поймал себя на мысли, что вместо того, чтобы работать, я читаю статью &quot;Как заставить себя работать?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428740</guid>
<pubDate>2014-06-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428740</link>
<title>Цитата #428740</title>
<description><![CDATA[sdn: да что ты знаешь о холостяцкой жизни. Вот тебе, например, доводилось порезаться овсянкой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428739</guid>
<pubDate>2014-06-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428739</link>
<title>Цитата #428739</title>
<description><![CDATA[Вспомнила эпизод из юности.<br>Старший брат возвращается домой от друзей, и прежде чем сесть за комп, говорит матери:<br>- нужно постирать мои джинсы, мне завтра вечером гулять в них.<br>Мама неожиданно трагичным голосом:<br>- не до этого, Вась, не до этого. Горе у нас...<br>- что случилось?!<br>- последняя прислуга сегодня померла! Так что бери свои джинсы и вали стирай сам!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428738</guid>
<pubDate>2014-06-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428738</link>
<title>Цитата #428738</title>
<description><![CDATA[dr.Provocateur: ну, вы сравнили детей и взрослого человека, чессслово =\<br>dr.Provocateur: муравьёв, например, я сейчас жрать бы не стала.<br>ZloeAloe: dr.Provocateur, я их и в детстве не ела О_О<br>dr.Provocateur: у вас не было детства<br>Smolla: а попки сосать??? они же кисленькие!!!<br>Smolla: может, ты еще и одуванчики не ела???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428737</guid>
<pubDate>2014-06-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428737</link>
<title>Цитата #428737</title>
<description><![CDATA[Долгая ночная поездка в машине.<br><br>ёёё: Мне ноги вытянуть некуда.<br>ххх: А ты лезь в багажник - там места много.<br>ёёё: Точно. Я же там прекрасно помещусь.<br>zzz: Ага. Три мужика в салоне и она в багажнике спит. До первых ментов.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428736</guid>
<pubDate>2014-06-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428736</link>
<title>Цитата #428736</title>
<description><![CDATA[Депутаты намерены запретить иностранные слова, если у них есть русские аналоги<br><br>xxx: драйвер по ррусски кучер, да.<br>yyy: Кучер печатника=)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428735</guid>
<pubDate>2014-06-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428735</link>
<title>Цитата #428735</title>
<description><![CDATA[Помыла машину. Не то, чтобы грязная была, просто слегка запылилась. Полила цветочки перед домом. Естественно, полил хороший дождь. Муж, смотря философски в окно: - Да, такое сильное колдунство не могло не сработать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428734</guid>
<pubDate>2014-06-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428734</link>
<title>Цитата #428734</title>
<description><![CDATA[xxx: Если бы в обязанности админа реально входило обучение пользователей, то на айтишные специальности учили бы в педагогическом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428733</guid>
<pubDate>2014-06-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428733</link>
<title>Цитата #428733</title>
<description><![CDATA[Недавно состоялся диалог с папой. Я рассказывала ему, что к нам в город приедет группа Наутилус с концертом. После того, как я сказала ему, что пойду на их концерт, папа:<br>- Да ну тебя, Бутусов это же старье, прошлый век. Посмотри-ка лучше сколько стоят билеты на Юрия Антова.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428732</guid>
<pubDate>2014-06-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428732</link>
<title>Цитата #428732</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>что б ты понимал<br>я ж собрался на уличку выйти, думаю, надо в душ сходить<br>пошел в душ, начал мыться и бабах и горячую воду отключили, а я уже весь в геле для душа стою )))<br>думаю, ладно, вызов принят<br>моюсь под холодной<br>помылся<br>воду включили<br>я победитель по жизни]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428731</guid>
<pubDate>2014-06-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428731</link>
<title>Цитата #428731</title>
<description><![CDATA[Комментарии под видео где &quot;ГАИшник&quot; маринует водителя:<br>xxx:<br>Мы ехали с ДР общего друга, он вез меня домой. Остановили ДПС, пока подошли, мой друг пересел на заднее сидение и начал утверждать, что я был за рулем. И что это я пересел! Начали с меня требовать документы, которых при мне не нашлось. Друг в показаниях говорил, что он спал на заднем сидении и понятия не имеет кто ехал. В протокол вписали меня- как обжаловать?<br>zzz:<br>надо было начать так:<br>&quot;Мы - два дебила - ехали с ДР...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428730</guid>
<pubDate>2014-06-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428730</link>
<title>Цитата #428730</title>
<description><![CDATA[В связи с выполнением прогнозных показателей по оценкам за год и грядущим ДР жена купила дочке цветок &quot;Росянка&quot;. Сидим на кухне, рассматриваем и обсуждаем: Кто будет за ним ухаживать, когда во время отпуска уедем на 2 недели в деревню?<br>Я: Может с собой в деревню возьмём?<br>Жена: Не! Ты что! Он (цветок) там обожрётся и сдохнет от переедания!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428729</guid>
<pubDate>2014-06-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428729</link>
<title>Цитата #428729</title>
<description><![CDATA[timbuktoo@lj:<br>Посудомойка сейчас моет посуду, стиральная – загружена и стирает, потом высушит, в одной комнате робот пылесосит пол, в другой – моет, в хлебопечке подходит хлеб, в мультиварке – бисквит с яблоками. В йогуртнице стоит греческий йогурт. Я вся такая сижу – лепотаааа! Хозяюшка ) Трудяга! С утра столько дел переделала!<br><br>Мы живем в будущем )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428728</guid>
<pubDate>2014-06-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428728</link>
<title>Цитата #428728</title>
<description><![CDATA[&lt;Косолапая_игрушка&gt; я начинаю многого не понимать в этом мире<br>&lt;Angelofnet&gt; О! это начало зрелости! =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428727</guid>
<pubDate>2014-06-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428727</link>
<title>Цитата #428727</title>
<description><![CDATA[Neradence: Сразу видно, что мы с ним - два взрослых человека. Умеем разговаривать либо про работу, либо про секс, либо про секс с работой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428726</guid>
<pubDate>2014-06-20 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428726</link>
<title>Цитата #428726</title>
<description><![CDATA[Босячка: А зачем брачеваться с человеком, который так глобально не устраивает?<br>tayojka: Ну он же думал, что она изменится!!!!!!11111<br>Босячка: А там есть, чем думать?<br>Jolene: Кому это мешало брачеваться и делать детей? О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428725</guid>
<pubDate>2014-06-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428725</link>
<title>Цитата #428725</title>
<description><![CDATA[Обсуждение вопроса &quot;Можно ли получить ген от другого человека?&quot;<br><br>ххх: А вертикальная передача генов не подойдёт?<br>ууу: &quot;могу Я взять ГЕН ОТ ДРУГОГО человека?&quot;<br>zzz: yyy, ты уже набрала генов от папы и мамы, тебе до конца жизни хватит )<br>yyy: я-то да, меня интересует возраст человека, которому хочется получить чужой ген )<br>yyy: вполне вероятно, что это школьник, конечно... но блин....<br>xxx: вполне вероятно, что писала бактерия ) Предложи ей плазмиду pMD2G )<br>ууу: ххх, но она просит ген от человека!<br>ххх: вот видишь. Совсем не палится одноклеточное в своём желании эволюционировать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428724</guid>
<pubDate>2014-06-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428724</link>
<title>Цитата #428724</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай, а чо белки обычно жрут?<br>yyy: Орехи, шишки какие нибудь<br>yyy: А тебе зачем?<br>xxx: Да я тут в парке белку спер и домой притащил<br>xxx: Теперь хз чем ее кормить<br>xxx: А эта сволочь походу уже жрать хочет. Как думаешь можно ей гречку дать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428723</guid>
<pubDate>2014-06-20 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428723</link>
<title>Цитата #428723</title>
<description><![CDATA[arxont: Фраза дня &quot;- Упал серверный кластер. - Перезагрузить попробуйте. - Ну как упал. На пол в смысле&quot;<br>Все high availability, fault tolerance и прочие другие умные слова никогда вас не спасут от бешеных таджиков делающих ремонт у соседей.<br><br>arxont: Но это было МЕГАЭПИЧНО. Гости из солнечной азии увидели уходящий в стену кабель. Спросили у прораба - он сказал &quot;Кешельбе жельбере ништяк бешельде &quot;<br><br>Ну и начали они его вытягивать. А кабель был хороший. Бронированный. Со встроенным металлическим троссом. А вот крепления сделали не очень - ну а зачем они? В здании же прокладка. Так, чтобы не болтался.<br><br>Только вот проблема была в том, что оптический кросс был в стойке. И к стойке же был конкретно так прикреплён сам кабель, уже нормальной крепёжкой .<br><br>Таджики видимо были ОЧЕНЬ сильные - &quot;СИЛА ЕСТЬ, УМА НЕ НАДО!&quot; и вытягивая кабель опрокинули стойку. Вместе со всем оборудованием.<br><br>arxont: Ну а теперь я бегаю с криками &quot;АААА! Нащальника! Нащальника пизнес савсем! Пизнес как пизнес!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428722</guid>
<pubDate>2014-06-20 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428722</link>
<title>Цитата #428722</title>
<description><![CDATA[Squier: Соседи второй месяц ремонт делают. Отметил это дело покупкой скрипки. Теперь я пилю вместе с ними. Весь дом, наверное, сатанеет просто)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428721</guid>
<pubDate>2014-06-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428721</link>
<title>Цитата #428721</title>
<description><![CDATA[ууу: да не выспалась сегодня - племянник приехал в 7 утра.<br>ххх: мне сегодня тоже не дали доспать<br>ххх: проснулся - от каких-то хлопков за окнами. думаю - птица штоле?<br>ххх: потом тень такая здоровая - не голубь ни фига<br>ххх: думаю сквозь сон &quot;ворона большая наверное?&quot;<br>ххх: потом удар в окно и прям огромная такая тень взмахивает - думаю &quot;ААААА! ОРЕЛ ШТОЛЕ?!?&quot;<br>ххх: Выскакиваю на балкон, открываю окно, а там сосед сверху с балкона половичок вытряхивает! Оо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428720</guid>
<pubDate>2014-06-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428720</link>
<title>Цитата #428720</title>
<description><![CDATA[Cегодня еду на работу в метро, входит в вагон мужик и начинает продавать фигурный ножик для резки овощей. особо упирает, что, мол, дорогие хозяюшки - вот теперь вы можете сами без труда нарезать салаты и детям и себе, морковочку, яблоки, капусту, чипсы даже сами сделать без ароматизаторов, как мол все это полезно будет вашей семье и детям. Ну и попутно морковку нарезает и еще что-то такое.<br>Около меня как раз сидит мамашка с двумя погодками лет двух-четырех. Девочка перестала просить пить и реветь, и слушает весь этот панегирик свежим овощам, открыв рот.<br>Мужик заканчивает, уходит в другой вагон.<br>Девочка, решительно:<br>- Этот дядя... все, что он говорил... мне не нравится!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428719</guid>
<pubDate>2014-06-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428719</link>
<title>Цитата #428719</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Напиши письмо своей правой руке.<br>&quot;Здравствуй, рука. Мы тут с твоей левой товаркой посовещались и решили открыть тебе печальную правду. Плечи - ваши приемные родители.<br>На самом деле вы из жопы.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428718</guid>
<pubDate>2014-06-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428718</link>
<title>Цитата #428718</title>
<description><![CDATA[Мой дед прошел всю войну, еще пацаном партизанил. Тут как то приехали к нему на дачу, навезли жрачки всякой. Наспех сотворили стол на воздухе из большой полированной доски и четырех пеньков разной высоты. Кривизна получилась конкретная, ну да ладно. Сижу, салаты строгаю. Рядом курица копченая в пакетике лежит. зелень режу, стол качается, курица норовит скатиться. Я уже и поворачивала ее, и хлебом подпирала, один фиг укатиться пытается. Дед смотрел на мои потуги, смотрел, потом плюнул, взял огромный гвоздь и топор, и одним ударом обуха, через центр тушки прифигачил эту курицу к столешнице.<br>С тех пор я с ним никогда не спорю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428717</guid>
<pubDate>2014-06-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428717</link>
<title>Цитата #428717</title>
<description><![CDATA[Читаю трудовой договор:<br>2.1. Результатом работы работника является работа.<br><br>Долго думал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428716</guid>
<pubDate>2014-06-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428716</link>
<title>Цитата #428716</title>
<description><![CDATA[xxx: кто-то ломится на мой 3389 порт.<br>xxx: зачем кто-то ломится на мой 3389 порт?<br>xxx: ты меня вообще слышишь, нет?<br>yyy: Погоди, я dns сломал.<br>xxx: ах вот ты, значит, какой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428715</guid>
<pubDate>2014-06-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428715</link>
<title>Цитата #428715</title>
<description><![CDATA[Пятница. Конец напряженной рабочей недели. <br>Встречаю в коридоре коллегу: Максим, привет!<br>Коллега: В каком смысле?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428714</guid>
<pubDate>2014-06-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428714</link>
<title>Цитата #428714</title>
<description><![CDATA[xxx: мне тут смска пришла <br>xxx: &quot;Вышлем вашему недоброжелателю куриные фекалии. Ананимно&quot;.. <br>xxx: звиздей рашин бизнес]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428713</guid>
<pubDate>2014-06-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428713</link>
<title>Цитата #428713</title>
<description><![CDATA[Шеф сегодня порадовал.<br>На вопрос менеджера - &quot;Какие мы можем предоставить гарантии на нашу продукцию?&quot; ответ последовал уверенный и гордый - &quot; У нас продукция самого высокого качества, ей гарантии не нужны!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428712</guid>
<pubDate>2014-06-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428712</link>
<title>Цитата #428712</title>
<description><![CDATA[xxx: Как там твоё здоровье?<br>yyy: Нормально, скоро выписывают.<br>xxx: Проблемы с сердцем штука серьёзная, ты не спеши.<br>yyy: Вчера ты наоборот просил выйти на работу побыстрее так как вы не справлялись с проектом, что то случилось?<br>xxx: Тут такое дело, наша уборщица Зина решила промыть внутренности твоего компьютера с хлоркой от пыли. Начальство на новый раскошелиться только со следующего месяца.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428711</guid>
<pubDate>2014-06-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428711</link>
<title>Цитата #428711</title>
<description><![CDATA[xxx<br>щас вышел классный тролинг кошки<br>она любит яйца, и когда мы ей варим и начинаем чистить яйцо, у неё начинается истерика. Сейчас одно яйцо лопнуло при варке и в итоге оказалось с налепленным куском сваренного вещества. Я отодрал этот кусок, положил кошке и начал чистить остальное.<br>у неё был реально разрыв шаблона. К кормушке, там яйцо! Нет, к мусорке, там чистят яйцо! Нет, к кормушке!<br>так и металась туда и обратно, пока не почистил остальное :)<br><br>yyy<br>Это бага)<br>Нужно брейки в свиче расставить<br>И из цикла вынести]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428710</guid>
<pubDate>2014-06-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428710</link>
<title>Цитата #428710</title>
<description><![CDATA[(вычитываю диплом у друга, сисадмина-заочника, обсуждаем косяки)<br><br>xxx&gt; будь готов кстати к вопросу комиссии, а чего не Линукс у тебя на компах, почему не свободное программное обеспечение<br>xxx&gt; и почему сервак не на линуксе, тоже будь готов отвечать, отмажься чем-то вроде &quot;проект для села, там о таком отродясь не слыхивали&quot;<br>yyy&gt; ну я думал словами &quot;наиболее распространненое и более понятное&quot;<br>xxx&gt; нет, просто скажи, что село настолько дремучее, что не то что юзеры, даже бородатые админы пингвинов видели только в репортаже местного ТВ про краевой зоопарк]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428709</guid>
<pubDate>2014-06-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428709</link>
<title>Цитата #428709</title>
<description><![CDATA[Александр: Что же за произведение кулинарного искусства будет у тебя?)<br>Лиса: Яичница с колбасой, на большее уже не замахнусь<br>Александр: Холостяцкий ужин. Ты же девочка)))<br>Лиса: А я девочка-холостяк]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428708</guid>
<pubDate>2014-06-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428708</link>
<title>Цитата #428708</title>
<description><![CDATA[Из беседы по скайпу с однокашником, работающим ныне в Австрии:<br>— Таргетирование — страшная штука. В моей конторе маркетологи иногда сами себя боятся. У них есть такая тулза для фейсбука... Впрочем, меньше знаешь — крепче спишь.<br>— Тебя так запугали, что ты даже рассказывать боишься? )))<br>— Да, угрожают затаргетировать в тёмном углу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428707</guid>
<pubDate>2014-06-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428707</link>
<title>Цитата #428707</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот ничто так не раздражает, как наличие в папке файлов &quot;Окончательная версия.doc&quot; и &quot;Окончательная версия1.doc&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428706</guid>
<pubDate>2014-06-19 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428706</link>
<title>Цитата #428706</title>
<description><![CDATA[Брат: должность твоя я в военкомате<br>Я: ничо не поняла. тебя забирают, что ли?<br>Брат: я анкету заполняю должность у тебя на работе какая?!???!<br>Я: администратор. знаки препинания надо на своих местах ставить, а не все в конце]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428705</guid>
<pubDate>2014-06-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428705</link>
<title>Цитата #428705</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения преподавателей.<br><br>Анна:<br>И информатик.<br>Анна:<br>Молодой мужчина с пузом, желанием самоутверждаться за счет других и бородавкой.<br>Я бы в симс таких создавала только для того, чтобы потом сжигать или топить в бассейне.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428704</guid>
<pubDate>2014-06-19 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428704</link>
<title>Цитата #428704</title>
<description><![CDATA[xxx: В рамках проекта &quot;умные расходы&quot; предлагается использовать старые IP-пакеты повторно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428703</guid>
<pubDate>2014-06-19 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428703</link>
<title>Цитата #428703</title>
<description><![CDATA[ххх: иногда промазываю мимо &#039;n&#039; и получается - throw mew Exception<br>ххх: скажи суровое &quot;мяу&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428702</guid>
<pubDate>2014-06-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428702</link>
<title>Цитата #428702</title>
<description><![CDATA[С хабра<br>Первый комментарий к посту &quot;Секретная служба США покупает софт, распознающий сарказм в соцсетях&quot;<br><br>valemak: Вот только не надо ехидничать. Секретные службы ерундой не занимаются.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428701</guid>
<pubDate>2014-06-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428701</link>
<title>Цитата #428701</title>
<description><![CDATA[xxx: Я выпала из времени<br>xxx: Мои продвинутые подруги уже бросают пить и курить, отвергают любовников и возвращаются к мужьям и жутко гордятся всем этим, а я...еще ничего и не начинала о_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428700</guid>
<pubDate>2014-06-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428700</link>
<title>Цитата #428700</title>
<description><![CDATA[ххх: ну чё - как твоя срочная работа? доделал уже?<br>ууу: нее, сижу и уже который час кладу на заказчиков, и спинным мозгом чувствую, как иссякает их терпение, и они вот-вот примчатся меня убивать ))<br>ууу: но он так удобно на них лежит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428699</guid>
<pubDate>2014-06-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428699</link>
<title>Цитата #428699</title>
<description><![CDATA[Техническое заключение:<br>По записям видеоархива видно, что ночью паук сплёл паутину на камере №3 и вся ИК-подсветка отражается от паутины.<br>Днём паутину не видно, т.к. нет ИК-подсветки.<br>Паутину мы снимать не поедем, это должен делать клиент, т.к. паук является собственностью клиента, ибо находится и действует на его территории.<br>Видео с архива, где паук плетёт ночью паутину предлагаю отправить в National geographic.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428698</guid>
<pubDate>2014-06-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428698</link>
<title>Цитата #428698</title>
<description><![CDATA[В офисе работает француз, говорит по-английски, по-русски не понимает. Бухгалтер оформляла его на работу и принесла ему какие-то документы. Объясняет (она по-английски почти не говорит):<br><br>- ****, лук сюда. (показывает на бумажку, тяжело вздыхает) Это - индивидуальный идентификационный... (отмахивается рукой) тьфу, короче, ладно, не парься!<br><br>Вот так и коммуницируют у нас отделы)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428697</guid>
<pubDate>2014-06-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428697</link>
<title>Цитата #428697</title>
<description><![CDATA[ххх: А я вот боюсь путешествовать автостопом.<br>ууу: Ты на себя в зеркало посмотри! Чего тебе бояться-то?<br>ххх: щта-а-аа-а?!<br>ууу: Молодая, уверенная в себе девушка... ну чего бояться-то?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428696</guid>
<pubDate>2014-06-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428696</link>
<title>Цитата #428696</title>
<description><![CDATA[Из отзывов на монитор в интернет-магазине:<br>Также монитор сильно трясется и шатается, когда стол трясется. Не стал это относить к минусам, т.к. если его не шатать, то всё ок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428695</guid>
<pubDate>2014-06-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428695</link>
<title>Цитата #428695</title>
<description><![CDATA[xxx: На одной из прошлых работ (обещаю, это мой последний офф-топ) мне понадобилось завести в справочнике предмет одежды, на котором можно было бы безнаказанно тестировать движение товара (чтоб его ненароком не продали, когда я оприходую). Я завела лава-лава, страна происхождения - Вост. Самоа :) А все почему? Коллеги мне рассказывали, как один программист на хладокомбинате в тестовом документе, не видимом рядовому пользователю, оприходовал 100 кг карася. И забыл. Кладовщики сначала его долго искали (карася), потом нашлись люди, которые лично видели &quot;да там в углу лежит&quot; и &quot;да там больше 100 кг&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428694</guid>
<pubDate>2014-06-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428694</link>
<title>Цитата #428694</title>
<description><![CDATA[Катря: Как самочувствие?<br>Женя: Нормально. сопли только.<br>Катря: Чё, темпер есть?<br>Женя: не, нету<br>Катря: А если найду? :)<br>Женя: что найдешь - все твое, медик-гопник))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428693</guid>
<pubDate>2014-06-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428693</link>
<title>Цитата #428693</title>
<description><![CDATA[А-кун: Привет, а ты сегодня работаешь после работы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428692</guid>
<pubDate>2014-06-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428692</link>
<title>Цитата #428692</title>
<description><![CDATA[В лифте со второго на третий этаж ехала девушка из инспекции №ХХ и держала в руках бумажную папку, на которой было написано &quot;Журнал учёта выдачи журналов учёта предоставления удалённого доступа.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428691</guid>
<pubDate>2014-06-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428691</link>
<title>Цитата #428691</title>
<description><![CDATA[- Да русские бабы вечно всех жалеют!<br>- Ага, даже бытовую технику! Моя бабушка перед тем как положить бельё в стиралку, простирывала его руками, а перед тем как пылесосить, сначала подметала веником.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428690</guid>
<pubDate>2014-06-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428690</link>
<title>Цитата #428690</title>
<description><![CDATA[xxx: Чет у меня сын младший на форсаже растет. И зубы раньше вылезли и ходить раньше начал.<br>yyy: Он похоже перед созданием перса купил прем :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428689</guid>
<pubDate>2014-06-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428689</link>
<title>Цитата #428689</title>
<description><![CDATA[xxx: тут давеча на свадьбе одной была.. на доске для пожеланий молодоженам среди стандартных: любви вам!, детишек побольше!, много много счастья! гордо красовалось: постройте зиккурат!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428688</guid>
<pubDate>2014-06-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428688</link>
<title>Цитата #428688</title>
<description><![CDATA[Iren: угадай, кого встретила вчера<br>Iren: д.Серёжу (крёстный) и Соню (его хаски)<br>Iren: а теперь угадай, кто из них меня облизал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428687</guid>
<pubDate>2014-06-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428687</link>
<title>Цитата #428687</title>
<description><![CDATA[coolrodion:<br>Когда занимаешься вопросом аренды квартиры для себя, в интернете натыкаешься на очень много интересных объявлений. Я видел, как сдают квартиры на пересечении улиц, которые являются параллельными, видел объявление, в котором сдавали квартиру в офисном здании (в котором я работаю). Сегодня увидел еще один интересный момент, цитирую: &quot;Сдам квартиру 2-к квартира 52 м&#178; на 4 этаже 1-этажного кирпичного дома&quot;. На 4 этаже. Одноэтажного дома. Супер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428686</guid>
<pubDate>2014-06-18 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428686</link>
<title>Цитата #428686</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Экономить воду, тонкая струйка.. Занудство какое! Когда ко мне приходят люди помыться, Я всегда предупреждаю - нагреватель на 30 литров (больше не влез), горячей воды хватит на 3 минуты при полностью открытом кране. По звуковому сопровождению к концу процедуры становится понятно, у кого нет способностей к тайм-менеджменту )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428685</guid>
<pubDate>2014-06-18 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428685</link>
<title>Цитата #428685</title>
<description><![CDATA[xxx: а правда, что если обмотать зажигалку синей изолентой, в ней перестанет заканчиваться газ?<br>yyy: Конечно, откуда по-твоему у России таки запасы газа? Это наш, отечественный кулибин обмотал изолентой трубопровод.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428684</guid>
<pubDate>2014-06-18 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428684</link>
<title>Цитата #428684</title>
<description><![CDATA[ххх: давай номер не пожалеешь.<br>ууу: ненене<br>ххх: у меня член 30см.<br>ууу: плохая реклама может сработать противоположно, тебя девки бояться будут, а не хотеть<br>ххх: шутка 21см.<br>ууу: все равно много (<br>ххх: 16 пайдёт?<br>ууу: ты обрезание чтоль себе делаешь в ходе беседы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428683</guid>
<pubDate>2014-06-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428683</link>
<title>Цитата #428683</title>
<description><![CDATA[Стоило уехать из дома и ... о, ужас: ребёнка укусила сова!!! Он прислал мне смс.<br>Я: Лёша, может оса?<br>Лёшка: Конечно, сова! Она сидела на сосне и ухала, нарушала наш покой. Я стрельнул в неё из водяной гаубицы. Сова решила отомстить и укусила меня.<br>Я: Я в шоке! Рану обработали?<br>Лёшка: Обработали, но рана кровоточит. На запах крови слетаются слепни и оводы. Теряю сознание. Нужен отдых, а бабушка гонит на прополку. Пока. Буду жив - напишу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428682</guid>
<pubDate>2014-06-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428682</link>
<title>Цитата #428682</title>
<description><![CDATA[ХХХ: После просмотра &quot;Пустоши Смауга&quot; мы единогласно решили скинуться Леголасу на &quot;Турбослим&quot;, Торину на галоперидол, а Кили на табуретку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428681</guid>
<pubDate>2014-06-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428681</link>
<title>Цитата #428681</title>
<description><![CDATA[xxx: давай вирт?<br>yyy: позже) работа<br>xxx: ну даваай?<br>yyy: ок. я медленно пишу код...<br>yyy: он сырой и пахнет багами....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428680</guid>
<pubDate>2014-06-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428680</link>
<title>Цитата #428680</title>
<description><![CDATA[Зашли в кафе и вместо кальянов там теперь &quot;Ароматный пар&quot;, обсуждение сегодня:<br><br>ххх: Отлично мы вчера ароматного пара повдыхали :)))<br>ууу: Да, теперь люди не курят, а вдыхают ароматный пар, а зимой в закрытых кафе будут греть зубы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428679</guid>
<pubDate>2014-06-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428679</link>
<title>Цитата #428679</title>
<description><![CDATA[ххх: Почему ты с Машей ходить не любишь? Она такая милая.<br>ёёё: Тебе как мальчику она милая. Вот, например, в одном из походов у неё в анамнезе: на еду не скидывалась (она же милая), жить полезла в мою палатку (ни одного метра нести её не помогла - это же не её палатка), ничего не готовила (ногти длинные и вообще - она же милая), за собой ничего не убирала. Ходила, всем свой супер-фотоаппарат показывала, на вопрос, когда можно будет фотки посмотреть: &quot;Никто не просил фоток&quot; - их ещё попросить надо было, оказывается. После похода припёрлась ко мне домой и заявила, что я (!) еды мало взяла - ей (!) не хватило. Почему я с этой &quot;милой&quot; ходить не люблю? Я очень капризная :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428678</guid>
<pubDate>2014-06-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428678</link>
<title>Цитата #428678</title>
<description><![CDATA[yooulka: Это неловкое чувство, когда при получении посылки на Новой Почте девочка спрашивает &quot;Проверять будете?&quot;, а в посылке фаллоимитатор...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428677</guid>
<pubDate>2014-06-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428677</link>
<title>Цитата #428677</title>
<description><![CDATA[Заехали вечером в Леруа. Стою я возле стенда с огромными мухобойками, спереди висит штук 6 невнятных цветов, а потом уже яркие. Мне же, прям как Вицину, обязательно нужна та, что подальше. Снимаю первые, достаю яркую, и, уважая чужой труд, начинаю все развешивать, как было. Вешать их нужно за &quot;усики&quot; из лески, на высокий крючок - делать это приходится по одной. И вот стою я, развешиваю мухобойки (спиной к проходу), медитирую так сказать.<br>Слышу, сзади идет пара, в процессе разговора о чем-то своем ГРОМКО:<br>ОН: - ой, а подскажите где здесь...<br>ОНА (ему, шепотом): - подожди, это же кажется покупатель<br>Я (не поворачиваясь): - я не покупатель (драматическая пауза), я покупательница.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428676</guid>
<pubDate>2014-06-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428676</link>
<title>Цитата #428676</title>
<description><![CDATA[Школота проходит тест Тьюринга:<br>yyy: Юпитер, ты сердишься, а значит, ты неправ<br>xxx: Какой нахрен Юпитер? Ты обкурилась, чтоли? Я ВОВА]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428675</guid>
<pubDate>2014-06-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428675</link>
<title>Цитата #428675</title>
<description><![CDATA[xxx: с цветами все мужчины ошибаются<br>yyy: если не ошибиться с выбором женщины, не придется ошибаться с выбором цветов<br>zzz: если не ошибиться с выбором ОС, не придется ошибаться с выбором женщины<br>vvv: слова не мальчика, но нёрда<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428674</guid>
<pubDate>2014-06-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428674</link>
<title>Цитата #428674</title>
<description><![CDATA[Переписка с папой.<br>ххх: хочу после экзаменов сжечь тетради старые<br>ууу: погоди<br>ууу: я дам команду<br>ууу: и когда меня спросят, как там старшая?<br>ууу: я с чистой совестью отвечу - жжот )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428673</guid>
<pubDate>2014-06-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428673</link>
<title>Цитата #428673</title>
<description><![CDATA[Буквально вчера дело было. Захожу в местный(сельский) филиал Сбербанка. Пусто. Только треплюца две операторши. Слышу обрывок разговора... -и он у меня это спрашивает, а я ему, это же конфиденциальная информация, она не разлагается!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428672</guid>
<pubDate>2014-06-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428672</link>
<title>Цитата #428672</title>
<description><![CDATA[О концерте БГ..<br>Н: Да мы бы тоже пошли. Как с билетами? По ходу только стоячие места?<br>А: Угу. Толкаться с какими-нибудь птяными полудурками.<br>Н: Хм, ну не знаю... или самим быть этими птянями )))))) или на фиг..<br>А: Ну, кто-то может и быть птяном, а кому-то - за руль.<br>Н: Тебе зачем жена с правами и машиной нептяница если ты сам всегда нептян? БУДЬ ПТЯНОМ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428671</guid>
<pubDate>2014-06-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428671</link>
<title>Цитата #428671</title>
<description><![CDATA[Смотрю фильм с закадровым переводом.<br>Картинка: Столб с надписью &quot;MOTEL&quot;, и чуть ниже &quot;VACANCY&quot;.<br>Переводчик: Мотель Вакансия.<br>facepalm]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428670</guid>
<pubDate>2014-06-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428670</link>
<title>Цитата #428670</title>
<description><![CDATA[С объявлений на авито:<br>кот Сема с голубыми глазами приглашает кошек БЕЗ ВРЕДНЫХ ПРИВЫЧЕК процесс вязки снимаю на видео после чего оплата<br><br>Даже комментировать не надо, все сказано.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428669</guid>
<pubDate>2014-06-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428669</link>
<title>Цитата #428669</title>
<description><![CDATA[Chamie:<br>Я утомился каждый раз объяснять, КАК меня нужно стричь.<br>Как будто я сам знаю!<br>Кто из нас двоих парикмахер — я или парикмахер?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428668</guid>
<pubDate>2014-06-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428668</link>
<title>Цитата #428668</title>
<description><![CDATA[Andrey: Мы живём, как бог послал )<br>Наталья: и много послал??<br>Andrey: Один раз<br>Наталья: и куда<br>Andrey: Там и живём]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428667</guid>
<pubDate>2014-06-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428667</link>
<title>Цитата #428667</title>
<description><![CDATA[xxx: Здравствуйте! Необходимо анимировать в gif.<br>xxx: Фея должна немного подниматься и опускаться, махая крыльями аналогично реальной работе феи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428666</guid>
<pubDate>2014-06-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428666</link>
<title>Цитата #428666</title>
<description><![CDATA[ххх: молчат соседи, клаксоны, радио и подростки во дворе<br>ххх: цикады и собаки тоже заткнулись<br>ххх: никогда еще Испания не уходила спать в такой полной тишине<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428665</guid>
<pubDate>2014-06-17 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428665</link>
<title>Цитата #428665</title>
<description><![CDATA[ххх: Да там ещё на соседнем ларьке надпись &quot;Мир колбас&quot; лишилась последней буквы. Теперь я знаю, что всё тлен, жизнь - боль, а мир - колба.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428664</guid>
<pubDate>2014-06-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428664</link>
<title>Цитата #428664</title>
<description><![CDATA[- На природу собираемся, хватай Миху и завтра едем.<br>- Не может Миха<br>- Первый раз слышу что Миха на природу не хочет.<br>- Хочет но не может.<br>- Это как?<br>- В больнице он, закрытая чмт, перелом нижней челюсти и пары ребер.<br>- Опять с мотоцикла упал?<br>- Нет, на этот раз у него все из-за юмора. Едет, значит, Миха в лифте. С ним еще парень и девушка, стоят к нему спиной. Тут этот балбес достает маску как в фильме Пила (кто его знает, зачем он её с собой таскал) и говорит что хочет с ними поиграть в одну игру. Они оборачиваются и тут лифт застревает и свет вырубается. Кто же знал, что это спортсмены-каратисты были, вот и Миха не знал. Они потом извинялись сильно, но Миха уже свое дурное чувство юмора потерял.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428663</guid>
<pubDate>2014-06-17 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428663</link>
<title>Цитата #428663</title>
<description><![CDATA[Известный турнир по большому теннису.<br>Комментатор (про одного из игроков): недавно он был подвергнут медицинской помощи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428662</guid>
<pubDate>2014-06-17 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428662</link>
<title>Цитата #428662</title>
<description><![CDATA[Открыла свой бизнес (ИП) – готовлю и продаю фаст-фуд на набережной. С грустью говорю мужу: &quot;бывший преподаватель, красный диплом, аспирантура – и стою, продаю еду&quot;... А он отвечает: &quot;ты это по-другому скажи - бывший преподаватель, красный диплом, аспирантура, собственный бизнес&quot;. Всё дело в формулировках!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428661</guid>
<pubDate>2014-06-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428661</link>
<title>Цитата #428661</title>
<description><![CDATA[KV: а мне ремонтик предстоит.<br>Wixian: машины? )<br>KV: тьфу тьфу тьфу на тебя<br>Wixian: а большой ремонт или так, косметический?<br>KV: окна пластиковые ставить буду.<br>KV: линолеум вместо ковролина стелить (кот подрал, скотина),<br>KV: обои отдирать и декоративной штукатуркой красить (кот подрал, скотина)<br>KV: окно тоже разбил кот]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428660</guid>
<pubDate>2014-06-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428660</link>
<title>Цитата #428660</title>
<description><![CDATA[с ЛОРа обсуждение нового языка программирования SWIFT<br>xxx:<br>Swift eliminates entire classes of unsafe code. Variables are always initialized before use, arrays and integers are checked for overflow, and memory is managed automatically.<br><br>always initialized before use<br><br>arrays and integers are checked for overflow<br><br>restricts direct access to pointers<br><br>Где-то я это уже видел. Отключить это можно будет? Как мне в ногу выстрелить теперь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428659</guid>
<pubDate>2014-06-17 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428659</link>
<title>Цитата #428659</title>
<description><![CDATA[xxx: Как в Англию съездил? Язык подучил?<br>ууу: Ага, добился идеального произношения фразы: Хаф пайнт, плиз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428658</guid>
<pubDate>2014-06-17 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428658</link>
<title>Цитата #428658</title>
<description><![CDATA[обсуждение 3д принтера на сайте интернет-магазина.<br>xxx: не маловата гарантия? почему 3 месяца всего?<br>yyy: Зайдите на сайт производителя, там те же 90 дней.<br>zzz: производитель считает, что запчасти к нему можно на нём же напечатать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428657</guid>
<pubDate>2014-06-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428657</link>
<title>Цитата #428657</title>
<description><![CDATA[xxx: Я со своим старшим сыном сегодня так душевно поговорила,спокойно.<br>xxx: Сказала - старайся сдать на максимально высокие баллы, если на бюджет не доберешь, то после армии с этими баллами тебя на &quot;ура&quot; возьмут...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428656</guid>
<pubDate>2014-06-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428656</link>
<title>Цитата #428656</title>
<description><![CDATA[xxx: я купил тут отверток<br>xxx: будет ща смертельный номер<br>xxx: чистка макбука<br>...<br>xxx: хм<br>xxx: ну ладно - зато меня есть набор отверток<br>xxx: на всякий случай<br>xxx: которые не подходят к макбуку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428655</guid>
<pubDate>2014-06-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428655</link>
<title>Цитата #428655</title>
<description><![CDATA[xxx: Да и вообще, заходя на почту, готовлю себя к худшему всегда. Не обязательно что-то плохое должно произойти со мной. Там люди постоянно нервничают, кричат, ругаются. Баушки платят по 20 мин, получающие посылки орут на баушек, баушки на них, работники почты всех посылают.<br>Помните фильм &quot;Охотники за привидениями 2&quot;? Там розовая фигня всех злыми делала. Стойкое чувство, что на почте все забрызгано этой фигней.<br>yyy: Они её в чай добавляют )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428654</guid>
<pubDate>2014-06-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428654</link>
<title>Цитата #428654</title>
<description><![CDATA[xxx: Простите, что вмешиваюсь. Но иаидо и иаидзюцу на мой взгляд совершенно разные вещи, их роднят внешние факторы, но наполнение абсолютно разное. Если хотите, мы можем с вами как нибудь на эту тему побеседовать за чашечкой хорошего чая<br>в общем то как и любое нечто, оканчивающееся на -до или -дзюцу<br>кэн- , дзю- , и т.п.<br><br>yyy: Нет, боюсь не можем, будет холивар. Я крайне скептически отношусь к любой духовной составляющей чего-либо, изначально направленного на уничтожение себе подобных. То есть, это прекрасно, наверное, но совершенно меня не интересует. Я как-то за чисто материалистический аспект умения насовать кому-нибудь в хобот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428653</guid>
<pubDate>2014-06-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428653</link>
<title>Цитата #428653</title>
<description><![CDATA[Играем в &quot;Что? Где? Когда?&quot; вопрос об Альфреде Хичкоке. Он получил письмо, в котором говорилось, что у одной женщины после знакомства с его произведением возникли проблемы с соблюдение гигиены.<br><br>Обсуждение в чате:<br>111: т.е. девушка посмотрела один фильм - и перестала принимать ванну, посмотрела другой - и завязала с душем :)<br>222: посмотрела &quot;Челюсти&quot; - перестала купаться в море<br>333: посмотрела одну из серий &quot;Симпсонов&quot; - стала бояться попасть под дождь<br>444: посмотрела все серии Happy Tree Friends - стала бояться ВСЕГО]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428652</guid>
<pubDate>2014-06-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428652</link>
<title>Цитата #428652</title>
<description><![CDATA[xxx: Длина строки кода не более 100 – best practice, с учетом того, что разработка кода часто идет на *nix системах, то длина 80 более чем достаточно. Читать строку, более 50 символов очень обременительно, я ненавижу такие длинные строки, написанные не мной.<br><br>yyy: А я вообще ненавижу строки написанные не мной.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428651</guid>
<pubDate>2014-06-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428651</link>
<title>Цитата #428651</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть ли такая программа - изменение голоса на нокиа s60?<br>yyy: ага, литр холодного молока, работает на любом устройстве]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428650</guid>
<pubDate>2014-06-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428650</link>
<title>Цитата #428650</title>
<description><![CDATA[Ksu: Мама меня обманывала!!!<br>Ksu: Она говорила: если приложить ракушку, услышишь шум моря<br>Ksu: со стаканом тоже работает!<br>Ksu: он что, тоже был на море?<br>Ksu: ]:-&gt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428649</guid>
<pubDate>2014-06-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428649</link>
<title>Цитата #428649</title>
<description><![CDATA[Саша: баночки, которые плохо себя вели, становятся банками для анализов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428648</guid>
<pubDate>2014-06-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428648</link>
<title>Цитата #428648</title>
<description><![CDATA[ХХХ: а особенно мне нравятся фразочки типа &quot;готовность принимать решения в рамках полномочий&quot; при вакансии на заместителя помощника логиста<br>УУУ: Я знаю! Он может сам выбирать какой сегодня чай заварить логисту - инглиш брекфест или саммер букет!<br>ХХХ: ага, а если в требованиях еще была &quot;инициативность&quot;, то раз в неделю он приносит попробовать что-то новенькое ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428647</guid>
<pubDate>2014-06-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428647</link>
<title>Цитата #428647</title>
<description><![CDATA[x: Мне сегодня заказчик сказал, что разрабатываемая система дожнабыть &quot;универсальной и гибкой&quot;, чтобы соотвествовать любым изменениям в НПА...<br>x: на полном серьезе<br>y: (facepalm)<br>y: допиши там - с элементами искусственного разума)<br>y: сама поняла, что в ней не так - сама поправила<br>x: ага, дабы заместить недостастоток естественного у заказчика]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428646</guid>
<pubDate>2014-06-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428646</link>
<title>Цитата #428646</title>
<description><![CDATA[xxx: А есть курсы самообороны для котов? Кшиштоф пришел такой избитый и исцарапанный, что я весь день его порываюсь в больницу отвезти :(<br>yyy: так это ж он с них и пришел )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428645</guid>
<pubDate>2014-06-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428645</link>
<title>Цитата #428645</title>
<description><![CDATA[xxx: блин, фриланс - это такая хрень<br>xxx: надо работать, но работать не хочется и можно не работать, но работать надо &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428644</guid>
<pubDate>2014-06-16 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428644</link>
<title>Цитата #428644</title>
<description><![CDATA[xxx: Теперь я знаю на чем основывается техническая часть маркетинговой политики линейки продуктов Cisco ASA.<br>xxx: Это стокгольмский синдром!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428643</guid>
<pubDate>2014-06-16 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428643</link>
<title>Цитата #428643</title>
<description><![CDATA[xxx: куплю себе моноблок на 27&quot;, буду как царь на диване сидеть в другом конце комнаты и мид тащить<br>yyy: ты переоцениваешь размеры 27&quot;<br>xxx: ты переоцениваешь мою комнату]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428642</guid>
<pubDate>2014-06-16 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428642</link>
<title>Цитата #428642</title>
<description><![CDATA[Киц: ты неправильный оптимист. Смотри как надо. Заставили все магазины и ларьки убрать сигареты с витрин. Бидапичаль нашему дымящему племени. Но есть в этом положительный момент: теперь на вопрос &quot;Есть Мальборо лайт?&quot; ни одна хамка-продавщица не рыкнет &quot;На витрине всё, глаза разуй!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428641</guid>
<pubDate>2014-06-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428641</link>
<title>Цитата #428641</title>
<description><![CDATA[Про видеотрансляцию конференции Apple WWDC 2014:<br><br>xxx: Такой вопрос, если презентацию смотреть на android планшете, он не загорится???<br>yyy: Планшет не загорится, но MicroSD слот может рассосаться.<br>zzz: У друга моего друга после прошлой трансляции Apple на Android-планшете пропал разъем microUSB.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428640</guid>
<pubDate>2014-06-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428640</link>
<title>Цитата #428640</title>
<description><![CDATA[(разговор о заказчике, чересчур желающем быть в курсе процесса)<br><br>xxx: так что просто периодичски бросай мне сводки. дабы я знал че ей впаривать )<br>yyy: сводки... я прям вижу эти сводки:<br>сегодня в районе 3:50 минут утра сотрудниками нашего отдела программирования была обнаружена группа неизвестных багов. неизвестные занимались переименованием переменных в целях фальсификации результатов исполнения кода. в результате короткой, но ожесточенной стычки злоумышленники были ликвидированы. в ходе протвостояния также была уничтожена чашка кофе и тяжело пострадал бутерброд. сама команда программистов не пострадала.<br>xxx: воо)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428639</guid>
<pubDate>2014-06-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428639</link>
<title>Цитата #428639</title>
<description><![CDATA[Комментарии к видео с аварией:<br>- Кенгурятник липовый, ни хрена не защитил<br>- Так он от кенгуру защищает, а не от оленей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428638</guid>
<pubDate>2014-06-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428638</link>
<title>Цитата #428638</title>
<description><![CDATA[- Тут Машка намекнула, что хочет что-то круглое, блестящее и с бриллиантом. Как думаешь, если подарить ей алмазный диск, сильно обидится?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428637</guid>
<pubDate>2014-06-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428637</link>
<title>Цитата #428637</title>
<description><![CDATA[С Хабра про открытие патентов Tesla Motors.<br><br>Msviblov: Ждем китайских Tesla Motors за 20к баксов.<br>1eqinfinity: «Электрический николай автомобиль. Зеленое высокое каество автомобиль»<br>bubuq: система мгновенное надувательство презерватива водитель и пассажир, отличный выбор для тот, кто хочет в езду<br>1eqinfinity: Лучше и не скажешь :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428636</guid>
<pubDate>2014-06-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428636</link>
<title>Цитата #428636</title>
<description><![CDATA[ДимаГ:<br>Продам охраняемый металлический гараж 27 м&amp;#178;<br>Гараж металлический сборный из листов (толщиной 4 мм) 4,5 х 6. САМОВЫВОЗ. СРОЧНО!!!<br><br>maksimka@:<br>Зачем писать что он охраняемый, если его нужно вывести ?<br><br>Зингельшухер:<br>Видимо вывозить надо так, чтобы охрана не заметила.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428635</guid>
<pubDate>2014-06-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428635</link>
<title>Цитата #428635</title>
<description><![CDATA[Нам с приятелем лет по 12 было, когда батя приятеля решил нас свозить на рыбалку. Дядя Фёдор - отец-одиночка и искал он для своего сына новую маму. Короче, в поездку с нами поехала очередная перспективная мадмуазелька. Мне она не понравилась - щебетала без умолку о какой-то ерунде, пока взгляд ее не натолкнулся на магнитолу. Она так же долго крутила станции, бубня, себе под нос что-то про &quot;ерунду&quot; со &quot;скукатищей&quot;. Пока не наткнулась на чисто конкретную попсу вида &quot;сюсимусисюсипуси&quot;.<br>Я, до сих пор прекрасно помню как наливался кровью затылок дяди Феди, бывшего байкера и вообще брутального мужика, всю юность проторчавшего в разъездах по бывшему СССР... Он багровел на глазах, и мы с приятелем, зная, что у обычно спокойного и уравновешенного мужика, это означает крайнюю степень разражения вида - &quot;не влезай - убью&quot;, тихонько вжались в заднее сиденье машины.<br>Девушка сначала ничего не замечала, подпевая радио... Но когда повернулась... Короче представьте себе лицо человека, оказавшегося возле ядерного реактора за минуту до взрыва. Это было то самое о-це-пе-не-ни-е, когда человек боится даже моргнуть. Она быстро поняла, что стало причиной и судя по подрагивающей руке порывалась выключить злополучную бубнилку, но духа не хватало даже пошевелиться, что бы предотвратить катастрофу.<br>Закончилось всё благополучно, одновременно с окончанием песни и голосом ведущего - &quot;А теперь самое время выпустить пар и расслабиться!&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428634</guid>
<pubDate>2014-06-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428634</link>
<title>Цитата #428634</title>
<description><![CDATA[ххх: сегодня родилось прекрасное, на злобу дня, можно сказать...&quot;депресс-конференция&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428633</guid>
<pubDate>2014-06-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428633</link>
<title>Цитата #428633</title>
<description><![CDATA[Комментарии к статье о нейтронных звёздах:<br><br>sly2m: я себе представить не могу какие силы надо приложить, что бы сжать планету до грецкого ореха, со всеми ее алмазами и твердыми породами.<br><br>Franco: А лёжа на диване ничего и не получится. Тренироваться надо, в спортзал ходить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428632</guid>
<pubDate>2014-06-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428632</link>
<title>Цитата #428632</title>
<description><![CDATA[Dark Suslik: а чо ты думаешь в анапу я сегодня ездил?<br>Deviant_User: все грят, что ты там на курорт уехал<br>Deviant_User: отдохнул хорошо видать<br>Dark Suslik: ага, за 1 день<br>Dark Suslik: 4 часа ухаб-массажа в каждую сторону<br>Dark Suslik: дзен-медитации под мантры годовалого ребенка &quot;уи уи&quot; и &quot;ААааАаа...&quot;<br>Dark Suslik: древнерусская гимнастика &quot;40 минут в очереди&quot; за билетом<br>Dark Suslik: чувствую себя как огурчик. соленый. протухший.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428631</guid>
<pubDate>2014-06-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428631</link>
<title>Цитата #428631</title>
<description><![CDATA[Сегодня в коде предшественника нашёл комментарий к функции<br>&quot;Все фичи как фичи, а я как баг&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428630</guid>
<pubDate>2014-06-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428630</link>
<title>Цитата #428630</title>
<description><![CDATA[ХХХ: А я, между прочим, в это время в хоре пел. Альтом.<br>УУУ: Альтом это нормально. Бесит, когда Caps Lockoм поют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428629</guid>
<pubDate>2014-06-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428629</link>
<title>Цитата #428629</title>
<description><![CDATA[Сашко:<br>Аня так сильно хотела попасть в тренажерку, что немного напряглась, толкнула дверь от себя и дверь открылась...<br><br>Сашко:<br>а обычно она открывалась НА СЕБЯ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428628</guid>
<pubDate>2014-06-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428628</link>
<title>Цитата #428628</title>
<description><![CDATA[В результате эволюционного отбора, в недалеком будущем нас ждет поколение людей с квадратной задницей, способной без ущерба переносить 9 часов сидения на работе и еще 4-5 дома под компом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428627</guid>
<pubDate>2014-06-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428627</link>
<title>Цитата #428627</title>
<description><![CDATA[xxx: Тарелку и вилку можно не мыть неделю, если вылизать и хранить в холодильнике.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428626</guid>
<pubDate>2014-06-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428626</link>
<title>Цитата #428626</title>
<description><![CDATA[- А вот если бы у нас был спортзал прямо в доме, мы бы наверняка спортом занимались.<br>- У нас во дворе секс-шоп есть. И что?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428625</guid>
<pubDate>2014-06-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428625</link>
<title>Цитата #428625</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Век живи, век учись. Вычитала, как золотой палочкой с петлей на конце удаляют пузырьки из бокала шампанского!<br>УУУ: Декаденты, блин... Может, они еще и дырки из сыра выковыривают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428624</guid>
<pubDate>2014-06-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428624</link>
<title>Цитата #428624</title>
<description><![CDATA[shar_ven: Снился кошмар. SQL запросы взяли меня в рабство и заставляли работать за себя: выписывать от руки результаты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428623</guid>
<pubDate>2014-06-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428623</link>
<title>Цитата #428623</title>
<description><![CDATA[Комментарии к раздаче фэнтези-фильма на рутрекере:<br>ххх: Люди подскажите в чём фэнтези? а то я посмотрел и не увидел<br>yyy: Ну как в чем? Вот этот фильм снимали за деньги и чтобы заработать деньги и снять новый. А ты смотришь его бесплатно, а потом бесплатно же ждешь новое кино. Где еще так бывает, кроме как не в сказке?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428622</guid>
<pubDate>2014-06-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428622</link>
<title>Цитата #428622</title>
<description><![CDATA[DerArto: Если вы вдруг наступили на кошку или помяли чужую рубашку, то загладить свою вину можно как в прямом, так и в переносном смысле.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428621</guid>
<pubDate>2014-06-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428621</link>
<title>Цитата #428621</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения пятой цивилизации на ЛОРе:<br><br>ptarh: Всего этого в циве нет и поэтому всегда такое ощущение, что ты играешь с кучей шизофреничных неадекватов, а не глав государств, что сильно сбрасывает удовольствие от игры.<br><br>tailgunner: ...но приближает ее к реальности]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428620</guid>
<pubDate>2014-06-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428620</link>
<title>Цитата #428620</title>
<description><![CDATA[В связи с нынешней модой на селфи у меня возникло стойкое подозрение, что скоро появится какая-нибудь Nokia 808 Selfie Edition (основная камера - 2 Мпикс, фронтальная - 40 Мпикс).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428619</guid>
<pubDate>2014-06-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428619</link>
<title>Цитата #428619</title>
<description><![CDATA[Andrew: Ты есть в инстаграмме?<br>Рия Милая тян: неа<br>Andrew: что же ты делаешь с едой?!<br>Рия Милая тян: не поверишь... Ем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428618</guid>
<pubDate>2014-06-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428618</link>
<title>Цитата #428618</title>
<description><![CDATA[ххх: Нас на работе сегодня учили собирать-разбирать автомат на время, было весело, правда в норматив я не укладываюсь.<br>ууу: О_о зачем?<br>ххх: У нас в должностной инструкции значится сборка-разборка автомата, вот теперь все желающие учатся его разбирать.<br>ууу: ты точно в колл-центре работаешь?<br>ххх: Ага ))) но вдруг на нас террористы нападут, а мы их автоматы разберем, а потом прикладом отфигачим]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428617</guid>
<pubDate>2014-06-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428617</link>
<title>Цитата #428617</title>
<description><![CDATA[ххх: я тебя напугаю: у большинства баб мысли аналогичные, но в более извращенной форме<br>ууу: они может и в извращенной форме но мужик думает о сексе 90% своего дня<br>остальные 10% он спит<br>zzz: ага, такой вытаскивает мужик мусор и думает: &quot;Сееекс&quot;, зубы чистит и такой: &quot;О, да, секс&quot;, на прогулке под дождь попадает: &quot;Ну секс же!&quot;, смотрит фотки котиков в инете: &quot;Сюда бы ещё секс&quot;, выбирает себе продукты в магазине: &quot;Как-то недостаточно секса в них&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428616</guid>
<pubDate>2014-06-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428616</link>
<title>Цитата #428616</title>
<description><![CDATA[xxx: я была свидетелем истории, как одна девушка, расставаясь с молодым человеком разрезала ножницами все его подарки, которые можно было разрезать, и разбросала ровным слоем по квартире. а, ещё она же зачем-то в одном комнате обои кусками посдирала. тоже хз зачем<br>yyy: он встречался с кошкой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428615</guid>
<pubDate>2014-06-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428615</link>
<title>Цитата #428615</title>
<description><![CDATA[alex: С завтрашнего дня у людей, безразличных к футболу, начинается новая жизнь. Жизнь без телевизора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428614</guid>
<pubDate>2014-06-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428614</link>
<title>Цитата #428614</title>
<description><![CDATA[Ариан: В твиттере спросили тему дипломной работы. Не смог написать: она, тема, больше 140 символов. Твиттер - не место для научных дискуссий!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428613</guid>
<pubDate>2014-06-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428613</link>
<title>Цитата #428613</title>
<description><![CDATA[Обьявление.<br><br>Требуется тайный покупатель для проверки автосалонов. От вас: представительская внешность, юридическое образование (обязательно), Личный авто стоимостью больше 1.5 млн. рублей.<br>Оплата за посещение автосалона и составление подробного отчета 400 рублей....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428612</guid>
<pubDate>2014-06-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428612</link>
<title>Цитата #428612</title>
<description><![CDATA[НК: Мама умеет задавать неловкие вопросы.<br>НК: хорошо, что я научился давать на них неловкие ответы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428611</guid>
<pubDate>2014-06-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428611</link>
<title>Цитата #428611</title>
<description><![CDATA[Так вышло, что я работаю программистом. И на вопрос &quot;Кем работаешь?&quot; я отвечал как есть. В результате все мои знакомые и друзья звонят и тащат мне свои системники, ноуты и даже телефоны на починку, просят выбрать &quot;какойнить путёвый&quot; девайс для обновки. Все разъяснения про разницу программиста баз данных и компьютерного слесаря проходят в пустую. В один &quot;прекрасный&quot; день мне всё это осточертело. И на вопрос &quot;Кем работаешь?&quot; я стал отвечать &quot;Архитектором баз данных и программных оболочек&quot;. Звонки поутихли. Но вчера позвонил приятель и попросил помочь ему спроектировать на даче сортир.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428610</guid>
<pubDate>2014-06-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428610</link>
<title>Цитата #428610</title>
<description><![CDATA[На сайте вопрос аудитору:<br>Можно ли уволить сотрудника, если он вернулся с больничного с загаром?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428609</guid>
<pubDate>2014-06-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428609</link>
<title>Цитата #428609</title>
<description><![CDATA[xxx: 31 мая с Пашей выходим из продуктового, спрашиваю: &quot;Сумки в багажник?&quot;, на что слышу ответ: &quot;Нет, там елка&quot;. У нас дома никогда не было елки. На дворе 31 мая.<br><br>xxx: Потом, конечно, выяснилось - его мама делает ремонт, и он решил забрать у нее елку, пока она ее не выкинула, чтобы у нас наконец-то был нормальный Новый Год.<br><br>xxx: Но поначалу я была немного в шоке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428608</guid>
<pubDate>2014-06-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428608</link>
<title>Цитата #428608</title>
<description><![CDATA[- От занятий греблей, моё мнение, у девушек фигура становиться неженственная. А у парней наоборот!<br>- Фигуры все женственнеее и женственнее? )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428607</guid>
<pubDate>2014-06-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428607</link>
<title>Цитата #428607</title>
<description><![CDATA[- Как вы думаете, 3,5 секунды загрузки для приложения - это нормально?<br>- Что у тебя там за приложение?<br>- Калькулятор.<br>- Он там что, у тебя таблицу умножения подтягивает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428606</guid>
<pubDate>2014-06-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428606</link>
<title>Цитата #428606</title>
<description><![CDATA[Только что было, на весь двор вопли: &quot;Иди сюда! Ну иди сюда! Чо ты, сюда иди, э!&quot; И так далее в течение получаса. Выглянул в окно - на дорожке у дома стоит паренек, а из окна второго этажа высовывается гоповатый мужик и к нему вот так обращается. Парень стоит и смотрит, видимо, не решается просто так уйти, а тот на него орет. Наконец парень подошел, и мужик говорит: &quot;Слышь, пива купи, а?&quot; Парень ему: ну давай деньги, схожу. Мужик: да у меня нет денег, ты купи! Парень говорит: так и у меня нет. Мужик ворчит: развелось нищебродов,  никто не работает, пива купить некому... ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428605</guid>
<pubDate>2014-06-11 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428605</link>
<title>Цитата #428605</title>
<description><![CDATA[kenoma: Женщина — лучший 3D-принтер человеков.<br>Mario_Z: Строго говоря — женщина лучший контейнер с подачей строительных материалов, а печатаются они сами после запуска процесса.<br>quux: Еще и с универсальным интерфейсом приема входящих данных :)<br>ilvar: Хардварный интерфейс неплох, но API местами очень странный<br>Gordon01: Потребляет слишком много ресурсов и часто слетают права.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428604</guid>
<pubDate>2014-06-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428604</link>
<title>Цитата #428604</title>
<description><![CDATA[xxx: Ох уж эти кошки! <br>xxx: Страшно испугавшись работающего фена, кот забился в угол и вжимается в пылесос...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428603</guid>
<pubDate>2014-06-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428603</link>
<title>Цитата #428603</title>
<description><![CDATA[Evgeniy: *Напевает* Весь покрытый ересью, абсолютно весь...<br>Ryuk: ...Остров соционики в океане есть. x'D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428602</guid>
<pubDate>2014-06-11 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428602</link>
<title>Цитата #428602</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему всегда, когда мне звонят в дверь, мой кот думает, что это пришли к нему?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428601</guid>
<pubDate>2014-06-11 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428601</link>
<title>Цитата #428601</title>
<description><![CDATA[(из объявления): Приносите к нам своего кота, мы сфотографируем его в шоуруме, а вы получите 25% скидки.<br>xxx: а если я принесу и енота и кота?<br>yyy: Это легко: берем по максимуму, за енота. Но если енот пронесет кота через порог - мы обязательно снимем видео и скинем две трети.<br>zzz: дрессура енотов на котопереноску. недорого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428600</guid>
<pubDate>2014-06-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428600</link>
<title>Цитата #428600</title>
<description><![CDATA[ххх: хочу отдохнуть. Просто отдохнуть. Без телефонов и интернетов. КНДР не предлагать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428599</guid>
<pubDate>2014-06-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428599</link>
<title>Цитата #428599</title>
<description><![CDATA[XXX: Неправильно все делаешь<br>YYY: Ну же, расскажи мне, как всё надо делать?<br>XXX: Надо было ко мне приехать, ну кто в пятницу работает?<br>YYY: Тот, у кого дедлайн был вчера]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428598</guid>
<pubDate>2014-06-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428598</link>
<title>Цитата #428598</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Живу на 8-м этаже. Жарища - как в аду, посему окна - нараспашку. За свои 25 лет меня будили по-разному: и сосед в выходной день перфоратором и кошка, упавшая на мой балкон с 9-го этажа... Но голубь, сидящий на моей кровати у изголовья, и гадящий мне на хлебало - превзошел все мои ожидания.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428597</guid>
<pubDate>2014-06-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428597</link>
<title>Цитата #428597</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Перепалкой про удода навеяло. Дело было на природе, идем по тропинке, впереди родственник, сзади я, замыкает его пацан 9-ти лет. Вдруг Серега останавливается, смотрите, говорит. Впереди по тропинке семенит птичка. Красивая. &quot;Это удод?&quot; - говорю. &quot;Ага, удод&quot; - отвечает Серега. Тут из под руки высовывается ребенкина голова и в полном изумлении произносит: &quot;А я думал, удод - это ругательство.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428596</guid>
<pubDate>2014-06-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428596</link>
<title>Цитата #428596</title>
<description><![CDATA[Lena: заказчик у меня - хочу дешево, быстро и без договора<br>Lena: видимо и оплата подорожником,как в детстве]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428595</guid>
<pubDate>2014-06-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428595</link>
<title>Цитата #428595</title>
<description><![CDATA[xxx: На выходных решил сделать всякое по дому - на старой бумажке составил список дел. <br>xxx: Первым пунктом было выбросить все старые бумажки... <br>xxx: Выполнил, достал список из мусорника, вычеркнул.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428594</guid>
<pubDate>2014-06-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428594</link>
<title>Цитата #428594</title>
<description><![CDATA[Велик и могуч. Помню как-то мороз -35гр, отправил машину на буровую, должны отзвониться, что доехали. Уже 2 часа жду. получаю СМС &quot;Мы в последнем ухе на юпи&quot;. Сорвался и побежал. А все потому, что &quot;юпи&quot; - это буровая U5. Буровая в степи, когда пологие овраги на большой скорости проезжаешь в животе такое &quot;уууух&quot;. Их там было несколько таких &quot;ухов&quot;. Так что &quot;в последнем ухе на юпи&quot; - это координаты поточнее GPS. Велик и могуч носитель русского языка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428593</guid>
<pubDate>2014-06-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428593</link>
<title>Цитата #428593</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>На период моей активной юности в университете я жила с мамой и бабушкой. Нередко выпадало домой возвращаться в час-два ночи. О чем заранее старалась предупреждать.<br>Так вот, бабушка регулярно читала мне лекции о том, как она беспокоится обо мне, и спать по ночам не может из-за меня, бессовестной.<br>Мама же заботилась - давала сто рублей на такси и спокойно отчаливала спать.<br>Со мной так ничего достойного внимания и не случилось, несмотря на активные ожидания бабушки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428592</guid>
<pubDate>2014-06-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428592</link>
<title>Цитата #428592</title>
<description><![CDATA[XXX: Ника, ты вчера спрашивала какой кулер тебе на видяху прикрутить. Вон там этих кулеров в коридоре рядом с дверью входной валяется, видимо-невидимо.<br>YYY: а можно я себе видяху стырю?<br>ZZZ: а я клевый моник?<br>KKK: а я соберу там комп под вач_доги?<br><br>MMM: Прямо &quot;Изумрудный город&quot; и народ пришел просить мозги, сердце и храбрость...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/428591</guid>
<pubDate>2014-06-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/428591</link>
<title>Цитата #428591</title>
<description><![CDATA[Ехали в с друзьями после нескольких дней в лесу. Как пологается под огромными рюкзаками и воняющие костром.<br>ххх: сейчас приеду домой, в ванну и спать.<br>yуу: ага, а потом проснусь, сниму рюкзак, разденусь, вымоюсь...]]></description>
</item>
</channel></rss>
