<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 99</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:20:03 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/431594</guid>
<pubDate>2014-12-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431594</link>
<title>Цитата #431594</title>
<description><![CDATA[Ne1my: Сижу, ковыряюсь в тормозящем компе, бесит. Да еще человек-сосед перфоратором ремонт учиняет. В какой-то момент комп меня выводит окончательно и я в сердцах ору &quot;Да задолбал ты!&quot;. И комп не тормозит, и сосед сверлить перестал. Красота)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431593</guid>
<pubDate>2014-12-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431593</link>
<title>Цитата #431593</title>
<description><![CDATA[xxx: Только что осознал, что при логине в убунте звучит... БУБЕН!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431592</guid>
<pubDate>2014-12-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431592</link>
<title>Цитата #431592</title>
<description><![CDATA[Преподаватель читает лекцию. Рассказывает про площадь опоры и массу.<br>- Пример: вам на ногу может наступить слон, а может - блондинка на шпильке. Что будет больнее?<br>Мужской голос из аудитории:<br>- Слон-то случайно наступит! А блондинка от всей души!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431591</guid>
<pubDate>2014-12-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431591</link>
<title>Цитата #431591</title>
<description><![CDATA[xxx: Пришла пророческая СМС: ВСЮ НЕДЕЛЮ МАНДА...<br>xxx: Так по итогу и вышло.<br>xxx: И пофиг, что в полном варианте это оказалось: ВСЮ НЕДЕЛЮ МАНДАРИН ПО 11 900]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431590</guid>
<pubDate>2014-12-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431590</link>
<title>Цитата #431590</title>
<description><![CDATA[Eugen: вот ты как аналитик можешь мне объяснить почему рубль так рухнул??<br><br>proff: Я как аналитик могу лишь предположить, что один известный в узких кругах чувак продал-таки доллары, купленные в 2009 году.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431589</guid>
<pubDate>2014-12-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431589</link>
<title>Цитата #431589</title>
<description><![CDATA[М: и тебе радостно сообщаю, что это была гениальная идея поставить вов<br>М: потому что как друида 86 левела происходящее напрягает меня гораздо меньше, чем как коммерческого директора]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431588</guid>
<pubDate>2014-12-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431588</link>
<title>Цитата #431588</title>
<description><![CDATA[xxx: на предприятии ввели систему электронных пропусков. руководство намерено следить за тем, во сколько приходят работники и во сколько уходят. когда раздавали пропуска, решили пошутить. спрашиваем: &quot;а вы нас прослушиваете?&quot;. а он молчит. потом: &quot;это коммерческая тайна, у нас все в пределах законодательства&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431587</guid>
<pubDate>2014-12-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431587</link>
<title>Цитата #431587</title>
<description><![CDATA[ххх: А я знаю, почему твой муж не умиляется котикам.<br>ххх: Для тех, кто родился и вырос в деревне, животные делятся на &quot;съедобное-несъедобное&quot;....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431586</guid>
<pubDate>2014-12-19 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431586</link>
<title>Цитата #431586</title>
<description><![CDATA[А: Как человек может целый день играть в counter-strike на рабочем месте?<br>Б: Ты ещё не видел, что ***** творится. Лучше бы в counter-strike играли<br>А: А что они там делают, трахаются что ли?<br>Б: Лучше бы трахались<br>А: А ЧТО ТОГДА ОНИ ДЕЛАЮТ?<br>Б: Их работа в том, что они ничерта не делают и находят тех, кто виноват в этом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431585</guid>
<pubDate>2014-12-19 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431585</link>
<title>Цитата #431585</title>
<description><![CDATA[xxx: роскомнадзор гитхаб забанел<br>yyy: код на visual basic таки признали детской порнографией?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431584</guid>
<pubDate>2014-12-19 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431584</link>
<title>Цитата #431584</title>
<description><![CDATA[xxx: я надеюсь, что ты не напишешь, что ты девственник и тебе 21<br>yyy: Мне 24]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431583</guid>
<pubDate>2014-12-19 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431583</link>
<title>Цитата #431583</title>
<description><![CDATA[&lt;+scream&gt; в Quake 2 когда ты заходишь в комнату, где еще кто-то есть, монстры кричат таким старушачьим голосом: &quot;Trespasser!&quot;<br>&lt;+scream&gt; их больше волнует не то, что ты солдат с Земли, убивающий всех на своем пути, а то, что ты прошел без пропуска<br>&lt;+scream&gt; то есть, все монстры в quake 2 - это бабки-вахтерши!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431582</guid>
<pubDate>2014-12-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431582</link>
<title>Цитата #431582</title>
<description><![CDATA[У первоклассницы в прописи было задание типа &quot;допиши слово&quot;.<br>ГУ.... - что бы вы написали? 18-ти летний подсказывает: &quot;Гу-си!&quot; Я: &quot;Гус-ли.&quot; Даня задумалась. &quot;А! Гугл!&quot;<br>&quot;Новое поколение...&quot; - с упреком кряхтит восемнадцатилетний))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431581</guid>
<pubDate>2014-12-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431581</link>
<title>Цитата #431581</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Да что ты знаешь о косяках?<br>Вот со своей будущей женой тока жить начал<br>пошёл в баню. Один, в обычную баню! Она мне ещё труханы семейные купила для этого.<br>Встретил сослуживца из каранды (2 года как дембельнулись). Сам Питерский.<br>Надрались до зелёных соплей!!! Не помню, как домой попал...<br>Далее со слов невесты: Пришёл. Начал орать на меня матом, что за трусы ты мне купила, всё жмёт и ваще тоска!!!. Грит, растерялась, хз что у тя на уме. Ну, Паш, покажи, что не так.<br>И тут я красава просто... Снимаю джинсы, а у меня семейники надеты - штанина поясе, резинка на одной ноге, вторая штанина на другой. Вот это косяк. Ладно хоть не как супермен оделся...<br>УУУ: Это как?<br>ХХХ: Красные трусы поверх брюк.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431580</guid>
<pubDate>2014-12-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431580</link>
<title>Цитата #431580</title>
<description><![CDATA[LRaien: У нас сегодня случилась мечта детства<br>LRaien: Сломалась машина, делающая мороженное<br>LRaien: Я ПОМОГАЛА ГЕРОИЧЕСКИ ДОЕДАТЬ МОРОЖЕННОЕ С ВАЛА С:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431579</guid>
<pubDate>2014-12-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431579</link>
<title>Цитата #431579</title>
<description><![CDATA[Живу в Австралии. Простудилась, голос из нежного девичьего превратился в такой каким Вицын в джентельменах удачи разговаривал. По неотложному делу звоню в банк. Сотрудник как обычно чтобы установить личность прогоняет меня через кучу вопросов - имя (явно женское), возраст (26 лет), девичья фамилия матери и т.д. Я отвечаю лающим хрипом, периодически переходу то на шепот то на кашель. Все, личность я подтвердила, и тут он меня убивает следующим предложением. &quot;что же вы так мучаетесь, каждый раз отвечаете на кучу вопросов. Ведь есть же идентификация по голосу (!!!!!!). Давайте вы сейчас четко произнесете ваше имя и в следующий раз не придется тратить время! Я ржала (вернее лаяла) так, что мальчик извинился и положил трубку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431578</guid>
<pubDate>2014-12-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431578</link>
<title>Цитата #431578</title>
<description><![CDATA[Из комментариев на новостном сайте:<br><br>Пришло мне как-то по почте уведомление &quot;Об уплате налогов&quot;: на транспорт и на недвижимость. Про пени, конечно, наше фискальное ведомство тоже не забыло - в общем, набежало чуть более 18 000 рублей.<br><br>Налоги платить - это святое: взял листки с расчетом, положил в карман. Долго ли они там лежали, точно не скажу. Но так бы они и лежали, но как-то раз, проходя мимо &quot;Сбербанка&quot;, я вспомнил: надо же налоги заплатить (чую, бессонница меня уже замучила - аж есть не могу). Зашел в банк, взял талон, жду своей очереди... когда подошла, сел у операциониста, подал бумажки и сказал, что хочу &quot;спать спокойно, оплатить налоги&quot;...<br><br>- Без проблем, - объявили мне, - паспорт дайте, пожалуйста!<br><br>И тут я попал в замешательство: паспорта-то нет! Не имею привычки его носить, да и зачем мне он в повседневной жизни? Ведь я гражданин РФ! Говорю операционисту, мол, нет паспорта, дома забыл... Разве нельзя мне без одного документа оплатить налоги? Мне в ответ: &quot;Можете - но суммой не более 15 000 рублей, а у вас более 18 000 рублей. Так нельзя! Вдруг вы террористов финансируете&quot;.<br><br>У меня челюсть на стол чуть не упала: плачу налоги государству, а меня чуть ли не в финансировании терроризма подозревают!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431577</guid>
<pubDate>2014-12-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431577</link>
<title>Цитата #431577</title>
<description><![CDATA[Тема &quot;Новогодний корпоратив&quot;<br><br>linker2: У кого будет в этом году? В нашей конторе отменили((<br>s_aa: Счастливчики! У нас бы так :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431576</guid>
<pubDate>2014-12-19 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431576</link>
<title>Цитата #431576</title>
<description><![CDATA[ххх: слов нет, зла не хватает! пока в таиланде была, муж кота кастрировал - 16 лет коту!<br>yyy: выпустил во взрослую жизнь, чо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431575</guid>
<pubDate>2014-12-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431575</link>
<title>Цитата #431575</title>
<description><![CDATA[Ложусь спать, жена уже в кровати:<br>Я: дорогая, ты меня согре-е-ешь?<br>Ж: да, ложись ближе.<br>...<br>Ж: ай! я могу согреть, а не разморозить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431574</guid>
<pubDate>2014-12-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431574</link>
<title>Цитата #431574</title>
<description><![CDATA[xxx: не понимаю тех, кто жалуется на рутину в семейной жизни. До замужества покупала в интернет-магазинах мультиварку, обувь и посуду, после - гусли, бурундука и цифровое пианино))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431573</guid>
<pubDate>2014-12-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431573</link>
<title>Цитата #431573</title>
<description><![CDATA[xxx: до сего дня думал, что big in japan - оборот, обозначающий европейца или американца в японии, изза его габаритов. оказывается связан с муз группами<br>yyy: ты ещё скажи, что думал, что &quot;голландский штурвал&quot; - это такой руль, сделанный в голландии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431572</guid>
<pubDate>2014-12-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431572</link>
<title>Цитата #431572</title>
<description><![CDATA[Маме 76 лет, она еще не проснувшись бродит по хате. Толи туалет ищет толи холодильник, проходит мимо моих покоев.<br><br>- сына что за скулеж у тебя играет? (мне 43 кстати)<br>- мам, это Вертинский!<br>- молодеж, фигню всякую слушаете.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431571</guid>
<pubDate>2014-12-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431571</link>
<title>Цитата #431571</title>
<description><![CDATA[— Зачем вам носить с собой пистолет?<br>- Убить Гитлера.<br>— ?<br>- Никогда не знаешь, когда попадешь в прошлое..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431570</guid>
<pubDate>2014-12-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431570</link>
<title>Цитата #431570</title>
<description><![CDATA[Армейские будни.<br><br>ххх: У нас в группе придумали очередной способ для получения автоматов на зачете.<br><br>- Ну как-то так и без коментариев.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431569</guid>
<pubDate>2014-12-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431569</link>
<title>Цитата #431569</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас в группе придумали очередной способ для получения автоматов на зачете.<br>ххх: Недавно узнали, что наша преподша по матану, лет 30, играет в WoW, типичная девочка-коллекционерша маунтов и петов)<br>ххх: Короче, собрались мы несколько человек и фармили ей эту фигню, задолбались дико. Но зато долгожданные автоматы были получены, точнее, нафармлены.<br>ххх: А говорили, что игры учебе мешают, надо других преподов подсадить)<br>ууу: А потом так и представляю новость:<br>&quot;Преподаватель по матану был задержан за получение кибервзятки и теперь обязан заплатить штраф в десятикратном размере в виде 200 маунтов и 500 петов)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431568</guid>
<pubDate>2014-12-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431568</link>
<title>Цитата #431568</title>
<description><![CDATA[xxx: МИТ удаляет со своих сайтов весьма популярные онлайновые курсы физики Уолтера Льюина.<br>xxx: МИТ получил жалобу от одной из участниц онлайн-курса, и после расследования установил, что Льюин занимался online sexual harassment (что это значит, более подробно не объяснено).<br>yyy: online sexual harassment? Учитывая, что речь идет о записях курсов, то интересно, как он это делал.<br>zzz: Возможно, он просто надел неправильную рубашку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431567</guid>
<pubDate>2014-12-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431567</link>
<title>Цитата #431567</title>
<description><![CDATA[Каждый меряет по-своему. Исследовать и читать гайды в новой для меня игре, правила и геймплей которой пока непонятны для меня - это интересно, никак не назову это хардкором. Хардкор был когда мне было лет 9 - в civilization 1 - когда английский я не знал, интернета не было, гайдов не было, по словарю переводить получалось не все, а мои галеры тонули у берегов под натиском китайских подводных лодок, и колесница с танками справиться не могла.<br><br>© Goha теме о EVE online]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431566</guid>
<pubDate>2014-12-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431566</link>
<title>Цитата #431566</title>
<description><![CDATA[chuma: знаете, любой системный администратор слегка краснеет, если про валяющуюся у него дома обжимку спросить - &quot;где купил?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431565</guid>
<pubDate>2014-12-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431565</link>
<title>Цитата #431565</title>
<description><![CDATA[wut: Ночь. Горожане засыпают. Открывают фотошоп фрилансеры...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431564</guid>
<pubDate>2014-12-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431564</link>
<title>Цитата #431564</title>
<description><![CDATA[whc: Я удачно вложился на днях в две банки белорусской тушёнки 8)<br>ЗлаяФея: Четыре банки сайры. :-[<br>Тораноко: а умение гнать самогон 50 градусов на сколько тянет в тушенке? ::)<br>whc: А умение гнать самогон, Понь - бес-цен-но!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431563</guid>
<pubDate>2014-12-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431563</link>
<title>Цитата #431563</title>
<description><![CDATA[Вспомнилось тут. Несколько лет назад работала в небольшом городке со свободным графиком. Как-то от скуки утром пошла в местный универ на поточную лекцию по информатике - благо, особо никто не интересуется на входе, а внешность еще позволяет косить под студентку. Уселась скромно в первый ряд и начала внимать. Молодой и колоритный лектор начал повествование с вопроса:<br>- Господа студенты, в какую эру мы живем?<br>- В кайнозойскую! - радостно ответила я<br>- Девушка, - вздохнул он,- мы живем в эру информационных технологий. А геофак - в соседнем здании]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431562</guid>
<pubDate>2014-12-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431562</link>
<title>Цитата #431562</title>
<description><![CDATA[Моя приходит со стоянки, зареванная, держится за ногу. Далее её голос зареванный как в мультиках:<br>Я - Чего ревешь?<br>Моя - У-у, больно!<br>Я - Что случилось?<br>Моя - она на сигнализации не стои-и-ит, я не могу выехать!<br>Я - тебя заперли на стоянке?<br>Моя - да-а-а.<br>Я - а нога чего болит?<br>Моя - я в колесо пинала, промахнулась и в литье попала-а-а.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431561</guid>
<pubDate>2014-12-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431561</link>
<title>Цитата #431561</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем тут подорожание компьютеров.<br><br>xxx: У нас дома примерно 10-летней давности десктоп<br>yyy: и ничего ведь, никто не умер )<br>xxx: Ага. От компьютеров вообше редко умирают, они иначе действуют. Скажем так, от них гораздо меньше рождаются.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431560</guid>
<pubDate>2014-12-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431560</link>
<title>Цитата #431560</title>
<description><![CDATA[ххх: Смотрел трейлер к новому терминатору?<br>ууу: Не<br>ххх: И не смотри, спойлеров полно, но выглядит всё эффектнейше.<br>ууу: хмм заинтриговал. А там есть взрывающийся вертолёт?<br>ххх: там есть даже взрывающийся Шварцнеггер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431559</guid>
<pubDate>2014-12-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431559</link>
<title>Цитата #431559</title>
<description><![CDATA[xxx: лень - единственный двигатель прогресса в мои попытках похудеть :) <br>xxx: вчера не налупилась на ночь макарон только потому что не нашла чистую вилку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431558</guid>
<pubDate>2014-12-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431558</link>
<title>Цитата #431558</title>
<description><![CDATA[Сфай: Английский я выучил из-за MUDов. а вы-то мальчики, наверное, и не знаете, что это<br>Товер: потерянная молодость это, вот что]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431557</guid>
<pubDate>2014-12-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431557</link>
<title>Цитата #431557</title>
<description><![CDATA[Подруга-юрист проверяет важный документ к завтрашнему судебному заседанию, с недоумением: П: Ира, а что такое дефекация?<br>И: Ну эээ, знаешь ли, естественные отправления организма, а к чему бы это здесь?<br>П: Ну вот тут написано «составлен акт дефектации», а ворд мне подчеркивает. Ну я и исправила...<br>Словили много лулзов, представляя суровое лицо главы юридической службы, зачитывающего уважаемому суду положения из акта дефекации.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431556</guid>
<pubDate>2014-12-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431556</link>
<title>Цитата #431556</title>
<description><![CDATA[xxx: Не, я не против, что ЦРУ за мной следит<br>xxx: но батарею-то зачем сажать?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431555</guid>
<pubDate>2014-12-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431555</link>
<title>Цитата #431555</title>
<description><![CDATA[DerArto: Хочу жить в России, которую показывают в сериалах, где продавец обуви живёт в двухъярусной квартире, а физрук катается на Гелендвагене.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431554</guid>
<pubDate>2014-12-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431554</link>
<title>Цитата #431554</title>
<description><![CDATA[xxx: Помните мультик &quot;Федорино горе&quot;?<br>yyy: м?<br>xxx: Возможно я упорот, но я один в посудной песне слышу имперский марш?<br>xxx: А посуда вперёд и вперёд, по полям, по болотам идёт... О_о<br>* xxx думает, не подать на Лукаса в суд за плагиат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431553</guid>
<pubDate>2014-12-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431553</link>
<title>Цитата #431553</title>
<description><![CDATA[Приехали как-то в командировку в один провинциальный городок. Пошёл погулять. И тут, внезапно, взгляд упирается в &quot;Салон ногтевой этики&quot;. О_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431552</guid>
<pubDate>2014-12-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431552</link>
<title>Цитата #431552</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Выскочила спам реклама браслета для похудения. Разумеется, там красовалась классическая до\после фотка девушки, которая похудела на 25кг. Я адрес картинки скопировал, пошел в Гугл, поиск по изображению. Судя по всему, эта дама является гражданкой как минимум 7 стран и похудела она 165 волшебными способами, от 25 кадра до электрошокера. Вот это желание!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431551</guid>
<pubDate>2014-12-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431551</link>
<title>Цитата #431551</title>
<description><![CDATA[Статья про хиппи (настоящих хиппи 60-х):<br>&quot;...То было время секса, наркотиков и рок-н-ролла, протестов против войны во Вьетнаме и демонстраций за гражданские права и права женщин&quot;<br><br>Комментарий:<br>Полностью выжили только наркотики. Рок-н-ролл, как известно, мёртв а секс и гражданские права приобрели какие-то пугающие формы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431550</guid>
<pubDate>2014-12-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431550</link>
<title>Цитата #431550</title>
<description><![CDATA[Luthi: Хм, сперва жалуются на беременных, а потом на то, что слишком мало детей, которые будут оплачивать твою пенсию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431549</guid>
<pubDate>2014-12-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431549</link>
<title>Цитата #431549</title>
<description><![CDATA[ёёё: Одна моя знакомая летом в деревню к родственникам ездила на месяц. Пила там всю дорогу. Домой приехала - сразу спать завалилась. Утром слышит: &quot;Ку-ка-ре-ку!&quot; Глаза открывает - дома в городе, не в деревне. Живёт в девятиэтажке на 9 этаже. Глаза закрывает - снова: &quot;Ку-ка-ре-ку!&quot; Решила, что у неё белая горячка. Полдня ходила задумчивая, потом решила с матерью посоветоваться: может, к врачу? Начала издалека:<br>- Мам, ты ничего странного утром не слышала?<br>Та:<br>- Да нет, вроде. А что такое?<br>- Мне послышалось, что петух кукарекает.<br>- А! Да это соседка, пока тебя не было, курей на чердаке завела. И петух у неё там.<br>- ...<br><br>В общем, соседке крупно повезло, что она в этот момент рядом не оказалась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431548</guid>
<pubDate>2014-12-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431548</link>
<title>Цитата #431548</title>
<description><![CDATA[Suntechnic: 3 Мбит/с. Недавно пров в одностороннем порядке вероломно поднял до 4 Мбит/с. Перед этим звонили пару-тройку раз и предлагали перейти на другой тип подключения с той же ценой, но 10 Мбит/с. Я их все время посылал. Видимо решили, что так они от меня ничего не добьются и втихоря начали поднимать по мбитс - думают я не замечу. Но жаловаться лень - буду терпеть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431547</guid>
<pubDate>2014-12-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431547</link>
<title>Цитата #431547</title>
<description><![CDATA[xxx: Какие характеристики у компьютера?<br>xxx: Кроме цвета<br>yyy: Два кулера есть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431546</guid>
<pubDate>2014-12-17 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431546</link>
<title>Цитата #431546</title>
<description><![CDATA[xxx: Прихожу на работу, замечаю у симпатичного коллеги в документе опечатку. Пишу ему об этом и сама начинаю сомневаться, как правильно. А он мне отвечает, что в написании не уверен, зато уверен, что я ему нравлюсь. Переглядываемся, неловкий момент, робко целуемся. Мимо пробегает начальник и, не замечая наших неуставных отношений, радостно говорит, что раз все в восемь утра на работе, давайте отлично поработаем.<br>yyy: во сколько? в восемь? О_о<br>xxx: На этом месте я просыпаюсь. Работу проспала сильно, симпатичных коллег на работе нет...<br>yyy: оу ((<br>xxx: Но что реально бесит... Не могу вспомнить слово с опечаткой, чтобы проверить как оно всё-таки пишется!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431545</guid>
<pubDate>2014-12-17 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431545</link>
<title>Цитата #431545</title>
<description><![CDATA[ххх: Я ваще не понимаю, зачем изобрели фотографию.<br>ххх: И уж совсем не понимаю, зачем нужно во всех позах фоткать свое собственное хлебало, которое и так каждое утро видишь в зеркале?<br>ууу: это еще с тех самых пор изобрели, когда молодым принцам партрет возлюбленной привозили - вся такая пышная, прекрасная, румяная, без изъяна. А как он жениться поехал - выходит косая тощая швабра прыщаявая.<br>ххх: Ну то есть фотошоп изобрели раньше фотографии?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431544</guid>
<pubDate>2014-12-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431544</link>
<title>Цитата #431544</title>
<description><![CDATA[Тавви:<br>Я выяснила, что мой кот разумен. Он ночью украл у меня из сумки рогалики и выгрыз из них повидло. Так делают только истинно разумные существа и настоящие сволочи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431543</guid>
<pubDate>2014-12-17 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431543</link>
<title>Цитата #431543</title>
<description><![CDATA[С хабра.<br><br>Nidaylokn: Даже если у лифта порвутся тросы, он не упадет.<br>MrPeterLink: Но от резкого срабатывания ловителей может оторваться дно.<br>Ayahuaska: Но в целом-то лифт целый будет! (:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431542</guid>
<pubDate>2014-12-17 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431542</link>
<title>Цитата #431542</title>
<description><![CDATA[lex_Crimea : И немного о себе: успел пожить в трех странах не съезжая с места]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431541</guid>
<pubDate>2014-12-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431541</link>
<title>Цитата #431541</title>
<description><![CDATA[Начал всерьёз увлекаться фотографией, пошли тематические ролики на ютубе, все такое... Так теперь не могу эротическими фотками насладиться! То экспозиция неверно выставлена, то ретушь коряво сделана, то мысли приходят, как бы модель поставить по-другому( Чёрт меня дёрнул этой фотографией заниматься...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431540</guid>
<pubDate>2014-12-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431540</link>
<title>Цитата #431540</title>
<description><![CDATA[Раздел ВиО официального сайта школы<br>&lt;ФИО, Ученик, 5 б класс&gt; Как выглядит моя будущая классная руководительница Елена Анатольевна?<br>&lt;Администратор&gt; Выглядит великолепно<br>&lt;Администратор&gt; График медосмотра можно увидеть в разделе Новости]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431539</guid>
<pubDate>2014-12-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431539</link>
<title>Цитата #431539</title>
<description><![CDATA[Мама работает завхозом в конторе крупного предприятия. Перед новым годом решила проверить хлам в заводском доме культуры - есть там специальные коробки с надписью &quot;реквизиты НГ&quot;. Были обнаружены: плетка-нагайка, плюшевая такса, костюм Деда Мороза 60-го размера и смирительная рубашка. Новый год по-русски, а чё!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431538</guid>
<pubDate>2014-12-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431538</link>
<title>Цитата #431538</title>
<description><![CDATA[Igor Free : Изогнутый экран реально на порядок удобнее смотреть с близкого расстояния в LSD, 50 см от экрана, когда работаешь за компом<br><br>Иван Иванов : С LSD не так важно, изогнутый там монитор или плоский. Да и вообще монитор не особо нужен)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431537</guid>
<pubDate>2014-12-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431537</link>
<title>Цитата #431537</title>
<description><![CDATA[damariya29: Я в свое время сильно увлекалась субъективным идеализмом. Я иногда и в реальности нашего &quot;реального&quot; мира сомневаюсь. )<br>damariya29: Потом я почитала про дзен-буддизм - и теперь меня попросту не волнуют эти дурацкие вопросы. В непонятной ситуации бей людей палкой по голове - и все проблемы снимаются сами собой. )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431536</guid>
<pubDate>2014-12-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431536</link>
<title>Цитата #431536</title>
<description><![CDATA[xxx: а чё юрку все джедаем называют и боятся?<br>ууу: Да блин... Он на первом курсе вычудил. Он тогда был сильно не в ладах с одним чуваком с этажа.<br>xxx: с красномордым?<br>ууу: Угу. Только тогда он ещё не был Красномордым ) В общем, у Юрки тогда была тяжеленная сковородка. Ну и как-то с утра он поджарил себе яичницу, идёт в комнату... Навстречу ему этот кадр с компанией - &quot;о, опять этот мудак!&quot;. Юрка, ни слова не говоря, размахивается, отоваривает того сковородкой в бубен, ЛОВИТ ЯИЧНИЦУ и уходит в комнату )))<br>yyy: А сковородка была только с огня...<br>ууу: В общем, не ссорься с Юрой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431535</guid>
<pubDate>2014-12-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431535</link>
<title>Цитата #431535</title>
<description><![CDATA[ххх: есть даже серии, которые держат интригу, саундтрек достойный, дети хоть прикоснутся к классике, ну и кудрявый этот мне так Сыроежкина напоминает, только он повзрослел и сильно опошлился.<br><br>ууу: какого еще Сыроежкина?<br><br>ххх: который Электроник, конечно!!! Тебе точно уже есть 30?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431534</guid>
<pubDate>2014-12-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431534</link>
<title>Цитата #431534</title>
<description><![CDATA[От предприятия получила месячный абонемент в тренажерный зал. Хоть премия деньгами была бы предпочтительнее, но тоже неплохо. Сам зал современный, светлый, модный. Занимаются и парни и девушки. Парни уже почти все подтянутые, подкачаные, но какие-то ехидные. Новеньких обсуждают, над мелкими подшучивают. Такого мне еще не попадалось.<br>И тут приходит один, уже в возрасте, мужчина. Невысокий, толстенький, уже за сорок, в мешковатом балахоне. На беговой дорожке вспотел моментом. Разумеется его &quot;разобрали&quot; за минуту. В шутку делали ставки на каком &quot;станке&quot; этого &quot;деда&quot; инфаркт добьет.<br>Этот &quot;дед&quot; подходит к свободному тренажеру, деловито, после очередного качка, увеличивает нагрузку (с моего места показалось что вдвое) и снимает балахон. В общем это как на стоянку дорогих паркетников въехал трактор. У него руки были толще чем у многих ноги. Первая тренировка за неделю которая прошла в абсолютной тишине.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431533</guid>
<pubDate>2014-12-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431533</link>
<title>Цитата #431533</title>
<description><![CDATA[ххх: Игорь твои детки растут, приезжай посмотри<br>ууу: вы хоть уточняйте, что про котят речь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431532</guid>
<pubDate>2014-12-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431532</link>
<title>Цитата #431532</title>
<description><![CDATA[xxx, глядя на чек: а что так колбаса подорожала?<br>yyy: не знаю, продавщица сказала какая-то акция закончилась<br>xxx: нефть по 100 долларов за баррель?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431531</guid>
<pubDate>2014-12-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431531</link>
<title>Цитата #431531</title>
<description><![CDATA[*vvv заполняет карточку товара в 1С*<br><br>vvv: графа &quot;Продавать в интернет-магазине&quot;<br>варианты ответов<br>* продавать<br>* не продавать<br>* не продвть<br>* Тюмень]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431530</guid>
<pubDate>2014-12-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431530</link>
<title>Цитата #431530</title>
<description><![CDATA[Rfdbrjv: И все-таки книга лучше!!!<br>Dema: В предыдущих 276 темах про фильмы меня этот коммент не удивлял, но в комментах к &quot;Ною&quot; выглядит эпично...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431529</guid>
<pubDate>2014-12-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431529</link>
<title>Цитата #431529</title>
<description><![CDATA[Комментарий к альбому с треккера:<br><br>X: Вот это жесть, автору спасибо, все соседи ставят 10/10]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431528</guid>
<pubDate>2014-12-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431528</link>
<title>Цитата #431528</title>
<description><![CDATA[xxx: zzz хочет, чтобы был необычный Новый год! Чтобы мы устраивали спектакли, играли на музыкальных инструментах...<br>yyy: я не против ) Только я ударник в панк-группе, поэтому играть на музыкальных инструментах не умею ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431527</guid>
<pubDate>2014-12-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431527</link>
<title>Цитата #431527</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Как говорил MTA Печкин: &quot;У вас есть DKIM на хосте? А IP и подделать можно.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431526</guid>
<pubDate>2014-12-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431526</link>
<title>Цитата #431526</title>
<description><![CDATA[Дело было в славном городе Северодвинске. Засиделась у друзей - вызываю такси. Мне говорят: &quot;Через 15 минут подъедет фиолетовая киа&quot;. Классно думаю - фиолетовую точно не спутаю, потому что в марках машин вообще ни бум-бум. Выхожу из парадной - темнотища и фонари не горят. Перед парадной три тёмных-тёмных машины с водилами внутри.) И вот я стучу в окошко каждой по очереди и спрашиваю: &quot;Вы на фиолетовой киа?&quot; ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431525</guid>
<pubDate>2014-12-16 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431525</link>
<title>Цитата #431525</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне кошка на тебя жаловалась<br>yyy: Ты знаешь кошачий?<br>xxx: Нет<br>yyy: И как же она тебе сообщила?<br>xxx: Азбукой Мурзе. Это как Морзе, только точки и тире в мурчалках]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431524</guid>
<pubDate>2014-12-16 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431524</link>
<title>Цитата #431524</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас в институте убунту в одном классе компьютерном стояла, так одна студентка вообще заявила, что &quot;нафига эта удунта тут, она беспонтовая&quot;. С &quot;удунты&quot; еще полгода пенились, пока она не поправила лектора на лекции по сетям: &quot;что за хост? Может хвост?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431523</guid>
<pubDate>2014-12-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431523</link>
<title>Цитата #431523</title>
<description><![CDATA[- Заходи в гости, у меня клево, а то я скоро переезжаю )<br>- Да, Костя рассказывал как у тебя уютно ) может до НГ соберусь )<br>- Костик так мил. Он всех своих бывших девушек всем своим бывшим девушкам популяризует.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431522</guid>
<pubDate>2014-12-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431522</link>
<title>Цитата #431522</title>
<description><![CDATA[Кажется, я начал понимать женскую логику.<br>Диалог с женой. Спрашиваю:<br>- Тебе сколько сосисок?<br>- Парочку..<br>- Парочку - это две?<br>- Парочку - это три.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431521</guid>
<pubDate>2014-12-16 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431521</link>
<title>Цитата #431521</title>
<description><![CDATA[Feliskms: Вот скажите...А заправлять постель обязательно при боевой тревоге?<br>Zorgcorp: Порядок должен быть всегда. Это армия, что в детском саду не служил.<br>3ритель: И гигиена тоже. Помыться, зубья поскоблить, сапоги до блеска надраить, подворотнички новые пришить. Иначе не победить!<br>Sаevam_Iram: Всё это надо успеть, пока горит спичка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431520</guid>
<pubDate>2014-12-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431520</link>
<title>Цитата #431520</title>
<description><![CDATA[XXX: Мне нравилось в 90-е, я бы с удовольствием туда вернулся. Может ещё и сбудется, как знать.<br>YYY: Дико извиняюсь, Вы с какой стороны паяльника были?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431519</guid>
<pubDate>2014-12-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431519</link>
<title>Цитата #431519</title>
<description><![CDATA[xxx: даааааа у нас жизнь такая - вызовы принимать<br>xxx: диспетчерская, блин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431518</guid>
<pubDate>2014-12-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431518</link>
<title>Цитата #431518</title>
<description><![CDATA[xxx: Н-но ведь инторнет американскими военными делался чтоб ядерную войну пережить!<br>yyy: и это правда<br>zzz: интернет делался чтобы постить котиков<br>zzz: не будешь же ты ходить к людям котят смотреть?<br>zzz: а в интернете удобно<br>zzz: prove me wrong<br>zzz: в юниксе даже команда cat есть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431517</guid>
<pubDate>2014-12-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431517</link>
<title>Цитата #431517</title>
<description><![CDATA[ludmilapsyholog: Говорят, по телеку Андреева спрашивает тревожным голосом: &quot;Выдержит ли доллар такой подъем?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431516</guid>
<pubDate>2014-12-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431516</link>
<title>Цитата #431516</title>
<description><![CDATA[ххх: новость видал?<br>ххх: На американских заправках бензин дешевеет вот уже 2 месяца подряд<br>ууу: ну, если считать в долларах, то у нас он тоже дешевеет((((((((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431515</guid>
<pubDate>2014-12-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431515</link>
<title>Цитата #431515</title>
<description><![CDATA[У нас в универе есть чувак по кличке Громовержец Зевс, или просто Зевс. Зевс он потому что его постоянно бьет статическим электричеством. Причем бьет очень сильно. Т.к. в универе ручки на дверях все металлические, его «Ах ты ж ядрена пасатиж!» раздавалось довольно часто. Но вот недавно он наловчился со всеми металлическими предметами взаимодействовать кошельком: кнопки на лифтах, ручки на дверях и т.п. для него перестали быть проблемой.<br><br>Но вот недавно его мат снова раздался в коридоре. Оказалось, он подошел к фонтанчику, кнопку на нем нажал кошельком, наклонился попить и получил такой заряд в губу, что всех святых помянул.<br><br>Чую, кличка к нему приклеилась навсегда…<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431514</guid>
<pubDate>2014-12-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431514</link>
<title>Цитата #431514</title>
<description><![CDATA[Получил на сайте знакомств сообщение: &quot;Новый год уже близко,&quot; бла-бла-бла, и кнопка под ним: &quot;Перейти к ёпке&quot;. Порадовался было их откровенности, но тут-же вспомнил, что они юзают шрифт для троллинга, где &quot;п&quot; и &quot;л&quot; сильно похожи, и ссылка &quot;Стать пидером&quot; висит на самом видном месте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431513</guid>
<pubDate>2014-12-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431513</link>
<title>Цитата #431513</title>
<description><![CDATA[candy: вот почему никогда не бывает чтобы одна проблема решала другую?<br>sild: как не бывает? У меня мало свободного времени, и я не могу достаточно уделять своей девушке. К счастью и самой девушки у меня тоже нет, так что никаких проблем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431512</guid>
<pubDate>2014-12-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431512</link>
<title>Цитата #431512</title>
<description><![CDATA[в теме, посвященной одной игре на стадии раннего доступа:<br>xxx: у меня игра вылетает при загрузке. На прошлой версии не вылетала. Что делать?<br>yyy: Тебя зовут Михаил, тебе 19 лет и ты живёшь с мамой.<br>xxx: Нет, меня зовут Саша, мне 9, живу с бабушкой<br>yyy: Видишь, из нас плохие ясновидящие. Логи давай. Причём не все, а только конец, там где написано, отчего вылетело.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431511</guid>
<pubDate>2014-12-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431511</link>
<title>Цитата #431511</title>
<description><![CDATA[xxx: В магазине &quot;все по 100&quot; подготовились заранее и завезли евро]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431510</guid>
<pubDate>2014-12-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431510</link>
<title>Цитата #431510</title>
<description><![CDATA[лосик: На экране Торин, насмотревшись видений и пересмотрев приоритеты, бросает корону на золотой пол. Возглас в зале: &quot;Ой всё!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431509</guid>
<pubDate>2014-12-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431509</link>
<title>Цитата #431509</title>
<description><![CDATA[Пришел на работу заказ расчёта:<br>&quot;Квадрат с сечением 92 х 117 мм длиной 700 мм- 15 шт<br>Круг ф 150 мм длинна 700 мм 2 шт. Просьба сообщить цену и срок&quot;.<br><br>А я сообщил, что хочу видеть чертёж. Нужно же хоть раз в жизни посмотреть на искривление пространства и четвёртое измерение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431508</guid>
<pubDate>2014-12-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431508</link>
<title>Цитата #431508</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Нашёл 12 болванок<br>&lt;xxx&gt; Шесть пустые<br>&lt;xxx&gt; На четырёх винда<br>&lt;xxx&gt; На одной дебиан<br>&lt;xxx&gt; На последней порнуха]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431507</guid>
<pubDate>2014-12-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431507</link>
<title>Цитата #431507</title>
<description><![CDATA[Брат: &quot;А у Макса в холодильнике всегда есть шоколадка. Он по кусочку отламывает и ест&quot;.<br>Через некоторое время: &quot;И не только ест&quot;.<br>Я: &quot;Боже. Что ещё он с ней делает?&quot;<br>Брат: &quot;Меня кормит!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431506</guid>
<pubDate>2014-12-15 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431506</link>
<title>Цитата #431506</title>
<description><![CDATA[собачники обсуждают пакеты для уборки за собаками:<br>- я с этим собаководством как бабушенция стала - запрещаю выкидывать пакеты от хлеба, фруктов, овощей и т.д.<br>- главное, не стирай их!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431505</guid>
<pubDate>2014-12-15 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431505</link>
<title>Цитата #431505</title>
<description><![CDATA[&lt;nomercy&gt; CdR, ты бросил работу и купил ружьё? :D<br>&lt;CdR&gt; nomercy: да, и да. Но это независимые события. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431504</guid>
<pubDate>2014-12-15 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431504</link>
<title>Цитата #431504</title>
<description><![CDATA[Рисую. На заднем фоне племянник 4 лет мучается безделием - распечатала ему раскраски с драконами. Он красит и сам себе говорит: У драконов есть лапы! У драконов есть хвост! У драконов есть крылья! У драконов есть яйца!<br>Роняю карандаш и глаза на стол, оборачиваюсь к нему, он: &quot;ну, из которых они вылупляются!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431503</guid>
<pubDate>2014-12-15 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431503</link>
<title>Цитата #431503</title>
<description><![CDATA[xxx: Тем, кто себя плохо вёл в этом году, Дед Мороз отправит подарки Почтой России.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431502</guid>
<pubDate>2014-12-15 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431502</link>
<title>Цитата #431502</title>
<description><![CDATA[xxx: ахаха, передал закомпостировать талончик в начало трамвая и незаметно вышел...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431501</guid>
<pubDate>2014-12-15 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431501</link>
<title>Цитата #431501</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня препод наш юморной раздавал задачи на С++ на зачёт.<br>ххх: Решил соригинальничать. Написал 15 билетов с задачами, говорит, тяните.<br>ххх: Максу достался калькулятор возраста для животных, мол, вводишь сколько лет собачке/кошечке, а тебе выводит ее человеческий возраст.<br>ууу: Ну а ты то что?<br>ххх: Я взял, тяну билет.<br>ххх: Короче, угадай, кому достался менструальный календарь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431500</guid>
<pubDate>2014-12-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431500</link>
<title>Цитата #431500</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня с админами решили что гандоны всяко имеют отношение к информационной безопасности<br>xxx: предотвращают несанкционированную передачу генетической информации]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431499</guid>
<pubDate>2014-12-15 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431499</link>
<title>Цитата #431499</title>
<description><![CDATA[Ребенку выдали приглашение на елку. В программе постановка &quot;О чем молчит Снегурочка&quot;.. Страшно подумать, о чем она молчит. Неужели, все-таки Дед Мороз.. Нет, даже думать об этом не хочу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431498</guid>
<pubDate>2014-12-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431498</link>
<title>Цитата #431498</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Шпионы совсем обнаглели :-)))<br><br>xxx:<br>Один вот сидел в электричке и на весь вагон в телефон инструктировал:<br>- Ну а что? Легенда у тебя хорошая, ты прораб. Стой на своем. Они ничего не докажут!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431497</guid>
<pubDate>2014-12-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431497</link>
<title>Цитата #431497</title>
<description><![CDATA[В связи с плясками курса валют народ зашевелился и на всякий случай стал свои сбережения тратить. Кто-то, наконец, квартирку взял, перестав мелочно копаться и перебирать, кто-то машину поменял, одна знакомая 2 шубы норковые себе приобрела...<br>Сижу теперь и не знаю, вроде бы надо тоже копейки свои пристроить, только куда? Проездной что ли на год на трамвай себе купить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431496</guid>
<pubDate>2014-12-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431496</link>
<title>Цитата #431496</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати, позитив в массы. сфоткала в подъезде разбитые подоконники, отправила фотки на портал, есть такой в мск, там не приняли, типа, не отвечает требованиям, перенаправили в муниципалитет. Сегодня все подоконники починили. Один день.<br>yyy: Может, рубль сфотографировать и отправить тогда? ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431495</guid>
<pubDate>2014-12-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431495</link>
<title>Цитата #431495</title>
<description><![CDATA[ХХХ: у нас довольно обширное здание, босс находится в другом крыле, это пара дней пути<br>ХХХ: прихожу вчера на работу очень не выспавшийся, на автопилоте с зачатками разума. соседка по кабинету мне: &quot;звонил босс, требовал тебя на ковёр&quot;<br>ХХХ: иду через всё здание, в котором ремонт перманентный, к боссу. на ходу сплю ещё. когда дохожу почти до кабинета босса, вижу, что какие-то мужики в спецовке выносят из оттуда свёрнутый в рулон ковёр.<br>ХХХ: ну мне таргет &quot;на ковёр&quot; задан же... некоторое время я следовал за ковром]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431494</guid>
<pubDate>2014-12-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431494</link>
<title>Цитата #431494</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Настал декабрь, и я ищу работу.<br>Логистика, склад, компьютерные товары, вот это вот всё. Хотя, на самом деле, готов рассмотреть и другие варианты.<br>Кроме прямых продаж и работорговли; этим больше никогда)<br><br>yyy: <br>Уходит &quot;Лучший работорговец месяца&quot;. Грустно. Кто ими теперь заниматься будет?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431493</guid>
<pubDate>2014-12-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431493</link>
<title>Цитата #431493</title>
<description><![CDATA[Лежим вечером в постели, отдыхаем.<br>Вдруг, чувствую, как муж прижимается ко мне ногой под одеялом.<br>&quot;Ага! Намекает!&quot; - подумала я, &quot;Намекну-ка я ему обратно&quot;. И погладила его по ноге.<br>А он лежит с серьёзной миной, смотрит телевизор и никак не реагирует.<br>&quot;Ага! Играет в недотрогу!&quot;-подумала я, &quot;Намекну-ка я ему ещё раз&quot;. И сжала ногу посильнее<br>&quot;Мяу!&quot; недовольно сказали из- под одеяла.<br>А я-то ещё думала, чего то нога такая волосатая на ощупь...<br><br>ЖЖ marinalevy]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431492</guid>
<pubDate>2014-12-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431492</link>
<title>Цитата #431492</title>
<description><![CDATA[yyy: Только что проехала машина с рекламой &quot;Строительная сетка&quot;. Краем глаза прочитал как &quot;Строительная СЕКТА&quot;<br>yyy: Живо представился гуру-прораб, матерно вещающий об анальных карах, которые постигнут его адептов, не сдавших вовремя объект]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431491</guid>
<pubDate>2014-12-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431491</link>
<title>Цитата #431491</title>
<description><![CDATA[Оля-ля: Миша, скажи мне пожалуйста, нафига ты бороду отращиваешь?<br>Mika: Потому что я музыкант, мне моя борода нужна для офигенно брутального внешнего вида.<br>Оля-ля: Кого-то в ZZ Top подсидеть собираешься?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431490</guid>
<pubDate>2014-12-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431490</link>
<title>Цитата #431490</title>
<description><![CDATA[xxх: Если мужчина уснул при непогашенном - свете... то ?<br>уyy: То бабайка не придёт к нему ночью. Всё правильно сделал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431489</guid>
<pubDate>2014-12-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431489</link>
<title>Цитата #431489</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Нашел хентай по майнкрафту. Первый камент &quot;Почему сиськи не квадратные?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431488</guid>
<pubDate>2014-12-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431488</link>
<title>Цитата #431488</title>
<description><![CDATA[xxx: Можешь в инете глянуть какие у нас в крае есть горнолыжные базы?<br>yyy: Ок, какие ценовые рамки?<br>xxx: Бесплатно.<br>yyy: Ясно. А максимум?<br>xxx: Это максимум.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431487</guid>
<pubDate>2014-12-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431487</link>
<title>Цитата #431487</title>
<description><![CDATA[xxx: Наш программер пересолил хэши. наверное влюбился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431486</guid>
<pubDate>2014-12-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431486</link>
<title>Цитата #431486</title>
<description><![CDATA[отзыв об ARMA III<br>xxx:<br>Летишь такой на вертолете, его сбивают, а до точки сбора идти 3,5 км. И идешь.. идешь 40 минут, а потом доходишь и тебя убивают с одного выстрела неизвестно откуда. Лучший военный симулятор! 10/10]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431485</guid>
<pubDate>2014-12-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431485</link>
<title>Цитата #431485</title>
<description><![CDATA[xxx: В каталоге: &quot;Китайский фазан. Сер. и Зол.&quot; <br>xxx: Оказалось, серебряный и золотой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431484</guid>
<pubDate>2014-12-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431484</link>
<title>Цитата #431484</title>
<description><![CDATA[xxx: Тут экономисты в Сети рассекретили хитрую схему. Оказалось, временное падение рубля и нефти нужно, чтобы доллар рухнул. Чтобы перестал быть мировой валютой.<br><br>xxx: Как думаешь, так правда будет?<br><br>yyy: А то! Ровно через 5 минут после окончательного краха загнившего капитализма.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431483</guid>
<pubDate>2014-12-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431483</link>
<title>Цитата #431483</title>
<description><![CDATA[xxx: 64.4425<br>yyy: Мм. А вторые координаты?<br>yyy: Это широта или долгота?<br>xxx: Это курс евро, бро.<br>yyy: Тьфу.<br>yyy: А я уже решил, что тут тайна, загадка, приключения...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431482</guid>
<pubDate>2014-12-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431482</link>
<title>Цитата #431482</title>
<description><![CDATA[Это финиш!<br>Проект. Чертеж.<br>Все здорово, проработано, обосновано, только странная неувязочка: одна деталь не 150мм, а 140.<br>При этом приведено куча пояснений и получается даже здорово сэкономить на раскрое и сама конструкция узла становится чуть проще.<br>Все, ура, утверждено, производство, премия за оптимизацию. Только после сдачи проекта инженер признался: когда делал эскиз (карандашом на бумаге), на поломанной линейке было только 14см, а за другой надо было вставать. Так этот умник переделал весь узел только чтобы не вставать за линейкой!<br>А вы про автокад!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431481</guid>
<pubDate>2014-12-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431481</link>
<title>Цитата #431481</title>
<description><![CDATA[Далекий 1991 год. Осень. Звонит телефон.<br>- Але?<br>- Такой-то Андрей Батькович здесь проживает?<br>- Да. А что такое?<br>- Это из военкомата. Он должен явиться такого-то числа.<br>Легкое замешательство с моей стороны...<br>- Но ему только 8 месяцев, он еще ходить не умеет, вряд ли он сможет это сделать без моего сопровождения. Вы хотите меня видеть?<br>В трубке придушенное хрюкание и куда-то в сторону слегка подвывающим голосом:<br>- Б, третий младенец за сегодня, что у нас за ...<br>Короткие гудки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431480</guid>
<pubDate>2014-12-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431480</link>
<title>Цитата #431480</title>
<description><![CDATA[n0rt0n&gt; магазину &quot;Полушка&quot; на эмблему Ван-Гога надо бы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431479</guid>
<pubDate>2014-12-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431479</link>
<title>Цитата #431479</title>
<description><![CDATA[&lt;Ванько&gt; У нас есть клиент<br>&lt;Ванько&gt; Православная Епархия<br>&lt;Ванько&gt; Стоит ли мне писать в акте выполненной работы о том, что у них сдох на сервере демон?<br>&lt;Ванько&gt; И я этого демона оживлял]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431478</guid>
<pubDate>2014-12-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431478</link>
<title>Цитата #431478</title>
<description><![CDATA[MadMan: Я уже давно не использую наушники в компьютерных играх.<br>MadMan: Наверно, с тех пор, как встретил кровососа в подземельях Агропрома :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431477</guid>
<pubDate>2014-12-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431477</link>
<title>Цитата #431477</title>
<description><![CDATA[&gt; программы на языке Python, перемножающий элементы массива средствами GPU. Взаимодействие идёт с использованием PyCUDA<br><br>А CUDA для дельфи и паскаля должна называться PasCUDA]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431476</guid>
<pubDate>2014-12-12 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431476</link>
<title>Цитата #431476</title>
<description><![CDATA[Ри: цены в Таиланде не изменились, здесь доллар не вырос.<br>Фея: Так бат к доллару привязан. Чего бы ему падать?<br>костяя: ой, это новость, однако! то-то я смотрю курс бата к доллару каждый день разный, его видимо по ночам отвязывают, а с утра привязывают на другое место?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431475</guid>
<pubDate>2014-12-12 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431475</link>
<title>Цитата #431475</title>
<description><![CDATA[witchvail: А подскажите, пож., какие-нибудь книги с атмосферой зимы - уютной, романтичной, волшебной, доброй. Можно хорошие сказки, женские романы, зимние путешествия.<br><br>sublieutenant: &quot;Игра престолов&quot; Мартина, рассказы Дж.Лондона о Юконе :3<br><br>witchvail: спасибо. Игра престолов наверно больше фэнтези, да?<br><br>sublieutenant: Немножко. Кстати, популярный слоган &quot;Зима близко&quot; - как раз оттуда. Подразумевает скорое наступление уютной, романтичной и волшебной зимы. Причем всем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431474</guid>
<pubDate>2014-12-12 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431474</link>
<title>Цитата #431474</title>
<description><![CDATA[nnn: Дочка (2 класс) пишет сочинение по картине &quot;Опять двойка&quot;:<br>&quot;На картине изображена богатая советская семья&quot;.<br>- Варя, а почему ты решила, что семья богатая?!<br>- Мам, у них же ковёр на полу лежит, а в бедной семье висел бы на стене!<br>О_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431473</guid>
<pubDate>2014-12-12 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431473</link>
<title>Цитата #431473</title>
<description><![CDATA[aaa:<br>Сегодня смотрим послеоперационных больных на утреннем обходе. Происходит следующий диалог<br>Я — милой бабушке: Какие для Вас привычные цифры артериального давления?<br>Бабушка (голосом, полным презрения, и с непередаваемым выражением лица): Девушка, цифр в математике только десять, от нуля до 9, я не понимаю, о чем вы меня спрашиваете!<br>Коллега, сдающий смену (шепотом мне на ухо): Она сотрудник мех-мата МГУ :-)<br>Я (сдерживая улыбку): Какой интервал верхнего артериального давления является для вас привычным?<br>Бабушка: Вот теперь правильно спрашиваете. 140-150.<br><br>bbb:<br>Вредная бабуля. А когда спрашивают про её вес, она наверное отвечает: &quot;Шестьсот Ньютон!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431472</guid>
<pubDate>2014-12-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431472</link>
<title>Цитата #431472</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай, придумал сейчас сюжет для фильма. Рабочее название &quot;Матрица: Рекурсия&quot;. Есть крупная корпорация, занимающаяся виртуальной реальностью. И вот офис корпорации — там сидят админы и админят эту самую виртуалку. И тут один из них обнаруживает, что они сами в вирте и админят сами себя.<br>yyy: Там должно быть условие для выхода из рекурсии.<br>xxx: Ну можно просто уронить сетку.<br>yyy: И все умрут<br>xxx: Просто исчезнут.<br>xxx: А если снимать в Голливуде, то вот они сидят и админят, и тут один из молодых админят роняет кусок системы. И за окном пропадает часть города.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431471</guid>
<pubDate>2014-12-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431471</link>
<title>Цитата #431471</title>
<description><![CDATA[Решила тут отхимчистить свое ворсейшество - огромный палас на всю комнату, 3*5, давно уже пора было: и котики на него ходили и сладкий чай проливали (не котики), и вода грязная из трубы хлестала, и химии всякой не счесть потребил он за свою долгую полную приключений жизнь. Но тут внезапно коврище получил репарацию за все вырванные годы. Поехал он с помпой в Москву на белом хэчбеке BMW практически в обнимку с весьма недурственной еще хозяйкой химчистки. Я как увидала, так и заплакала – меня так не возят, как мой старый глупый ковер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431470</guid>
<pubDate>2014-12-12 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431470</link>
<title>Цитата #431470</title>
<description><![CDATA[Н.Варсегов: Мое первое утро в Сиднее началось с кошмара. Прямо под окнами раздались чудовищные, пронзительные крики... Схватив вчерашние пассатижи и выбежав в трусах на балкон моего первого этажа, я увидел нескольких препротивного вида птиц, кои, как выяснилось, и верещали на лужайке перед отелем. А смущенные моим видом женщины вынесли на тарелочках этим тварям нарезанные фрукты.<br>- Из берданки по ним! - предложил я женщинам.<br>- Гуд монинг, мистер, - сказали дамы, улыбаясь рекламно.<br>- Кукабарра, - сказала одна, указывая на птицу.<br>- Кукабарра с утра не есть хорошо, - заметил я. Потом, натянув штаны и фальшивую улыбку на обозленное кукабаррой чело, я опять вышел к дамам, закуривая цигарку.<br>- Ноу! Ноу смог! - заголосили женщины и еще что-то типа, мол, кукабарре вреден табачный дым!... И так потом каждый день - в пять утра истошный крик кукабарры, и несчастные сонные женщины, повинуясь инстинкту жалости, выносят ей приготовленные с вечера плоды, не забывая поприветствовать и меня: «Бонжур, месье!»... После мне рассказали, что кукабарра - птаха очень даже не глупая. Раньше она водилась за городом и питалась змеями. Поймает змею за голову, поднимется с ней высоко в небо и бросает на камни. Потом поняла, что проще добывать корм, давя мерзким криком на сознательность австралийцев, и почти целиком поселилась в городе. Оттого теперь в буше змей - ступить некуда!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431469</guid>
<pubDate>2014-12-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431469</link>
<title>Цитата #431469</title>
<description><![CDATA[ххх: шутки про отмазку о головной боли уже давным-давно исчерпали себя.<br>ххх: моя на днях была гораздо изобретательней-после первого же за вечер раза она произнесла &quot;Мне так хорошо, что даже продолжать не хочется&quot;, отвернулась и задремала...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431468</guid>
<pubDate>2014-12-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431468</link>
<title>Цитата #431468</title>
<description><![CDATA[VladMoseev: Со мной парень играл с ником &quot;–273 °C&quot;. Так вот, он ноль. Абсолютный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431467</guid>
<pubDate>2014-12-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431467</link>
<title>Цитата #431467</title>
<description><![CDATA[Из жизни фрилансеров.<br><br>- О, ты наконец-то соизволил сайт на домен повесить!<br>- я решил что пора, когда щас сидел и ел пустые макароны :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431466</guid>
<pubDate>2014-12-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431466</link>
<title>Цитата #431466</title>
<description><![CDATA[На женском форуме тема, автор пишет, что муж пришел домой с исцарапанной спиной, что теперь делать и все такое...<br><br>Недовольный комент:<br><br>xxx:<br>Уже была такая тема. Пришли к выводу, что муж устал и его нес домой орел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431465</guid>
<pubDate>2014-12-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431465</link>
<title>Цитата #431465</title>
<description><![CDATA[Коллега на работе спрашивал обжимку, от других коллег узнал, что жена у него кабель обрезала, чтобы по ночам не работал. Потом обжимку спрашивал еще несколько раз. Сегодня интересовался про WIFI роутер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431464</guid>
<pubDate>2014-12-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431464</link>
<title>Цитата #431464</title>
<description><![CDATA[xxx: А у нас фраза &quot;инет упал&quot; значит, что с люстры опять свалилось полбухты витой пары, которую мы с переезда по плинтусу так и не положили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431463</guid>
<pubDate>2014-12-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431463</link>
<title>Цитата #431463</title>
<description><![CDATA[Пришла в гости мама с тетушкой. Сидят и хором умиляются - какой прелестное дитя наш Ярослав. Решили его развлечь - а вот давай порисуем? Ну давай, чего б не порисовать. Нарисовали кораблик, машинку, самолетик, миску с чем-то страшным и мозги в ведерке (мороженое). А давайте нарисуем котика? Давай рисовать. Ребенок обозрел старания художниц, морду скривил и говорит - котиков рисуют не так. А как котиков рисуют, солнышко? - сюсюкают бабушка и вторая бабушка?<br>А вот так!<br>Дитя извлекает из-под дивана кота-1, придавливает коленом к полу и обводит мелом контур кота. Ну, как полицейские, ага.<br>Бабушка и бабушка фшоке - такой способ рисования котика для них явно внове.<br>Кот стоически терпит - он привык.<br>Папа ржОт.<br>Дитя обозревает картинку и говорит - надо уши нарисовать.<br>Немудрено, кот-1 - вислоух, ушей у него и нет.<br>Дитя отлавливает под ванной кота-2, придавливает коленом к контуру от кота-1, обводит уши.<br>Вот какой котик! - радуется дитя.<br>Бабушки фшоке.<br>Кот-2 фшоке.<br>Папа ржОт.<br>Маме стыдно.<br>Интересно, а если наследник захочет нарисовать человечика?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431462</guid>
<pubDate>2014-12-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431462</link>
<title>Цитата #431462</title>
<description><![CDATA[arxont: Если мужчина хочет радиоуправляемую игрушку, а женщина порядок, то робот-пылесос с управлением по пульту идеальный подарок.<br><br>arxont: Из минусов - мужчина может начать специально мусорить, чтобы было что уничтожать своим мегатроном.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431461</guid>
<pubDate>2014-12-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431461</link>
<title>Цитата #431461</title>
<description><![CDATA[с geektimes: <br><br>Coob:<br>Квантовая точка на полупроводнике, если хочется более формально. Это, кстати, тоже не очень удачное название: квантовая точка не является «точкой» в том смысле, что излучение ее не точечное.<br><br>Квантовые точки не являются точками, искусственные атомы не являются атомами, панды не принадлежат семейству пандовых, а миндаль, вишня и персик — это сливы. Терминология — она такая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431460</guid>
<pubDate>2014-12-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431460</link>
<title>Цитата #431460</title>
<description><![CDATA[XXX: Наш корпоратив начинается в 19.00 в Премьере. Тема вечера Back in USSR+ крутой гость из москвы)<br><br>XXX: Ирин, а можно немножко поподробнее про тему? Какой именно период CCСР имеется в виду? НЭП, коллективизация, ВОВ, эпоха застоя, Перестройка? И какая направленность - дискотеки, заводы, колхозы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431459</guid>
<pubDate>2014-12-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431459</link>
<title>Цитата #431459</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нашего админа поехала крыша. С понедельника ходит и постоянно произносит с разными интонациями загадочную фразу:<br>- Я есть ROOT!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431458</guid>
<pubDate>2014-12-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431458</link>
<title>Цитата #431458</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Девочки! Подскажите, пожалуйста, где в Березняках есть банкомат СБ? Знаю, в Казарово таковой существует. А поблизости есть?<br><br>УУУ: Нету.<br>Я в сбербанке ругалась, когда карточку меняла.<br>Говорю: стоим прошлым летом в магазине около нового дома, полные руки карточек - как американцы в 90-е на колхозном рынке в Москве! Деньги есть - купить нет.<br>Мне сказали, что возьмут на заметку и подумают.<br>А местные сказали, что банкомат был, ага...<br>И те, кто его спер и вскрыл, уже отсидел...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431457</guid>
<pubDate>2014-12-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431457</link>
<title>Цитата #431457</title>
<description><![CDATA[Yana: Договорились, короче, на Новый год сделать праздник в шотландском стиле. Ну, я придумала нам костюмы, сходили за тканью, вечером перед зеркалом примеряю: белые гольфики, белая блузка и кусок клетчатого ситца вокруг бедер вместо юбки. Спрашиваю: &quot;Ну как?&quot; А он смотрит на меня с живым интересом и говорит: &quot;Знаешь, Шотландия-не Шотландия, но в каком-то фильме я такой наряд определенно видел...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431456</guid>
<pubDate>2014-12-11 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431456</link>
<title>Цитата #431456</title>
<description><![CDATA[ххх: ты тут?<br>ууу: Угу<br>ххх: в общем, сегодня ахтунг был полный. Лёг у нас сервак, который отвечал за камеры, пожарку и турникеты на кпп. Начальство названивает, служба безопасности названивает<br>ххх: паника у всех дикая) мы плечами поживаем мол понятия не имеем, что случилось и делаем всё возможное<br>ххх: Сами очкуем и сердце в пятках)<br>ххх: полчаса звонки не прекращались, а мы всем отделом бледные сидели) мораль такова<br>ххх: никогда не пытайся запускать эмулятор второй плойки на серваке :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431455</guid>
<pubDate>2014-12-11 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431455</link>
<title>Цитата #431455</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну блииин! Где опять моя пицца????:((((((<br>yyy: Твоя пицца у меня. Требую миллион долларов и вертолёт. Если через час выкуп не окажется у меня, я начну присылать тебе её по кусочкам!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431454</guid>
<pubDate>2014-12-11 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431454</link>
<title>Цитата #431454</title>
<description><![CDATA[Alexey: Коллеги привет, а такой вопрос, есть одинаковы набор тестов, в Сhrome они проходят за 15 минут, в Firefox за 30 минут. Вопрос, это как то можна пофиксить?)<br><br>Andrey: if ( browser == Chrome )<br>wait ( 15 ); // minutes<br><br>Alexey: а что бы наоборот?<br><br>Дмитрий: логично же<br>if ( browser != Chrome )<br>dontWait ( 15 ); // minutes]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431453</guid>
<pubDate>2014-12-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431453</link>
<title>Цитата #431453</title>
<description><![CDATA[Модная тема - Internet of things. Новые технологии...<br>Чуковский К.И.<br>И чайник шепнул утюгу:<br>&quot;Я дальше идти не могу&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431452</guid>
<pubDate>2014-12-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431452</link>
<title>Цитата #431452</title>
<description><![CDATA[С форума виноделов, разговор о гидрозатворе:<br><br>ххх: Используй изделия контрацепции<br><br>yyy: Меня как то пристыдили, что я на банановую брагу ставил изделия с клубничным вкусом. Теперь на яблочную только с яблочным. Считаю это архиважным.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431451</guid>
<pubDate>2014-12-11 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431451</link>
<title>Цитата #431451</title>
<description><![CDATA[Hota: вот влюбишься в мужика, а ему борода не идёт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431450</guid>
<pubDate>2014-12-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431450</link>
<title>Цитата #431450</title>
<description><![CDATA[xxx: Нас с мужем видеоняня чуть заиками не сделала.<br>xxx: Дочка спала, камера работала. Все нормально. Тут мой браузер подвис немного и картинка застыла. Я не видела этого, дочка все равно уже проснулась, и я ее унесла.<br>xxx: Монитор перед мужем. На мониторе .... правильно. Спит ребенок!!! И тут я с ней на руках захожу.<br>xxx: У него сменилось выражение лица и медленно стали седеть волосы. Он тычет в экран....<br>xxx: Мы кирпичей отложили столько, что можно было бы дачку отстроить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431449</guid>
<pubDate>2014-12-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431449</link>
<title>Цитата #431449</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; она год назад меня звала на море дикарями в плацкарте с пятью девушками<br>xxx&gt; у меня сразу почему-то кадры из фильмов ужасов, где пять девушек и парень поехали толпой куда-то отдыхать, потом &quot;давайте разделимся&quot;, и первым убивают парня]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431448</guid>
<pubDate>2014-12-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431448</link>
<title>Цитата #431448</title>
<description><![CDATA[xxx: переводочник<br>yyy: это переводчик, профессиональная деятельность которого связана с производством алкоголя<br>xxx: с потреблением<br>yyy: и с потреблением тоже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431447</guid>
<pubDate>2014-12-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431447</link>
<title>Цитата #431447</title>
<description><![CDATA[Эттари: Сегодня встал с утра, не выспавшийся, поплелся по улице. Иду и сам себе вслух говорю - а телефон ты не забыл?<br>достаю рюкзак, открываю, смотрю - телефон на месте<br>говорю - вот он<br>отвечаю себе - молодец<br>в ответ себе же - спасибо<br>и сразу такой прилив нежности и благодарности себе - меня похвалили, я молодец ))<br>и настроение на утро поднялось<br><br>Дмитрий: С - Самодостаточность]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431446</guid>
<pubDate>2014-12-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431446</link>
<title>Цитата #431446</title>
<description><![CDATA[xxx: а как ты програмистом стал?<br>yyy: я был систадмином в одной крупной компании, и очень часто слышал фразу: &quot;програмист пришел, сейчас он все починит.&quot;<br>yyy: проще стать програмистом на java, чем обьяснить что это 2 разные професии... А так даже и не обидно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431445</guid>
<pubDate>2014-12-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431445</link>
<title>Цитата #431445</title>
<description><![CDATA[angelofnet: Я вот опасаюсь... диснеевщины в Звёздных Войнах.<br>FreshulkA: песен, принцесс и хорошей концовки?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431444</guid>
<pubDate>2014-12-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431444</link>
<title>Цитата #431444</title>
<description><![CDATA[подруга: У меня несколько дней уже мало что открывается<br>Никита: Антивирус у тебя какой стоит? Или ты через вайфай?<br>подруга: Я думаю, связано с тем, что рабочие меняют лифты и дергают провода]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431442</guid>
<pubDate>2014-12-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431442</link>
<title>Цитата #431442</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мне понравилось. Смотрел с большим удовольствием сериал. Только жаль, что герои конца 40-х гг. постоянно пьют водку из современных бутылок (с «выступом» по верхней и нижней части бутылки), и сценарий журнала «Новости кино», который Петров изучает на киностудии, напечатан на компьютере: особенно бросается заголовок «Спасибо товарищу Сталину за наше счастливое детство», набранный примерно 36-м размером шрифта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431441</guid>
<pubDate>2014-12-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431441</link>
<title>Цитата #431441</title>
<description><![CDATA[Коллега админит виндовую сеть:<br>xxx: Как тебе сказать, Server manager - это такое потрясающее инструментальное средство, содержащее в себе возможность быстрой настройки всех важных параметров, проверки состояния локального и удаленного серверов, просмотра статистики и еще куча всякой приятной лабуды. Один только минус<br>xxx: пока эта херня с интерфейсом от медиаплеера запустится, ты все необходимое уже успеешь сделать через cmd и пойти налить себе кофе.<br>xxx: вот только утром - запустил эту тулзу, чтоб проверить статус фаервола - чето не запустилась, залез в панель управления, посмотрел-поменял что надо, ушел за кофе, пришел с кофе, открыл браузер, читаю статью - тут бац Server Manager такой &quot;Я готов, давайте работать!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431440</guid>
<pubDate>2014-12-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431440</link>
<title>Цитата #431440</title>
<description><![CDATA[xxx: как мы знаем, природа не терпит пустоты. газы заполняют всё свободное пространство. а что заполнит пустоту в душе?<br>yyy: вискарь<br>ххх: паскаль]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431439</guid>
<pubDate>2014-12-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431439</link>
<title>Цитата #431439</title>
<description><![CDATA[xxx: На фабрике по производству носков каждое утро теряется второй цех..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431438</guid>
<pubDate>2014-12-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431438</link>
<title>Цитата #431438</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;ой, всё&quot; - и ты король споров!<br>yyy: Я, конечно, дико извиняюсь, но в мое время &quot;ой все&quot;, в мужском коллективе и во время спора, означало переход к активной фазе дискуссии. &quot;Ой, все&quot; и в табло!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431437</guid>
<pubDate>2014-12-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431437</link>
<title>Цитата #431437</title>
<description><![CDATA[xxx: Еду в автобусе. Вдруг тормозим на остановке, которой нет на этом маршруте. Водила выходит из автобуса, подходит к курящей на оставке девушке, стреляет у нее сигаретку, прикуривает, садится обратно в автобус. Едем дальше.<br>xxx: Хорошо хоть он не решил еще по дороге в магазин за продуктами заскочить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431436</guid>
<pubDate>2014-12-10 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431436</link>
<title>Цитата #431436</title>
<description><![CDATA[Из youtube о левитационной плавильне. Внутри спирали левитирует кусочек металла, потом плавится в каплю, выключается магнитное поле и капля падает, образуя лепешку, и тут же застывает.<br>Denis Denis: прибор для серийного производства алюминиевых лепёшек =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431435</guid>
<pubDate>2014-12-10 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431435</link>
<title>Цитата #431435</title>
<description><![CDATA[Тема на одном из форумов &quot;Отдам даром&quot;<br>blond-blond: Отдам баночки из под детского питанияjаvаsсriрt:;<br>модератор: расти кодера с пеленок, корми его явой скрипт в баночках!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431434</guid>
<pubDate>2014-12-10 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431434</link>
<title>Цитата #431434</title>
<description><![CDATA[xxx: черт, надо срочно с SEOшниками посоветоваться.<br>xxx: Как объяснить контекстной рекламе гугла что я уже купил ботинки? :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431433</guid>
<pubDate>2014-12-10 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431433</link>
<title>Цитата #431433</title>
<description><![CDATA[Звонит сейчас сотрудник по технике безопасности на объекте:<br><br>- Алло, здравствуйте, мне начальник сказал, чтоб я подпись в почте сделал. Можно?<br>- Конечно можно.<br>- А как?<br>- Ну как, открываете почту, заходите в настройки подписи... (с демонстрацией, далее идут объяснения) Тут забиваете свою подпись и сохраняете. Понятно?<br>- Понятно но мне начальник сказал подпись сделать.<br>- Так я Вам сейчас и показал как ее забить по умолчанию.<br>- Нет вы не поняли, мне подпись нужна. Начальник сказал!<br>- Хм. Что вы имеете в ввиду? Под словом подпись?<br>- Подпись и имею, мне нужна наверное какая-то функция карандаша или ручки.<br>- Какая функция???<br>- Ну как на экране когда рисуют и подпись появляется, знаете такую? Это она мне наверное нужна. Мне начальник сказал подпись сделать.<br>- Остановитесь пожалуйста на той подписи, про которую я Вам рассказал. А если начальник будет ругать, то скажите, что в ИТ отделе не закупали оборудование для рисования подписей на экране. Договорились?<br>- Ну ладно. Главное чтоб не я был виноват если что.<br><br>На том и порешили...<br>Он и в третий раз ходил за ёлкой. И добыл ее! Но это было уже весной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431432</guid>
<pubDate>2014-12-10 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431432</link>
<title>Цитата #431432</title>
<description><![CDATA[Цитруска Песцова: Он очень обиделся и даже сочинил два четверостишия о том что все бабы шлюхи, а я у них главная. И самый цимес ситуации в том, что это первое и последнее стихотворение посвященное мне :&#039;(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431431</guid>
<pubDate>2014-12-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431431</link>
<title>Цитата #431431</title>
<description><![CDATA[Обсуждение примет и суеверий, связанных с подарками:<br>xxx: А почему нельзя-то? Насколько я слышала, ножи, кинжалы, прочее холодное оружие порой дарят. Только обычно такое, чтобы убить человека нельзя было, больше сувенирные вещи, а если нож, то такой, который скорее для бытовых нужд или тоже &quot;для коллекции&quot;. Не слышала про такую примету.<br>yyy: Есть такая. Типа подаришь человеку нож и сам потом с ним будешь на ножах.<br>zzz: А если девушке подарить одеяло то будешь с ней под одним одеялом что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431430</guid>
<pubDate>2014-12-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431430</link>
<title>Цитата #431430</title>
<description><![CDATA[Estarez: приёмная Деда Мороза расположится в посёлке Красная Поляна<br>Luchia: А кто в Устюге останется? Там уже толпы детей и родителей :) Дед Мороз будет телепортироваться?<br>ИгорьС: Вы верите в Деда Мороза? ))<br>Шелта: А вы не верите в телепортацию?! ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431429</guid>
<pubDate>2014-12-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431429</link>
<title>Цитата #431429</title>
<description><![CDATA[grnngn: На выходные ротный отпустил домой. Решил сходить в кино. Чавканье и шуршание прям как после отбоя в казарме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431428</guid>
<pubDate>2014-12-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431428</link>
<title>Цитата #431428</title>
<description><![CDATA[Хабр:<br><br>EpiChild:<br>Использовать распознавание голоса для управления компьютером, а уж тем более как замена клавиатуре мертворождённая идея. &lt;...&gt; Но и клавиатура как способ ввода большого количества информации тоже свой век отживает. &lt;...&gt; Вместо клавиатуры можно было бы использовать несколько камер, которые бы следили за всеми движениями пальцев рук, распознавали бы их и вводили соответствующую информацию в память. И никакой клавиатуры не надо. На определённые жесты можно было бы повесить вызов нужных приложений. Также быстрое переключение между имитированной клавиатурой и трэк-болом. Рабочее место гигиеничнее опять таки.<br><br>ega25: Угу, сидеть и не двигаться. Почешешь нос, форматнешь диск.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431427</guid>
<pubDate>2014-12-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431427</link>
<title>Цитата #431427</title>
<description><![CDATA[К вопросу об оживлении ленты для печатных машинок:<br><br>зыркало: А &quot;оживлять&quot; ленту лучше глицерином...<br>chaus: Типографской краской. Только типографской краской! Хорошо знакомый процесс. Идеально чёрным делается всё: лента, стол и тот, кто наносит краску.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431426</guid>
<pubDate>2014-12-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431426</link>
<title>Цитата #431426</title>
<description><![CDATA[macleod: 27 ноября Lamoda получила награду от Ernst & Young в номинации «Успех в России»<br>macleod: В офисе одного из крупнейших российских интернет-магазинов Lamoda проходят обыски<br>Лужков: это успех]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431425</guid>
<pubDate>2014-12-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431425</link>
<title>Цитата #431425</title>
<description><![CDATA[ххх: такая няшка...<br>ууу: Серега, что за нежности? Где твой суровый и твердый слог?!<br>ххх: такаяЪ няшкаЪ !!11]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431424</guid>
<pubDate>2014-12-10 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431424</link>
<title>Цитата #431424</title>
<description><![CDATA[xxx: Все-таки, умный будильник поможет только в том случае, если ты спишь свою норму и высыпаешься.<br><br>yyy: у меня сейчас стоит на смарте Timely. Типа пытается тихой музыкой будить. В реальности от тихой музыки просыпается жена и расталкивает меня, чтобы я её выключил ;)<br><br>xxx: Так у тебя уже есть умный будильник! :-)<br><br>yyy: типа того :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431423</guid>
<pubDate>2014-12-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431423</link>
<title>Цитата #431423</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть друг, программист до мозга костей. Недавно у него был &quot;юбилей&quot;, 32 года! Он не просто его отметил, а еще и купил 8 свечек, воткнул их в ряд в торт, а зажег только шестую! :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431422</guid>
<pubDate>2014-12-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431422</link>
<title>Цитата #431422</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости об очередном изъятии накопительной части пенсии за год:<br>xxx: Те, кто получают деньги в конвертах не имеют никакого права требовать что-то у государства. А те, кто платит налоги имеет полное право спросить, какого...?<br>yyy: Ага, вы спросите, потом нам расскажете, что ответили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431421</guid>
<pubDate>2014-12-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431421</link>
<title>Цитата #431421</title>
<description><![CDATA[XXX: они помнят ^_^<br>@XXX, Ваша активность была замечена на русских серверах Ragnarok 2005-2008 годов.<br>Те самые золотые годы, когда поринги были розовее, а желлопи цепляло глаз.<br>Хотим Вас известить о том, что 28 ноября в 21:00 откроется новый сервер Рагнарок Онлайн.<br>Он будет соответствовать тем временам, когда Вы играли в эту замечательную игру.@<br>XXX: поиграть штоле<br>YYY: а наркокурьеры никогда своих клиентов не забывают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431420</guid>
<pubDate>2014-12-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431420</link>
<title>Цитата #431420</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас суровый слесарь. У него в ручке вилки отверстие-шестигранник. Говорит, семёрочка, на счастье.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431419</guid>
<pubDate>2014-12-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431419</link>
<title>Цитата #431419</title>
<description><![CDATA[Pashen: Чёртов Горлум.<br>Продий: М?<br>Pashen: Пока был в спортзале, в кабинке пошарились. Но взяли только кольцо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431418</guid>
<pubDate>2014-12-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431418</link>
<title>Цитата #431418</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне заказчик в заявке написал: &quot;...да в самой широкой зоне, и код по горизонту, так как это как страница только под картинкой то что мы не видим но оно есть.&quot;<br>xxx: Сижу, расшифровываю. Видимо, &quot;по горизонту&quot; на его языке означает &quot;горизонтально&quot;, а вот это вот &quot;мы не видим, но оно есть&quot; переводится как &quot;бэкграунд с прозрачностью 20%&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431417</guid>
<pubDate>2014-12-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431417</link>
<title>Цитата #431417</title>
<description><![CDATA[galina: замечено за собой: когда я была школьницей, я ненавидела убираться и мыть посуду, и вместо этого, как отмазкой, могла делать уроки или видимость делания уроков<br>сейчас, когда я студентка магистратуры в 25 лет, я готова сделать генеральную уборку, перестирать всё, перемыть чистую посуду, лишь бы не заниматься...<br>galina: и еще: 3 часа ночи, 6 утра, 8 утра... я укутанная в плед забираюсь жопой на подоконник и курю, под боком горячая кружка с кофе... ванильная тп, подумали бы многие, но нет... сессия, а в комнате, где балкон, спит соседка, а у нас с ней пакт о ненарушении сна друг друга, установленный мной же -_-']]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431416</guid>
<pubDate>2014-12-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431416</link>
<title>Цитата #431416</title>
<description><![CDATA[Есть у нас на работе безопасник - Пашка. Здоровый такой мужик. Знает тыщи терминов и вообще всякие крутые фишки по безопасности. Ну так вот. Повадился у нас на работе кто-то тырить еду чужую. Достанет из холодильника, сожрет, тарелочку помоет и ставит обратно. Поставили мы на кухню камеру. И теперь нашему крутому безопаснику приходят задачки: &quot;Пожалуйста, помогите мне найти мой кефир&quot;. Вот так. А ещё в аспирантуре учился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431415</guid>
<pubDate>2014-12-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431415</link>
<title>Цитата #431415</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Главный таракан, он же худший, у многих домашних девочек - это их мама. Как правило, властная, бескомпромиссная, очень строгая, с неудавшейся личной жизнью. А иначе как можно объяснить, что девушка из школы плавно переходит через институт к работе, ни разу не сходив на свидание и не &quot;переночевав у подружки&quot;, но автоматически считает, что &quot;все-мужики-козлы и им одно только надо&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431414</guid>
<pubDate>2014-12-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431414</link>
<title>Цитата #431414</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Поняла, что горло всё-таки надо лечить, когда позвонила что-то заказать. Мне из трубочки девушка - &quot;Ало&quot;, я ей - &quot;здрасьте!&quot;, а она мне - &quot;Виталий?&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431413</guid>
<pubDate>2014-12-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431413</link>
<title>Цитата #431413</title>
<description><![CDATA[В России бутылка водки стоит примерно столько же, сколько и банка красной икры. Но все прекрасно понимают, где тут роскошь, а где предмет первой необходимости.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431412</guid>
<pubDate>2014-12-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431412</link>
<title>Цитата #431412</title>
<description><![CDATA[Подслушанно в рейдколе WOT. Парень разговаривает по телефону с подругой и забыл выключить микрофон:<br>Он:- ... давай ты будешь наводчиком, а я буду наказывать тебя за все твои промахи.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431411</guid>
<pubDate>2014-12-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431411</link>
<title>Цитата #431411</title>
<description><![CDATA[Комментарии к раздаче фильма на рутрекере:<br>ххх: скачал за 3 минуты со скоростью 8 МБ/с<br>Спасибо!<br>ууу: еще быстрее удалишь этот шлак]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431410</guid>
<pubDate>2014-12-09 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431410</link>
<title>Цитата #431410</title>
<description><![CDATA[xxx: То, что Iphone теперь рекламирут в метро, означает что телефон более не считается элитарным и предназначен для пролетариев.<br>xxx: С чем же теперь ходить в модные клубы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431409</guid>
<pubDate>2014-12-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431409</link>
<title>Цитата #431409</title>
<description><![CDATA[ххх: Тут борода по скайпу с другом трындит и друг перечисляет, что иму надо в игрульке<br>&quot; - так, мне надо голда, мне надо в инст, мне надо в пве...&quot; <br>и тут его мама за кадром:<br>&quot; - на экзамен тебе надо, идиот!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431408</guid>
<pubDate>2014-12-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431408</link>
<title>Цитата #431408</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение попытки построить полную симуляцию червя<br><br>larikov: Интересно, этот червь «знает», что он компьютерная симуляция? :) <br>VoidEx: Даже мы не знаем, компьютерная ли мы симуляция.<br>Halt: Да ладно, не знаем. Элементарно выводится из имеющихся представлений об окружающей действительности ;)<br>1. Имеется явный, четко выраженный момент запуска симуляции — Большой взрыв. Удобный вариант бутстрапа без необходимости думать о развертывании системы на всех уровнях. Пусть сама себя запускает.<br>2. Тонкая настройка вселенной — ну тут тоже понятно, симуляцию подгоняли под наиболее интересные условия.<br>3. Квантование всего: пространства, энергии, времени и с недавнего времени гравитации. Планковские величины представляют по сути то, с чем приходится сталкиваться любому программисту — ограничения на размер переменных и точность вычислений. Скорость света — ограничение на фреймрейт симуляции. Просто товарищи экспериментаторы недооценили желание отдельного элемента системы лезть слишком глубоко.<br>4. Вероятностная природа квантовой механики — ошибки округления при работе с числами с плавающей точкой при приближении к пределу точности вычислительной системы. Читайте спецификацию IEEE 754.<br>5. Невозможность увязать квантовую механику и теорию относительности — да банально обсчитываются разными модулями. Гордон Фримен тоже мог бы долго ломать голову над механикой взрывающихся бочек (Havok) и ее несоответствием с визуальной моделью (шейдеры).<br>6. Квантовая запутанность — первый обнаруженный баг в симуляторе, нарушающий локальность. Видать, перемудрили с указателями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431407</guid>
<pubDate>2014-12-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431407</link>
<title>Цитата #431407</title>
<description><![CDATA[Kэt: «Существует два основных вида фырфыр: c ынджерой и с китчей.»<br>Kэt: страшная вещь — Википедия, чего только не узнаешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431406</guid>
<pubDate>2014-12-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431406</link>
<title>Цитата #431406</title>
<description><![CDATA[На каком-то форуме увидел нерабочую ссылку на видео, как сделать гараж для байка. Интересно че-то стало, решил на ютюбе поискать. Ввожу &quot;гараж для б&quot;.. Внизу появляются самые частые запросы. Первый в списке - &quot;гараж для БТР&quot;. Видать, готовятся люди, основательно подходят к покупке..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431405</guid>
<pubDate>2014-12-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431405</link>
<title>Цитата #431405</title>
<description><![CDATA[&lt;Ivorycheck[w]&gt; Q: почему люди не падают с вращающейся земли? A: потому что прикреплены к поликлиникам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431404</guid>
<pubDate>2014-12-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431404</link>
<title>Цитата #431404</title>
<description><![CDATA[xxx: Представляешь, сел у меня тут телефон, попросил у Галки ее телефон позвонить. Смотрю, а там последний звонок некоему контакту &quot;МЧ&quot;<br>xxx: Думаю, неужели она меня так записала? Как-то на нее не похоже.<br>xxx: А потом смотрю, и номер не мой!<br>ууу: Ну и что, устроил разборки?<br>xxx: Да. Оказалось, что &quot;МЧ&quot; - это &quot;музей Чайковского&quot; :(. Теперь всем рассказывает, что я ее к музеям ревную :(.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431403</guid>
<pubDate>2014-12-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431403</link>
<title>Цитата #431403</title>
<description><![CDATA[Преподу задают какой-то вопрос по лабе, он говорит что-то типа: &quot;Это зависит от скважности.&quot;<br>Одногруппник (который вопрос задавал) поворачивается к другому челу, корчит рожу а-ля &quot;ты таких умных слов не знаешь&quot; и тянет:<br>- Скваааажность!<br>Препод:<br>- Жаль, что сейчас не весна. Вы бы к пруду выбежали (а у нас возле универа есть карьер), сели там на бережке и сидели бы: &quot;Сквааажность, сквааааажность!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431402</guid>
<pubDate>2014-12-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431402</link>
<title>Цитата #431402</title>
<description><![CDATA[Да, вот еще что касаемо котэ. Все интересуются: почему? Почему «Сергей Иваныч»?.<br>Отвечаем: а потому что Серя серый, а Иванович, потому как иначе чем по имени-отчеству обращаться к нему просто несолидно – настолько он элегантен в своей белой манишке, респектабелен и полон достоинства (когда не крутится с воплями по «котоварке» и не клянчит пожрать).<br>Но самое удивительное, что напротив хозяйки котэ оказывается уже довольно давно сидит милейший коллега с точно таким же именем. И теперь хозяйка котэ регулярно засовывает в рот себе ноги, чтобы не рассказывать на весь офис дивные истории о том, как они с Сергеем Иванычем спят в обнимку всю ночь, как Сергей Иваныч покакал в лоток и получил вкусных подушечек, а также как Сергей Иваныч упал в ванну или огреб отменных люлей, переколотив горшки с цветами. Сергей Иваныч который человек конкретно подвисает в эти моменты.<br>Мораль не отсюда но сгодится – как котэ вы назовете, так онэ и поплывет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431401</guid>
<pubDate>2014-12-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431401</link>
<title>Цитата #431401</title>
<description><![CDATA[Пришла бумага от судебных приставов:<br>&quot;Уважаемый Максим Андреевич, бла бла бла, в связи с несвоевременной уплатой налога на принадлежащее вам недвижимое имущество (1/2 двухкомнатной квартиры) ставим Вас в известность, что будем вынуждены наложить арест на принадлежащее Вам движимое/недвижимое имущество вплоть до погашения Вами существующей задолженности.&quot;<br>Передам ему эту бумагу, когда жена приведет его из садика. Пусть готовится расстаться с велосипедом и любимой кроваткой.<br>П.С. Максим Андреевич - мой сын, и ему 4,5 года.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431400</guid>
<pubDate>2014-12-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431400</link>
<title>Цитата #431400</title>
<description><![CDATA[из хабра о налогах:<br><br>LNT: Вы предлагаете при каждом новом извержении наших законодателей менять место жительства? :) Я думаю в таком темпе можно стать круче, чем Федор Конюхов.<br>Alexufo: В таком темпе скорее можно стать конюхом Федором.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431399</guid>
<pubDate>2014-12-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431399</link>
<title>Цитата #431399</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вчера узнала наконец, из-за чего развалился СССР. Мужчина лет пятидесяти уверенно доказывал продавщице в ларьке, что страна развалилась (дословно): &quot;А все бабы виноваты! Захотели вместо советских трусов носить заграничные. С того и пошло!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431398</guid>
<pubDate>2014-12-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431398</link>
<title>Цитата #431398</title>
<description><![CDATA[Есть у нас диван,где проход не под ножками, а как бы за диваном. Диван стоит у стены. То есть кошак бежит, с разбега ныряет в эту дыру и выбегает с другого &quot;выхода&quot;. Отцу надоело, что кошак у него там ныкается от меня, и заделал там дыры-входы тяпками. Так вот, бежит кошак от меня галопом, счастливая, думает &quot;щас спрячусь&quot;. Ныряет и...не попадает под диван. У неё глаза с кулак. Шок, паника. И я над ней уже нависаю. Вдобавок пробежал автор &quot;ловушки&quot; для кота. Так радовался. У кошки, кажись, нервный срыв, а отец до сих пор в восторге. 49 лет мужику XD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431397</guid>
<pubDate>2014-12-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431397</link>
<title>Цитата #431397</title>
<description><![CDATA[Misanthrope: Всегда было интересно, у самолетов второй мировой пулеметы стреляли через пропеллер, автоматика синхронизации не давала выстрелить когда на пути появлялась лопасть.Но что, если патрон отсырел или брак какой нибудь, и с момента удара по капсюлю до выстрела произойдет незначительная задержка? Винт уже успеет провернуться, и тогда пуля отстрелит лопасть?<br><br>AndI: зачем синхронизатор, нельзя сделать просто дырку в винте, и можно спокойно стрелять, пули будут лететь в эту дыру:<br><br>dave: Причем и делать то специально не надо. Она сама появится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431396</guid>
<pubDate>2014-12-08 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431396</link>
<title>Цитата #431396</title>
<description><![CDATA[Шут: хз, лично у меня в общаге дубарь<br>Шут: так что я только рад домой свалить<br>Yeretiel: у меня норм<br>Шут: неправильная у тебя общага<br>Шут: слишком человечная какая-то<br>Шут: общага - это ж как концлагерь<br>Шут: только на добровольных началах<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431395</guid>
<pubDate>2014-12-08 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431395</link>
<title>Цитата #431395</title>
<description><![CDATA[Raf: на этой неделе мой рейтинг тупых запросов в гугле возглавляет фраза &#039;Саша Грей интимные фото&#039;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431394</guid>
<pubDate>2014-12-08 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431394</link>
<title>Цитата #431394</title>
<description><![CDATA[xxx: Нас в лагере постоянно перед сном пугали страшилками и я потом долго не могла уснуть.<br><br>yyy: А нам вот никто не рассказывал страшилки, зато была одна подруга у меня, у неё пальцы на руке в обратную сторону выворачивались, так вот она шутить любила: медленно открывала дверь в комнату, просовывала туда свою жуткую руку и мертвецким голосом говорила &quot;Врееемя обееедаааа, дееевочки&quot;! Мне эта жуткая рука потом в кошмарах снилась...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431393</guid>
<pubDate>2014-12-08 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431393</link>
<title>Цитата #431393</title>
<description><![CDATA[ххх: ГОСТ - это законодательно утвержденный феншуй!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431392</guid>
<pubDate>2014-12-08 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431392</link>
<title>Цитата #431392</title>
<description><![CDATA[xxx: Intel обещает SSD-накопители объёмом 10 ТБ через два года (ссылка)<br>yyy: что-то не верится. а примерный прайс не указан?<br>zzz: yyy, две почки и печень]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431391</guid>
<pubDate>2014-12-08 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431391</link>
<title>Цитата #431391</title>
<description><![CDATA[xxx: моя подруга называет сериал &quot;Breaking Bad&quot; как &quot;Baking Bread&quot;...<br>xxx: чуваку поставили диагноз и он решил сорвать деньжат на слойках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431390</guid>
<pubDate>2014-12-08 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431390</link>
<title>Цитата #431390</title>
<description><![CDATA[Вчера до поздней ночи обсуждали новую CRM-систему, в том числе интерфейс - меню, подменю, остальные элементы. Начальник пообещал сегодня отпустить пораньше.<br>Сегодня с утра заболела дочь, жене нужно было вечером уходить, ну я начальнику и говорю:<br>- Как хорошо, что я сегодня пораньше ухожу, жене нужно на собрание, я как раз ее подменю...<br>Начальник даже забеспокоился, чего это я вдруг завис на полуслове.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431389</guid>
<pubDate>2014-12-08 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431389</link>
<title>Цитата #431389</title>
<description><![CDATA[Да что вы знаете о чистоте... на кухне у моей свекрови было 2 губки только для тарелок- для той стороны с которой едят и для той которую ставят на стол. В ванной на кждого человека было 5 полотенец- для рук, лица, ног, интимных мест и общее для душа. Помню, она выпытывала у моего старшего сколько у него полотенец дома. Он сильно смутился вопросу и сказал :&quot;-ну... мое.. и Санино&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431388</guid>
<pubDate>2014-12-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431388</link>
<title>Цитата #431388</title>
<description><![CDATA[- Смотри, какой милый котя!<br>- Милый? Да он мне в четверг чуть ногу не отгрыз! Исчадье ада твой кот!<br>- Да брось ты, смотри как весело играет!<br>- Это не игра, а ритуал. Он хочет открыть врата ада и вернуться домой.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431387</guid>
<pubDate>2014-12-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431387</link>
<title>Цитата #431387</title>
<description><![CDATA[xxx: Командировка по работе к морю.<br>xxx: Хотел посмотреть закат, но его проработал. <br>xxx: Хотел увидеть рассвет, но его проспал.<br>xxx: Так море я и не увидел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431386</guid>
<pubDate>2014-12-08 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431386</link>
<title>Цитата #431386</title>
<description><![CDATA[xxx: Ой, не удержусь, нашла в отзывах о телефоне: &quot;Завсегдатый пользователь&quot;. Просто прелесть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431385</guid>
<pubDate>2014-12-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431385</link>
<title>Цитата #431385</title>
<description><![CDATA[xxx: Коллега сидит за соседним компом в гарнитуре и делает вид, что что-то важное обсуждает по скайпу )<br>xxx: Раз в несколько минут такой &quot;Да, спасибо я понял&quot;, &quot;Да, это похоже а правду&quot;, &quot;Нет, пожалуй еще рано деплоить на тест&quot;<br>xxx: а из наушников<br>xxx: &quot;-Тони! -Что? -Посмотри в собаке. -Как это посмотри в собаке?&quot;<br>xxx: И этот с серьзным лицом такой &quot;Мы разработает юнит-тест&quot; )))<br>xxx: Я не могу, мы с Димой ща в голос заржем )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431384</guid>
<pubDate>2014-12-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431384</link>
<title>Цитата #431384</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>PapaBubaDiop: У меня смешной случай был 6-ого ноября. Приятель барыжил айфонами, в горячее время выхода шестерки сидел в Орегоне, переплавлял товар в Россию через стюардесс.<br><br>И вот 6 ноября в Москве бакс стал 50 рублей. Я подумал и позвонил приятелю в Америку:<br>- П-привет, в России телефон продается за 630 долларов, хочешь партию?<br>- Иди в ж@пу, не смешно.<br><br>Бросил, короче, трубку. Через 20 минут перезванивает:<br>- Сколько ты можешь айфонов купить в Москве?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431383</guid>
<pubDate>2014-12-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431383</link>
<title>Цитата #431383</title>
<description><![CDATA[Поставили недавно на фирме бесплатный кофейный автомат. В нём даже прорезь для монеток отсутствует физически. Тем не менее, каждый раз, как он наливает кофе, пишет на экранчике &quot;Спасибо за покупку!&quot; Долго думал, к чему бы это. Наконец дошло: это он благодарит за то что его купили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431382</guid>
<pubDate>2014-12-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431382</link>
<title>Цитата #431382</title>
<description><![CDATA[Отец жены собрался на рынок за продуктами, жена как обычно наградила его списком &quot;че купить&quot; где была куча лекарственных препаратов (купить в аптеке) и в конце приписка &quot;2 селедки&quot;.<br>Тесть, чтобы не парится, отдал список аптекарше.<br>Короче, селедки к ужину он так и не купил, зато принес 2 пакетика каких то трав, кажется солодки. Говорит что аптекарша долго гадала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431381</guid>
<pubDate>2014-12-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431381</link>
<title>Цитата #431381</title>
<description><![CDATA[xxx: как же чертовски тепло и кайфово у батареи<br>yyy: угу, а особенно в своей квартире :)<br>xxx: и не говори<br>xxx: вот пришла домой, прильнула к батарее - и никто на мозги не капает, что пора с мужем обниматься, а не с куском железа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431380</guid>
<pubDate>2014-12-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431380</link>
<title>Цитата #431380</title>
<description><![CDATA[У нас на работе есть на первом этаже кафетерий, где можно купить еду в контейнерах с собой или просто схавать на месте. Так вот, сижу я одна, ем, тут заходит работяга с соседнего объекта и делает заказ. Далее продавец (П) и работяга (Р):<br>(п): вам в контейнер или здесь будете?<br>(Р): чего?<br>(П): ну, с собой возьмёте или вы как девушка кушать будете? (кивает на меня)<br>Мужик повернулся, посмотрел на меня и выдаёт:<br>- не, я аккуратней ем. Давайте с собой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431379</guid>
<pubDate>2014-12-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431379</link>
<title>Цитата #431379</title>
<description><![CDATA[sat: Что значит ничего? А как же величайшая картина Малевича &quot;Утро в сосновом гробу&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431378</guid>
<pubDate>2014-12-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431378</link>
<title>Цитата #431378</title>
<description><![CDATA[XXX: А мой Сереженька меня люююбит, он ради меня горы свернет.<br>YYY: Я тебя умоляю, он ради тебя даже Доту не сворачивает ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431377</guid>
<pubDate>2014-12-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431377</link>
<title>Цитата #431377</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне тут напомнили, какой я когда-то была сволочью. Когда одна подруга в школе мне неправильно сказала дату и я просмотрела фильм «День сурка», то я ее заставила мне его пересказывать. Трижды. В подробностях.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431376</guid>
<pubDate>2014-12-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431376</link>
<title>Цитата #431376</title>
<description><![CDATA[комментарии к новости &quot;«Неудержимые 3»: В неудаче виноваты пираты&quot;<br>- Сильвестр Сталлоне как Никита Михалков наснимал говна, а виноваты пираты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431375</guid>
<pubDate>2014-12-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431375</link>
<title>Цитата #431375</title>
<description><![CDATA[MadManSerg: Прежде, чем стать Доктором Кто, придётся стать Кандидатом Кто!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431374</guid>
<pubDate>2014-12-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431374</link>
<title>Цитата #431374</title>
<description><![CDATA[&lt;Tap&gt; В Праге английскую речь слышно чаще, чем в Москве - культурную русскую.<br>&lt;Tap&gt; Впрочем, культурную русскую речь в Праге тоже слышно чаще Х)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431373</guid>
<pubDate>2014-12-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431373</link>
<title>Цитата #431373</title>
<description><![CDATA[Ходила я тут на дискотеку с сестрой и ее мужем, очень сильно обеспокоенным моей личной жизнью. Первые полчаса он даже не пил, он высматривал, как выяснилось, подходящего МНЕ мужика. Потом пересел ко мне, обнял за талию и интимно зашептал на ухо:<br>- Я тут тебе одного подобрал, и похоже, неженатого!<br>Под дикий ржач сестры я только спросила:<br>- Ты, двухметровый лось шириной в две меня, действительно думаешь, что после того как ты меня полапал и подышал мне на ухо, хоть один нормальный мужик ко мне подойдет?! У любого из них развит инстинкт самосохранения!<br>Так и оказалось(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431372</guid>
<pubDate>2014-12-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431372</link>
<title>Цитата #431372</title>
<description><![CDATA[(клеим обои)<br><br>Друг: Тут не проклеил, угол отваливается<br>Я: Домаж<br>Друг: Ну, хиль]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431371</guid>
<pubDate>2014-12-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431371</link>
<title>Цитата #431371</title>
<description><![CDATA[xxx: я себе витамины купил<br>xxx: *название витаминов* ДЛЯ МУЖЧИН<br>xxx: аптекарша посоветовала<br>xxx: и пачку кондомсов, на всякий случай<br>xxx: надеюсь потрахаюсь до 2018 года, а то деньги зря пропадут)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431370</guid>
<pubDate>2014-12-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431370</link>
<title>Цитата #431370</title>
<description><![CDATA[- Написал бы анекдот про философию, но уж больно он старый.<br>- Небось, еще на греческом?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431369</guid>
<pubDate>2014-12-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431369</link>
<title>Цитата #431369</title>
<description><![CDATA[xxx: Выглянул в окно.<br>xxx: Единственная мысль - в такую погоду хорошо только падчерицу за подснежниками в лес отправлять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431368</guid>
<pubDate>2014-12-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431368</link>
<title>Цитата #431368</title>
<description><![CDATA[(группа новостной редакции, фото мелкой сушёной лягушки, саранчи, личинок и чего-то ещё непонятного)<br>Программист принёс в редакцию блюда тайландской кухни для дегустации.<br>P.S. Пока так никто и не рискнул попробовать угощений<br><br>Лучший коммент:<br>Из клавиатуры вытряхнул]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431367</guid>
<pubDate>2014-12-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431367</link>
<title>Цитата #431367</title>
<description><![CDATA[xxx: В январе продам свои 700 баксов и поеду в Таиланд на месяц.<br>yyy: Сберегите до лета. Потом в России на эти деньги лет 5 жить сможете]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431366</guid>
<pubDate>2014-12-05 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431366</link>
<title>Цитата #431366</title>
<description><![CDATA[xenia_ju: Ну, когда других достоинств нет, остаётся козырять тем, что соперница на 1,5 кг больше весит.<br><br>whc: По 750 грамм на каждую сиську?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431365</guid>
<pubDate>2014-12-05 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431365</link>
<title>Цитата #431365</title>
<description><![CDATA[Подходит сегодня наша секретарша к сисадмину и просит его свить недостающую часть разрушенного птичьего гнезда перед входом в офис.<br>У всех присутствующих на лице О_О в особоё крупном размере.<br>А обьяснение шикарное: ну ты же там вьешь свои пары, тебе трудно,что ли птичкам помочь,которые весной прилетят?!<br>А вы говорите &quot;время на микроволновке&quot; просят выставить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431364</guid>
<pubDate>2014-12-05 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431364</link>
<title>Цитата #431364</title>
<description><![CDATA[Обсуждение занятий по теории на школьных уроках физкультуры.<br><br>mtsyr: А у нас была теория физкультуры на первом курсе. Помню, нам рассказывали, каким должно быть соотношение времени, затраченного на прелюдию, собственно половой акт и благодарность. В контексте того, что только здоровый образ жизни помогает этого добиться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431363</guid>
<pubDate>2014-12-05 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431363</link>
<title>Цитата #431363</title>
<description><![CDATA[УРА, я выиграл тендер!!<br>Я выиграл его у трех других поставщиков!<br>Я согласовал с юристом заказчика договор на 16 страницах, три их которых подписал и отправил почтой в разное время.<br>Мне оплатили собрав 6 подписей, согласно договора 30% суммы.<br>На все это ушло около полутора месяцев.<br>Я привез и отгрузил заказ в три дня, и мне оплатили оставшиеся 70%, снова собрав 6 подписей.<br>Я СЧАСТЛИВ!!!!<br><br>PS - заказ был на паяльник стоимостью 410р.<br>Это позволило заказчику удешевить его с 413ти рублей!<br>Да здравствует тендерная система!!!!!!!!!!<br>Только она поможет нам поднять экономику, особенно НИР!!<br><br>PPS - все эти полтора месяца человек у заказчика не мог работать - предыдущий паяльник сгорел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431362</guid>
<pubDate>2014-12-05 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431362</link>
<title>Цитата #431362</title>
<description><![CDATA[Надо ввести традицию: в честь последнего взноса по ипотеке банк дарит заемщику носок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431361</guid>
<pubDate>2014-12-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431361</link>
<title>Цитата #431361</title>
<description><![CDATA[Иван Корсак (Korss): в пятницу потерял шапку, думаю гдеж я ее оставил, в офисе или в полиции<br>Иван Корсак (Korss): после работы заехал в офис - там ее нет<br>Иван Корсак (Korss): седня в полицию приезжаю<br>Иван Корсак (Korss): и знаешь, что там увидел<br>Иван Корсак (Korss): они ее мелом обвели и как увидели меня, как заржут, это, говорит, чтоб не украли, как улика]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431360</guid>
<pubDate>2014-12-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431360</link>
<title>Цитата #431360</title>
<description><![CDATA[Если ваш старый должник говорит : «Ты не подумай чего, я помню, что должен тебе пять штук», значит следующей фразой будет: «Дай мне еще пять, чтобы всего было десять!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431359</guid>
<pubDate>2014-12-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431359</link>
<title>Цитата #431359</title>
<description><![CDATA[xxx: Объясните, что за гитХаб?<br>yyy: Леонид, типо pornhub. Только для программистов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431358</guid>
<pubDate>2014-12-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431358</link>
<title>Цитата #431358</title>
<description><![CDATA[Обсуждение устройства слежения за домашними животными на 4PDA:<br><br>pental: я всегда знаю где мой кот, т.к. когда я его вижу, то я его вижу, а когда я его не вижу, то он на кухне на столе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431357</guid>
<pubDate>2014-12-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431357</link>
<title>Цитата #431357</title>
<description><![CDATA[Наталья: Внезапно осознала. Вконтактике нельзя материться потому, что тут - дети, на ФБ - потому что там работодатели. Пойду на кухню видимо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431356</guid>
<pubDate>2014-12-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431356</link>
<title>Цитата #431356</title>
<description><![CDATA[lord Kelvin: На самом деле земля плоская, просто она себе в лифчик что-то подкладывает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431355</guid>
<pubDate>2014-12-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431355</link>
<title>Цитата #431355</title>
<description><![CDATA[Комментарии к аудиофильскому сетевому кабелю...<br><br>XXX: Очень важный момент! Для того, чтобы в полной мере ощутить музыкальность данного кабеля, очень рекомендую увлажнять ушные раковины капелькой вазелина. Эффект будет потрясающий! Всё дело в том, что сопротивление не обработанных акустической смазкой (вазелином) ушных каналов не совпадает с импедансом высококачественных сетевых кабелей. Что выражается в потере лёгкости и прозрачности звучания, суховатости и чрезмерной жёсткости в области НЧ. Элементарная физика, друзья мои!<br><br>YYY: Купил кабель, для того, чтобы подключать сварочный аппарат на даче.<br>Звук просто идеальный. Широкий диапазон искры<br>Но при сварке рельсы низы немножко заваливаются.<br>29 января 2014<br><br>ZZZ: Крайне важно акустическое помещение. Тут была допущена ошибка, т.к. прослушивание вели на открытом воздухе, что не позволяет раскрыть диапазон в нижней части! Рекомендую варить в помещении с правильной акустической геометрией и только с утра, пока уши не &quot;забиты&quot;! Я у своего друга слушал его дома на кухне, включенным в электроплиту, на гранитной столешнице. В 4 утра, это было потрясающе! Потом включили через него пылесос, низы раскрылись еще ниже, даже соседи вызвали милицию…<br><br>AAA: господа по моему это немножко перебор :D :D :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431354</guid>
<pubDate>2014-12-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431354</link>
<title>Цитата #431354</title>
<description><![CDATA[xxx: Читаю про Терраформирование :)<br>xxx: Понял, что согласен жить только на Венере - там после некоторой доводки (экранироваения солнца, бомбардировки ледяными астероидами и заселения генномодифицированной плесенью) средняя температура обещает быть около +26.<br>xxx: Интересное направление принимают мысли в конце ноября.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431353</guid>
<pubDate>2014-12-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431353</link>
<title>Цитата #431353</title>
<description><![CDATA[Иду мимо длинного ряда цветочниц. Прохожу мимо двух пацанов класса восьмого-десятого, ну типа уже к девкам бегать тренируются. Один что-то доказывает другому. Слышу обрывок фразы:&quot;... на хрена ты ей еще розу покупать собрался! Ты ей вчера и так ДВЕ подарил!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431352</guid>
<pubDate>2014-12-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431352</link>
<title>Цитата #431352</title>
<description><![CDATA[DerArto: Любишь кататься - люби и самолёт толкать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431351</guid>
<pubDate>2014-12-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431351</link>
<title>Цитата #431351</title>
<description><![CDATA[Лайк: Если в Петербурге гречка это греча, то манка это мана? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431350</guid>
<pubDate>2014-12-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431350</link>
<title>Цитата #431350</title>
<description><![CDATA[-Почта Росиии это нечто. Из Питера в один день отправили две бандероли, одну так сказать почтой Первого класса, за триста ре! Другую ЕМС рубликов за восемьсот. Вопрос задачника - какая посылка придет быстрее, если ЕМС курьер подвозит прямо в офис, а за бандеролью первого класса придется идти в отделение?<br>-Ну зная почту России, обе пришли в один день?<br>-Не угадали! Первокласная пришла за семь дней, а емс до сих пор везут! Как сказали в их конторе - “ну понимаете у нас такие фирменные логистические схемы”. Курьера наверное пешком отправили из Питера, сцуки...<br>-Почта России - работаем не ради денег! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431349</guid>
<pubDate>2014-12-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431349</link>
<title>Цитата #431349</title>
<description><![CDATA[ххх: Слушай, ты же вот хороший парень, почему у тебя до сих пор нет девушки?<br>ууу: Просто я слишком придирчивый.<br>ууу: Никак не могу найти девушку с достаточно низкой для меня самооценкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431348</guid>
<pubDate>2014-12-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431348</link>
<title>Цитата #431348</title>
<description><![CDATA[Maxim Sed: Давно пора разъем или чип вживить в затылок.<br>И управлять компом силой мысли.<br>j113: Это кому куда. Все ж по-разному думают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431347</guid>
<pubDate>2014-12-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431347</link>
<title>Цитата #431347</title>
<description><![CDATA[Ровно четверть века назад я получил первую двойку по чтению, когда пытался доказать, что речь все-таки о кузнечике... А ведь признайтесь, вы не задумывались о строке &quot;Попрыгунья-стрекоза лето красное пропела&quot;... Стрекоза не прыгает и не издает звуков!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431346</guid>
<pubDate>2014-12-04 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431346</link>
<title>Цитата #431346</title>
<description><![CDATA[DerArto: Когда я вижу машину с наклейкой &quot;Dolbit Normalno&quot;, то для меня это выглядит почему-то как: &quot;Владелец этой машины - дебил и гордится этим.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431345</guid>
<pubDate>2014-12-04 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431345</link>
<title>Цитата #431345</title>
<description><![CDATA[ччч: Что прям вот так бросила, и что разлюбила?<br>ннн: АГА, 2 дня страдал, потом понял, что нужно всё менять в жизни.<br>ччч: С чего решил начать?<br>ннн: С утра перешёл с хрома на файрфокс...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431344</guid>
<pubDate>2014-12-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431344</link>
<title>Цитата #431344</title>
<description><![CDATA[Kondor: клуб, клуб... дрянь ваш клуб. ко мне весь вечер главный враг Спайдермена приставал :(<br>Тим: человек-тапок?<br>Kondor: не. девушка. но настоящий, ёлки, ЗЕЛЁНЫЙ ГОБЛИН!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431343</guid>
<pubDate>2014-12-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431343</link>
<title>Цитата #431343</title>
<description><![CDATA[прочитала в инете, что у кого-то в стиралке завелись тараканы, думала о хозяине такого добра всё самое ужасное - как вообще можно дойти до того, чтобы в самом чистом месте дома такое случилось? - провал же полный! на следующий день у меня прямо с утра засорилась машинка и, сливая воду через нижний шланг, я получила целое семейство до блеска надраеных клопов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431342</guid>
<pubDate>2014-12-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431342</link>
<title>Цитата #431342</title>
<description><![CDATA[j_d_o_y: ок, я человек СЛОВА )<br>j_d_o_y: пока не накачу )<br>WildEast: ну а я человек дела :)<br>WildEast: пока не накачу... потом человек слова...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431341</guid>
<pubDate>2014-12-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431341</link>
<title>Цитата #431341</title>
<description><![CDATA[xxx: мама, я накодила! научили жаваскрипту чучуть сегодня. вот теперь-то не пропаду!<br>yyy: кодливая девчонка!<br>zzz: принцессы не хакают!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431340</guid>
<pubDate>2014-12-04 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431340</link>
<title>Цитата #431340</title>
<description><![CDATA[xxx: После выращивания двух детей, у меня всё что связано с шоколадом - ассоциируется с коричневым липким говном, которое невозможно отстирать. Особенно меня убивает фраза - &quot;всё в шоколаде&quot; - для меня это синоним слова &quot;катастрофа&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431339</guid>
<pubDate>2014-12-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431339</link>
<title>Цитата #431339</title>
<description><![CDATA[Влас: тот неловкий момент, когда нужны резиновые изделия, а ты забыл, куда их все дел<br>Влас: нашел кусок старой велошины, надеюсь прокатит<br>Влас: как я затрахался с этой посудомоечной машиной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431338</guid>
<pubDate>2014-12-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431338</link>
<title>Цитата #431338</title>
<description><![CDATA[ЖЖ<br><br>xxx:<br>Кратко о выходных<br>На дне рождения Серёжи единственного человека с нормальным зрением чморили и дразнили &quot;двухглазым&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431337</guid>
<pubDate>2014-12-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431337</link>
<title>Цитата #431337</title>
<description><![CDATA[Столовка академического института. Рядом с вешалкой стоит холодильник с напитками, дверца стеклянная. Дедок с внешностью профессора одевается и смотрит в нее как в зеркало. Подваливает другой, с внешностью доцента и ехидно интересуется: &quot;что, пепсиколки захотелось, а спросить стесняешься?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431336</guid>
<pubDate>2014-12-04 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431336</link>
<title>Цитата #431336</title>
<description><![CDATA[Ленкин нос писал(а): А мне как-то пишет очень такая дальняя знакомая в соцсетях: &quot;Я не знаю говорить тебе или нет, но вот решила сказать - я видела вчера твоего мужа в таком-то ресторане с телкой. Может быть тебя утешит, что телка эта была довольно жирная&quot;. Меня утешило. Потому что это была я на 9ом месяце.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431335</guid>
<pubDate>2014-12-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431335</link>
<title>Цитата #431335</title>
<description><![CDATA[xxx: Скааааа-аажжжите пажалста, а когда лето?<br>yyy: Скоро Новый Год, зачем лето!<br>xxx: Зачем мне новый год? Лето значительно круче нового года.<br>yyy: Зато новый год каждый год.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431334</guid>
<pubDate>2014-12-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431334</link>
<title>Цитата #431334</title>
<description><![CDATA[xxx: Иногда мне кажется, что в каждом отделе нашего предприятия висит плакат &quot;В любой непонятной ситуации звони в отдел ИТ&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431333</guid>
<pubDate>2014-12-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431333</link>
<title>Цитата #431333</title>
<description><![CDATA[В нашем институте давно ходит легенда о крысе-бегемоте, живущей где-то в стенах старого вивария.<br>Недавно её видели опять. Это чудо природы размером с кошку сидело на мешке с мышиным кормом и кушало, не смущаясь присутствием людей. Её вежливо послали пинком сумкой под зад, после чего она вскарабкалась по стене, как обезьяна, и исчезла в дыре под потолком.<br>Также, по углам утром часто находят мышиные шкурки, то есть животное уже вовсю ворует реквизит и наворачивает лабораторных мышей.<br>В общем, теперь без фотоаппарата в виварий ходить больше не буду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431332</guid>
<pubDate>2014-12-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431332</link>
<title>Цитата #431332</title>
<description><![CDATA[Шутер Far Cry, отправляющий игроков в вымышленный регион Гималаев, поставляется вместе с редактором, который позволяет пользователям создавать собственные уровни.<br><br>Видеоблогер построил в Far Cry уровень, населенный только козлами. Он записал остросюжетный ролик о своей борьбе с парнокопытными: на видео герой тайком проникает на базу козлов, сталкивается с их лидером, а затем с боем прорывается к морю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431331</guid>
<pubDate>2014-12-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431331</link>
<title>Цитата #431331</title>
<description><![CDATA[xxx: Звоню чичас кенту, спрашиваю как прошли выходные?<br>xxx: Долгая пауза...<br>xxx: И ответ: как прошли..?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431330</guid>
<pubDate>2014-12-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431330</link>
<title>Цитата #431330</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне нужна была струбцина, я тиски не нашел, поэтому взял мясорубку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431329</guid>
<pubDate>2014-12-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431329</link>
<title>Цитата #431329</title>
<description><![CDATA[- Надо тебе для носков коробку организовать, чтобы по квартире не мотались.<br>- Не, две. Входящие и исходящие. И корзину.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431328</guid>
<pubDate>2014-12-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431328</link>
<title>Цитата #431328</title>
<description><![CDATA[xxx: Вы проснулись в мире, похожем на Fallout, вы подходите к зеркалу и видите гуля. Ваши действия?<br>yyy: Обычно после этого я иду похмеляться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431327</guid>
<pubDate>2014-12-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431327</link>
<title>Цитата #431327</title>
<description><![CDATA[Дети разболелись. Посадила трех старших дышать над тазиком картошки. Через 15 минут сняла покрывало - картошки нет. Съели! Без соли!<br>Пояснили мне просто:<br>- Было СКУЧНО!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431326</guid>
<pubDate>2014-12-03 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431326</link>
<title>Цитата #431326</title>
<description><![CDATA[wut: - Знаешь, как жена называет празднования на работе? Подсиделки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431325</guid>
<pubDate>2014-12-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431325</link>
<title>Цитата #431325</title>
<description><![CDATA[мы тут только что разыграли сцену как из французской комедии положений.<br>есть у нас тут сумасшедшая глухая старушка, которая днем и ночью бдит и пытается всех посадить. а нас она пыталась закрыть еще раньше, чем мы открылись. и вот, выношу я сегодня мусор на оплачиваемую нами помойку, стоящую на оплачиваемой нами площадке, а старуха на меня кидается, прижимается своим носом к моему, и вопит, что я не смею выбрасывать мусор в ее помойку, что она все про меня знает, что я ни за что не плачу, ну и так далее. я долго спорить не стала, сделала книксен и пошла дальше. не каждый день мне случается общаться с живыми героями Достоевского, так что я решила вынести и второй мешок мусора. на этот раз бабка решила за мной проследить, чтобы узнать, где я работаю. а мне не хотелось, чтобы она маме скандал устраивала, так что я шмыгнула в магазин косметики и хозтоваров. там лестница такая, что старушенция по ней не залезет. там я покрутилась и пошла обратно в бар. прихожу, а у нас дверь закрыта! никак старуха все же пронюхала, откуда я, и устроила матери истерику, и фиг знает, где они теперь!<br>тем временем мать, подумав, что меня ДОЛГО нету, решила, что меня убили. закрыла заведение и пошла во двор, нашла эту бабку и заорала на нее &quot;что вы сделали с моим ребенком?!!! она пропала! куда вы ее дели?&quot; бабка испугалась, они там вместе нашли мужика с собакой и пошли меня искать. а я в это время колотила в закрытую дверь и гадала, куда бабка дела мать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431324</guid>
<pubDate>2014-12-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431324</link>
<title>Цитата #431324</title>
<description><![CDATA[xxx: Жена работает дизайнером, весь день за компом. Тут выдала: кажется ночью я веду более активный образ жизни, я хотя бы ворочаюсь во сне.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431323</guid>
<pubDate>2014-12-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431323</link>
<title>Цитата #431323</title>
<description><![CDATA[С форума, тема о профессиональной символике<br><br>aaa: Был я как-то в кабинете уролога, заставленном тематическими сувенирами. Говорит, пациенты почему-то считают, что раз он уролог, то кроме этого органа ему в жизни ничего и не надо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431322</guid>
<pubDate>2014-12-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431322</link>
<title>Цитата #431322</title>
<description><![CDATA[xxx: Закономерность обнаружил: чем больше за день ям выкопаю, тем противнее по вечерам кажутся тексты на политические темы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431321</guid>
<pubDate>2014-12-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431321</link>
<title>Цитата #431321</title>
<description><![CDATA[Продажники. У моего клиента проблемы в личном плане, на что моя коллега парирует:<br><br>xxx:<br>На взыскании слыхала и похуже истории.<br>«Девушка, я не могу сейчас произвести оплату, потому что меня уволили с работы из-за того, что я сломал ногу и оказался в больнице. А сломал я ногу, потому что девушка меня бросила 14 февраля, в день Валентина, и я напился и был неаккуратен»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431320</guid>
<pubDate>2014-12-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431320</link>
<title>Цитата #431320</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня мама мне задала такой необычный вопрос, что я не смогла на него ответить:<br>&quot;Ты в уме или с собой?&quot;<br>Только потом как-то сообразила, что она имела в виду список покупок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431319</guid>
<pubDate>2014-12-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431319</link>
<title>Цитата #431319</title>
<description><![CDATA[Дарья: Спрошу завтра это у нее на паре. Люблю поражать людей!<br>Дёма: Мне кажется, что стоит использовать более эффектные и внезапные методы, имеющие под собой историческую основу.<br>Дёма: Например копье.<br>Дёма: Метод проверенный тысячелетиями. Им поражали людей еще во времена древнегреческих философов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431318</guid>
<pubDate>2014-12-03 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431318</link>
<title>Цитата #431318</title>
<description><![CDATA[torkvvemada: Браузерки ОЧЕНЬ жестокие игры, потерять за ночь то что создавалось пол года - запросто. Главное отдавать себе отчет, что все что построено может и должно быть брошено сразу и без сожаления, как только начнет напрягать, тогда нормально играется.<br><br>zhizd: Вот да. Мне это напоминает игру в песочнице, когда ты любовно строишь свой замок, (еще и совочек специальный купишь под это дело), расставляешь солдатиков, в силу опыта и склонности к анализу побеждаешь всех в своей песочнике... А потом приходят старшие ребята, одним пинком рушат твой замок, забирают солдатиков, и хорошо еще что совочек никуда не вставили... И вот сидишь такой в ней, рыдаешь, и думаешь что дальше делать, то ли расти до этих ребят и мучаться годами, то ли пойти купить совочек покрупнее, то ли бросить нахер и заняться чем-нибудь еще)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431317</guid>
<pubDate>2014-12-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431317</link>
<title>Цитата #431317</title>
<description><![CDATA[суровая питерская зима. Видела мальчика на остановке, уверенно тыкающего в свой телефон НОСОМ (по виду что-то открыл, прокрутил, снова открыл и спокойно продолжил читать)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431316</guid>
<pubDate>2014-12-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431316</link>
<title>Цитата #431316</title>
<description><![CDATA[Работаю в техсаппорте. Звонит бодрая бабуся, начинаю ей объяснять по настройкам:<br>- Теперь кликнете на &quot;клиентам&quot;<br>- &quot;НА КЛЕНТАМ&quot;, -раздается зычный клич бабушки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431315</guid>
<pubDate>2014-12-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431315</link>
<title>Цитата #431315</title>
<description><![CDATA[xxx: Хорошо там, где нас нет<br><br>yyy: да, но только до тех пор, пока нас там нет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431314</guid>
<pubDate>2014-12-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431314</link>
<title>Цитата #431314</title>
<description><![CDATA[xxx: Живу в общаге, классической, с тараканами, которые аборигены здесь ещё с со времён великого Союза.<br>xxx: Избавляемся от тараканов липкими ловушками. Одна из них склеилась внутри сама.<br>xxx: Я полез её расклеивать.<br>xxx: Мимо проходит сосед и говорит: &quot;Что, совсем есть нечего?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431313</guid>
<pubDate>2014-12-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431313</link>
<title>Цитата #431313</title>
<description><![CDATA[Обсуждение романтических отношений в игре Dragon Age: Inquisition.<br><br>xxx: На самом деле, в ролевых играх задача напарников только одна - чтобы главный герой мог выбрать и завести роман с конкретной персоной: мужчиной, женщиной, двумя мужчинами, эльфом, гномом. Вот побегали, а теперь давайте здесь разобьём лагерь, как раз палатка свободная.<br>yyy: Костер вот в воде горит.<br>zzz: Кого же сегодня будет жарить наш инквизитор?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431312</guid>
<pubDate>2014-12-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431312</link>
<title>Цитата #431312</title>
<description><![CDATA[Шинель Гоголя: У меня была мечта - стать археологом.<br>Было и сознание, что для этого нужно было работать. И работать прямо сейчас. С целью обнаружения редчайших артефактов были перекопаны все подозрительные места в бабушкиной усадьбе. Находки: челюсть поросёнка, гвоздь ручной ковки, и ржавая монетка (год и номинал установить не удалось). Примерно в 6 классе было твёрдо решено стать астрономом. Но это уже совсем другая история.<br><br>Kostan™: &quot;челюсть поросёнка&quot;<br>Хранишь?<br><br>Шинель Гоголя: Пользуюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431311</guid>
<pubDate>2014-12-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431311</link>
<title>Цитата #431311</title>
<description><![CDATA[ххх: существует ли звук в лесу, если его никто не слышит?<br>ууу: у меня сейчас схожая проблема<br>ххх: в смысле?<br>ууу: любимый три дня назад подарил на годовщину дорогущее колье и серьги с брюликами<br>ууу: а я уже пятый день на больничном, никуда не выхожу, хожу такая дома перед зеркалом, примеряю<br>ууу: ну прям вылитая английская королева, а показать некому<br>ууу: вот я и думаю, а существуют ли понты, если их никто не видит?<br>ххх: :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431310</guid>
<pubDate>2014-12-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431310</link>
<title>Цитата #431310</title>
<description><![CDATA[daria_arnary@lj:<br>Моя бабушка честно пыталась меня воспитать девочкой. А все девочки, по ее мнению,<br>1) не потеют и не дышат тяжело, как бы не двигались;<br>2) не пачкают одежду, даже если их на два часа оставить на детской площадке после дождя в нарядном платье;<br>3) не стремятся двигаться (бегать, играть с другими детьми, кататься на горке и прочее).<br>Я долго пыталась в пять лет обмозговать, как это: я вроде девочка, и вроде потею. На полном серьезе лет до 13 была уверена, что я мутант.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431309</guid>
<pubDate>2014-12-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431309</link>
<title>Цитата #431309</title>
<description><![CDATA[Дети, рожденные в течение первых года-двух после въезда в новый, только что сданный многоэтажный дом, никак не реагируют на перфоратор. Видимо, они считают, что это такая же неотъемлемая часть окружающего мира, как и сиська.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431308</guid>
<pubDate>2014-12-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431308</link>
<title>Цитата #431308</title>
<description><![CDATA[xxx: ЦРУ ВЕЗДЕ!!<br>yyy: црешь везде? не надо црать везде.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431307</guid>
<pubDate>2014-12-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431307</link>
<title>Цитата #431307</title>
<description><![CDATA[xxx: Заполняю опросник для аттестации на работе. Там вопрос: как вы повышаете свою профессиональную квалификацию?<br>xxx: Последние прочитанные книжки - &quot;Как пасти котов&quot; и &quot;Психбольница в руках пациентов&quot;<br>xxx: Если я их запишу, на меня совсем как на психа смотреть будут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431306</guid>
<pubDate>2014-12-02 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431306</link>
<title>Цитата #431306</title>
<description><![CDATA[Из чата онлайн игры:<br>...<br>Легеш вышел из игры.<br>Легеш зашел в игру.<br>Легеш: Сори, проблемы с инетом (<br>Яжетанк: вылетает?<br>Легеш: жена роутер отключает, чтобы я на нее внимание обратил (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431305</guid>
<pubDate>2014-12-02 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431305</link>
<title>Цитата #431305</title>
<description><![CDATA[А: Доехала-то я нормально...<br>А: А вот состояние у меня не рабочее =(<br>М: Не выспалась?!<br>А: Лучше всего моё состояние выразила 5 летняя соседка снизу<br>А: Когда я утром спускалась, она ждала, пока папа закроет дверь<br>А: И, увидев меня, сказала &quot;ой&quot;<br>А: Папа естественно спросил, что такое.<br>А: На что ребёнок невозмутимо ответил &quot;я испугалась ЭТОГО&quot;<br>А: Т.е она меня даже к живому не причислила %))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431304</guid>
<pubDate>2014-12-02 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431304</link>
<title>Цитата #431304</title>
<description><![CDATA[314Darina: Зачем вы все советуете мне сменить ник? Что не так?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431303</guid>
<pubDate>2014-12-02 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431303</link>
<title>Цитата #431303</title>
<description><![CDATA[xxx: Может я, конечно, странная, но для меня мандарины совершенно не ассоциируются с Новым Годом. Напрашивается вопрос: а что, в другие времена года мандарины не продаются?<br>yyy: О! Школота среди нас!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431302</guid>
<pubDate>2014-12-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431302</link>
<title>Цитата #431302</title>
<description><![CDATA[- Давай ты в 6 уйдешь? - предлагает начальница, которой без меня будет трудновато.<br>- У меня внутри жаба с плохим самочувствием борется.<br>- В смысле?<br>- С одной стороны я вроде плохо себя чувствую, с другой я же билет купила, концерт вечером...<br>- С ума сошла?! Конечно, иди на концерт! Полежишь там в уголочке, хорошую музыку послушаешь)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431301</guid>
<pubDate>2014-12-02 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431301</link>
<title>Цитата #431301</title>
<description><![CDATA[xxx: Можно тебя смутить? :3<br>yyy: Чел. Я студент-ветеринар. Я запихивала руку по плечо в коровью задницу и снимала на видео, как парень мастурбирует козлу. Меня НЕЛЬЗЯ смутить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431300</guid>
<pubDate>2014-12-02 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431300</link>
<title>Цитата #431300</title>
<description><![CDATA[tabula_rassa: Нашёл в будильнике функцию - чтобы его отключить, надо решить загадку. Есть, значит надо пробовать. Утром звонит будильник, просыпаюсь, решаю загадку и, довольный собой... засыпаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431299</guid>
<pubDate>2014-12-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431299</link>
<title>Цитата #431299</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я понял зачем нас в армии заставляли отмывать всё в поле зрения так, чтоб блестело &quot;как у кота яйца&quot;!<br><br>СШП же изобрели лазерное оружие? Изобрели. В ответ на это наши ВС каждый год готовят по несколько десятков тысяч ребят, способных отдраить всё до состояния зеркала, включая танки, деревья и асфальт...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431298</guid>
<pubDate>2014-12-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431298</link>
<title>Цитата #431298</title>
<description><![CDATA[Gulf: И вообще, все в мире относительно. У меня знакомая из Владивостока пребывает в уверенности, что она живет гораздо ближе к Европе, чем Америка, которая вообще где-то глубоко на востоке. :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431297</guid>
<pubDate>2014-12-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431297</link>
<title>Цитата #431297</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот темой школы навеяло. Мама как то отправила папу на собрание в школу. Приходит вечером папенька, а мама его за жабры, что да как, да что говорили про дочку? Ответ гениальный: &quot;Да ничего не говорили.&quot; Мама не сдается: &quot;Что, не хвалили?&quot; Папа закипает:&quot;Я же сказал, что вообще НИЧЕГО!&quot; И тут мама ехидно спрашивает: &quot;А ты в каком классе был?&quot; Папа: &quot;в 4-м Б, конечно же!&quot;-так же ехидно отвечает он. Мама падает на стол, всхлипывая в полотенце. Сквозь хохот слышно: &quot;А ниче, что твой ребенок в 3-м А?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431296</guid>
<pubDate>2014-12-02 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431296</link>
<title>Цитата #431296</title>
<description><![CDATA[Комментарии к тесту &quot;насколько ты хорошая жена&quot;<br>Константин: Ты что, опять по пьяни телефон оставил где-то? )))<br>Алексей: Константин, я взрослый, самостоятельный, ответственный и серьезный человек. хватит нести чушь. мне и правда интересно насколько я хорошая жена]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431295</guid>
<pubDate>2014-12-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431295</link>
<title>Цитата #431295</title>
<description><![CDATA[DrDeathPanda:<br>После того, как нашу квартиру вскрыли и украли ноут и другую технику, озаботился средствами отслеживания местоположения и т.п. В итоге нашел програмку Prey, установил себе, матери и жене. Программа определяет местоположения, делает фотки с камер и вебки и т.п.<br>В результате недельного эксперимента было выявлено, что младшая сестра (10 лет) встает в 3 ночи, что бы поиграться в планшет, маман любит сидеть на кухне по вечерам, а жена, пока меня нет дома, точит печеньки на кровате, а после мне ноет, что она толстая =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431294</guid>
<pubDate>2014-12-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431294</link>
<title>Цитата #431294</title>
<description><![CDATA[arxont: Идея для бота - берём видео с правительственных сайтов (дума там, всяких депутатов, правительство).<br>arxont: Делам ускорение на 25%. Накладываем музыку из деревни дураков.<br>arxont: Смысл не меняется, но гораздо веселее смотрится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431293</guid>
<pubDate>2014-12-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431293</link>
<title>Цитата #431293</title>
<description><![CDATA[xy: Жесть. Думаю несколько месяцев теперь никакого спиртного<br>xx: Потому что всего нужно в меру<br>xy: Знаю( Но там был человек-черная дыра, который мало того что сам всасывал беспрерывно, еще и других поил искусно<br>xx: На его орбите одна рюмка равнялась семи литрам?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431292</guid>
<pubDate>2014-12-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431292</link>
<title>Цитата #431292</title>
<description><![CDATA[Мои невестка с сыном в супермаркете ищут еду для нашего кота.<br><br>Невестка продавцу: Девушка, подскажите, где здесь еда для котов?<br>Продавец, показывая рукой: Воооон в том углу...<br>Невестка продавцу: Спасибо!!!<br>Невестка сыну: Котик, пошли. Я нашла кошачью жратву...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431291</guid>
<pubDate>2014-12-02 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431291</link>
<title>Цитата #431291</title>
<description><![CDATA[Алексей:<br>лол, в комнате стоит 3 компа, какой-то из них болен на ржавый куллер. Больной куллер издает трение, еле слышное. Сидишь один в кабинете и слушаешь... а звук так похож, будто санта с оленями летит и звенит бубенчиками.<br>Алексей:<br>Атмосфера, новый год близко )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431290</guid>
<pubDate>2014-12-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431290</link>
<title>Цитата #431290</title>
<description><![CDATA[С некоторого времени кот начал забираться на край ванны и ждать когда ему откроют воду, чтобы напиться, любит проточную. Правда пьет не всегда, иногда просто сидит для компании. В результате мы перестали включать воду каждый раз.<br>Вскоре кот понял, что надо как-то обозначать желание напиться. Ладно бы делал это голосом или лапой. Короче он стал присасываться к крану, жуткое зрелище.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431289</guid>
<pubDate>2014-12-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431289</link>
<title>Цитата #431289</title>
<description><![CDATA[ТТС: сижу на диване, играю на бас-гитаре..<br>ТТС: сосед сверху штробит стены, что-то забивает, в общем ремонт у него.<br>ТТС: я сделал по-громче и тут замечаю, что он не просто стучит, он отбивает ритм.<br>ТТС: поджемовали немного.<br>ТТС: клёвый дабстеп получился))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431288</guid>
<pubDate>2014-12-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431288</link>
<title>Цитата #431288</title>
<description><![CDATA[Объявление о продаже фотокамеры:<br><br>xxx:<br>Продаю canon 1d mark 4 без повреждений. Без ремонтов, без проблем. Любительское использование,- собирался стать фотографом. (...) Причина продажи,- купил айфон]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431287</guid>
<pubDate>2014-12-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431287</link>
<title>Цитата #431287</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ kelatudmaa<br>Иду с дочками (6 и 10 лет) по улице, навстречу сильно бородатый дядька. С такой серьёзной длинной бородищей.<br>Дианка:<br>- Мама, мама, смотри! - тычет пальцем в сторону бородача.<br>- Вижу, - говорю. - На кого он похож? - спрашиваю, подразумевая Карабаса Барабаса или Деда Мороза.<br><br>Дочки хором:<br>- На ZZ Top!<br><br>Вот что значит правильное воспитание.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431286</guid>
<pubDate>2014-12-01 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431286</link>
<title>Цитата #431286</title>
<description><![CDATA[Ольга: Привет, малой )) какие дела в школе?<br>MonsterOnALeash: да так оценок нет<br>Ольга: а если найду?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431285</guid>
<pubDate>2014-12-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431285</link>
<title>Цитата #431285</title>
<description><![CDATA[liliya: Муж собрался в дорогу, вечером собрал вещи в сумку.<br>liliya: Утром муж встал. Поел. Закрыл сумку. Уехал.<br>liliya: Через полчаса открылись двери, через которые был заброшен наш кот. Двери закрылись. Муж уехал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431284</guid>
<pubDate>2014-12-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431284</link>
<title>Цитата #431284</title>
<description><![CDATA[xxx: овощи ленивые с грибами, рис отварной с маслом, овощи припущенные<br>yyy: первый пункт - это точно про еду, а не про нас?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431283</guid>
<pubDate>2014-12-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431283</link>
<title>Цитата #431283</title>
<description><![CDATA[Из контактика одного весьма бородатого друга:<br>Пора бриться... Сегодня ехал в автобусе, мне надо было доехать до поста ДПС. Спросил у соседа: &quot;Не подскажите, когда будет пост?&quot;, он переспросил: &quot;Православный?&quot;. Я сказал, что пост ДПС, а он: &quot;Через три остановки, а я думал, что Вы поп и решили меня проверить&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431282</guid>
<pubDate>2014-12-01 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431282</link>
<title>Цитата #431282</title>
<description><![CDATA[&lt;DKO&gt; Передай пожалуйста Лёне, что мы поняли его пожелания не передавать все через тебя, а сразу писать напрямую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431281</guid>
<pubDate>2014-12-01 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431281</link>
<title>Цитата #431281</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; звонят, говорят &quot;прокси-сервер отказывается принимать соединение, свяжитесь с вашим системным администратором&quot;<br>xxx&gt; зловещим голосом отвечаю &quot;с ним лучше не связываться&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431280</guid>
<pubDate>2014-12-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431280</link>
<title>Цитата #431280</title>
<description><![CDATA[VK: вот скажите мне<br>VK: если мне пришла в голову мысль оклеить стены вместо обоев awr-отчетами<br>VK: это значит что пора завязывать работать?<br>VK: они такие… красивые<br>BA: они великолепны! клей, не парься))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431279</guid>
<pubDate>2014-12-01 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431279</link>
<title>Цитата #431279</title>
<description><![CDATA[MishkOjKE: сижу и ничего не делаю<br>MishkOjKE: ведь все, что не делелается - все к лучшему)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431278</guid>
<pubDate>2014-12-01 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431278</link>
<title>Цитата #431278</title>
<description><![CDATA[Банк, онлайн-чат на сайте<br><br>Я:<br>Добрый день!<br>Я сделал вклад в Москве в марте 2014. С тех пор у меня изменилась фамилия, сейчас нахожусь в городе Нягань. Как я должен сообщить в банк об изменении личных данных?<br><br>Надежда:<br>Добрый день!<br><br>Надежда:<br>Нужно в офисе написать заявление на изменение данных<br><br>Я:<br>А где находится ближайший ко мне офис?<br><br>Надежда:<br>Станция метро какая ближе к вам ?<br><br>Я:<br>Я сейчас нахожусь в городе Нягань<br><br>Надежда:<br>Ближайший город какой к вам ?<br><br>Я:<br>Я не в лесу ))<br>Я в городе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431277</guid>
<pubDate>2014-12-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431277</link>
<title>Цитата #431277</title>
<description><![CDATA[xxx: напиши ему может он может, но вроде уезжать собирался<br>ууу: он вроде еще в Харькове тусит<br>ххх: он в Нью Йорк вроде релокейтится<br>ххх: но когда я незнаю<br>ууу: да я с ним общался как то, он говорил что еще в харькове<br>ууу: завел девушку и кота, а кота так просто не оставишь<br>ххх: а девушку легко оставить? )<br>ууу: конечно ) она ж сильная, справится<br>ууу: а коту травма )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431276</guid>
<pubDate>2014-12-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431276</link>
<title>Цитата #431276</title>
<description><![CDATA[К Интерстеллару<br>ххх: А про что фильм? Про кукурузу?<br>yyy: Я бы сказал про то на что может толкнуть человека однообразная пища :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431275</guid>
<pubDate>2014-12-01 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431275</link>
<title>Цитата #431275</title>
<description><![CDATA[Раз уж пошла тема о банках:<br>ХХХ: У 93% людей есть мечта, которую можно осуществить за неделю<br>УУУ: А остальные 7% думают как вернуть этот долбаный кредит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431274</guid>
<pubDate>2014-12-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431274</link>
<title>Цитата #431274</title>
<description><![CDATA[xxx: Я хотел отформатировать осциллографом, но он оказался слишком новым, и уже знал про exFAT.<br>xxx: А сейчас ещё вспомнил про штатный diskpart. Он согласился форматировать в fat32, почти час рисовал процентики (я забыл сказать quick, а отменяться он не хотел), после чего на 99% объявил, что &quot;том слишком велик!&quot; :-)<br>xxx: Так и буду, похоже, фотиком форматировать.<br><br>yyy: Я сначала протёр глаза и думал предложить для начала попробовать амперметром, а потом вспомнил, что у тебя навороченный, который умеет сохранять данные на флешки :)<br><br>xxx: Амперметром не вышло бы, он у меня RS-232 only :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431273</guid>
<pubDate>2014-12-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431273</link>
<title>Цитата #431273</title>
<description><![CDATA[xxx: седня был апофеоз моей студенческой жизни<br>xxx: мы сдали спецкурс<br>xxx: препод поставил в пустую строчку зачетки зачет и подпись, остальное сказал потом заполните<br>xxx: мы поняли, что не знаем даже примерно, как предмет назвается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431272</guid>
<pubDate>2014-12-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431272</link>
<title>Цитата #431272</title>
<description><![CDATA[&lt;Wuiss&gt; Вумной шибко электроника стала....<br>&lt;Oleg&gt; ага, скоро в унитаз весы встроят<br>&lt;Wuiss&gt; Разве японцы не уже?<br>&lt;Oleg&gt; а, ну да (<br>&lt;Oleg&gt; стоит придумать что-то стебное и оказывается что это уже сделали японцы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431271</guid>
<pubDate>2014-12-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431271</link>
<title>Цитата #431271</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот ТЕПЕРЬ я действительно осознал, что влюбился.<br>xxx: Хреново немножко.<br>yyy: Тыжпсихолог, может быть можно что-то придумать.<br>xxx: Пить.<br>xxx: Психологи пьют. Я спрашивал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431270</guid>
<pubDate>2014-12-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431270</link>
<title>Цитата #431270</title>
<description><![CDATA[Al&#039;ka: Дорогой, я заказала нашей кошечке еду по интернету, доставка бесплатная! =D<br>Mike: Т.е. ты заказала более чем на 2000р?! Да я машину могу пол месяца на эти деньги заправлять!<br>Al&#039;ka: А нашему пушистику этого на целый месяц хватит!<br>Mike: Я правильно понимаю, что &quot;наш пушистик&quot; кушает как половина двухлитрового дизельного двигателя?!<br>Al&#039;ka: Yep! =D<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431269</guid>
<pubDate>2014-12-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431269</link>
<title>Цитата #431269</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне кажется, надо забить на дизайн, и делать так, как красиво.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431268</guid>
<pubDate>2014-12-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431268</link>
<title>Цитата #431268</title>
<description><![CDATA[(новость о запуске поезда маглев в Японии, 500км/ч)<br>tundra: Как проводники успевают закрывать туалеты при подъезде к санитарной зоне?<br>funtiq: там сверхпроводники]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431267</guid>
<pubDate>2014-11-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431267</link>
<title>Цитата #431267</title>
<description><![CDATA[xxx: Коллега заявила, что самогон натуральный продукт, т.к. в нем нет спирта, потому что спирт это ХИМИЯ, а самогон - натуральный продукт.<br>xxx: 24 года девке, закончила техническую специальность...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431266</guid>
<pubDate>2014-11-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431266</link>
<title>Цитата #431266</title>
<description><![CDATA[ххх: отчего же, вполне оправданная реакция. У меня было три телефона, и последние два от воды как раз и померли<br>ууу: а первый от чего?<br>ххх: а первый сименс]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431265</guid>
<pubDate>2014-11-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431265</link>
<title>Цитата #431265</title>
<description><![CDATA[Харбр про поезд на магнитной подушке)<br><br>xxx: Билеты золотые будут. Уже сейчас плацкарт стоит как самолёт примерно, а купе так вообще — роскошь. Цены сравнивал по маршруту Москва-Омск-Москва в ноябре этого года. И это не считая разницы во времени.<br>yyy: Вы правда думаете, что цены на всевозможные билеты (в первую очередь, железнодорожные) и на бензин в России сильно зависят от стоимости строительства/эксплуатации/себестоимости?<br>xxx: Я понятия не имею уже от чего оно зависит. Я знаю лишь, что поезда мне не по карману, в отличие от самолётов. Как бы абсурдно это ни звучало.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431264</guid>
<pubDate>2014-11-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431264</link>
<title>Цитата #431264</title>
<description><![CDATA[RavenRA : PizDaint - швейцарский суперкомпьютер на 6м месте в мире с 6,27 PFLOPS. И, если судить по имени, должен заниматься либо расчётами последствий ядерных взрывов, либо лингвистическим анализом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431263</guid>
<pubDate>2014-11-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431263</link>
<title>Цитата #431263</title>
<description><![CDATA[XXX: Обворовали дачу, в течении года:<br>1. Большие ворота с калиткой.<br>2. Огромная ёмкость для воды.<br>3. Входная железная дверь вместе с металлическим косяком.<br>4. Металлические рамы с решеткой.<br>5. Несущие швелеры с крыши.<br>6. Металлические столбы, на которых держался деревянный забор. Вырвать с нескольких раз не смогли, срезали в итоге.<br>7. Вывезли все грабли, лопаты, мотыги.<br><br>YYY: Это у вас не дачу обворовали. Это у вас похоже дачу почти в полном комплекте украли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431262</guid>
<pubDate>2014-11-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431262</link>
<title>Цитата #431262</title>
<description><![CDATA[xxx: Иллюстрация женской логики.<br>xxx: Спорили о чём-то с другом, активно так, и под конец, в запале, выдаю ему: Ну да, ты прав! И что, мне теперь с тобой согласиться?!<br>xxx: Дальше спорить не смогли,потому что ржали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431261</guid>
<pubDate>2014-11-29 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431261</link>
<title>Цитата #431261</title>
<description><![CDATA[Работаю учителем. Проходим в 7 классе стадии общественного развития. Рассказываю про аграрное, индустриальное, постиндустриальное общества, основные виды деятельности в них и т.п. И тут один ученик меня спрашивает:<br>- Имярек Имярекович, скажите, а представительницы древнейшей профессии заняты в сфере услуг?<br>Делаю покерфейс, говорю:<br>- Да, Вы правы. А почему Вы спрашиваете?<br>- Просто я не понял: Вы же сказали, что сфера услуг получила развитие в современном, т.е. постиндустриальном обществе, а профессия-то древнейшая!<br>Пришлось углубляться в суть вопроса и рассказывать про постепенное развитие различных отраслей непроизводственной сферы (правда, на примере торговли).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431260</guid>
<pubDate>2014-11-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431260</link>
<title>Цитата #431260</title>
<description><![CDATA[ххх: Саш, вот скажи мне как девушка девушке.<br>ххх: Как обратить внимание собеседника (парня) на наличие у себя мозга?<br>ххх: Я и пишу художественно, и юморить стараюсь изящно, и аватарки у меня незалипабельные, и добавляюсь я сама — только к тем, кто интересен.<br>ххх: А для них я всё равно всего лишь симпатичная малолетка.<br>ххх: Са-а-аш...<br>ххх: Йа страдаю.<br>ууу: знаешь что?<br>ххх: М?<br>ууу: ты это... проще будь.<br>ууу: пусть твой мозг будет приятным сюрпризом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431259</guid>
<pubDate>2014-11-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431259</link>
<title>Цитата #431259</title>
<description><![CDATA[science@d3<br><br>lembasny:<br>Открыта фильтрация протонов из смеси газов через графеновую пластинку в определенных температурных условиях в присутствии катализатора.<br><br>Это фактически дает теоретическую основу для постройки генераторов водорода из атмосферного воздуха. По словам Андрея Гейма, мы можем выделять до 1% атмосферного водорода.<br><br>Энергетика непривязанная к источникам полезных ископаемых, мобильные генераторы на транспортных средствах.<br><br>Если это не будущее, то уж и не знаю чем вас удивить.<br><br>bobail:<br>Изобрели, стало быть, луц.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431258</guid>
<pubDate>2014-11-29 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431258</link>
<title>Цитата #431258</title>
<description><![CDATA[Обычно дочку (16 лет) в школу бужу в 7 часов утра, но сегодня надо было в 8, то есть перед самым уходом на работу. Чтобы еще немного поспала, решила не будить, а тихонько спросить:<br>- Доча, тебе денег на дорогу оставить?<br>Она спит (!), прям вот в засыпон, но, видимо, сон чуткий, и мой вопрос она слышит сквозь него, поэтому отвечает в подушку:<br>- Даа...<br>- Сколько? - спрашиваю я. Обычно сто рублей даю на туда-обратно.<br>- Сто рублей... - отвечает мое чудо, не просыпаясь. А потом добавляет серьезным голосом, но до сих пор так и НЕ проснувшись: - Мне нужно сто рублей на ПРЕОДОЛЕНИЕ МЕЖВРЕМЕННОГО ПРОСТРАНСТВА... - и дальше спит.<br>Днем звонила, спрашивала, не говорила ли она чего странного утром... Надеюсь, до школы она добралась на автобусе, а не тардисе о_0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431257</guid>
<pubDate>2014-11-28 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431257</link>
<title>Цитата #431257</title>
<description><![CDATA[linle: Как-то прочитав «Словарь русских пословиц и поговорок», была поражена. Процентов 70 – это поговорки позиции Жертвы.<br><br>nenastja: Потому что злодею не нужны поговорки, достаточно зловещего смеха!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431256</guid>
<pubDate>2014-11-28 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431256</link>
<title>Цитата #431256</title>
<description><![CDATA[Обсуждение кандидатов в программисты после нескольких раздолбайских тестовых заданий:<br>xxx: я вот даже пример для такого случая придумал<br>Вот ты - автослесарь Мерседес. Решил перейти в БМВ. Приходишь на собеседование, тебе дают разобранный карданный вал. Ты берешь синюю изоленту, стягиваешь всё и говоришь - круто. На что тебе резонно скажут &quot;вы в Мерседесе все так делаете?&quot;<br>yyy: :) у тебя с машиной проблемы?<br>xxx: ну или ты - хирург со стажем в Боткина, решил сменить место работы на хирурга в Бурденко. Ну и дальше история с синей изолентой ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431255</guid>
<pubDate>2014-11-28 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431255</link>
<title>Цитата #431255</title>
<description><![CDATA[- Мой жених играл в онлайн игры и представлялся девушкой, когда нудны были доказательства - скидывал мои фотографии. Говорит, что девушкам проще, им все помогают.<br>- У меня круче. Мой МЧ играл в варкрафт лет пять назад. Играл за женского персонажа и когда им выпадал на всю команду один крутой меч, нужно его как-то делить. Он писал в чатик: &quot;Ну мальчииики, смотрите, у меня к нему красивое платьице есть! Можно мне его?&quot;. И никаких проблем с дележкой добычи :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431254</guid>
<pubDate>2014-11-28 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431254</link>
<title>Цитата #431254</title>
<description><![CDATA[uttha: Кто нибудь пользовался услугами встроенного свадебного фотографа во дворце № 1 на Адмиралтейской набережной?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431253</guid>
<pubDate>2014-11-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431253</link>
<title>Цитата #431253</title>
<description><![CDATA[Вадим: Ща входит в вагон мужик с баяном<br>Вадим: возле входа в вагон - женщина с детской коляской<br>Вадим: любезно говорит ему: &quot;О, если вы сейчас будете петь, то мы вам будем подпевать&quot;<br>Вадим: мужик с баяном посмотрел на коляску и пошёл в следующий вагон.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431252</guid>
<pubDate>2014-11-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431252</link>
<title>Цитата #431252</title>
<description><![CDATA[xxx: а тру-блек это когда 15 фанатов из которых 4 - чуваки которые это играют<br>yyy: это попса. у тру-блэка фанатов должно быть меньше, чем участников группы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431251</guid>
<pubDate>2014-11-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431251</link>
<title>Цитата #431251</title>
<description><![CDATA[ххх: на счет поездок зимой это цирк<br>ххх: я никогда в лед не ездила и не знала, как работает абс<br>ххх: и когда у нас резко вдарил мороз и дороги были пипец скользкие, у меня абс сработала, а я думала тормоза отказали и пора с жизнью прощаться)<br>ххх: так что если ты давишь тормоз, а машина все равно едет, бьет тебя отдачей в ногу и делает &quot;бубубу&quot;-это абс, а не тормоза отказали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431250</guid>
<pubDate>2014-11-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431250</link>
<title>Цитата #431250</title>
<description><![CDATA[На сайте известного почтвого ящика - новость об iPhone 7.<br>... и корпус, изготовленный из &quot;жидкого металла&quot;.<br><br>Annaiel:<br>Жидкий металл? Помнится, в фильме он соснул у андроида.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431249</guid>
<pubDate>2014-11-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431249</link>
<title>Цитата #431249</title>
<description><![CDATA[Форума javascript<br><br>xxx: Добрый вечер. Как сделать, что в input можно было вводить только числа?<br>yyy: Ну вообще можно так ....код.....<br>xxx: Забавный ввод получается. Нажимаешь на буквенную клавишу, буква появляется и исчезает)<br>А вот чтобы вообще не появлялась можно?<br>YYY: Можно - выломайте пользователю все буквы на клавиатуре, чтобы и нажать не смог]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431248</guid>
<pubDate>2014-11-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431248</link>
<title>Цитата #431248</title>
<description><![CDATA[Мой кот на днях чуть не довел меня до седых волос. Пошла я в душ, а эта зараза, как выяснилось позже, спал под раковиной. Моюсь, думаю о жизни, все такое... И тут кот чихнул! Представляешь, каково это, когда ты моешься один в своей ванной, и вдруг у тебя за спиной кто-то ЧИХАЕТ??? Думала, утоплю кота прям там!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431247</guid>
<pubDate>2014-11-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431247</link>
<title>Цитата #431247</title>
<description><![CDATA[Вов: поставили задачу - &quot;нарисовать красивое объявление о приеме коммунальных платежей&quot;<br>Кол: эмм... ты еще и дизайнер?<br>Вов: ну это же в программе делается<br>Вов: значит должен сделать программист<br>Вов: все логично<br>Кол: все нынче в программах делается<br>Вов: ну да<br>Вов: очень удобно. взял на работу программиста и горя не знаешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431246</guid>
<pubDate>2014-11-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431246</link>
<title>Цитата #431246</title>
<description><![CDATA[С ГикТаймс:<br>Uris: Наблюдения за объектом изменяют свойства этого объекта. Так утверждают приверженцы квантовой механики. А я вот три месяца за котом наблюдал, как он ссыт под диван и ничего не менялось. Мне это надоело и я вспомнил второй закон Ньютона. И придал в очередной раз массе кота некоторое ускорение тапком с ноги. Теперь не я, а кот за мной наблюдает. При этом гадит в положенном месте. Плюс минус по коордите в туалете в свой лоток до постоянной Планка на два.<br>DISaccount: Это потому, что у Вас классический кот, а не кот Шредингера.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431245</guid>
<pubDate>2014-11-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431245</link>
<title>Цитата #431245</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения на Ленте новости &quot;Дизайнер Apple доработает охотничье оружие Beretta&quot;<br>xxx: Еще ребрендинг проведут и назовут IGun<br>xxx: Патроны можно покупать только в официальном магазине.<br>xxx: Чистить можно только в официальном СЦ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431244</guid>
<pubDate>2014-11-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431244</link>
<title>Цитата #431244</title>
<description><![CDATA[xxx: Что касается денежного деревца то я слышала что под его корни надо закопать деньги и тогда оно хорошо растёт. У моей мамы, кстати, это дерево такое жирное, довольное, прям на зависть.<br>yyy: Теперь вся Беседка знает, где твоя мама хранит свои сбережения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431243</guid>
<pubDate>2014-11-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431243</link>
<title>Цитата #431243</title>
<description><![CDATA[Дочка вызвала у жены истерику и панику, когда вместо &quot;У папы опустилась температура&quot;, сказала в трубку &quot;папа похолодел&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431242</guid>
<pubDate>2014-11-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431242</link>
<title>Цитата #431242</title>
<description><![CDATA[ххх: по этому принципу камуфляжи делают - призваны искажать объём и форму наблюдаемого объекта в мозге наблюдающего.<br>ууу: И правильно делают! Посему предлагаю разрабатывать гражданский камуфляж<br>ххх: Есть уже. Костюм тёмно-серого цвета, белая рубашка, серенький галстук, чёрные туфли и короткая причёска.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431241</guid>
<pubDate>2014-11-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431241</link>
<title>Цитата #431241</title>
<description><![CDATA[ёёё: Отключили у нас на работе воду на неопределённый срок.<br><br>День первый: я приношу 1,5 литра воды для чайника, сокамерница - 0,5. Попили кофе пару раз, помыли чашки.<br><br>День второй: я приношу 1,5 литра воды, сокамерница не принесла вообще ничего. Попили кофе пару раз, чашки мыть нечем.<br><br>День третий: я приношу 0,5 литра воды и одноразовый стакан, сокамерница ничего. Я попила кофе, сокамерница пошла побираться по соседям.<br><br>День четвёртый: сокамерница с торжествующим видом сообщает, что дали воду. Я достаю из сумки сок и ставлю на стол. Выражение лица сокамерницы в этот момент бесценно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431240</guid>
<pubDate>2014-11-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431240</link>
<title>Цитата #431240</title>
<description><![CDATA[Катри:<br>В клиентской базе есть строка комментариев, куда вписываются разные важные моменты, например, VIP, долг за что-то, сложный клиент, внимание и т.п. Одной клиентке в примечании кто-то написал &quot;Согласись с ней и спасешься&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431239</guid>
<pubDate>2014-11-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431239</link>
<title>Цитата #431239</title>
<description><![CDATA[Platoon: А кто читает книжки? Чего почитать, чтобы надолго?<br>KPY3EHIIITEPH: Войну и Мир. Мне надолго хватает. Со школы дочитать не могу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431238</guid>
<pubDate>2014-11-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431238</link>
<title>Цитата #431238</title>
<description><![CDATA[Хабр, статья про здоровье:<br>ххх: А чего это «ругаюсь матом» вредная привычка?<br>ууу: Неправильное употребление мата может привести к травмам лица.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431237</guid>
<pubDate>2014-11-27 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431237</link>
<title>Цитата #431237</title>
<description><![CDATA[Работаю натурщицей. Никак не могу привыкнуть к тихому бормотанию препода, с нотками Радзинского в голосе в стиле: &quot;Этот таз, он пышет мощью, сколько силы, движения, рисуй вкуснее, смелее, спина, она прекрасна...&quot; Подвижный таз, радует глаз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431236</guid>
<pubDate>2014-11-27 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431236</link>
<title>Цитата #431236</title>
<description><![CDATA[Обсуждение покупки защитных замков на мебель от детей:<br>alex40041: самый лучший замок от детей это завязаная верёвочка на два узла!<br>senneka: Ну во-первых эту веревочку надо куда-то еще прикрепить, а во-вторых ящиком пользоваться надо, а завязанную на два узла веревочку устанешь завязывать-развязывать.<br>alex40041: я бы сделал проще — открутил ручки<br>YAS1: Не помогает.<br>botopotam: он имел ввиду — ребенку. 8-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431235</guid>
<pubDate>2014-11-27 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431235</link>
<title>Цитата #431235</title>
<description><![CDATA[xxx: делаю сейчас заметку в календаре на вечер: &quot;ложись спать&quot; на 23.00<br>xxx: а мне Google Calendar предлагает: например, &quot;Ужин с Ольгой в ресторане&quot;<br>xxx: куда ни ткни, даже в утренние часы - везде предлагает ужин с Ольгой в ресторане<br>xxx: мне кажется, Google за меня беспокоится<br>yyy: гг, линк на Ольгу не предлагает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431234</guid>
<pubDate>2014-11-27 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431234</link>
<title>Цитата #431234</title>
<description><![CDATA[Комментарии к фильму ужасов на известном треккере.<br><br>xxx: Такое впечатление будто в этом городе ночь 20 часов в сутки и каждый день идет дождь. Мрачный город. Прям как в игре Макс Пейн. Ох уж эти оккультисты.<br>yyy: А вы в Мытищах бывали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431233</guid>
<pubDate>2014-11-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431233</link>
<title>Цитата #431233</title>
<description><![CDATA[xxx: Кошка в доме - это не только мимими и сеансы расслаблющего мурчания, но еще и, внезапно, с трудом приволоченная в дом огромная треска, добытая на соседском балконе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431232</guid>
<pubDate>2014-11-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431232</link>
<title>Цитата #431232</title>
<description><![CDATA[Разговор о Раммах<br><br>ХХХ: вы их песню про елочку слышали?<br>ХХХ: О таненбаум, о таненбаум?<br>ХХХ: это смерть, а не песня про елочку. кажется, чертово дерево сейчас развернется и пойдет маршировать в сторону польши]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431231</guid>
<pubDate>2014-11-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431231</link>
<title>Цитата #431231</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Тот неловкий момент, когда папа твоей подружки на пару лет моложе тебя. И на полсотни киллограмов толще. А её мама каждый раз наряжается так, будто ты пришел на свидание к ней, а не к её дочке...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431230</guid>
<pubDate>2014-11-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431230</link>
<title>Цитата #431230</title>
<description><![CDATA[это фигня<br>у меня близкий приятель был<br>приятель жил на третьем этаже, под окнами входная группа магазина (на первом этаже)<br>и вот он подходит к окну, а там снайпер в кого-то целится<br>штору закрыл, открыл а снайпер все еще целится<br>он меня набирает, объясняет ситуацию (а он грибочками баловался и травой) и просит прийти, потому что все, ужей край и пора что-то делать<br>вдруг на полуслове связь обрывается<br>он меня по новой набирает а сотовый не пашет - сети нет вообще<br>он второй берет а там тоже!<br>короче атас, ад и израиль<br>он в коридоре на табуретке с сумкой в которую собрал смену белья, зубную щетку и все такое ждал - чтоб в наркологию ехать<br>а там в соседнем доме бандита заарестовывали, собр, снайпера, сотовую связь в округе отрубили...<br>но я ему ничего не сказал и в больничку его отвез<br>счас он где-то в Москве диджействует и даже не пьет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431229</guid>
<pubDate>2014-11-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431229</link>
<title>Цитата #431229</title>
<description><![CDATA[В общем, согласен он говорит попробывать ролевые игры. Но глаза хитрющие-хитрющие. Давай, говорит, что -нибудь из мортал-комбата отыграем, ты будешь Соней, а я типа Джони Кейдж. Лучше, думаю, Джонни Депп, но вслух спрашиваю - а коронка у тебя какая? Металлокерамика - отвечает и ржет. Вообще его извращенное чувство юмора - тема отдельная, поэтому то, что он под конец выкрикнет &quot;finish her&quot; , я даже не сомневалась, но до этого не дошло. Весь мой порыв на корню перебило громоглассное басом &quot;Сосалити&quot; в самом начале действа, ответить не могла по многим причинам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431228</guid>
<pubDate>2014-11-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431228</link>
<title>Цитата #431228</title>
<description><![CDATA[Слил еще 6 раз компу в шахматы... решил прибегнуть к чит-мерам. В игре есть кнопочка &quot;походи за меня комп&quot;. Запустил я новую партию, и с самого начала только и жал эту кнопку. Вот тогда-то комп наконец и слил! И слил капитально! Правда моими фигурами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431227</guid>
<pubDate>2014-11-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431227</link>
<title>Цитата #431227</title>
<description><![CDATA[АлександрСП: ...и жопа - друг ошибок трудных...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431226</guid>
<pubDate>2014-11-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431226</link>
<title>Цитата #431226</title>
<description><![CDATA[Milain: зато в метро настроение подняли<br>Milain: машинист: &quot;Отпустите двери, пожалуйста, а я вас за это до следующей станции довезу&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431225</guid>
<pubDate>2014-11-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431225</link>
<title>Цитата #431225</title>
<description><![CDATA[Снега выпало до колен. Внезапно. А котики (пятеро) всегда выпрыгивают из форточки гулять. Первый пошел - вернулся с гневным мявом и долго вытряхивал снег из ушей. Два дня как-то еще мучились. Потом смотрю в окно - котики пробили снег в месте приземления, а дальше - туннель под снегом! Бедные! Пришлось взять лопату, расчистить им дорожку. Но - котики стали значительно чище.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431224</guid>
<pubDate>2014-11-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431224</link>
<title>Цитата #431224</title>
<description><![CDATA[xxx: Маринка купила футболку с принтом &quot;жена сисадмина&quot;<br>xxx: есть только два нюанса<br>xxx: футболка 52 размера<br>xxx: и то что я вообще-то офтальмолог<br>xxx: сисадмин в семье она]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431223</guid>
<pubDate>2014-11-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431223</link>
<title>Цитата #431223</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения: &quot;Как определить язык по виду иероглифов?&quot;.<br><br>xxx:<br>Лучше расскажите, как определить верх-низ?<br>Встречали китайца в аеропорту, распечатали фамилию и приплыли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431222</guid>
<pubDate>2014-11-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431222</link>
<title>Цитата #431222</title>
<description><![CDATA[Ехал недавно в поезде сутки. Попался сосед ну очень странный. Поговорить он любит- это понятно и ничего из ряда вон. Но вот когда я принимался чего нибудь употребить из пищи, он садился поближе и вежливо так: &quot;Извините, вы все доедать будете?&quot; Нехотя, но приходилось делиться. Так вот, уснул в один момент и вижу сон, в котором я сплю у себя на полке спокойно и так же вижу сон. Во сне ко мне подходит мой сосед и так же вежливо: &quot;Извините, вы сон весь будете досматривать?&quot; Всего сутки и так достал=)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431221</guid>
<pubDate>2014-11-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431221</link>
<title>Цитата #431221</title>
<description><![CDATA[Yulia: Проверяю классную работу ребенка в тетради по русс. &quot;Утром дед вышел из старушки&quot;. Я некоторое время не могла понять, что? Откуда он вышел? Утром? Потом, правда, догадалась ))<br>Masha: образ &quot;сторожки&quot; в подсознании наших, современных детей - не отпечатан. а то, что дед в старушку входит и выходит из неё, если дотянет)) - как процесс - детям наших дней понятен уже в самом раннем их возрасте. вокруг про это рассказывается, показывается, поётся и танцуется, во всех возрастах и иногда вполне образнее, чем про одинокого утреннего деда из сторожки )<br>Yulia: Маш, все еще запутаннее. На мой вопрос - откуда, откуда? ребенок ответил, что вышел дед из машины!! Понимаешь? )) Пояснил, что иногда люди называют машину старушкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431220</guid>
<pubDate>2014-11-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431220</link>
<title>Цитата #431220</title>
<description><![CDATA[xxx: если живёшь спокойно и размеренно - ты превращаешься в овощ<br>xxx: так что не хнычь)<br>yyy: а вдруг я мечтаю быть баклажаном...<br>xxx: цвет кругов под глазами должен быть ярче, но в целом у тебя есть шанс)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431219</guid>
<pubDate>2014-11-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431219</link>
<title>Цитата #431219</title>
<description><![CDATA[X: А вы слышали, что вот-вот выпустят браузерную версию Скайпа?<br>Y: Зачем?<br>Z: Зачем? 0_о<br>X: Ну, чтобы жрал ещё больше памяти... %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431218</guid>
<pubDate>2014-11-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431218</link>
<title>Цитата #431218</title>
<description><![CDATA[xxx: помогите мне пожалуйста с пояснением кода, код есть, а что конкретно в нем значит не знаю<br>yyy: То чувство, когда человек вроде задал вопрос, но вопроса - нет. И вроде ответить хочешь, и отвечать не на что...<br>xxx: ну просто есть код, мне нужно расписать(пояснить) что каждая строка (функция, алгоритм) значит, у меня есть то что я знаю, а чего не знаю прошу помочь мне с этим, если нужно я скину код<br>zzz: Та не, не нужно. Мы и так расскажем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431217</guid>
<pubDate>2014-11-26 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431217</link>
<title>Цитата #431217</title>
<description><![CDATA[Всякий раз, когда я запускаю программу от имени администратора, я представляю, будто стою на вершине скалы в грозу, и подняв руки к небу, среди среди вспышек молний кричу: &quot;именем Админа ЗАКЛИНАААЮЮ!!!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431216</guid>
<pubDate>2014-11-26 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431216</link>
<title>Цитата #431216</title>
<description><![CDATA[переписка в Одноклассниках<br>ХХХ: Мой 12-летний внук усомнился в том, что есть современные семьи, в которых семеро детей. Пришлось показать фотографии вашей семьи. Этот снимок он прокомментировал так: &quot;Наверное, у их мамы абонемент в роддом...&quot;.<br>УУУ: литературный дар у внука явно от бабушки!<br>УУУ: впрочем, это не самый любопытный комментарий на нашу семью.... самый эмоциональный состоял из фразы &quot;охренеть - шестеро детей!&quot; (тогда еще) - повторяемой в течение 4,5 минут (я засекала). Причем это была ДЕВОЧКА лет восьми в МУЗЫКАЛЬНОЙ ШКОЛЕ, где пятеро моих учатся... скрипачка,прости Господи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431215</guid>
<pubDate>2014-11-26 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431215</link>
<title>Цитата #431215</title>
<description><![CDATA[Комментарий со статьи где горячие парни из Луганска ловят молнии на змея:<br><br>ххх: После поста про микроволновку ждал, что будет дальше.<br>Вы главное черные дыры не пробуйте получить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431214</guid>
<pubDate>2014-11-26 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431214</link>
<title>Цитата #431214</title>
<description><![CDATA[&lt;gmb&gt; любимая, сфоткай сиськи и немедленно пришли мне! мне нужно протереть экран телефона, а гладить твою грудь намного приятнее, чем тупо пальцем по стеклу водить! ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431213</guid>
<pubDate>2014-11-26 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431213</link>
<title>Цитата #431213</title>
<description><![CDATA[На протяжении просмотра &quot;Интерстеллар&quot; меня мучила мысль, что рабочим названием фильма было &quot;Гравитация&quot;, но год назад в срочном порядке его пришлось менять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431212</guid>
<pubDate>2014-11-26 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431212</link>
<title>Цитата #431212</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Уволился из армии капитаном, друзья теперь часто называют меня &quot;Кэп&quot; и не устают подкалывать, покупая для меня светлое пиво под названием &quot;Светлое пиво&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431211</guid>
<pubDate>2014-11-26 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431211</link>
<title>Цитата #431211</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Кот Сергей Иваныч очень не любит купаться. скажем так, он форменная истеричка в том, что касается мытья. Он раздерет хозяину руки в кровь и лучше даже его съест чтобе только не купаться лишний раз. но вчера он сам по собственной неосторожности упал в полную ванну с пеной. с головой ушел.<br>и вот мокрая серая туша появляется из пены вовсе не как афродита а как маленькое лохнесское чудовище, оно несется по квартире, оставляя за собой потоки воды, заливая полы и ковры. На сером лице - страдание и недоумение. &quot;КАК?&quot; &quot;за что??&quot; и еще &quot;ненавижу&quot; и &quot;не трогайте меня ублюдки&quot;. PS Высохли, правда, на удивление быстро, оперативно выскочил, даже подшерстка не замочил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431210</guid>
<pubDate>2014-11-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431210</link>
<title>Цитата #431210</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к опросу на Хабре по теме: &quot;Под какой ОС и на чем вы программируете?&quot;<br><br>david_mz: Хм, а если я _программирую_ на Go под Win, но потом компилирую в бинарник для FreeBSD, где оно и работает — то что мне выбрать?:)<br>pansa: Добавьте пункт «Я — погрешность» для этого господина! ;-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431209</guid>
<pubDate>2014-11-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431209</link>
<title>Цитата #431209</title>
<description><![CDATA[DerArto: Вся жизнь - театр и ты в нём жрёшь в буфете.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431208</guid>
<pubDate>2014-11-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431208</link>
<title>Цитата #431208</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>В CSS наконец появилось новое медиа-выражение @supports, которого очень не хватало. Как можно догадаться из названия, оно служит для определения поддерживаемых браузером свойств. Пока что его поддерживают не все браузеры]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431207</guid>
<pubDate>2014-11-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431207</link>
<title>Цитата #431207</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня у меня был митинг, про парное программирование<br>xxx: и прозвучал вопрос - а зачем вообще это надо?<br>xxx: ПМ говорит - потому что так заказчик платит в два раза больше за тот же объем работы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431206</guid>
<pubDate>2014-11-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431206</link>
<title>Цитата #431206</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Добрый день. Отсутствует интернет уже третьий месяц, а в личном кабинете статус Активно. Примите меры, потому как кабеля которые болтаются возле дома люди используют как бельевые веревки!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431205</guid>
<pubDate>2014-11-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431205</link>
<title>Цитата #431205</title>
<description><![CDATA[- Компьютер мой где? У кота уже ломки!<br>- У кого? У кота? - уточняю.<br>- Дааа! Я за столом работаю, а он у меня на коленях сидит. Лапочки передние на стол положит и сидит у меня на коленях. Второй день к столу подводит и мяукает - садись, давай. Я ему: нету компьютера, нету. А он: всё равно садись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431204</guid>
<pubDate>2014-11-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431204</link>
<title>Цитата #431204</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Блин, вот который раз подмечаю. Когда более-менее выспался, весь день мозг подкидывает намеки: &quot;А давай покимарим. Работать? Нееее, лучше давай покимарим! Обучаться? Ну максимум — сделаем видимость учебы... а потом покимарим.&quot;<br><br>xxx:<br>Зато когда третий день недосып, мозг пришиблен и чисто на автомате выполняет то, что от него нужно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431203</guid>
<pubDate>2014-11-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431203</link>
<title>Цитата #431203</title>
<description><![CDATA[yyy: Сегодня к нам в магазин электрики приходил покупатель из будущего!<br>yyy: Спрашивал беспроводные розетки!<br>xxx: Не нашел, разумеется?<br>yyy: Почему же? Я ему предложил обычную.<br>yyy: Отдавая ему в руки, сказал, чтобы провода не подключал.<br>yyy: Через час принес и попросил ее проверить.<br>yyy: Я честно признался, что проверить не могу. Не изобрели еще такое оборудование.<br>xxx: Тесла же там что-то изобрел.<br>yyy: Его родственник наверно.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431202</guid>
<pubDate>2014-11-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431202</link>
<title>Цитата #431202</title>
<description><![CDATA[SerZV: Хотел узнать сегодняшний валютный курс в одном банке, позвонил на горячую линию. Знаешь, какая там мелодия играет в период ожидания?<br>FacB: ну?<br>SerZV: Pain - Shut Your Mouth. Даже за новостями не нужно следить, всё и так понятно, блин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431201</guid>
<pubDate>2014-11-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431201</link>
<title>Цитата #431201</title>
<description><![CDATA[- Одна полоска! :)<br>- Бракованный бурундук, обменяй.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431200</guid>
<pubDate>2014-11-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431200</link>
<title>Цитата #431200</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мой бывший хочет на суде забрать у меня детей. А если не получится - отмазаться от алиментов, потому что он безработный. Для этого надо подать в суд два взаимоисключающих документа: о том, что он работает и имеет приличный доход (чтобы детей отдали) и что он безработный и без денег (чтобы размер алиментов был минимальным).<br><br>xxx:<br>Я этого суда жду с таким интересом, с каким в 90-е ждала новую серию &quot;Санта-Барбары&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431199</guid>
<pubDate>2014-11-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431199</link>
<title>Цитата #431199</title>
<description><![CDATA[Обсуждение экономической обстановки на одном из форумов:<br>XXX: Нормально! Зато как нефть дешевеет - при такой тенденции мы скоро будем брать бензин рублей по 15,0! Логично?<br>YYY: логично, запятую смести вправо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431198</guid>
<pubDate>2014-11-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431198</link>
<title>Цитата #431198</title>
<description><![CDATA[У меня тоже была история с &quot;Упырём&quot; (прочитала, кажется в девятом классе). Вскоре после этого сидела вечером дома одна за письменным столом, естественно, у окна, шторы задёрнуты, из освещения - только настольная лампа. Родители в отъезде, бабушка на работе, тихо, темно. И вдруг прямо у меня возле уха со стороны окна раздаётся тихое короткое причмокивание. Тогда-то я и поняла, что значит остолбенеть от ужаса, не могла ни заорать, ни пошевелиться. К счастью, через несколько секунд кот сам вышел из-за шторы и улёгся под лампу, видимо на подоконнике сидел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431197</guid>
<pubDate>2014-11-25 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431197</link>
<title>Цитата #431197</title>
<description><![CDATA[ххх: можно с тобой поговорить не как подчиненный с начальником?<br>ууу: ща, погоди, корону сниму ...<br>ууу: всё, теперь можно<br>ххх: отлично, тогда я тоже вилы с факелом в чулан спрячу ))<br>ууу: вовремя я ... снял-то]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431196</guid>
<pubDate>2014-11-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431196</link>
<title>Цитата #431196</title>
<description><![CDATA[XXX: Читаю новости и уссываюсь)))) По поводу дресс - кода. В загсе.<br>XXX: бывают случаи,когда на церемонию приходят в костюмах медвежат или котят<br>YYY: мимими)))<br>XXX: Припремся в загс с образе чужого и хищника<br>YYY: Бивиса и Баттхеда<br>YYY: Лёлека и Болека<br>YYY: Пинки и Брейна<br>XXX: котопса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431195</guid>
<pubDate>2014-11-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431195</link>
<title>Цитата #431195</title>
<description><![CDATA[ххх: Да что вы знаете про отмазы. По долгу службы приходится делать уточняющие запросы компаниям-производителям и проектным институтам различным. Из сочинений на тему &quot;домашнюю работу съела собака&quot; могу уже энциклопедию составить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431194</guid>
<pubDate>2014-11-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431194</link>
<title>Цитата #431194</title>
<description><![CDATA[xxx: искал, вчера и сегодня, мануалы по убунте... теперь контекстная реклама предлагает мне свах, агентства знакомст и аренду апартаментов с почасовой оплатой... удоды!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431193</guid>
<pubDate>2014-11-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431193</link>
<title>Цитата #431193</title>
<description><![CDATA[xxx: Дренор вышел<br>xxx: бедааа<br>yyy: штооо?<br>xxx: Wolrd of Warcraft: Warlords of Draenor<br>yyy: аа, игрульки<br>xxx: а ты думал, Дренор - это погоняло парня, который сегодня из тюрьмы вышел, а я у него денег в долг брал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431192</guid>
<pubDate>2014-11-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431192</link>
<title>Цитата #431192</title>
<description><![CDATA[xxx: Голос в трамвае: &quot;Иваныч! Проходи, ну проходи, не бойся!&quot; <br>xxx: С важным видом проходит такса...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431191</guid>
<pubDate>2014-11-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431191</link>
<title>Цитата #431191</title>
<description><![CDATA[khickma: офигеть! протер экран своей плазмы от пыли и она так заиграла цветами!!!!<br>Bones: хорошо, что не шрифтами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431190</guid>
<pubDate>2014-11-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431190</link>
<title>Цитата #431190</title>
<description><![CDATA[Переехали. Надумали новоселье. Живём, к слову сказать, в посёлке, где всего 25 пятиэтажек (улиц нет, лишь номера домов. Каждая собака знает, где какой). Звоним городским друзьям, уточняем их приезд в гости. Диалог между новоселом и гостем:<br>Х: мы вас сегодня ждём?<br>Г: да-да, говори, куда-когда-где.<br>Х: пятнадцать тридцать девять.<br>Г: нихрена себе - точность! Опаздывать нельзя?!<br>Х: это АДРЕС, а не время...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431189</guid>
<pubDate>2014-11-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431189</link>
<title>Цитата #431189</title>
<description><![CDATA[Обсуждение D&D.<br><br>SigNet:<br>помню, в 2000м привез АДнД в свой провинциальный город. объяснил другу как играть, провел пару игр, свалил на следующий семестр. Спустя полгода доходят слухи - друг набрал команду и начал водить. играли на пустыре за домом, всех приняли менты. Менты не могли понять - группа парней 18-25 лет сидит на окраине микрорайона, орет, ругается, все время на повышенных, изо дня в день. при себе только лимонад, бухла нет, баб нет, травы нет, трезвые вроде. Менты в непонятках. предъявить в участке нечего. спустя еще несколько месяцев участковый пришел к мастеру, предъявлял сектантство. оказалось, бабки, гуляющие по вечерам поблизости, очень внимательно прислушивались, прикидывясь старыми и глухими. мастер отыгрывал каких-то поработителей мира очень хорошо, артистично...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431188</guid>
<pubDate>2014-11-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431188</link>
<title>Цитата #431188</title>
<description><![CDATA[Через 20 с лишним лет вернулся к подтяжкам, надоело стрейчевые джинсы подтягивать постоянно.<br>Притом ремень тоже снять не получается, иначе почему-то молния постоянно разъежается.<br>Так вот, теперь по утрам я примерно представляю себе, что чувствует лошадь, на которую одевают сбрую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431187</guid>
<pubDate>2014-11-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431187</link>
<title>Цитата #431187</title>
<description><![CDATA[xxx: Если тебе что-то мешает по жизни все делать правильно, может быть проблема в ректальной диспозиции верхних конечностей? )<br>yyy: тут не в верхних конечностях, тут в голове проблема<br>yyy: спаял-то я нормально<br>yyy: а вот зачем..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431186</guid>
<pubDate>2014-11-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431186</link>
<title>Цитата #431186</title>
<description><![CDATA[alekss: а чо, на второй версии окулуса тоже укачивает?<br>gamogisan: да мне кажется на абсолютно любых очках будет..<br>организм немного психует, т.к. тело не движется по сути, а на экране ты то ездишь, то ходишь.<br>wollfcode: собственно, такое же наблюдается у людей и зверей, когда они первый раз в авто садятся. У меня собака была, так она поначалу в машине ногами дрыгала, типа бежала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431185</guid>
<pubDate>2014-11-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431185</link>
<title>Цитата #431185</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Вот еще вспомнила ещё популярный бонус на тему &quot;зачем столько детей нарожали?&quot; - &quot;Чтобы было, кому в старости стакан воды подать!&quot;<br>УУУ: А пить-то и не хочется &quot; :-)<br>ZZZ: Ага, у нас дома это популярно.<br>- Дети, принесите воды!<br>- Что?<br>- Старость ко мне пришла, говорю! Воды принесите!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431184</guid>
<pubDate>2014-11-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431184</link>
<title>Цитата #431184</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Ванька нашел на улице телефон. Мнения о его цене разошлись, экспертная комиссия в составе четверых старших вынесла решение: однозначно - не меньше 5.000, т.к. крупный сенсорный экран. Марка какая-то неясная, китайская.<br>Позвонили на один из последних набранных, оказалось - жена хозяина, он сам еще не обнаружил потерю. Приехал, забрал, подарил Ваньке 1.000. Отец по телефону обещал добавить и купить Ване на ДР или НГ что-то приличное.<br>Хозяин сказал: не так телефон важен, как связи. А там реально - были номера Москвы, Екатеринбурга, других соседних городов - в общем, дядька явно строитель.<br>УУУ: Ваньке передай мою личную благодарность :good: за честность (мне так и не вернули, поэтому я как пострадавшая говорю - он молодец!)<br>ХХХ: Отец ему то же самое сказал.<br>говорит, сэкономишь какие-то 4 тыщи, и всю жизнь будешь помнить, что кто-то страдает от того, что потерял телефон.<br>ХХХ: Я вообще думаю, надо Ваньку на истфак пристраивать, золото Колчака искать или еще что-то затерянное... У него дар - раз в год такие находки. В том году, например, нашел (ПРИ МНЕ!) 5.000 одной бумажкой. Ну, это никак не вернешь хозяину - там ВСЕ ПРИЗНАЮТСЯ, что потеряли. Если ключи какие-то найти надо, или карточку или документы - это к нему. А белые грибы во мху вообще из всей нашей семьи только он умеет искать. И это с его астигматизмом! :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431183</guid>
<pubDate>2014-11-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431183</link>
<title>Цитата #431183</title>
<description><![CDATA[А-кун: самое сложное существо в любой организации - руководитель. На слух не запоминает, под роспись - оскорбляется...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431182</guid>
<pubDate>2014-11-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431182</link>
<title>Цитата #431182</title>
<description><![CDATA[статья о том как голый мужчина залез на чужую машину в центре Новосибирска.<br>самый популярный коммент:<br>xxx: Ипотека! Последний взнос! )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431181</guid>
<pubDate>2014-11-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431181</link>
<title>Цитата #431181</title>
<description><![CDATA[xxx: ГОРЯЩИЙ ТУР !!!! ПОДАРИТЕ СЕБЕ ЛЕТО !!! Турагентство &quot;Пангея&quot;<br>yyy: Не подскажите, Вы будете делиться на &quot;Лавразию&quot; и &quot;Гондвану&quot;? Нужен же по-хорошему второй филиал в центре.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431180</guid>
<pubDate>2014-11-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431180</link>
<title>Цитата #431180</title>
<description><![CDATA[xxx: В мире программистов вопрос &quot;как пройти в библиотеку?&quot; приобретает неожиданный контекст.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431179</guid>
<pubDate>2014-11-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431179</link>
<title>Цитата #431179</title>
<description><![CDATA[Vasilist: отзыв об одном из автомобилей на Яндексе &quot;Эта машина на всю жизнь. Потому что фиг вы её потом продадите.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431178</guid>
<pubDate>2014-11-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431178</link>
<title>Цитата #431178</title>
<description><![CDATA[deimos: Повзрослел - это когда сам принимаешь решение, что нужно к стоматологу<br>deimos: а не потому что тебе так жена сказала<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431177</guid>
<pubDate>2014-11-24 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431177</link>
<title>Цитата #431177</title>
<description><![CDATA[xxx: на работе пришла разнарядка направить на обучение кого-то из работников отдела. вуз и/или специальность - на выбор<br>xxx: мы напарника весь день уговаривали в Хогвартс поступить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431176</guid>
<pubDate>2014-11-24 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431176</link>
<title>Цитата #431176</title>
<description><![CDATA[ххх: Я окончательно потерял веру в человечество<br>ххх: Моя новая коллега (29 лет) свято верит в то, что ДИНОЗАВРЫ дышат огнем. Разубедить не удалось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431175</guid>
<pubDate>2014-11-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431175</link>
<title>Цитата #431175</title>
<description><![CDATA[Serafima:<br>вчера прикол был, тока вспомнила<br>поехала в магаз после работы<br>закупилась всяким, а там были риттер спорты по акции<br>ну я хватанула штук 10-12 сразу<br><br>Serafima:<br>выкладываю их на ленту возле кассы, они ещё рассыпаются, собираю<br>и тут мужской бас сзади - у вас жопа не слипнется?<br>я офигела, вот честно :D<br>медленно так поворачиваюсь, думаю, чо за ботва<br><br>Serafima:<br>а там дядька стоит с двумя детьми и они у него сникерсом перед лицом машут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431174</guid>
<pubDate>2014-11-24 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431174</link>
<title>Цитата #431174</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня узнал, что на вершине Эвереста с 2010 года есть WiFi... У меня он появился в августе 2014...<br>ууу: ахаха, зачем он там?))<br>zzz: Да элементарно. Это чтобы можно было зачекиниться)) Не зря же на гору лез-таки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431173</guid>
<pubDate>2014-11-24 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431173</link>
<title>Цитата #431173</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Да что вы знаете о концептуальных инсталляциях?! РЖД зажигает: недалеко от дома был запасной путь - отходил от основного, а потом обратно сливался. Его разобрали. Стрелки в начале и конце сняли, заменили на простые рельсы.<br>xxx&gt; И травой там всё немного поросло, так что теперь путь начинается и заканчивается сбоку от основного ни с того ни с сего, в чистом поле. И весь &quot;путь&quot; - это прямоугольные ямки от шпал.<br>xxx&gt; ДОРОГА ИЗ НИОТКУДА В НИКУДА, СДЕЛАННАЯ ИЗ ПУСТОТЫ!<br>xxx&gt; А где-то сверху, наверное, улыбается Будда :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431172</guid>
<pubDate>2014-11-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431172</link>
<title>Цитата #431172</title>
<description><![CDATA[xxx: Считаю, одна из самых крутых штук в миссии «Розетты» — это «одушевление» аппарата, как будто он сам ведёт аккаунт в Твиттере.<br>yyy: Розетта не сам ведет твиттер?! :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431171</guid>
<pubDate>2014-11-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431171</link>
<title>Цитата #431171</title>
<description><![CDATA[ххх: Свершилось!! Спустя 18 лет после окончания школы мне понадобился транспортир!<br>ххх: и конечно же у меня его рядом нет..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431170</guid>
<pubDate>2014-11-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431170</link>
<title>Цитата #431170</title>
<description><![CDATA[Отрыто на рутрекере. Обсуждение .lossless<br><br>xxx: Если у вас компьютерные колонки смысла говорить о битрейте нет . Только на хорошей акустике высокий битрейт раскрывает качество записи.<br>Да и кабеля прокачивает!<br>yyy: Я вот битрейт ниже 500 даже видеть не могу, чувствую что мало информации проходит через кабеля! Кабеля надо прокачать чтобы звук был ламповый, я вот люблю битрейт там 1000-2000, тогда реально вижу как кабеля качает, некоторые даже дергаются, да что и говорить, через них такой поток информации проходит, около 3,6 гб в час! 3,6 гб, представьте, это весь Лев Толстой в txt, представьте как бы было вам, если бы каждый час через нервы такой объем проходил! Чувствую чт кабеля нагружены, да и звук ламповый, такая информация, даже музыки порой не замечаю от удовольствия и мысли о том, сколько информации проходит через кабели!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431169</guid>
<pubDate>2014-11-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431169</link>
<title>Цитата #431169</title>
<description><![CDATA[ххх: да что ты знаешь о неадекватности!<br>ххх: мне вот щас позвонил чувак, с которым мы 8 лет назад были шапочно знакомы и с тех пор не общались, и в красках рассказал мне о том, как в прошлом году заподозрил у себя жопный рак, ходил с этим к проктологу, но к счастию, у него оказалась просто киста прямой кишки, её вырезали - и всё стало хорошо...<br>ууу: О_о<br>ххх: а чтоб у тебя была полная картина - именно в этот момент я ела пироженку... (((<br>ххх: теперь перед глазами стоит жопа чувака с кистой, а пироженка лежит в мусорном ведре.<br>ххх: ненавижу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431168</guid>
<pubDate>2014-11-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431168</link>
<title>Цитата #431168</title>
<description><![CDATA[ххх: Хз сама не знает, на что обиделась.<br>ёёё: ну, почему же? Женщина всегда знает, на что она обиделась. Она может просто обойтись без объяснений. У меня как-то было: отменила свидание (Маша родила, я собралась к ней). Маша, говорит, родила? (умилился) привет ей от меня передай! На следующий день: &quot;Передала?&quot; Я: &quot;Ой, нет, забыла, не до того было&quot;. Обиделся, психанул: &quot;Я так и знал! Вечно ты всё забываешь!&quot; В следующий визит к Маше передала этот несчастный привет. Она обрадовалась: &quot;Спасибо, а откуда ты его знаешь?&quot; Я решила не уточнять: &quot;На флешмобе познакомились, встретила по дороге к тебе, разговорились&quot;. Маша: &quot;Он к тебе не приставал?&quot; Я: &quot;да нет&quot; (и жду продолжения). Маша: &quot;Мы с ним встречались! Он такой кла-а-а-а-ассный! Такой весёлый!&quot; Бла-бла-бла. Этот &quot;весёлый&quot; по фоткам знал, что мы с ней дружим, мне же ни словом не обмолвился, что Маша - его бывшая, зато психовал, что я от него привет ей не передала. Пока она ностальгировала, я отослала ему SMS: &quot;Больше никогда мне не звони&quot;. Вангую: сама не знает, на что обиделась, все бабы дуры и истерички, сами не знают, чего хотят :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431167</guid>
<pubDate>2014-11-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431167</link>
<title>Цитата #431167</title>
<description><![CDATA[Utkkk: Ты дома<br>я: ставь знаки вопроса, а то я думаю, что за мной следят.<br>Utkkk: ахахаха?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431166</guid>
<pubDate>2014-11-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431166</link>
<title>Цитата #431166</title>
<description><![CDATA[xxx: Винда мне угрожает.<br>yyy: Чем?<br>xxx: Перезагрузкой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431165</guid>
<pubDate>2014-11-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431165</link>
<title>Цитата #431165</title>
<description><![CDATA[В комментах к посту про чувака, предпочитавшего незащищенный секс:<br><br>xxx: погоди, щас он у себя еще парочку гепатитов обнаружит. и тоже удивится - мол, думал, они напрямую через печень передаются<br>yyy: Орлы переносчики ещё.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431164</guid>
<pubDate>2014-11-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431164</link>
<title>Цитата #431164</title>
<description><![CDATA[Подруга рассказала историю. На работе у них есть персонаж, у которого коронное слово - &quot;Красавчик!&quot;. И вот сидит он в конце рабочего дня, уже уставший, измотанный и маленько не в себе, звонит очередному жильцу ТСЖ по важному вопросу.<br>П: Здравствуйте, скажите, вы подписали документ, который мы отдали вам на рассмотрение?<br>Ж: Да.<br>П: Красавчик.<br>И в офисе повисла тишина, и только слышно было, как мужик на другом конце провода от души хохочет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431163</guid>
<pubDate>2014-11-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431163</link>
<title>Цитата #431163</title>
<description><![CDATA[xxx: Девочка на сайте вопросов спрашивает: &quot;В каком году началась первая мировая война?&quot;. Ей отвечают, мол-в 1914-м. А она, возмущенно: &quot;Я про первую мировую, а вы про вторую отвечаете&quot;.<br>xxx: Для неё, наверно, это та самая война, где Ленин с &quot;Авроры&quot; застрелил Гитлера на Куликовом поле.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431162</guid>
<pubDate>2014-11-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431162</link>
<title>Цитата #431162</title>
<description><![CDATA[На городском портале:<br>Если кто то ждет 36 автобус (Раменское - Аринино)который с д.Аринино в 8:10 выдвигается, то не ждите, он навряд ли будет. В него на мосту в Антоново въехал грузовик УРАЛ<br><br>xxx: Водитель УРАЛА решил поехать на автобусе, но забыл выйти из УРАЛА]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431161</guid>
<pubDate>2014-11-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431161</link>
<title>Цитата #431161</title>
<description><![CDATA[xxx: Возвращался с репетиции, у своего подъезда встал покурить. В итоге настроил какому-то жутко дружелюбному узбеку гитару, да еще и ввел жену (обладательницу абсолютного слуха) в ступор звонком &quot;дорогая, нет времени объяснять, СПОЙ МНЕ НОТУ МИ&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431160</guid>
<pubDate>2014-11-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431160</link>
<title>Цитата #431160</title>
<description><![CDATA[Младший насмотрелся фильмов про войну и...<br>Упер у меня мой древний планшет, хранящийся еще с сержантской армейской юности, в отделение для карт засунул свой китайский (что характерно тоже планшет) и косплеит пограничника. Смотрится необычно: древняя кожаная папка с интерактивной картой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431159</guid>
<pubDate>2014-11-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431159</link>
<title>Цитата #431159</title>
<description><![CDATA[ххх: Года 4 назад у таксиздов была мулька - за котэ и за гитару 10 грн сверху брать.<br>ууу: За котэ берут по идее потому, что в салоне остается шерсть. Если туда потом сядет ТП и начнет чихать, попоболь будет у таксиста<br>ххх: Ну какбэ да... а за гитару то за што?<br>ууу: Может быть, кисо слушает попсу и на гитару тоже аллергия? В салоне остались микрочастицы хорошей музыки. И кисо начало чихать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431158</guid>
<pubDate>2014-11-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431158</link>
<title>Цитата #431158</title>
<description><![CDATA[xxx: привет<br>xxx: помнишь ты говорил у тебя знакомый купил какую то приставку к телевизору типа системника, и он заработал как комп?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431157</guid>
<pubDate>2014-11-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431157</link>
<title>Цитата #431157</title>
<description><![CDATA[Приходит ко мне на прием ооочень старый дедушка.<br>Я: что Вас беспокоит?<br>Д: (открывая рот)Корни в заду болят.<br>Я(стараясь не засмеяться и не задавать уточняющих вопросов) Как болят?<br>Д: ТЯГОСТНО!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431156</guid>
<pubDate>2014-11-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431156</link>
<title>Цитата #431156</title>
<description><![CDATA[Иду по кафедре, в одной руке - стакан спирта для промывки перфузионной системы, в другой - пряник, в мыслях - &quot;главное, не запивать&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431155</guid>
<pubDate>2014-11-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431155</link>
<title>Цитата #431155</title>
<description><![CDATA[- А если у меня зарядник для ноута скулит, это нормально?<br>- Кормить не пробовал? У меня с собакой такая же фигня была. Помогло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431154</guid>
<pubDate>2014-11-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431154</link>
<title>Цитата #431154</title>
<description><![CDATA[Статья &quot;Пожилую пару оштрафовали на 100 фунтов за негативный отзыв об отеле&quot;, комментарии:<br><br>-80 zorgzerg: Демократия в действии.<br>+63 RetroGuy: Да откуда вы беретесь.<br>–13 zorgzerg: Вот это ничего себе. Оо Внезапно обминусился по взрослому. Если не затруднит, кто-нибудь объясните за что? Честно — не понимаю.<br>+93 dimaniko Это демократия в действии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431153</guid>
<pubDate>2014-11-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431153</link>
<title>Цитата #431153</title>
<description><![CDATA[xxx: WoT сейчас напоминает мне, как я давным-давно в детстве играл в &quot;солдатиков&quot;, где матросы и индейцы рука об руку сражались против черепашек нинзя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431152</guid>
<pubDate>2014-11-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431152</link>
<title>Цитата #431152</title>
<description><![CDATA[xxx: Если евро будет и дальше расти, может нахер лыжи и Австрию? Может куда-нибудь типа Алтая?<br>yyy: Посмотрим на евро, может в феврале куда-нибудь типа чебуречной и на санки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431151</guid>
<pubDate>2014-11-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431151</link>
<title>Цитата #431151</title>
<description><![CDATA[Maelinhon: <br>Я вывела новое правило Евау.<br>Какую бы опечатку ты ни допустил в поиске, китайцы уже что-нибудь да сделали и с таким названием...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431150</guid>
<pubDate>2014-11-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431150</link>
<title>Цитата #431150</title>
<description><![CDATA[XXX: ... Кажется, сервер моего провайдера либо под одинокой горой, либо в туманных горах. И там, мать его, постоянно кто-то бегает. То дракон налетит, то Горлум рыбу в кулер сунет. То вообще Гендальф и ко проскачут и все нафиг порушат]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431149</guid>
<pubDate>2014-11-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431149</link>
<title>Цитата #431149</title>
<description><![CDATA[последствия прошедшего полнолуния<br><br>начальник дает распоряжение по телефону &quot;именно сегодня, сию минуту, сию секунду, не откладывая&quot; поставить инвентарный номер на приобретенный ПК, далее диктует номер больше похожий на какую то шифровку<br><br>на вопрос с той стороны, если поставят завтра, а не сегодня, то контора не иначе как аннигиллируется, разорался, что подчиненные совсем распустились, не исполняют его приказов, матерятся по служебному телефону, а он еще пока здесь начальник<br><br>на том конце спросили &quot;почему пока?&quot;<br><br>начальник залип, потом пригрозил лишить премии, там заржали и посоветовали правильно набирать номер.<br><br>PS вот и гадаем, куда он попал, поскольку в истерике стер все исходящие номера]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431148</guid>
<pubDate>2014-11-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431148</link>
<title>Цитата #431148</title>
<description><![CDATA[ХХХ: помню, в школе читал роман &quot;Белый Клык черное ухо&quot;... проникся...<br>YYY: автор Джек Чехов?<br>ZZZ: ага, про приключения Муму и Каштанки в Канаде]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431147</guid>
<pubDate>2014-11-21 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431147</link>
<title>Цитата #431147</title>
<description><![CDATA[Есть у нас в городе аптека. Называется что-то типа какая-то там &quot;-фарма&quot;. Один хрен никто название не знает - аптека она и в Африке аптека. Но логотип у них - большая зеленая буква &quot;Ф&quot;. Соответственно над входом вывеска - логотип и потом слово &quot;аптека&quot;. Фаптека.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431146</guid>
<pubDate>2014-11-21 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431146</link>
<title>Цитата #431146</title>
<description><![CDATA[XX, живущий в Новой Зеландии, выложил фотографии из Хоббитона – бывшей съемочной площадки фильмов Хоббит и Властелин колец. Комментарии к фотографии, на которой он сидит за столиком около одной из нор хоббитов:<br>YY: Без водки не по русски как то<br>XX: Так это ж не Россия, а Хоббитон. Шир, Средиземье.<br>YY: С собой надо было принести, если там не продают<br>XX: В те времена водки то не было.<br>YY: При Горбачеве что ли?<br>XX: при Сауроне.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431145</guid>
<pubDate>2014-11-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431145</link>
<title>Цитата #431145</title>
<description><![CDATA[DianaSmex (находясь дома): Скандалы, интриги, расследования. Венские вафли такие соблазнительные. Доживут ли они до вечера? Покажет время.<br><br>Darth Mignus (на работе): да кушай, Пупсень. Там для меня ещё бисквиты есть.<br><br>DianaSmex: Наш специальный корреспондент вышел на вафли по обёрткам от бисквитов. Удастся ли ему выйти на самого убийцу? Не переключайтесь.<br><br>Вот что на это обворожительное непотребство ответить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431144</guid>
<pubDate>2014-11-21 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431144</link>
<title>Цитата #431144</title>
<description><![CDATA[(пост в ЖЖ про музей Окуджавы, коммент)<br><br>Мне к Окуджаве привили нелюбовь в школе. У нас были долбанутые учителки по МХК (мировой художественной культуре). Первая заставила всех купить дорогущий по временам 90-х учебник и потом спилась, по учебнику так и не учились. Третья оказалась сектанткой и между делом вещала на тему открытия третьего глаза, потусторонних сил и тайного общества, в котором детишкам расскажут все тайны мира (две одноклассницы повелись, одну потом лечили).<br>А вторая сказала, что мировая художественная культура - фигня, и мы будем изучать на уроках нашу советскую отечественную культуру, а именно бардовскую песню. А именно - учить песни Окуджавы, Визбора и Кима, а потом, на следующем уроке у доски их петь по куплетам.<br>И я, чуть ли не главный ботаник класса, однажды хреново выучил песню Визбора и у доски забыл строчку, за что мне поставили одну из 6 двоек, полученных за всё школьное время.<br>Я потом до лет 20 не мог ничего бардовского слушать ваще-е]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431143</guid>
<pubDate>2014-11-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431143</link>
<title>Цитата #431143</title>
<description><![CDATA[xxx: слушай, если у меня есть санки - это же сани? а если есть сани - нужны кони. А кони - это болельщики цска. Если у меня сестрёнка болеет за цска - как ей объяснить, что она меня зимой катать будет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431142</guid>
<pubDate>2014-11-21 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431142</link>
<title>Цитата #431142</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>На сайте одного информационного агенства в статье размещено фото немаленького такого лица чиновника и подпись - &quot;для просмотра в полный размер кликните мышкой&quot;. Да ну, и так страшно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431141</guid>
<pubDate>2014-11-21 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431141</link>
<title>Цитата #431141</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>остались с коллегой в отделе вдвоем вместо пятерых<br>начальник доплачивать отказался<br><br>xxx:<br>сразу столько идей по организации рабочего процесса появилось:<br>теперь мы берем телефон два раза из пяти входящих звонков<br>а сегодня вообще забыли факс включить :)<br><br>xxx:<br>завтра несу диски со старыми играми - погоняем по сети<br>жизнь прекрасна]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431140</guid>
<pubDate>2014-11-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431140</link>
<title>Цитата #431140</title>
<description><![CDATA[zzz: Что-то с сервером? Пропал доступ извне.<br>yyy: Менял сетевую карту. Ни хрена не помогло, еще и маленькие два кулера перестали работать.<br>zzz: Предупреждать надо.<br>yyy: Предупреждать надо, что надо предупреждать.<br>zzz: Как сервер выключал?<br>yyy: Не выключал. Очково было вырубать.<br>zzz: !!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431139</guid>
<pubDate>2014-11-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431139</link>
<title>Цитата #431139</title>
<description><![CDATA[xxx: все нормально, у тебя просто кость широкая)<br>yyy: Ага, и с боков у меня тоже кости свисают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431138</guid>
<pubDate>2014-11-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431138</link>
<title>Цитата #431138</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>недавно проходил мимо одного открытого кабинета в бизнес центре и слышу &quot;не пробил&quot;, я по ходу движения такой &quot;вот нуб&quot;, на что услышал&quot; сам нуб&quot; XD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431137</guid>
<pubDate>2014-11-21 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431137</link>
<title>Цитата #431137</title>
<description><![CDATA[xxx: программист должен получать достаточно, чтобы хватило на дорогие сыры<br>yyy: а если дорогих сыров в стране вообще не останется?<br>xxx: значит и программисты не нужны будут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431136</guid>
<pubDate>2014-11-21 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431136</link>
<title>Цитата #431136</title>
<description><![CDATA[Mazenrad: Сидим с мелким сегодня, кушаем борщ. Он перестал жевать и так серьёзно на маму посмотрел, которая около плиты спиной к нам стоит, и спрашивает: &quot;Мамочка, ответь мне, ты врач или кто?&quot;<br>Mazenrad: Ну, дорогая и отвечает не сильно вникая, что да, врач. А он и продолжает свою мысль: &quot;Тогда почему ты всё время варишь и варишь?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431135</guid>
<pubDate>2014-11-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431135</link>
<title>Цитата #431135</title>
<description><![CDATA[Иван: Приветик хотела бы что бы я тебе лизнул?<br>Дарья: Привет, ты в Нск готов приехать ради этого?<br>Иван: да, хотела бы?<br>Дарья: Конечно<br>Иван: а что именно тебе лизнуть?<br>Дарья: Плечо<br>Иван: и всё?<br>Дарья: И второе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431134</guid>
<pubDate>2014-11-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431134</link>
<title>Цитата #431134</title>
<description><![CDATA[xxx: Знаете ли вы, что те, кто в графе &quot;национальность&quot; пишет &quot;эльф&quot;, &quot;гном&quot; или &quot;хоббит&quot;, на самом деле - ТРОЛЛИ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431133</guid>
<pubDate>2014-11-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431133</link>
<title>Цитата #431133</title>
<description><![CDATA[Игорь Do: друг также заказал через инет билет. приехал, говорит: &quot;я билет через инет заказывал&quot; а ему в ответ: &quot;через инет и летите&quot;.<br>Леонид Ильич Брежнев (Генсек)?: он скачал самолет и улетел?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431132</guid>
<pubDate>2014-11-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431132</link>
<title>Цитата #431132</title>
<description><![CDATA[Пара в университете. 9 утра. Преподаватель читает лекцию о теории относительности. Тут сверху раздается звук перфоратора и следом жалобный голос из аудитории: &quot;Здесь то он меня как нашел?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431131</guid>
<pubDate>2014-11-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431131</link>
<title>Цитата #431131</title>
<description><![CDATA[thorr: Строго говоря, атомы никогда не касаются друг друга. Между ними всегда есть пустое место. То, что мы называем &quot;касанием&quot; в макромире, на микроуровне представляет собой электростатическое отталкивание между внешними электронами атомов от разных тел. Даже если одно тело лежит на другом, то на микроуровне оно не лежит, а парит над. Касание — это всегда иллюзия.<br>CMEX_MOHAXA: Отлично! Завтра же набью морду своему начальнику. Хрен что докажут — скажу что это его так статикой долбануло]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431130</guid>
<pubDate>2014-11-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431130</link>
<title>Цитата #431130</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>при закрытии крышки ноута вылезал странный и нелепый баг - точнее, стопицот окон справки, которые приходилось потом по полчаса закрывать. долго думала над тайнами мироздания, пока не прилепила полдюжины крохотных резиновых котиков по рамке экрана и корпусу. Магия котиков как всегда помогла - я так думаю, они не дают нажиматься кнопке F1.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431129</guid>
<pubDate>2014-11-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431129</link>
<title>Цитата #431129</title>
<description><![CDATA[Коммент к игре (train simulator)<br><br>nUmb:<br>Игра обладает очень скудным набором возможностей.<br>В игре нельзя: брать деньги с лохов, доставлять левый груз, бухать с проводниками.<br>В итоге, данный продукт нельзя назвать симулятором.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431128</guid>
<pubDate>2014-11-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431128</link>
<title>Цитата #431128</title>
<description><![CDATA[whc: Капитан Колл - днем он обычный работник первой линии колл-центра, но по вечерам он переодевается в свой костюм супергероя, отслеживает злодеев, достававших его днем, по базе абонентов - и жестоко избивает их своей супергеройской битой по пальцам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431127</guid>
<pubDate>2014-11-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431127</link>
<title>Цитата #431127</title>
<description><![CDATA[aaa: У нас в Казани тоже есть белые ночи.<br>ааа: Только они осенью. И по недоразумению называются &quot;день&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431126</guid>
<pubDate>2014-11-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431126</link>
<title>Цитата #431126</title>
<description><![CDATA[xxx: РїРѕС‡РµРјСѓ РЅРµ РјРѕРіСѓ Р·Р°Р№С‚Рё, С„РёС€РєР° РєСЂСѓС‚РёС‚СЃСЏ РЅР° 100% Рё<br>РІСЃС‘?<br><br>yyy: Эльф поди.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431125</guid>
<pubDate>2014-11-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431125</link>
<title>Цитата #431125</title>
<description><![CDATA[- Дело не в том, что тряпку на табуретку нельзя повесить и срисовывать, а в том, что разные тряпки висят по-разному. Шёлк стекает, бархат висит складками, брезент кучей валяется...<br>- Брезент, если валяется, он долго не лежит. Брезент - он пригодится...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431124</guid>
<pubDate>2014-11-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431124</link>
<title>Цитата #431124</title>
<description><![CDATA[xxy: Предлагаю на новой десятитысячной купюре изобразить спорный фрагмент рисунка сторублёвой, увеличенный пропорционально номиналу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431123</guid>
<pubDate>2014-11-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431123</link>
<title>Цитата #431123</title>
<description><![CDATA[xxx: Это кот или кошка?<br>(далее приложена фотка интимного места котёнка, крупным планом)<br>yyy: ОМГ.... я кнчн понимаю, что Интернет поможет во всём, но чтоб до такого....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431122</guid>
<pubDate>2014-11-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431122</link>
<title>Цитата #431122</title>
<description><![CDATA[klepto: Две девушки, не видевшиеся полгода, могут болтать без устали несколько часов! Хорошо еще, что я опытный психолог, знаток человеческих душ. Легкой, ненавязчивой фразой &quot;хватит трындеть, поехали&quot; я намекнул, что пора бы и честь знать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431121</guid>
<pubDate>2014-11-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431121</link>
<title>Цитата #431121</title>
<description><![CDATA[Nonamia Nonamia:<br>Ищу айтишника возрастом 28+ и ростом 175+ но только не хочу здесь фотографиями светить :\ Я middle+ developer. Можно задавать вопросы.<br><br>Grez:<br>В чем разница между абстрактным класом и интерфейсом ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431120</guid>
<pubDate>2014-11-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431120</link>
<title>Цитата #431120</title>
<description><![CDATA[Kuka: А я сегодня сама сделала на компьютере мейкап и дефикацию.<br>Mazenrad: Господи! Господи! Господи! Хоть бы за этими словами не стояло форматирование!<br>Kuka: Что?<br>Kuka: Да ты не переживай. Мне всё Светка по телефону объясняла.<br>Mazenrad: Господи! Услышь мои мольбы, прошу тебя!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431119</guid>
<pubDate>2014-11-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431119</link>
<title>Цитата #431119</title>
<description><![CDATA[&lt;Косолапая_игрушка&gt; какая черта твоего характера является лучшей?<br>&lt;Angelofnet&gt; У меня нет черт в характере. К меня там градиент выполненный в полярных координатах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431118</guid>
<pubDate>2014-11-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431118</link>
<title>Цитата #431118</title>
<description><![CDATA[После прогулки с ребенком:<br><br>xxx: В Хранилище 13 она была бы очень популярна, находит на площадке крышки под двумя сантиметрами листвы и держит их в кулаке так, что хрен отберешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431117</guid>
<pubDate>2014-11-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431117</link>
<title>Цитата #431117</title>
<description><![CDATA[- Позвони напрямую моему отцу, тел. ****, его зовут Анатолий Александрович.<br>- Э, у вас в семье все ВСЕХ мужчин на &quot;А&quot; называют?<br>- Ну, как тебе сказать... Я Андрей Анатольевич, мой сын Артемий Андреевич, мои двоюродные братья Андрей и Антон, их папу зовут Алик. Есть, правда, еще старший брат Сережа, но своим вопросом ты заставила меня задуматься, не подкинули ли его...<br>- Папе только не говори, пусть живет спокойно )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431116</guid>
<pubDate>2014-11-20 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431116</link>
<title>Цитата #431116</title>
<description><![CDATA[XXX<br>короче, ща заварил кофе и надо было стырить сахар где-то<br>а тут рядом прям на системнике у Славика коробка открыта<br>ну если лежит открытая, значит общая<br>тяну свои загребущие руки к сахару<br>кааааааааак долбанёт током<br><br>YYY<br>Славик подключил?)<br><br>XXX<br>он мог. как раз он же у нас главный спец по электрике и упсам )<br>как-то я забыл об этом<br>отличный способ отучить халявщиков типа меня от отжима сахара<br>и в принципе после такого разряда в душу кофе уже и не особо нужно :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431115</guid>
<pubDate>2014-11-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431115</link>
<title>Цитата #431115</title>
<description><![CDATA[Накануне Дня Рождения.<br>Игорь: Андрец, не боишься тяганий за уши ?))<br>Андрей: а не боишься выглядеть глупо, когда я буду орать при этом: &quot;О дааа!!! Ещеее!!&quot; ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431114</guid>
<pubDate>2014-11-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431114</link>
<title>Цитата #431114</title>
<description><![CDATA[Вчера 5-ти летнюю племяшку убеждал, что принцесса Селестия круче остальных поней не потому, что она принцесса, а потому, что она в 2 раза больше других и сможет более нагруженную телегу тащить.<br><br>Может ли это негативно отразиться на детской психике?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431113</guid>
<pubDate>2014-11-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431113</link>
<title>Цитата #431113</title>
<description><![CDATA[kaa2: Квазин план переселиться на Курилы и оказаться потом в Японии трещит по швам.<br>Остаётся план Б - пробраться в Ю.Корею и притвориться северокорейским перебежчиком. ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431112</guid>
<pubDate>2014-11-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431112</link>
<title>Цитата #431112</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>ты меня наверное теперь бросишь<br>у меня дрогнула рука<br>и я случайно сбрил кусок бороды<br>пришлось побриться совсем<br><br>YYY:<br>так<br>передай мне джинсы и свитер<br>и больше не увидимся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431111</guid>
<pubDate>2014-11-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431111</link>
<title>Цитата #431111</title>
<description><![CDATA[xxx: Нашла в своей кошке один баг: если подергать ее некоторое время за усы, то она зевнет. xxx: Теперь я могу бесконечно класть ей палец в рот *_*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431110</guid>
<pubDate>2014-11-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431110</link>
<title>Цитата #431110</title>
<description><![CDATA[Алла Филимонова: Многие туристы избалованы и в определенном смысле испорчены сервисом. Надо разрешить себе выйти за зону привычного комфорта.<br><br>Barbablanca: В зоне привычного комфорта достижения измеряются &quot;звёздами&quot; (Например, отель &quot;5 звёзд&quot;).<br><br>Barbablanca: В зоне дискомфорта уровень падения предлагаю измерять&quot;пауками&quot;. Например, постоялый двор для присвоения ему одного паука обязан иметь на кухне и в столовой тараканов. В двухпаучной гостинице обязаны быть клопы. В трёхпаучной - крысы в каждом номере. В четырёхпаучной отхожее место место строго на улице с газеткой на гвоздике.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431109</guid>
<pubDate>2014-11-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431109</link>
<title>Цитата #431109</title>
<description><![CDATA[Отправил коллеге электронной почтой два документа на проверку. Перезванивает: в одном из них нашла ошибку, просит переделать. В каком, спрашиваю? В ЛЕВОМ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431108</guid>
<pubDate>2014-11-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431108</link>
<title>Цитата #431108</title>
<description><![CDATA[К вопросу о соседе с перфоратором.<br>Коллега рассказала. После переезда она делала ремонт в квартире. Устала выдёргивать шурупы с деревянными пробками из стен. На этих шурупах предыдущий жилец вешал полочки. Судя по её описанию, полочек было МНОГО. Думаю, его соседи были в восторге, когда он съехал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431107</guid>
<pubDate>2014-11-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431107</link>
<title>Цитата #431107</title>
<description><![CDATA[Daenar: Как жаль, что в Яндекс.метро не показывают пробки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431106</guid>
<pubDate>2014-11-19 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431106</link>
<title>Цитата #431106</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости про выход аниме о врачах.<br>Корвин:<br>- Хаус-сан, у нас проблемы!<br>- Ня, это волчанка!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431105</guid>
<pubDate>2014-11-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431105</link>
<title>Цитата #431105</title>
<description><![CDATA[No_saint: Давайте лучше Трансформеров обсудим. А частности вопрос — почему ни один из автоботов не превращался в Жигули шестой модели?<br>Bike: потому что автоботы на стороне добра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431104</guid>
<pubDate>2014-11-19 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431104</link>
<title>Цитата #431104</title>
<description><![CDATA[xxx: надо бы отдохнуть..<br>yyy: че случилось? )<br>xxx: вышел вечером после работы, пошёл пополнить на карте деньги, как раз банк с терминалами близко. В банке вспомнил, что забыл взять наличность. Так в чём проблема - сниму с карты. Снял, положил на карту через другой терминал, посмотрел баланс на карте. Долго думал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431103</guid>
<pubDate>2014-11-19 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431103</link>
<title>Цитата #431103</title>
<description><![CDATA[xxx: не, Лена, как девушка приличная (!) напишет нормальный сценарий, ироническую комедию, на типа &quot;Трое в лодке, не считая собаки&quot;.<br>xxx: Еще и на 1 канал продадим!<br>yyy: А режиссеры все равно снимут порнуху и взрывающийся вертолет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431102</guid>
<pubDate>2014-11-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431102</link>
<title>Цитата #431102</title>
<description><![CDATA[Roni@Livelib:<br>Ага, хотите познакомиться с матерью-ехидной?<br>Здравствуйте, это я.<br>Значится, дело было так: прочитала моя ненаглядная детка-десятилетка третьего Эрагона и ревёт ревьмя: Мама там .... убили.<br>И вы думаете я её пожалела? К груди прижала? Слёзки вытерла? Успокоила, ободрила, утешила? Ага, щас. Семимильными скачками я скрылась от неё на кухне, вопя: Не рассказывай, не рассказывай, спойлеры!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431101</guid>
<pubDate>2014-11-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431101</link>
<title>Цитата #431101</title>
<description><![CDATA[Рассказываю другу о том как прохожу нового Alien&#039;а:<br>Я: Страшно даже не от того, что чужой сожрет, страшно от неожиданности. Например, ты идешь, вокруг темнота, а в соседней комнате топот в вентиляции, визги и шипение, музыка, кстати тоже соответствующая. И тебе хочется смыться отсюда, спрятаться, провалиться под землю, но надо идти дальше, потому что у тебя задание.<br>Друг: Я так к доске выхожу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431100</guid>
<pubDate>2014-11-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431100</link>
<title>Цитата #431100</title>
<description><![CDATA[Skornyak: Мне про одну пару интересных людей рассказывали. У них помер то ли дядька то ли дед. В Астрахани. А они прознали, что можно дешевше похоронить в Волгограде. Уж не знаю — по чему, но уж точно так. А поскольку тратится на спецтранспорт тоже не интересно было, они трупик запихнули в багажник своей тачки — и вперёд, на встречу мечте...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431099</guid>
<pubDate>2014-11-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431099</link>
<title>Цитата #431099</title>
<description><![CDATA[в тот день мы зашли вместе домой к коллеге, который за мной ухаживал, чтобы забрать инструменты для мелкого ремонта у меня дома. он всегда вёл себя как джентльмен - был вежлив и заботлив, просто чудесный мальчик. я уже несколько дней как на всё согласная, и думаю, что этот мальчик может делать со мной всё, что захочет. пока были у него, преподнёс букет огромных белых роз, укрыл своей кофтой, чтобы не замерзла. собрались выходить. одеваясь в коридоре, он пригнулся, надел ботинок, выставил ногу вперед, и сказал:<br>- Танюш, завяжи шнурки.<br>я смотрю на него, на его развязанный ботинок, на букет, который держу двумя руками, и соображаю, куда мне его деть, чтобы завязать мальчику шнурки. видя моё замешательство, он добавляет:<br>- наступишь же, споткнёшься и упадёшь.<br>и показывает пальцем на мои кеды с болтающимися шнурками, продолжая завязывать свои ботинки.<br>хорошо, что я слоупок - не успела отложить букет и броситься завязывать мальчику шнурки. хорошего человека напугала бы. а так он ещё несколько недель не знал, какая я неадекватная.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431098</guid>
<pubDate>2014-11-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431098</link>
<title>Цитата #431098</title>
<description><![CDATA[ishkan: Озаботился поисками новой домработницы. В итоге нашёл по рекомендации приятеля. Тётенька произвела на него неизгладимое впечатление, когда во время первой &quot;ознакомительной&quot; уборки перенесла из коридора стоявшую там второй месяц зимнюю резину на балкон)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431097</guid>
<pubDate>2014-11-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431097</link>
<title>Цитата #431097</title>
<description><![CDATA[Работали мы с другом на стройке как-то, ещё до таджиков. Работяги все местные, бухают. Прораб зашугал всех штрафами, все держатся, на работе не пьют. И вот однажды привезли нам машину саморезов с крашеными головками. Цвет назывался &quot;Красное Вино&quot;. От начала разгрузки до обеда все были молчаливые, злые. Посмотрят на коробки, а на них крупно &quot;Красное Вино&quot; написано... Короче, в обед напились все...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431096</guid>
<pubDate>2014-11-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431096</link>
<title>Цитата #431096</title>
<description><![CDATA[хх: это нелюди, изверги, извращенцы<br>хх: ну кто ещё мог придумать конструкцию ноута<br>хх: сломался кулер<br>хх: я раскрутил десятки сраных винтиков<br>хх: отсоединил чертову кучу контактов, потом ещё хер вспомню, что куда подсоединять обратно<br>хх: изматерился, пока разбирал эту херову шайтан-машину<br>хх: и всё для того, чтобы увидеть, что кулер не крутится из-за спрессованного комка волосни между лопастями, мать его]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431095</guid>
<pubDate>2014-11-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431095</link>
<title>Цитата #431095</title>
<description><![CDATA[Жена в споре применила железный аргумент:<br>- Я с твоей любимой тещей знаешь сколько лет прожила? Да я имею полное право на тараканов в голове с трехэтажный дом ростом!<br>Победила, чо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431094</guid>
<pubDate>2014-11-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431094</link>
<title>Цитата #431094</title>
<description><![CDATA[Обсуждение &quot;илитарных&quot; товаров по завышенным ценам:<br>ln_s: Вселенную не откроете, чудаков везде хватает. У некоторых и электроны быстрее бегают в кабелях за 10к баксов. и они, омг, даже разницу слышат (упал ниц).<br>the_lb: тут следует добить контрольным: &quot;и ладно бы в акустических, так то в силовых же!&quot;]]></description>
</item>
</channel></rss>
