<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 72</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:17:43 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/418064</guid>
<pubDate>2012-07-23 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418064</link>
<title>Цитата #418064</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>defaul11: На почту России была совершенна DDOS атака, кто-то сразу отправил два письма.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418063</guid>
<pubDate>2012-07-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418063</link>
<title>Цитата #418063</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Все два года считал себя неплохим дизайнером макетов, но настала пора двигаться дальше, и занялся поиском вакансий лучшей работы, решив это преподнести начальнице в виде подкола: в своей папке в общих документах на сервере, куда не редко заглядывают сотрудники, создал папку &quot;вакансии&quot; и накидал вариантов пять. Намекнул начальнице - вдруг ухватятся поднятой зарплатой, и я милосердно решу остаться, на что получил ответ: &quot;Я там тебе ещё парочку скинула, посмотри. Ты всё равно фиговый дизайнер&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418062</guid>
<pubDate>2012-07-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418062</link>
<title>Цитата #418062</title>
<description><![CDATA[undead: В вашем нике в первой букве опечатка.<br>Sudak: Добрый день! Вы уже 3047 человек, пошутивший на эту тему. Оставайтесь с нами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418061</guid>
<pubDate>2012-07-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418061</link>
<title>Цитата #418061</title>
<description><![CDATA[9th: учился в школе, думал что то, что я пишу контрольные на 5 и придумываю правильные доказательства теоремы на ходу, это мего круто и я творю невозможное<br>9th: поступил в универ, и понял что это херня полнейшая, и что в универе я творю гораздо более невозможное в виде полного изучения материала за 4-6 часов и написания охеренно сложных курсовых за такое же время<br>9th: когда пошел на работу, понял, это все детские цветочки, когда в первый же день меня завалили сложным проектом со сверх короткими сроками, который я должен написать используя то, что я вообще впервые вижу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418060</guid>
<pubDate>2012-07-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418060</link>
<title>Цитата #418060</title>
<description><![CDATA[Отправляю ребенка в лагерь на автобусе. Он у меня довольно общительный, поэтому сразу знакомится с каким-то мальчиком:<br>- Привет, а у меня солдатики есть!<br>- На PSP или Sony Playstation?<br>- В пакете...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418059</guid>
<pubDate>2012-07-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418059</link>
<title>Цитата #418059</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>провал - это когда бабушка приходит и просит показать ей в контакте внучку (мою двоюродную сестру), а ты вертишься, словно уж на сковородке, потому что гулящая, курящая и пьющая 16-летняя деваха подорвет все её представления о милой маленькой девочке, которой бабушка привыкла её считать =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418058</guid>
<pubDate>2012-07-23 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418058</link>
<title>Цитата #418058</title>
<description><![CDATA[Anton96: ...В дальнейшем при ремонте ПВХ-лодок мы специально добавляли внутрь каждого отсека кошачьи экскременты. При последующей эксплуатации это служит лучшим индикатором герметичности лодки. Если на стоянке во время штиля в кокпите стоит адская вонь, значит лодка где-то травит воздух – пора в ремонт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418057</guid>
<pubDate>2012-07-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418057</link>
<title>Цитата #418057</title>
<description><![CDATA[MasterHome: Утро<br>Нюша: на зарядку становись!<br>MasterHome: Кто крайний у розетки? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418056</guid>
<pubDate>2012-07-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418056</link>
<title>Цитата #418056</title>
<description><![CDATA[ххх: начальник бегает, матерится...<br>ххх: он меня вдохновляет!<br>ххх: пойду тоже поматерюсь)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418055</guid>
<pubDate>2012-07-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418055</link>
<title>Цитата #418055</title>
<description><![CDATA[xxx: забей на работу<br>xxx: у меня отпуск<br>xxx: никто не работает.!<br>yyy: Ты еще не настолько большой начальник, чтобы во время твоего отпуска никто не работал<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418054</guid>
<pubDate>2012-07-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418054</link>
<title>Цитата #418054</title>
<description><![CDATA[друг работает на гос.предприятии<br><br>xxx: завтра едем на колхозное поле, на работы<br>yyy: а что за работы?<br>xxx: ты не поверишь, да и не угадаешь<br>xxx: по сахарным буракам пошла ромашка, просто ходить и рвать ромашку. Толпа здоровых мужиков будет ходить и рвать ромашку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418053</guid>
<pubDate>2012-07-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418053</link>
<title>Цитата #418053</title>
<description><![CDATA[dalnoboi: Ооооооо... Это я ему разрешил мелочь со сдачи забирать ))) Так он просит продавщиц дать ему ВСЮ сдачу мелочью!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418052</guid>
<pubDate>2012-07-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418052</link>
<title>Цитата #418052</title>
<description><![CDATA[xxx: тор неудачник, который всю жизнь следит за младшим братом<br>yyy: локи неудачник за которым всю жизнь следит старший брат<br>yyy: железный человек неудачник, потому что такой юмор выдает глубокие комплексы, которые он не смог побороть, даже заработав миллиарды<br>yyy: халк неудачник в основном потому, что он халк<br>yyy: капитан америка неудачник, потому что он 90летний девственник<br>yyy: хавкай неудачник. потому что влюблен в наташу, а она в него нет<br>yyy: наташа неудачница, потому что несмотря на то, что не влюблена в хавкая, вынуждена с ним таскаться<br>yyy: короче фильм стоило назвать не мстители, а неудачники<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418051</guid>
<pubDate>2012-07-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418051</link>
<title>Цитата #418051</title>
<description><![CDATA[xxx: У настоящего тестера всегда чётное количество синяков.<br>xxx: Получив граблями по лбу, он обязан попробовать воспроизвести ошибку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418050</guid>
<pubDate>2012-07-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418050</link>
<title>Цитата #418050</title>
<description><![CDATA[xxx: таблеточный закон мерфи <br>xxx: с какой бы стороны не открыл пачку с таблетками, первое будет не блистер, а сложенная инструкция]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418049</guid>
<pubDate>2012-07-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418049</link>
<title>Цитата #418049</title>
<description><![CDATA[ххх: поеду туда к субботе все же. он хочет договориться и в зал меня с собой взять, чтобы с тренером познакомить (он его очень любит и уважает и боготворит)<br>yyy: Ооооо, это даже круче, чем с родителями )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418048</guid>
<pubDate>2012-07-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418048</link>
<title>Цитата #418048</title>
<description><![CDATA[xxx: иду вчера утром в институт - в общаге на лестничной клетке лежит кастрюлька с обгоревшими прилипшими пельменями и сломанной вилкой внутри<br>xxx: вечером возвращаюсь - кастрюльки нет<br>xxx: сегодня с утра - опять лежит, но сломанных вилок уже две]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418047</guid>
<pubDate>2012-07-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418047</link>
<title>Цитата #418047</title>
<description><![CDATA[У моей подруги есть собака - Чихуа-Хуа. Время от времени мне приходится с ней гулять. Собака, я скажу, прескверная и обожает тявкать на всяких волкодавов и прочих здоровых псин, со всей мощи натягивая поводок и брызжа слюной во все стороны.<br><br>Мне вот интересно, что она будет делать, если я всё-таки отпущу поводок?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418046</guid>
<pubDate>2012-07-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418046</link>
<title>Цитата #418046</title>
<description><![CDATA[xxx: Не, если ты неудачник, то это на всю жизнь. Решила в кои веки разобрать посуду. Открыла шкаф, взяла кастрюлю. Около шкафа крышка кастрюли упала и неслабо ударила меня по ноге. Когда я нагнулась за крышкой, дверца от шкафа резко захлопнулась и со всей дури долбанула меня по голове. Села попить чаю - разлила его, залив какие-то бумаги. Бумаги я спасла, но когда пришла мама, случилась жопа, ибо это был не то отчет, не то что-то в этом роде.<br>ууу: Так носи талисман на удачу :)<br>ххх: Носила. Но у него порвалась цепочка и я его потеряла х_х]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418045</guid>
<pubDate>2012-07-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418045</link>
<title>Цитата #418045</title>
<description><![CDATA[Straga: Ездили вчера в супермаркет за продуктами. Наша корзина - молочко там, курочка, сыры, овощи и т.д. Навстречу идет парниша, по внешнему виду видно, что жисть удалась, под рукой деваха, ноги от ушей, шпильки, макияж, все как полагается. Проходят мимо, смотрю в тележку, его корзина - три пачки мороженных полуфабрикатов по 200гр. и две пачки семечек!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418044</guid>
<pubDate>2012-07-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418044</link>
<title>Цитата #418044</title>
<description><![CDATA[Алина: Решил он мне сюрприз сделать, купил фонарик этот летающий в форме сердечка, закрыл мне глаза и повел за дом. Стою с закрытыми глазами, а рядом чирк, чирк спичками и отвязные маты. Потом наконец-то облегченное &quot;славабогублятьзажглось&quot;, и фееричное снятие моей повязки.<br>Кысо: Романтика...<br>Алина: Ага, только кое-кто не проверил, есть ли ветер на улице. В итоге, бумага наклонилась и сердце вспыхнуло и полетело в неизвестном направлении.<br>Алина: Он потом еще минут десять со всей собравшейся толпой обсуждал, что за мудак дерево поджег...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418043</guid>
<pubDate>2012-07-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418043</link>
<title>Цитата #418043</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня зашел в отделение почты России, нужно было отправить заказное письмо. Оказалось, что письма из отделения отправить нельзя, т.к. Сотрудника отвечающего за отправку сократили, но зато можно перевести деньги, оплатить квитанции, купить разную хрень, НО письмо отправить нельзя!!! Сказали, что в августе сотрудник появится, можете тогда подойти.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418042</guid>
<pubDate>2012-07-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418042</link>
<title>Цитата #418042</title>
<description><![CDATA[ххх: а ты видел, что у тебя на двери 2 смачных следа от футбольного мяча?<br>ххх: на правой стороне<br>ууу: ещё вчера, там и на стыке бампера заднего с крылом ещё след один, детвора возле дома играет в футбол<br>ххх: дааа, молодцы они...<br>ууу: А ты видел у меня на шее ожерелье из их ушей?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418041</guid>
<pubDate>2012-07-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418041</link>
<title>Цитата #418041</title>
<description><![CDATA[corsi: Моя девушка типа села на диету, не есть сладкое, мучное, ну короче все более чем типично.<br>corsi: только я вот палю, что конфеты-то убывают, хотя кроме нас их есть некому... сидим, пьем чай, я тут говорю - пес у меня был, умнный сцуко, мог в пакете дырку прогрызть и захомячить, что там есть. особенно сладкое любил.<br>corsi: а моя - ну я-то хоть пакет не грызу...<br>corsi: Гы, надо было её лицо видеть, когда дошло, диеты - такие диеты. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418040</guid>
<pubDate>2012-07-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418040</link>
<title>Цитата #418040</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение топика &quot;Что будет после вступления в силу закона «О защите детей от информации?»&quot;<br><br>GearHead: меня очень забавляет формулировка: «информация, причиняющая вред здоровью». прочитал сынок пост в блоге, и у него мозг взорвался.<br>Sterhel: Ага, прочитал какой-нибудь политический пост о том, как все в стране делается только для нашего благополучия, обоссался кипятком со смеху — и бегом в ожоговый центр, фиксировать повреждения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418039</guid>
<pubDate>2012-07-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418039</link>
<title>Цитата #418039</title>
<description><![CDATA[- Тебе сколько лет?<br>- 16<br>- Давно исполнилось?<br>- 2.5 года назад]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418038</guid>
<pubDate>2012-07-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418038</link>
<title>Цитата #418038</title>
<description><![CDATA[- Слушай, я тут думаю. Вот Почта России. Даёт кредиты и принимает коммунальные платежи. Торгует мобильниками и выпускает пластиковые карты. Универсальные ребята. Может, именно их сборной надо было на Евро ехать?<br>- Не-не! Ни в коем случае! Представь: &quot;Итак. Мячом завладела сборная ПР. Передача... И мяч, уважаемые болельщики, таинственным образом исчезает на две недели!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418037</guid>
<pubDate>2012-07-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418037</link>
<title>Цитата #418037</title>
<description><![CDATA[xxx: не злите меня, мне трупы складывать уже некуда!<br>xxx: (шутка если что)<br>yyy: в смысле шутка? На самом деле есть, куда складывать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418036</guid>
<pubDate>2012-07-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418036</link>
<title>Цитата #418036</title>
<description><![CDATA[xxx: Оказывается, если достать кока-колу из морозилки, немного встряхнуть её и открыть, можно помыть всю кухню...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418035</guid>
<pubDate>2012-07-20 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418035</link>
<title>Цитата #418035</title>
<description><![CDATA[xxx: Водители автомобилей с восклицательным знаком дают квесты? кто-нибудь проверял?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418034</guid>
<pubDate>2012-07-20 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418034</link>
<title>Цитата #418034</title>
<description><![CDATA[Вышли с женой из магазина, а на ступеньках котёнок, няшный весьма.<br>Жена умилённым голосом,- &quot;Какой хорошенький... Давай ему голову оторвем.&quot;<br>Люди вокруг начали беспокоиться и оборачиваться, пока мы рыбу из пакета не достали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418033</guid>
<pubDate>2012-07-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418033</link>
<title>Цитата #418033</title>
<description><![CDATA[Xxx: Привет, уже месяца 2 не виделись) как дела?)<br>Ууу: привет, пипец просто. Неделю назад ушла с работы, бесит прям, не могу!! Потом устроилась на другую и уже ушла и с нее. Меня бесит все!!! Машина ломается постоянно, не могу даже выбраться на дачу, дача в 200 км!! Как же все бесит. Позавчера с парнем рассталась вдобавок, он тупо был со мной потому что ему скучно!!! Почему все так??? Что делать?? Как Бесит все!!<br>Поехали в сша? А? Вдвоем? Прошу!!! Просто бросим все и поедем, там нарожаем детей, устроимся работать? Ну, что скажешь?<br>Ххх: я просто спросил как дела!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418032</guid>
<pubDate>2012-07-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418032</link>
<title>Цитата #418032</title>
<description><![CDATA[Отзыв о телевизоре Panasonic TH-152UX1 (диагональ 152&quot; / 386 см):<br><br>Люди, помогите, играл в нинтенду на нём, и случайно пультом разбил экран, он весь трещинками покрылся(((<br>Не знаю, что делать, скоро папа вернется с работы. Я в интернете искал, нигде не чинят 152 дюйма<br>Помогите, посоветуйте, есть около двух тысяч на ремонт!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418031</guid>
<pubDate>2012-07-20 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418031</link>
<title>Цитата #418031</title>
<description><![CDATA[KJ: Вот чем надо думать? Коллега неделю ходила, стреляла у всех сигареты, жаловалась что нет денег даже поесть купить. Пришел ей аванс, а она пошла и купила себе пудру]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418030</guid>
<pubDate>2012-07-20 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418030</link>
<title>Цитата #418030</title>
<description><![CDATA[xxx: В пятницу вечером соседи позвонили в дверь с просьбой дать им погонять перфоратор на выходные. <br>xxx: ВОТ НА ЧТО ОНИ НАДЕЯЛИСЬ?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418029</guid>
<pubDate>2012-07-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418029</link>
<title>Цитата #418029</title>
<description><![CDATA[ааа: существование тёмной материи вообще не доказано, %username. Это только гипотеза.<br><br>ббб: это как это не доказана? ты небо ночью видел? 4% звёзд, а всё остальное — черная материя, всё как на картинке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418028</guid>
<pubDate>2012-07-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418028</link>
<title>Цитата #418028</title>
<description><![CDATA[xxx: моя бывшая прислала сейчас в скайп<br>xxx: Таня: Я выхожу замуж назло тебе за Антона<br>xxx: как была дурой, так и осталась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418027</guid>
<pubDate>2012-07-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418027</link>
<title>Цитата #418027</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Никогда ещё моя жизнь не менялась так круто. Я стал с настоящим, неподдельным восторгом ждать утра. Предвкушение, мечты о завтрашнем дне и покалывание в животе. Кто бы знал, что рецепт счастья ТАК прост - сесть на диету, по которой нельзя кушать после 18:00...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418026</guid>
<pubDate>2012-07-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418026</link>
<title>Цитата #418026</title>
<description><![CDATA[xxx: Едим в машине с малым ребетёнком, беднягу укачивает, поэтому всячески успокаиваем/отвлекаем: &quot;смотри, какой дом красивый, какая крутая машина проехала, собачка милая...&quot; и тут шофёр: &quot; смотри, диз-топливо подешевело!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418025</guid>
<pubDate>2012-07-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418025</link>
<title>Цитата #418025</title>
<description><![CDATA[Сайка: к тому же у меня на него столько неактуального компромата, что он прослезится, вспоминая )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418024</guid>
<pubDate>2012-07-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418024</link>
<title>Цитата #418024</title>
<description><![CDATA[xx: Так нетрудно ведь определить. Слушай меня сюда: если живет с детьми, то женщина, если со спиногрызами/дармоедами/падлючими выродками, то баба. Если наличествует муж, то женщина, если замужем за скотиной/ханыгой/кобелюгой распроклятым - баба.<br>xy: А если только с котом?<br>xx: Женщина :-)<br>xy: А баба что, с котом жить не может?<br>xx: Баба обычно живет со скотом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418023</guid>
<pubDate>2012-07-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418023</link>
<title>Цитата #418023</title>
<description><![CDATA[ххх: И всё таки что то в этом есть....<br>ууу: в этом есть два дефиса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418022</guid>
<pubDate>2012-07-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418022</link>
<title>Цитата #418022</title>
<description><![CDATA[Маша:<br>Гуляем вечером с Данкой, идут мать с мелким ребенком, ребенок: &quot;Ой, мама, смотри, лев!&quot; Мама: &quot;Нет, это собачка чау-чау&quot;. Дана на них &quot;Ух-Бух!&quot; (чау так лают) Ребенок: &quot;Мама, лев злится, ему тоже зарплату не дали?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418021</guid>
<pubDate>2012-07-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418021</link>
<title>Цитата #418021</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>Самка кошенили в молодости присасывается хоботком к растению, сосет сок и никогда не двигается с места; здесь же она оплодотворяется и кладет яйца; этим резюмируется вся история ее жизни.<br><br>Как это трагично!<br><br>YYY:<br>зато она высыпается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418020</guid>
<pubDate>2012-07-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418020</link>
<title>Цитата #418020</title>
<description><![CDATA[vobl: Назови дочку Спартой. Все будут приходить и спрашивать &quot;А кто это у нас такая?!&quot;<br>vobl: А ты будешь заводить их в коридор и тихо кричать &quot;ЭТО СПАРТАААА!!!&quot;<br>fafafa: а чего тихо?<br>vobl: Если дочку разбудишь, будешь слушать спарту до ночи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418019</guid>
<pubDate>2012-07-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418019</link>
<title>Цитата #418019</title>
<description><![CDATA[San4ez: Так чем же всё-таки C++ лучше чем С?<br>Danmer: По сравнению с С у С++ есть дваа огроомных плююса...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418018</guid>
<pubDate>2012-07-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418018</link>
<title>Цитата #418018</title>
<description><![CDATA[xxx: В Серпухове на одной стороне дороги расположены подряд и вплотную три одинаковых размеров церкви, а за углом четвертая. Зачем им столько?<br>yyy: RAID]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418017</guid>
<pubDate>2012-07-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418017</link>
<title>Цитата #418017</title>
<description><![CDATA[qx87: Получается, в голландской версии Darth Vader говорит: I am your Vader, Luke<br>qx87: Интересно, сколько тогда шаблонов порвалось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418016</guid>
<pubDate>2012-07-19 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418016</link>
<title>Цитата #418016</title>
<description><![CDATA[ххх: неудобно спать с тремя котами на одном диване...(<br>ууу: ну уйди<br>ххх: я уйди?!<br>ууу: ну тебе же неудобно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418015</guid>
<pubDate>2012-07-19 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418015</link>
<title>Цитата #418015</title>
<description><![CDATA[&lt;IndY&gt; Я слишком голодный чтобы быть терпеливым]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418014</guid>
<pubDate>2012-07-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418014</link>
<title>Цитата #418014</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня, например, рассказывал дивную историю, что его жена работала в GAP, где распределяла по магазинам Америки свитера. И вот, говорит, магазины центральной Америки практически не заказывают свитеров размеров S и M, только X, XL и XXL. И, если наложить размеры заказов на карту Америки, можно получить карту толщины населения с пиками в районе Алабамы и Иллинойса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418013</guid>
<pubDate>2012-07-19 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418013</link>
<title>Цитата #418013</title>
<description><![CDATA[Первое правило путешественника во времени: не ходить на вечеринку к Стивену Хокингу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418012</guid>
<pubDate>2012-07-19 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418012</link>
<title>Цитата #418012</title>
<description><![CDATA[xxx: у кого есть не хрен не морковка красная головка (что это?)<br>xxx: э<br>ххх: не то<br>ххх: у кого есть minecraft 1.2.5?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418011</guid>
<pubDate>2012-07-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418011</link>
<title>Цитата #418011</title>
<description><![CDATA[ххх: Уже минут 20 думаю, что это скрипит такое, бесит ужасно. Даже сходил балкон закрыл, хотя мысли под ночь всякие мистические. Прихожу обратно в комнату - всё равно что-то скрипит, становится как-то не по себе.<br>ххх: И тут вспоминаю... <br>ххх: Хомяки! ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418010</guid>
<pubDate>2012-07-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418010</link>
<title>Цитата #418010</title>
<description><![CDATA[xxx: На ленте новость с заголовком &quot;В Англии геймерам помогут наладить сексуальную жизнь&quot;!<br>yyy: Что, им отрубят игровые сервера?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418009</guid>
<pubDate>2012-07-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418009</link>
<title>Цитата #418009</title>
<description><![CDATA[VladDualShock: Как-то давно с приятелем, далеким от IT, зашел разговор на тему ПК.<br>Я: У тебя пентиум 5?<br>Он: Ага! <br>Я: И какая же у него частота?<br>Он: Да я его только вчера купил, он вообще чистый]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418008</guid>
<pubDate>2012-07-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418008</link>
<title>Цитата #418008</title>
<description><![CDATA[Vredinko: чувствую себя неудачничей, которая перед уходом хотела побить посуду для большей значимости, а она, блять, пластиковая оказалась!11]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418007</guid>
<pubDate>2012-07-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418007</link>
<title>Цитата #418007</title>
<description><![CDATA[Eeee: так прикольно видеть взрослых мужиков, облизывающих в жару мороженко в стаканчике<br>Василька: идея для нового клипа бенни беннасси? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418006</guid>
<pubDate>2012-07-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418006</link>
<title>Цитата #418006</title>
<description><![CDATA[Группа Вконтакте<br><br>Популярная биология: <br>Если вы увидите на листе какого-либо растения скопление пены, похожее на плевок, не спешите брезгливо морщиться. Это вполне может оказаться кладкой клопа-пенницы.<br><br>Екатерина:<br>а после того, как оказалось, что это кладка, можно брезгливо морщиться?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418005</guid>
<pubDate>2012-07-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418005</link>
<title>Цитата #418005</title>
<description><![CDATA[Afftobus: если мне нужен дождь, то вызываю его ритуальным омовением машины. Если ОЧЕНЬ нужен (кабачки, например, сохнут), то обязательно ещё оставить на крыльце тапки и развесить бельё на ночь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418004</guid>
<pubDate>2012-07-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418004</link>
<title>Цитата #418004</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Было это в бытность мою студентом. Охранял я по ночам один &quot;объект&quot;. Вид у меня был самый что ни на есть студентческий: небритый, взъерошенный, бледный и худой.<br>xxx: <br>Однажды ночью объект решило вскрыть одно чудо, которое для этих целей напялило перчатки, взяло отвертку и пассатижи. В тот момент, когда это чудо снимало штапики с окна, я подкрался к окну изнутри. В темном помещении меня не было видно. Устав наблюдать за чужим &quot;трудом&quot; я подсветил свою рожу (небритую, взъерошенную, худую и бледную) фонариком от подбородка вверх и сказал что-то вроде &quot;бу&quot;.<br>xxx: <br>Чудо округлив глаза заорало на всю округу: Чёрт!!! Чёрт!!! Чёрт!!! После чего ломанулось, не разбирая дороги!<br>xxx: <br>Вот так я разжился неплохой отверткой, пассатижами и комплексом неполноценности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418003</guid>
<pubDate>2012-07-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418003</link>
<title>Цитата #418003</title>
<description><![CDATA[xxx: Только когда этот человек пропадает из твоей жизни, ты начинаешь понимать, как он был тебе дорог... <br>xxx: Верните сотрудника, который приходил на работу раньше меня и включал кондиционер в кабинете!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418002</guid>
<pubDate>2012-07-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418002</link>
<title>Цитата #418002</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мой кот навсегда отучился от привычки охотиться на высунутые из под одеяла части тела, когда по ошибке вместо моей руки накинулся на руку моего мужа. Та и сжалась на автомате вокруг шеи кота и не разжималась в течении минут 30-ти, пока муж окончательно не проснулся. К тому времени кот уже перестал сопротивляться, сидел на кортах и просто ждал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418001</guid>
<pubDate>2012-07-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418001</link>
<title>Цитата #418001</title>
<description><![CDATA[Ольга: надо бы встретиться без девушек<br>Ольга: Я, ты, Илюха, Саня, Натаха]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/418000</guid>
<pubDate>2012-07-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/418000</link>
<title>Цитата #418000</title>
<description><![CDATA[Stee1: я уже решил что буду сам ходить на родительские собрания когда спиногрызы появятся<br>Stee1: как можно упустить возможность потроллить учителей?<br>Mr Garrett: я представил собрание из 25-ти отморозков вроде тебя и меня<br>Mr Garrett: собрание будет сорвано )<br>Stee1: у учителя фейспалм<br>Mr Garrett: слушай<br>Mr Garrett: а ведь ребенка стоит родить хотя бы ради того чтобы над школой поприкалываться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417999</guid>
<pubDate>2012-07-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417999</link>
<title>Цитата #417999</title>
<description><![CDATA[Работаю бухгалтером. Звонит контрагент.<br>К: Здравствуйте, а у вас есть сотовый телефон?<br>Я: Да...<br>К: Продиктуйте пожалуйста, я вам смс скину.<br>Диктую.<br>Через пару минут приходит смс: Я, ИП такой-то, мне нужен акт за такой-то месяц, по оказанию таких-то услуг, заранее спасибо.<br>Сижу в шоке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417998</guid>
<pubDate>2012-07-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417998</link>
<title>Цитата #417998</title>
<description><![CDATA[Johny_gtr: а я бы нахрен убрал и уничтожил все передачи про кулинарию, суды и врачей<br>Johny_gtr: а в криминальной сводке добавил бы закадровый смех]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417997</guid>
<pubDate>2012-07-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417997</link>
<title>Цитата #417997</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня купил Волгу 3110, 2003 года<br>yyy: а со 105-й что у тебя стало?<br>bbb: он ее отремонтировал и она не ездит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417996</guid>
<pubDate>2012-07-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417996</link>
<title>Цитата #417996</title>
<description><![CDATA[xxx: я врач, я знаю названия половых органов и сексуальных девиаций на трех языках. Поэтому из русского матерного использую только &quot;бля&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417995</guid>
<pubDate>2012-07-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417995</link>
<title>Цитата #417995</title>
<description><![CDATA[Из твиттера:<br>xxx: Тролями отвечаю: свой #sgs3 заряжаю раз в два дня!<br>yyy: т.е. день с севшим телефоном ходишь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417994</guid>
<pubDate>2012-07-18 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417994</link>
<title>Цитата #417994</title>
<description><![CDATA[xxx: Оля! Ты - мать троих детей! почему ты не умеешь делать сырники???<br>yyy: Зато я умею делать детей )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417993</guid>
<pubDate>2012-07-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417993</link>
<title>Цитата #417993</title>
<description><![CDATA[Понедельник, утро, офис. Жара. Диалог между сотрудниками:<br>— Ирина Петровна, вы за цветами следите?<br>— Да. Надо часть выбросить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417992</guid>
<pubDate>2012-07-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417992</link>
<title>Цитата #417992</title>
<description><![CDATA[xxx: У бессонницы есть свои плюсы - воющая сигнализация во дворе в три часа ночи мешает всем, но только не тебе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417991</guid>
<pubDate>2012-07-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417991</link>
<title>Цитата #417991</title>
<description><![CDATA[Анна: а я ходила огурцом в садике )<br>Илья: маскарад?<br>Анна: ветрянка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417990</guid>
<pubDate>2012-07-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417990</link>
<title>Цитата #417990</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня видел пару такую колоритную<br>xxx: на двоих 4 сиськи хорошего 3 размера<br>xxx: но у &quot;мальчика&quot; они были немного больше и малость обвисшие<br>yyy: как ты понял что то - мальчик?<br>xxx: по бороде и пузу )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417989</guid>
<pubDate>2012-07-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417989</link>
<title>Цитата #417989</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас из приоткрытой двери салона красоты раздавались звуки перфоратора и кувалды. xxx: Возникло непреодолимое желание зайти, посмотреть на пациента.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417988</guid>
<pubDate>2012-07-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417988</link>
<title>Цитата #417988</title>
<description><![CDATA[xxx: в дотку не хочешь?<br>yyy: нет<br>xxx: чо так?<br>yyy: артем, ты что, маленький? сколько ты в эту доту будешь играть? не пора ли уже повзрослеть?<br>yyy: взрослые мужики шпилят в вов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417987</guid>
<pubDate>2012-07-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417987</link>
<title>Цитата #417987</title>
<description><![CDATA[xxx: Интуиция не менее важна для настоящего профессионала-тестировщика, чем прикладные знания и опыт работы!<br>yyy: так и будешь в отчете писать, жопой чую что там бага?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417986</guid>
<pubDate>2012-07-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417986</link>
<title>Цитата #417986</title>
<description><![CDATA[xxx: ладно, я пошла в диабло монстров нагибать<br>yyy: иди цветы сажай на ферме, какие монстры, ты же мать будущая<br>xxx: вот-вот<br>xxx: будущая мать<br>xxx: а сколько в мире зла<br>xxx: надо все зло до родов уничтожить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417985</guid>
<pubDate>2012-07-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417985</link>
<title>Цитата #417985</title>
<description><![CDATA[@malivnik<br>Настоящий ноутбук должен пройти через три вещи: кофе, сигареты и хлебные крошки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417984</guid>
<pubDate>2012-07-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417984</link>
<title>Цитата #417984</title>
<description><![CDATA[С Хабра, в комментах к топику про то, как по типу иероглифов определить язык:<br><br>PapaBubaDiop: А как определить верх/низ? Встречали китайца, распечатали фамилию и приплыли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417983</guid>
<pubDate>2012-07-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417983</link>
<title>Цитата #417983</title>
<description><![CDATA[xxx: а то,сомневался в моих мысленных фантазиях?<br>yyy: мне просто интересна манера изложения твоих &quot;мысленных фантазий&quot;, это как-то связано с твоей церебральной дисфункцией?<br>xxx: у меня с церебралной дисфункцией все ок)не переживай!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417982</guid>
<pubDate>2012-07-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417982</link>
<title>Цитата #417982</title>
<description><![CDATA[ччч: от тебя жду списка!!! ровно в 14-00<br>ммм: я уже всех пригласил. пока никто не отписался о том что не придет<br>ччч: мне нужно количество<br>ммм: 12 персон<br>ччч: точное<br>ммм: 12,0 персон]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417981</guid>
<pubDate>2012-07-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417981</link>
<title>Цитата #417981</title>
<description><![CDATA[2006: ПК-геймеры играют в игры, за которые не платят.<br>2012: Steam. ПК-геймеры платят за игры, в которые никогда не играют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417980</guid>
<pubDate>2012-07-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417980</link>
<title>Цитата #417980</title>
<description><![CDATA[Feanor: О, нарисовался. Где пропадал, бездельник?<br>LyraBonBon: Предавался гедонизму, заработал царапины.<br>Feanor: Опять крыжовник с куста жрал?<br>LyraBonBon: Хрен ли, из моего окна видно — значит, мое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417979</guid>
<pubDate>2012-07-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417979</link>
<title>Цитата #417979</title>
<description><![CDATA[Necro KOT: А у нас девочка-прогер на офисе - &quot;свой пацан&quot;. Ездила купить платье на свадьбу, в итоге приехала с плэйстейшн 3. =)<br>Necro KOT: И без платья =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417978</guid>
<pubDate>2012-07-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417978</link>
<title>Цитата #417978</title>
<description><![CDATA[Жила от меня в часе езды. Виделись пару раз в неделю.<br>Ревновала до обид и слез, внимание, к моему лучшему другу! Вы мол часто видитесь.<br>ххх: а мне что теперь, дома в одиночестве сидеть?<br>ууу: да! ты должен сидеть и думать обо мне!<br>ххх: у меня руки устанут, столько о тебе думать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417977</guid>
<pubDate>2012-07-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417977</link>
<title>Цитата #417977</title>
<description><![CDATA[Ольга:<br>о, вспомнила ) работала 1 день в приемке, подошел парень, расспрашивал про факультет, а потом спросил &quot;а закончив ваш факультет, я смогу устроиться оператором call-центра?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417976</guid>
<pubDate>2012-07-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417976</link>
<title>Цитата #417976</title>
<description><![CDATA[ххх: я вот не понимаю, зачем нужен дождь? Становится грязно и холодно. А толку?<br>ууу: ты сука огород не поливал 10 соток.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417975</guid>
<pubDate>2012-07-17 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417975</link>
<title>Цитата #417975</title>
<description><![CDATA[Alex: 560 рублей положил, комиссия 35, зачислило 505<br>Alex: круто<br>Alex: математика, мать ее!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417974</guid>
<pubDate>2012-07-17 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417974</link>
<title>Цитата #417974</title>
<description><![CDATA[Сущность квантового исчисления очень удачно объяснила певица Света: &quot;а может нет, а может да, а может это все слова&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417973</guid>
<pubDate>2012-07-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417973</link>
<title>Цитата #417973</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>Colobock: Ввиду отсутствия аргументов, предлагаю сразу перейти к мордобою.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417972</guid>
<pubDate>2012-07-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417972</link>
<title>Цитата #417972</title>
<description><![CDATA[она: Как хорошо, что нам нравится одинаковая еда.<br>она: А то пришлось бы тебе есть то, что нравится мне.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417971</guid>
<pubDate>2012-07-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417971</link>
<title>Цитата #417971</title>
<description><![CDATA[xxx: файл PSD?<br>yyy: нет, не пиэсди, это пэдээф<br>xxx: я не пиэсдю. я спрашиваю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417970</guid>
<pubDate>2012-07-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417970</link>
<title>Цитата #417970</title>
<description><![CDATA[xxx: гуляю вечером с собакой. подбегает улыбчивый мальчик лет трех и задорно так на всю улицу: &quot;карова!&quot; <br>xxx: у меня челюсть отвисла<br>xxx: как оказалось, мой белый в черное пятно спаниель сильно напомнил малышу корову.<br>xxx: а я уже мысленно записалась в спортзал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417969</guid>
<pubDate>2012-07-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417969</link>
<title>Цитата #417969</title>
<description><![CDATA[ххх: а хорошо на небе, ни облачка-погода, стоит просто супер<br>ууу: Люди, научитесь уже расставлять знаки пунктуации, а то в иной момент не знаешь, с человеком разговариваешь или с духом святым...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417968</guid>
<pubDate>2012-07-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417968</link>
<title>Цитата #417968</title>
<description><![CDATA[Шеф отдела: Судя по текущим требованиям, если руководство заказчика сойдёт с ума, то мы этого можем даже и не заметить поначалу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417967</guid>
<pubDate>2012-07-17 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417967</link>
<title>Цитата #417967</title>
<description><![CDATA[xxx: как я люблю стрелять!<br>yyy: оружие хоть в глаза видал?<br>xxx: Конечно, вот буквально 5 мин назад колбасу резал кухонным ножом.<br>yyy: и как стреляешь из неё?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417966</guid>
<pubDate>2012-07-17 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417966</link>
<title>Цитата #417966</title>
<description><![CDATA[С Dirty:<br>johnny1: Знаете, я когда–то давно тоже пыталась пройти собеседование на должность корреспондента в одну из передач (не буду указывать какую).<br>Так вот, директор этой программы ненавязчиво так намекнул, что место будет моё, если я с ним поужинаю, пройду в нумера и так далее. Был послан с пожеланиями гореть в аду.<br>Alexandras: Eсли еще встретишь его, скажи, что есть парниша из Литвы. В номера он с ним не пойдет, но пожрать всегда готов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417965</guid>
<pubDate>2012-07-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417965</link>
<title>Цитата #417965</title>
<description><![CDATA[xxx: недавно я устроился на работу через кадровое агентство в другое кадровое агентство и теперь занимаюсь тем, что ищу работников для того агентства которое устроило меня. С этим миром что-то не так.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417964</guid>
<pubDate>2012-07-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417964</link>
<title>Цитата #417964</title>
<description><![CDATA[Алена: Привет. Леша, установи мне, пожалуйста, какой-нибуть проигрыватель<br>Admin: Привет. Какой-нибуть проигрыватель стоит в системе по умолчанию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417963</guid>
<pubDate>2012-07-17 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417963</link>
<title>Цитата #417963</title>
<description><![CDATA[xxx: Приходит время, когда каждый мужчина становится соседом с перфоратором.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417962</guid>
<pubDate>2012-07-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417962</link>
<title>Цитата #417962</title>
<description><![CDATA[Статья &quot;Огонь предложили тушить звуком и электричеством&quot;:<br><br>...В экспериментальных установках оба способа показали свою эффективность, но масштабировать их пока не удается...<br><br>zzagar: А так неплохо звучит &quot;В тушении пожара участвовало три оркестра МЧС&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417961</guid>
<pubDate>2012-07-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417961</link>
<title>Цитата #417961</title>
<description><![CDATA[Приемная комиссия: Как зовут вашу маму?<br>Абитуриент: мм.. э.. не помню...<br>Приемная комиссия: печально.<br>Абитуриент: да... ой, я сейчас папе позвоню, узнаю. <br>На самом деле начинает звонить папе: Пап, как маму зовут?<br>Приемная комиссия: заодно уточни, как папу звать<br>Абитуриент в трубку: Пап, а тебя?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417960</guid>
<pubDate>2012-07-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417960</link>
<title>Цитата #417960</title>
<description><![CDATA[xxx: Вася вчера напился на днюхе. Когда его спросили &quot;Ты нормально?&quot;, он ответил потрясающей фразой<br>xxx: &quot;Ненавижу ситуации, которые я не могу подвергнуть анализу&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417959</guid>
<pubDate>2012-07-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417959</link>
<title>Цитата #417959</title>
<description><![CDATA[Кухня, немаленькая компания по web-разработке.<br>xxx: Относись к проекту как к своему собственному.<br>yyy: ага, забросить на несколько лет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417958</guid>
<pubDate>2012-07-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417958</link>
<title>Цитата #417958</title>
<description><![CDATA[Звонок в техподдержку:<br><br>- если я отключаю Caps Lock, то у меня клавиатура не работает!!!<br>- в каком смысле не работает? буквы печатает?<br>- да.<br>- а что тогда не работает?<br>- ни одна лампочка не горит!<br><br>изначальная проблема: не удалось залогиниться с первого раза...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417957</guid>
<pubDate>2012-07-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417957</link>
<title>Цитата #417957</title>
<description><![CDATA[Звонок. Начальник берет трубку. Некоторое время выслушивает наезды, потом задумчиво отвечает:<br>- Стоп. Давайте я попробую переключить вас на кого-нибудь, кому не похуй на ваши проблемы. Набирает номер и кладет трубку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417956</guid>
<pubDate>2012-07-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417956</link>
<title>Цитата #417956</title>
<description><![CDATA[Обсуждение статьи: &quot;Чтобы проинформировать людей будущего... в распоряжении современных утилизаторов ядерных отходов нет надёжных носителей информации... Испытываются сапфировый диск способный служить миллион лет&quot;.<br><br>Anpu: А вообще — фигня какая-то.<br>Для археологов далёкого будущего надо не диски с посланиями делать, а хитрую систему ловушек.<br>Неужто они Индиану Джонса не смотрели?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417955</guid>
<pubDate>2012-07-16 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417955</link>
<title>Цитата #417955</title>
<description><![CDATA[xxx: дурщальбе мегельме!<br>yyy: чо???<br>xxx: гарбалар малардар? гурдабар?<br>yyy: чо происходит с тобой?<br>xxx: зильмалах абд рашамал бурмалаг. Гирмедель аль мазарад<br>yyy: блять!!!! Миша, втф?!<br>xxx: что сцуко, не понимаешь меня да?!<br>xxx: вот и мы тут твой код не понимаем, еще раз так напишешь, я только так с тобой общаться буду]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417954</guid>
<pubDate>2012-07-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417954</link>
<title>Цитата #417954</title>
<description><![CDATA[Фалечка: Это песня, слушай<br>Фалечка: Ко мне мужик сейчас пришел. Я, говорит, правки принес<br>Фалечка: При мне достал мобилу, переслал мне же на почту правки, встал, ушел<br>Подковыръстй: это называется - гарантированная доставка!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417953</guid>
<pubDate>2012-07-16 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417953</link>
<title>Цитата #417953</title>
<description><![CDATA[Разговор с братом:<br>- Деду пилу купили! Эту, как ее... эээ... беспроводную, короче!<br>- Бензопилу.<br>- О, точно, да.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417952</guid>
<pubDate>2012-07-16 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417952</link>
<title>Цитата #417952</title>
<description><![CDATA[Работаю в комп. магазине. Довольно часто приходится отвечать на обратную связь с нашего сайта. Но сегодня вопрос о видеокарте меня просто убил:<br><br>как да завизуд ?<br><br>Никогда не думал что в двух словах можно сделать столько ошибок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417951</guid>
<pubDate>2012-07-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417951</link>
<title>Цитата #417951</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Наблюдал сегодня картину маслом в парке. Две подруги семнадцати лет приволокли с собой пятилетнюю сестру. И вот эта малышка, по наставлению старших, подбегала к очередной прогуливающейся паре, раскидывала ручонки в стороны и радостно верещала &quot;Папа!&quot;. Надо было видеть недоуменные физии парней и круглые глаза их подруг xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417950</guid>
<pubDate>2012-07-16 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417950</link>
<title>Цитата #417950</title>
<description><![CDATA[C форума.<br>xxx: Криптографические алгоритмы шифрования над некоммутативными структурами, это что?<br>ooo: Видимо, название Вашей курсовой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417949</guid>
<pubDate>2012-07-16 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417949</link>
<title>Цитата #417949</title>
<description><![CDATA[xxx: А-а-ах! Моя бьётся в истерике!<br>yyy: жги давай.<br>xxx: звонок к нам в суппорт: &quot;мы тут переставили процессоры от одного монитора к другому, а там старые данные!&quot;.<br>xxx: Ясно, что ничего не ясно - пошли разбираться... Я не могу дальше.<br>yyy: погоди какие процессоры и мониторы? у вас же вроде моноблоки у всех... не?<br>xxx: Ну да. Моноблоки. С внешними блоками питания. Угадай, что они поменяли на самом деле!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417948</guid>
<pubDate>2012-07-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417948</link>
<title>Цитата #417948</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ:<br><br>Этим летом для балкона, огибающего офис нашего генерального директора, мы заказали у флористической компании контейнеры с элегантными, геометрическими туями. Но что-то у флористической компании с уходом за этими великолепными растениями не заладилось и сегодня я с ужасом увидела, что туи резко подурнели и вот-вот загнутся.<br>Поскольку все, что относится к генеральному директору, в нашей компании приобретает особый статус важности и срочности, то я немедленно засела писать письмо в флористическую компанию. В письме я решила употребить выражения самые грозные и значительные.<br><br>Но поскольку сегодня пятница, тринадцатое, в флористическую компанию отправилось письмо со следующим душераздирающим subject.<br>&quot;Прошу срочно принять меры! Рядом с нашим генеральным директором желтеют и сохнут Хуи&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417947</guid>
<pubDate>2012-07-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417947</link>
<title>Цитата #417947</title>
<description><![CDATA[xxx: Но верх жлобства узнал на прошлой работе.<br>xxx: Когда у нас покупали 2-хслойную туалетную бумагу, разделяли ее и аккуратно сворачивали в 2 рулона.<br>xxx: Говорили, что так ее больше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417946</guid>
<pubDate>2012-07-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417946</link>
<title>Цитата #417946</title>
<description><![CDATA[xxx: Помню, как меня мама наказывала в детстве<br>xxx: Удаляла у меня с компьютера на рабочем столе ярлыки игр и очищала корзину )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417945</guid>
<pubDate>2012-07-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417945</link>
<title>Цитата #417945</title>
<description><![CDATA[Сидим на работе, все что-то делают, только Оля, секретарша наша, особо ничем не занята, бегает туда-сюда, что-то кому-то рассказывает, как они с подружками посидели, какую сумочку увидела и т.п.<br><br>Заходит директор:<br>Д: &quot;Оля, съезди, пожалуйста, к партнерам, отвези документы.&quot;<br>Оля: &quot;А почему я?&quot;<br>Д: &quot;Ну все работают, только тут ты без дела.&quot;<br><br>Валера, программист наш, вполголоса: &quot;...и добезделась&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417944</guid>
<pubDate>2012-07-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417944</link>
<title>Цитата #417944</title>
<description><![CDATA[ххх: Человек - очень странная и непонятная система, и добро нужно делать небольшими порциями, ведь когда ты поможешь бабушке сумку поднести, то ты няшка, а когда ты 2 года работаешь волонтёром, и приходиться уйти по обстоятельствам, то ты сраный мудак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417943</guid>
<pubDate>2012-07-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417943</link>
<title>Цитата #417943</title>
<description><![CDATA[Стою на балконе, сокращаю себе жизнь и загрязняю воздух. Гляжу на лениво покачивающиеся в такт ветра деревья. Вижу двух проходящих мимо этих деревьев школьников, в форме, с ранцами. Обычное дело - школа совсем рядом стоит. Но меня немного смутило то, что сейчас середина июля и полпятого утра. Школьники - они для меня всегда были загадкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417942</guid>
<pubDate>2012-07-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417942</link>
<title>Цитата #417942</title>
<description><![CDATA[Ки^^: как можно загрузить CPU на 100%?<br>хомяк: про жизнь свою ему расскажи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417941</guid>
<pubDate>2012-07-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417941</link>
<title>Цитата #417941</title>
<description><![CDATA[xxx: из бэкапов остались только скриншоты годичной давности )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417940</guid>
<pubDate>2012-07-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417940</link>
<title>Цитата #417940</title>
<description><![CDATA[ыыы: я какбэ в своем репертуаре. переехал в столицу округа, чтобы наконец устроиться программистом или инженером. на собеседовании отвлекся и по привычке устроился грузчиком. чувствую, карьеру трудновато будет делать ..(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417939</guid>
<pubDate>2012-07-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417939</link>
<title>Цитата #417939</title>
<description><![CDATA[Из Денжер-Зоны:<br>Sergiy1984: &quot;Знакомый&quot; - это сильнейшее оружие в энторнетах. Безоговорочно юнит высшего уровня. Он служит одновременно в ВДВ, спецназе и ГРУ, регулярно бывает в Америке, привозя оттуда массу впечатлений, ездит на Западную Украину, подвергаясь там неслыханной дискриминации. Он излазил всю Чечню вдоль и поперек, он выпивает по пять литров водки за раз, не вылазит из проруби, убивает в хлам &quot;Бугатти&quot;, играет за дубль &quot;Шинника&quot;. Скоро в космос полетит. Очень яркий персонаж.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417938</guid>
<pubDate>2012-07-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417938</link>
<title>Цитата #417938</title>
<description><![CDATA[nomadmoon@lj: А чем отмыть запах котика, если эта падла написала на рюкзак?<br><br>zloradskij: &quot;...Тарентийцы смеялись над греческим языком римлян, а когда те покидали центр города, какой-то хулиган из толпы помочился на ногу одного из послов. Толпа зашлась от хохота. Возмущенный посол, торжественно поклявшийся, что пятно на его ноге будет смыто кровью, вернулся в Рим и продемонстрировал свою ногу сенату. Сенаторы пришли в ярость и в 281 г. до н. э. объявили Таренту войну.&quot;<br>Римская республика. От семи царей до республиканского правления.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417937</guid>
<pubDate>2012-07-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417937</link>
<title>Цитата #417937</title>
<description><![CDATA[xxx: Я люблю сексуально облизывать губы )я кокетка ))<br>yyy: а я люблю сексуально пучить глаза. йа креведко!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417936</guid>
<pubDate>2012-07-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417936</link>
<title>Цитата #417936</title>
<description><![CDATA[xxx: я понял, что такое свежий взгляд<br>ххх: это когда шампунь с ментолом в глаза попадает &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417935</guid>
<pubDate>2012-07-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417935</link>
<title>Цитата #417935</title>
<description><![CDATA[C Хабра<br>Agent_Smith:<br>Забавно было, что у моих знакомых, как и у родителей, никто в компах не шарил, и пришлось разбираться самому.<br>Так что методом тыка у меня получилось научиться устанавливать игры, но как их запускать я не знал, а потом, как-то раз, случайно установил игру в папку Пуск\Автозагрузка, и она запустилась. После этого, я все игры ставил в ту папку, и при запуске компа я просто закрывал те, в которые не хотел играть в данный момент, и все лишние окна типа анинсталлов, риадми, редакторов карт для героев и варкрафта и т.д. Самое смешное, что так я жил целый год, пока родители не нашли знакомого компьютерщика, который при виде этого был просто в шоке =0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417934</guid>
<pubDate>2012-07-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417934</link>
<title>Цитата #417934</title>
<description><![CDATA[xxx: Не могу сидеть на жопе ровно (((<br>yyy: Руки чешутся? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417933</guid>
<pubDate>2012-07-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417933</link>
<title>Цитата #417933</title>
<description><![CDATA[Дмитрий: А у меня лодка есть :-)<br>Кеша: А у меня друид 85го уровня есть :-)<br>Дмитрий: Надо на твоем друиде на рыбалку съездить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417932</guid>
<pubDate>2012-07-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417932</link>
<title>Цитата #417932</title>
<description><![CDATA[Переписка с отцом по аське:<br>Lesha: Поработай еще DNS-ом. IP роутера скажи.<br>Я: (пишу внешний IP роутера, стоящего на балконе)<br>Я: Хороший из меня DNS? :D<br>Lesha: Спасибо. Очень хороший. Только не быстрый. И вторичного нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417931</guid>
<pubDate>2012-07-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417931</link>
<title>Цитата #417931</title>
<description><![CDATA[&lt;ХреноделЪ&gt; кстати жопа - это универсальный интерфейc взаимодействия с окружающей средой<br>&lt;ХреноделЪ&gt; не юзаешь её как датчик опасности - и она становится устройством ввода-вывода.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417930</guid>
<pubDate>2012-07-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417930</link>
<title>Цитата #417930</title>
<description><![CDATA[Она: мда, живем с тобой, как две свиньи.<br>Он: как три свиньи.<br>Она: а кто третья?<br>Он: мы вдвоем, как три.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417929</guid>
<pubDate>2012-07-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417929</link>
<title>Цитата #417929</title>
<description><![CDATA[MoRo: Захожу такой к клиенту (интернет подключаю), а там малой, ну лет 16. Смотрит на татуху, волосень, бородень, серьгу и заявляет:<br>- Я смотрю, ты рокер, что слушаешь? Я тоже рокер, AC/DC особенно люблю, ты не обращай внимания, что там из колонок играет, это так, для расслабона.<br>А из колонок по очереди американская хип-хоп-попса, дабстеп и бурановские бабушки.<br>Вот блядь он тоже рокер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417928</guid>
<pubDate>2012-07-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417928</link>
<title>Цитата #417928</title>
<description><![CDATA[xxx: Начальник спросил, почему я не женат. <br>xxx: А потом развил тему, что вот у меня нет семьи, квартира своя, кредитов нету, могу спокойно не работать несколько месяцев — как он меня в этой ситуации будет удерживать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417927</guid>
<pubDate>2012-07-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417927</link>
<title>Цитата #417927</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>После начала первых серьёзных отношений у девушек развеиваются все представления о любви, полученные после просмотра мелодрам, а у парней все представления о сексе, полученные после просмотра порнухи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417926</guid>
<pubDate>2012-07-13 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417926</link>
<title>Цитата #417926</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Еду только что со стороны физов, справа возле суда ДеПоСы стоят. Увидели меня и прям под колеса со своей палкой. Торможу, спрашиваю что случилось. Ответ просто убил: &quot;Audi угнали&quot;. Спрашиваю, а я-то тут причем на 10-ке? Ответа не было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417925</guid>
<pubDate>2012-07-13 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417925</link>
<title>Цитата #417925</title>
<description><![CDATA[- девушка, дайте ваш номерок<br>- не могу, он намертво к мотоциклу прикручен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417924</guid>
<pubDate>2012-07-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417924</link>
<title>Цитата #417924</title>
<description><![CDATA[Был в командировке в маленьком сельском городе, зашёл в кафе пообедать:<br>- Шурпу, голубцы, кофе.<br>- Кофе не можем сделать.<br>- Почему?<br>- Потому что вы голубцы заказали.<br>Не нашёлся, что возразить. Хоть бы сделали в меня перекрёстные ссылки взаимоисключающих заказов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417923</guid>
<pubDate>2012-07-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417923</link>
<title>Цитата #417923</title>
<description><![CDATA[xxx: Помнишь, я тебе жаловалась, что у меня ухо болит? Так вот, вчера была у лора, он сказал капать спиртом и беречь от воды. А у меня Макс сегодня из командировки приезжает – надо красоту наводить и голову мыть. Пробовала вату в уши засунуть – намокает, пакетики привязать – сваливаются, тут меня осенило презервативы на уши одеть, у нас в ящике коробочка из трех новая валялась, одела - каааайф, вымылась, ничего не попадает и уши сухие. А теперь сижу такая вся нафуфыренная с початой коробочкой и думаю, чё Максу говорить. Что на уши надевала и мылась? Как думаешь, он меня в дурку не сдаст?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417922</guid>
<pubDate>2012-07-13 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417922</link>
<title>Цитата #417922</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас наблюдал картину в офисе - чувак берет ноут, мышь и запирается в туалете. Вышел час спустя с фразой: &quot;Забыл, что не дома.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417921</guid>
<pubDate>2012-07-13 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417921</link>
<title>Цитата #417921</title>
<description><![CDATA[Жена, только что:<br>- А последний раз я вообще по-тупому погибла. Не успела убежать от снайпера.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417920</guid>
<pubDate>2012-07-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417920</link>
<title>Цитата #417920</title>
<description><![CDATA[Ave: меня так радуют мемы с боромиром! и почему он только сейчас стал популярен?.. фильму уже столько лет )<br>Лиза Л: нельзя просто взять и сделать мем с боромиром]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417919</guid>
<pubDate>2012-07-13 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417919</link>
<title>Цитата #417919</title>
<description><![CDATA[EVR: Повторный успех МММ доказывает, что главная российская беда все-таки не дороги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417918</guid>
<pubDate>2012-07-13 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417918</link>
<title>Цитата #417918</title>
<description><![CDATA[ххх: Помню, меня на одной работе запрягли покупать букет цветов от финансовой службы для главбуха холдинга. Ну я купил и несу фин. диру в кабинет - он же вручать будет. Захожу к нему с огромным веником. Он глаза от бумаг поднимает: &quot;Я так понимаю, ты с предложением, от которого я не смогу отказаться?&quot;. Я даже растерялся )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417917</guid>
<pubDate>2012-07-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417917</link>
<title>Цитата #417917</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше казалось, что вот куплю машину и буду на ней ездить всегда-всегда и везде-везде. Это когда мне 16 было. Теперь мне 45 и частоту поездок можно определить по тому, что бачка &quot;незамерзайки&quot; мне хватает на два года. На два календарных года!<br>yyy: Так продай её.<br>xxx: Как это продай? А на чём же я за &quot;незамерзайкой&quot; ездить буду?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417916</guid>
<pubDate>2012-07-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417916</link>
<title>Цитата #417916</title>
<description><![CDATA[xyla: Что лучше, NTFS или NTSC?<br>killer3: Ну, знаешь, это всё равно что спросить что лучше: борщ или мотоцикл?<br>xyla: Ну, ясен пень, мотоцикл лучше.<br>killer3: блять...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417915</guid>
<pubDate>2012-07-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417915</link>
<title>Цитата #417915</title>
<description><![CDATA[Amor_amore: а вы знаете, что такое накладной кофе? Нет? А я вчера узнала. Начальник рассказал, как ездил в глубинку, зашел в кафе. Спросил кофе какой у них есть, ответили, что только накладной. Его в чашку НАКЛАДЫВАЮТ и кипятком заливают! потому и накладной...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417914</guid>
<pubDate>2012-07-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417914</link>
<title>Цитата #417914</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; быть девственником в 16 лет - ето отклонение!<br>&lt;yyy&gt; А в 23 уже норма]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417913</guid>
<pubDate>2012-07-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417913</link>
<title>Цитата #417913</title>
<description><![CDATA[CTPE10k: куда катится мир?...<br>Merk: хрен его знает<br>Merk: лишь бы не укачивало по дороге]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417912</guid>
<pubDate>2012-07-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417912</link>
<title>Цитата #417912</title>
<description><![CDATA[laefar: Если ваш несовершеннолетний сын говорит вам, что этот Playboy у него в тумбочке был куплен из-за статьи о его любимой рок группе - можете ему поверить, ибо в наш век тотального интернета покупать бумажный журнал, чтобы смотреть на фотографии голых женщин станет только тридцати- и выше-летний ностальгирующий чувак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417911</guid>
<pubDate>2012-07-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417911</link>
<title>Цитата #417911</title>
<description><![CDATA[Roman: так что милости просим в гости<br>Roman: но с одним условием, выпивка и хавка с собой<br>Roman: с собой приносим, а не уносим]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417910</guid>
<pubDate>2012-07-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417910</link>
<title>Цитата #417910</title>
<description><![CDATA[Приехала на пару дней к маме погостить, развалилась перед ноутом, залипаю, фоном кинцо.<br>Маман: Что смотришь?<br>Я: &quot;Кукольник&quot;<br>Маман: И про что он?<br>Я: Про месть кукол хозяевам, бросившим их...<br>Маман: Буратино, что ль? &quot;Возвращение легенды&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417909</guid>
<pubDate>2012-07-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417909</link>
<title>Цитата #417909</title>
<description><![CDATA[xxx: Разбирали советский диван<br>xxx: Разбили окно, погнули отвертку, разбили вазу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417908</guid>
<pubDate>2012-07-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417908</link>
<title>Цитата #417908</title>
<description><![CDATA[На хабре из топика про &quot;новый&quot; патент Apple:<br><br>Nougat: Как и многие другие патенты Apple, этот был зарегистрирован не для того, чтобы разработать устройство на основе патента, а чтобы другие не могли разработать такое устройство. Это всё равно, что прийти на вечеринку и помочиться в графин с пуншем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417907</guid>
<pubDate>2012-07-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417907</link>
<title>Цитата #417907</title>
<description><![CDATA[Serg: когда мой заказ придет? меня уже заказчики теребут.<br>dim: через неделю будет на складе. только правильно не теребут, а теребят.<br>serg: в том-то и дело, что меня уже именно теребут!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417906</guid>
<pubDate>2012-07-12 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417906</link>
<title>Цитата #417906</title>
<description><![CDATA[xxx: А я уже даже начинал планировать семейную жизнь... хотел купить второй джойстик...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417905</guid>
<pubDate>2012-07-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417905</link>
<title>Цитата #417905</title>
<description><![CDATA[Hi-tech в жизни:<br>Стоят двое, не то электрики, не то телефонисты. Щиток серый, висит высоко, роста им не хватает, и подставки никакой нет. Поэтому один палкой держит закрывающуюся дверцу, второй на цыпочках тянется, поднимает туда сотовый телефон и снимает на камеру. А потом симпозиум - смотрят на телефон, чешут затылки и шумно обсуждают, что там могло навернуться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417904</guid>
<pubDate>2012-07-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417904</link>
<title>Цитата #417904</title>
<description><![CDATA[xxx: Звоню щас на маникюр записаться. Девочка мне бодрым тоном: а маникюр не делаем, мастер заболела! Я: а когда она выздоровеет ? Девочка: через неделю, она на море уехала!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417903</guid>
<pubDate>2012-07-12 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417903</link>
<title>Цитата #417903</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Может хотя бы в школы русский язык вернут!!! А то не понятно что твориться в образовании с этими языками!<br><br>yyy:<br>не язык, а якорь.<br>и не в школы, а в жопу.<br>и не вернут, а ввернут.<br>за это чертово «ться» и отсутствующие запятые.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417902</guid>
<pubDate>2012-07-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417902</link>
<title>Цитата #417902</title>
<description><![CDATA[xxx: В споре, кто раньше напишет свою операционную систему, ACDSee или Nero, победили Google и Firefox]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417901</guid>
<pubDate>2012-07-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417901</link>
<title>Цитата #417901</title>
<description><![CDATA[xxx: Случился тут у нас очередной блэкаут, забираюсь к себе на восьмой этаж, пыхтя и похрюкивая. На шестом этаже слышу из-за двери на площадку дрожащий девчачий голос: &quot;Кто это?&quot; Дернуло меня в ответ глухо и нечленораздельно пореветь. Визг, писк, на площадке, слышно, двери резко распахиваются, мужские голоса. В общем, на свой восьмой я влетел мухой - откуда взялась скорость ))) Уже открывая дверь слышал громкий голос: &quot;Да ты охренела со своими сериалами, какой, на хер зомби?!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417900</guid>
<pubDate>2012-07-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417900</link>
<title>Цитата #417900</title>
<description><![CDATA[ххх: Я с тобой весь вечер разговаривать не буду!<br>ууу: Вот наказала так наказала!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417899</guid>
<pubDate>2012-07-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417899</link>
<title>Цитата #417899</title>
<description><![CDATA[C форумов гохи:<br><br>Xallas85: кстати о скайриме, на новый год, когда все накрывали на стол и мы уже начинали употреблять &quot;для аппетиту&quot;, один из товарищей сидел и рубился в скайрим, ему было ваще пофиг, что вокруг происходит. Мы еще тогда решили, что он наркоман, ну и раз скайрим, то надели ему кастрюлю на голову. Так эта скотина, просто сдвинул кастрюлю так, чтобы она не закрывала глаза и дальше играл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417898</guid>
<pubDate>2012-07-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417898</link>
<title>Цитата #417898</title>
<description><![CDATA[xxx: Из резюме на сайте поиска работы, раздел &quot;ваши сильные качества&quot;: &quot;На мой взгляд у меня блестяще поставленная речь‚ могу грамотно и красиво излагаться...&quot;<br>xxx: Вот так и появляются обманутые ожидания - может &quot;красиво излагаться&quot;, но почему-то излажалась...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417897</guid>
<pubDate>2012-07-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417897</link>
<title>Цитата #417897</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Тяжело быть-маленьким<br>Вот говоришь ты что-то очень важное<br>Руками машешь<br>Лицо делаешь выразительное<br>А они не понимают<br>По сто раз объяснять надо<br>yyy:<br>Со мной на работе такое часто случается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417896</guid>
<pubDate>2012-07-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417896</link>
<title>Цитата #417896</title>
<description><![CDATA[Mr.Carrot: Она сначала ко мне переехала. Целый день распихивала свои шмотки по всем шкафам, в итоге мои вещи занимали только 2 полки, а ее - все остальное пространство. А на следующий день потребовала везти ее по магазинам, потому что ей одевать нечего и у нее &quot;мало новых красивых вещей&quot;. И у меня складывается такое ощущение, что в этом виноват именно я. И я в это верю. Хотя понимаю, что это и не так. Такое двоякое чувство. Хочется в стену головой ударится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417895</guid>
<pubDate>2012-07-12 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417895</link>
<title>Цитата #417895</title>
<description><![CDATA[ххх: чего шеф такой довольный вернулся?<br>ууу: а что?<br>ххх: магнитик подарил! Они что, таки подписали контракт?<br>ууу: хрен они подписали. а довольный он потому, что сожрал у них всю икру и стырил две ручки и коробку этих магнитиков...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417894</guid>
<pubDate>2012-07-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417894</link>
<title>Цитата #417894</title>
<description><![CDATA[xxx: значицца, реши задачку по физике.<br>ххх: имеется тело средней упитанности 125 кг и строящийся четырехподъездный 16-тиэтажный дом.<br>ххх: Подъем на этаж осуществляется по маршам в 11 ступеней и высота одного этажа 3 метра<br>ххх: подъем на один этаж идет через 2 марша<br>ххх: Вопрос задачи:<br>ххх: Сколько материлось тело, которое дойдя до 12 этажа увидело, что марши выше не установлены, и, чтобы попасть на 16-й этаж, придется идти через другой подъезд?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417893</guid>
<pubDate>2012-07-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417893</link>
<title>Цитата #417893</title>
<description><![CDATA[Вчера составил заказ. В комментарии к заказу написал &quot;До 13:00 не звонить!&quot;. Ложусь поздно, встаю поздно. Сегодня 10:30 утра звонок. Просыпаюсь, беру трубку... Оттуда:<br><br>- Здравствуйте! У вас тут в комментарии написано &quot;до часа не звонить&quot;. Это что, мне попозже перезвонить, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417892</guid>
<pubDate>2012-07-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417892</link>
<title>Цитата #417892</title>
<description><![CDATA[Лорана: Негодование. Ты знаешь, что произойдет, когда тебе все-таки надоест жить и ты захочешь обрести покой? Ты придешь к вратам рая, выискивая глазами самое, сука, пушистое облако. Петр спросит тебя<br>- Ты кто такой?<br>- Андрей, - скажешь ты<br>- Тот самый, который не захотел идти с заюшкой на мультик в июле 2012 года?! Давай, до свидания!<br>Вот как все будет! Зануда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417891</guid>
<pubDate>2012-07-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417891</link>
<title>Цитата #417891</title>
<description><![CDATA[XXX: ДРУЗЬЯ! У кого есть старые ковры, в хорошем качестве? Готовы купить их недорого! ОЧЕНЬ НАДО!!!<br>УУУ: надоело фотографироваться на фоне одного и того же? :)<br>ХХХ: фотостудию хочу замутить )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417890</guid>
<pubDate>2012-07-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417890</link>
<title>Цитата #417890</title>
<description><![CDATA[xxx: Взяточничество побеждает разум.<br>xxx: Деду нужно сделать компьютерную томографию грудной клетки, чтобы сделать это бесплатно нужно получить квоту, для которой в свою очередь нужно, чтобы в местной больнице оформили письмо и т.д. и т.п. Для ускорения процесса бабуля обратилась к врачу и заведующему больницы с просьбой и отблагодарила каждого по 2 т.р., итого 4 т.р. Ждем результата. <br>xxx: Для интереса позвонила в платную больницу, стоимость нужных исследований - 2 460,00р. в любое время. Экономия составила бы 1 540,00р.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417889</guid>
<pubDate>2012-07-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417889</link>
<title>Цитата #417889</title>
<description><![CDATA[xxx: Я наверное что-то не понимаю в жизни, но когда вижу в Одноклассниках &quot;Оля подружилась с Наращиванием ногтей в Тамбове&quot;, мне становится страшно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417888</guid>
<pubDate>2012-07-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417888</link>
<title>Цитата #417888</title>
<description><![CDATA[xxx: ты мне кстати сегодня опять снилась<br>xxx: мы на море были<br>xxx: и я ныл, что на солнце не могу долго находиться<br>xxx: а ты говорила: Сережа, какое солнце?! мы на море Лаптевых]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417887</guid>
<pubDate>2012-07-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417887</link>
<title>Цитата #417887</title>
<description><![CDATA[Был сегодня в военкомате. Порадовала мимоходом услышанная фраза: &quot;Четыре года был негоден, и, оппа, выздоровел!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417886</guid>
<pubDate>2012-07-11 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417886</link>
<title>Цитата #417886</title>
<description><![CDATA[YYY: Давай я к тебе в четверг приеду?<br>XXX: а сегодня что?<br>YYY: Сегодня не могу, маме по дому помочь надо.<br>XXX: ответ неправильный. правильный ответ - сегодня вторник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417885</guid>
<pubDate>2012-07-11 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417885</link>
<title>Цитата #417885</title>
<description><![CDATA[yyy: просто какое то настроение говняное<br>xxx: это сейчас<br>xxx: давай может сегодня шампанского возьмем и свечи зажжем? =)<br>xxx: а потом в горячую ванну, я тебе плечики помну<br>xxx: трусики сниму<br>xxx: с тебя<br>xxx: потом одену их на себя<br>xxx: на голову<br>xxx: и буду бегать по комнате и кричать &quot;свободу анджеле девис!&quot;<br>yyy: а так все красиво начиналось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417884</guid>
<pubDate>2012-07-11 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417884</link>
<title>Цитата #417884</title>
<description><![CDATA[Из жизни провайдера,отчет инженера по заявке :<br>(инженер): 23.06.2012 кабель абонента отследить не удалось, т.к. на этаже потенциальные абоненты в нетрезвом состоянии громко и с кулаками выясняли отношения - вмешиваться не стал, т.к., возможно, они обсуждали тарифные планы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417883</guid>
<pubDate>2012-07-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417883</link>
<title>Цитата #417883</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ:<br><br>Это потом я понял, что соседи пришли именно ко мне, решив, что раз я учусь на программиста, у меня должен быть интернет, а значит я смогу найти то, что их интересует... Но поначалу я впал в легкий ступор, когда ко мне постучали и сказали: &quot;Юрочка, ты же программист? Нам тут надо кастрировать кота...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417882</guid>
<pubDate>2012-07-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417882</link>
<title>Цитата #417882</title>
<description><![CDATA[@bondarserv: У меня Дзен-машина, неработающий клаксон заставляет учиться терпению.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417881</guid>
<pubDate>2012-07-11 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417881</link>
<title>Цитата #417881</title>
<description><![CDATA[xxx: Музыкальный закон Мерфи - у любого исполнителя на концерте всегда будет песня, которую ты не знаешь, а все поют её хором.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417880</guid>
<pubDate>2012-07-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417880</link>
<title>Цитата #417880</title>
<description><![CDATA[pavel: Чтобы не ремонтировать дороги и не развивать автопром, действительно, скорее освоят телепортацию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417879</guid>
<pubDate>2012-07-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417879</link>
<title>Цитата #417879</title>
<description><![CDATA[Kodai: Для меня зонт - это амулет от дождя. И работает безотказно. Новый зонт уже третий год таскаю - ни разу не пользованный!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417878</guid>
<pubDate>2012-07-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417878</link>
<title>Цитата #417878</title>
<description><![CDATA[yyy: как будет выглядеть оплата?<br>xxx: ну скорей всего это будут коричневые или зеленые бумажки с гербами Российской Федерации и видами городов РФ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417877</guid>
<pubDate>2012-07-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417877</link>
<title>Цитата #417877</title>
<description><![CDATA[xxx: ты в сталкера не играла?<br>yyy: НЕТ<br>xxx: там есть 2 монстра. контролёр - он мозг выносит телепатически. и кровосос - он мозг просто высасывает. такое ощущение, что у нас работают их дети.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417876</guid>
<pubDate>2012-07-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417876</link>
<title>Цитата #417876</title>
<description><![CDATA[xxx: Английский язык очень модный. И незнание его не мешает людям использовать английский везде, где могут. И если &quot;Niagara Fails&quot; (Ниагарские провалы) против &quot;Niagara Falls&quot; (Ниагарский водопад) еще не эпик-фэйл, то &quot;Bitch party&quot; с бесплатным входом для девушек уже очень похож на него.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417875</guid>
<pubDate>2012-07-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417875</link>
<title>Цитата #417875</title>
<description><![CDATA[Комментарии к новости про открытие бозона Хиггса на LOR: &quot;Питер Хиггс приглашен на завтрашний семинар...&quot;<br><br>Lordwind: Небось еще вход только со своим бозоном<br>vahtu: У остальных-то наверно есть. Тока евойный искали :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417874</guid>
<pubDate>2012-07-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417874</link>
<title>Цитата #417874</title>
<description><![CDATA[Разговаривал сейчас с одной фирмой.<br>- Для кого - спрашиваю - отправить заявку? Как зовут вас?<br>- Лариса - говорит.<br>Потом получаю письмо и там такой текст:<br>... отправляю Вам счет. По ошибке назвала другое имя, меня зовут Светлана ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417873</guid>
<pubDate>2012-07-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417873</link>
<title>Цитата #417873</title>
<description><![CDATA[XXX: Я был немало удивлен, обнаружив надпись &quot;Не бросайте, пожалуйста, бумагу в унитаз&quot; в туалете, в котором не было не то что ведра, куда эту бумагу можно было бы бросить, но даже самой бумаги...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417872</guid>
<pubDate>2012-07-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417872</link>
<title>Цитата #417872</title>
<description><![CDATA[XXX: купить что-нибудь для салата?<br>ууу: да, купи огурцов штук пять<br>ууу: и если редиски не будет то не бери ее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417871</guid>
<pubDate>2012-07-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417871</link>
<title>Цитата #417871</title>
<description><![CDATA[xxx: НАРОД, СЕГОДНЯ ВЫХОДНОЙ ДЕНЬ! ДАЙТЕ ХОТЬ ОДИН ВЕЧЕР ОТДОХНУТЬ ОТ СЕРВЕРОВ, НАГРУЗКИ, НЕЙМИНГ КОНВЕНШЕНА и т.д. и т.п.<br>yyy: выходной?! я-то думаю, чего я один весь день в офисе сижу...<br>yyy: ок - я домой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417870</guid>
<pubDate>2012-07-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417870</link>
<title>Цитата #417870</title>
<description><![CDATA[* Nata Svift входит в конференцию c_plus_plus<br>&lt;Nata Svift&gt; привет всем. у меня вопрос<br>&lt;cutwater&gt; ооо женщина )))<br>&lt;ForNeVeR&gt; Женщина? Что это?<br>&lt;0xd34df00d&gt; ForNeVeR: объект из реальной жизни.<br>&lt;0xd34df00d&gt; ForNeVeR: не отвлекайся, пиши код.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417869</guid>
<pubDate>2012-07-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417869</link>
<title>Цитата #417869</title>
<description><![CDATA[xxx: Cложно поддерживать культурную беседу с человеком, который называет работы Рубенса &quot;фап-контентом&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417868</guid>
<pubDate>2012-07-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417868</link>
<title>Цитата #417868</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения робототехники:<br>Ххх: слышал про робота виртуального присутствия, который за школьника ходит в школу?<br>Ууу: дергает за косички поди<br>Zzz: угу, и апдейтится по мере взросления. В 5 классе он дергает девочек за косички, в 7 начинает их лапать, в 9м скачивает вов и становится роботом-задротом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417867</guid>
<pubDate>2012-07-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417867</link>
<title>Цитата #417867</title>
<description><![CDATA[xxx: а моя девушка, когда прочла надпись в икее на указателе &quot;Вы здесь&quot;, возмутилась: &quot;Откуда они знают?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417866</guid>
<pubDate>2012-07-10 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417866</link>
<title>Цитата #417866</title>
<description><![CDATA[ххх: такое ощущение, что я в СССР до сих пор живу.<br>ууу: партия, очереди, репрессии?<br>ххх: в СССР секса не было!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417865</guid>
<pubDate>2012-07-10 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417865</link>
<title>Цитата #417865</title>
<description><![CDATA[Заказали простенькую сеть - домен, файловый сервер, сервер 1С. Чего сложного? Ничего. Сделал. Через 2 дня перезванивают - начальство недовольно, надо все переделывать, приезжайте срочно. Приехал разбираться. Оказывается - &quot;Мы ничего в этом не понимаем, НО знаем, должно громко жужжать!&quot; Приклеил скотчем к корпусному вентилятору бумажку, чтоб лопасти вентилятора цепляла, корпус резонирует, машина жужжит. Заказчик доволен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417864</guid>
<pubDate>2012-07-10 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417864</link>
<title>Цитата #417864</title>
<description><![CDATA[ххх: я пошел ужин делать, девушка же на лето уехала, питаюсь как могу<br>ууу: ой да ладно ) найди в инете &quot;еда для начинающих&quot; )<br>ххх: я не начинающий, я уже 26 лет ем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417863</guid>
<pubDate>2012-07-10 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417863</link>
<title>Цитата #417863</title>
<description><![CDATA[pembrock: хреново в пятницу обнаружить, что сегодня вторник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417862</guid>
<pubDate>2012-07-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417862</link>
<title>Цитата #417862</title>
<description><![CDATA[xxx: даже когда я фоткал голубя - он моргнул :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417861</guid>
<pubDate>2012-07-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417861</link>
<title>Цитата #417861</title>
<description><![CDATA[xxx: брат дома?<br>yyy: нет а што я думал што он с табой он у наташки навернае<br>xxx: хочешь бутылку пива?<br>yyy: даааааааааааааааааааааааааааааааааааааа<br>xxx: напиши это же, только без единой ошибки: &quot;нет а што я думал што он с табой он у наташки навернае &quot;<br>xxx: если одна из трех попыток увенчается успехом - с меня бутылка пива )<br>yyy: ок и што мне делать<br>xxx: напиши &quot;нет а што я думал што он с табой он у наташки навернае &quot;, только без единой грамматической и орфографической ошибки<br>xxx: будем воспитывать в тебе любовь к русскому языку )<br>xxx: начинай<br>yyy: ладна што мне делать штоб палучить пива ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417860</guid>
<pubDate>2012-07-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417860</link>
<title>Цитата #417860</title>
<description><![CDATA[Утро. Коридор. Темно. Смотрю, сидит мой кролик у приоткрытой двери и пытается проникнуть в комнату, где спит папа. Я бесцеремонно закрываю дверь перед его носом, а он не реагирует! Протягиваю к нему руку, а он САПОГ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417859</guid>
<pubDate>2012-07-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417859</link>
<title>Цитата #417859</title>
<description><![CDATA[ххх: Тебе пирожок купить?<br>ууу: Денег нет.<br>ххх: Получка завтра. Могу занять. Так тебе с чем?<br>ууу: На халяву и хлорка - творог.<br>ххх: Так тебе пирожок с хлоркой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417858</guid>
<pubDate>2012-07-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417858</link>
<title>Цитата #417858</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты же сейчас работаешь, как работа, не мешает личной жизни? )<br>yyy: Вот мое расписание<br>yyy: 00ч.-07ч. сон<br>yyy: 07ч.-09ч. собраться и добраться на работу<br>yyy: 09ч.-19ч. работа<br>yyy: 19ч.-20ч. домой тоже нужно доехать<br>yyy: 20ч.-24ч. Читаю книги, повышаю квалификацию<br>yyy: Личная жизнь 24ч.-00ч.<br>yyy: Абсолютно не мешает, все ок :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417857</guid>
<pubDate>2012-07-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417857</link>
<title>Цитата #417857</title>
<description><![CDATA[После долгого съема квартир купили хрущевку.<br>Кухня ~5 кв.м.<br>Вот тут то и пригодился геймерский опыт: Тетрис - чтобы расставить максимум модулей кухни компактно и Сокобан - чтобы помыть пол.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417856</guid>
<pubDate>2012-07-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417856</link>
<title>Цитата #417856</title>
<description><![CDATA[xxx: Авиакомпания, запрещающая детям до 5 лет садиться в самолёт, будет очень популярна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417855</guid>
<pubDate>2012-07-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417855</link>
<title>Цитата #417855</title>
<description><![CDATA[С хабра, План Б на случай провала WP (про Nokia):<br><br>diamant: Надеюсь, что план А всё же сработает, и Нокия отыграет хотя бы 10% рынка смартфонов — нельзя же Андроиду без конкуренции.<br>javascript: А уж я-то как надеюсь (работая в Нокии)!<br>optemist: Да где Вы с Вашим ником только не работаете? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417854</guid>
<pubDate>2012-07-10 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417854</link>
<title>Цитата #417854</title>
<description><![CDATA[(после обсуждения недостатков проходившей мимо девушки)<br>a: Злые мы с тобой.<br>b: Ну да, мы эти, как их, на м.<br>a: Мудаки?<br>b: Нет, мизантропы, во! Хотя первый вариант ближе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417853</guid>
<pubDate>2012-07-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417853</link>
<title>Цитата #417853</title>
<description><![CDATA[xxx: Не выспался. В приемной вместо ключа от 19-го кабинета попросил ключ на 19.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417852</guid>
<pubDate>2012-07-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417852</link>
<title>Цитата #417852</title>
<description><![CDATA[XXX: Я школу 3 года назад закончил. Все 11 классов. Что это меня ей пугать? :D<br>YYY: Закончи еще раз 11 классов...<br>ZZZ: Пройди школу на Nightmare!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417851</guid>
<pubDate>2012-07-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417851</link>
<title>Цитата #417851</title>
<description><![CDATA[XXX: Но есть вопрос к врачам. Почему у вас из поколение в поколение такой хреновый почерк???<br><br>YYY: Ты о врачебной тайне слыхал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417850</guid>
<pubDate>2012-07-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417850</link>
<title>Цитата #417850</title>
<description><![CDATA[Наташа *киска*: Здравствуйте. Пожалуйста, добавьте меня в список ваших контактов.<br>Юрик: зачем?!<br>Наташа *киска*: сплю за деньги<br>Юрик: Ммм, везет!<br>Юрик: а мне работать приходится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417849</guid>
<pubDate>2012-07-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417849</link>
<title>Цитата #417849</title>
<description><![CDATA[Rav: с 1 июля правительство Москвы доказало, что Москва резиновая и увеличило размер столицы в 2,5 раза.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417848</guid>
<pubDate>2012-07-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417848</link>
<title>Цитата #417848</title>
<description><![CDATA[xxx: Наш велосипедный ключ смотрит на швейцарский нож, как на говно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417847</guid>
<pubDate>2012-07-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417847</link>
<title>Цитата #417847</title>
<description><![CDATA[nigmat: с первого июля в России смысл в круглосуточных магазинах пропал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417846</guid>
<pubDate>2012-07-09 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417846</link>
<title>Цитата #417846</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вчера с мыслями о том, что сдал сессию, бреду тихо домой. Поравнялся значит с какой то женщиной и мы собираемся переходить дорогу, но вдруг на горизонте появляется ещё одна дама бальзаковского возраста с криками &quot;Любаша, сколько лет, сколько зим!&quot;. Обнимает ту даму и начинает целовать меня с возгласами &quot;Максимка, как ты вырос!&quot;<br>Ох уж это неловкое чувство, когда ты не Максимка и вообще просто мимо проходил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417845</guid>
<pubDate>2012-07-09 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417845</link>
<title>Цитата #417845</title>
<description><![CDATA[Zu: вобщем после 25 лет работы у мя не задница, а многоканальный мультиплексный сенсор. и он чует, что эту фичу придется писать нам самим...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417844</guid>
<pubDate>2012-07-09 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417844</link>
<title>Цитата #417844</title>
<description><![CDATA[ххх: суть дьябло в двух словах? ты бьешь мобов толпами<br>ххх: а мобы толпами бьют тебя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417843</guid>
<pubDate>2012-07-09 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417843</link>
<title>Цитата #417843</title>
<description><![CDATA[ххх: Только хардкор!<br>ууу: Ой, я тя умоляю. Твой хардкор как правило выливается в какое-то ми-ми-ми]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417842</guid>
<pubDate>2012-07-09 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417842</link>
<title>Цитата #417842</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты же помнишь, что у меня аллергия на рыбу? Так вот, родители уехали на дачу, из еды в холодильнике оставили только рыбные консервы и лекарства. Они что, НАМЕКАЮТ?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417841</guid>
<pubDate>2012-07-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417841</link>
<title>Цитата #417841</title>
<description><![CDATA[xxx: Кому как, а мне кажется, что ситкомы были бы раза в два смешнее, если стандартный закадровый смех заменить на смех Папанова]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417840</guid>
<pubDate>2012-07-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417840</link>
<title>Цитата #417840</title>
<description><![CDATA[Prah: кстати прикол<br>у меня диск ц переполнен вдруг<br>гляжу - чу!<br>авг застругал 39 гигов логов<br><br>iuneWind: может у тебя версия AVG Darya Doncova Edition?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417839</guid>
<pubDate>2012-07-09 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417839</link>
<title>Цитата #417839</title>
<description><![CDATA[xxx: вот меня всегда интересовал вопрос - зачем в тюбик с таблетками валерьяны ватку впихивают?<br>yyy: чтобы они не стучали друг о друга, и не бесили еще больше =D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417838</guid>
<pubDate>2012-07-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417838</link>
<title>Цитата #417838</title>
<description><![CDATA[Afftobus: Вчера посмотрел телевизор. Задался несколькими вопросами:<br>1) почему все передачи &quot;здоровье&quot; рассказывают исключительно о болезнях?<br>2) в мире что, действительно нет хороших новостей?<br>3) почему алкоголь стал символом любого праздника и единственным методом для выхода из депрессии и поминания ушедших?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417837</guid>
<pubDate>2012-07-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417837</link>
<title>Цитата #417837</title>
<description><![CDATA[ххх: Когда офис находится над складом химпродуктов, дохлая муха посреди комнаты сильно настораживает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417836</guid>
<pubDate>2012-07-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417836</link>
<title>Цитата #417836</title>
<description><![CDATA[xxx: в общем, заказал нам один молодежный центр ролик агитирующий<br>ххх: про то как чувак встает на &quot;скользкий путь&quot;<br>ххх: сначала угоняет машину, потом ворует, убивает там. денег у него много через это, он садится на наркоту, его дружки у него деньги отжимают, он от передоза бомжом умирает. Ну типа против преступности агитация<br>ххх: один шутник у нас звук заменил на главную тему из гта 4-й. Посмеялись, забыли.<br>ххх: угадай с трех раз, какую версию заказчику по ошибке послали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417835</guid>
<pubDate>2012-07-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417835</link>
<title>Цитата #417835</title>
<description><![CDATA[Настраиваю спутниковую тарелку за городом. Стою перед ней, у уха телефон, на том конце человек, который в этом разбирается. Человек:<br>- Там есть такая штучка белая, как крышечка. Она еще крутиться.. (пауза)<br>Нашел какую-то белую штучку, проверил - крутиться, значит она.<br>- ...ты ее не крути. А то потом без специального оборудование уже ничего не сделаешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417834</guid>
<pubDate>2012-07-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417834</link>
<title>Цитата #417834</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас же окна на площадь выходят<br>ххх: белый день, сижу огурец жую, и тут слышу грохот. Выглядываю с огурцом в окно.<br>ххх: в небо взмывают стаи голубей.<br>ххх: в первую секунду не понимаю, что за пальба.<br>ххх: видимо, где-то недалеко подожгли ящик с фейерверками.<br>ххх: или целый грузовик, потому что бухало рассыпчато, долго и оглушительно, минуты четыре, даже люди на площади останавливались и смотрели куда-то за мой дом<br>ххх: и зря останавливались<br>ххх: салют салютом, а голуби летают И СРУТ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417833</guid>
<pubDate>2012-07-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417833</link>
<title>Цитата #417833</title>
<description><![CDATA[ххх: секретарша уволилась сегодня, сказала что на прощание отомстила шефу, ждите, говорит, что будет )<br>ххх: у них же до вечера сегодня собрание, на столах водичка, жарко.<br>ууу: слабительного насыпала?<br>ххх: говорит, что виагры...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417832</guid>
<pubDate>2012-07-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417832</link>
<title>Цитата #417832</title>
<description><![CDATA[ххх: приперли только что принтер чинить, ты знаешь, они совсем охренели уже!<br>ууу: что теперь? )<br>ххх: там все мокрое внутри, принтер обливали водой.<br>ууу: нафига?<br>ххх: цитирую: &quot;бабулька увидела, как оттуда вылезла непристойность на А4 и, пока никто не видел, побрызгала святой водой внутрь&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417831</guid>
<pubDate>2012-07-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417831</link>
<title>Цитата #417831</title>
<description><![CDATA[kotok13: как днюха Макса прошла?<br>darkSam: что я могу сказать? Бойтесь своих желаний...<br>kotok13: не то попросил?<br>darkSam: он хотел собаку, даже имя придумал заранее - Киллер. Теперь представь: Макс, 1.92 ростом, ходит в камуфляже и с цепями, татуировка на все плечё, небритый, в общем, ты знаешь. Представил?<br>kotok13: ага<br>darkSam: страшно даже не то, что ему подарили чихуа-хуа. Страшно то что ему это хуа нравится! Он таки назвал собачку Киллером, сокращенно Килечка. Выгуливает теперь. Соседи в шоке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417830</guid>
<pubDate>2012-07-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417830</link>
<title>Цитата #417830</title>
<description><![CDATA[xxx: да я вообще к сексу безразличен, после третьего раза за ночь даже отвращение появляется...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417829</guid>
<pubDate>2012-07-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417829</link>
<title>Цитата #417829</title>
<description><![CDATA[На работе поставили мне сменщика, который в заявлении на должность написал &quot;клодовщик&quot;. Сегодня выдали новый ноутбук для нас, пароль - слово &quot;кладовщик&quot; на английской раскладке. Я боюсь, парень не сможет зайти в систему...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417828</guid>
<pubDate>2012-07-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417828</link>
<title>Цитата #417828</title>
<description><![CDATA[Из прессы:<br>Министр культуры РФ Владимир Мединский, выслушав мнения отечественных кинодеятелей, согласился с предложением Никиты Михалкова ввести в российских школах предмет «Сто лучших фильмов».<br><br>xxx: А разве Никита Сергеевич уже снял сотню фильмов? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417827</guid>
<pubDate>2012-07-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417827</link>
<title>Цитата #417827</title>
<description><![CDATA[Счас звонок:<br>- Здрасти. У вас груз вывешен. Тула - Милан.<br>- Да. И что?<br>- Милан - это в какой стороне?<br>- Милан - это в Италии.<br>- Ааа. Извините, я думал, рядом с Тулой....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417826</guid>
<pubDate>2012-07-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417826</link>
<title>Цитата #417826</title>
<description><![CDATA[В детстве, когда компьютеры недавно начали появляться на предприятиях, меня мучил один вопрос: что же такое частота? И один добрый дядя ответил - это частота вращения колеса, которое крутит хомяк внутри центрального блока...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417825</guid>
<pubDate>2012-07-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417825</link>
<title>Цитата #417825</title>
<description><![CDATA[xxx: Учусь в политехе. Путь в любимый институт лежит через парк, вход в парк через калитку в маленьком заборчике.<br>xxx: Так вот, утром иду в политех, а там у калитки скопище народу какое-то и долбёж какой-то стоит. Подхожу ближе и вижу - у калитки стоят студенты и преподы, а сурового вида дядька с той стороны со всей дури лупит по ЗАМКУ, который с непонятной целью повесили на калитку.<br>xxx: Ну, то да се, народ в обход стал идти. А кто-то первый полез через забор, благо, невысокий. Тут и преподовательница не выдержала, говорит, мол, ребятки, подсадите меня. И перелезла. А только я перелез, замок-таки сбили.<br>xxx: И вся дружная братия хлынула в проход с громкими победными кличами &quot;ура!&quot; и &quot;умный дверку обойдет, политехник нах снесёт!&quot;, это еще самая приличная.<br>yyy: всегда знал, что вы там все долбанутые на голову<br>xxx: ыыы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417824</guid>
<pubDate>2012-07-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417824</link>
<title>Цитата #417824</title>
<description><![CDATA[ххх: и вообще, во время развода и раздела имущества моя жена напоминала того индейца из анекдота, который снимая скальп бледнолицему, услужливо спрашивал &quot;Височки прямые или косые делать?&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417823</guid>
<pubDate>2012-07-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417823</link>
<title>Цитата #417823</title>
<description><![CDATA[xxx: Кстати, о философии Канта.<br>xxx: Вы заметили, что после стирки в стиральной машине пододеяльник становится Вещью в себе?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417822</guid>
<pubDate>2012-07-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417822</link>
<title>Цитата #417822</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У наших слесарей излюбленная подляна — подкинуть в кучу деталей от ремонтируемого станка лишний болт, подходящий по размерам.<br>yyy:<br>мой папа видимо был такими &quot;друзьями&quot; научен :)<br><br>потому что всё что он разбирал — тщательно логировалось в отдельную толстую тетрадку, раскладывалось в пакетики и индексировалось. Зато обратно потом он собирал всё в 5 раз быстрее, следуя собственному логу.<br><br>а однажды был случай, папа приехал из немецкой командировки и сказал что после того как он увидел гамбургские дома, наш дачный дом–коробка ему причиняет попаболь. Поэтому он немедленно разобрал дачу, собираясь построить образцовый бургерский домик вместо неё — но внезапно поехал опять в германию на полгода. Перед нами замаячило провести лето рядом с аккуратным штабелем досок, в который был сложен разобранный домик. А в папиных бумагах нашлись четыре 96–страничные тетради в которые были как обычно записаны все движения. И руководимые мамой два украинца–шабашника буквально за полдня теми же гвоздями в теми же дырки собрали дачу обратно :)<br>xxx:<br>Наверняка твоего папу с такими привычками немцы за своего принимали.<br>zzz:<br>Приходят немцы в гости к папе, а папа — тоже немец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417821</guid>
<pubDate>2012-07-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417821</link>
<title>Цитата #417821</title>
<description><![CDATA[XXX: вообще у нас в России проблем бы особо с зомбарями не было<br>XXX: Они мертвы - кровь не циркулирует. Как только будет -1 градус - они тут же замерзнут нафиг<br>XXX: И тут уже мона будет ходить с битой и разбивать прикольные ледяные фигурки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417820</guid>
<pubDate>2012-07-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417820</link>
<title>Цитата #417820</title>
<description><![CDATA[xxx: ладно, короче мне завтра ехать на работу рано.<br>xxx: на компьютерном кресле от кровати до стола.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417819</guid>
<pubDate>2012-07-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417819</link>
<title>Цитата #417819</title>
<description><![CDATA[Наташа: в электроплитах кто-нибудь понимает?<br>xxx: ну да, а в чем проблема?<br>Наташа: перетащить)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417818</guid>
<pubDate>2012-07-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417818</link>
<title>Цитата #417818</title>
<description><![CDATA[deZmont: вот до чего доводит сессия! на баночке с детским питанием вместо &quot;я сам!&quot; читаю &quot;я сдам!&quot; :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417817</guid>
<pubDate>2012-07-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417817</link>
<title>Цитата #417817</title>
<description><![CDATA[ххх: Итак, нам не хватает одного хила. У кого-нибудь есть друзья-хилы?<br>ууу: Зададим вопрос по-другому, у кого из вас есть друзья?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417816</guid>
<pubDate>2012-07-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417816</link>
<title>Цитата #417816</title>
<description><![CDATA[xxx: Опять травмировала руку. Укладываемся спать. Я кручусь, он спрашивает, в чем дело. Объясняю, что никак не могу больную руку удобно пристроить. Говорит: &quot;А ты положи ее мне на пузо.&quot; Положила - и вправду удобно. Макс сопит, и вдруг обижено:<br>- Вообще-то ты должна была сказать: &quot;Ну что ты, Максим, у тебя нет никакого пуза&quot;.<br>Я молчу - что тут скажешь? Как же нет, когда вот оно, кругленькое, мягенькое, тепленькое и шерстистое :-)<br>Максим: По-твоему, у меня есть ПУЗО?!<br>Я молчу...<br>Макс: Так, а ну, забирай свою руку! Пригрел змеюку на груди!<br>Я: Не на груди, а на пузике.<br>Ой, что было... :girl_impossible:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417815</guid>
<pubDate>2012-07-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417815</link>
<title>Цитата #417815</title>
<description><![CDATA[xxx: кажется, когда крайний раз снимал бабло с карточки, то забыл её в банкомате:(<br>yyy: По-моему, самое время начать юзать слово &quot;последний&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417814</guid>
<pubDate>2012-07-06 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417814</link>
<title>Цитата #417814</title>
<description><![CDATA[xxx: Второй раз за сегодня опечатываюсь, пытаясь набрать слово &quot;офис&quot;. Первый раз получилось &quot;пофиг&quot;, второй – &quot;отпуск&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417813</guid>
<pubDate>2012-07-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417813</link>
<title>Цитата #417813</title>
<description><![CDATA[из чата СУП:<br>xxx: что для тебя главное в отношениях?<br>yyy: транзитивность...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417812</guid>
<pubDate>2012-07-06 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417812</link>
<title>Цитата #417812</title>
<description><![CDATA[xxx: Хотел пойти пообедать, а у меня уже как час назад рабочий день закончился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417811</guid>
<pubDate>2012-07-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417811</link>
<title>Цитата #417811</title>
<description><![CDATA[xxx: Я двадцать лет играю в бильярд. И никогда не задумывался о том, как дико для нормального человека может звучать бильярдный сленг.<br>ххх: Меня как-то раз сеструха упросила взять ее с собой в бильярдную. А пока мы с Генкой сражались, она пила мохито, слушала наши выраженьица, и ржала аки кобыла.<br>ххх: Вначале ее привели в дикий восторг слова &quot;абриколь&quot; и &quot;оттяжка&quot;.<br>ххх: Но когда Генка произнес безобиднейшую фразу &quot;Бей толстого с винтиком на семь часов&quot;, с ней случилась истерика.<br>ууу: Осмелюсь предположить, что она теперь тебя называет не иначе, как &quot;толстый с винтиком на семь часов&quot;.<br>ххх: Ото ж. Сука.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417810</guid>
<pubDate>2012-07-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417810</link>
<title>Цитата #417810</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера у сотрудницы был день рождения. Утром отдел снабжения купил цветы (всё как положено, подарок от руководства). В обед тортик, поздравления, вручение цветов. А сегодня её попросили зайти в отдел снабжения, расписаться в получении цветов, т.к. их внесли в 1С.<br><br>xxx: Вот это верх бюрократии!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417809</guid>
<pubDate>2012-07-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417809</link>
<title>Цитата #417809</title>
<description><![CDATA[xxx: Еду с работы сегодня значит. Че-то настроение хмурое, не выспался, все такое. Забрал жену, едем, молчим. Сижу, значит, и думаю: &quot;Раньше, когда она сидела справа, постоянно мне на ногу клала руку, гладила, там, заигрывала. А сейчас уже не так...&quot; Не успел даже взгрустнуть по этому поводу, чувствую - она гладит мне ногу ладошкой.<br>xxx: Думаю: &quot;Опа! Работает! Не теряем момент - срочно миллион! Прямо сейчас хоть прямо на капот!&quot;<br>xxx: И уябываюсь в Крузак Прадо :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417808</guid>
<pubDate>2012-07-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417808</link>
<title>Цитата #417808</title>
<description><![CDATA[Хабр. Опрос, кто каким транспортом пользуется.<br><br>zobov: Предпочитаю автомобиль. Но из-за его отсутствия вынужден предпочитать наземный транспорт и метро.<br>Nico_izo: Предпочитаю телепорт. Но из-за его отсутствия вынужден ходить пешком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417807</guid>
<pubDate>2012-07-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417807</link>
<title>Цитата #417807</title>
<description><![CDATA[На остановке случайно услышала часть разговора двух женщин :<br>xxx: Раньше я тоже жила на 25000 в месяц, тяжелые времена были.<br>yyy: А потом что?<br>xxx: А потом я вышла замуж!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417806</guid>
<pubDate>2012-07-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417806</link>
<title>Цитата #417806</title>
<description><![CDATA[ХХХ: У древних египтян было красивое представление о смерти: боги встречали людей перед вратами рая и спрашивали два вопроса. В зависимости от ответа, решали впускать их в рай или нет...<br>УУУ: Логин и пароль?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417805</guid>
<pubDate>2012-07-06 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417805</link>
<title>Цитата #417805</title>
<description><![CDATA[ххх: и как он тебя терпит<br>yyy: он буквально на днях сказал, что я невыносима. на предложение уйти ответил, что не может подвергнуть таким испытаниям другого парня и что он будет нести этот крест )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417804</guid>
<pubDate>2012-07-06 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417804</link>
<title>Цитата #417804</title>
<description><![CDATA[xxx: в новостях: &quot;На Урале обнаружили финансовую пирамиду с логотипом Сбербанка&quot;<br>xxx: звучит, как археологическое открытие!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417803</guid>
<pubDate>2012-07-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417803</link>
<title>Цитата #417803</title>
<description><![CDATA[xxx: Как приготовить из макарон кисель? <br>xxx: Читайте в моей книге &quot;Посиделки в контакте&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417802</guid>
<pubDate>2012-07-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417802</link>
<title>Цитата #417802</title>
<description><![CDATA[en-leen: Давай купим набор юного химика.<br>Monster: Мензурка, спирт, вода?<br>en-leen: И дрова.<br>Monster: Дровами МЫ потом будем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417801</guid>
<pubDate>2012-07-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417801</link>
<title>Цитата #417801</title>
<description><![CDATA[xxx: Cменю работу, получу кучу денег и куплю посёлок в Подмосковье.<br>xxx: Ну или остров на Гавайях.<br>xxx: Как пойдёт.<br>yyy: лучше и поселок, и остров<br>xxx: Скорее всего денег хватит только на остров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417800</guid>
<pubDate>2012-07-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417800</link>
<title>Цитата #417800</title>
<description><![CDATA[Мама: ой, ну как-то вы уходите от меня с пустыми руками, даже ничего не собрала вам.<br>Папа: дай им мусор, пусть вынесут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417799</guid>
<pubDate>2012-07-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417799</link>
<title>Цитата #417799</title>
<description><![CDATA[xxx: с учетом всех комиссий сейчас на счету 10695<br>yyy: ок<br>yyy: нужно больше золота<br>xxx: я так понимаю, если мы вдруг решим замутить студию, ты скажешь что нужно построить зиккурат?<br>yyy: не хватает дерева!<br>yyy: а потом приходит такая налоговая, и через динамики оповещения &quot;на нас напали!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417798</guid>
<pubDate>2012-07-06 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417798</link>
<title>Цитата #417798</title>
<description><![CDATA[xxx: Все знают, что хлеб покупают в булочной, а презервативы - в аптеке. Теперь батон и презервативы вы можете купить на Почте России. Почта России - мы занимаемся всем, кроме ваших писем, отстаньте, нам некогда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417797</guid>
<pubDate>2012-07-06 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417797</link>
<title>Цитата #417797</title>
<description><![CDATA[Jem: однажды меня спросили, как я, гуманитарий по образованию, начал шарить в компах<br>Jem: а все очень просто<br>Jem: в далеком 2005 у меня умер по непонятной причине ноут с дипломом<br>Jem: денег на ремонт не было<br>Jem: единственный знакомый шарящий в компах - ОЧЕНЬ страшненькая однокурсница<br>Jem: но она предложила платить натурой<br>Jem: после той ночи и научился (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417796</guid>
<pubDate>2012-07-05 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417796</link>
<title>Цитата #417796</title>
<description><![CDATA[tronix286: Англицкий у нас преподавала бабушка-пенсионерка, любившая неслабо поддать с утра, и если бы не компы, ничего кроме one two cat doq и вышеуказанного сообщения я бы не знал. А так конечно да, заставляет задуматься ))<br>sonnix: Простите, а что такое doq?<br>Vidog: Собаqа, очевидно же :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417795</guid>
<pubDate>2012-07-05 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417795</link>
<title>Цитата #417795</title>
<description><![CDATA[C Хабра из обсуждения &quot;чувствительной&quot; кожи для роботов.<br><br>imater:<br>Сразу наводит на мысль о применении роботом-пылесосом. Он может щупать пол и пылесосить ковры, а когда нащупает паркет, включать мойку. Если он почувствует пальцем, что наехал на провод, аккуратно эвакуируется.<br><br>netmaniac:<br>ага, а если нащупает нямку то должен погладить ее<br><br>Stalker_RED:<br>если робот-пылесос будет уметь щупать и гладить ему быстренько напишут альтернативную прошивку для нетрадиционного использования.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417794</guid>
<pubDate>2012-07-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417794</link>
<title>Цитата #417794</title>
<description><![CDATA[lop[дикий_кот]: Читаю новость с утра: &quot;Открыт отвечающий за ожирение белок&quot;. Долго не мог понять, зачем белкам &quot;отвечающий&quot; за ожирение и почему он скрывался...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417793</guid>
<pubDate>2012-07-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417793</link>
<title>Цитата #417793</title>
<description><![CDATA[Обсуждение автомагнитолы на андроид. Один из комментов:<br>xxx: Высаживает аккум машины за 4 часа!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417792</guid>
<pubDate>2012-07-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417792</link>
<title>Цитата #417792</title>
<description><![CDATA[Горыныч: Поклонники Minecraft покупают рафинад!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417791</guid>
<pubDate>2012-07-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417791</link>
<title>Цитата #417791</title>
<description><![CDATA[ххх: я как золушка, мля...<br>ххх: гречку перебрать, пол помыть, жрать приготовить.<br>ууу: а муж чего?<br>ххх: а муж включив комп превращается в тыкву.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417790</guid>
<pubDate>2012-07-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417790</link>
<title>Цитата #417790</title>
<description><![CDATA[&lt;illaniel&gt; ем печеньки из икеи<br>&lt;Topper&gt; Их тоже надо после покупки самому собирать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417789</guid>
<pubDate>2012-07-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417789</link>
<title>Цитата #417789</title>
<description><![CDATA[yyy: Как сделать так, чтобы дети не баловались с роботом и чтобы это не нарушало 2й закон робототехники?<br>xxx: Надо, чтобы робот не считал детей людьми.<br>yyy: Тогда же робот сможет их убивать!<br>xxx: Нехрен баловаться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417788</guid>
<pubDate>2012-07-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417788</link>
<title>Цитата #417788</title>
<description><![CDATA[Перекати-поле (25/06/2012 22:48:11):<br>мне тут мама, которая, видимо, уже спала, пришла сказать, что я охренел до утра сидеть за компом и что уже светает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417787</guid>
<pubDate>2012-07-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417787</link>
<title>Цитата #417787</title>
<description><![CDATA[wolf: у нас директор решил удариться в меценатство... строит церковь, где все работники предприятия смогут помолиться о повышении зарплаты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417786</guid>
<pubDate>2012-07-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417786</link>
<title>Цитата #417786</title>
<description><![CDATA[С ВиО:<br>В: За ушами шелушение и зуд, что это может быть?<br>О: Старая лапша отваливается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417785</guid>
<pubDate>2012-07-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417785</link>
<title>Цитата #417785</title>
<description><![CDATA[С мужем обсуждали, на кого похож наш сын (4 года). Тут заходит сынок с улицы, весь перепачканный в грязи.<br>Муж: - Сын, ты на кого больше похож, на маму или на папу?!<br>Сын: - на свинью!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417784</guid>
<pubDate>2012-07-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417784</link>
<title>Цитата #417784</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня дома завелась бракованная мышь: пробегает мимо сыра в мышеловке и жрет всухомятку макароны! <br>xxx: А за всем этим наблюдает бракованный кот... :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417783</guid>
<pubDate>2012-07-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417783</link>
<title>Цитата #417783</title>
<description><![CDATA[Mello: pf,ele ;t(<br>Mello: &lt;KZ<br>Matt: Русскими буквами,пожалуйста<br>Mello: пф,еле ;т(<br>Mello: &lt;КЗ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417782</guid>
<pubDate>2012-07-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417782</link>
<title>Цитата #417782</title>
<description><![CDATA[Татьяна: Здравствуйте! Подскажите пожалуйста, можно ли взять в аренду балон с гелием для организации праздника Прощай начальная школа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417781</guid>
<pubDate>2012-07-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417781</link>
<title>Цитата #417781</title>
<description><![CDATA[Гость: Ха! Щас посмотрел зону покрытия - так у них в чистом поле, где растет кукуруза, присутствует и 3G, и 2G, а населенные пункты в центре этих полей - белые пятна. Как абонент Билайна полностью могу подтвердить данный факт - в мое деревне телефон не ловит никакой сигнал от них, стоит отъехать в поле 200 метров - начинает появляться связь. Хочу спросить у нашего оператора - на хрена кукурузе 3G, когда у людей обычной связи нет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417780</guid>
<pubDate>2012-07-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417780</link>
<title>Цитата #417780</title>
<description><![CDATA[Переезжаем. Решил сделать красиво: подхватить жену на руки, и так внести в новую квартиру. Подхватил, она пищит от восторга. Доношу до входной двери, и тут засада - как открыть? Дверь на ключ уже не заперта, но ручку повернуть все же нужно. А руки-то заняты. Опустить жену на пол, открыть, а потом взять на руки снова можно, но эффект уже не тот. Пока размышлял, жена затихла, и как-то испуганно на меня смотрит. Ну, кое-как приспособился, и открыл. Занес жену, на пол опустил, а она: &quot;Знаешь, ты так примерялся, что мне на секунду показалось, будто ты двери моей головой открывать будешь&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417779</guid>
<pubDate>2012-07-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417779</link>
<title>Цитата #417779</title>
<description><![CDATA[CAiFOMEN: Чет скачать не могу, пишет не может найти путь???<br>Heinlein: У каждого свой путь. Используй силу, Люк.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417778</guid>
<pubDate>2012-07-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417778</link>
<title>Цитата #417778</title>
<description><![CDATA[qwerty_qwerty: А вот когда космонавт отправляется в космос на орбиту, у него обычные часы в табель капают, или это командировочные?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417777</guid>
<pubDate>2012-07-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417777</link>
<title>Цитата #417777</title>
<description><![CDATA[xxx: И почему тогда Михаил Калашников не устроился работать на завод автоваза, глядишь, сейчас на наших машинах полмира бы ездило.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417776</guid>
<pubDate>2012-07-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417776</link>
<title>Цитата #417776</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У меня мама была воспитателем в детсаду. И поэтому я сгоряча не сужу. К тому же есть дети, которые постоянно попадают во всякие истории. Помню, мама рассказывала: &quot;Один мальчик зимой лизнул железную качель и прилип. Пока я бегала за теплой водой, прилипли еще пять&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417775</guid>
<pubDate>2012-07-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417775</link>
<title>Цитата #417775</title>
<description><![CDATA[Богдан: ребят, кто в гарри поттере главные герои были?<br>Анастасия: Богдан, гарри, рон и гермиона :)<br>Сергей: какой к черту богдан, их же трое всегда было]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417774</guid>
<pubDate>2012-07-04 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417774</link>
<title>Цитата #417774</title>
<description><![CDATA[он: мы купим взбитые сливки и ты намажешь ими те места, которые хочешь чтобы я облизал...<br>она: да? и пол можно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417773</guid>
<pubDate>2012-07-04 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417773</link>
<title>Цитата #417773</title>
<description><![CDATA[xxx: 2Вадим: сам от этого в шоке. Куча сейчас девушек, да и не только, которые пьют, курят, едят дрянь, спят черти как и черти с кем, но! покупают миллион и одну баночку по &quot;уходу за собой&quot; и свято верят, что тоник сцуко спасет от всех бед!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417772</guid>
<pubDate>2012-07-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417772</link>
<title>Цитата #417772</title>
<description><![CDATA[Семен: ну вот и всё :( Доктор Хаус закончился...<br>Павел: ага, теперь в медицинский снова будут поступать только те, кто реально увлекается медициной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417771</guid>
<pubDate>2012-07-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417771</link>
<title>Цитата #417771</title>
<description><![CDATA[xxx: Житейская мудрость - никогда, никогда не откусывайте засохший клей. Он может и не такой уж и засохший :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417770</guid>
<pubDate>2012-07-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417770</link>
<title>Цитата #417770</title>
<description><![CDATA[Новый сотрудник рассказал: лет 7 назад в армии был у него прапорщик, которому поставили компьютер. Пользовался ним прапорщик с трудом, и ему подсказали, что чистые листы в ворде нужно брать у компьютерщиков. А ребята не расстерялись и еще несколько месяцев регулярно скидывали прапору чистые листочки на дискетку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417769</guid>
<pubDate>2012-07-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417769</link>
<title>Цитата #417769</title>
<description><![CDATA[Nik: Индийский завод по производству калош Суратха знаменит тем, что в течение одного рабочего дня он с лихвой компенсирует все усилия Евросоюза по улучшению экологии планеты.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417768</guid>
<pubDate>2012-07-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417768</link>
<title>Цитата #417768</title>
<description><![CDATA[XXX: немного трудно писать, от ужаса волосы на груди встают дыбом и закрывают клавиатуру.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417767</guid>
<pubDate>2012-07-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417767</link>
<title>Цитата #417767</title>
<description><![CDATA[xxx: Вы знали, что в сказке про белоснежку есть скрытая реклама Apple?<br>yyy: В таком случае, весь английский язык - сплошная реклама гипермаркета Окей...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417766</guid>
<pubDate>2012-07-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417766</link>
<title>Цитата #417766</title>
<description><![CDATA[xxx: Решил провести 10 дней без интернета, завтра с утра напишу, как прошло утро без интернета, в течение дня так же буду отписываться, все ощущения передавать буду сюда.<br>YYY: телепатически?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417765</guid>
<pubDate>2012-07-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417765</link>
<title>Цитата #417765</title>
<description><![CDATA[Стою курю около офиса, подходит бабуля-божий одуваничк.<br>Б: Дочка, не подскажешь, где здесь у вас банк?<br>Я: А Вам какой именно банк нужен?<br>Б: Да мне, дочка, любой, не важно.<br>Я показываю, где отделение банка, бабуля радостная уходит.<br>Голос из толпы курильщиков: Грабить пошла...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417764</guid>
<pubDate>2012-07-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417764</link>
<title>Цитата #417764</title>
<description><![CDATA[4elovek: А я создал в скайриме максимально точную копию жены, она довольна что благоверный любуется ее виртуальной копией. Правда пришлось все доспехи выкинуть, и рубать в режиме хардкор - купальнике<br>4elovek: Кстати, то же самое было и в Фалаут3 :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417763</guid>
<pubDate>2012-07-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417763</link>
<title>Цитата #417763</title>
<description><![CDATA[На форуме, посвященном тому, как сообщать близким о беременности:<br>xxx: <br>А у меня было так:<br>- Папа, я беременна!!!<br>- Подожди, сейчас картошку переверну.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417762</guid>
<pubDate>2012-07-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417762</link>
<title>Цитата #417762</title>
<description><![CDATA[xxx: А вообще на каком уровне у вас всё серьёзно?<br>yyy: В смысле? -)<br>xxx: Ну, есть разница между &quot;Давай встретимся&quot; и &quot;Давай поженимся&quot;, верно? Я хочу знать примерно, как это выглядит<br>yyy: Сейчас это похоже на &quot;давай до свиданья&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417761</guid>
<pubDate>2012-07-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417761</link>
<title>Цитата #417761</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Полное резюме. <br><br>xxx:<br>&quot;Я Даша мне 14 лет. Я хочу устроиться на работу. Я уже работаю 1 год промоутером. Хочу у вас работать на работе.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417760</guid>
<pubDate>2012-07-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417760</link>
<title>Цитата #417760</title>
<description><![CDATA[Ал: ППЦ денёк...<br>Сегодня с утра отключили горячую воду.<br>в обед отключили интернет и кабельное ТВ.<br>пару часов назад стал лифт.<br>30 минут назад отключили электроэнергию.<br>С ужасом жду утра - поведут на расстрел?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417759</guid>
<pubDate>2012-07-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417759</link>
<title>Цитата #417759</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br><br>Ходили искать чупакабру. С вилами и факелом. Ночью на кладбище, в километре от деревни. Дэн в виде шутки юмора одел маску зомби. Выл и махал руками. Получил пиздюлей - сторож юмора не оценил и орал матом так громко, что чупакабра должна была сдохнуть от ужаса. Потом пили со сторожем самогон и рассказывали про чупакабру. Очень удивился. &quot;Коз, говорите, сосет? Не, не верю. У нас тута их тока доют... Ну ебут еще может...&quot;<br>В общем, криптозоология в деревне не прижилась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417758</guid>
<pubDate>2012-07-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417758</link>
<title>Цитата #417758</title>
<description><![CDATA[Сидели без работы, надежда о зарплате оставалась на одну крупную фирму. Заявились наконец ее представители, сидим значит обговариваем условия. Тут вваливается моя начальница и не обращая внимания на ребят, радостно орет: &quot;фирма такая-то наконец раздуплилась!!!&quot; Минутная заминка заканчивается диким ржачем работников этой самой фирмы. Теперь каждый их звонок начинается со слов: МЫ РАЗДУПЛИЛИСЬ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417757</guid>
<pubDate>2012-07-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417757</link>
<title>Цитата #417757</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ммм, все-таки я истинно девочка. Подарила папе на день рождения пассатижи, которые он очень хотел. Долго дулась, что он не заметил, какой красивый был на пассатижах бантик((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417756</guid>
<pubDate>2012-07-03 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417756</link>
<title>Цитата #417756</title>
<description><![CDATA[xxx: Нормальные люди едут из теплых стран с магнитиками, а у меня в сумке макбук, айпад, три айфона, айпод и штатив.<br>yyy: ок, пацанчики с раёна уже выехали в аэропорт встречать тебя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417755</guid>
<pubDate>2012-07-03 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417755</link>
<title>Цитата #417755</title>
<description><![CDATA[xxx: В Ворде в конце июня на вопрос &quot;Сохранить документ перед закрытием?&quot; должна появляться опция &quot;ДА БЛЯДЬ, ЭТО ЖЕ КУРСАЧ!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417754</guid>
<pubDate>2012-07-03 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417754</link>
<title>Цитата #417754</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ практикующего психиатра dpmmax:<br><br>Описан случай пациентки, уверенной, что при визите к гинекологу внутрь неё установили ретранслятор мыслей с камерой наблюдения.<br><br>pevchaya_ptiza: Приятный голос в эфире: &quot;Дорогие зрители! Мы ведём наш прямой репортаж из [censored]. Ооо, в нашей студии БОЛЬШОЙ гость, встречайте!!!&quot;<br>dpmmax: Рейтинги будут...))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417753</guid>
<pubDate>2012-07-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417753</link>
<title>Цитата #417753</title>
<description><![CDATA[xxx: Пошли они, значит, в кафе. Подходит официантка, спрашивает, что заказывать будут. А Ленка ей: &quot;Мне только сок, а вот они уже совершеннолетние&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417752</guid>
<pubDate>2012-07-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417752</link>
<title>Цитата #417752</title>
<description><![CDATA[xxx: утром на первом канале: &quot;поставьте духовку на 180 градусов&quot; <br>xxx: первая мысль - &quot;она же тогда дверцей к стене будет&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417751</guid>
<pubDate>2012-07-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417751</link>
<title>Цитата #417751</title>
<description><![CDATA[xxx: Был в горах Архыза кстати. Скайрим ваш - пфе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417750</guid>
<pubDate>2012-07-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417750</link>
<title>Цитата #417750</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати да, от зомбей спасаться отличное место - гараж. на крышу залез - все курите бабмук<br>yyy: они из себя пирамиду построят и залезут<br>xxx: чего они тебе, вкладчики МММ что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417749</guid>
<pubDate>2012-07-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417749</link>
<title>Цитата #417749</title>
<description><![CDATA[xxx: Случилось то, что должно было случиться рано или поздно<br>xxx: В письме к заказчику в результате досадной опечатки бета-версия справедливо названа ебта-версией.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417748</guid>
<pubDate>2012-07-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417748</link>
<title>Цитата #417748</title>
<description><![CDATA[xxx: Похоже пора вводить разрешение на магнитолы в машинах, и делать закон о запрете использования их в жилой зоне. <br>xxx: Простите, накипело. <br>xxx: Всем спокойной ночи!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417747</guid>
<pubDate>2012-07-03 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417747</link>
<title>Цитата #417747</title>
<description><![CDATA[Синтетика: я самодостаточная женщина, у меня даже мочалка с ручкой, чтоб спину себе самой тереть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417746</guid>
<pubDate>2012-07-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417746</link>
<title>Цитата #417746</title>
<description><![CDATA[xxx: чёрт, у меня завтра экзамен.<br>yyy: давай, удачи. буду ругать.<br>xxx: спасибо. правда, я никогда не понимал смысл этого занятия )<br>ууу: я тоже, но обложу я тебя по-полной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417745</guid>
<pubDate>2012-07-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417745</link>
<title>Цитата #417745</title>
<description><![CDATA[Сегодня утром отец, провожая мать целует ее на прощанье. Уже в дверях мать вспоминает, возвращается, поправляет что-то перед зеркалом, направляется к двери. Отец ее останавливает и снова целует.<br>М: ты чего это?<br>О: это электронно-цифровая подпись, после нее файл не подлежит изменениям!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417744</guid>
<pubDate>2012-07-03 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417744</link>
<title>Цитата #417744</title>
<description><![CDATA[xxx: я уж тебя наверное замучал вопросами что к чему<br>yyy: это по-другому называется, но литературно выглядит именно так]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417743</guid>
<pubDate>2012-07-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417743</link>
<title>Цитата #417743</title>
<description><![CDATA[Закончился вазелин (в походах ноги мажу, чтоб не натирали), и запас презервативов. Захожу в аптеку, без задней мысли:<br>Я: Добрый. Дайте вазелин обычный косметический и Контекс классик.<br>Ф: Контекс нет, возьмите Дюрекс.<br>Я: Тогда презервативы не надо, только вазелин.<br>Ф (участливо): Лучше возьмите.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417742</guid>
<pubDate>2012-07-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417742</link>
<title>Цитата #417742</title>
<description><![CDATA[xxx: Кстати, еще одно важное дополнение. В ходе всего этого спектакля, не стоит обращаться к судье &quot;Ваша Честь!&quot; Это только бывает по телевизору и в уголовном процессе.<br>В гражданском процессе к суду надо обращаться &quot;Уважаемый суд!&quot; Этим вы покажете свое неплохое ориентирование в нормах процессуального законодательства.<br><br>yyy: у меня один из родственников федеральный судья — на протяжении своей карьеры привык как к первому, так и ко второму обращению :). Говорит умиляется, когда некоторые участники судопроизводства называют его как &quot;Ваше превосходительство&quot; или &quot;Ваше сиятельство&quot;. И такое бывает, да :)<br><br>zzz: самое умилительное эт когда при коллегиальном рассмотрении обращаются &quot;Ваши чести&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417741</guid>
<pubDate>2012-07-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417741</link>
<title>Цитата #417741</title>
<description><![CDATA[RAMA:<br>звоню щас ей, насчет вакансии грузчикf, она говорит &quot;замечательно, у нас правда завтра парень подойти должен на стажировку, но я сомневаюсь что он останется&quot;<br><br>RAMA:<br>откуда ж ей знать, что этот парень - я )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417740</guid>
<pubDate>2012-07-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417740</link>
<title>Цитата #417740</title>
<description><![CDATA[ххх: если человек дурак, он как правило еще и наглый и хитрый, иначе не выживает.<br>и что самое забавное, за счет наглости и хитрости они нас умудряюца наебывать.<br>правда только один раз, но эти сцукоюниты берут количеством...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417739</guid>
<pubDate>2012-07-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417739</link>
<title>Цитата #417739</title>
<description><![CDATA[yyy: мне нравятся мужчины с кубиками...<br>xxx: я когда очень сильно испугаюсь, могу срать кирпичами<br>xxx: хотя ты вряд ли это имела ввиду]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417738</guid>
<pubDate>2012-07-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417738</link>
<title>Цитата #417738</title>
<description><![CDATA[yyy: я завтра узнаю результат, последнего экзамена.<br>yyy: только пятёрка нужна<br>yyy: а мне сон приснился, что в зачётке &quot;хорошо&quot; стоит<br>xxx: гыг, кошмар отличника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417737</guid>
<pubDate>2012-07-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417737</link>
<title>Цитата #417737</title>
<description><![CDATA[xspokkyx: Не поверишь, что сегодня на трассе по дороге домой случилось)<br>xspokkyx: Еду спокойненько, музыку слушаю. тут по встречке из-за бугра выезжает на огромной скорости черный тонированный мерс и, люто моргая дальним светом, несется дальше. Ну я резко скидываю сскорость - и правда<br>xspokkyx: Из-за бугра на огромгой скорости вылетает две гаишные машины с включенными мигалками и криками в матюгальник &quot;СБРОСЬТЕ СКОРОСТЬ И ОСТАНОВИТЕСЬ У ОБОЧИНЫ!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417736</guid>
<pubDate>2012-07-02 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417736</link>
<title>Цитата #417736</title>
<description><![CDATA[Boss: Сережа мальчик хороший! Не то что его друзья, наркоманы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417735</guid>
<pubDate>2012-07-02 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417735</link>
<title>Цитата #417735</title>
<description><![CDATA[yyy: думала дети в прятки играют, а они моё нижнее белье в твиттер постят и ржут. дети уже не те.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417734</guid>
<pubDate>2012-07-02 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417734</link>
<title>Цитата #417734</title>
<description><![CDATA[xxx: Катя, обрати внимание на свою походку. девушка должна плыть, как на волнах.<br>xxx: а ты не плывешь, и даже не идешь. ты пиздуешь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417733</guid>
<pubDate>2012-07-02 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417733</link>
<title>Цитата #417733</title>
<description><![CDATA[Евгений: То ли мои комплименты стали галантнее и остроумнее, то ли новый фольксваген стал привлекать больше девушек :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417732</guid>
<pubDate>2012-07-02 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417732</link>
<title>Цитата #417732</title>
<description><![CDATA[ххх: И да прибудет котлета сия, разделенная между нами поровну, вечным символом нашей нерушимой дружбы.<br>ууу: Пошел нахер, она моя!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417731</guid>
<pubDate>2012-07-02 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417731</link>
<title>Цитата #417731</title>
<description><![CDATA[В приёмной комиссии.<br>Абитуриент: А как я узнаю, что поступил? Ведь у вуза нет сайта. Придёт извещение на почту?<br>Секретарь: Вы вам пришлём почтового голубя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417730</guid>
<pubDate>2012-07-02 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417730</link>
<title>Цитата #417730</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения новости на рамблере о запуске американцами нового оружия.<br><br>- Зато у нас есть Булава и Тополь, которых они очень боятся, потому что даже мы не знаем куда они полетят после запуска.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417729</guid>
<pubDate>2012-07-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417729</link>
<title>Цитата #417729</title>
<description><![CDATA[ааа: Археологи дипломы защищали, это было нечто! Готовится, значит, Мишаня выступать, весь бледный, диплом за ночь написал, боится страшно. Вышел за кафедру и ждет, когда ему слово дадут. А комиссия, надо сказать, уже хорошо выпивши сидит. И в наступившей тишине председатель наш посмотрел на Мишаню многозначительно, прокашлялся и как гаркнет:<br>- Хочу смеяться пять минут!!!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417728</guid>
<pubDate>2012-07-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417728</link>
<title>Цитата #417728</title>
<description><![CDATA[xxx: если бы я хотел работать, я бы нашел работу<br>yyy: У тебя же есть работа<br>ххх: нет, у меня есть место, где мне платят за страдание хернёй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417727</guid>
<pubDate>2012-07-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417727</link>
<title>Цитата #417727</title>
<description><![CDATA[Volensa: мой телефон обозвал ноутбук гарнитурой! просто хам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417726</guid>
<pubDate>2012-07-02 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417726</link>
<title>Цитата #417726</title>
<description><![CDATA[odeni: Не могу передать, как же я не выношу мусор.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417725</guid>
<pubDate>2012-07-02 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417725</link>
<title>Цитата #417725</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня раньше из-за стенки доносился стук молотка, а теперь вот - звук перфоратора.<br>yyy: Всё вполне закономерно. У меня тоже раньше за стеной баба орала, а сейчас ребенок орет...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417724</guid>
<pubDate>2012-07-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417724</link>
<title>Цитата #417724</title>
<description><![CDATA[(о жизни на тропическом острове Гуам)<br><br>Torres: По поводу опасной живности - рассказывала дама, бывшая за мужем за местным врачом. Приходит к врачу дядька, жалуется -- мол, змея укусила. Какая-такая змея? -- интересуется врач - как она приблизительно выглядела? А вот так - говорит дядька и достаёт из кармана змею. Значится, после укуса он её засунул в карман и двинулся искать медицинскую помощь, а всё это время змея кусала его за ногу =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417723</guid>
<pubDate>2012-07-02 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417723</link>
<title>Цитата #417723</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Заказ на сайт, который я явно никогда не забуду. Сайт-визитка из 1 страницы. Фраза заказчика: &quot;я заплачу 50 000, только должно быть серое, красное и чтоб вставляло!&quot; просто убила:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417722</guid>
<pubDate>2012-07-02 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417722</link>
<title>Цитата #417722</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>как ремонт?))<br><br>yyy: <br>пока стоит нерушимо<br>собирается начаться. строй материалы уже дня 4 лежат у меня в комнате. затишье, т.с. перед ремонтом<br><br>xxx: <br>у нас уже полным ходом<br>виндовс переставили, ща настраивают оформление<br>в смысле пластиковые окна поставили, ща откосы ровняем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417721</guid>
<pubDate>2012-07-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417721</link>
<title>Цитата #417721</title>
<description><![CDATA[Horny Raccoon: купила вентилятор<br>Horny Raccoon: 85 гривен.<br>Horny Raccoon: в магазине предлагают сборку - 40 гривен.<br>Horny Raccoon: продавец: - Вы дома его не соберете.<br>Horny Raccoon: я: ну да, конечно, мне высшее техническое образование просто не позволит одолеть это чудо китайской промышленности.<br>Horny Raccoon: продавец: (краснея) ну вообще-то, производство Корея<br>Horny Raccoon: принесла домой.<br>Horny Raccoon: и шо ты думаешь?<br>Horny Raccoon: У МЕНЯ ОТВЕРТКИ НЕТУ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417720</guid>
<pubDate>2012-07-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417720</link>
<title>Цитата #417720</title>
<description><![CDATA[FF: Единственное применение ленте Мёбиуса, которое я нашёл — сломать голову одному другу, нажравшемуся галлюциногенов. Я вынужден был за ним полдня следить, чтобы он чего не натворил (например не подавился языком), и дал ему ленту, чтобы как-то его занять.<br>FF: Он был очень недоволен, когда протрезвел, но так ему и надо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417719</guid>
<pubDate>2012-07-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417719</link>
<title>Цитата #417719</title>
<description><![CDATA[xxx: Повзрослел - это когда тебя в принципе не волнует, повзрослел ты уже, или нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417718</guid>
<pubDate>2012-07-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417718</link>
<title>Цитата #417718</title>
<description><![CDATA[xxx: Что делаешь?<br>yyy: Прогу, которую вчера писал, отлаживаю<br>xxx: А сразу без лажи написать не мог?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417717</guid>
<pubDate>2012-07-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417717</link>
<title>Цитата #417717</title>
<description><![CDATA[Burzumcheg: вся хата провоняла чесноком после неудачного эксперимента с пищей. теперь друзья боятся заходить ко мне домой, а у меня затесались смутные сомнения...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417716</guid>
<pubDate>2012-07-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417716</link>
<title>Цитата #417716</title>
<description><![CDATA[ххх: У меня тут давеча монитор сгорел.<br>ууу: А как вообще мониторы сгорают? Расскажите.<br>zzz: Шёл монитор по лесу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417715</guid>
<pubDate>2012-07-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417715</link>
<title>Цитата #417715</title>
<description><![CDATA[От: ***<br>Кому: ***<br>Тема: запрос на срок и цену сборки сервера<br><br>Добрый день.<br>Необходима информация по сроку и цене сборки Сервера.<br><br>Этот сервер просчитывался ранее для заказчика для тендера. Но в итоге тендер мы проиграли. Теперь к нам обращается победитель тендера и хочет купить этот сервер у нас. Бизнес по-русски...<br><br>Спасибо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417714</guid>
<pubDate>2012-07-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417714</link>
<title>Цитата #417714</title>
<description><![CDATA[комментарий к фотографии:<br>ххх: я бы чего-нибудь сказал, но, боюсь, ты сама все поймешь =))))<br>ууу: бойся, я понимаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417713</guid>
<pubDate>2012-07-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417713</link>
<title>Цитата #417713</title>
<description><![CDATA[xxx: двум технарям нужен час, чтобы поставить детское кресло в машину.<br>xxx: и еще час, чтобы ПРАВИЛЬНО поставить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417712</guid>
<pubDate>2012-07-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417712</link>
<title>Цитата #417712</title>
<description><![CDATA[ххх: Мы с ребятами на работе в кладовке повесили турник<br>ххх: И время от времени туда заныривали подтягиваться<br>ххх: Неосведомленный дирик подумал, что мы там пьянствуем<br>ххх: Полез туда искать водку<br>ххх: И НАШЕЛ!!! О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417711</guid>
<pubDate>2012-06-30 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417711</link>
<title>Цитата #417711</title>
<description><![CDATA[amc: из отзыва на автомобильный видеорегистратор:<br>amc: Фильмы смотреть невозможно. Ужасно тормозят. Причем ни уменьшение размера, ни снижение битрейта результата не дают.<br>Специально брал с большим экраном, что бы кинишку посмотреть в промежутках между рулением.<br>Видно опять придется клянчить у ребенка электронную книгу, в которой, кстати сказать, проблем с просмотром вообще нет.<br>amc: Вот последний пункт заставил меня ещё раз удостовериться, что я смотрю раздел &quot;видерегистраторы&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417710</guid>
<pubDate>2012-06-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417710</link>
<title>Цитата #417710</title>
<description><![CDATA[xxx: Я помогаю только тем, с кем сплю.<br>yyy: Правильно, сам себе не поможешь - никто не поможет )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417709</guid>
<pubDate>2012-06-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417709</link>
<title>Цитата #417709</title>
<description><![CDATA[красный автомобиль сильнее засирают:<br><br>xxx: &quot;Мы не знаем, притягивают ли птиц определенные цвета. По–видимому, куда большее значение имеет место, где припаркован автомобиль&quot;, – заявил представитель британского общества орнитологов.<br>yyy: Ну вообще он прав, я вот заметил, что если машина стоит в гараже, то её меньше засирают птицы.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417708</guid>
<pubDate>2012-06-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417708</link>
<title>Цитата #417708</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения новости &quot;Почта России займется выпуском дебетовых карт&quot;:<br><br>xxx: Прямо вижу ситуацию. Расплачиваешься в каком-нибудь магазине карточкой &quot;Почта России&quot;, а тебе в ответ: &quot;Извините, ваша карточка не проходит - на почте обед&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417707</guid>
<pubDate>2012-06-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417707</link>
<title>Цитата #417707</title>
<description><![CDATA[xxx: Может у меня нет девушки потому, что 5 лет назад я не переслал сообщение 10 людям в аське?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417706</guid>
<pubDate>2012-06-29 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417706</link>
<title>Цитата #417706</title>
<description><![CDATA[он: что-то у нас дома сегодня порядок такой...<br>я: ой, извини, к твоему приходу хотела бардак как всегда навести, но не успела (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417705</guid>
<pubDate>2012-06-29 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417705</link>
<title>Цитата #417705</title>
<description><![CDATA[ххх: он хочет взять у меня айпад за 8 т.р.<br>yyy: а за 7 т.р. он не хочет его?<br>ххх: за 7 т.р. он хочет его еще больше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417704</guid>
<pubDate>2012-06-29 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417704</link>
<title>Цитата #417704</title>
<description><![CDATA[ччч: сегодня, пока ехал на междугороднем автобусе, видел мужиков, которые с энтузиазмом выкорчевывали небольшие деревца у дороги, чтобы установить баннер с надписью &quot;Лес - наше богатство!&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417703</guid>
<pubDate>2012-06-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417703</link>
<title>Цитата #417703</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера установил таки DayZ патч 1.7.1.4. Откровением стала перезарядка топора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417702</guid>
<pubDate>2012-06-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417702</link>
<title>Цитата #417702</title>
<description><![CDATA[111: Наконец-таки купил солнцезащитные очки.<br>111: Инструкция порадовала: &quot;Не подвергайте воздействию прямых солнечных лучей&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417701</guid>
<pubDate>2012-06-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417701</link>
<title>Цитата #417701</title>
<description><![CDATA[xxx: но разобрав, почистив и собрав мышку, пришел к выводу, что некоторая грязь имела свои функции]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417700</guid>
<pubDate>2012-06-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417700</link>
<title>Цитата #417700</title>
<description><![CDATA[xxx: Седня стажер сделал мой день<br>xxx: даю задание, в ворде накропать письмецо ответное организации одной.<br>xxx: сделал, подзывает<br>xxx: говорю: сделай по линейке, шоб ровно все было, по ширине поровняй, поиграй с красотой вида текста короче<br>xxx: через 10 минут захожу, сидит с реальной линейкой прислоненной к экрану монитора, выравнивает<br>xxx: facepalm]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417699</guid>
<pubDate>2012-06-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417699</link>
<title>Цитата #417699</title>
<description><![CDATA[Ща девушка написала, что сделала тест, и не беременна. А я в скайпе со школяром сижу, в игруху играем.<br>И громко так: фух, пронесло!<br>школьник: что такое?<br>я: да у подруги задержка была долгая...<br>школьник: пинг?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417698</guid>
<pubDate>2012-06-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417698</link>
<title>Цитата #417698</title>
<description><![CDATA[Senfora-laguS:<br>я из магазина пришла 5 минут назад<br>встретила по пути мужика с огромной собакой чау-чау<br>ну и говорю, мол, какой красивый, а можно ль погладить?<br>стою глажу, он мне - пойдем, покажу ее щенков, если есть 18...<br>нормальный мужик, нет? предложила сначала посмотреть на папин охотничий дробовик. <br>слился дядька ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417697</guid>
<pubDate>2012-06-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417697</link>
<title>Цитата #417697</title>
<description><![CDATA[xxx: Мы с ней на работу устроились почти одновременно. Фамилии одинаковые, истессно, сразу начались вопросы:&quot;А вы что, родственники?&quot; На тот момент я ее вообще раза два всего видел. Ну, я и ляпнул, что мы брат и сестра. А она почему-то взяла, и подтвердила. Все как-то сразу поверили. Никого даже и не смутило, что у нас разница всего 4 месяца, что мы ни капли друг на друга не похожи, разве что характером. Даже придумывать, почему разные отчества, не пришлось, народ все за нас сам домыслил. Мы с Аней ржали с них, ржали, а потом на почве совместного ржания как-то незаметно начали встречаться. И вот теперь засада - я уже до колец дозрел, но как в нашей ситуации пожениться, чтобы тебя извращенцем не считали? Кому-то нужно искать новую работу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417696</guid>
<pubDate>2012-06-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417696</link>
<title>Цитата #417696</title>
<description><![CDATA[Беренис: этот неловкий момент, когда идет дождь, а жопа на подоконник не влезает.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417694</guid>
<pubDate>2012-06-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417694</link>
<title>Цитата #417694</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Зайца ела один раз в жизни. В сметане! Когда была маленькая, мама накормила тушеным зайцем, я поела, а потом мама мне открыла тайну что это была зайчатина! Все бы ни чего, но начались &quot;Спокойны ночи малыши&quot;, я сидела на коленках перед телевизором, рыдала и просила прощения у Степашки. С тех пор зайчатину не ем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417693</guid>
<pubDate>2012-06-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417693</link>
<title>Цитата #417693</title>
<description><![CDATA[xxx: я весь семестр клал gui на консольные приложения<br>ххх: преподаватель доволен :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417692</guid>
<pubDate>2012-06-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417692</link>
<title>Цитата #417692</title>
<description><![CDATA[xxx: Три педали на городской машине это атавизм, я считаю. Если двигатель до 1.6, то какой смысл дергать эти ручки, жать педали, чтобы казаться крутым гонщиком? Мне кажется, если бы было 8 педалей на механике, гонщики всё равно бы не выбрали автомат.<br>yyy: Всё правильно: 6 педалей под 6 скоростей, тормоз и реверс. Ещё нужно 2 руля: один чтобы направо поворачивать, другой — налево.<br>zzz: И два кресла, что бы на одном ехать вперед, а на другом — назад.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417691</guid>
<pubDate>2012-06-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417691</link>
<title>Цитата #417691</title>
<description><![CDATA[#habr<br>Райан: Это был невероятный опыт. Я тратил 45 минут на поезд из Санта-Клары в Сан-Франциско ежедневно, чтобы добраться до работы.<br>Almiro: Тысячи москвичей ежедневно получают невероятный опыт, тратя по часу на поезд из Москвы в Москву]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417690</guid>
<pubDate>2012-06-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417690</link>
<title>Цитата #417690</title>
<description><![CDATA[Rokstan: нужно держать себя в форме<br>Rokstan: хоть в какой-нибудь<br>L!NK$: ну, я держу себя в форме шара]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417689</guid>
<pubDate>2012-06-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417689</link>
<title>Цитата #417689</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения новости об успешном испытании &quot;аналога SkyNet&quot; - самообучающейся нейронной сети, созданной исследовательским подразделением Google:<br><br>vladimirovich: &quot;В качестве одного из источников информации использовался сервис YouTube. В нем самообучающаяся система искала котов.&quot;<br>Коты всё.<br><br>Fade: Радует, что система для начала будет тренироваться на кошках. Еще пожить охота.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417688</guid>
<pubDate>2012-06-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417688</link>
<title>Цитата #417688</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас тут директор мастерской в истерике<br>xxx: директор по наружной рекламе<br>xxx: ему позвонила женщина: &quot;Здравствуйте, я хочу обделать магазин!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417687</guid>
<pubDate>2012-06-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417687</link>
<title>Цитата #417687</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Утром сегодня перезванивала секретарша, спрашивала приду ли я на работу. Потому что, ВНИМАНИЕ, ей только что с моего телефона звонил какой-то мужик и МОИМ голосом сказал, что на работе меня сегодня не будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417686</guid>
<pubDate>2012-06-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417686</link>
<title>Цитата #417686</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения фильма &quot;Авраам Линкольн-охотник на вампиров&quot;:<br>&gt;&gt;найти в нашей истории фигуру политика, которому подавляющее большинство без опаски и дискуссий вручило бы осиновый кол, затруднительно<br><br>Зря вы так. Иван Грозный например отлично бы подошёл, он бы знал куда лучше всего вампирам кол вставить.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417685</guid>
<pubDate>2012-06-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417685</link>
<title>Цитата #417685</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Допустим, если бы наступил зомби апокалипсис и некоторые из ваших родных стали зомби, решились бы вы выстрелить в них?<br><br>yyy:<br>я бы и в живых некоторых с удовольствием]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417684</guid>
<pubDate>2012-06-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417684</link>
<title>Цитата #417684</title>
<description><![CDATA[xxx: эти сапоги всем хороши, только трут<br>ууу: в смысле трут?<br>zzz: в смысле сухая ветошь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417683</guid>
<pubDate>2012-06-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417683</link>
<title>Цитата #417683</title>
<description><![CDATA[Наталья 00:26<br>Катя, а давайте на завтра боулинг?<br><br>Катерина 00:39<br>а давайте на завтра)<br><br>Наталья 00:40<br>Нас будет четверо? Или кто ещё?<br><br>Катерина 00:42<br>вот с этим ночью сложнее определиться - Катюха уже подушку давит... Лёха пока как вариант еще есть<br><br>Наталья 00:43<br>Костик, мы с тобой странные люди. Сидим в час ночи и треплемся в соцсети с учеток наших жен. Это не лечится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417682</guid>
<pubDate>2012-06-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417682</link>
<title>Цитата #417682</title>
<description><![CDATA[слоn: ПОЧЕМУ ТЕБЯ МЕНЯ НЕ ПОНЯТЬ<br>Dar^sa: поэтому, именно поэтому.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417681</guid>
<pubDate>2012-06-28 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417681</link>
<title>Цитата #417681</title>
<description><![CDATA[basila: божественно)<br>basila: ой. ахуенно, я хотел сказать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417680</guid>
<pubDate>2012-06-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417680</link>
<title>Цитата #417680</title>
<description><![CDATA[xxx: а самые ярые организаторы митингов - мамочки с колясками <br>xxx: собираются у нас во дворе каждый день по 5-7 человек, что-то активно обсуждают, руками машут <br>xxx: не иначе как что-то задумали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417679</guid>
<pubDate>2012-06-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417679</link>
<title>Цитата #417679</title>
<description><![CDATA[&lt;antiBILLotic&gt; Если при попытке сваять какое-нибудь хитрое техническое решение на Windows ответ - &quot;это технически невозможно&quot;, то в случае с Linux ответ - &quot;Можно, но вы об этом ещё пожалеете!&quot;<br>&lt;antiBILLotic&gt; это я щас пытаюсь построить сетевой Hi-Aviability кластер<br>&lt;antiBILLotic&gt; чувствую себя орком из Вархаммера40000<br>&lt;antiBILLotic&gt; есть куча неизвестной фигни, но если её сварить плазмой и охреначить молотком, то она либо полетит, либо будет круто стрелять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417678</guid>
<pubDate>2012-06-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417678</link>
<title>Цитата #417678</title>
<description><![CDATA[Из отзывов к фильму «Авраам Линкольн: охотник на вампиров»<br>xxx: Ждём продолжения: &quot;Борис Ельцин: истребитель драконов&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417677</guid>
<pubDate>2012-06-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417677</link>
<title>Цитата #417677</title>
<description><![CDATA[xxx: Господи, сделай так, чтобы срок годности продуктов в супермаркете стал невидимым для девушек, которые скрывают свой возраст в соц. сетях.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417676</guid>
<pubDate>2012-06-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417676</link>
<title>Цитата #417676</title>
<description><![CDATA[Разговор о возможностях новых аккумуляторов.<br><br>xxx: Теперь андроид будет работать не один, а два дня.<br>yyy: Наверняка добавят еще 4 ядра, чтобы исправить этот недостаток.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417675</guid>
<pubDate>2012-06-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417675</link>
<title>Цитата #417675</title>
<description><![CDATA[ххх: как дела в универе?<br>ууу: Да так себе. В одно подразделение объединили культурологов, искусствоведов, дизайнеров каких-то и ФИЗКУЛЬТУРНИКОВ. Мы это всё называем &quot;Школа кокошника и штанги&quot;. Физкультурники теперь ходят с видом &quot;бля, мы тут самые тупые&quot;. Притом для преподов разработали единую систему поощрений, теперь чтобы получить максимально возможную зарплату, преподы всех специальностей должны быть мастерами спорта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417674</guid>
<pubDate>2012-06-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417674</link>
<title>Цитата #417674</title>
<description><![CDATA[Ливень, в пяти метрах ничего не видно, машины по брюхо в воде... и только мужественные дорожники отважно кладут асфальт, ибо работа превыше всего!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417673</guid>
<pubDate>2012-06-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417673</link>
<title>Цитата #417673</title>
<description><![CDATA[Комментарии к статье про Коэльо<br><br>xxx:<br><br>Бред сивой кобылы!!!<br>Если Вам не близок этот жанр литературы и ход Ваших мыслей исключительно поверхностен - это еще не значит, что можно так категорично поливать человека грязью!<br>Пиаразмом попахивает..<br><br>yyy:<br><br>если вы и в коэлье глубинный смысл находите, то зачем вам его читать? тот же смысл вы найдете, глядя на ковер<br><br>zzz:<br><br>Ковер читать интереснее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417672</guid>
<pubDate>2012-06-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417672</link>
<title>Цитата #417672</title>
<description><![CDATA[inga: разговаривая с ребенком чувствую себя долбаным сеошником. Кира, пойдем есть кашу, будешь вкусную кашку, смотри какая каша красивая, сладкая кашка, целая тарелка каши, и так далее %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417671</guid>
<pubDate>2012-06-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417671</link>
<title>Цитата #417671</title>
<description><![CDATA[MaD: ну Оля тут исполнила как-то)<br>MaD: админ с ярика звонит<br>MaD: и давай вопросами по сетке закидывать<br>MaD: Оля такая, а давайте я вам дам более умного инженера )<br>MaD: я беру трубу, говорю: Более умный инженер слушает вас!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417670</guid>
<pubDate>2012-06-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417670</link>
<title>Цитата #417670</title>
<description><![CDATA[Послезавтра защита.<br>Я: ничего уже не хочу учить, такое ощущение, что я всё знаю.<br>Однокурсник: да не переживай, завтра вечером это ощущение пройдет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417669</guid>
<pubDate>2012-06-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417669</link>
<title>Цитата #417669</title>
<description><![CDATA[с обсуждения на dirty<br><br>freefly: а коммунистическое общество обязательно должно существовать в условиях перенаселенности?<br>somber: Коммунистическому обществу не грозила перенаселённость. По плану сейчас мы должны были заселять Марс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417668</guid>
<pubDate>2012-06-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417668</link>
<title>Цитата #417668</title>
<description><![CDATA[мой тренер: Займись собой, а то через 5 лет придется ставить котика на аватарку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417667</guid>
<pubDate>2012-06-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417667</link>
<title>Цитата #417667</title>
<description><![CDATA[Juravlik: завтра экзамен по матану, я открываю учебник с теорией, а он хрустит и пахнет типорафией х)<br>GK: видать ты первооткрывательница]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417666</guid>
<pubDate>2012-06-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417666</link>
<title>Цитата #417666</title>
<description><![CDATA[xxx: вокруг меня сегодня устроили маникюрный салон в метро: один ногти грыз, вторая лак отковыривала... всю дорогу (<br>yyy: надо было их познакомить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417665</guid>
<pubDate>2012-06-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417665</link>
<title>Цитата #417665</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Что ты такого Наташке сказал? Они мне весь вечер мозги трахала, что я мудак, знакомлю её со всякими наркоманами!!!!<br>YYY: Да нормально же всё было! Как интеллигентные люди разговаривали, про книги, философию. А потом она мне по морде дала и убежала. :(<br>ХХХ: Я всё понимаю, ты гуманитарий. Но не надо стоит девушке при первом знакомстве сообщать вещи типа: &quot;а ты читала сковороду?&quot;, &quot;я очень люблю сковороду&quot;, &quot;у сковороды такая глубокая философия&quot; и т.д. И тем более с таким энтузиазмом на лице. Пожалуйста.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417664</guid>
<pubDate>2012-06-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417664</link>
<title>Цитата #417664</title>
<description><![CDATA[С форума, посвященного Toyota Avensis<br>ххх: Как только нажимаешь на газ поевляется шум и кто то как будто держит машину за жопу пока не докрутишь двигатель до 3 тыс. оборотов, потом норм едет. Как думаете, почему?<br>ууу: Поломки были какие-нибудь? Замены деталей?<br>ххх: Да ерунда была, сгорел родной насос в баке и я его поменял от газели (больше всего и ближе по пораметрам подошол)<br>ууу: Ну все понятно! Теперь у Вас &quot;до 3 тыс. оборотов&quot; - газель ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417663</guid>
<pubDate>2012-06-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417663</link>
<title>Цитата #417663</title>
<description><![CDATA[фраза дня от клиента: &quot;вы что?! это же директор (с придыханием и трепетом в голосе) он НЕ РЕШАЕТ никакие вопросы!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417662</guid>
<pubDate>2012-06-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417662</link>
<title>Цитата #417662</title>
<description><![CDATA[диалог подслушан на почте Новосибирска:<br>клиенты: как можно отправить посылку в Челябинск?<br>сотрудник почты: обычной и ускоренной<br>клиенты: ускоренной. через сколько дней доставят?<br>сотрудник почты: 10 дней<br>клиенты: а почему так долго? туда даже поезд идёт всего сутки!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417661</guid>
<pubDate>2012-06-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417661</link>
<title>Цитата #417661</title>
<description><![CDATA[She: твой напарник идиот. Может, ему по шее дать?<br>He: нельзя<br>She: жаль. ябдала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417660</guid>
<pubDate>2012-06-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417660</link>
<title>Цитата #417660</title>
<description><![CDATA[xxx: У вас в программе баг.<br>yyy: Где?<br>xxx: Да везде. Когда пишет &quot;Нажмите любую клавишу&quot;. Я нажимаю левый контрол - и ничего.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417659</guid>
<pubDate>2012-06-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417659</link>
<title>Цитата #417659</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У меня ген Плюшкина от мамы унаследован. Поэтому каждый раз, вытаскивая из стиральной машинки очередной непарный носок, я его не выбрасывала, а засовывала в ящик комода, ко всем остальным. Ну там, может, когда игрушку из носка для ребёнка сделаю. Или куплю такую же пару, а машинка опять один носок зажуёт - вот у меня снова нормальная пара будет.<br>Так вот. Искала вчера в комоде хоть одну пару. ХОТЬ ОДНУ. Сколько ни рылась, смогла найти только 14 (ЧЕТЫРНАДЦАТЬ) разнокалиберных носков. Психанула, вытащила ящик и вывалила на пол всё содержимое. Тут же нашлись пары к трём носкам. Не знаю зачем, но заглянула в дырку, оставшуюся в комоде от ящика. Обнаружила пары к остальным 11 носкам и ещё 2 неучтённые пары. Как выяснилось, нижний ящик был уже остальных сантиметров на 10, и завалившиеся носки ему нисколько не мешали задвигаться до конца. Пойду просить прощения у стиральной машинки за все лучи поноса, которые она от меня получала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417658</guid>
<pubDate>2012-06-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417658</link>
<title>Цитата #417658</title>
<description><![CDATA[Пузо™: Кстати, о реинкарнации. Есть у меня один знакомец, который утверждает, что всерьёз что-то помнит. И поэтому он всю свою родню и друзей попросил, чтобы после его смерти у него на памятнике вместо &quot;Помним, скорбим.&quot; написали &quot;Press START to continue...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417657</guid>
<pubDate>2012-06-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417657</link>
<title>Цитата #417657</title>
<description><![CDATA[ххх: Рекламу читаю. &quot;Подмосковная ферма предлагает! Лучшее мясо от отечественного производителя! Мы выращиваем скот с использованием естественных природных условий: 24 часа в сутки и 365 дней в году животные содержатся на пастбищах... У наших коров есть постоянный доступ к чистой воде из собственной артезианской скважины...&quot;<br>ххх: Прикинь, как увлеклись ребята! Этих коров даже забивать не надо - зимой они сами собой в замороженные тушки превращаются. Удобно )<br>ууу: да ваще клёво! на улице минус 45... &quot;а где ваши животные??&quot; &quot;на па-а-астбище!&quot; пасутся по рога в снегу, лёд окоченевшим копытом долбят - вдруг где остался клочок ягеля, мамонтами недоеденный. суровая среднерусская романтика, блин!<br>ххх: а за артезианской водой коровы, по ходу, сами в скважину с тарзанки прыгают. под музыку из &quot;миссия невыполнима&quot;. лучшее мясо, чо ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417656</guid>
<pubDate>2012-06-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417656</link>
<title>Цитата #417656</title>
<description><![CDATA[Jem: подругу пригласили на свадьбу вместе с ее молодым человеком, с которым она пол года не может никак расстаться.<br>Jem: никогда не думал что девушка может БОЯТЬСЯ поймать букет невесты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417655</guid>
<pubDate>2012-06-27 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417655</link>
<title>Цитата #417655</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Недавно вот с одной девушкой завели разговор об Америке. На то, что мне нравится По, она сказала, что это ее любимый телепузик с детства и у нас с ней наверняка много общего. Много думал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417654</guid>
<pubDate>2012-06-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417654</link>
<title>Цитата #417654</title>
<description><![CDATA[Marazm Krepchal: Звонили из банка, сказали, что одобрили кредит на 0 рублей, который я &quot;попросил&quot;, сказав &quot;нахер мне не сдался ваш кредит&quot;.<br>Marazm Krepchal: Через неделю готовы выдать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417653</guid>
<pubDate>2012-06-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417653</link>
<title>Цитата #417653</title>
<description><![CDATA[XXX: Только что звонил знакомый адвокат, проконсультироваться. У какого то очень важного ребенка заблочили акк в онлайн-игре за читы, они адвоката наняли чтоб разобраться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417652</guid>
<pubDate>2012-06-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417652</link>
<title>Цитата #417652</title>
<description><![CDATA[Санитарка заходит в палату и спрашивает: У вас тараканы в палате есть? Я отвечаю: Большие, средние и маленькие. Вам каких поймать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417651</guid>
<pubDate>2012-06-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417651</link>
<title>Цитата #417651</title>
<description><![CDATA[xxx: Я сейчас общаюсь с адвокатом, который сидит на суде.<br>xxx: И ИГРАЕТ БЛИН В БРАУЗЕРКУ<br>xxx: НА СУДЕ<br>xxx: ИГРАЕТ<br>xxx: В БРАУЗЕРКУ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417650</guid>
<pubDate>2012-06-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417650</link>
<title>Цитата #417650</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>ne_kotin: В идеале с термоядом надо стремиться к т. н. «поджигу плазмы», когда реакция становится самоподдерживающейся. Но имхо, в лабораторных условиях это нереально, т. к. требует критмассу топлива аналогичную какому-нибудь газовому гиганту типа Юпитера.<br><br>Mithgol: И это заставляет думать, что рано или поздно наша цивилизация будет стремиться именно к поджигу Юпитера.<br><br>Mithgol: А будет весело, если окажется, что по большей части — или даже все, все! — так называемые «двойные звёзды» являются индикаторами инопланетных цивилизаций, достигших достаточного уровня развития для поджига газовых гигантов в своих планетных системах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417649</guid>
<pubDate>2012-06-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417649</link>
<title>Цитата #417649</title>
<description><![CDATA[xxx: Считаешь себя креативным? Попробуй завести почту, не используя цифры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417648</guid>
<pubDate>2012-06-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417648</link>
<title>Цитата #417648</title>
<description><![CDATA[С сайта знакомств<br><br>Обо мне:<br>ищу достойного внимательного и чувствительного мужчину, таковой являюсь сама.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417647</guid>
<pubDate>2012-06-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417647</link>
<title>Цитата #417647</title>
<description><![CDATA[только что под окном:<br><br>- ты что делаешь?!!! нельзя с земли! не бери в рот!!!<br><br>рёв<br><br>- ты зачем лопату облизала??!!!<br><br>рёв<br><br>- тебя что, дома не кормят, что ты лопату облизываешь?!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417646</guid>
<pubDate>2012-06-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417646</link>
<title>Цитата #417646</title>
<description><![CDATA[Сдаю квартиру супружеской паре, проверяю паспортные данные в договоре. А там дата выдачи паспорта: 21.09.2012. Указываю на ошибку. Квартирант: &quot;Ох, да, конечно, должно быть 2002&quot;. Его супруга - мне: &quot;А как вы поняли, что это ошибка?&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417645</guid>
<pubDate>2012-06-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417645</link>
<title>Цитата #417645</title>
<description><![CDATA[xxx: Девушки, запомните! Когда вас фотографируют, надо говорить &quot;сыр&quot;, а не &quot;утюг&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417644</guid>
<pubDate>2012-06-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417644</link>
<title>Цитата #417644</title>
<description><![CDATA[xxx: Помнишь, он все говорил, что лучше жить с котом?<br>yyy: Ну?<br>xxx: Была в том районе позавчера, ну и к нему заглянула... Похоже, его мечта сбылась - он и вправду живет скотом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417643</guid>
<pubDate>2012-06-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417643</link>
<title>Цитата #417643</title>
<description><![CDATA[R-Z: тут резюме прислали<br>R-Z: &quot;Постоянный пользователь Internet Explorer&quot;<br>R-Z: эпик<br>shiva1: диагноз, скорее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417642</guid>
<pubDate>2012-06-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417642</link>
<title>Цитата #417642</title>
<description><![CDATA[xxx: вы бы обиделись,если бы вам сказали,что вы похожи на эльфа?<br>yyy: я бы улыбалась от восторга, но я не похожа на эльфа<br>zzz: Я бы прыгала от счастья. Но я похожа на урук-хая, увы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417641</guid>
<pubDate>2012-06-26 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417641</link>
<title>Цитата #417641</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня настраивал вай-фай настоящему человеку-троллю. <br>xxx: Он попросил назвать сеть FREE_Wi-Fi и придумал пароль 16 символов )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417640</guid>
<pubDate>2012-06-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417640</link>
<title>Цитата #417640</title>
<description><![CDATA[ххх: Перечитываю &quot;Героя нашего времени&quot;. Читая фразу &quot;Григорий Александрович улыбнулся и стал насвистывать марш&quot;, представил себе Печорина, который насвистывает тему Дарт Вейдера.<br>ууу: Печорин, насвистывающий имперский марш? Нескучная классика.<br>ххх: - Грушницкий, я твой отец! - NOOOOOOOOOO!!11!<br>ууу: И падает со скалы, даже не выстрелив.<br>ххх: там его ловит Вернер и вуки Казбич.<br>ууу: И тяжелое дыхание Печорина нарушает тишину.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417639</guid>
<pubDate>2012-06-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417639</link>
<title>Цитата #417639</title>
<description><![CDATA[Notime: копаю сортир на даче. Семь часов мучений. Полтора метра вниз. Копать в земле, среди червей, грязи и какого-то говна. Неимоверно болит спина, голова раскалывается. И вот, когда я уже все закончил. Встал, посмотрел вниз. И как-то только одна мысль в голову пришла: &quot;твою мать! А это же всего лишь два кубика вниз в майнкрафте...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417638</guid>
<pubDate>2012-06-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417638</link>
<title>Цитата #417638</title>
<description><![CDATA[Обсуждение неудачного ограбления кассы Сбербанка:<br>ххх: Это разве неудача? Вот в СССР помню придешь грабить магазин, а там очередь в 500 человек...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417637</guid>
<pubDate>2012-06-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417637</link>
<title>Цитата #417637</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин. Нормальные люди, когда напьются, либо пытаются закадрить девчонок, либо ввязываются в драки. Или еще чего. <br>xxx: А я объявил войну Персии в цивилизации 5...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417636</guid>
<pubDate>2012-06-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417636</link>
<title>Цитата #417636</title>
<description><![CDATA[xxx: Народ, может кто знает. Примерно в одно и то же время (после 00 часов до 3х) в ванной в одном и том же месте появляются жуки (по одному каждую ночь), черные, 1 см в длину, много лапок. Одного смыли водой, на след. день в том же месте такой же и так уже неделю.<br>yyy: разрушь спаунер мобов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417635</guid>
<pubDate>2012-06-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417635</link>
<title>Цитата #417635</title>
<description><![CDATA[Как известно, приложение &quot;Яндекс.Метро&quot; может показывать, на какой станции ты сейчас находишься. Как хорошо было б, если бы в этом приложении была бы функция &quot;Разбудить на такой-то станции&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417634</guid>
<pubDate>2012-06-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417634</link>
<title>Цитата #417634</title>
<description><![CDATA[ххх: хорошо, что в фильмах имена не переводят, мне наши имена не нравятся многие, а их английский вариант нравится.<br>ууу: например?<br>ххх: например Питер - красиво, а Петя - фу. Или Самуил - фу, а Сэмюель - красиво.<br>ууу: по мне так одинаково )<br>ххх: ага, а вот ты ЛОСТ смотрела. И там бегал такой дядя Бенджамин и его все боялись?<br>ууу: и что?<br>ххх: а вот был бы он русским, звали бы его Вениамином! главный интриган по имени ВЕНИК. И это я еще про вампира Эдика не вспоминаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417633</guid>
<pubDate>2012-06-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417633</link>
<title>Цитата #417633</title>
<description><![CDATA[Minelay: Сегодня шкаф разбирал, нашёл твоё свадебное платье. В общем, сегодня буду трахать тебя в этом платье!<br>LaCatalina: Класс! Меня ещё никогда не трахала невеста. Этакая невеста с хуем.<br>Minelay: эээ, ну я не совсем это имел в виду! <br>Minelay: ну тогда уж с хуем и бородой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417632</guid>
<pubDate>2012-06-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417632</link>
<title>Цитата #417632</title>
<description><![CDATA[Ши: я представляю себе голос вейдера в джпс<br>Ши: &quot;шшшш... через сто метров шшшш поверни налево шшшш через два километра шшшш переходи на темную сторону шшшшш&quot;<br>Nuri: это скорее для метро )))<br>Nuri: &quot;переход на темную сторону&quot;<br>Ши: &quot;Внимание! Поезд прибывает на конечную станцию Купчино, выход на темную сторону!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417631</guid>
<pubDate>2012-06-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417631</link>
<title>Цитата #417631</title>
<description><![CDATA[Из чата с хорадрига:<br>&lt;AnnoX&gt; hello<br>&lt;redix&gt; да, сервы упали<br>&lt;redix&gt; не знаем<br>&lt;redix&gt; скоро<br>&lt;AnnoX&gt; redix спасибо, ответил на все мои 3 вопроса )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417630</guid>
<pubDate>2012-06-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417630</link>
<title>Цитата #417630</title>
<description><![CDATA[[из диалога на работе]<br>xxx: Хочу посмотреть &quot;Белоснежка и охотник&quot;..<br>yyy: Хм. Я когда трейлер смотрел, подумал, что это типичное такое название немецкого порно.<br>xxx: Тогда лучше &quot;Белоснежка и водопроводчик&quot;.<br>xxx: Марио, например.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417629</guid>
<pubDate>2012-06-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417629</link>
<title>Цитата #417629</title>
<description><![CDATA[После получения штрафа, разговор с другом в машине:<br>- Ты разметку видишь?<br>- Нет.<br>- И я нет, а она есть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417628</guid>
<pubDate>2012-06-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417628</link>
<title>Цитата #417628</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Аппарат NASA выходит в неведомое пространство за пределами Солнечной системы&quot;<br>xxx: Ага, то-то в пределах оно охренеть какое ведомое]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417627</guid>
<pubDate>2012-06-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417627</link>
<title>Цитата #417627</title>
<description><![CDATA[Из комментов:<br><br>xxx: А мне нравиться<br>ууу: бляд , отдай мой мягкий знак]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417626</guid>
<pubDate>2012-06-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417626</link>
<title>Цитата #417626</title>
<description><![CDATA[программер: не могу копировать сюда - /home/.../public_html/images/icons/27154.gif<br>админ: как не копирует?<br>программер: не знаю, думаю, что прав не хватает<br>админ: по-другому мой вопрос пойми, пожалуйста<br>программер: php-скриптом из одной папки сервера в другую<br>админ: алилуя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417625</guid>
<pubDate>2012-06-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417625</link>
<title>Цитата #417625</title>
<description><![CDATA[Dima: чувак, как посмотреть, сколько у меня видеокарта?<br>ROMA: а когда ты комп купил?<br>Dima: вчера )<br>ROMA: аа, ну значит видеокарта у тебя 1 день]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417624</guid>
<pubDate>2012-06-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417624</link>
<title>Цитата #417624</title>
<description><![CDATA[XXX: Настоящий админ может на глаз определить, сколько весит файл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417623</guid>
<pubDate>2012-06-25 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417623</link>
<title>Цитата #417623</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я понял, что она очень стрессоустойчива, когда увидел на ее рабочем компе сделанный ею документ для шефа, с названием: &quot;Проект ЗМ - 17-ый вариант&quot;. Причем она спокойненько так сидела, улыбалась людям.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417622</guid>
<pubDate>2012-06-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417622</link>
<title>Цитата #417622</title>
<description><![CDATA[xxx: Судя по рассказам о Почте России, их главный офис всё же не в России, а в Бермудском треугольнике.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417621</guid>
<pubDate>2012-06-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417621</link>
<title>Цитата #417621</title>
<description><![CDATA[ko1obok: я вот с универа помню только формулу максвелла<br>ko1obok: и я вот думаю, как мне это поможет если меня кинут в клетку со львами?<br>uberSCHNITZEL: ну.. ты погибнешь проговаривая любимую формулу<br>uberSCHNITZEL: это достойно уважения<br>s.sheshko: или ты успеешь быстро прошептать льву формулу, и он начнет царапать когтем на камне доказательство<br>Pilat: формула Максвелла пригодится тебе с такой же вероятностью, как и то, что тебя кинут в клетку со львами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417620</guid>
<pubDate>2012-06-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417620</link>
<title>Цитата #417620</title>
<description><![CDATA[xxx: интересно, может уже начали создавать отделы троллинга и дезинформации?<br>yyy: да<br>yyy: в компаниях он называется &quot;Отдел маркетинга&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417619</guid>
<pubDate>2012-06-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417619</link>
<title>Цитата #417619</title>
<description><![CDATA[ХХХ: ты пробывал???<br>УУУ: Нет, но обязательно попробЫю. )<br>ХХХ: прально говорить попробываю!!!<br>УУУ: Конечно, солнце. Ты, как всегда, права.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417618</guid>
<pubDate>2012-06-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417618</link>
<title>Цитата #417618</title>
<description><![CDATA[Разговор про сверчка в квартире:<br>xxx: может, если его во всех комнатах пугать, он постепенно уйдет совсем из квартиры?<br>yyy: Может. Только я не буду в два часа ночи ходить по квартире и долбить кувалдой по полу.<br>xxx: ну а днем он сверчать не будет<br>yyy: Они днем спят что ли?<br>xxx: хз, но стрекочут по вечерам/по ночам<br>zzz: Днём надо ходить и стучать везде — будить сверчка. За всю хуйню.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417617</guid>
<pubDate>2012-06-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417617</link>
<title>Цитата #417617</title>
<description><![CDATA[xxx: если не допускают к защите диплома, что при этом? защита на следующий год переносится?<br>yyy: да<br>xxx: а этот год учишься или не учишься?<br>yyy: Служишь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417616</guid>
<pubDate>2012-06-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417616</link>
<title>Цитата #417616</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt;: к кошке тут на балкон кот пришёл<br>&lt;xxx&gt;: попытался точнее<br>&lt;xxx&gt;: запрыгнул натахе в ящик с цветами и с ящиком так и ушёл<br>&lt;xxx&gt;: сыграл в ящик короче]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417615</guid>
<pubDate>2012-06-25 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417615</link>
<title>Цитата #417615</title>
<description><![CDATA[Из анкеты соискателя.<br>- Какой из своих дней вы считаете самым незабываемым?<br>- Сегодняшний. С того момента, когда моя новая девушка, готовя утренний кофе стала дразниться: &quot;Пашка - папашка&quot;. Собственно после этого мне и пришлось прийти к вам устраиваться на работу.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417614</guid>
<pubDate>2012-06-25 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417614</link>
<title>Цитата #417614</title>
<description><![CDATA[Парк. Ногу натер, присел передохнуть. На скамеечке рядом мамаша с сыном и книжкой. Через дорожку компания, бухая, но тихая.<br>Мама: Это просто запомнить, смотри. Я что делаю? Я чита-ю. Ты что делаешь? Ты чита-ешь. Мы чита-ем. Они... Ну? Витюш, что делают &quot;они&quot;?<br>Витя: Они выпива-ют!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417613</guid>
<pubDate>2012-06-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417613</link>
<title>Цитата #417613</title>
<description><![CDATA[- Салат был подозрительный на вкус и запах, возможно испорчен.<br>- Ты его выкинул?<br>- Нет, ел с осторожностью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417612</guid>
<pubDate>2012-06-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417612</link>
<title>Цитата #417612</title>
<description><![CDATA[CCC: и что, ты ни с кем бы не хотел встречаться?<br>XXX: хотел бы, но она живет в Лос Анджелесе<br>XXX: а еще она порноактриса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417611</guid>
<pubDate>2012-06-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417611</link>
<title>Цитата #417611</title>
<description><![CDATA[xxx: лишняя информация мозгом отсеивается, дабы освободить место для бесполезной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417610</guid>
<pubDate>2012-06-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417610</link>
<title>Цитата #417610</title>
<description><![CDATA[xxx: мы как-то на турбазе в бочке жили<br>yyy: щито?<br>xxx: цистерна вроде железнодорожной<br>xxx: побольше вроде<br>xxx: ее обустроили как домик<br>xxx: мне мелкому доставляло )<br>yyy: Диоген блин :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417609</guid>
<pubDate>2012-06-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417609</link>
<title>Цитата #417609</title>
<description><![CDATA[Xapac_2: Все инициативы, которые соберут 100 тысяч авторизованных подписей в интернете, будут рассмотрены федеральным парламентом.<br><br>Гефест: Сдается мне, что парламенту первым делом придется рассмотреть предложения лизнуть розетку, выпить яду и переехать в Бобруйск<br><br>Rie: Ты имеешь в виду законопроекты &quot;Об обеспечении энергоснабжения конечных потребителей&quot;, &quot;Об усилении контроля за оборотом сильнодействующих лекарственных средств&quot; и &quot;О переносе столица Российской Федерации&quot;? :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417608</guid>
<pubDate>2012-06-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417608</link>
<title>Цитата #417608</title>
<description><![CDATA[Николай:<br>С другой стороны, я долгое врямя придерживался таких убеждений, что умные люди по сайтам знакомств не знакомятся. Они знакомятся как то еще: ну что может быть банальнее, чем знакомиться на сайте знакомств? В этом смысле создать свой собственный сайт знакомств - тоже вариант, наверное?<br>Грым:<br>Раньше они знакомились в библиотеках, а сейчас - в правках Википедии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417607</guid>
<pubDate>2012-06-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417607</link>
<title>Цитата #417607</title>
<description><![CDATA[xxx: Я веду экстремальный образ жизни<br>xxx: Кушаю над дипломом!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417606</guid>
<pubDate>2012-06-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417606</link>
<title>Цитата #417606</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>Cчитаю что нет принципиального различия между растениями/насекомыми/животными/людьми. ибо все живое и испытывает чувства, от боли до блаженства.<br><br>Saintdebosh:<br>Многое бы отдал за то, чтобы увидеть как испытывает оргазм дуб или корчится от боли хламидомонада.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417605</guid>
<pubDate>2012-06-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417605</link>
<title>Цитата #417605</title>
<description><![CDATA[koguroff:<br>я кстати заметил, что у наших футболиcтов очень продвинутый AI<br>они всегда играют на уровне соперника, чтобы тому было и сложно и интересно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417604</guid>
<pubDate>2012-06-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417604</link>
<title>Цитата #417604</title>
<description><![CDATA[xxx: Только что я со словами: &quot;Халк ломать!&quot; сломала ноготь о дверной косяк.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417603</guid>
<pubDate>2012-06-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417603</link>
<title>Цитата #417603</title>
<description><![CDATA[Rizh: Главное в отношениях - оставлять друг другу пространство и время на личное. Саша купил себе квадрацикл, и теперь его прокачивает, а я скачала WoW и прокачиваю своего гнома-чернокнижника :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417602</guid>
<pubDate>2012-06-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417602</link>
<title>Цитата #417602</title>
<description><![CDATA[xxx: в города будешь?<br>yyy: отстань, я занят<br>xxx: ну давай<br>xxx: я начинаю. Анапа<br>yyy: Афины<br>xxx: ну твою ж мать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417601</guid>
<pubDate>2012-06-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417601</link>
<title>Цитата #417601</title>
<description><![CDATA[xxx: Я все жду момента, когда автопроизводители перенесут кнопку аварийки на руль или создадут новую, которая будет включать надпись &quot;спасибо&quot; на заднем стекле.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417600</guid>
<pubDate>2012-06-23 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417600</link>
<title>Цитата #417600</title>
<description><![CDATA[ххх: Если учесть, что капоэйра-танец с элементами боевого искусства, то, фактически, каждый танец на обычной русской свадьбе тоже капоэйра]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417599</guid>
<pubDate>2012-06-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417599</link>
<title>Цитата #417599</title>
<description><![CDATA[stumon: Помнишь, ты на предложение показать сиськи сказала &quot;только после свадьбы&quot;?<br>alfeya74: ты опоздал, у меня уже есть муж<br>stumon: Ну так давай, показывай!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417598</guid>
<pubDate>2012-06-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417598</link>
<title>Цитата #417598</title>
<description><![CDATA[xxx: ну, с тех пор, как мой ребёнок начал ходить, пульт от телевизора я сперва ищу в стиральной машине]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417597</guid>
<pubDate>2012-06-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417597</link>
<title>Цитата #417597</title>
<description><![CDATA[Andrew: И почём мне этот регистратор отдадите?<br>Grother: Dahua 0804HE-T ? 850 у.е.<br>Andrew: как-то Dahua<br>Grother: В смысле?<br>Andrew: В смысле много]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417596</guid>
<pubDate>2012-06-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417596</link>
<title>Цитата #417596</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот для того, чтобы ребенок будущий развивался гармонично в утробе, беременным женщинам рекомендуют слушать классику. Но никак не то, что слушаешь ты :) И даже исследования проводили - смотрели на реакцию плода. Как думаешь, что там выходило? :)<br><br>yyy: Что, хаером трясет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417595</guid>
<pubDate>2012-06-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417595</link>
<title>Цитата #417595</title>
<description><![CDATA[&lt;&amp;Faithlezz&gt; Говорят, если две женщины долго живут вместе - у них синхронизируется цикл. К чему это я? У нас с соседом синхронизировался цикл перекуров на балконе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417594</guid>
<pubDate>2012-06-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417594</link>
<title>Цитата #417594</title>
<description><![CDATA[Что вы все заладили: Штаты, Россия, конфликт... Сегодня имел счастье наблюдать реальное столкновение интересов - цыганка, пытающаяся развести свидетелей иеговы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417593</guid>
<pubDate>2012-06-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417593</link>
<title>Цитата #417593</title>
<description><![CDATA[xxx: *пафосно-демоническим тоном* Муа-ха-ха! Я родилась в прошлом тысячелетии<br>ххх: в навеки сгинувшей стране<br>ххх: в месте, которого никогда не существовало.<br><br>ххх: Опечатка в паспорте у меня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417592</guid>
<pubDate>2012-06-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417592</link>
<title>Цитата #417592</title>
<description><![CDATA[XXX: Мишаня, дай мне свой логин/пароль, мне там кое-что сделать надо.<br>YYY: Si6gPw89YJBoh1ap9Gq2<br>XXX: Ты шизанутый параноик. Зачем такие пароли?<br>YYY: Это логин.<br>YYY: Пароль я тебе картинкой ММС-ку пришлю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417591</guid>
<pubDate>2012-06-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417591</link>
<title>Цитата #417591</title>
<description><![CDATA[xxx: я красавец )<br>xxx: мать сказала &quot;на плите кастрюля с водой&quot;<br>xxx: ну ок<br>xxx: зашел, взял кастрюлю, принес в ванну<br>xxx: разделся, открываю<br>xxx: борщ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417590</guid>
<pubDate>2012-06-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417590</link>
<title>Цитата #417590</title>
<description><![CDATA[xxx: что такое скайрим?<br>yyy: RPG<br>xxx: крутой ответ<br>XXX: а поразвернутей и поэмоциональней?<br>yyy: там можно смотреть в жопу коню, надеть кому-нибудь на голову горшок и пока тот не видит, стырить у него что-нибудь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417589</guid>
<pubDate>2012-06-22 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417589</link>
<title>Цитата #417589</title>
<description><![CDATA[- Я её полтора года уламывал. А тут луна, речка, романтика. Мы полотенце расстелили. И вот только я начал её ласкать - она как заорёт. Я вначале не понял, а потом смотрю - кто-то рядом с нами шарахается. Тут и я испугался. А потом смотрю - а это бобры. Вот какого хрена им около нас понадобилось?<br>- Они за бревном пришли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417588</guid>
<pubDate>2012-06-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417588</link>
<title>Цитата #417588</title>
<description><![CDATA[с habr-а<br>BupycNet: Только вчера прочел 351 градус по Фаренгейту.<br>Sterhel: Холодало на книжных рынках, я смотрю ) Или лайт-версия?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417587</guid>
<pubDate>2012-06-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417587</link>
<title>Цитата #417587</title>
<description><![CDATA[zzz: у меня потрясающая сестра Светка)))))))))))<br><br>zzz: дело в том, что Светка с Антохой живут вместе уже почти год (вместе с нашей мамой), всё серьёзно, он предложение ей сделал, они жениться собираются! Решили сделать ремонт, чтобы перехать в другую квартиру - ну там, куда перезжать будут.<br><br>zzz: он разумеется героически, как будущий муж, взял расходы на себя, Светка же со своей зарплаты ещё маме деньги отдаёт за машину.<br><br>zzz: и вчера мама нашла в ее вещах коробоньку со сбережениями, на которую приклеена скотчем бумажка с очень продумной надписью - &quot;На нашу свадьбу. Или вернуть за ремонт&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417586</guid>
<pubDate>2012-06-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417586</link>
<title>Цитата #417586</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну а как же ядерная зима?<br>ууу: Да выжить все равно можно. У меня вот приятель есть, так он другого боится. Говорит: &quot;Начнётся война, американцы нажмут на кнопку и весь интернет выключат.&quot; Вот так вот.<br>ххх: М-да, а я тут про какие-то ракеты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417585</guid>
<pubDate>2012-06-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417585</link>
<title>Цитата #417585</title>
<description><![CDATA[Мамина демократия:<br>М: Плов с мясом готовить или без?<br>Я: Как хочешь<br>М: Но мяса нет<br>Я: Тогда в чём выбор?<br>М: Я могу вообще не готовить :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417584</guid>
<pubDate>2012-06-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417584</link>
<title>Цитата #417584</title>
<description><![CDATA[Шёл вечером с работы, передо мной тронулся и поехал мусоровоз. Тут же вижу легковушку, припаркованную аккурат напротив ворот с надписью &quot;Не парковаться! Вывоз мусора&quot;. И у неё спереди и сзади практически вплотную к бамперу стоят огромные пустые мусорные баки. Видать, крепко мужиков достало.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417583</guid>
<pubDate>2012-06-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417583</link>
<title>Цитата #417583</title>
<description><![CDATA[xxx: Доброе утро :)<br>yyy: Ужасно :-(<br>xxx: Что стряслось?<br>yyy: Каждый раз, когда я хочу встать, ко мне приходит кот и прижимает к земле своим весом, и мне приходится спать дальше.(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417582</guid>
<pubDate>2012-06-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417582</link>
<title>Цитата #417582</title>
<description><![CDATA[ххх: ну и где логика?<br>ууу: я бы сказала, где логика, но гинекологи сказали, что там её тоже нет. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417581</guid>
<pubDate>2012-06-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417581</link>
<title>Цитата #417581</title>
<description><![CDATA[Екатерина (23:21:51):<br>Ночной дожооор<br><br>Иван (23:22:15):<br>что, силы зла просыпаются?<br><br>Екатерина (23:23:12):<br>Ага, и манят к холодильнику :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417580</guid>
<pubDate>2012-06-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417580</link>
<title>Цитата #417580</title>
<description><![CDATA[Из автобиографии: с 2006 по 2008 работал зам. генерального директора ООО &quot;ААА&quot;, с 2008 по 2011 генеральным директором ООО &quot;ААА&quot;, причина увольнения - отсутствие карьерного роста...<br>:|]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417579</guid>
<pubDate>2012-06-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417579</link>
<title>Цитата #417579</title>
<description><![CDATA[ХХХ: прости, я отрубилась =)<br><br>УУУ: да ты фактически королевская голова!<br>- голова, что с тобой? ты плохо выглядишь!<br>- простите, я отрубилась :-[<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417578</guid>
<pubDate>2012-06-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417578</link>
<title>Цитата #417578</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Международная служба вращения Земли<br>Так и знал что мы в Матрице живем.<br>yyy:<br>Международная служба вращения Земли уведомляет, что с 25 июня 2012 по 28 июня 2012 включительно вращение Земли будет приостановлено для профилактики ядра.<br>Служба приносит свои извинения за возможные неудобства.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417577</guid>
<pubDate>2012-06-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417577</link>
<title>Цитата #417577</title>
<description><![CDATA[nt&gt; Надо ковер выбить<br>lx&gt; Негде вешать и нечем бить<br>nt&gt; На детской площадке на турнике, бейсбольной битой<br>lx&gt; Стыдно перед соседями<br>nt&gt; а мы ночью<br>lx&gt; В масках, и, чтобы без палива, я буду орать &quot;где деньги, сука?!!&quot;, а ты жалобно &quot;не бейте меня, я всё верну!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417576</guid>
<pubDate>2012-06-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417576</link>
<title>Цитата #417576</title>
<description><![CDATA[YYY: Судя по пиву, шелухе от семечек, джинсам-скинни и прическам-битловкам, у нас в Бирюлево завелись гопстеры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417575</guid>
<pubDate>2012-06-21 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417575</link>
<title>Цитата #417575</title>
<description><![CDATA[ххх: себе думаю вот эту карту памяти купить - 32 Гб, гарантия - пожизненно.<br>ууу: гарантия клевая.<br>ххх: ага. ломаешь карту - они приходят и убивают.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417574</guid>
<pubDate>2012-06-21 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417574</link>
<title>Цитата #417574</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну чё, как думаешь, Анжела Жеку из армии дождется?<br>yyy: Это вряд ли, она его с работы не всегда дожидалась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417573</guid>
<pubDate>2012-06-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417573</link>
<title>Цитата #417573</title>
<description><![CDATA[Anny: у меня сейчас очень опасный период в жизни)<br>возле компа стоит холодильник и микроволновка.<br>ремонт на кухне :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417572</guid>
<pubDate>2012-06-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417572</link>
<title>Цитата #417572</title>
<description><![CDATA[Работаю фотографом в компании. Пишет в ВК девушка:<br><br>Юлия: <br>здравствуйте Дмитрий. сколько стоят ваши услуги?<br><br>Дмитрий:<br>Здравствуйте, Юлия.<br>Какие услуги вас интересуют? )<br><br>Юлия:<br>мне нужна бесплатная фотосессия в стиле ню.<br><br>Дмитрий:<br>бесплатная фотосессия в стиле ню стоит у нас 100$ час<br><br>Юлия:<br>Окей)) Ближе к выходным обменяемся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417571</guid>
<pubDate>2012-06-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417571</link>
<title>Цитата #417571</title>
<description><![CDATA[Студент на зачёте: *Шепотом, на всю аудиторию* Да блин, задница какая-то!<br>Преподаватель : Что, простите?<br>Другой студент : Проблемы с вычислениями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417570</guid>
<pubDate>2012-06-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417570</link>
<title>Цитата #417570</title>
<description><![CDATA[xxx: Скачал себе будильник-антистресc на Android. Нарастающая громкость, птички поют, звуки природы и т.д.<br>xxx: Утром сплю, слышу этих птичек и думаю сквозь сон: &quot;Чего это я раньше не додумался? Так приятно спать под эти звуки природы&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417569</guid>
<pubDate>2012-06-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417569</link>
<title>Цитата #417569</title>
<description><![CDATA[jenja: наконец-то вышла 64-битная opera<br>jenja: сможет есть БОЛЬШЕ двух гигов оперативы :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417568</guid>
<pubDate>2012-06-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417568</link>
<title>Цитата #417568</title>
<description><![CDATA[ууу:<br>а вы чего делали на выходных?<br><br>xxx:<br>ездили в парк птиц,<br>в Калужскую область,<br>там ишаки, павлины, тигры<br><br>yyy:<br>классные птицы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417567</guid>
<pubDate>2012-06-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417567</link>
<title>Цитата #417567</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас крановщик сегодня хотел в тетрис на работе поиграть. КРАНОМ И ПЛИТАМИ ИЗ БЕТОНА. РЕАЛЬНЫЙ СУРОВЫЙ ТЕТРИС!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417566</guid>
<pubDate>2012-06-21 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417566</link>
<title>Цитата #417566</title>
<description><![CDATA[ххх: как думаешь, мне пойдет цвет в который я хочу перекраситься?<br>ххх: если что, правильный ответ один]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417565</guid>
<pubDate>2012-06-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417565</link>
<title>Цитата #417565</title>
<description><![CDATA[xxx: я не уверен, что ему нужен врач<br>xxx: ему нужна дубина, верховой кабан, шлем с рогами<br>xxx: и хоррроший, душевный грабительский набег!<br>xxx: потому что, ну, пропадает же мужик без дела!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417564</guid>
<pubDate>2012-06-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417564</link>
<title>Цитата #417564</title>
<description><![CDATA[хxx: мэм, тут еще один в модеры хочет.<br>хxx: Voitel<br>уyy: Это который полчаса вчера орал &quot;мой мечь геры на пердлы&quot;?<br>уyy: вы издеваетесь?<br>уyy: скажите ему, что хороший модер знает, что в слове &quot;меч&quot; столько же букв, сколько и в слове &quot;хуй&quot;. И что эти буквы разные. Более он должен знать какие буквы используют и там, и там. А если в этих словах есть хоть что-то мягкое, особенно знак, то в пердлы такой меч, такой хуй и таких писателей...]]></description>
</item>
</channel></rss>
