<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 30</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:13:42 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/396274</guid>
<pubDate>2008-04-20 04:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396274</link>
<title>Цитата #396274</title>
<description><![CDATA[с автофорума (пользователь (П) и редакция (Р)):<br>П: посоветуйте - калина, логан, нексия или ланос<br>Р: советуем - логан, нексия или ланос]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396272</guid>
<pubDate>2008-04-20 04:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396272</link>
<title>Цитата #396272</title>
<description><![CDATA[Жириновский: Как приятно выходить на трибуну, когда на тебя смотрят 900 умных глаз, 900 умных голов...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396271</guid>
<pubDate>2008-04-20 04:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396271</link>
<title>Цитата #396271</title>
<description><![CDATA[С форума<br><br>А вообще новость навеяла школьные воспоминания 10 летней давности: наша учительница физики(очень хорошая, кстати, учительница, лет эдак 75 ) неоднократно рассказывала нам, что в будущем благодаря развитию и внедрению фотоэлементов, человек будет подходить к двери магазина, например, и о чудо- при его приближении двери будут сами открываться. В ощем за всё время обучения ни одна сволочь ей так и не сказала, что будущее уже наступило.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396270</guid>
<pubDate>2008-04-20 04:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396270</link>
<title>Цитата #396270</title>
<description><![CDATA[Самое большое скопление людей с фотоаппаратами было зафиксировано возле клетки с табличкой &quot;Выдра обыкновенная&quot; в которой подметала уборщица.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396269</guid>
<pubDate>2008-04-20 03:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396269</link>
<title>Цитата #396269</title>
<description><![CDATA[Гарын (10:02:28 18/04/2008)<br>а меня радует что пятниццоо)<br><br> Гарын (10:02:40 18/04/2008)<br>правда завтра на учебу..<br><br> Гарын (10:02:49 18/04/2008)<br>а воскресенье на работу<br><br> Гарын (10:02:57 18/04/2008)<br>мля...чему радуюсь)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396268</guid>
<pubDate>2008-04-20 03:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396268</link>
<title>Цитата #396268</title>
<description><![CDATA[ОНА:<br>Блин..если диплом ене получу то тоже не скоро буду)))))мне тут такие перспективы рисуют..елси я сдам диплом....то бабушка мне подарит либо полностью новый комп иили ноутбук на мое усмотрение в пределах 50-55 штук. А мама с тетей сказали что машинку нам возмона с мамой купят..но точнее мне потмоу что мама с ногойц водить не будет и пока если че после диплома я пойду на курсы пока в очереди на машину стоять будем я получу права..а машинка либо мазда 3 либо новый форд фокус который скоро выйдет....так что конечно надо бы диплом делать...за аткие то перспективы..но я такая похйистка что мне влом.<br><br>ОН:<br>ахуеть<br><br>ОН:<br>А мне тупо: &quot;Не сдашь диплом, пизды получишь, убогий блять&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396266</guid>
<pubDate>2008-04-20 03:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396266</link>
<title>Цитата #396266</title>
<description><![CDATA[Nazgul: так ті к ней поедешь?<br>Кам: Не, у нее задержка<br>Nazgul: Да? Скоко?<br>Кам: дето полторы сек. Я лучче дома погамаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396265</guid>
<pubDate>2008-04-20 02:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396265</link>
<title>Цитата #396265</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>никогда не пробовал есть в ванне? ))<br>yyy:<br>нет<br>yyy:<br>как и все нормальные люди, я предпочитаю есть за компом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396264</guid>
<pubDate>2008-04-20 02:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396264</link>
<title>Цитата #396264</title>
<description><![CDATA[из вордстрима,трэд цитаты про простые числа.<br>mike_z:<br>пиздец народ, у меня такое ощущение, что если выложить неправильно доказательство какой-нить теоремы, которую лет 300 никто доказать не может, то тут её докажут правильно, так, от нехуй делать на работе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396262</guid>
<pubDate>2008-04-19 23:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396262</link>
<title>Цитата #396262</title>
<description><![CDATA[streetskater2006: бля вчера сдал скачанный доклад,так там посредине текста ссылки а-ля &quot;увеличить пенис&quot;...в просак попал еще и 2...<br>lulik: это ты называешь просаком?я один раз не украинском доклад сдал.мне полгода препод припоминал....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396261</guid>
<pubDate>2008-04-19 23:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396261</link>
<title>Цитата #396261</title>
<description><![CDATA[SUBJ: Google выпустил новую версию Google Earth<br><br>-- Мдя.. Базы древние.. У меня автобус какой-то на перекрёстки уже 2-ой год стоит.. =)) Или это автобус с эстонскими туристами?<br>-- Что там автобус второй год - ерунда! У меня вот телега на въезде в город стоит, и ее-же видно на карте снятой с аэроплана в 1913 году - видимо с русскими туристами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396260</guid>
<pubDate>2008-04-19 23:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396260</link>
<title>Цитата #396260</title>
<description><![CDATA[Speed: В нашей стране, наивность - это когда переходя дорогу с односторонним движением, думаешь что нужно посмотреть только в одну сторону.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396259</guid>
<pubDate>2008-04-19 23:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396259</link>
<title>Цитата #396259</title>
<description><![CDATA[climber&gt;&gt; дожили<br>выходил на улицу, там стояли курили местные сантехники, электрики etc<br>так они обсуждали, как правильно жрать устриц<br>видать хорошо живём =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396258</guid>
<pubDate>2008-04-19 23:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396258</link>
<title>Цитата #396258</title>
<description><![CDATA[В путеводителе по океанариуму написано: <br>&quot;Зубастые мурены, уникальные и ядовитые рыбы-жабы, рыбы-львы и морские коньки, наутилусы и медузы, трепещущие актинии с ядовитыми щупальцами, живые кораллы и губки, кровожадные пираньи Амазонки и громадные камчатские крабы ждут Вас!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396257</guid>
<pubDate>2008-04-19 23:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396257</link>
<title>Цитата #396257</title>
<description><![CDATA[Смотрел фантастический фильм &quot;Марионетки&quot;. Оказывается, чтоб взломать код доступа к системе подачи электричества или еще хрен знает к чему(я не очень внимательно смотрел) - нужно четыре раза написать команду.<br>ping 192.168.0.3]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396256</guid>
<pubDate>2008-04-19 23:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396256</link>
<title>Цитата #396256</title>
<description><![CDATA[Стою возле метро, курю, наслаждаюсь солнышком. Рядом становится девушка ну очень гошной внешности, закуривает какуе-то готишную чорной бумаги папиросной сигарету, достает чорный АйПод, вставляет наушники и... я явно слышу &quot;Малинки&quot; Гопотеки Аварии!.. Ее глаза округляются, я тихо ржу... Тут она смотрит на меня и выдает: &quot;несмешно!.. а вот за то, чтоб посмотреть как моя 10-летняя сестра в школу под SlipKnot с моим плеером топала я бы много отдала...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396255</guid>
<pubDate>2008-04-19 22:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396255</link>
<title>Цитата #396255</title>
<description><![CDATA[vertu&gt; нашим отношениям в принципе не суждено было сложиться. У нас у обоих безлимитка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396254</guid>
<pubDate>2008-04-19 11:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396254</link>
<title>Цитата #396254</title>
<description><![CDATA[&lt;HEKPOMAHT&gt; спать вредно! пока ты спишь - ВРАГ КАЧАЕТСЯ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396253</guid>
<pubDate>2008-04-19 11:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396253</link>
<title>Цитата #396253</title>
<description><![CDATA[xxx<br>знаешь как прога называеца, которая свободное место на винте заполняет всякой ху*ней, для того что бы потом данные нельзя было восстановить?<br>yyy <br>бухгалтерша]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396252</guid>
<pubDate>2008-04-19 03:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396252</link>
<title>Цитата #396252</title>
<description><![CDATA[&gt; вот, объясните мне, что за дурацкое разделение на &quot;виндузятников&quot; и &quot;линуксоидов&quot;? Компьютер - это инструмент, ОС и программа - тоже инструмент. Для выполнения работы я беру подходящий для этого инструмент.<br><br>Ну вот смотри, предположим тебе нужно забить гвоздь. Линукс это молоток, а венда это резиновый член (в случае со свистой еще и вибрирующий). А теперь подумай откуда взялось разделение и почему не всякий инструмент одинаково полезен.<br><br>anonymous ЛОРа<br><br>Как раз таки в этом случае винда - это молоток.<br>А линух... Ну не резиновый член конечно!<br>Линух это семечка, из которой нужно вырастить дерево, потом его срубить, выточить из него ручку для молотка и найти где-то саму киянку, которой бить.<br><br>anonymous БОРа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396251</guid>
<pubDate>2008-04-19 02:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396251</link>
<title>Цитата #396251</title>
<description><![CDATA[Правильному отношению к жизни меня научила такса.<br><br>Турнир. Бойцы вышибают мечами искры друг из друга, болельщики вопят, судьи считают.<br><br>И вдруг зрители отвращают свои взоры от бойцов, и смотрят в сторону. Затем происходящее в турнирном кругу перестает интересовать судей. Поднимают забрала бойцы.<br><br>Пятьдесят человек в полной тишине смотрят на крупную немецкую овчарку. У нее ошарашенные глаза. <br>У нее разинута клыкастая слюнявая пасть. Она стоит мордой к приступочке.<br><br>На  приступочке задними лапками стоит маленькая такса по имени Буй. Ее передние лапки - на башке у овчарки.<br><br>Буй бодро трахает овчарку в рот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396250</guid>
<pubDate>2008-04-19 02:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396250</link>
<title>Цитата #396250</title>
<description><![CDATA[&lt;Twistensen&gt; У нас какой-то придурок написал в подъезде &quot;СМЕРТЬ придет к любому&quot;. Хорошо, что хоть нашелся какой-то чел, который дописал &quot;, но не ко мне. Л. Гурченко&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396249</guid>
<pubDate>2008-04-19 02:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396249</link>
<title>Цитата #396249</title>
<description><![CDATA[kshisia: Ня!<br> Грузовик: еще раз?<br> kshisia: Ня!<br> Грузовик: довай петь)) я начну а ты продолжай. Птица щастья завтрашнего д<br> kshisia: Ня!<br> Грузовик: Прилетела крыльями зве<br> kshisia: Ня!<br> Грузовик: Выбери ме<br> kshisia: Ня!<br> Грузовик: Выбери ме<br> kshisia: Ня! *ROFL*<br> Грузовик: Птица щастья завтрашнего д<br> kshisia:<br>Ня! *ROFL*  *ROFL*  *ROFL*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396248</guid>
<pubDate>2008-04-18 19:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396248</link>
<title>Цитата #396248</title>
<description><![CDATA[&lt;Red_Lion&gt; амг :) лист алюминия 1 миллиметр размер 1200х2000<br>* Red_Lion представил как он его будет тащить в метро<br>&lt;dottedmag&gt; Red_Lion: обмотай вокруг себя :)<br>&lt;Red_Lion&gt; dottedmag, угу :) еще шапочку полукруглую сверху и надпись R2D2]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396247</guid>
<pubDate>2008-04-18 19:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396247</link>
<title>Цитата #396247</title>
<description><![CDATA[Mawa: ой как голова болит<br>Raiden: водка?<br>Mawa: думаешь, поможет?<br>Raiden: думаю, причина.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396246</guid>
<pubDate>2008-04-18 15:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396246</link>
<title>Цитата #396246</title>
<description><![CDATA[Тут, кстати, Матвей с утра гордо заявил, что он в говне не копается. пришлось напомнить ему, что он работает тестером.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396245</guid>
<pubDate>2008-04-18 15:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396245</link>
<title>Цитата #396245</title>
<description><![CDATA[xxx: Зашла тут в языковой центр тут поблизости...<br>xxx: Решила, курс латыни закончится, можно попреподавать буит... Над детишками поиздеваться...<br>xxx: Захожу, значит, там за ресепшеном блондинка стот... Такая прям, как надо... Глаза пустые-пустые...<br>xxx: Ну я и спрашиваю: &quot;Вам нужны преподы латыни?&quot;<br>xxx: Она на мну с такой претензией уставилась и уверенно так выдает: &quot;Деееевушка, нам нужны только носители языка!&quot;<br>xxx: Я в долгу не осталась и пожелала удачи в поиске древних Римлян.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396243</guid>
<pubDate>2008-04-18 15:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396243</link>
<title>Цитата #396243</title>
<description><![CDATA[Strast fon Kata (01:10:46 17/04/2008)<br>ниправда<br><br> Strast fon Kata (01:10:50 17/04/2008)<br>я оч веселая<br><br> Strast fon Kata (01:10:54 17/04/2008)<br>и красивая<br><br> Strast fon Kata (01:10:57 17/04/2008)<br>и умная<br><br> Strast fon Kata (01:11:00 17/04/2008)<br>и добрая<br><br> Strast fon Kata (01:11:08 17/04/2008)<br>я просто клад какой-то<br><br> Mike (01:11:14 17/04/2008)<br>так бы и закопал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396242</guid>
<pubDate>2008-04-18 11:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396242</link>
<title>Цитата #396242</title>
<description><![CDATA[она: блин ты кусок идиота!<br>он: не забывай, что на прошлой недели мы решили, что ты моя вторая половина;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396241</guid>
<pubDate>2008-04-18 11:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396241</link>
<title>Цитата #396241</title>
<description><![CDATA[Vimma:я пила три топора<br>lotrek:я дрель четыре паяльника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396240</guid>
<pubDate>2008-04-18 10:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396240</link>
<title>Цитата #396240</title>
<description><![CDATA[Опрос мнений на сайте Министерства лесного хозяйства Республики Белорусь:<br>Проголосуйте: ВОПРОС?<br> Ответ 1 <br> Ответ 2 <br> Ответ 3<br>Результаты:<br>Проголосуйте: ВОПРОС?<br>Ответ 1 — 36.05% <br>Ответ 2 — 37.79% <br>Ответ 3 — 26.16%<br>И все кто заходит. тот голосует!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396239</guid>
<pubDate>2008-04-18 10:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396239</link>
<title>Цитата #396239</title>
<description><![CDATA[Jadus <br>а мне другая фишка нравилась в RA2. с хроносферой. если есть на карте вода, то можно спереть собравшюся в кучку  технику неопытного противника и утопить<br> Jadus <br>я так пиздил ливийские грузовчики<br> Jadus <br>и в воду их, в воду<br> Talibov <br>топишь исламистов, ты расист ссаный.<br> Jadus <br>кто сказал, что топлю? нихера. обряд крещения]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396238</guid>
<pubDate>2008-04-18 10:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396238</link>
<title>Цитата #396238</title>
<description><![CDATA[Mrack: Кто смотрел &quot;Как жениться и остаться холостым&quot;? Там главный герой - парфюмер с исключительным обонянием. И вот он заходит в офис, после отпуска кажись, а его встречает начальник возгласом:<br> - Вот он, наш Великий Нос! Приветствуем тебя! Все идите сюда! Смотрите, вот Нос которому мы обязаны всеми нашими миллионами! Все, давайте целуйте его! Целуйте Нос! Целуйте его с благодарностью!<br>Все подходят и по очереди целуют чувака в нос.<br>Mrack: Так вот, я представил как заходит после отпуска на студию Private Рокко Сиффреди...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396237</guid>
<pubDate>2008-04-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396237</link>
<title>Цитата #396237</title>
<description><![CDATA[ххх: Вау! Я тут случайно обнаружил, что сумма всех простых чисел меньших миллиона является простым числом!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396236</guid>
<pubDate>2008-04-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396236</link>
<title>Цитата #396236</title>
<description><![CDATA[1: По данным PISA заокеанские школьники опеpежают наших, хотя и не намного.<br>2: Не знаю, что такое ПИСА, но, веpоятно - весьма автоpитетное нечто. Названье впечатляет.<br>3: Дык это же наверняка тот самый х%#, который все знает! :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396235</guid>
<pubDate>2008-04-18 08:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396235</link>
<title>Цитата #396235</title>
<description><![CDATA[Bu&gt; я сегодня починил камеру в своем мобильном, но чувствую себя вандалом))<br>Brimkins&gt;а чё не радиофизиком?<br>Bu&gt;ну вот если бы у меня была нужная отвертка и паяльник может почуствовал бы радиофизиком<br>а так обошелся маникюрными ножницами, иголкой, проволочной соломкой и суперклеем)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396234</guid>
<pubDate>2008-04-17 23:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396234</link>
<title>Цитата #396234</title>
<description><![CDATA[katars1s&gt;А я вот написал ИИ, который проходит тест Тьюринга<br>katars1s&gt;Бот для аськи:<br>Mybot&gt;Извините, я не могу сейчас ответить<br>Mybot&gt;Извините, я не могу сейчас ответить<br>Mybot&gt;Сам ты бот! Иди нахуй!<br>Mybot&gt;Все, я с тобой больше не разговариваю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396233</guid>
<pubDate>2008-04-17 23:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396233</link>
<title>Цитата #396233</title>
<description><![CDATA[Ввел в Яндексе теорема Больцано Вейрштрасса для подготовки к экзамену, а он мне выдал : &quot;коммунизм, Гражданская Оборона, AD&amp;D, садо-мазохизм, теория вероятности, теорема Бальцано-Вейерштрасса, онанизм в вакууме, некрофилия, Портвейн!&quot;  Неожиданная развязка! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396232</guid>
<pubDate>2008-04-17 23:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396232</link>
<title>Цитата #396232</title>
<description><![CDATA[Радует Гугл Ридер. <br>Создает заголовки &quot;Весна пришла. Всё живое засует&quot;<br>А текст добивает<br>&quot;Весна пришла. Всё живое засуетилось в расчете поебаться. Даже у кротов...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396231</guid>
<pubDate>2008-04-17 23:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396231</link>
<title>Цитата #396231</title>
<description><![CDATA[xxx: Короче выяснил, что если найти правильное растояние между ЭЛТ монитором и оптической мышкой, то курсор на мониторе начинает ползти. <br>ууу: LOL<br>xxx: У нас в офисе теперь соревнование проводятся, сидят джедаи перед мониторами и держат мышки на изготовке. Выигрывает тот, чей курсор быстрей доберется до верхней части монитора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396230</guid>
<pubDate>2008-04-17 23:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396230</link>
<title>Цитата #396230</title>
<description><![CDATA[&lt;OzoRNiK&gt; компьютеризация населения наступила. Начальник нашел меня в контакте, увидел аську и затем заметил статус &quot;скука смертная&quot;. Теперь по уши завалил заданиями.. Раньше 8-ми меня в онлайне не ждите :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396228</guid>
<pubDate>2008-04-17 23:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396228</link>
<title>Цитата #396228</title>
<description><![CDATA[&lt;elder&gt; читаю физику<br>&lt;elder&gt; &quot;Радиоактивные атомы не стареют...<br>&lt;elder&gt; Распад любого атомного ядра - это не смерть от старости, а несчастный случай в его жизни...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396227</guid>
<pubDate>2008-04-17 22:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396227</link>
<title>Цитата #396227</title>
<description><![CDATA[ELLA:<br>хочу на море....<br>KAM: <br>приезжай в гости - устрою<br>ванна, морская соль, морской ветер = фен, шум моря включу на компе, будем со Степой ходить и предлагать креветки и чебуреки, а Танюха рядом будет лежать и вы будете трепаться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396226</guid>
<pubDate>2008-04-17 22:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396226</link>
<title>Цитата #396226</title>
<description><![CDATA[от нефиг делать в голову пришла мысль,что когда-то и в израиле сделают ролёвку по сталкеру...<br>За вечер перешил старый армейский комбез,вытащил сумку со страйкбольными вещами,стал примерять что-где-как,тут позвонил товариш,поделился с ним идеей,сказал что зайдёт зханесёт какие-нить примочки для костюма...<br>Управдом теперь шарахается от меня и мычит,ибо будучи уверен что это товарищ,я как и был в прикиде,открыв дверь ткнул сначала стволом,потом посветлм фонариком и прогудел через &quot;хобот&quot; &quot;Стоять!територия долга!&quot;...<br>Бедный мужик хотел толька месячную плату за свет и уборку подьезда...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396225</guid>
<pubDate>2008-04-17 22:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396225</link>
<title>Цитата #396225</title>
<description><![CDATA[Самое главное при встрече бывшего одноклассника, первым спросить как дела.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396224</guid>
<pubDate>2008-04-17 22:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396224</link>
<title>Цитата #396224</title>
<description><![CDATA[Захожу в магазин канцтоваров. На стене в рамочке висит портрет Путина, под ним ценник 500 р. Рядом в точно такой же рамочке висит портрет Медведева. На ценнике 1000 р. Комментарии, как говорится, излишни...)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396223</guid>
<pubDate>2008-04-17 22:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396223</link>
<title>Цитата #396223</title>
<description><![CDATA[SvetovoiDim: ну как там Тим со своей анимешницей?<br>koBaPHoeLAMO: это жесть. познакомились в воскресенье. в среду уже ехали к ней ночевать.<br>SvetovoiDim: хм, а как она из себя? <br>koBaPHoeLAMO: да она на все 100 анимешна. на все 3. ну ты понял..<br>SvetovoiDim: ну поздравь его)<br>koBaPHoeLAMO: сам поздравишь.<br>koBaPHoeLAMO: они всю ночь Наруто смотрели.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396222</guid>
<pubDate>2008-04-17 22:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396222</link>
<title>Цитата #396222</title>
<description><![CDATA[Miolin <br>если я обдолбаюсь наркотой - у меня зависимость будет?)<br><br>Vincent Whatman <br>ты, я надеюсь, про фаллаут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396221</guid>
<pubDate>2008-04-17 22:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396221</link>
<title>Цитата #396221</title>
<description><![CDATA[А вообще у женщин голова болит по 2-м причинам:<br>а) Хочется мужчину, но нету<br>б) Мужчина есть, но не хочется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396220</guid>
<pubDate>2008-04-17 22:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396220</link>
<title>Цитата #396220</title>
<description><![CDATA[&lt;alexoid&gt; прочитал недавно, что один пожилой австралиец, абориген Чарли Мунгулда - последний в мире человек, который разговаривает на языке амурдаг<br>&lt;elivener&gt; хмм.. интересно, с кем? 0_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396219</guid>
<pubDate>2008-04-17 22:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396219</link>
<title>Цитата #396219</title>
<description><![CDATA[Genmichael: Было у меня в прошлом банке два подчиненных. И любили они получать сертификаты от МикроСофта и проч. При это хвастались перед друг другом и на стенке у каждого висело около десяти и все в рамочках....Как положено. И как то стали они меня доставать что вот у меня вся стена чистая, а еще насяльник называется. Ну пришлось порыться дома и наити почетную грамоту и рамочку к ней. Повесил - сразу две недели молчали. Грамота - за успехи в стрельбе от РОСТО.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396218</guid>
<pubDate>2008-04-17 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396218</link>
<title>Цитата #396218</title>
<description><![CDATA[Стою сегодня в киоске, заходит чел, по виду понятно, что что-то не так.. Говорит по телефону, попутно приближаясь ко мне и к продавщице, слышу следующее:<br>(чел говорит по телефону) &quot;Лёх, че там с моей машиной?.. В страховую звонил?..&quot;, потом обращаясь к продавщице &quot;Дайте пару миллера&quot;, потом ему что-то говорят в телефоне, он поворачивается к продавщице и говорит &quot;..и еще 2 бутылки водки&quot;, расплачивается, подходит к выходу и так грустно в трубку: &quot;Лёх, те пиздец...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396217</guid>
<pubDate>2008-04-17 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396217</link>
<title>Цитата #396217</title>
<description><![CDATA[Люба (02:00:13 17/04/2008)<br>а поцеловать???*<br><br> Тёплый (02:00:22 17/04/2008)<br>куда?<br><br> Люба (02:00:32 17/04/2008)<br>под хвостик<br><br> Тёплый (02:00:39 17/04/2008)<br>в жопу что ли?<br><br> Люба (02:00:50 17/04/2008)<br>нееет под хвостик<br><br> Тёплый (02:01:11 17/04/2008)<br>под какой хвостик????<br><br> Люба (02:01:30 17/04/2008)<br>нееет у меня с зади хвостик<br><br> Тёплый (02:01:45 17/04/2008)<br>нуууу, в жопу значит!!!!<br><br> Люба (02:02:01 17/04/2008)<br>в шею тормоз(на голове хвостик)!!!!!!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396216</guid>
<pubDate>2008-04-17 12:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396216</link>
<title>Цитата #396216</title>
<description><![CDATA[&quot;оптимальное соотношение цены и качества&quot;, как правило, означает &quot;херня, зато дешево&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396215</guid>
<pubDate>2008-04-17 12:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396215</link>
<title>Цитата #396215</title>
<description><![CDATA[JD: но хотя внешне она не изменилась. такая же молчаливая, с косой.<br>Homeless: О_о ты мне точно про Свету рассказываешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396214</guid>
<pubDate>2008-04-17 09:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396214</link>
<title>Цитата #396214</title>
<description><![CDATA[ххх: Настька, отгодай загадку:<br>На воде стоит корабль, с него спущенна лестница, растояние между ступеньками у лестници - 15 см. Вода поднимается со скорость 30см в час. Через какое время 5я ступенька с низу скроется под водой?<br>ууу: она не скроется под водой, т.к лесница поднимается вместе с короблём по мере прибывания воды!<br>ххх:О_о<br>ххх: простите, а настя дома?<br>ууу: нету её дома, ушла...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396212</guid>
<pubDate>2008-04-17 01:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396212</link>
<title>Цитата #396212</title>
<description><![CDATA[Предистория: друг купил домой унитаз и возил его с собой в машине на заднем сиденье в коробке.<br><br>Еду с другом об унитазе не знаю, звонит клиент, спрашивает цену на товар по прайсу, я спрашиваю у друга куда он бросил прайс в машине, а он мне говорит: Посмотри на заднем сиденье - за унитазом, наверное валяется.<br><br>Клиент на той стороне чуть чаем не подавился и подытожил: Вы слишком много времени проводите в автомобиле...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396211</guid>
<pubDate>2008-04-17 01:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396211</link>
<title>Цитата #396211</title>
<description><![CDATA[Snikel: Эта страна не перестает удивлять меня... Недавно услышал то, от чего станет кровь в жилах. Что может сделать простой Екатеринбургский поп, предварительно получив благословение от церкви? Может он хочет построить храм? Или спасти заблудших? НЕТ. Он взял гитару, собрал группу, и теперь они играют ПРАВОСЛАВНЫЙ ИНДАСТРИАЛ В ДУХЕ РАММШТАЙНА...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396210</guid>
<pubDate>2008-04-16 20:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396210</link>
<title>Цитата #396210</title>
<description><![CDATA[ххх: скучно, делать нечего...<br>АV: чем пробавляетесь?<br>ххх: а у нас теперь любимая игра в русскую рулетку. послать начальника по матери в письме, отправить письмо и успеть удаленно через ssh с корпоративного почтовика письмо снести прежде чем начальник его прочитает.<br>AV: 0_0...<br>ххх: хотя уже скучновато... есть предложение усложнить - успеть добежать до кабинета начальника и снести письмо с его компа под предлогом борьбы с троянами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396209</guid>
<pubDate>2008-04-16 19:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396209</link>
<title>Цитата #396209</title>
<description><![CDATA[Вчера был у чувака, которому в нагрузку к буку бесперебойник продали)пиздатые менеджеры в эльдорадо))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396208</guid>
<pubDate>2008-04-16 19:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396208</link>
<title>Цитата #396208</title>
<description><![CDATA[Юлечка: нет так отношения не строят, надо все решить<br><br> Юлечка: просто мне тоже нелегко<br><br> Marazmatik:просто все в мире уравновешенно<br><br> Marazmatik: я плохой ты хорошая<br><br> Marazmatik: я не красивый ты красивая<br><br> Marazmatik: я умный ты..... красивая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396207</guid>
<pubDate>2008-04-16 19:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396207</link>
<title>Цитата #396207</title>
<description><![CDATA[yavas: Раньше люди умели прикуривать от лампочки и кипятить воду с помощью куска проволоки и бритвенного лезвия &quot;Нева&quot;. Но прогресс заставил их забыть об этой архаике. Теперь они чистят зубы при свете ноутбука и поджигают кухонную плиту от электрошокера...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396206</guid>
<pubDate>2008-04-16 18:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396206</link>
<title>Цитата #396206</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>у нас тут начальник решил приобрести в отдел аквариум для рыбок. и с этой целью поставил у себя на столе копилку. типа если хочешь отгул - клади 10 руб в копилку. сегодня копилка заполнилась, и решили её вскрыть. крышки у неё не было, стали сверлить дно, чтобы выбить его потом и не сломать всю копилку. но копилка случайно всё-таки сломалась. среди всех денег нашли презерватив и пару записок. на первой записке было написано: &quot;Гандон в копилку положил Лёха&quot;. а на второй: &quot;Нет, это не я&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396205</guid>
<pubDate>2008-04-16 17:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396205</link>
<title>Цитата #396205</title>
<description><![CDATA[Кубик Рубика - трёхмерный визуализатор процесса дефрагметации.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396204</guid>
<pubDate>2008-04-16 15:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396204</link>
<title>Цитата #396204</title>
<description><![CDATA[&lt;SanRemo&gt; вот у нас тестер - уже лет 20 баги находит<br>&lt;SanRemo&gt; в те славные времена он газировку с сиропом бесплатно пил<br>&lt;SanRemo&gt; и в городки за 15коп мог бесконечно играть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396203</guid>
<pubDate>2008-04-16 15:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396203</link>
<title>Цитата #396203</title>
<description><![CDATA[Mr.Step: ну тогда я бы подошёл  к тебе, крепко обнял,заботливо отвёл в спальню и сделал бы всё как в хорошем фильме<br>Perfekcionistka: позвал бы толпу народа и станцевал бы лезгинку?<br>Mr.Step: не понял...<br>Perfekcionistka: ну &quot;мимино&quot;, говорят,хороший фильм...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396202</guid>
<pubDate>2008-04-16 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396202</link>
<title>Цитата #396202</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>когда я пытаюсь сфотографировать птицу, она тут же улетает.<br>утки - исключение<br>yyy: <br>Они тонут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396201</guid>
<pubDate>2008-04-16 13:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396201</link>
<title>Цитата #396201</title>
<description><![CDATA[Он: Сори что я вчера не появился - мальчишник.<br>Она: На мальчишниках всегда кучи блядей.<br>Он: Не, это мальчишник, туда девок не берут.<br>Она: Ты че думаешь я никогда на мальчишнике не была?!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396200</guid>
<pubDate>2008-04-16 12:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396200</link>
<title>Цитата #396200</title>
<description><![CDATA[DeFacto: Существует мнение, что мутант Магнетто обладал полной властью над людьми с пирсингом в интимных местах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396199</guid>
<pubDate>2008-04-16 12:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396199</link>
<title>Цитата #396199</title>
<description><![CDATA[-= Pr!zR@K =- <br>Ты кста знаешь как ловят мышей тру ойтишнеги?<br><br> IceMan <br>котов своих на работу приводят?<br><br> -= Pr!zR@K =- <br>не<br><br> -= Pr!zR@K =- <br>у нас короче завелись. Нашли в хламе веб камеру. Примотали инфракрасную подсветку. Сунулуи под стол. Поставили коробку с палочкой и приманкой, как обычно. Провели нитку.<br><br>Когда в камере начинает менятся картинка, тобишь там что то перед ней ходит, то прога через LPT подает питалово на электро магнит, со стержнем, от старого мафона. И поршегь дергает нитку. Мышь в коробке )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396198</guid>
<pubDate>2008-04-16 12:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396198</link>
<title>Цитата #396198</title>
<description><![CDATA[niels: 23.4<br>Bloody: что 23.4??<br>niels: это не тебе =)<br>Bloody: ооо... с деффками знакомишьси? ))) <br>niels: 23.4 - это курс доллара, озабоченная ты моя... =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396197</guid>
<pubDate>2008-04-16 12:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396197</link>
<title>Цитата #396197</title>
<description><![CDATA[xxx<br>     Входящий файл:  lenin.gif<br>     Размер:  29,13 Кб<br>       <br> yyy<br>     Отправка файла:  lenin.gil<br>     Размер:  29,13 Кб<br>     <br> yyy<br>     Отправка файла:  lenin.budet.git<br>     Размер:  29,13 Кб<br>     <br> xxx<br>отстань))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396196</guid>
<pubDate>2008-04-16 10:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396196</link>
<title>Цитата #396196</title>
<description><![CDATA[- У тя программа на неделю толстая такая есть?<br>-Нафига тебе? в интернете посмотри<br>-Интернетом окна мыть неудобно(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396195</guid>
<pubDate>2008-04-16 01:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396195</link>
<title>Цитата #396195</title>
<description><![CDATA[она: И что делать с этой программой??<br>он : Установи и крякни <br>она: Установила и крякнула ниче не работает<br>он : Т как крякала?...<br>она: как уточка)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396194</guid>
<pubDate>2008-04-16 01:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396194</link>
<title>Цитата #396194</title>
<description><![CDATA[Bool IsNumber (string str) {<br>    return (str.Replace (&quot;0&quot;, &quot;&quot;).Replace (&quot;1&quot;, &quot;&quot;).Replace (&quot;2&quot;, &quot;&quot;).Replace (&quot;3&quot;, &quot;&quot;).Replace (&quot;4&quot;, &quot;&quot;).Replace (&quot;5&quot;, &quot;&quot;).Replace (&quot;6&quot;, &quot;&quot;).Replace (&quot;7&quot;, &quot;&quot;).Replace (&quot;8&quot;, &quot;&quot;).Replace (&quot;9&quot;, &quot;&quot;).Length == 0);<br>}]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396193</guid>
<pubDate>2008-04-16 01:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396193</link>
<title>Цитата #396193</title>
<description><![CDATA[&lt;XXX&gt; Как же ж сегодня страшно ездить. Водители какие-то неадекватныйе. Буд-то все с бодуна разом.<br>&lt;XXX&gt; Ну сегодня перец на московской за мной стоял, перед б.морской, я ждал пока маршрутка проедет, он мне посигналил, резво так объехал, обматерил, и въебался в маршрутку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396192</guid>
<pubDate>2008-04-16 00:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396192</link>
<title>Цитата #396192</title>
<description><![CDATA[Darth: Машка, сходишь за пивом? ааа? пазалуууста...<br>Miss: ага..когда рак на горе свистнет!<br>Darth/ вышел<br>Rak_na_gore вошел<br>Rak_na_gore: Складывает губы трубочкой…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396191</guid>
<pubDate>2008-04-16 00:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396191</link>
<title>Цитата #396191</title>
<description><![CDATA[ИЗ ЖЖ:<br>06:59 pm April 2nd, 2007<br><br>Тема: Повестка<br>А еще мне сегодня повестка пришла.<br>Хотят забрать меня в армию - наивные люди :) <br><br>17:01 pm April 14th, 2008<br><br>Тема: бляяяяяяяяяяя<br>.........]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396190</guid>
<pubDate>2008-04-16 00:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396190</link>
<title>Цитата #396190</title>
<description><![CDATA[ххх: нет, ну как это называется? Приехала к своему, весь день его соблазняла: в позы там всякие эротические становилась, приставала к нему, чуть ли не голышом по дому ходила<br>ууу: а он что?<br>ххх: а он ныл, бубнил и жрать просил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396189</guid>
<pubDate>2008-04-16 00:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396189</link>
<title>Цитата #396189</title>
<description><![CDATA[xxx &amp;#8206;(20:21): да кого ебут ее нервяки! она охуела в раз. <br>Katya (20:21): Нет, ну...<br>xxx &amp;#8206;(20:21): если нам будет удобно она будет мочой по шёлку веселые картинки вырисовывать<br>Katya &amp;#8206;(20:21): o_O<br>xxx &amp;#8206;(20:22): я профессионал! напиши ей, что ты мои личные контакты никому не оставляешь. <br>xxx &amp;#8206;(20:22): и что я лично ебал ее в рот раскрытым зонтом<br>Katya &amp;#8206;(20:22): Эээ...<br>xxx &amp;#8206;(20:22): я ей покажу хуй мирового пролетариата<br>Katya &amp;#8206;(20:22): ?<br>xxx &amp;#8206;(20:22): баба тупорылая<br>Katya &amp;#8206;(20:23): ...<br>xxx &amp;#8206;(20:24): пусть трахает дедушку ницше<br>Katya &amp;#8206;(20:24): ...<br>xxx &amp;#8206;(20:24): раком через дерево. психопатка ебучая!<br>Katya &amp;#8206;(20:24): Роман Игоревич, вы мне напишите, пожалуйста, что все-таки клиентке говорить, ну официально...<br>xxx &amp;#8206;(20:24): ну не знаю, можешь убрать про ницше в принципе... не при чем он тут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396188</guid>
<pubDate>2008-04-16 00:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396188</link>
<title>Цитата #396188</title>
<description><![CDATA[Она:<br>гыгыггыгы я крылья купило:)))<br><br>Он:<br>правда?:)<br>и как?:)<br><br>Она:<br>ох...!! ты б меня видел..сейчас сижу голая с крыльями за ноутбуком:))<br><br>Она:<br>агнец-2:))<br><br>Он:<br>буш сашку встречать в крыльях?:)<br>или лучше обмотацо утром простыней и надеть их<br>и подходишь к его кровати и так аккуратно будишь<br>и говоришь<br>чиво же ты сцуко газ забыл выключить:))))))))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396187</guid>
<pubDate>2008-04-16 00:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396187</link>
<title>Цитата #396187</title>
<description><![CDATA[от провайдера:<br>Ваш безлимитный пакет(&quot;Закачайся&quot;) отключен, в связи с превышением траффика по указанному тарифному плану.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396186</guid>
<pubDate>2008-04-16 00:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396186</link>
<title>Цитата #396186</title>
<description><![CDATA[С появлением автомобиля Great Wall, выражение &quot;убиться ап стену&quot; приобретает буквальное значение...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396185</guid>
<pubDate>2008-04-15 12:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396185</link>
<title>Цитата #396185</title>
<description><![CDATA[Sim-Sim88: короче, я хожу на курсы немецкой компании Heidelberg, там читают лекции по всякому оборудованию<br>Sim-Sim88:а вчера решили показать нам фильм<br>Sim-Sim88:со словами &quot;а сейчас мы посмотрим немецкое кино!&quot;<br>Dan: :DDDDD<br>Sim-Sim88: но когда мужик увидел, как меня плющит, он добавил &quot;немецкое кино по оборудованию! будем ломать стереотипы!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396184</guid>
<pubDate>2008-04-15 12:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396184</link>
<title>Цитата #396184</title>
<description><![CDATA[xxx: слушай поможи мне пожалста.<br> yyy: да<br> xxx: зайди на страницу &lt;...&gt;<br> yyy: зашел<br> xxx: пройди по верхней ссылке <br> xxx: там архив откроется скачать. вот ты открыть нажми<br> xxx: откроется окно rar<br> xxx: и там будет папка &lt;...&gt;<br> yyy: открылось<br> xxx: и папка перехода вверх. перейди в верх<br> yyy: ну<br> xxx: че видишь там?<br> yyy: временную папку виндовс<br> xxx: слава тебе яйца<br> xxx: значит я еще не ебнулась<br> xxx: пойду скажу заместителю ГЕНЕРАЛЬНОГО директора, что на нашем сервере нет ПОРНУХИ. что это его временная папка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396183</guid>
<pubDate>2008-04-15 12:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396183</link>
<title>Цитата #396183</title>
<description><![CDATA[это мир настолько холоден и жесток, что даже носки в нем, по большей части, всегда одиноки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396182</guid>
<pubDate>2008-04-15 09:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396182</link>
<title>Цитата #396182</title>
<description><![CDATA[Никогда не встанут на колени,<br>Даже если заберут их в плен,<br>Добрые и смелые тюлени,<br>Ибо вовсе нет у них колен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396181</guid>
<pubDate>2008-04-15 07:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396181</link>
<title>Цитата #396181</title>
<description><![CDATA[Woron: я вот думаю коньки купить - их можно в рюкзак положить, а велик никак<br>Zur: хошь я тебе Каму продам? Она складная! Её можна на спину взгромоздить, а в случае чего - сойдет за серьезное оружие ближнего боя, массового поражения...<br>Woron: скорее, массового устрашения<br>Zur: прикинь: ты лихо выхватываешь из-за спины 22хкилограммовую ржавую Каму, co зловещщим щелчком раскладываешь её в боевое положение... вскакиваешь на неё и быстро уябываешь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396180</guid>
<pubDate>2008-04-15 00:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396180</link>
<title>Цитата #396180</title>
<description><![CDATA[ххх: В Амадеусе пианиста наняли. Он нам сегодня исполнил мелодию из Марио.<br>ххх: Завтра думаем ему предоставить список композиций из игр, которые мы хотели бы прослушать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396179</guid>
<pubDate>2008-04-15 00:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396179</link>
<title>Цитата #396179</title>
<description><![CDATA[Cko3JIo}i{oII <br>Вот я фчера попалился перд светкиной матерью<br> Cko3JIo}i{oII <br>мне терь паходу дарога туда закрыта<br> RaptoR <br>шо случилось та?<br> Cko3JIo}i{oII <br>да позвала она меня к себе домой с мамой знакомить<br> Cko3JIo}i{oII <br>посидели чаю попили,поговорили<br> Cko3JIo}i{oII<br>ну поздно уже было домой ехать,мать ейная мне и говорит типа оставайся у нас ночивать,спать типа будете на диване в зале<br> Cko3JIo}i{oII<br>а я дебил возьми да ляпни ОН СКРИПИТ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396178</guid>
<pubDate>2008-04-14 22:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396178</link>
<title>Цитата #396178</title>
<description><![CDATA[&lt;aceler&gt; Вообще, ISO давно пора принять стандарт на смайлики. А то блин, какую-то херню принимают, а на смайлики до сих пор стандарта нет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396177</guid>
<pubDate>2008-04-14 22:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396177</link>
<title>Цитата #396177</title>
<description><![CDATA[Встретил вчера одноклассницу с мужем, сто лет не виделись, а у неё живот месяцев так на семь. &quot;Ну, кто?&quot; - радостно так спрашиваю. А она, скромно потупив глаза, кивает на мужа: &quot;Он...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396175</guid>
<pubDate>2008-04-14 22:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396175</link>
<title>Цитата #396175</title>
<description><![CDATA[Каждый сисадмин должен пройти через огонь, воду и ssh на жопорезе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396174</guid>
<pubDate>2008-04-14 22:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396174</link>
<title>Цитата #396174</title>
<description><![CDATA[eraserkry: руки надо иметь из плечей а не из жопы<br>MadFoks: девушек надо иметь, а не руки....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396173</guid>
<pubDate>2008-04-14 22:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396173</link>
<title>Цитата #396173</title>
<description><![CDATA[&lt;1&gt; Когда у меня давно еще &quot;ока&quot; была, я за год 70000 намотал...<br>&lt;2&gt; Вылезти чтоли не мог?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396172</guid>
<pubDate>2008-04-14 22:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396172</link>
<title>Цитата #396172</title>
<description><![CDATA[111&gt; ПРИВЕТ!!!!!!! ДАВАЙ ОБЩАТСА!!! Я КАТЯ<br>222&gt; Да? Ну давай пообщаемся... Только сначала маленькая проверка, ок?<br>111&gt; КАКАЯ ЕЩЕ ПРОВЕРКА????<br>222&gt; Ну я скажу слово - а ты - максимально быстро - первую ассоциацию на него, это просто.<br>111&gt; НУ ДАВАЙ<br>222&gt; слово: &quot;полевой&quot;<br>111&gt; ТРАНЗИСТОР<br>222&gt; бу го га )))) гуляй отсюда, &quot;Катя&quot; )))<br>111&gt; Сука, Санек, спалил на такой мелочи =) Чертова схемотехника   =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396171</guid>
<pubDate>2008-04-14 20:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396171</link>
<title>Цитата #396171</title>
<description><![CDATA[1: Привет как дела? Как учеба?<br>2: привет, да нормально все, учеба тоже пока отлично как не странно. с парнем моим все уже хорошо, помирились наконец. короче у меня вообще светлая полоса пошла ща в жизни самой даже приятно! да и как то со светкой такими подругами стали не разлей вода<br>1: ясно все. Как сама-то?<br>2: а че блять прошлое сообщения я о ком то другом писала???????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396170</guid>
<pubDate>2008-04-14 19:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396170</link>
<title>Цитата #396170</title>
<description><![CDATA[Katya: мне даже спам перестал приходить. может с ящиком что-то не то?!<br>maximax: они поняли, что бестолку. пенисы ты не увеличиваешь, американским английским не интересуешься<br>Katya: с первым утверждением я бы поспорила :-[]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396169</guid>
<pubDate>2008-04-14 19:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396169</link>
<title>Цитата #396169</title>
<description><![CDATA[1: я охуел, когда на 5 курсе увидел, что у меня 4 стоит по интеллектуальным системам!<br>2: ты охуел когда перестал ходить на пары, а когда ты увидел, что у тебя стоит 4 ты просто удивился ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396168</guid>
<pubDate>2008-04-14 19:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396168</link>
<title>Цитата #396168</title>
<description><![CDATA[Фокс<br>17/05/2007 14:57<br>у меня знакомый мужик ваще за газ неплатит )))))) <br>у него счётчик установлен мордой к стене  <br>к ниму газовики пришли..... <br>-почему за газ неплатим ? <br>-я показания снять немогу! <br>-почему счётчик неправильно стоит ? <br>-неяж ставил.. ваша организация.. <br>-ждите ремонтников <br><br>уже 5 лет ждёт ! они немогут оформить заявку ! переустановка счётчика -такого нету, тот кто ставил- давно там неработает, финансировать начальство неможет такую услугу..... <br>вобщем они сами застряли в своей бюрократии !!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396167</guid>
<pubDate>2008-04-14 19:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396167</link>
<title>Цитата #396167</title>
<description><![CDATA[Tos: понял для себя, что больше не буду в пьяном угаре писать смс... Странно было объяснять девушке, что &quot;Лось! Это Пища!!! Я тебя люблю!!!&quot; это, на самом деле, &quot;Котя&quot; и &quot;Миша&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396166</guid>
<pubDate>2008-04-14 19:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396166</link>
<title>Цитата #396166</title>
<description><![CDATA[Выдержка из статьи на 017.by<br>&quot;Правоохранительные органы Беларуси и России серьёзно взялись за распространение детской порнографии по всемирной паутины.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396165</guid>
<pubDate>2008-04-14 06:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396165</link>
<title>Цитата #396165</title>
<description><![CDATA[Ринка: ну в среднем половина моих входящих - эт мой собственный домашний<br>Руль_Педальный: Мама звонит?))<br>Ринка: Если бы. Я одна живу)<br>Руль-Педальный: А зачем тогда?<br>Ринка: Теряю по 3-4 раза в день...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396163</guid>
<pubDate>2008-04-14 03:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396163</link>
<title>Цитата #396163</title>
<description><![CDATA[xxx: Что бы такого другу подарить. Чтобы и захватывающе было, и чтобы не банально.<br>yyy: Подари слепок телекомпании ВИД начала девяностых.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396162</guid>
<pubDate>2008-04-14 03:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396162</link>
<title>Цитата #396162</title>
<description><![CDATA[1: Коалы и люди — единственные представители животного мира, имеющие уникальные отпечатки конечностей. Отпечатки коалы нельзя отличить от отпечатков пальца человека.<br>2: Ммм... Ты тоже задумал гениальное преступление :) ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396161</guid>
<pubDate>2008-04-14 03:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396161</link>
<title>Цитата #396161</title>
<description><![CDATA[Stenka: Хмм... Программа из серии &quot;поставил и забыл&quot;...<br>Glladiator: Троян?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396160</guid>
<pubDate>2008-04-14 02:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396160</link>
<title>Цитата #396160</title>
<description><![CDATA[Из резюме:<br><br>- Предыдущее место работы?<br>- Завод &quot;......&quot;<br><br>- С какими трудностями вы сталкивались на предыдущем месте работы?<br>- Очень жарко<br><br>- Как вы решали возникшие трудности?<br>- Терпел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396159</guid>
<pubDate>2008-04-14 02:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396159</link>
<title>Цитата #396159</title>
<description><![CDATA[freedos <br>мой старый стол круче<br><br> freedos<br>он так шатается что оттуда упал мой старый монитор и принтер тоже упал<br><br> freedos<br>отличие между падениями то что монитор упал на пол<br><br> freedos<br>а принтер в окно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396158</guid>
<pubDate>2008-04-13 21:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396158</link>
<title>Цитата #396158</title>
<description><![CDATA[ххх<br>и вобще блин выздаравливай или хз что делай....ты последнее время разговариваешь как олигофрен со спермотоксикозом<br><br><br>ууу<br>ты ещё не видела меня<br><br><br>ххх<br>а что ты и выглядишь так же?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396157</guid>
<pubDate>2008-04-13 10:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396157</link>
<title>Цитата #396157</title>
<description><![CDATA[Полная зависимость от интернета - это когда окно браузера запущено просто так, для спокойствия души и тела.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396156</guid>
<pubDate>2008-04-13 10:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396156</link>
<title>Цитата #396156</title>
<description><![CDATA[&lt;SEXY_GIRL&gt; SEXY_GIRL: девушка девушку всегда поймет<br>&lt;PaDLa&gt; Особенно когда сама с собой разговаривает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396155</guid>
<pubDate>2008-04-13 10:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396155</link>
<title>Цитата #396155</title>
<description><![CDATA[Ю: А я себе такие трусики купила классные. Они мне очень к лицу!<br>З: Глазва хоть видно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396154</guid>
<pubDate>2008-04-12 21:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396154</link>
<title>Цитата #396154</title>
<description><![CDATA[Презервативы имени В. Оккама &quot;Не плоди сущностей!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396153</guid>
<pubDate>2008-04-12 21:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396153</link>
<title>Цитата #396153</title>
<description><![CDATA[lx&gt;у нас в лифте кто-то приписал к номерам кнопок &quot;F&quot;. Реально стрёмно было ехать на свой восьмой этаж.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396152</guid>
<pubDate>2008-04-12 11:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396152</link>
<title>Цитата #396152</title>
<description><![CDATA[она: то есть ты предлагаешь мне сорваться с пар и рвануть на другой конец города, чтобы в течение двух часов посмотреть как ты выбираешь запчасть для своей консервной банки?!<br>он: ну да...<br>она: ну хорошо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396151</guid>
<pubDate>2008-04-12 11:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396151</link>
<title>Цитата #396151</title>
<description><![CDATA[RealLove(He)@Work <br>На днях, когда ехал на работу, созерцал очень романтичное зрелище... парочка экскаваторов подъехала вплотную к озеру (озеро Долгое) и принялась ковшами зачерпывать воду, выливая ее на кабину. Плескались, как слоники ... Все припали к окнам, особенно женщины. Не знаю, возможно потом экскаваторы стали опекать друг дружку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396150</guid>
<pubDate>2008-04-12 06:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396150</link>
<title>Цитата #396150</title>
<description><![CDATA[Как обычно, под конец рабочего дня идут разные ляпы... Но сегодня продавец протянула мне сдачу, пристегнутую степлером к чеку. А я еще взял и даже успел подумать &quot;блин, а как удобно-то&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396149</guid>
<pubDate>2008-04-12 06:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396149</link>
<title>Цитата #396149</title>
<description><![CDATA[Неожиданность концовки фильма зависит от зрителей. Один мой приятель был шокирован концовкой &quot;Жанны Д'Арк&quot; Он оказывается не знал, что ее сожгли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396148</guid>
<pubDate>2008-04-11 19:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396148</link>
<title>Цитата #396148</title>
<description><![CDATA[Furax: В провинции dial-up отличается от DSL только тем, что по первому ничего не скачаешь ибо медленно, а по второму - ибо дорого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396147</guid>
<pubDate>2008-04-11 18:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396147</link>
<title>Цитата #396147</title>
<description><![CDATA[-у тебя тут дышать невозможно!!!<br>-а никто не заставляет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396146</guid>
<pubDate>2008-04-11 13:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396146</link>
<title>Цитата #396146</title>
<description><![CDATA[&lt;Она (рассматривает фотку - рёбенок смотрит на большой качан капусты)&gt; ему интересно смотреть, где его нашли:-)))<br>&lt;Он&gt; ага. подрастёт, узнает, где его нашли на самом деле, и будет рассматривать ту экспозицию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396145</guid>
<pubDate>2008-04-11 12:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396145</link>
<title>Цитата #396145</title>
<description><![CDATA[Седня с утра ездил РКО подключать.<br><br>Оказалось что телефонист не подключил провода в телефонную распределительную коробку.<br>У администрации попросил стремянку. Так как коробка была размещена под подвесным потолком.<br>Залез на стремянку, открыл люк. Под потолком несколько распред. коробок и куча проводов. На одном из коробок нахожу записку. Текст:<br><br>&quot;Привет Аноноим!<br>Если ты читаешь эту записку то значит у тебя проблемы:<br>с телефонами<br>с локалкой<br>с головой<br><br>Желаю тебе удачи!<br>06.06.2006&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396144</guid>
<pubDate>2008-04-11 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396144</link>
<title>Цитата #396144</title>
<description><![CDATA[Amilee: шеф вообще оборзел!<br>Amilee: сказал что будет отслеживвать все наши переписки по асе :(<br>Amilee: УРОД! ПАДОНАК!<br>ShuRik: ты нашла как это обойти?<br>Amilee: нет<br>Amilee: ой мля....!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396143</guid>
<pubDate>2008-04-11 12:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396143</link>
<title>Цитата #396143</title>
<description><![CDATA[xxx: а ты чего сегодня кольцо на большой палец надела?<br>yyy: а что?<br>xxx: ты знаешь, что означает у девушки кольцо на большом пальце?<br>yyy: то, что с других пальцев оно слетает<br>xxx: да уж... и не возразишь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396142</guid>
<pubDate>2008-04-11 12:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396142</link>
<title>Цитата #396142</title>
<description><![CDATA[Might&amp;Magic 8 в переводе от 1С. Не, перевод не плох в принципе но пройти игру нельзя. Почему? А потому что перевод загадки по основному квесту сделан дословно (а там вроде как стихи). И даже не промтом. Скорее школьником начальной школы с плохоньким карманным словарем. Я 2 дня убил на попытки вникнуть в суть вопросов. Суть ускользала. И тогда я случайно решил попробовать перевести эти вопросы на нативный английский. Вуаля! все стало понятно сразу. Вот только ответы не подошли. А почему не подошли? А потому что в полностью переведенной на русский язык игре ответы надо вводить на английском...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396141</guid>
<pubDate>2008-04-11 12:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396141</link>
<title>Цитата #396141</title>
<description><![CDATA[Ефим: MAC-Адрес - это адрес ближайшего McDonalds?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396140</guid>
<pubDate>2008-04-11 12:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396140</link>
<title>Цитата #396140</title>
<description><![CDATA[Карина: А как называется, когда парни знакомятся с девушками, только чтобы быстро затащить их в постель?<br>Антон: пикап<br>Карина: а, точно! а то постоянно путаю с паркуром...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396139</guid>
<pubDate>2008-04-11 12:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396139</link>
<title>Цитата #396139</title>
<description><![CDATA[1: ОБЭПовцы совсем охуели. Шестизнак спиздили. Вместе с сервером.<br>2: Чо? С каким сервером?<br>1: Да как обычно... Маски-шоу, вынесли технику. У меня на серваке квип... Через три часа &quot;ваш юин используется на другом компьютере&quot;. И пасс сменили, суки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396138</guid>
<pubDate>2008-04-11 12:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396138</link>
<title>Цитата #396138</title>
<description><![CDATA[Данил: *лузгая семечки* слыш, паацан, фряяха сидьмая есть на дивиди? дай паинстаалить! <br>Extremist: ты парнишко не зарывайся а то мы в раз тибе праксю падрежем<br>Данил: ты чего так дерзко пингуешь? шо трейсроут прорезался?<br>Extremist: ты на кого пинг гониш, фильтруй пакеты<br>Данил: да я таких как ты пингами вешал<br>шо, раз касперский есть то самый крутой тут?<br>пачисть лучше дыры на фаерволе прежде чем с людьми разгаваривать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396137</guid>
<pubDate>2008-04-11 12:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396137</link>
<title>Цитата #396137</title>
<description><![CDATA[Элитный интеллектуальный ВУЗ - это когда в ответ на фразу преподши &quot;сейчас я вас удовлетворю, молодой человек&quot; в аудитории, в которой сидят 150 первокуров, не стоит дикий пятиминутный ржач, а раздаются негромкие смешки и опять шелест бумаги...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396136</guid>
<pubDate>2008-04-11 12:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396136</link>
<title>Цитата #396136</title>
<description><![CDATA[John&gt; Когда собаке нечего делать,она яйца лижит.<br>вадик&gt; По поводу собак.<br>Знаете чем военная собака отличается от гражданской?<br>Как товарищ компетентный в военных вопросах, большими буквами через рот докладываю!<br>Гражданская обычная собака когда ей нечего делать - лижет яйца, <br>Но военная не такая, когда ей нечего делать - она красит будку!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396135</guid>
<pubDate>2008-04-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396135</link>
<title>Цитата #396135</title>
<description><![CDATA[К нам пришел новый участник - Никон.<br>Никон: Конбан ва. Ватаси но намаэ ва Никон дес. Икага дес ка?<br>Колбаса: Чё? О_о<br>Я_не_смотрю_аниме: он сказал &quot;Добрый вечер. Меня зовут Никон. Как дела?&quot;<br>Я_не_смотрю_аниме: бля, палюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396134</guid>
<pubDate>2008-04-11 07:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396134</link>
<title>Цитата #396134</title>
<description><![CDATA[ххх: а че это у тебя в статусе написано?<br>Jolie: Arbeit macht frei что ли?<br>ххх: ну да, что это значит?<br>Jolie: &quot;труд освобождает&quot; )))<br>ххх: нуу не знаю-не знаю, эт смотря скока денег<br>Jolie: вообще-то это было над воротами в Заксенхаузене было написано<br>ххх: да какая разница, какая это контора, главное - скока платят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396133</guid>
<pubDate>2008-04-11 06:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396133</link>
<title>Цитата #396133</title>
<description><![CDATA[Dimasik: А из за чего ты злая?<br>SnO.opy: изза предков(<br>Dimasik: А что они такое сделали?<br>SnO.opy: миня((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396131</guid>
<pubDate>2008-04-11 06:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396131</link>
<title>Цитата #396131</title>
<description><![CDATA[KOT<br>а тебе кабель то нести ?<br>Дэн <br>да<br>KOT<br>их там два помоему<br>Дэн<br>они длинные?<br>KOT<br>не мерил щя приложу погодь ...<br>KOT<br>один длиннее 18ти сантиметров, второй вобще длинне ноги<br>Дэн<br>стоп а чем ты первый мерил ?! О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396130</guid>
<pubDate>2008-04-10 23:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396130</link>
<title>Цитата #396130</title>
<description><![CDATA[Феррари:  <br>Коммерческое предложение прислали.. Бронирование мест в гостинице по системе  GTA О_о  Феррари:<br>Это как типа зашел всех раскидал  выкинул за дверь чела который в  номере живет и <br>Феррари:<br>поселился там? О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396129</guid>
<pubDate>2008-04-10 23:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396129</link>
<title>Цитата #396129</title>
<description><![CDATA[1&gt; тут нашел на каких-то складах &lt;100шт чипов<br>свечку, чтоли, поставить<br>1&gt; кто у нас вместо Гермеса щас из святых?<br>2&gt; Святой Арматурий<br>1&gt; мне казалось, он за возврат кредитов и неожиданное богатство отвечает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396128</guid>
<pubDate>2008-04-10 23:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396128</link>
<title>Цитата #396128</title>
<description><![CDATA[ххх: случайно узнал как к нам относятся заказчики :(<br>ххх: в списке накладных базы нашел накладную с 10 кг слабительного и комментарием &quot;для программистов&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396127</guid>
<pubDate>2008-04-10 23:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396127</link>
<title>Цитата #396127</title>
<description><![CDATA[Eugeniy: А где у него тут сетевое окружение?<br>V.exeR: Нет у него сетевого окружения. Он с доблестью из окружения вышел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396126</guid>
<pubDate>2008-04-10 22:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396126</link>
<title>Цитата #396126</title>
<description><![CDATA[Илья77: Кофе переводишь только<br><br> glep: слушай кофе это 20% от всего ВВП Колумбии<br>ты хочешь чтобы я не пил кофе, а нюхал остальные 80% ВВП?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396125</guid>
<pubDate>2008-04-10 22:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396125</link>
<title>Цитата #396125</title>
<description><![CDATA[С новостного сайта:<br>На изготовление 15-метровой в длину лодки у детей ушло 5 миллионов палочек от мороженого. Именно на таких лодках скандинавы в свое время смогли преодолеть Атлантический океан и добраться до американского побережья.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396124</guid>
<pubDate>2008-04-10 22:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396124</link>
<title>Цитата #396124</title>
<description><![CDATA[Два моих одноклассника в воскресенье на рыбалку ходили. Уже третий день в школу только один из них ходит. Думаю, может они кольцо нашли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396123</guid>
<pubDate>2008-04-10 18:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396123</link>
<title>Цитата #396123</title>
<description><![CDATA[[09:55]Evgen_Tomsk: Апрель, капель, тепло и лето близко!<br>[09:55]Evgen_Tomsk: В листве зеленой пригород утоп.<br>[09:55]Evgen_Tomsk: Все это - Краснодар. А я - в Новосибирске.<br>[09:55]Evgen_Tomsk: Пойду, усядусь задницей в сугроб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396122</guid>
<pubDate>2008-04-10 16:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396122</link>
<title>Цитата #396122</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>Прива!<br>LLL:<br>Здароф<br>XXX:<br>Прикинь щас наблюдал такую картину, вообщем сидим мы с парнями на лафке пьём пиго,<br>с первого этажа арёт музон, через n-времени из окна вылетает птичка, мы это всё дело<br>палим, через секунд пять вылетает с грохотом клетка))и тут же крик в догонку клетке<br> -Уёб*ще не забудь своё логово!!!!<br>LLL:<br>))))))))))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396120</guid>
<pubDate>2008-04-10 16:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396120</link>
<title>Цитата #396120</title>
<description><![CDATA[- ну как прошли твои трудо выебудни?<br>- как ты тонк подметил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396119</guid>
<pubDate>2008-04-10 16:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396119</link>
<title>Цитата #396119</title>
<description><![CDATA[ххх: Сука, ненавижу брата!!!<br>ууу: Ке паса?<br>ххх: Этот ушлепок сегодня встал раньше меня и приклеил мои ботинки суперклеем к коврику перед дверью!<br>ууу: бля!))<br>ххх: ага, знаешь, как смешно, у меня ж других нет, пришлось по контуру вырезать куски коврека. А я опаздывал, и ровно не получилось, с меня пол-отдела на работе угорало...<br>ууу: пацталом!)))<br>ххх: ну ничего, вот он вернется из инста, сядет играть в линейку, я посмотрю, насколько ему понравится... В опшем, я мышку к коврику приклеил...=) <br><br>Zebr]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396118</guid>
<pubDate>2008-04-10 12:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396118</link>
<title>Цитата #396118</title>
<description><![CDATA[Ksenia (22:38) :<br>я асексуалка по натуре<br><br>Berserker (22:39) :<br>это что значит?<br><br>Ksenia (22:39) :<br>не люблю секс<br><br>Berserker (22:39) :<br>ааа...мне тоже никто не даёт(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396117</guid>
<pubDate>2008-04-10 12:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396117</link>
<title>Цитата #396117</title>
<description><![CDATA[&lt;crypto&gt; почему ряд девок ходит с презрительно-брезгливой миной на лице? как правило дорого довольно одетые, но часто расфуфырено, обязательно накрашенные, прилизанные. идут по городу или в метро там и всем видом показывают свое омерзение и пренебрежение(превосходство??).<br>причем, такое ощущение, что гримаса брезгливости давно живет на харе и уже к ней приклеилась...<br>замечали такое?<br><br>&lt;0013&gt; их заставляли глотать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396116</guid>
<pubDate>2008-04-10 12:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396116</link>
<title>Цитата #396116</title>
<description><![CDATA[ххх: ты чо блять сделал идиотина!!!!!!!!!!<br>ууу: а в чем собсно дело?<br>ххх: ты фотку машке, моей сестре, ту где у неё руки в стороны разведены, это ты фотошопил????<br>ууу: я :)<br>ххх: НАХУЯ ТЫ ТАК СДЕЛАЛ??? ОНА ТЕПЕРЬ УСНУТЬ НЕ МОЖЕТ!!<br>ууу: она просила сделать красиво, я сделал, какие претензии?<br>ххх: ДОБАВИТЬ СЗАДИ КРЕСТ, ГВОЗДИ К РУКАМ И НА ГОЛОВУ ПРИКРЕПИТЬ ТЕРНОВЫЙ ВЕНОК ЭТО КРАСИВО?<br>ууу: а разве нет?<br>ххх: Она имела ввиду цветочков там сердечек а ты чо бля натворил??<br>ххх: хотя красиво сделал не спорю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396115</guid>
<pubDate>2008-04-10 12:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396115</link>
<title>Цитата #396115</title>
<description><![CDATA[Галатея (23:51:28 7/04/2008)<br>на что не пойдешь ради девушки, м?)<br><br>Violence (23:52:12 7/04/2008)<br>на гейскую вечеринку..=/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396114</guid>
<pubDate>2008-04-10 12:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396114</link>
<title>Цитата #396114</title>
<description><![CDATA[Сижу в маке. Никого не трогаю, повернулся спиной к миру, ем. Тут чувствую, меня в спину тыкают, и голос женский говорит: &quot;Лёша, не трогай тётю!&quot; Я закрываю волосами лицо, изображая девочку из &quot;Звонка&quot;, поворачиваюсь. И говорю хриплым низким голосом: &quot;Да, Лёша, тётю не трогай!&quot;<br>Ппц, таких испуганных детей я ещё не видел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396113</guid>
<pubDate>2008-04-10 12:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396113</link>
<title>Цитата #396113</title>
<description><![CDATA[Danya<br>у меня иногда складывается ощущение, что у меня где-тов комнате написано большими буквами &quot;ПИЗДЕЦ&quot;<br>Danya<br>просто я этого найти не могу.<br><br>Лизанька<br>Потому что все заходят и откуда-то это читают вслух?))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396112</guid>
<pubDate>2008-04-10 12:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396112</link>
<title>Цитата #396112</title>
<description><![CDATA[ZZZ<br>а вааше отношения дизайнера и одмина оч хорошо показаны в мультике про домовенка-кузю:<br>кузя касматый чорт стучит по батарее и просит помаши и тутже из какойто дыры вылазит небритый мафаня <br><br>XXX<br>огаа)) а потом кузя дизайнер открывает сваю валшебную шкатулку и показывает бабе у которой живет красивые сказки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396111</guid>
<pubDate>2008-04-10 08:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396111</link>
<title>Цитата #396111</title>
<description><![CDATA[Я каждый раз удивляюсь. Ну кто так кладёт асфальт? Его же надо другой, гладкой стороной наверх!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396110</guid>
<pubDate>2008-04-10 08:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396110</link>
<title>Цитата #396110</title>
<description><![CDATA[Почему до сих пор никто не написал плеера с функцией &quot;продолжить просмотр с того места на котором вчера уснул&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396109</guid>
<pubDate>2008-04-10 08:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396109</link>
<title>Цитата #396109</title>
<description><![CDATA[xxx: Я еще детям своим про крах Мелкософта рассказывать буду!<br>ууу: ты ж тру-ITшник! Брось эти мечты!<br>ххх: По поводу краха?<br>ууу: по поводу детей! <br>ххх: скот(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396108</guid>
<pubDate>2008-04-10 02:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396108</link>
<title>Цитата #396108</title>
<description><![CDATA[&lt;Ethernity08&gt; Отдам кактус в добые руки , приучен к горшку .]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396107</guid>
<pubDate>2008-04-10 02:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396107</link>
<title>Цитата #396107</title>
<description><![CDATA[Писали в универе олимпиаду по Истории в виде теста, на компах. Инет не заблокирован)<br>Олимпиада произвольно переименовалась в соревнование вида &quot;Теперь ты гугли&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396106</guid>
<pubDate>2008-04-10 02:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396106</link>
<title>Цитата #396106</title>
<description><![CDATA[Отписано по поводу прослушивания произведения готишной группы:<br>ххх:<br>туман, вечер... набережная , мостовая из булыжников и медленно по спокойной воде выплывает небольшой парусник... с пустой палубой и фонарём на рубке капитана, который зажжён, висит на крюке  и скрипит покачиваясь<br>ххх:<br>*всё что после &quot;капитана&quot; относится не к капитану а к фонарю)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396105</guid>
<pubDate>2008-04-10 02:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396105</link>
<title>Цитата #396105</title>
<description><![CDATA[Anti-Porn 10.4.11.15<br>Вы хотите заблокировать доступ к порно-материалам с вашего компьютера (10276 адресов вебсайтов)? Это возможно с этой программой. Вы имеете возможность указать какие вебсайты нужно заблокировать, добавить, удалить и отредактировать адреса вебсайтов в базе данных программы.<br><br>dj_rijiy: А можно список сайтов, но без программы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396104</guid>
<pubDate>2008-04-09 22:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396104</link>
<title>Цитата #396104</title>
<description><![CDATA[Окс: на выхах в кафе с парнем познакомилась,очень знакомое лицо у него,ну сидели болтали,оказалось,что в одной группе учимся)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396102</guid>
<pubDate>2008-04-09 22:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396102</link>
<title>Цитата #396102</title>
<description><![CDATA[Alex: Маршрутизация она как воздух, пока не испортишь никто внимания не обращает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396100</guid>
<pubDate>2008-04-09 22:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396100</link>
<title>Цитата #396100</title>
<description><![CDATA[К нам сегодня на работу зашел человек по фамилии Гробосподень, на вопрос, скока у него в этом самом Гробосподне букв &quot;Г&quot;, ответил, что одна.<br>Когда через полчаса заявился г-н Плащеница...<br>Одел продаж уже бился в судорогах в ожидании конца света...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396098</guid>
<pubDate>2008-04-09 22:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396098</link>
<title>Цитата #396098</title>
<description><![CDATA[Vasya: Привет!<br>Marina: Привет!<br>Vasya: Ты не в курсе когда у нас пост заканчивается, ну чтобы можно было спокойно мясо есть.. вернее я его ем... но как то неспокойно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396097</guid>
<pubDate>2008-04-09 22:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396097</link>
<title>Цитата #396097</title>
<description><![CDATA[Артём: Я тут жизненный парадокс кое какой подметил - даже самая красивая и сексуальная начальница после пяти дней внеплановой работы превращаеться в обыкновенного пидораса в юбке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396096</guid>
<pubDate>2008-04-09 21:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396096</link>
<title>Цитата #396096</title>
<description><![CDATA[www: Мне на почту, мой интернет провайдер прислал сообщение, что мой долг 850 руб и поэтому интернет оключили.<br>yyy: А ты откуда об этом знаешь?<br>www: А я заметил что инета нету, пошол сам заплатил и письмо пришло.<br>yyy: Интересно, о чём они там думали, кому посылают, куда?<br>www: Я в регистрационной анкете написал - ТЕЛЕПАТ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396095</guid>
<pubDate>2008-04-09 21:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396095</link>
<title>Цитата #396095</title>
<description><![CDATA[ххх: У разработчика беспроводная ИК мышь. Через часик работы начинает нервничать и курить, курить и нервничать. Причем чем дальше, тем больше психует, мышью стучит, огрызается.<br>ххх: Причину обнаружили часа через три-четыре. Товарища успокоили :) Уборщица утром поставила чистую прозрачную пепельницу точно между ИК приемником и мышью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396094</guid>
<pubDate>2008-04-09 21:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396094</link>
<title>Цитата #396094</title>
<description><![CDATA[ДУШЕЧКА&gt; привет есть музыка в мире животных!?<br>Зайатс&gt; Нет, в мире животных музыки нет. Только суровый естевственный отбор.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396093</guid>
<pubDate>2008-04-09 21:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396093</link>
<title>Цитата #396093</title>
<description><![CDATA[decoratrix&gt; Вчера в ОГИ Псой Короленко рассуждал про грибы. Говорил, что бывают грибы, после которых кажется, будто что-то происходит; а бывают грибы, после которых действительно что-то происходит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396092</guid>
<pubDate>2008-04-09 21:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396092</link>
<title>Цитата #396092</title>
<description><![CDATA[В детстве я любил звонить незнакомым людям и рассказывать им что-то неправдоподобное, судьба наказала меня и теперь это моя работа. Я рекламный агент….]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396091</guid>
<pubDate>2008-04-09 20:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396091</link>
<title>Цитата #396091</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня марафон честности и я обещаю честно ответить на один твой вопрос, но только один. Перешли это сообщение всему контакт-листу будет весело!!!<br>yyy: эээм... девичья фамилия твоей матери?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396090</guid>
<pubDate>2008-04-09 20:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396090</link>
<title>Цитата #396090</title>
<description><![CDATA[ххх : Так зачем тогда на работе сидеть?<br>ууу : Потому что, в любой момент может вся эта идиллия рухнуть, пропадет интернет, почта не будет ходить, все будет глючить и тормозить. Начнется хаос и беспредел. Люди в панике будут хвататься за головы и рвать волосы.  Вандализм.. мародерство, и даже может дойти до каннибализма.. В отчаянии беспомощные людишки потерявшие всякую надежду делают последнюю попытку спастись... Они включают большой прожектор с рисунком мифического бога &quot;Админъ&quot;  и святят им в небо, и молятся что бы он снизошел и навел порядок. И тогда я приступаю к работе, быстро, четко я отточенными движениями рассатавляю все на свои места, нахожу и чиню суд над злодеями-виновными. А когда все налаживается люди успокаиваются и приступают к своей повседневной офисной жизни. Они стараются не вспоминать о прошедшем, как страшный сон когда просыпаешься в поту. А Админъ.. он восходит обратно на свой трон где с высока величиственно следит за ними, пьет чай и курит, и так снисходительно кивая головой молвит - &quot;Дети мои, какие вы все же еще глупые и не опытные, но я вас все равно так люблю&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396089</guid>
<pubDate>2008-04-09 13:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396089</link>
<title>Цитата #396089</title>
<description><![CDATA[Девочка работает в Протезно-ортопедическом Предприятии.<br><br>Конец рабочего дня, звонит партнёрам<br><br>- Здравствуйте! Вас беспокоит протезно-ортопедическое изделие...<br><br>Кладёт трубку.<br><br>- Твою ж мать.. Чё я только что сказала?!.<br><br>Работа стала на полчаса. Думаю на том конце провода тоже..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396088</guid>
<pubDate>2008-04-09 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396088</link>
<title>Цитата #396088</title>
<description><![CDATA[Викторина.<br><br>&lt;calypso&gt; В абхазской мифологии бог смерти.<br>&lt;halfbot&gt; саакашвили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396087</guid>
<pubDate>2008-04-09 12:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396087</link>
<title>Цитата #396087</title>
<description><![CDATA[Был у одного мальчика очень-очень старый компьютер. Такой старый, что даже Варкрафт 3 на него шел с трудом. И вот на день рождения мальчика родители решили проапгрейдить его компьютер, купив новый монитор. Мальчик был против, говорил что есть гораздо более важные части для компьютера, что монитор и нынешний неплохо работает. Но родители не послушали его и все равно подарили.<br>Теперь мальчик сидит все за тем же доисторическим компьютером, но зато, блять, с двадцатидюймовым ЖК монитором, из-за которого теперь не работает даже варик..<br>Пользуясь случаем, хочу передать привет тем добрым родителям. Спасибо, блин..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396086</guid>
<pubDate>2008-04-09 12:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396086</link>
<title>Цитата #396086</title>
<description><![CDATA[harmony: нам из Томска пишут:<br>&gt; Добрый день, господа!&gt;<br>&gt; Случилось так, что мы должны были воспользоваться вашей программой ПФ-Отчет. Хотелось бы выразить вам благодарность. Мы сами являемся разработчиками ПО и преподаем разработку ПО своим студентам. Ваша программа выбрана нами в качестве прекрасного образца для студентов. На её примере мы демонстрируем будущим разработчикам почти все возможные ошибки и недостатки в пользовательском интерфейсе и функциональных возможностях, которые только можно сделать.<br>&gt; С уважением, Евгений Александрович Мирошниченко<br>&gt; к.т.н. доцент кафедры вычислительной техники<br>&gt; Томского политехнического университета]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396085</guid>
<pubDate>2008-04-09 12:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396085</link>
<title>Цитата #396085</title>
<description><![CDATA[У меня у знакомого энциклопедический ум, но перед тем как ответить на вопрос, он всегда сначала говорит: &quot;да хуй знает...&quot;, а потом отвечает на любой вопрос! Страшно подумать, что он головой делает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396084</guid>
<pubDate>2008-04-09 09:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396084</link>
<title>Цитата #396084</title>
<description><![CDATA[Someone:<br>Приходит в один день письмо от заказчика в котором большими буквами заголовок<br>&quot;БИРЮЧИНА!&quot;<br>Дальше все как обычно.<br>Все в теряются в догадках чтобы это значило.<br><br>Дочитываем до конца письмо, а там он, ужасно гордый за то что выучил русское слово.<br>Ну в ответ ему ответили что мы тоже выучили новое русское слово.....<br>Позже выяснается что он спросил у нашего директора как по русски будет &quot;привет&quot;, ну и он написал ему транслитом &quot;Privet&quot;!<br>Заказчик решил перевести это слово, и, что интересно, словарь его таки перевел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396081</guid>
<pubDate>2008-04-09 09:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396081</link>
<title>Цитата #396081</title>
<description><![CDATA[FW:я поломал триальную прогу.<br>FW:тупо перевел дату на месяц назад.<br>Миха:чо хоть за прога?<br>FW:Wallpaper Calendar<br>Миха:и нах тебе календарь с левой датой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396080</guid>
<pubDate>2008-04-09 08:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396080</link>
<title>Цитата #396080</title>
<description><![CDATA[Из учебника по биологии 10 класса:<br>&quot;...не следует думать, что трезвость необходима только в момент зачатия.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396079</guid>
<pubDate>2008-04-09 07:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396079</link>
<title>Цитата #396079</title>
<description><![CDATA[vnyshf <br>ты часть дерева<br><br>Graph <br>?<br><br>Graph<br>корень?<br><br>vnyshf<br>cцук]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396077</guid>
<pubDate>2008-04-09 06:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396077</link>
<title>Цитата #396077</title>
<description><![CDATA[mr.Pink: у вас , то есть у тебя в магазине есть ЖК 16:9?<br>Mike: Есть<br>mr.Pink: а цена?<br>Mike: и цена есть<br>mr.Pink: это радует) в кая она?<br>Mike: самая низкая в городе<br>mr.Pink: а в числовом эквиваленте?<br>Mike: четырехзначная<br>mr.Pink: блять, ты заебал<br>Mike: да, мы оказываем и другие услуги<br>mr.Pink: иди на хуй<br>Mike: Спасибо, что выбрали нашу компанию. Мы всегда рады помочь вам в совершении покупки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396076</guid>
<pubDate>2008-04-09 06:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396076</link>
<title>Цитата #396076</title>
<description><![CDATA[Grise: Оружие массового поражения. Пять букв.<br>Жесть: Стена?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396075</guid>
<pubDate>2008-04-09 06:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396075</link>
<title>Цитата #396075</title>
<description><![CDATA[farmazon<br>мде, всётаки все IT-шники одинаковы -)) <br>Я всё понимаю, но открыв блокнотом конфиг d-linkовской точки доступа и увидеть &quot;# DO NOT EDIT -- This configuration file is automatically generated by magic &quot; - это уж слишком...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396074</guid>
<pubDate>2008-04-09 06:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396074</link>
<title>Цитата #396074</title>
<description><![CDATA[нет я конечно многое повидал, но когда она стала сушить ноутбуком волосы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396073</guid>
<pubDate>2008-04-09 06:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396073</link>
<title>Цитата #396073</title>
<description><![CDATA[yyy: такой расклад:<br>я — младший девелопер<br>я хожу под старшим девелопером. Он мне говорит как делать всякие фичи и следит чтобы я не хардкодил.<br>Поэтому на его столе стоит моник куда от моего бука идет картинка. Мы сразу так договорились. Он видит допустим что я начинаю жечь где нибудь в коде и поправляет. Ну и понятно что Аська тоже вся ему светится. Мне как бы не в облом. Но все равно не хочется всякой жестью заниматься если он смотрит<br><br>xxx: а он знает что ты гей?<br><br>yyy: ГАД!!<br><br>yyy: прекрати!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396072</guid>
<pubDate>2008-04-09 06:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396072</link>
<title>Цитата #396072</title>
<description><![CDATA[она: отличные в клетку)я кстати обожаю мужские рубашки в вертикальную клетку.... ))) ммм)))<br><br>я: эээ вертикальная клетка - это как? o_O<br><br>она: ну, бывают в наклонную клетку.. ромбиками...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396069</guid>
<pubDate>2008-04-09 00:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396069</link>
<title>Цитата #396069</title>
<description><![CDATA[М&gt;&gt; а из-за чего хоть весь сырбор?)<br>Ж&gt;&gt; в общем, звонит мне вчера этот придурок и предлагает составить ему компанию, пройтись по магазинам, подарок помочь выбрать. Ну думаю, слава богу, первый парень до которого дошло что на свой вкус в выборе подарка свой девушке лучше не полагаться.<br><br>В итоге мы 3 часа в диком холоде шароебились по магазинам в поисках подарка его любимой собачке &quot;Джесеньке&quot;, в течении которых я искренне думала что это он так прикалывается и подарок мне он уже купил (как раз в стиле твоего дружка). Ага, щаз... <br>М&gt;&gt; У Джеськи вчера ДР был?)))))))) Бля, действительно козел, даже не сказал мне))<br>Ж&gt;&gt; В общем ждала его поздравлений до двенадцати<br>Ж&gt;&gt; Да пошли вы в жопу, оба!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396068</guid>
<pubDate>2008-04-09 00:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396068</link>
<title>Цитата #396068</title>
<description><![CDATA[Чем выше уровень развития, тем больше стирается разница в мужском и женском образе мышления.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396067</guid>
<pubDate>2008-04-09 00:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396067</link>
<title>Цитата #396067</title>
<description><![CDATA[Чеширский Кот: Наконец-то до меня дошло, кто написал продолжение криминальной драмы &quot;Колобок&quot;.<br>Чеширский Кот: Стивен Кинг. И называетсо ето &quot;Лангольеры&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396066</guid>
<pubDate>2008-04-08 22:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396066</link>
<title>Цитата #396066</title>
<description><![CDATA[Поза &quot;Воин&quot;<br>Партнер садится на стул и загружает Lineage2 и присоединяется к рейду.<br>Потенциальная партнерша отсутствует]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396065</guid>
<pubDate>2008-04-08 21:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396065</link>
<title>Цитата #396065</title>
<description><![CDATA[Открыв кастрюлю лежащюю у дальней стенки холодильника, где давным-давно было пюре, я узрел настолько развитую колонию микроорганизмов, что просто сел и стал ждать послов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396064</guid>
<pubDate>2008-04-08 21:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396064</link>
<title>Цитата #396064</title>
<description><![CDATA[Kenny:А разница админа и програмера?<br>Deroner:Программисты зарабатывают деньги своим умом и знаниями,а админы тупостью и криворукость остальных]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396063</guid>
<pubDate>2008-04-08 21:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396063</link>
<title>Цитата #396063</title>
<description><![CDATA[Max:<br>Привет. Ну что там с моим компом? Сделал?<br><br>Artiflex:<br>Когда я учился в педе и был на практике в школе, проходил с детьми тему о Шекспире. Дошло дело до определения одного из жанров в драматургии - трагедии. Один ученик выдал совершенно гениальное по своей простоте определение: трагедия - это где в начале всё очень плохо, а в конце еще хуже.<br><br>Max:<br>Почему ты мне это рассказываешь? Причем тут комп?<br><br>Artiflex:<br>Твой комп сейчас где-то в начале второго акта :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396062</guid>
<pubDate>2008-04-08 21:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396062</link>
<title>Цитата #396062</title>
<description><![CDATA[ххх: Лех, я тебе давал дистрибутив слаки, ты его поставил?<br><br>ууу:Ептркрыбдым<br>ууу:Пяяя!<br>ууу:Швяк!<br>ууу:Блдрыщ!<br>ууу:Вдублстр!<br>ууу:Мрыдлыдыщ!<br><br>ххх:0_о Кошмар, что же я наделал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396061</guid>
<pubDate>2008-04-08 21:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396061</link>
<title>Цитата #396061</title>
<description><![CDATA[- Кортель, это когда у тебя есть говнодобывающий комбинат, говноперерабатывающий комбинат и кобинат, готорый из переработанного говна делает игрушки и все они работают вместе. А холдинг - это когда у тебя есть контрольные пакеты акций говноперерабатывающего, членоотсасывающего и яйцеподлицывающего комбинатов, но делать вместе им собственно нечего.<br>- Доступно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396060</guid>
<pubDate>2008-04-08 21:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396060</link>
<title>Цитата #396060</title>
<description><![CDATA[Mike: прикинь, купил вчера диск Нотрдам Де Пари. <br>Oll: и чё?<br>Mike: Внутри книжка, все тексты песен на французском.<br>Oll: И?<br>Mike: Запихнул текст &quot;Бэль&quot; в переводчик. Выдаёт:<br>&quot;....так хочется заглянуть ей под юбку, а там установка с глазами&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396059</guid>
<pubDate>2008-04-08 21:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396059</link>
<title>Цитата #396059</title>
<description><![CDATA[Де-Стейл : не ройте чужому яму..<br>Де-Стейл : а то он вылезет из неё, высунет вторую пасть из первой, убьёт вас, и отложит в вас плод!..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396057</guid>
<pubDate>2008-04-08 17:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396057</link>
<title>Цитата #396057</title>
<description><![CDATA[Из объяснительной десятиклассницы:<br>&quot;... я опоздала на урок потому что долго шла...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396054</guid>
<pubDate>2008-04-08 14:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396054</link>
<title>Цитата #396054</title>
<description><![CDATA[- Я вот думаю, Как бы назвать наш проект?<br>- Бля, а я вот думаю, как бы нам его сделать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396053</guid>
<pubDate>2008-04-08 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396053</link>
<title>Цитата #396053</title>
<description><![CDATA[&lt;ххх&gt; ну приходи<br>&lt;ххх&gt; нам не хватает женского тела<br>&lt;ууу&gt; н-е м-о-г-у<br>&lt;ххх&gt; *ьепла<br>&lt;ххх&gt; ))<br>&lt;ууу&gt; 0_0<br>&lt;ххх&gt; тепла<br>&lt;ууу&gt; идите вы..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396052</guid>
<pubDate>2008-04-08 14:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396052</link>
<title>Цитата #396052</title>
<description><![CDATA[Vinz: видел много разных надписей краской на асфальте, в основном всякие &quot;люблю тебя&quot;. А рядом с моим домом красуется такое чудо: &quot;ВЕРНИ ПАССАТИЖИ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396051</guid>
<pubDate>2008-04-08 14:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396051</link>
<title>Цитата #396051</title>
<description><![CDATA[Psih: Я секретуткам поставил Линь. Даже не заметили, что не винда<br>RoK_13: :-D<br>Psih5: тока спросили, почему пасьянса нет<br>RoK_13: на то они и секретутки<br>RoK_13: *ROFL*<br>Psih: я добавил пасьянс.<br>Psih: вопросы пропали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396049</guid>
<pubDate>2008-04-08 14:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396049</link>
<title>Цитата #396049</title>
<description><![CDATA[УГО ЧАВЕС : привет я маша<br>Псих : да ты что...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396047</guid>
<pubDate>2008-04-08 14:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396047</link>
<title>Цитата #396047</title>
<description><![CDATA[ЛаКрыса (19:00:10 1/04/2008)<br>и все таки, меня к вам один маньяк в аську послал<br> ARX-Bot #7 (19:00:17 1/04/2008)<br>Вы набрали неправильную команду, пожалуйста отправьте help.<br> ЛаКрыса (19:02:09 1/04/2008)<br>соблаговолите ознакомится со Мной, прежде чем говорить, что Мне помощь (help) нужнa, ибо Я видете ли имела ошибку набрать неправильную команду.. пообщайтесь в начале со Мной и вы сообразите, что в помощи нуждаетесь вы, а не Моя скромная личность..<br> ARX-Bot #7 (19:02:10 1/04/2008)<br>Вы набрали неправильную команду, пожалуйста отправьте help.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396045</guid>
<pubDate>2008-04-08 14:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396045</link>
<title>Цитата #396045</title>
<description><![CDATA[xxx: Вы позиционируете себя как Java-разработчик или как дизайнер/верстальщик<br>yyy: я позиционирую себя как поработитель вселенной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396044</guid>
<pubDate>2008-04-08 14:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396044</link>
<title>Цитата #396044</title>
<description><![CDATA[я тут книжку серъёзную по диплому читаю. называется Snort 2.1 Обнаружение вторженей.<br>там в первой главе есть такой текст:<br>Вспомните историю о том, как сварить лягушку. Если бросить лягушку в кипяшую воду, она оттуда выпрыгнет. Но если положить лягушку в холодную воду и постепенно повышать температуру воды, лягушка ничего не заметит и запросто свариться<br>Блин, я боюсь дальше читать эту книгу.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396043</guid>
<pubDate>2008-04-08 14:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396043</link>
<title>Цитата #396043</title>
<description><![CDATA[Сегодня англичанка попросила перевести фразу<br>Mother her - she is ill!!!<br>Ну откуда ж я знал, что она переводится ОКРУЖИ ЕЕ ЗАБОТОЙ - ОНА БОЛЕЕТ, а не МАТЬ ЕЕ - ОНА БОЛЬНАЯ!!!(((((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396041</guid>
<pubDate>2008-04-08 14:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396041</link>
<title>Цитата #396041</title>
<description><![CDATA[Ринка <br>Мать вашу! Парни! Почему вы не замечаете когда у меня новая куртка! Но пля то что я сменила R&amp;Q на QIP 15 минут назад заметило уже 10 человек!!!!!!!!!! &gt;_&lt;<br> -=DarthBOX=- <br>ксли это ко мне , то мб потому что я в Маскве живу а ты ф Казани ? не замечала этого раньще ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396039</guid>
<pubDate>2008-04-08 13:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396039</link>
<title>Цитата #396039</title>
<description><![CDATA[Мудрость — это когда все чаще начинаешь ловить себя на мысли, что занимаешься какой-то херней.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396038</guid>
<pubDate>2008-04-08 13:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396038</link>
<title>Цитата #396038</title>
<description><![CDATA[На политологии навеяло:<br>хх.хх.2008 Парламент Украины принял закон о вступлении Украины в Союз тех, кто понавступал в разные союзы и ни хрена там не пишет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396037</guid>
<pubDate>2008-04-08 13:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396037</link>
<title>Цитата #396037</title>
<description><![CDATA[Рубили деревья между домами. По закону жанра дерево падает на витую пару натянутую на тросе между домами. Трос лопается. Витая пара оказалась прочнее. Почти сразу за падением дерева с пятого этажа с криком : КУДАБЛЯ!!!! вылетает ноут. Теперь думаем где найти 40 штук на новый(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396036</guid>
<pubDate>2008-04-08 13:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396036</link>
<title>Цитата #396036</title>
<description><![CDATA[xxx: Тут целая эпопея... <br>xxx: Програмер решил сочинить анекдот на баш, про то как админ за отсутсвием других подручных средств пытался нажать маленькую кнопку резет на системнике. <br>xxx: Вначале мол пальцем пробовал, потом ногтем пытался, а под конец языком. <br>xxx: И в лучших традициях жанра, за этим занятием его должна застать секретарша. <br>xxx: А потом программер подумал - а вообще реально нажать языком резет? Решил попробовать. <br>xxx: И в лучших традициях жанра....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396035</guid>
<pubDate>2008-04-08 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396035</link>
<title>Цитата #396035</title>
<description><![CDATA[&lt;coder&gt;: Сейчас на работе. Аналитик - программисту:<br>&lt;coder&gt;: Скажите, а эту программу умные люди покупают или воруют?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396033</guid>
<pubDate>2008-04-08 11:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396033</link>
<title>Цитата #396033</title>
<description><![CDATA[Разговор с клиентом.<br>- Направление деятельности Вашей организации? <br>- Строительство.<br>- А что строите?<br>- Памятники архитектуры.<br>- Хм... Вы уверены?<br>- Угу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396032</guid>
<pubDate>2008-04-08 10:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396032</link>
<title>Цитата #396032</title>
<description><![CDATA[xxx: priv, ya s mobili<br>yyy: здароф<br>xxx: shef bil segodna na rabote?<br>yyy: бил :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396031</guid>
<pubDate>2008-04-08 10:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396031</link>
<title>Цитата #396031</title>
<description><![CDATA[Комменты к картинке в учебнике по биологии: Таракан очень похож на божью коровку, которая несъедобна. о_О.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396030</guid>
<pubDate>2008-04-08 10:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396030</link>
<title>Цитата #396030</title>
<description><![CDATA[Из коментариев к статье на автомобильном сайте:<br>Особенно понравился отзыв: &quot;вы неправы мужчинам вообще нельзя ничего внушать,а женщины ездиют хорошо это мужчины им на дорогах козни пытаются строить.А пешеходы видя женщин начинают наглеть. &quot; Вы забыли добавить, что еще столбы начинают дорогу перебегать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396028</guid>
<pubDate>2008-04-08 09:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396028</link>
<title>Цитата #396028</title>
<description><![CDATA[Paltash:<br>Джордж Буш 20 сентября в своей речи, произнесенной в Вашингтоне о ситуации в Ираке, заявил буквально следующее: &quot;Я слышал, что кто-то сказал: &quot;Ну и где же Мандела?&quot; Так Мандела мертв. Потому что Саддам Хусейн убил всех Мандел&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396027</guid>
<pubDate>2008-04-08 06:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396027</link>
<title>Цитата #396027</title>
<description><![CDATA[Аня: Не хочу  и комп занят  <br>Кирилл: вредный старший брат окупировал комп?<br>Кирилл: у моей сестры таже проблема]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396025</guid>
<pubDate>2008-04-08 06:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396025</link>
<title>Цитата #396025</title>
<description><![CDATA[&lt;ArchiM&gt; что делаешь? <br>&lt;Солнышко&gt; Читаю почту <br>&lt;ArchiM&gt; бумажную? <br>&lt;Солнышко&gt; Нет, обычную]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396023</guid>
<pubDate>2008-04-08 06:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396023</link>
<title>Цитата #396023</title>
<description><![CDATA[fokan: Есть у кого программа для увеличения свободного места на винчестере - не такая что чистит мусор , а та что поддерживает определенное колличество оборотов и благодоря центробежной силе данные перемещаются из центра к краям диска<br>fokan: что приводит к их сжатию и освобождению свободного места в центре диска]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396022</guid>
<pubDate>2008-04-08 06:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396022</link>
<title>Цитата #396022</title>
<description><![CDATA[Охуенно безопасность на файрфоксе под маком организована: предлагает запомнить пароль, жму &quot;никогда&quot;. Так он больше не спрашивает -- ровно до тех пор, пока не ошибешься. После чего он спрашивает, надо ли &quot;не запоминать&quot; и этот пароль тоже. <br><br>Типа, &quot;я, конечно, не помню, какой у вас тут был пароль, но явно не такой&quot;. Нормааально.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396020</guid>
<pubDate>2008-04-08 06:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396020</link>
<title>Цитата #396020</title>
<description><![CDATA[&lt;algour&gt; моя некурящая жена терпеть не может, когда я оставляю свои сигареты и зажигалку дома на видном месте , поэтому она их прячет от меня в ящик. она-то думает, что я об этом не знаю... зато я теперь знаю точно, где у меня сигареты с зажигалкой, вне зависимости от того, где я их оcтавил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396019</guid>
<pubDate>2008-04-08 00:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396019</link>
<title>Цитата #396019</title>
<description><![CDATA[Арелон<br>знаешь в школах есть стенды специальный, там ещё всякие статейки без которых современный школьник не выживет в нашем суровом мире... типо курить вредна, от гопоты нада бегать таг... ну так вот, проходя мимо него я увидел название статьи &quot;Три буквы вместо аттестата&quot;. Умом я понимаю что эти три буквы - ЕГЭ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396018</guid>
<pubDate>2008-04-08 00:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396018</link>
<title>Цитата #396018</title>
<description><![CDATA[ОН:я растегиваю твои джинсы водя ладонями по внутреней стороне твоих бедер спускаю их ниже твоих колен при этом тебе приходиться встать ты снова садишся и я пальчиком отвожу в сторону твои трусики <br><br>ОНА:я возбужденно беру в руки продолговатый, длинный карандаш и начинаю ставить знаки препинания в твоем письме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396017</guid>
<pubDate>2008-04-08 00:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396017</link>
<title>Цитата #396017</title>
<description><![CDATA[Злой_Дядя<br>поверь, нунчаки -это полный ппц<br>лучший способ одолеть врага - это дать их врагу и он сам себя убъет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396016</guid>
<pubDate>2008-04-08 00:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396016</link>
<title>Цитата #396016</title>
<description><![CDATA[Админ, как сантехник: когда он делает своё дело никто ничего не замечает, а когда ошибается все оказываются по уши в дерьме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396015</guid>
<pubDate>2008-04-08 00:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396015</link>
<title>Цитата #396015</title>
<description><![CDATA[&lt;Мурка&gt; ща кора была... посмотрела передачу про преведений и всякие сущности, которые потом на фотографиях проступают... Решила комнату поснимать, а вдруг тоже че-т есть... Ну сделала снимок, смотрю а там 2 светящихся шара!!!!!<br>&lt;Мурка&gt; Сука кот в углу сидит и глаза пучит ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396014</guid>
<pubDate>2008-04-08 00:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396014</link>
<title>Цитата #396014</title>
<description><![CDATA[ххх: Привет! У меня в холодильнике колбаса лежала - ты ее что, сожрал?<br>ууу: Какое, нахуй, сожрал, эта колбаса добровольно ушла из жизни лет сорок назад, она, бля, Сталина еще юным помнила, я когда твой холодильник открыл, я подумал, что все ненайденные жертвы всех войн похоронены именно там.<br>ххх: Пля, ты мудак... Я седня домой летел прям бутеры с копченой колбаской точить...<br>ууу: Ты видел, что на твоей копченой колбаске написано было? &quot;Молочная&quot;.<br>ууу: Кстати, огрызок огурца, который, походу, Сталина не застал, но речь Хрущева про кузькину мать помнит, я тоже выбросил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396013</guid>
<pubDate>2008-04-07 19:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396013</link>
<title>Цитата #396013</title>
<description><![CDATA[^-): Вчера пробовал снять зимние колеса, ага, фиг там, они прикипели насмерть, извел флакон WD - не помогло<br>DiSh: Я делал так - ослаблял колесные болты, далее разгон небольшой (метров 5-10 хватает) и торможение в пол. как правило диски срываются с пары раз<br>^-): мой друг таким образом тормозной барабан снимал... снял колесо, вывесил, включил передачу, попробовал ломом резко затормозить барабан и получил этим ломом в лоб]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396012</guid>
<pubDate>2008-04-07 18:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396012</link>
<title>Цитата #396012</title>
<description><![CDATA[Директор музея (01:27:11 4/04/2008)<br>с нами в поезде ехал классический гоп который ЧИТАЛ КНИЖКУ с названием &quot;я вор&quot; <br><br> Рулон (01:27:27 4/04/2008)<br>познакомились?<br><br> Директор музея (01:27:51 4/04/2008)<br>конечно, телефонами обменялись, я ему свою нокию, он мне свой сименс а 35]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396011</guid>
<pubDate>2008-04-07 18:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396011</link>
<title>Цитата #396011</title>
<description><![CDATA[Был у нас небольшой сервер, всем был хорош, только грелся достаточно сильно, а корпусом не блистал. Ну так вот. Один из сотрудников купил себе новый холодильник, а старый, производства Завода имени Серго решил выбросить... но мы ему не позволили. В общем, притащили в офис, просверлили в стенке дырку под провода, кое-как запихнули внутрь машину, подключили. Знаете, он так забавно тарахтел, что мы решили его оставить, гордо поставив в серверной...<br>Хочется передать привет нашей уборщице тете Вале, которая вполне резонно решила, что уж раз в месяц холодильники надо размораживать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396010</guid>
<pubDate>2008-04-07 16:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396010</link>
<title>Цитата #396010</title>
<description><![CDATA[Snake: у мя дома с сетке 5 серия болтаюццо, но смотреть нада тока 1-ю<br>Snake: *серий<br>Snake: *в сетке<br>Snake: *меня<br>Snake: *болтаются<br>Snake: *надо<br>Snake: *только<br>Кроу: жжошь<br>Кроу: *жгешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396009</guid>
<pubDate>2008-04-07 16:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396009</link>
<title>Цитата #396009</title>
<description><![CDATA[&lt;loleg&gt; Только что наблюдала,как какие-то товарищи сносят одну железную хрень с плакатом и вместо нее ставят другую.Днепропетровские рекламщики настолько суровы,что меняют рекламу вместе с самим биг-бордом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396008</guid>
<pubDate>2008-04-07 16:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396008</link>
<title>Цитата #396008</title>
<description><![CDATA[Ксюшкин:<br>я сейчас чувствую себя под опытной белкой<br>Антон:<br>Ксюшкин, последний пост я ТРИ раза перечитал<br>Ксюшкин:<br>и?<br>Антон:<br>но не понял зачем ты легла под белку? пусть даже опытную...<br>Ксюшкин:<br>новых ощущуний хоцца! ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396007</guid>
<pubDate>2008-04-07 13:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396007</link>
<title>Цитата #396007</title>
<description><![CDATA[xxx: outpost себе поставь<br>yyy: я лучше доктора..<br>xx: ты безусловно лучше доктора, но аутпост все равно поставь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396006</guid>
<pubDate>2008-04-07 12:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396006</link>
<title>Цитата #396006</title>
<description><![CDATA[хх&gt; ацкая реклама хлопьев для похудания<br>yy&gt; м?<br>хх&gt; там у девушки на грудь старый купальник не налазит<br>хх&gt; И ОНА РАССТРАИВАЕТСЯ!<br>хх&gt; что за люди...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396004</guid>
<pubDate>2008-04-07 12:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396004</link>
<title>Цитата #396004</title>
<description><![CDATA[admin (21:52:25 4/04/2008)<br>а че тут просит указать сервера DNS<br><br> admin (21:52:32 4/04/2008)<br>что это за сервера?<br><br> RoST (21:52:40 4/04/2008)<br>Которые у Вас на хостинге<br><br> admin (21:53:01 4/04/2008)<br>всмысле?<br><br> RoST (21:53:14 4/04/2008)<br>ник прикольный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396003</guid>
<pubDate>2008-04-07 12:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396003</link>
<title>Цитата #396003</title>
<description><![CDATA[playfellow:<br>бля... пришло письмо из пенсионного! заказное, объявленной стоимостью в 10, 82 руб! о том что у нас задолженность 15 копеек с просьбой оплатить через сбербанк.<br>видела бы ты глаза кассирши када я приперлась в сбербанк платить эти гребанные 15 копеек! меня чуть охрана не выволокла, думали я над кассиршами издеваюсь....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396002</guid>
<pubDate>2008-04-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396002</link>
<title>Цитата #396002</title>
<description><![CDATA[Bloodie: там 2 выхода. Приедешь в последнем вагоне и стой на перроне.<br>Юля: на чем???<br>Bloodie: на_перроне_.<br>Юля: не поняла<br>Юля: перроне это че?<br>Bloodie: Бля-а-а... Платформа.<br>Юля: ну?<br>Bloodie: Вот стой там!<br>Юля: посредине?<br>Bloodie: Блять. Юля. Читай внимательно мои посты!<br>Юля: лена ответь мне честно!!<br>Юля: откуда маша знает что у коли большой член?? от тебя??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/396001</guid>
<pubDate>2008-04-07 12:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/396001</link>
<title>Цитата #396001</title>
<description><![CDATA[3610<br>есть такие люди которые при работе на компе увидят надпись ОШИБКА сразу испугаются и позовут на помощь<br> 3610 <br>а есть такие которые прям заорут БЛЯЯЯЯТЬ и ебанут по монитору]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395999</guid>
<pubDate>2008-04-07 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395999</link>
<title>Цитата #395999</title>
<description><![CDATA[Вчера сдела еще один шаг в поиске новой работы: переложила газету с объявлениями из коридора в комнату]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395998</guid>
<pubDate>2008-04-07 12:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395998</link>
<title>Цитата #395998</title>
<description><![CDATA[Тихон<br>а чем отличается жк от плазмы и от лсд что лучше<br>Ahmet<br>лсд - это наркотики<br>2xS<br>а жк это женская консультация<br><br>А почему никто не добавил, что плазма - это четвертое агрегатное состояние вещества?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395997</guid>
<pubDate>2008-04-07 11:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395997</link>
<title>Цитата #395997</title>
<description><![CDATA[Афанасий <br>перевожу фран<br>Афанасий <br>переводчик выдает<br>Афанасий <br>если доставка дорогих и ценных предметов осущствлена без потерь, поставщику выдается счет-фактура, заказчику накладная, а перезвозчику пень]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395996</guid>
<pubDate>2008-04-07 11:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395996</link>
<title>Цитата #395996</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня сверху классика играет: Быдло Бухающее-на-Квартире &quot;Концерт для дешевого сабвуфера и пьяного кричащего долбоеба&quot;. Исполняют дешевый сабвуфер и пьяный кричащий долбоеб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395995</guid>
<pubDate>2008-04-07 11:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395995</link>
<title>Цитата #395995</title>
<description><![CDATA[Ranдoм: Теперь я понял, что такое хорошая акустическая система! Это когда снизу приходят соседи и просят сделат потише, т.к. я им РЕМОНТ ДЕЛАТЬ МЕШАЮ!!! -:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395994</guid>
<pubDate>2008-04-07 08:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395994</link>
<title>Цитата #395994</title>
<description><![CDATA[-Наташ, как правильно называются спектакли где все   непонятно и автор мудак?<br><br>-авангард?<br><br>-точно, спасибо =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395993</guid>
<pubDate>2008-04-07 00:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395993</link>
<title>Цитата #395993</title>
<description><![CDATA[На занятии по физкультуре.<br>Преподаватель:<br> - С какой частотой бьется человеческое сердце?<br>Из одного угла спорт зала:<br> - 50 герц<br>Из другого:<br> - В каждом ядре!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395992</guid>
<pubDate>2008-04-07 00:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395992</link>
<title>Цитата #395992</title>
<description><![CDATA[ххх: надо мной омары роятся<br>ууу: 0_о<br>ххх: *комары<br>ууу: да, понял... но не сразу :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395991</guid>
<pubDate>2008-04-07 00:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395991</link>
<title>Цитата #395991</title>
<description><![CDATA[в 20ом веке в школах все грызли колпачки ручек а в 21ом колпачки флешек...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395990</guid>
<pubDate>2008-04-07 00:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395990</link>
<title>Цитата #395990</title>
<description><![CDATA[с автомобильного форума<br><br>1: Так подскажите плз, кто знает, как увидеть базу именных номеров, которые уже существуют! Заранее спасибо.<br><br>2: надо прогуливать школу, пить, курить, лазить одноклассницам под юбку...<br>потом провтыкать поступление в университет, сходить в армию, вернуться и устроиться работать в милицию.<br><br>2: это из самых легких путей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395989</guid>
<pubDate>2008-04-07 00:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395989</link>
<title>Цитата #395989</title>
<description><![CDATA[Звонок в ТП (ADSL):<br>- Добрый день. Потери пакетов около 20%.<br>- Машину перезагрузите.<br>- Сделал. Всё так же.<br>- Переустановите драйвера модема.<br>- У меня лан-модем.<br>- Перезагрузите модем.<br>[ребут, несколько минут на восстановление линка]<br>- Сделал. Без изменений.<br>- У вас вирусы в системе.<br>- У меня нулёвая FreeBSD специально для тестов в подобных ситуациях.<br>- Какой у Вас антивирус установлен?<br>- Никакой.<br>- Установите Касперского, сделайте полную проверку и потом перезвоните если не поможет.<br>- Он вряд ли захочет работать под этой ОС :/<br>- Тогда установите Windows, поставьте Касперского и выполните полную проверку.<br>[обречённо повесил трубку]]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395988</guid>
<pubDate>2008-04-06 22:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395988</link>
<title>Цитата #395988</title>
<description><![CDATA[1: ты себе когда машину купишь?<br>2: когда сам заработаю...<br>1: ты только не бери с гравитационными движками, бери с движками  ускоряющих потоков нейтрона - в то время самое оно будет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395987</guid>
<pubDate>2008-04-06 22:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395987</link>
<title>Цитата #395987</title>
<description><![CDATA[(знакомая девушка опрос по аське проводила)<br><br>Радость: За последние полгода приобретали быт технику?<br>George_Artur: чайник покупали<br>George_Artur: в *xxx*<br>Радость: А планируете приобретать что-нибудь в ближайшем году?<br>George_Artur: планируем<br>George_Artur: чайник<br>George_Artur: только не в *xxx*<br>George_Artur: пошли они в жопу со своими чайниками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395986</guid>
<pubDate>2008-04-06 19:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395986</link>
<title>Цитата #395986</title>
<description><![CDATA[alexvader: У меня одна главбушка была абсолютная параноик. Один раз стою у ней за спиной, типа чо то мы там в ее буховской программе настраиваем, она собралась пароль свой вводить, и грит мне &quot;Алексей, отвернитесь, я щас буду свой шибко секретный пароль вводить&quot;, я отвернулся, но говорю - &quot; а я на слух пароль могу определеить, по стуку клавиш&quot; :)<br>alexvader: она вошла, я ей говорю &quot;первые две буква такие, две последние такие &quot; :)<br>alexvader: у нее глазици на лоб, чуть инфаркт не хватил тетку :)<br>alexvader: она думал ей пароли Москва устанавливает :) щас. я все делал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395985</guid>
<pubDate>2008-04-06 18:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395985</link>
<title>Цитата #395985</title>
<description><![CDATA[1: прива, че делаешь?<br>2: Достоевского читаю<br>1: Идиот?<br>2: нет. приходится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395984</guid>
<pubDate>2008-04-06 18:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395984</link>
<title>Цитата #395984</title>
<description><![CDATA[Sharn: &quot;Кроме настольной игры &quot;Волки и Овцы&quot;, в которую при желании можно играть и одному, существует одноименная забава для занятий на свежем воздухе, рассчитанная на 36 человек. Из числа товарищей выбирают 9 самых достойных звания овцы. А потом еще троих - волков. Остальные берутся за руки и обрахуют круг. Вокруг, извините, круга разбрасываются бумажки, которые изображают &quot;траву&quot; и прячут ее в &quot;загон&quot;, а волки нападают на овец и пытаются их осалить, пока те находятся за оградой. И вот так пока трава не кончится.&quot;<br>Sharn: так вот, &quot;И вот так пока трава не кончится&quot; здесь центровая фраза]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395983</guid>
<pubDate>2008-04-06 18:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395983</link>
<title>Цитата #395983</title>
<description><![CDATA[Увидел в новостях яндекса: Ставрополье купит два новых рельсовых автобуса. Так и хочется добавить: А еще 4 летающих трамвая и 1 степную субмарину подземного базирования]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395982</guid>
<pubDate>2008-04-06 18:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395982</link>
<title>Цитата #395982</title>
<description><![CDATA[r_Jl_l0_k: у меня кста иногда чувство, что у провайдера серваки с внешним миром перемигиваются по 2м ИК портам, и между ними периодически ставят стакан с пивом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395981</guid>
<pubDate>2008-04-06 18:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395981</link>
<title>Цитата #395981</title>
<description><![CDATA[&lt;Weff&gt;: а я седня PSP купил! :) сижу в God of War рубаю))<br>&lt;BaRaDa&gt;: псп гавно, PS3 рулит<br>&lt;Fess&gt; has connected<br>&lt;Weff&gt;: здарова, где был?<br>&lt;Fess&gt;: на выходных нашел в шкафу &quot;электронику&quot;, где волк яйца ловит, пс3 забросил, всю неделю яйца собирал))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395980</guid>
<pubDate>2008-04-06 18:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395980</link>
<title>Цитата #395980</title>
<description><![CDATA[- К вопросу об офисной скуке:<br>   Берётся степлер, на нём рисуются глаза и имя (например, &quot;Мегазол&quot;), ставится на аккуратную тряпочку для протирки очков. На неё же ставится пивная пробка с водой и другая, с мелко порванной бумагой.<br>   Способ использования: во время выслушивания очередного клиента, мрачно глядя в его тупые клиентские глаза, несколько раз погладить степлер по спинке и подвинуть ему пробку с бумагой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395979</guid>
<pubDate>2008-04-06 18:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395979</link>
<title>Цитата #395979</title>
<description><![CDATA[ххх: хм...вот думаю что перекречал я на сотрудниц бугалтерии..вчера вывесили над моей дверью мать с воткнутыми в нее пилочками для ногтей и бумагой 'нам не страшен сис админ,нас толпа а он один'<br>ууу: Да что там...на моей старой работе друга так уволили,с приколом. Прислали мышку разбитую и бомажку <br>'ты уволен,Валентин,<br> Ты говно,а не одмин']]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395978</guid>
<pubDate>2008-04-06 18:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395978</link>
<title>Цитата #395978</title>
<description><![CDATA[xxx: вот в Sacred'е помню были глюки - берешь квест на поиск грааля, выслушиваешь длинную пафосную речь о том, что хрен ты его найдешь без вот этого вот предмета и дают тебе, что бы вы думали - грааль. представляю эту немую сцену в игре: &quot;вот, это поможет тебе в поисках грааля&quot; и суют герою в руки грааль. охуевший герой протягивает его обратно и &quot;о, бля, грааль! ты нашел его!&quot;. комедия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395977</guid>
<pubDate>2008-04-06 12:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395977</link>
<title>Цитата #395977</title>
<description><![CDATA[Тестер: В поле AGE влезает только 2 символа; радиобатон SEX имеет только два варианта: Male и Female (что недостаточно, имхо)<br>Кодер: Я конечно понимаю, что ты нуб в нашем деле, и ценю твои старания... но ты реально думаешь, что транссексуалы, которым перевалило за 99, будут пользоваться нашими услугами?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395976</guid>
<pubDate>2008-04-06 12:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395976</link>
<title>Цитата #395976</title>
<description><![CDATA[Однажды опаздывал в институт, решил поймать машину и доехать. Поднял руку, останавливается ваз-06, за рулём -- негр. Пока ехали, разговорились, он рассказал, что учился здесь, после окончания учёбы не уехал на родину, остался здесь....Доехали до инстика, я пытаюсь открыть дверцу, он говорит:<br>- Подожди, тут ручка сломана, изнутри не открыть.<br>Обегает машину и открывает мне дверцу снаружи, я благодарю и иду к факультету.....На крыльце стоит декан, курит, смотрит на меня как то странно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395975</guid>
<pubDate>2008-04-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395975</link>
<title>Цитата #395975</title>
<description><![CDATA[burlak:<br>Ярик. Вот ты представь... какой я дураг...вот представь... Я сказал Яне что выведу её из депрессии так как выводил себя. Я включал энигму и путешествовал в свою фантазию...образы там и проч...мне помогало(( а ей я все это расписал как какой-то духовный наркотик.... Вобщем...понимаешь....терь либо я еду в субботу к ней домой, ставлю энигму и делаю массаж, попутно рассказывая что и как представлять, либо я грю что все это шутка была...чорт я не знаю что делать, я перестал думать на 2 шага вперед...<br><br>Орин:<br>совет от думающих на 2 шага вперед:гандоны купи;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395974</guid>
<pubDate>2008-04-06 11:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395974</link>
<title>Цитата #395974</title>
<description><![CDATA[1: чтоб ты знал, собака состоит из кусала, махала и ходовой части. кусало необходимо для захвата и удержания нарушителя, махало - для подавания визуальных сигналов, а ходовая часть - для доставки кусала и махала к месту преступления]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395973</guid>
<pubDate>2008-04-05 13:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395973</link>
<title>Цитата #395973</title>
<description><![CDATA[Ленчик (13:31:15 3/04/2008)<br>Я недавно спала с мальчиком (35 лет), у которого дома есть тапочки для девушек, тампоны, прокладки, куча зубных щеток в упаковке и, что больше всего меня поразило, заколки для волос в ванной, чтоб душ удобно было принимать!!!!!!!!!!!!<br><br>FreeWind (16:57:03 3/04/2008)<br>Интересная мысль<br><br>Ленчик (16:58:02 3/04/2008)<br>Угу, Ты реально понимаешь, что не единственная]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395972</guid>
<pubDate>2008-04-05 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395972</link>
<title>Цитата #395972</title>
<description><![CDATA[разговор про висту:<br>xxx<br>тем более я каждый баг мелкомягким отправляю, пусть они меня возненавидят)))<br>xxx<br>представляю как через месяц мне придет бандероль с обратным адресом микрософта и там внутри будет на подушечке в коробочке лежать красивый диск с подписью &quot;поставьте юникс пожалуйста, вы за*бали&quot; :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395971</guid>
<pubDate>2008-04-05 13:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395971</link>
<title>Цитата #395971</title>
<description><![CDATA[Эклер - чудо кондитерской мысли! С какой бы стороны ни откусил, крем автоматически оказывается с обратной стороны.. Умеют же делать.. %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395970</guid>
<pubDate>2008-04-05 09:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395970</link>
<title>Цитата #395970</title>
<description><![CDATA[Новый рекламный лозунг нашего провайдера по беспроводному интернету был написан большими буквами - ОСВОБОДИСЬ ОТ ПРОВОДОВ... И написан он был на трамвае.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395969</guid>
<pubDate>2008-04-04 15:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395969</link>
<title>Цитата #395969</title>
<description><![CDATA[Lex: Даров, на этой неделе выделишь мне 30 мин!<br>Badmax: нифига себе заява!<br>Badmax: где ж я тебе столько мин найду?<br>Badmax: тебе противопехотных или подводных?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395968</guid>
<pubDate>2008-04-04 13:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395968</link>
<title>Цитата #395968</title>
<description><![CDATA[Ну что за жизненный парадокс? Почему во многих аптеках презервативы, пластырь и тесты на беременность лежат в одном ряду? Это, типа, порвалось, заклеил, не помогло?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395967</guid>
<pubDate>2008-04-04 13:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395967</link>
<title>Цитата #395967</title>
<description><![CDATA[1: Привет!<br>2: Шалом! :)<br>1: как дела?<br>2: Ты спрашиваешь, как здесь дела? Если коротко, надежда на то, что обступившее со всех сторон коричневое море состоит из шоколада, тает даже у самых закаленных оптимистов. Причем, как остроумно замечает реклама, тает не в руках, а во рту. Вот так...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395966</guid>
<pubDate>2008-04-04 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395966</link>
<title>Цитата #395966</title>
<description><![CDATA[ххх:придумай слоган к элитному коттеджному посёлку &quot;опушкино&quot;, чтобы и пушкин обыгрывался, и бизнес-класс, и было коротко и запоминающеся<br>yyy:В Опушкино, в Опушкино (элитный коттеджный посёлок)<br>Встречал с братками (бизнесс-класс) Пушкина (обыгрывается)<br>xxx:я предложила &quot;ай да коттеджи, ай да бизнес-класс&quot;...так типа нет, не то...<br>yyy:Опушкино Опушкино<br>Котеджи - бизнес-класс<br>Опушкино, Опушкино<br>Кто не был - пидарас!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395965</guid>
<pubDate>2008-04-04 13:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395965</link>
<title>Цитата #395965</title>
<description><![CDATA[Четвёртого апреля- День покровителя Интернета.<br>Выдержка из Википедии:<br>Исидор_Севильский<br>&quot;...В Чехии в Дня Покровителя Интернета насыпают на порог песок или траву, тем самым символизируя подключения через прокси сервера и имитируя &quot;плавающий&quot; (динамический) айпишник, чтобы ФСБсовцы не могли войти в дом, пока не пересчитают все песчинки или скурят все травинки. За это время юзер должен успеть снести всё нелицензионное ПО с компьютера...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395964</guid>
<pubDate>2008-04-04 12:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395964</link>
<title>Цитата #395964</title>
<description><![CDATA[BoS: узнал немного нового о производстве телевизоров. На завод Рекорда привозят детали, из них делают телевизоры Рекорд, не прошедшие проверку детали отправляют в соседний цех, где из них делают телевизоры Ксантрокс, не прошедшие и здесь проверку детали отправляют в Белоруссию, где из них делают телевизоры Горизонт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395963</guid>
<pubDate>2008-04-04 12:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395963</link>
<title>Цитата #395963</title>
<description><![CDATA[Спамеры прислали письмо с темой &quot;у нас фамилия ваших предков&quot;.<br>Они мне что - угрожают?! О.о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395962</guid>
<pubDate>2008-04-04 08:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395962</link>
<title>Цитата #395962</title>
<description><![CDATA[@@@: расскажи сказку ^_^<br>###: Я работаю<br>@@@: ну пажаалусто<br>###: У меня завал, совсем нет времени<br>@@@: жалко маленькой сказочки для меня, да??<br>###: от же ж. Хорошо!<br>Поймал как-то программист эксепшн, а тот и молвит ему человеческим голосом: &quot;Column 'OWHS.WhsCode' is invalid in the ORDER BY clause because it is not contained in either an aggregate function or the GROUP BY clause&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395960</guid>
<pubDate>2008-04-04 07:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395960</link>
<title>Цитата #395960</title>
<description><![CDATA[InaDequate: так слушай, гулена!<br>InaDequate: я тебе сейчас пару вопросов задам.<br>Aphel: по существу?<br>InaDequate: ага.<br>InaDequate: вот первый: существо Оля зовут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395959</guid>
<pubDate>2008-04-04 07:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395959</link>
<title>Цитата #395959</title>
<description><![CDATA[Бух: Александр! зайдите   к нам почините ламинатор<br>Админ: я не чиню ламинаторы.<br>Админ: да и не моя забота.<br>Бух: А кто чинит? А чья? Это же техника...<br>Админ: вот когда на ламинаторах можно будет играть в игры - тогда будет моя забота...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395957</guid>
<pubDate>2008-04-04 06:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395957</link>
<title>Цитата #395957</title>
<description><![CDATA[ЭУ:Студенты бывают трех видов.<br>Умные, которые все учат вовремя.<br>Умные, которые умудряются выучить в последний момент.<br>И я, сначала впадлу, потом поздно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395956</guid>
<pubDate>2008-04-04 06:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395956</link>
<title>Цитата #395956</title>
<description><![CDATA[Leo: у меня столько тараканов в голове, что я уже перестал давать им имена...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395955</guid>
<pubDate>2008-04-04 06:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395955</link>
<title>Цитата #395955</title>
<description><![CDATA[чат убунтоводов:<br><br>Dr.Dol: я решил свою проблему)<br>Dr.Dol: я с вами, я не уйду на мандриву (+<br>bios_killer: а я решил свою :-) теперь принтер зебра печатает из убунты!<br>ХолоD: а я ещё не нашел свою проблему]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395954</guid>
<pubDate>2008-04-04 06:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395954</link>
<title>Цитата #395954</title>
<description><![CDATA[- Сколько там до конца рабочего дня?<br>- Да, боев пять, я думаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395953</guid>
<pubDate>2008-04-04 05:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395953</link>
<title>Цитата #395953</title>
<description><![CDATA[xxx: а я спокоен как мамонт<br>yyy: мамонты сдохли, кстати<br>xxx: вот их щас зато ничего не волнует]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395952</guid>
<pubDate>2008-04-04 05:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395952</link>
<title>Цитата #395952</title>
<description><![CDATA[xxx: писец.. помнишь про молодого у нас в отделе рассказывал?<br><br>yyy: чё опять натворил?<br><br>xxx: сервак шуметь стал, да и греться винты стали... думаю пылью забились, почистить надо<br><br>xxx: говорю молодому: &quot;Почисть винты&quot; - &quot;хорошо&quot;... почистил бля<br><br>xxx: с трёхкратной перезаписью...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395951</guid>
<pubDate>2008-04-04 05:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395951</link>
<title>Цитата #395951</title>
<description><![CDATA[&lt;Saydat&gt; Народ есть у когото герои 2 расшаренные?<br>&lt;Saydat&gt; Если есть - молчите, а то работать нужно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395950</guid>
<pubDate>2008-04-04 05:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395950</link>
<title>Цитата #395950</title>
<description><![CDATA[- ты же вроде бросал курить?<br>- не добросил....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395949</guid>
<pubDate>2008-04-04 05:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395949</link>
<title>Цитата #395949</title>
<description><![CDATA[Кста, что нужно курить чтобы перевести Lost как &quot;остаться в живых&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395948</guid>
<pubDate>2008-04-04 00:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395948</link>
<title>Цитата #395948</title>
<description><![CDATA[сча бухи принесли записку ... сломал мозог ...<br>&quot;... и скажите наконец программистам, что бы сделали вам доп. графы такие, чтоб не заполнялись каждый раз новые, а чтоб вы могли выбирать, даже если оно там не надо. и что бы программа сама выбирала, когда там они надо , те которые вам там надо...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395947</guid>
<pubDate>2008-04-03 23:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395947</link>
<title>Цитата #395947</title>
<description><![CDATA[Danya: я понял все девушки бывают либо верные, либо честные. вот моя до вчерашнего дня была верная...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395946</guid>
<pubDate>2008-04-03 21:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395946</link>
<title>Цитата #395946</title>
<description><![CDATA[-пожаловался главному инженеру на то что меня в последнее время перестало бить статикой от системников...<br>-он так ехидно улыбнулся и сказал что мне можно теперь доверять тк я теперь один из них]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395945</guid>
<pubDate>2008-04-03 21:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395945</link>
<title>Цитата #395945</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>у меня кот тут оргазмирует. его папа покормил кормом за 250 рублей, купили крутой наполнитель для сортира ему, играли с ним весь вечер, а сейчс я ему шерсть щеткой вычесываю. Он прям не знает куда себя деть!<br>yyy:<br>Красавец! Мне бы на его место :-D <br>xxx:<br>приезжай, я тебя покормлю кошачьим кормом, посажу в лоток покакать, потом потыкаю в лицо мышкой на веревочке и почешу щеткой с железными зубчиками!<br>yyy:<br>Я точно кончу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395944</guid>
<pubDate>2008-04-03 21:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395944</link>
<title>Цитата #395944</title>
<description><![CDATA[Gooty: ага, а потом андрея шевченко удалили с поля за неспортивное поведение.. он дрался, кривлялся, ругался.. в общем, мешал комбайнерам убирать кукурузу)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395943</guid>
<pubDate>2008-04-03 21:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395943</link>
<title>Цитата #395943</title>
<description><![CDATA[Morauder: Пошол я циску ставить...<br>ЛиП: да...циска не писка...утром сама не встанет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395942</guid>
<pubDate>2008-04-03 18:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395942</link>
<title>Цитата #395942</title>
<description><![CDATA[ххх: трямы, как дела? =)<br>ууу: токачто приходил админ и объяснял мне как файлы надо удалять (:<br>ххх: накосячила че-нить? о_О<br>ууу: низнаю, но он подошел к моему столу, взял ручку и карандаш... а потом выкинул ручку в мусорку под столом, а карандаш в окно, сцуко. На мой вопрос, а нахер? он сказал: карандаш выкинул с шифтом, и чтоб его достать терь придется поипаться...<br>ххх:  =))))))))) познакомишь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395941</guid>
<pubDate>2008-04-03 18:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395941</link>
<title>Цитата #395941</title>
<description><![CDATA[&gt; (01:16): в развитии спида виновато не количество секса<br>&lt; (01:16): А невоспитаные продавщицы советских времен,задающие вопросы типа &quot;мальчик,тебе зачем&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395940</guid>
<pubDate>2008-04-03 17:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395940</link>
<title>Цитата #395940</title>
<description><![CDATA[Шеф на совещании, в бешенстве:<br>- Да для вас всех слово &quot;профессионал&quot; - это только уровень в сапере!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395939</guid>
<pubDate>2008-04-03 17:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395939</link>
<title>Цитата #395939</title>
<description><![CDATA[&lt;Londo&gt; Слушай, зачем Абрамовичу столько денег? Это же миллиарды долларов!<br>&lt;Yapet&gt; У тебя просто запросы мелкие и с фантазией слабо. Вот купит он себе землеройную машину для прокладки тунелей. Миллионов за 300.<br>&lt;Yapet&gt; Будет в диггера играть )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395938</guid>
<pubDate>2008-04-03 13:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395938</link>
<title>Цитата #395938</title>
<description><![CDATA[зачем говорить &quot;давай останемся друзьями&quot;, когда можно прото послать нахуй?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395937</guid>
<pubDate>2008-04-03 12:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395937</link>
<title>Цитата #395937</title>
<description><![CDATA[Sensor <br>ты админъ?<br><br> Михаил <br>ага<br><br> Sensor <br>как открыть 100 порт?<br><br> Михаил <br>Для начала построй шахты по добыче золота и каменноломни, в академии пригласи ученых из Европы и перейди в бронзовый век, построй несколько прибрежных городов и селений, обнеси их стенами, поставь лучников, затем в академии изучи мореходство, каменную кладку, архитектуру, мазахизм. После этого можесшь начинать строить порты. когда откроешь 99, тогда  и 100й открывай.<br><br> Sensor <br>бля...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395936</guid>
<pubDate>2008-04-03 12:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395936</link>
<title>Цитата #395936</title>
<description><![CDATA[Alien Stone:<br>шо вы делаете завтра вечером?<br>Natashos:<br>кому?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395935</guid>
<pubDate>2008-04-03 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395935</link>
<title>Цитата #395935</title>
<description><![CDATA[Flicker <br>Так че идем завтр к Кужу??<br><br>Джордж <br>если я напьюсь в ТакоМ состоянии, в каком я сча....мне крышка..<br> <br>Flicker <br>да лана Егор, ты ж - МУЖЫК!<br> <br>Джордж <br>знаешь, я вот думаю из-за этой фразы продолжительность жизни мужчин и меньше чем женщин.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395934</guid>
<pubDate>2008-04-03 12:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395934</link>
<title>Цитата #395934</title>
<description><![CDATA[Minelay: Себя наказал. Неделю без инета.<br>Minelay: Вчера утром сын будит. Радостно так. Папа, ты видел какие у бабушки с мамой пелотки?!!!<br>Reptile: О_о<br>Minelay:Вот и ты тудаже. Тёща с женой готовились ремонт на новой квартире делать. Сделали из газет, бумажные ПЕЛОТКИ!!!<br>Reptile: ))) а ты что ответил то?<br>Minelay:Правду!!!!<br>Minelay:Как я тогда считал…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395933</guid>
<pubDate>2008-04-03 11:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395933</link>
<title>Цитата #395933</title>
<description><![CDATA[казалось, что у китайцев в фирме - все по-другому.. потому что у них действительно все по-другому.. но когда нужно было присоединить комп к проектору и пришел их админ... заросший китаец в помятых одеждах, перепрыгивающий через стол - потому что так ближе к розеткам.., я поняла, что админ - это межнациональная штука...безграничная]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395931</guid>
<pubDate>2008-04-03 08:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395931</link>
<title>Цитата #395931</title>
<description><![CDATA[Хроника новостей на Mail.ru<br>день 1ый: бритни спирс снова положили в психушку<br>день 2ой: 16летняя сестра бритни спирс беременна<br>день 3ий: 16летняя сестра бритни спирс беременна не от своего бойфренда, а от продюссера сериала<br>день 4ый: мама бритни спирс решила отложить выпуск книги о воспитании детей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395930</guid>
<pubDate>2008-04-03 08:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395930</link>
<title>Цитата #395930</title>
<description><![CDATA[Agilist: <br>Народ хочет хлеба и зрелищ!<br>discopig: <br>клоуна-пекаря вам надо)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395929</guid>
<pubDate>2008-04-03 00:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395929</link>
<title>Цитата #395929</title>
<description><![CDATA[Какие все-таки в России догадливые репперы! Википедия: &quot;До того как стать Лигалайзом, Андрей Меньшиков учился в Российском химико-технологическом университете. Проучившись там 4 года, он убедился, что это очень далеко от музыки&quot; Быстро понял, нечего сказать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395928</guid>
<pubDate>2008-04-03 00:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395928</link>
<title>Цитата #395928</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня свич есть, я хочу открыть компьютерный клуб!<br>yyy: :-D<br>yyy: А у меня есть вешалка, я хочу открыть театр)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395927</guid>
<pubDate>2008-04-03 00:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395927</link>
<title>Цитата #395927</title>
<description><![CDATA[&lt;&lt; N u X &gt;&gt; 16:16:25<br> на районе не знаешь у нас магазинов каких нибудь для животных?<br><br> &lt;&lt; N u X &gt;&gt; 16:16:49 <br>я не имею ввиду круглосуточные алкогольные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395926</guid>
<pubDate>2008-04-02 17:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395926</link>
<title>Цитата #395926</title>
<description><![CDATA[- ксенон можно поставить на машину?<br>- да, конечно, какая машина у вас?<br>- грейт волл<br>- да, приезжайте, комплект 3500р<br>...пауза...<br>- так это же, наверное, какоенить китайское гавно!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395925</guid>
<pubDate>2008-04-02 14:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395925</link>
<title>Цитата #395925</title>
<description><![CDATA[1: но самая жесть началась, когда он начал этим американцам под гитару петь песню группы Secret Service &quot;Вспышка в ночи&quot;.<br>2: ))) ну и?<br>1: ну вот представь себе Женю. Он и трезвый-то страшный, а когда бухой в жопу - это вообще<br>1: раскачивается и воет утробным голосом: флеш ин зе нааааайт, а флеш ин зе нааааааааайт<br>1: причем именно флеш<br>1: а американцы в принципе с группой Secret Servce плохо знакомы<br>1: зато четко знают, что флеш - это вроде как плоть по-англицки<br>1: что в общем контексте очень гармонирует с обликом и вокалом Жени<br>2: &quot;мясо в ночи&quot; ))))))))<br>1: а этот идиот потом утром еще спрашивает - чего это наши зарубежные партнеры так странно на него смотрят<br>1: замдиректора по маркетингу, бля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395924</guid>
<pubDate>2008-04-02 14:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395924</link>
<title>Цитата #395924</title>
<description><![CDATA[1: Пля, вы все, айтишники, ипанутые!<br>2: Эт почему это?<br>1: Мой молодой человек, айтишник, радуется бегает. Ему мусорное ведро купили в комнату, около компа!<br>2: Мля... Я тож ведро мусорное около компа хочу...<br>1: Пля... что и требовалось доказать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395923</guid>
<pubDate>2008-04-02 13:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395923</link>
<title>Цитата #395923</title>
<description><![CDATA[&lt; ХУЛИГАH &gt; Люди подскажите можно ли как то с помощью компа пробить место расположения моб. телефона если знаеш емейл?подскажите какая нужна програма]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395922</guid>
<pubDate>2008-04-02 13:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395922</link>
<title>Цитата #395922</title>
<description><![CDATA[Разбираем предложение на семинаре по русскому языку: &quot;Юрка скосил глаза, но земли так и не увидел&quot; Одногруппница задумчиво: &quot;Гагарин чтоль?..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395920</guid>
<pubDate>2008-04-02 02:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395920</link>
<title>Цитата #395920</title>
<description><![CDATA[Teri: на мне одета розовая ночнушка с белыми цветочками но это ничуть не мешает мне мечтать о смерти]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395918</guid>
<pubDate>2008-04-02 00:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395918</link>
<title>Цитата #395918</title>
<description><![CDATA[Разговор про &quot;тунели&quot; в ушах:<br>Simple: а если вынуть пластик , то растянутое отверстие жутко напоминает куриную жопку))) или не куриную... Жду не дождусь пока сойдёт эта мода, чтобы посмотреть, чем они будут маскировать анус в ухе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395917</guid>
<pubDate>2008-04-02 00:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395917</link>
<title>Цитата #395917</title>
<description><![CDATA[мне пришло письмо от имени наследной принцесы сенегала, она писала типа ее отца убили злобные павстанцы, а мать с ними в сговоре и отобрала у нее документы, вобщем она сбежала из дома и сча пишет из интернет кафе все оч драмотично и тд,просит перевести немного денег. я терь незнаю ей как сказать что с момента независимости от франции сенегал республика)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395916</guid>
<pubDate>2008-04-02 00:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395916</link>
<title>Цитата #395916</title>
<description><![CDATA[xxx: меня щас маски-шоу в пол лицом тыкали, трясёт ещо малость... короче их чювак, дедок под 60, проверял ПО: тыкал на все подряд ярлыки рабочего стола... корзина, сталкер, файрфокс, аська и винамп оказались лицензионными, обажаю свою дерёвню]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395915</guid>
<pubDate>2008-04-02 00:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395915</link>
<title>Цитата #395915</title>
<description><![CDATA[&lt;sashok__&gt; скажите мне, граждане<br>&lt;sashok__&gt; нахера нам конец света, если у нас уже есть понедельник? =\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395914</guid>
<pubDate>2008-04-02 00:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395914</link>
<title>Цитата #395914</title>
<description><![CDATA[Дурацкая реклама по телеку про активию. Дефка говорит, что то с животом и стала на 2 размера больше... Ей предлагают активию, а у меня жена в полголоса, обращаясь к теевизору: &quot;купи тест, овца!&quot; Вот сижу и думаю: А мне дома обо всём рассказывают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395913</guid>
<pubDate>2008-04-02 00:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395913</link>
<title>Цитата #395913</title>
<description><![CDATA[preved: чё  молчишь <br> preved: ??????????<br> Azazell: песню качаю ))<br> Azazell: тебе мама не говорила, что разговаривать с набитым каналом нехорошо? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395912</guid>
<pubDate>2008-03-31 16:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395912</link>
<title>Цитата #395912</title>
<description><![CDATA[шел по мелкой безлюдной тропинке около здания мчс<br>на встречу традиционный хач-гоп<br>конечно же подошел, сказал мол у сестры мобилу украли, свою покажи<br>я не растерялся зонтиком ткнул в живот потом по башке, добил ногами, хачик вроде дышит но сознание потерял и не мало кровушки, вокруг обломки зонтега<br>смарю охуевший мчс-овец за забором стоит и выдает<br>- беги, я скажу он упал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395911</guid>
<pubDate>2008-03-31 11:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395911</link>
<title>Цитата #395911</title>
<description><![CDATA[anechka:<br>Вспомнила Дашку:<br> anechka:<br>она рассказывала, как рыдала в трубку, а парень спрашивал в чем дело<br> anechka:<br>она ему: у меня подруга умерла и вообще, а он, ну Даш, это понятно, Ты общительная, у Тебя много друзей, нормально, что они периодически умирают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395910</guid>
<pubDate>2008-03-31 11:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395910</link>
<title>Цитата #395910</title>
<description><![CDATA[кто помнит великие времена, тот поймет, что значит перематывать аудио кассету карандашом, чтобы батарейки не сажать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395909</guid>
<pubDate>2008-03-31 10:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395909</link>
<title>Цитата #395909</title>
<description><![CDATA[Можо: Обливион куплю сегодня. В моровинд я играл и по сравнению с готикой это ничто. Как раз отсутствие озвучки диалогов и отсутствие сюжета вот что больше всего взбесило.  <br>Катцен: Ананас я куплю сегодня. Яблоки я ел, но по сравнению с апельсинами это ничто. Как раз отсутствие толстой шкуры и витамина С больше всего взбесило.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395908</guid>
<pubDate>2008-03-31 10:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395908</link>
<title>Цитата #395908</title>
<description><![CDATA[Вчера доктор веб стал возмущаться, что лицензионный ключ просрочен, и требовать новый. Чтобы он заткнулся, переставил системную дату на 2007 год. После этого решил как-то упорядочить файлы в &quot;Моих документах&quot;, выбрал &quot;упорядочить по дате&quot;. После этого сижу и с отвисшей челюстью смотрю на экран... <br>Там две колонки: &quot;файлы, созданные вами сегодня&quot; и &quot;файлы, созданные вами в следующем году&quot; 0_о Машина времени отдыхает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395907</guid>
<pubDate>2008-03-31 10:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395907</link>
<title>Цитата #395907</title>
<description><![CDATA[ezhishe: Что мне не нравится в iphone,так это то,что трудно попадать в маленькие иконки пальцем. Например когда в шахматы играю,не сразу попадаю по клетке.<br>toha: ну дык мизинцем тыкай<br>ezhishe: может еще членом тыкать?<br>toha: ну если размер члена позволяет попадать по маленьким иконкам,то ради бога.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395906</guid>
<pubDate>2008-03-31 10:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395906</link>
<title>Цитата #395906</title>
<description><![CDATA[Strelok:<br>Блин у студента по утрам мозг любит поиграться в висту, тип ты действительно хочешь встать, ты уверен что ты хочешь пойти на пару?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395905</guid>
<pubDate>2008-03-31 10:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395905</link>
<title>Цитата #395905</title>
<description><![CDATA[1: А че не так с его скриптом? o_O<br>2: А ты его видел??)) Там каменты сначала на русском, потом на английском, потом пошли на немецком, периодически приговаривая &quot;Links 2,3,4&quot;!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395903</guid>
<pubDate>2008-03-31 10:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395903</link>
<title>Цитата #395903</title>
<description><![CDATA[На экзамене 4 курса по финансам предприятия профессор врывается в аудиторию  с шикарной фразой:<br>- Иван Анатольевич,выручай, меняю одну бременную на 2 самых последних двоечников. <br>  Мы еще долго отходили)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395901</guid>
<pubDate>2008-03-31 10:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395901</link>
<title>Цитата #395901</title>
<description><![CDATA[Читаю в журнале про почтовики. Первый в списке: <br>Yahoo! Почта по-русски. Рядом скрин, где улыбается девушка, а рядом написано: <br>Yahoo! Нмбпч нмкмжчеп кле нмъпмзллм юьпщ лч ъазцу. Лмаубми а Yahoo!? Нмйябупе юеънйчпляв йабзе ь дейчку... По русски. . .]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395900</guid>
<pubDate>2008-03-31 10:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395900</link>
<title>Цитата #395900</title>
<description><![CDATA[Step: Купил себе рощицу – бансай. Пять маленьких деревьев. Листики маленькие-маленькие. Неналюбуюсь. Теперь мне надо раздобыть микрочеловека, что бы он набросал маленьких пивных бутылок, а под одним деревом насрал. Я реалист.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395899</guid>
<pubDate>2008-03-31 10:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395899</link>
<title>Цитата #395899</title>
<description><![CDATA[W: а если в названии игры assassins creed поменять последнюю букву 'd' на 'n', то при переводе получится не &quot;исповедь убийцы&quot;, а &quot;жопа-жопа в экране&quot; ^__^]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395898</guid>
<pubDate>2008-03-31 10:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395898</link>
<title>Цитата #395898</title>
<description><![CDATA[&lt;Civilian&gt; как ты относишься к sqlite? :)<br>&lt;Civilian&gt; я просто думаю в проге sqlite использовать<br>&lt;NRNDDA&gt; а почему не PostgreSQL ? <br>&lt;Civilian&gt; а почему ты на мух охотишься мухобойкой, а не огнемётом?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395896</guid>
<pubDate>2008-03-31 09:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395896</link>
<title>Цитата #395896</title>
<description><![CDATA[Мне спам пришел, тема &quot;мир глазами наркоманов&quot; и описание - &quot;профессиональная и качественная разработка веб-сайтов&quot; со ссылкой на портфолио 0_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395895</guid>
<pubDate>2008-03-31 09:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395895</link>
<title>Цитата #395895</title>
<description><![CDATA[Бухаем. Ну как водится дебош, разврат, срач, хата прокурена к хуям, метровый слой бутылок на полу. Утром перешагивая через тела сквозь дымовую завесу в комнату входит хозяин хаты. Фраза гениальна.<br><br>&quot;Я не хочу больше здесь жить&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395894</guid>
<pubDate>2008-03-31 09:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395894</link>
<title>Цитата #395894</title>
<description><![CDATA[xxx: слушай,можешь мне поменять пароль,чтобы ты его не знал?<br>yyy: конечно,только ты мне его на ушко скажи,чтобы я не услышал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395893</guid>
<pubDate>2008-03-31 02:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395893</link>
<title>Цитата #395893</title>
<description><![CDATA[xxx: я нашла странный сайт...<br>yyy: и в чём же странность на этот раз?<br>xxx: так всё в одном формате качается! Видео музыка игры! И абсолютно ничто не работает!<br>yyy: какой формат то?<br>xxx: .torrent]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395892</guid>
<pubDate>2008-03-31 01:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395892</link>
<title>Цитата #395892</title>
<description><![CDATA[Симуран: Я ВЕЛИК!!!!!!!!<br>Fartun: ?<br>Симуран: А что, нужны доказательства? :-\<br>Fartun:да. цепь, педали, руль и колеса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395890</guid>
<pubDate>2008-03-31 01:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395890</link>
<title>Цитата #395890</title>
<description><![CDATA[Dusia: как узнать скорпиона???по его мимике?жестам?походке?по рразговору?по тому как он(она)себя ведет,или просто может он(она)искуссный актер и артист???<br>Lena: по энергетике<br>у Скорпионов она какая-то особая<br>сразу чувствуется)<br>Vdk_: самый верный способ. по дате рождения]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395889</guid>
<pubDate>2008-03-31 01:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395889</link>
<title>Цитата #395889</title>
<description><![CDATA[А у нас в офисе живой парадокс работает - бухгалтер/системный администратор. Его вообще никто не понимает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395888</guid>
<pubDate>2008-03-31 01:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395888</link>
<title>Цитата #395888</title>
<description><![CDATA[Катрин: я в шкафу нашла приправу для плова ей можно приправить плов или нет??? если да то как???<br>war-npu3pak: можно.<br>war-npu3pak: насыпать.<br>Катрин: она такая непонятная!!!!<br>war-npu3pak: Не разговаривай с ней]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395887</guid>
<pubDate>2008-03-31 01:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395887</link>
<title>Цитата #395887</title>
<description><![CDATA[Катерина: хорошей я буду мамой как думаешь?<br>tsar solomon: если будешь продолжать пить пиво, смотреть хоккей и сидеть в инете, то ты будешь хорошим папой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395886</guid>
<pubDate>2008-03-31 01:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395886</link>
<title>Цитата #395886</title>
<description><![CDATA[Яна: у меня интернета нет<br>Андрей: как нет ? <br>Яна: нельзя зайти<br>Яна: пишет about blank]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395885</guid>
<pubDate>2008-03-30 22:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395885</link>
<title>Цитата #395885</title>
<description><![CDATA[onix: Сидим с сотрудниками пьем чай. Проходя мимо один из студентов выбрасывает дискету в урну, стоящую неподалеку в углу. Вся лаборатория хором: &quot;Вы уверены что хотите поместить содержимое дискеты в корзину?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395884</guid>
<pubDate>2008-03-30 20:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395884</link>
<title>Цитата #395884</title>
<description><![CDATA[Sharm: Макс, по закону принятому ООН, нельзя есть существ IQ, которых превышает твой собственный.<br>Cool: И чо?<br>Sharm: ПОЛОЖИ МАНДАРИН !!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395883</guid>
<pubDate>2008-03-30 16:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395883</link>
<title>Цитата #395883</title>
<description><![CDATA[Baranovskij<br>у тестеров вообще не работа, а лафа!<br>Organizm<br>пока глюк не найдешь, потом уворачиваясь от кружек с кипящим кофя, надо быстро и внятно обьяснить, где ты его нашел, как нашел, какого хуя нашел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395882</guid>
<pubDate>2008-03-29 15:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395882</link>
<title>Цитата #395882</title>
<description><![CDATA[SteelTrooper: Скоро снова станет модным хранить сбережения в долларах... Заворачивать и хранить :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395881</guid>
<pubDate>2008-03-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395881</link>
<title>Цитата #395881</title>
<description><![CDATA[napa3um&gt; наверняка у тебя сейчас открыта книжка &quot;самые тупые вопросы к программистам или необычный способ самоубийства&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395880</guid>
<pubDate>2008-03-29 05:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395880</link>
<title>Цитата #395880</title>
<description><![CDATA[elena: нужно на английском языке написать письмо спонсору, уговорить его потратить деньги на экологический проект<br>elena: я пишу письмо от имени фунтика и К госпоже белодонне, чтоб выделила деньги на домики для бездомных поросят<br>elena: как думаешь, меня завтра с пары не выгонят?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395879</guid>
<pubDate>2008-03-29 05:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395879</link>
<title>Цитата #395879</title>
<description><![CDATA[‡ man¬ killer ‡ <br>чего не спиш?<br><br> Ole4ka<br>жду звонка)<br><br> ‡ man¬ killer ‡ <br>ты посмотрела касету?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395877</guid>
<pubDate>2008-03-29 05:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395877</link>
<title>Цитата #395877</title>
<description><![CDATA[xxx: Бугатти, Мозератти...а какие еще есть машины на &quot;тти&quot; ?<br>yyy: Тольятти...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395875</guid>
<pubDate>2008-03-29 05:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395875</link>
<title>Цитата #395875</title>
<description><![CDATA[БерсЪ: надо организовать вебдванольный стартап по расшифровке врачебных записей за деньги]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395874</guid>
<pubDate>2008-03-29 05:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395874</link>
<title>Цитата #395874</title>
<description><![CDATA[ресторан Рыбный порт<br>отзывы:<br>Анатолий Иванович<br>Сводил девушку. Съели креветочек и взяли по салатику. Счёт принесли, я офигел! Денег не хватает. Пришлось идти звонить другу, чтобы привёз недостающую сумму. Друг бухал, пришлось оставить девушку в залог и бежать за деньгами. Если честно пока бежал, задумался: &quot;А нужна мне эта тёлка?&quot;. Короче, назад не пришел. Меня интересует её судьба. <br><br>Гость  <br>кем я только там не подрабатывала. посуду осталось 5 дней мыть. спасибо милый наелась!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395870</guid>
<pubDate>2008-03-29 05:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395870</link>
<title>Цитата #395870</title>
<description><![CDATA[В программе &quot;Утро&quot; по 1-му рассказывали об орехах. Мол, вредно жаренные есть. Одна фраза особенно интересной показалась:<br>&quot;Заметьте, белки едят только сырые орехи&quot;... напрашивается закономерный вопрос, как БЕЛКИ в лесу будут ЖАРИТЬ орехи?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395869</guid>
<pubDate>2008-03-29 05:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395869</link>
<title>Цитата #395869</title>
<description><![CDATA[ХХХ<br>Ну вот как объяснить человеку, всю жизнь катающемуся по немецким автобанам, что наши автолюбители ездят зигзагами не потому, что &quot;эти чокнутые русские за рулем вечно бухие&quot;, а потому что а нашей стране все великое - даже ямы на дорогах???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395868</guid>
<pubDate>2008-03-29 05:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395868</link>
<title>Цитата #395868</title>
<description><![CDATA[ххх: читал...но что то опять так впадлу...я удивительный человек, я решил что если завтра сдам экзамен, то куплю себе коммуникатор, и вместо того, что бы сидеть и готовиться, я сижу и выбираю коммуникатор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395867</guid>
<pubDate>2008-03-29 05:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395867</link>
<title>Цитата #395867</title>
<description><![CDATA[Иринко <br>Что общего у писателя с птицей и луком?<br><br>Александр <br>ну у всех них есть жопка<br><br>Иринко<br>мнда... и не поспоришь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395865</guid>
<pubDate>2008-03-29 04:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395865</link>
<title>Цитата #395865</title>
<description><![CDATA[xxx: вечером что планируешь? ;)<br>yyy: домой пойду<br>xxx: )))<br>xxx: даа...развернутый ответ...<br>yyy: я медленно-медленно пойду домой, по пути останавливаясь на каждом, даже самом маленьком светофоре, постепенно подходя к самому главному месту...<br>yyy: дойдя до него, я нежно нажму на кнопку замка на домофоне и резко поднимусь на третий этаж...<br>yyy: совершая вращательные движения ключом в замке я доведу дверь до открывания...<br>yyy: и войду в нее<br>xxx: романтик :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395864</guid>
<pubDate>2008-03-29 04:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395864</link>
<title>Цитата #395864</title>
<description><![CDATA[l33t_x4k3r: h1 all!!<br>l33t_x4k3r: кто шарит в электрдинамике? нужна помощь!<br>vovan: ЫЫы те скока лет хакер))<br>weatherdue: Я знаю почему нет среди хакеров нормальных физиков.<br>weatherdue: Они не различают 5Ом и 50м.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395863</guid>
<pubDate>2008-03-29 04:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395863</link>
<title>Цитата #395863</title>
<description><![CDATA[Catman&gt; Я вообще-то не суеверный, но вы уверены, что стоило называть сервер &quot;Niagara&quot; ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395862</guid>
<pubDate>2008-03-29 03:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395862</link>
<title>Цитата #395862</title>
<description><![CDATA[1: а нахуй тебе вообще виста?<br><br>2: на работе на ноуте стоит(<br><br>1: сноси к хуям....<br><br>2: я им носил сказали нельзя менять операционку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395861</guid>
<pubDate>2008-03-29 01:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395861</link>
<title>Цитата #395861</title>
<description><![CDATA[x: Ненавижу сваю работу :E<br>y: а че так?<br>x: Да ето ппц, сидишь целый день и заполняеш базу данных =(<br>y: а в la2 значит любишь шпилить<br>x: Конечно!!! =)<br>y: знал бы ты чем ты посути в ЛаДве занимаешься ;o<br>x: Чем? o_O]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395859</guid>
<pubDate>2008-03-28 23:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395859</link>
<title>Цитата #395859</title>
<description><![CDATA[xxx: а я вот, например, ваще гурман...<br>yyy: м... вот как теперь называется человек, смешивающий разные пакетики от доширака...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395858</guid>
<pubDate>2008-03-28 23:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395858</link>
<title>Цитата #395858</title>
<description><![CDATA[xadex: а ваню мы зовём властелином колец<br>m0Ray: Это почему?<br>xadex: он умудряется такие кольца на управляемых свитчах мастрячить, что разгребаем неделями]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395857</guid>
<pubDate>2008-03-28 16:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395857</link>
<title>Цитата #395857</title>
<description><![CDATA[&lt;[SPC]malinka&gt; У юзеров винды появился ещё один аргумент против линукса<br>&lt;[SPC]malinka&gt; Во время сборки компа для племянницы(она в 8-м классе учится) поступило предложение поставить Эдубунту<br>&lt;[SPC]malinka&gt; Продавщица не оставила сомнений, и типа говорит<br>&lt;[SPC]malinka&gt; Да оставьте вы ребёнка в покое. Из-за вас у неё не вырастут сиськи, она начнёт ходить в свитере и очках, и наконец подаст заявление в политех. Пускай лучше хвастается что у неё гламурненькая Виста]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395856</guid>
<pubDate>2008-03-28 16:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395856</link>
<title>Цитата #395856</title>
<description><![CDATA[Hel: слушайте, а как в аське в приват писать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395855</guid>
<pubDate>2008-03-28 16:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395855</link>
<title>Цитата #395855</title>
<description><![CDATA[Новости на майле:<br>Голландцы разработали робота-психотерапевта...<br>Есть у меня подозрение что это самоходный кальян.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395854</guid>
<pubDate>2008-03-28 16:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395854</link>
<title>Цитата #395854</title>
<description><![CDATA[Какой облом линуксоидам:<br><br>Вышла PS: Ура! Мы запустили на ней Linux!!!!<br>Вышла PS2: Ура! Мы запустили на ней Linux!!!!<br>Вышла PS3: Сцуко... она уже с Linux'ом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395853</guid>
<pubDate>2008-03-28 16:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395853</link>
<title>Цитата #395853</title>
<description><![CDATA[xxx: Как брата от компа отклеить?<br>yyy: а он встык или внахлест?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395852</guid>
<pubDate>2008-03-28 15:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395852</link>
<title>Цитата #395852</title>
<description><![CDATA[xxx: Хомякам обязательно нужно колесо ставить чтоб они в нем бегали... иначе они заболевают ожирением<br>yyy: Это если кормить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395851</guid>
<pubDate>2008-03-28 15:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395851</link>
<title>Цитата #395851</title>
<description><![CDATA[xxx: Зачем зимой носить солнцезащитные очки? оО<br>yyy: Нифига ты не понимаешь! Очки не от солнца.. они от Prada^^]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395850</guid>
<pubDate>2008-03-28 15:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395850</link>
<title>Цитата #395850</title>
<description><![CDATA[Сегодня заходил в И-он, видел там интересный товар. Вроде пленка на экран кпк, а ценник &quot;защита от нападения стилуса&quot;. xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395849</guid>
<pubDate>2008-03-28 15:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395849</link>
<title>Цитата #395849</title>
<description><![CDATA[Dago:<br>у нас в офисе новое растение<br>Grey:<br>Еще одного бухгалтера взяли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395848</guid>
<pubDate>2008-03-28 12:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395848</link>
<title>Цитата #395848</title>
<description><![CDATA[1: у нас в компании ввели дресс код <br>2: чо?<br>1: ну типа как надо одеваться<br>2: сисадмины теперь в свитерах и с бородой?<br>1: там модная приписка в приказе - Стандарты внешнего вида обязательны для всех категорий сотрудников, кроме водителей, уборщиц, системных администраторов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395847</guid>
<pubDate>2008-03-28 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395847</link>
<title>Цитата #395847</title>
<description><![CDATA[misha2012: да хорошие мультфильми,разкажите мне пожалуста что и как здесь делаеться(тобто качать или посмотреть подскажите мне пожалуста)потому что я здесь в первой<br><br>dm53: я понимаю присыслать из будущего терминатора, но мальчика-дебила то нахрена?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395846</guid>
<pubDate>2008-03-28 12:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395846</link>
<title>Цитата #395846</title>
<description><![CDATA[IGvestia: Эксперимент, проведенный японским астронавтом Такао Дои на МКС, показал, что в невесомости бумеранг также возвращается к бросившему его человеку. Такао Дои провел эксперимент 18 марта, в свободное от вахты время, по просьбе чемпиона мира по бросанию бумеранга за 2006 год Ясухиро Тогаи. Дои находился в американском модуле «Дестини» и использовал обычную технику бросания бумеранга.<br><br>haker04: Под крики &quot;Да какого х** вы кидаетесь!!&quot; бумеранг вернулся из русской половины МКС]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395845</guid>
<pubDate>2008-03-28 12:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395845</link>
<title>Цитата #395845</title>
<description><![CDATA[1. а как родители узнали что ты смотришь их порнуху?<br>2.да тупо увлекся и забыл бокс положить туда куда они прятали:)<br>1. а я начал мелодию из авторана диска напевать:'(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395843</guid>
<pubDate>2008-03-28 02:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395843</link>
<title>Цитата #395843</title>
<description><![CDATA[C.O.<br>знаешь, я в Киеве так от мата отвыкла... <br>mis<br>ничего, это как велосипед]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395842</guid>
<pubDate>2008-03-28 02:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395842</link>
<title>Цитата #395842</title>
<description><![CDATA[&lt;Ася&gt; Подсажи,как синяк после неудачной сдачи биохимии убрать..  <br>&lt;Lt.Kostenko&gt; привет<br>&lt;Lt.Kostenko&gt; какой еще синяк? о_0<br>&lt;Lt.Kostenko&gt; тебе препод что ли ебнул?<br>&lt;Ася&gt; совсем дурной?<br>&lt;Ася&gt; анализ крови взяли коряво((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395840</guid>
<pubDate>2008-03-27 21:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395840</link>
<title>Цитата #395840</title>
<description><![CDATA[ххх<br>Вы сидите в самолете, перед вами -- слон, сзади -- медведь. Где Вы находитесь?<br>ууу<br>в самолёте цирк летит на гстроли, а я в багажном отделении в котором перевозят жЫвотных<br>ууу<br>наверно я ветеринар или один из братьев Запашных...<br>ххх<br>ты курил?<br>ххх<br>это вообще-то детская загадка, правильный ответ - карусель]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395838</guid>
<pubDate>2008-03-27 21:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395838</link>
<title>Цитата #395838</title>
<description><![CDATA[Люблю давать свой фотоаппарат друзьям. Теперь благодаря проге, восстанавливающей инфу с флешек, у меня куча домашнего порно :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395836</guid>
<pubDate>2008-03-27 21:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395836</link>
<title>Цитата #395836</title>
<description><![CDATA[щас решил прикольнуться над кошкой, открыл рот и сделал вид, чо хочу откусить ей голову, так эта сволочь, вместо того чтоб убрать морду, укусила меня за язык...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395835</guid>
<pubDate>2008-03-27 21:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395835</link>
<title>Цитата #395835</title>
<description><![CDATA[Сколько можно просыпаясь по утрам в холодном поту убеждать себя, что ты НЕ прогулял весь семестр, что ты НЕ недопущен к сессии, что тебя НЕТ в списках на отчисление, что тебе 27 лет и институт ты закончил 5 лет назад]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395834</guid>
<pubDate>2008-03-27 17:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395834</link>
<title>Цитата #395834</title>
<description><![CDATA[Petropavel: вот как только человек становится начальником, он тут же резко утверждается во мнении, что единственный способ решить проблему - это собраться (немедленно, бросив всё) и о ней хорошенько попиздеть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395833</guid>
<pubDate>2008-03-27 14:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395833</link>
<title>Цитата #395833</title>
<description><![CDATA[&lt;%Dimonium&gt; я вот вчера в тумбочке прибирался<br>&lt;%Dimonium&gt; нашел там старенькую книжку<br>&lt;%Dimonium&gt; оформлявший ее обложку человек вряд ли догадывался, что в связи с реалиями будущего, она может произвести на кого-нибудь неоднозначное впечатление<br>&lt;%Dimonium&gt; ибо на обложке имя автора и название образуют просто дивную картину:<br>&lt;%Dimonium&gt; &quot;Рой Медведев. Они Окружали Сталина&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395832</guid>
<pubDate>2008-03-27 14:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395832</link>
<title>Цитата #395832</title>
<description><![CDATA[к вопросу о маски-шоу<br>Придумалась такая вот хохма.<br>Берется небольшой сейф килограмм на побольше. В сейфе сверлятся дырки, в которые пихается два провода - питание и витая пара.<br>Внутри ставится UPS, в который это питание и втыкается. От UPS'а запитывается какой-нибудь старый ненужный хаб и купленный в сексшопе электрофицированный хуй. Витая пара втыкается в этот хаб. Всё это приклеивается к стенкам сейфа изнутри. Дверь сейфа закрывается и (по желанию) заваривается.<br>Провод питания суётся в розетку, второй конец витой пары суётся в офисную сеть.<br><br>Приезжает маски-шоу. Видит сейф, внутрь которого уходит два провода. Видит, что горит линк на порту, в который этот сейф сунут. Понимает, что это однозначно Самый Главный Секретный Сервер. Да еще и жужжит внутри чего-то. Пытается открыть. Не получается. Забирает к себе на Экспертизу. Для этого выдергивает из сети. Сейф пищит UPS'ом. Ура, думает маски-шоу, однозначно сервер. Привозит к себе на Экспертизу. Автогеном таки вскрывает сейф... А хуй там. Стоит посередине и энергично шевелится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395831</guid>
<pubDate>2008-03-27 14:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395831</link>
<title>Цитата #395831</title>
<description><![CDATA[Игроки в халф лайф делятся на две больше группы - те, кто не доехал на поезде и те, кто прошел несколько раз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395830</guid>
<pubDate>2008-03-27 03:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395830</link>
<title>Цитата #395830</title>
<description><![CDATA[1<br>на выборах дали мне приглас на открытый каток . всей семьёй бесплатный вход на 23 марта. У меня ещё тогда подозрения зародились...<br>1<br>вчера припёрлись с коньками ..всей семьёй. Подошла я к охраннику катка , разгребая сапогами лужи..и поинтересовалась, что там ...с катком]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395829</guid>
<pubDate>2008-03-27 03:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395829</link>
<title>Цитата #395829</title>
<description><![CDATA[xxx: нашел способ учить физику: если включить плейлист, поставить ноут на колени, и положить учебник на экран, то вполне читабельно<br>yyy: это организм еще не адаптировался и не понимает, что его наебывают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395827</guid>
<pubDate>2008-03-26 12:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395827</link>
<title>Цитата #395827</title>
<description><![CDATA[Lensky: Случайно набрел на цитату в учебнике по философии 60-х гг.<br><br>Lensky: &quot;Сначала рассмотрим две относительно простые ситуации, в которых может оказаться кибернетик. У него есть некий обслуживающий механизм, или вычислительная машина, в которой нет места беспорядку или случайности, и еще у него есть жена&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395825</guid>
<pubDate>2008-03-26 12:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395825</link>
<title>Цитата #395825</title>
<description><![CDATA[xxx: я понял, что я очень терпеливый и усердный человек<br>yyy: почему?<br>xxx: как-то встаю утром, бошка болит, че вчера было не помню, на компе - 79 failed login attempts, клавиатура цела..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395824</guid>
<pubDate>2008-03-26 12:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395824</link>
<title>Цитата #395824</title>
<description><![CDATA[Вспомнил военную кафедру.Начальник кафедры полковник давал под запись определение трапеции, объясняя систему геокоординат:&quot;Трапеция-это неправильный квадрат, типа &quot;юбка&quot;.Факультет физического воспитания даже записал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395823</guid>
<pubDate>2008-03-26 12:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395823</link>
<title>Цитата #395823</title>
<description><![CDATA[Вот как вы думаете - что такое &quot;гламур по деревенски&quot;?<br><br>У нас в поселке эту тему просекли так: В крутые черные резиновые сапоги вплавляются осколки разноцветного бутылочного стекла и цепочки. Получаются модельные боты со стразиками от Сваровски. Россия - великая страна! )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395822</guid>
<pubDate>2008-03-26 12:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395822</link>
<title>Цитата #395822</title>
<description><![CDATA[Из новостей :<br>Запасы углеводородов только в 15 из десятков обнаруженных крупных озёр Титана могли бы обеспечивать обогрев, освещение и кондиционирование жилых домов Америки в течение 300 лет.<br><br>Ну, теперь только надо доказать, что на Титане незаконно хранится ОМП и Америка обеспечена...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395820</guid>
<pubDate>2008-03-26 12:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395820</link>
<title>Цитата #395820</title>
<description><![CDATA[С форума тату, сообщение администратора:<br><br>Мы используем профессиональные пигменты, даём пожизненную гарантию + две недели!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395819</guid>
<pubDate>2008-03-26 12:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395819</link>
<title>Цитата #395819</title>
<description><![CDATA[Она: Не говори при мне &quot;сиськи&quot;. Грубо.<br>Он: Понимаешь, грудь - это у девушек с первым, со вторым размером.<br>Она: А, значит с третьим - это уже сиськи, и это не девушка, а уже телка, котрую только и можно, что трахнуть? Так что ли?<br>Он: Ну вот ты сама все и объяснила!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395818</guid>
<pubDate>2008-03-26 11:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395818</link>
<title>Цитата #395818</title>
<description><![CDATA[Sisteroot: Знаете, что такое дилемма?<br>Это то чувство, которое возникает, когда начинаешь смотреть последнюю серию третьего сезона (читай: развязку) и в это время врубается интернет, которого не было 5 дней.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395817</guid>
<pubDate>2008-03-26 11:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395817</link>
<title>Цитата #395817</title>
<description><![CDATA[kiper:<br>Вчера видел надпись на терминале:<br>&quot;Терминал РАБОТАЕТ, просто не выдает чеки!&quot;<br>Вообще не выдет! СОВСЕМ НЕ ВЫДАЕТ!!!&quot;<br>И ниже ручкой:<br>&quot;И правда - не выдает :(&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395816</guid>
<pubDate>2008-03-26 10:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395816</link>
<title>Цитата #395816</title>
<description><![CDATA[antonio<br>я думаю, если все будет идти также, я уволюсь из автошколы... и все в основном из-за тупых блондинок! :/<br><br>elivener<br>а че так?<br><br>antonio<br>скажу честно, я терпел многое - жалобы на слишком холодный руль, неудобные педали, старался стойко переносить вопли горечи и отчаяния в связи с переломом ногтя! Но когда на простой вопрос &quot;что находится на приборной доске?&quot; я слышу ответ &quot;прибор&quot;, мне хочется орать матом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395815</guid>
<pubDate>2008-03-26 09:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395815</link>
<title>Цитата #395815</title>
<description><![CDATA[скажите, это вообще вменяемо называть ролевую газету &quot;Толкинисткая Зорька&quot;?...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395814</guid>
<pubDate>2008-03-26 09:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395814</link>
<title>Цитата #395814</title>
<description><![CDATA[xxx: Я не могу выйти из Интернета! <br>yyy: А в чём проблема? <br>xxx: Не хочу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395813</guid>
<pubDate>2008-03-26 09:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395813</link>
<title>Цитата #395813</title>
<description><![CDATA[* Alter ищет карту звездного неба, чтобы дать имена серверам.. может подскажет кто ?<br>&lt;Linea&gt; Alter: т.е если сервер упадет - мы можем желание загадывать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395812</guid>
<pubDate>2008-03-26 09:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395812</link>
<title>Цитата #395812</title>
<description><![CDATA[[18:56:41] &lt;ljjjjjj&gt; м у нас тут спор<br>[18:56:47] &lt;ljjjjjj&gt; подскажите кто-ниудь<br>[18:57:04] &lt;ljjjjjj&gt; у кого обьем мозга больше у женщины или мужчины?<br>[18:57:16] &lt;bezbo.localka.ru&gt; у слона!<br>[18:57:27] &lt;ljjjjjj&gt; у слона или слонихи?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395811</guid>
<pubDate>2008-03-26 09:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395811</link>
<title>Цитата #395811</title>
<description><![CDATA[Разговор в аське:<br>[...]<br>Он: Кстати, у тебя фотка есть? :)<br>Она: чья?<br>Он: Не моя же =))<br>Она: моя?<br>[...]<br>Он: Какой у тебя интернет?<br>Она: обычный, цветной...типа не знаю....всмысле?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395810</guid>
<pubDate>2008-03-26 08:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395810</link>
<title>Цитата #395810</title>
<description><![CDATA[ЧЧЧ <br>сейчас прошла мимо дерева,на котором написано &quot;2 Гб&quot;))содержательное такое дерево,видать) <br><br> ННН <br>посмотри, что у него в корневом каталоге]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395808</guid>
<pubDate>2008-03-26 04:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395808</link>
<title>Цитата #395808</title>
<description><![CDATA[&lt;brevno&gt; Только не спрашивайте почему у меня в кваке ник &quot;Кенни&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395807</guid>
<pubDate>2008-03-26 04:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395807</link>
<title>Цитата #395807</title>
<description><![CDATA[Папка &quot;!!!РАЗБЕРИ СРОЧНО!!!&quot; весит десять гигабайт. Боюсь в неё заглядывать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395806</guid>
<pubDate>2008-03-26 04:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395806</link>
<title>Цитата #395806</title>
<description><![CDATA[1: А мне Ольга сначала понравилась. Я на нее даже глаз положил...<br>2: Да, Ольга, она такая, на нее все сначала глаз кладут.<br>2: А потом, узнав поближе, обычно кладут хуй...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395805</guid>
<pubDate>2008-03-26 04:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395805</link>
<title>Цитата #395805</title>
<description><![CDATA[Бэ: Я так люблю всех, что некоторых уже заебал(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395804</guid>
<pubDate>2008-03-26 04:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395804</link>
<title>Цитата #395804</title>
<description><![CDATA[-привет, Антон, у меня к тебе необычный вопрос... у тебя нет лишнего монитора, хотя бы 14''?<br>-падсталом<br>-???? Что смешного??<br>-моник под столом стоит. Забирай когда хочешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395803</guid>
<pubDate>2008-03-25 22:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395803</link>
<title>Цитата #395803</title>
<description><![CDATA[Arekseon (22:38:08 23/03/2008)<br>действительно, плевать на всё, я хочу от тебя 34 ребёнка.<br>за них нам заплатят 6600000 рублей<br>но после 4 ребёнка я стану сатанистом и  буду есть наших младенцев...<br>ты будешь беременна 35тым , когда узнаешь о судьбу предыдущих, а я в это время заберу все деньги и уеду на гавайи, оставив тебя одну, беременную, без денег и квартиры, но с красивой аватаркой...<br> Arekseon<br>бля, окном ошибся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395802</guid>
<pubDate>2008-03-25 22:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395802</link>
<title>Цитата #395802</title>
<description><![CDATA[не, слов нет<br>раньше они меня донимали, что им спама падает огромное количество, ругались, кричали. Ну реально наотъебись подошел к этому делу. Взялся, всяких фильтров поставил, проплатили подключение к базам данных спамеров. Вчера вечером всю эту хренотень запустил. Сегодня посмотрел - за ночь пришло 2 письма вместо обычных 30-40, добро думаю.<br>Авотхуй. В 10:00 понеслось! ВСЕ звонят возмущаются почему им спам не приходит!<br>Ну пиздец, руки опускаются...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395801</guid>
<pubDate>2008-03-25 21:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395801</link>
<title>Цитата #395801</title>
<description><![CDATA[tv0r0g: чё молчишь?<br>tv0r0g: клаву проглотила ?<br>Stray: нет, голову в системник засунула.<br>tv0r0g: зачем ?<br>Stray: забавно)<br>tv0r0g: а чё высунула тогда ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395800</guid>
<pubDate>2008-03-25 21:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395800</link>
<title>Цитата #395800</title>
<description><![CDATA[работаю в небольшой компании с дружным коллективом. с утра сижу, обзваниваю клиентов по проектам, под конец другу решил набрать, с которым мы договорились поехать в тренажерку.. ну и так же, официальным тоном:<br>- Виктор Викторович, добрый день! У нас сегодня с Вами встреча, вы не забыли? Как не приедешь, ты охренел?! <br>*все поворачивают на меня головы...<br>- Опять бухать будешь, сцука? Так, чтоб к 8 свою жопу притащил, а то я тебе яйца оторву!<br>И кладу трубку. Начальнег задумчиво:<br>- правильно, план надо выполнять...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395799</guid>
<pubDate>2008-03-25 21:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395799</link>
<title>Цитата #395799</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Зашел на би-би-си сайт.<br>Идет голосование: Хотели бы вы стать разведчиком?<br>И тут три варианта ответа:<br>1) Да<br>2) Нет<br>3) Я - разведчик!<br><br>ууу:<br>Ыыы, и что же ты ответил?))<br><br>ххх:<br>Ну по приколу отвичаю &quot;Йа раведчик&quot;. Что же я вижу: <br>1) 4.74%<br>2) 2.32%<br>3) 92.94%<br>Рисуется перед глазами такая картина:<br>У нас в стране 92.94% разведчики, 4.74% хотят стать разведчиком и 2.32% не хотят быть разведчиками, потому что они ими уже были и сейчас на пенсии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395798</guid>
<pubDate>2008-03-25 21:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395798</link>
<title>Цитата #395798</title>
<description><![CDATA[Кисёныш: вот странно... морковка вроде она, а выглядит как он...<br>Ly_Fly: мля.. попросил же просто венигрет сделать!<br>Кисёныш: вот тыква вроде овощ.. а некоторые ей думают!<br>Ly_Fly: тыквы нет в венигрете!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395797</guid>
<pubDate>2008-03-25 21:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395797</link>
<title>Цитата #395797</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Месть - штука бесполезная. Отомстишь - а злоба останется<br><br>xxx:<br>Как онанизм. Подрочил - а секса всё равно хочется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395796</guid>
<pubDate>2008-03-25 21:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395796</link>
<title>Цитата #395796</title>
<description><![CDATA[Sharp, 23.03.2008 0:59:25:<br>А какой курс?<br><br>Sharp, 0:59:32:<br>Пацан, а ты с какова курса?<br><br>Sharp, 0:59:40:<br>Демидович есть?<br><br>Sharp, 0:59:46:<br>Слыш, дай порешать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395795</guid>
<pubDate>2008-03-25 21:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395795</link>
<title>Цитата #395795</title>
<description><![CDATA[BIT*: мажорство это когда выбрасываешь фисташки которые не можешь вскрыть))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395794</guid>
<pubDate>2008-03-25 21:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395794</link>
<title>Цитата #395794</title>
<description><![CDATA[xxx:в метро сейчас реклама мотороловских мобильников, фиолетового и розового цветов...<br>xxx:под розовым написано - для жизнерадостной мечтательницы<br>под фиолетовым - для роковой женщины<br>xxx:раньше напиали бы проще - <br>- под розовым - для дуры<br>- под фиолетовым - для стервы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395793</guid>
<pubDate>2008-03-25 21:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395793</link>
<title>Цитата #395793</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну что завтра куда?<br>yyy: В зоопарк, жывотных посмотреть, себя показать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395792</guid>
<pubDate>2008-03-25 21:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395792</link>
<title>Цитата #395792</title>
<description><![CDATA[SaSa: кстати у меня новое лицо!!!!<br><br>Berkut: подскользнулась в душе? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395791</guid>
<pubDate>2008-03-25 17:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395791</link>
<title>Цитата #395791</title>
<description><![CDATA[Иришка: У себя есть девушка!<br><br>Captain: Гениальная фраза.<br><br>Иришка:Я спросила???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395790</guid>
<pubDate>2008-03-25 17:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395790</link>
<title>Цитата #395790</title>
<description><![CDATA[441783488<br>I?eaao!!!!<br><br>Lexa<br>Привет)<br><br>ВеRUся<br>Eae aaea?<br><br>Lexa<br>нормально<br><br>ВеRUся<br>Eo?oa anao...?? aaeaaou?<br><br>Lexa<br>Извини, у тебя какие то проблемы с кодировкой. Этот вопрос я предугадать не могу)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395789</guid>
<pubDate>2008-03-25 17:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395789</link>
<title>Цитата #395789</title>
<description><![CDATA[Она: А я мазохистка в чистом виде<br>Он: помылась?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395788</guid>
<pubDate>2008-03-25 15:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395788</link>
<title>Цитата #395788</title>
<description><![CDATA[лучше по утру на Google Earth искать ГДЕ ты пил, чем на youtube КАК...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395787</guid>
<pubDate>2008-03-25 15:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395787</link>
<title>Цитата #395787</title>
<description><![CDATA[Scratchy!: мне позвонил директор<br>Scratchy!: сказал чтоб я шла в комноту переговоров<br>Scratchy!: и там смотрела хоккей<br>Scratchy!: и ему поминутно отписывалась смсками потому что он не успевает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395786</guid>
<pubDate>2008-03-25 15:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395786</link>
<title>Цитата #395786</title>
<description><![CDATA[он: а чО, может приедешь ко мне?<br>он: отдохнули бы, в лучших традициях немецкого кинематографа<br>она: а может тебе пойти...<br>она:...в лучших традициях русского фольклора!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395785</guid>
<pubDate>2008-03-25 10:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395785</link>
<title>Цитата #395785</title>
<description><![CDATA[&lt;Sromek&gt; Ну а ты как думаешь какая будет моя первая девушка в постели?<br>&lt;Kashan&gt; ... бухая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395784</guid>
<pubDate>2008-03-25 10:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395784</link>
<title>Цитата #395784</title>
<description><![CDATA[зайчик: привет, я у мамы дома! <br>зайчик: немножко прибралась у тебя<br>зайчик: только не пугайся, восприми адекватно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395783</guid>
<pubDate>2008-03-25 10:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395783</link>
<title>Цитата #395783</title>
<description><![CDATA[Отличие инвиза от онлайна в том, что вместо &quot;привет, как дела&quot; каждые пять минут приходят сообщения &quot;привет, ты тут?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395782</guid>
<pubDate>2008-03-25 10:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395782</link>
<title>Цитата #395782</title>
<description><![CDATA[xxx: пляяя.. попалился (( <br>ххх: украл пароль от чужой почты, залез, и.... паудалял спам )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395781</guid>
<pubDate>2008-03-25 09:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395781</link>
<title>Цитата #395781</title>
<description><![CDATA[xskell: Если бы компьютер был стройкой, то на просьбу посоветовать инструмент для забивания гвоздя большинство окружающих посоветовали бы использовать различные модели пизженых со склада микроскопов, поливая говном микроскопы других производителей, и только пара человек молча протянули бы молоток.<br><br>hasan_as_sabax: Причем из этих двух молотков, один был бы самодельной киянкой!<br><br>xskell: Точно. А еще кто-нибудь заявил бы, что все ламеры, а вместо гвоздя нужно использовать шуруп.<br><br>hasan_as_sabax: И предложил бы свой вариант самореза с правой резьбой под шестигранную отвертку с логотипом Sun...<br><br>xskell: А потом кто-нибудь прийдет и скажет, что посадил все на суперклей и вроде стоит.<br><br>hasan_as_sabax: А кто то будет причитать про то, что раньше вообще без гвоздей строили и стояло века...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395780</guid>
<pubDate>2008-03-25 09:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395780</link>
<title>Цитата #395780</title>
<description><![CDATA[Golden: Не понимаю зачем было покупать калину, чтобы теперь покупать к ней ксенон!<br>sda: Ксенон покупается для выполнения двух задач. Показать всем встречным что едет реальный чувак. И скрыть от всех встречных на чём чувак едет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395779</guid>
<pubDate>2008-03-25 09:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395779</link>
<title>Цитата #395779</title>
<description><![CDATA[Никакой Рэдбулл так не окрыляет, как лишних 4 часа сна!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395778</guid>
<pubDate>2008-03-25 09:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395778</link>
<title>Цитата #395778</title>
<description><![CDATA[Вопрос на сайте провайдера:<br>Мне 20 лет. Какова вероятность того, что дешевый Безлимитный интернет появится при жизни?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395777</guid>
<pubDate>2008-03-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395777</link>
<title>Цитата #395777</title>
<description><![CDATA[J-pix: Блин от чего же мне так хорошо))))???<br>J-pix: хочу всю ночь гулять)<br>J-pix: и радоваться жизни)<br>Silent Splean: Полнолуние - притяжение луны продвигает весеннее шило ещё глубже в анус.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395776</guid>
<pubDate>2008-03-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395776</link>
<title>Цитата #395776</title>
<description><![CDATA[Jiselle Fornicatrice <br>ну незнаю.. мне как-то утром сказали :&quot; ты такая красивая&quot;<br>я сначала подумала стебётся... не серьёзно говорил)))))))))<br><br>кардиостимулятор <br>несерьёзно кстати вместе пишеться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395775</guid>
<pubDate>2008-03-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395775</link>
<title>Цитата #395775</title>
<description><![CDATA[Предисловие: Работаю на научно-исследовательском предприятии.<br>Еду на лифте, на 7-ом этаже открываются двери. Ситуация: стоят четверо - 2-е с пылесосм начинают меня пылесосить, один кидает мне под ноги сланец с веревочкой... Немая сцена секунд 10. 4-ый подбегает и начинает тыкать в меня своим кпк и потом орет &quot;Это призрак 7-го левела нам его не взять&quot;, и все четверо резко съебывают... Двери в лифте закрываются.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395774</guid>
<pubDate>2008-03-25 09:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395774</link>
<title>Цитата #395774</title>
<description><![CDATA[Phillips: Я вот например вообще в последнее время инструменталку слушаю. Вначале я вообще отечественную музыку слушал. Исключительно попсу. Но когда в 3 года подразобрался ( :D ) и наконецто понял смысл этого потока рифмованого бреда &quot;ты меня не любил а она там тебя ляляля а там по небу тучки невдупляя о береге славы моего вещмешка и взирая в капусту мы рыгали поносом&quot;, начал слушать иностранную музыку, так как английского не знал. Сейчас, к сожалению я знаю английский, даже рамштайн не спасает - немецкий я знаю тоже  <br>Приходится слушать апокалиптику.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395773</guid>
<pubDate>2008-03-25 09:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395773</link>
<title>Цитата #395773</title>
<description><![CDATA[Вот все говорят паркур, паркур..... в наше врея это называлось &quot;пойдём по стройке полазим&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395772</guid>
<pubDate>2008-03-24 20:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395772</link>
<title>Цитата #395772</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; блин, почему жена не даёт мне писать в раковину?<br>yyy&gt; потому же, почему ты не даёшь коту срать под шкаф<br>xxx&gt; значит, завидует?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395771</guid>
<pubDate>2008-03-24 20:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395771</link>
<title>Цитата #395771</title>
<description><![CDATA[ххх: Что такое APC?<br>ууу: Это UPS<br>ххх: о_0 Что такое UPS?<br>ууу: Это ИБП<br>ххх: все с тобой ясно %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395770</guid>
<pubDate>2008-03-24 20:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395770</link>
<title>Цитата #395770</title>
<description><![CDATA[кстати, до осени этого года я на полном серьезе думала,<br>что 92, 95 и 98 - это ГОД ВЫПУСКА БЕНЗИНА.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395769</guid>
<pubDate>2008-03-24 19:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395769</link>
<title>Цитата #395769</title>
<description><![CDATA[ххх: Это квартира моего приятеля и моего одноклассника.<br>ххх: Это разные люди. :)<br>zzz: =-Oони живут вдвоем?!<br>ххх: Да, а что тут такого?<br>ххх: Это нормально.<br>zzz: ну для меня это необычно<br>ххх: =-O<br>ххх: Они братья, Люба!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395768</guid>
<pubDate>2008-03-24 19:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395768</link>
<title>Цитата #395768</title>
<description><![CDATA[вот я не всегда понимаю людей объеденяющихся в клубы по интересам.<br>ну в частности авто клубы. ну то есть клуб любителей красивых альф, но иногда ломающихся понимаю.<br>клуб любителей бмв тож понимаю, пацанам надо встретиться. пообщаться. семки там. еще что-нить. хотя что?<br>клуб любителей субару. это тоже понятно. причем это самое понятное явление из всех. к субару невозможно относиться двояко. ты ее либо любишь либо нет.<br>а вот что делают люди в клубе любителей деу? приезжают на матизах и вместе плачут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395767</guid>
<pubDate>2008-03-24 19:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395767</link>
<title>Цитата #395767</title>
<description><![CDATA[xxx: вот не надо только пиздеть, что это они писали! у америкосов кроме бабок никуя нет, даж мазгов!<br>yyy: тебе одни подставы мерещаться...<br>xxx: ладно переменая massiv, может это от massive. но! функция под названием Human-user Interface &quot;hui_work&quot; и пременная pizdecimal тебе ни о чем не говорят?!?!?<br>yyy: лана, победил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395766</guid>
<pubDate>2008-03-24 19:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395766</link>
<title>Цитата #395766</title>
<description><![CDATA[Психологический опросник в военкомате.<br>Вопрос:(прям так и написано)<br>Считаете ли вы себя дебилом?<br>а) Да<br>б) Нет<br>в) Не знаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395765</guid>
<pubDate>2008-03-24 19:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395765</link>
<title>Цитата #395765</title>
<description><![CDATA[Дикс:<br>гениальную фразу сейчас услышал на семинаре по работе с zend framework - &quot;Можно не изобретать велосипед, а ПОГНУТЬ уже существующий&quot; О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395763</guid>
<pubDate>2008-03-24 17:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395763</link>
<title>Цитата #395763</title>
<description><![CDATA[Малой: ...Аха, а еще эта труповозка как-то перевернулась на трассе, и все трупы повылетали из задней двери сего автомобиля. <br>Малой: К моменту приезда оперов, там уже были журналюги, которые вели свой репортаж: &quot;На ... улице перевернулся автомобиль, 6 трупов, трое правда с ножевым...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395762</guid>
<pubDate>2008-03-24 17:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395762</link>
<title>Цитата #395762</title>
<description><![CDATA[а в 19 веке фраза &quot;получить ссылку&quot; имела другое значение]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395761</guid>
<pubDate>2008-03-24 16:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395761</link>
<title>Цитата #395761</title>
<description><![CDATA[ща прикалываюсь: зашел телнетом к директору и от него Net send' ом людей пугаю, рассылаю сообщения типа &quot;Я вижу! Вы не работаете!!&quot;<br>не поверишь - заработали как муравьи :-D<br>а то все сидели кучкой около одного и фотки тачек и баб смотрели.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395760</guid>
<pubDate>2008-03-24 16:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395760</link>
<title>Цитата #395760</title>
<description><![CDATA[Nafanya: йа крут!)<br>Valeriana: как йайца?<br>Nafanya: нормально)<br>Nafanya: целы)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395759</guid>
<pubDate>2008-03-24 10:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395759</link>
<title>Цитата #395759</title>
<description><![CDATA[xxx:мле.....я такой далпайоп на фотке в паспорте...ну что может быть хуже???<br>ууу:ее ксерокопия]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395758</guid>
<pubDate>2008-03-24 10:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395758</link>
<title>Цитата #395758</title>
<description><![CDATA[&lt;XuT&gt; самый лучший будильник для новичка-линуксоида это at 07:00 &gt;mplayer -playlist 123.m3u<br>&lt;XuT&gt; просыпаешься в 6.58 и бежишь смотреть че-ж не играет то. мож накосячил где]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395757</guid>
<pubDate>2008-03-24 10:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395757</link>
<title>Цитата #395757</title>
<description><![CDATA[По телеку:<br>&quot;... самый татуированный член российской эстрады - Тимати...&quot;<br><br>И ведь как правильно то сказал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395756</guid>
<pubDate>2008-03-24 08:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395756</link>
<title>Цитата #395756</title>
<description><![CDATA[XXX: ...блять, вот он вроде взрослый человек, 35 лет скоро!<br>XXX: выложил в p2p 10-ти гиговый пустой файл с названием SEX PORN FULL-HD XXX (детям не смотреть!).avi, ограничил скорость скачки до 50кб/сек и сидит ржот смотря как люди качать пытаются<br>YYY: ССУКА!!!!!!!!!!<br>XXX: то есть тебе неспроста понадобились новые кодеки?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395753</guid>
<pubDate>2008-03-24 07:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395753</link>
<title>Цитата #395753</title>
<description><![CDATA[Marishka:<br>Все мужики одинаковые, все хотят секса.<br><br>IwannaSex:<br>Я не такой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395752</guid>
<pubDate>2008-03-24 07:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395752</link>
<title>Цитата #395752</title>
<description><![CDATA[tata:слушай, не знаешь как кроликов разводить<br>steyd:не мешай им, они сами всё сделают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395751</guid>
<pubDate>2008-03-24 07:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395751</link>
<title>Цитата #395751</title>
<description><![CDATA[yyy : Вот сколько с тобой ни общаюсь, всё время кажется,что если тебя разрубить напополам, можно отчетливо увидеть кольца жизни...<br>xxx : Эм... эт почему?<br>yyy : Да потому, что ты дерево, бля, де-ре-во! 3 разных слога: де-ре-во, а вместе одно слово: дерево. Мб слышал когда-нибудь: ДЕРЕВО...<br>xxx : э, хватит нести чушь, объясни лучше предыдущую фразу.<br>yyy : сука..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395750</guid>
<pubDate>2008-03-24 07:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395750</link>
<title>Цитата #395750</title>
<description><![CDATA[X: &quot;Люди часто жалуются на нехватку денег, времени или сил, но почти никогда не жалуются на нехватку ума.&quot;<br>Y: я жалуюсь<br>Y: и окружающие, сцуки, меня в этом ПОДДЕРЖИВАЮТ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395749</guid>
<pubDate>2008-03-24 07:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395749</link>
<title>Цитата #395749</title>
<description><![CDATA[Karrde: Детонатор, ты теперь кланлидер. Я ухожу из клана!<br>Copernik: ?<br>Detonator: ЧЕГО?!?!?!<br>Karrde: настроил наконец-то эмулятор соньки и CRASH BANDICOOT РАБОТАЕТ!!!!<br>Karrde: На хуй вы мне больше не нужны, играйте в свой нубский бф2! ))))))))))<br>Detonator: ?!? А Abe's Odyssey пашет на нем?<br>Karrde: Да да, все пашет, сылка на форуме. Короче в пень идите, увидимся еще<br>*Karrde has quit #I_Army<br>Detonator: Коперник ты теперь кланлидер<br>*Detonator has quit #I_Army]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395748</guid>
<pubDate>2008-03-24 07:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395748</link>
<title>Цитата #395748</title>
<description><![CDATA[&lt;SuperBot&gt; Есть у кого прога чтоб текст читала<br>&lt;DIVERSANT&gt; вслух или просебя?<br>&lt;SuperBot&gt; есть прога чтоб тексты вслух читала ?<br>&lt;SuperBot&gt; моно и чтоб про себя и потом пересказала суть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395747</guid>
<pubDate>2008-03-24 07:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395747</link>
<title>Цитата #395747</title>
<description><![CDATA[ххх: выбери число<br>ууу: 512<br>ххх: менше<br>ууу: 128<br>ххх: чуть больше)<br>ууу: 256<br>ххх: между 128 и 256<br>ууу: нет такова числа<br>ххх: 0_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395746</guid>
<pubDate>2008-03-23 13:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395746</link>
<title>Цитата #395746</title>
<description><![CDATA[xxx: дай hex значение телесного цвета.<br>yyy: #FACE8D<br>xxx: издеваешься?<br>yyy: попробуй<br>xxx: шойтан 8D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395745</guid>
<pubDate>2008-03-23 13:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395745</link>
<title>Цитата #395745</title>
<description><![CDATA[Iskra<br>Работаю на складе радиодеталей в компании по починке бытовой техники.<br>Пришел ко мне мастер, набрал всяких разных запчастей, в их числе диод HER306 и ушел...<br>Подошли клиенты, я с ними вежливо беседую. В этот момент в кабинет врывается мастер с воплем:<br>- Вика, я у тебя тут хер нигде не потерял?<br>- Не знаю, говорю, если потерял ищи..<br>Он шарится под ногами у офигевших клиентов, что-то достает из под стола и с причитаниями уходит:<br>- Вот блин, упал, а кто-то наступил и весь погнул...хорошо хоть не сломался...<br>Я то к этому привычная, а глаза клиентов надо было видеть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395744</guid>
<pubDate>2008-03-23 13:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395744</link>
<title>Цитата #395744</title>
<description><![CDATA[Читал статьи Честертона.. заклинило на фразе &quot;На востоке профессиональный сказитель ходит из селения в селение с ковриком под мышкой.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395743</guid>
<pubDate>2008-03-23 13:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395743</link>
<title>Цитата #395743</title>
<description><![CDATA[Бухал у друга дома, суббота. Время за 12, идем на лестницу покурить. Смотрю в глазок - какой-то мелкий хрен у соседа в замке копошится. Подзываю друга, показываю, говорю звони ментам, а я покараулю чтоб не сбежал пока не приехали. Беру биту, наблюдаю.<br>Тут у соседа из-за двери истошный вопль &quot;ААААА СКОТИНА УБЬЮ, ИДИ НА ХУЙ!!!&quot; мелкий в шоке дает дёру во все ноги (походу не ожидал, что сосед дома), аж что-то у двери уронил, я даже дверь открыть не успел.<br>Только он убежал, распахивается дверь у соседа, хозяин с озверевшим лицом пинком выкидывает кота за дверь &quot;ПОШЕЛ НА ХУЙ ТВАРЬ И ТАМ СРИ!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395742</guid>
<pubDate>2008-03-23 13:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395742</link>
<title>Цитата #395742</title>
<description><![CDATA[Zmey<br>блин я бы хотел глянуть один фильм в жизни)))<br><br>Zmey<br>чтобы индия пересняла фреди крюгира)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395741</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395741</link>
<title>Цитата #395741</title>
<description><![CDATA[... но особенно меня порадовал довольно запутанный исходник, который, по-видимому, выложивший человек не смог перевести. В результате он просто приписал &quot;код содержит интуитивно помятные комментарии на шведском языке&quot;. Это мне напомнило скрипты для игры earth 2150, авторы которой написали &quot;если возникнут вопросы - смотрите образец. Если вам непонятны комментарии - учите польский&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395740</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395740</link>
<title>Цитата #395740</title>
<description><![CDATA[Demixoid: Тут, кстати, друг хохму рассказал:).<br><br>Demixoid: Есть у него камрад-тинейджер, который очень любил смотреть порно на папкином компе.<br><br>Demixoid: А папка у него был сисадмин и всякие левые *.dll размером под гигабайт палил нещадно и пацан регулярно огребал по ушам:).<br><br>Ricoshet: Похвальное занятие)<br><br>Ricoshet: ))<br><br>Demixoid: Собственно, до чего дошло сисадминское чадо...<br><br>Demixoid: Он отрубил в настройках своп, положил свои &quot;веселые картинки&quot; в C:\ и переименовал в pagefile.sys:).<br><br>Ricoshet: Безпалевный своп)<br><br>Ricoshet: Точнее баспалевный сис)<br><br>Demixoid: Отче его только через месяц попалил, когда полез проверять &quot;а чего у меня так памяти не хватает?&quot;.<br><br>Demixoid: Говорят, к сыну даже санкций не было применено. За смекалку:).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395739</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395739</link>
<title>Цитата #395739</title>
<description><![CDATA[Warlock9000: Сегодня на &quot;религиях мира&quot; чето у них не срослось с лекторами и пару вести взялась какая то бабушка из деканата..я многое слышал, но следующая фраза отправила меня под стол до конца лекции. дословно,поскольку я записал:<br><br>&quot;Генетик,который нарушил нравственные запреты,не успеет выполнить свой зловещий план-он будет безжалостно уничтожен Вакуумным Супермозгом&quot;<br><br>ппц..вот что значит учится на факультете информатики...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395738</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395738</link>
<title>Цитата #395738</title>
<description><![CDATA[новости: <br>Платформа Р2Р Zopa выходит на японский рынок...<br>Представители Zopa утверждают, что ...<br>Компания Zopa вышла на американский рынок ...<br>Zopa насчитывает свыше 190 тыс. пользователей из Британии...<br><br>Выводы: <br> - То что Zopa пришла на американский рынок, уже видно... все паникуют.<br> - Лишь 190 тыс Британцев пользуются Zopoй, остальные терпят...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395736</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395736</link>
<title>Цитата #395736</title>
<description><![CDATA[Коллега - женщина, учится в автошколе. Диалог:<br>Я: Ну как вчера откатались?<br>Она: Неплохо. Инструктор всё про свою жизнь рассказывал :)<br>Я: Решил что пора исповедоваться наверное ;)<br>Она: Дурак!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395734</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395734</link>
<title>Цитата #395734</title>
<description><![CDATA[На зачете в институте:<br>Блондинко (шепотом): Толян, как найти проданное количество, зная выручку и цену?<br>Толян: Разделить<br>Блондинко: Что делить?<br>Толян: Свет, ты получила  10 рублей, яблоко стоит 2 рубля, сколько яблок ты продала?<br>Блондинко: Придурок блин, опять со своими шутками дурацкими, меня щас из универа выкинут,а ты,крыса, помочь не можешь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395733</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395733</link>
<title>Цитата #395733</title>
<description><![CDATA[Заголовок с ленты:<br>&quot;США проследят за выборами президента Тайваня с двух авианосцев&quot;<br>демократия, хули]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395732</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395732</link>
<title>Цитата #395732</title>
<description><![CDATA[Полезный совет из газеты: &quot;Как сделать домашний кефир&quot;: возьмите пакет кефира, приобретённый в магазине... <br>Хочется добавить: и приручите...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395731</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395731</link>
<title>Цитата #395731</title>
<description><![CDATA[Дочь: Пойду душ приму<br>Я: Он ведь у нас сломан!<br>Дочь: Ну не могу же я сказать, что пойду приму кран]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395730</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395730</link>
<title>Цитата #395730</title>
<description><![CDATA[Только в нашей стране делают ямы на дорогах по ГОСТу =)))<br><br>&quot;Согласно ГОСТ 50597-93, размеры ям не должны превышать 15 см по длине, 80 см по ширине и 5 см по глубине&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395728</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395728</link>
<title>Цитата #395728</title>
<description><![CDATA[&lt;GooDer&gt; Новый фильм &quot;Стритрейсеры&quot; от режиссера, посмотревшего &quot;Форсаж&quot; и &quot;Форсаж 2&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395727</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395727</link>
<title>Цитата #395727</title>
<description><![CDATA[KcIOxA (20:22:26 21/03/2008)<br>как тя зовут?<br><br> MeloMan (20:22:39 21/03/2008)<br>Михаил<br><br> KcIOxA (20:22:47 21/03/2008)<br>ух ты<br><br> MeloMan (20:22:57 21/03/2008)<br>я тоже сначала охренел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395726</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395726</link>
<title>Цитата #395726</title>
<description><![CDATA[Лазила на сайте Агаты кристи увидела это)<br><br>&quot;Мы с другом лет с 14 качались в спорт зале под вашу музыку.<br>Теперь, он сошёл с ума, а я мастер спорта.<br>Вы великая группа. &quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395725</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395725</link>
<title>Цитата #395725</title>
<description><![CDATA[Она: А сколько тебе лет на вид? <br>Я: А хрен его знает. <br>Она: Ну девушки сколько дают? <br>Я: Они вообще не дают :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395724</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395724</link>
<title>Цитата #395724</title>
<description><![CDATA[Седня в ванной сидел, учился играть на губной гармошке.Бацал в основном мелодию из титаника(тока её и умею пока), и вроде охуенно всё получалось...пришол в себя от стука в стенку и истошного крика: КОГДА Ж ТЫ, СУКА, ПОТОНЕШЬ!??!?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395723</guid>
<pubDate>2008-03-23 11:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395723</link>
<title>Цитата #395723</title>
<description><![CDATA[xxx: познакомился как-то с девушкой на сайте знакомств. через несколько дней пишет: &quot;типа, извини, но вообще-то я парень, тут чиста по приколу пишу&quot;<br>xxx: ну я расстроился немного, но так он судя по ответам прикольный чел, говорю : &quot;слышь, братан, раз уж познакомились, пошли сегодня по пивку тяпнем&quot;. Отвечает: &quot;без базара, чувак&quot;<br>xxx: с тех пор прошло 2 года. сейчас этот чувак - мой лучший друг, помог устроиться на работу и получить прописку, познакомился через него с девушкой, с которой встречаюсь уже пол года. Да если бы вместо него действительно оказалась девочка Алина с большими сиськами честно я бы расстроился))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395722</guid>
<pubDate>2008-03-22 05:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395722</link>
<title>Цитата #395722</title>
<description><![CDATA[1: Ты че не спишь то?<br>2: Да мне уже на работу вставать через 2 часа))<br>1: Твой организм подаст на тебя в суд!<br>2: За что? О_о<br>1: За изнасилование)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395721</guid>
<pubDate>2008-03-22 04:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395721</link>
<title>Цитата #395721</title>
<description><![CDATA[Реклама конструктора LEGO по ТВ.<br>  Редакция первая:<br>&quot;Собери полицейский участок и посади туда грабителей&quot;<br>  Редакция вторая (через несклько дней):<br>&quot;Собери полицейский участок и посади грабителей в тюремный отсек&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395720</guid>
<pubDate>2008-03-22 04:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395720</link>
<title>Цитата #395720</title>
<description><![CDATA[Миша: привет)))<br>Оля: привет! давай только без дебильных вопросов: как дела скоко лет<br>Миша: лет 17, дела отлично! а у тебя?<br>Миша: а из какого ты города?<br>Оля: ппц]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395719</guid>
<pubDate>2008-03-22 04:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395719</link>
<title>Цитата #395719</title>
<description><![CDATA[- к нам Медведев приехал, никуда не выпускают...<br>- ВОЗМИ У НЕГО АФТОГРАФ ДЛЯ МЕНЯ!!!!!!!! <br>- ага... и получить по бошке от начальства?! <br>- да пох на начальство!! Это ж президент, это как Годзилу покормить!!!!!! с руки!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395718</guid>
<pubDate>2008-03-22 04:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395718</link>
<title>Цитата #395718</title>
<description><![CDATA[VitDeus: Мужчина от мальчика отличается тем, что на вопрос 'есть ли у тебя девушка' мальчик всегда ответит 'Да!' а мужчина, снимая в кармане обручальное кольцо будет мотать головой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395717</guid>
<pubDate>2008-03-21 16:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395717</link>
<title>Цитата #395717</title>
<description><![CDATA[zemsky&gt; вот ты смеёшься, а я видел скан протокола, где среди участников ДТП и адреса проживания участников было написано &quot;лось. живёт в лесу.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395716</guid>
<pubDate>2008-03-21 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395716</link>
<title>Цитата #395716</title>
<description><![CDATA[Пишет девочка 1993 года рождения в своей анкете в контакте а разделе любимые книги:<br>я люблю стихи Блога, Лермонтова, Пушкина<br>дожили млять:(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395715</guid>
<pubDate>2008-03-21 15:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395715</link>
<title>Цитата #395715</title>
<description><![CDATA[Клодия: ну, женщина ведь всегда знает, что ее хотят... или думает, что знает... ну или просто льстит себе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395714</guid>
<pubDate>2008-03-21 15:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395714</link>
<title>Цитата #395714</title>
<description><![CDATA[&lt;Nasti&gt; а я Павлика бросила…<br>&lt;Hover&gt; да в курсе<br>&lt;Nasti&gt; ну что возьмешь с парня, который совершенно не знает, чего хочет девушка, т.е. Я!<br>&lt;Hover&gt; хехе )))<br>&lt;Hover&gt; [18:30] &lt;PashoK&gt; ну что возьмешь с девушки, которая вообще не знает, чего хочет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395713</guid>
<pubDate>2008-03-21 15:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395713</link>
<title>Цитата #395713</title>
<description><![CDATA[Ann&gt; Как дела?<br>Mike&gt; Да по-всякому<br>Mike&gt; Неделю назад на машине разбился<br>Ann&gt; Насмерть?<br>Ann&gt; Ой<br>Ann&gt; Я хотела спросить «Как ты?»<br>Mike&gt; Всегда знал, что ты меня любишь :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/395712</guid>
<pubDate>2008-03-21 14:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/395712</link>
<title>Цитата #395712</title>
<description><![CDATA[Подруга отожгла. У нее сломался кухонный комбаин и электромясорубка, так она чтоб помолоть мясо заморозила его и потерла на терку. Я живу в гениальной стране.<br>[с]Меля]]></description>
</item>
</channel></rss>
