<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 35</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:14:11 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/399293</guid>
<pubDate>2008-09-17 17:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399293</link>
<title>Цитата #399293</title>
<description><![CDATA[Дежурная на ст.м. &quot;Сухаревская&quot;:<br>&quot;Встаем по два человека на ступеньку. Пешком не идем, машина всех довезет. Расслабляемся!&quot;))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399292</guid>
<pubDate>2008-09-17 17:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399292</link>
<title>Цитата #399292</title>
<description><![CDATA[Народ! Гениальная идея!<br><br>НЕ УДАЛЯЙТЕ СПАМЕРОВ из своих асек! Соберите их в одну группу и пересылайте им письма счасться от других... вроде и цепочку не нарушаете, а вроде и приятно:))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399290</guid>
<pubDate>2008-09-17 17:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399290</link>
<title>Цитата #399290</title>
<description><![CDATA[PAF<br>хочешь упасть<br>PAF (23:33:04 14/09/2008)<br>касса нового планетария<br>PAF<br>как обычно монитор с местами где показывается как в кино где свободно<br>PAF<br>с одним отличием<br>PAF<br>всё нарисовано в пеинте, открыт сам пеинт и тётенька инструментом заливка вручную закрашивает каждый кружочек<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399289</guid>
<pubDate>2008-09-17 17:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399289</link>
<title>Цитата #399289</title>
<description><![CDATA[Солидной компании на постоянную работу требуется девушка приятной внешности со знанием Linux, программирование встраиваемых микроконтроллеров на C/C+ /ASM, знание Linux - установка и настройка (сеть, графика, установка драйверов); C , Python, технологии ООП, GTK (желательно PyGTK) или Qt, SQL и XML - базовые знания; понимание многопоточности и синхронизации потоков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399288</guid>
<pubDate>2008-09-17 12:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399288</link>
<title>Цитата #399288</title>
<description><![CDATA[&lt;-викторина-&gt;<br><br>+ Вопрос: Вспомогательная точка, по которой производится пристрелка орудия для последующего переноса огня на цель (в артиллерии)?<br>+ Подсказка: @@@@@<br><br>&lt;-викторина-&gt; Правильный ответ: репер<br>*Пользоветель Ar0n_love_50cent уходит из чата]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399287</guid>
<pubDate>2008-09-17 11:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399287</link>
<title>Цитата #399287</title>
<description><![CDATA[BDV: Добрый день. Возник проблема замены ванны. целиком ее не вытащить,а стены разбирать не хочется. чем ее можно распилить ? какие советы будут ?<br>С уважением, Дмитрий.<br>biv: Показал Ваш вопрос человеку который трижды перепиливал ножовкой рельс. Он сказал, что кувалдой, наверное, действительно быстрее.<br>Alex21: Если не военная тайна - а нафига он его пилил?!<br>biv: Если бы сам не видел, не поверил бы. Он делал фундамент под токарный станок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399286</guid>
<pubDate>2008-09-17 11:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399286</link>
<title>Цитата #399286</title>
<description><![CDATA[Читал введение в предмет по экономике у 9-го класса. Разъяснял, что такое производственный цикл и эффект экономии на масштабе на примере плантации подсолнухов для рощения семок на продажу. Они придумали этот сюжет сами, я лишь описывал происходящее с научной точки зрения.<br>Фантазия детская безгранична, вплоть до необходимости ставить охрану чтобы по ночам гопники в поисках халявной дозы не лазили к нам через забор и не умирали от передозировки сырья. Апогей? Вопль одной девочки: &quot;Зато экономия какая! Можно будет пустить их трупы в удобрения!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399285</guid>
<pubDate>2008-09-17 11:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399285</link>
<title>Цитата #399285</title>
<description><![CDATA[17.04.2008 13.30, Ephidrina: в старших классах преподаватель по литературе схватил стопку сочинений, через головы учеников по партам дошагал до последнего окна, развеял их по ветру и сказал:<br>— Я не хочу читать эту хуйню! Я лучше буду смотреть на весну!<br>До конца урока он стоял на подоконнике и курил, а все проникались духом литературы 20 века.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399283</guid>
<pubDate>2008-09-17 11:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399283</link>
<title>Цитата #399283</title>
<description><![CDATA[Скачал недавно фильм &quot;Робот-полицейский&quot;, детство вспомнить, так сказать. Короче, там директор компании демонстрирует нового робота ED-209 - будущего борца с преступностью, и предлагает одному из сотрудников изобразить бандита. Однако, у робота случается сбой и тот аццки расстреливает мужика. Всё бы ничего, но мужика звали мистер Кенни.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399282</guid>
<pubDate>2008-09-17 11:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399282</link>
<title>Цитата #399282</title>
<description><![CDATA[ну не должно быть такой фамилии у препода по ассемблеру - Сбоев]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399281</guid>
<pubDate>2008-09-17 10:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399281</link>
<title>Цитата #399281</title>
<description><![CDATA[[10:51:01] zert: кроликов разводить круто<br>[10:51:06] zert: у меня брат разводит<br>[10:51:53] zert: берёшь чердак, бросаешь туда двух разнополых кроликов, через полгода они прогрызают потолок и сыпятся вниз<br>[10:52:00] zert: их подбираешь и жаришь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399280</guid>
<pubDate>2008-09-17 10:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399280</link>
<title>Цитата #399280</title>
<description><![CDATA[У нас в офисе пару месяцев стоит &quot;автоматический&quot; шредер сделанный из старого принтера и обычного шредера. Ему стопку в 200 листов кладешь, а он её потихоньку захавывает.<br>Наняли новую девушку на ресепшн, забыли рассказать про шайтан-машину. А она у нас девушка прележная, мол &quot;принтер без бумаги стоять не должен&quot; За месяц ухитрилась угробить 12 пачек чистой бумаги!!!! &gt;&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399279</guid>
<pubDate>2008-09-17 10:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399279</link>
<title>Цитата #399279</title>
<description><![CDATA[Было бы прикольно если бы в виндовсе как в винампе, щелкаешь по часам и они показывают не сколько прошло времени, а сколько осталось...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399278</guid>
<pubDate>2008-09-16 23:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399278</link>
<title>Цитата #399278</title>
<description><![CDATA[Hollow:я понял кого мне напоминает мой антивирус...<br>Hollow:Сталина....<br>Hollow:Нет файла нет проблем...((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399277</guid>
<pubDate>2008-09-16 23:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399277</link>
<title>Цитата #399277</title>
<description><![CDATA[DIss: Я поняла почему дети любят сладкое. У них ведь в жизни нет права выбора, постоянный диктат, никакого секса. И даже не заглушить своё горе ни алкоголем, ни куревом. Сладкое для них - единственно доступный наркотик-релаксант.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399276</guid>
<pubDate>2008-09-16 23:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399276</link>
<title>Цитата #399276</title>
<description><![CDATA[ххх: Не получается у меня гвоздь забить. Постоянно роняю<br>ууу: Наверное, твои руки предназначены не для грубой работы, а для поцелуев )))<br>ххх: Знаешь, еще никто в такой вежливой форме не говорил, что у меня руки из задницы растут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399275</guid>
<pubDate>2008-09-16 22:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399275</link>
<title>Цитата #399275</title>
<description><![CDATA[medvejonoks: авоська — очень удобная вещь, до сих пор дома имеется коллекция, 10 штук разных цветов, размеров и толщины веревки. пользуюсь. в институт ходил с тетрадками в авоське. еще ноутбук удобно в авоське носить, только народ оборачивается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399273</guid>
<pubDate>2008-09-16 22:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399273</link>
<title>Цитата #399273</title>
<description><![CDATA[BigDot<br>меня наш финрынок беспокоит<br><br>Gumanist<br>у меня 400р на 4 дня))) мне как-то похуй))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399272</guid>
<pubDate>2008-09-16 22:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399272</link>
<title>Цитата #399272</title>
<description><![CDATA[KiMak: чорт... хотел столько всего полезного сегодня сделать... но пришлось весь день работать. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399271</guid>
<pubDate>2008-09-16 22:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399271</link>
<title>Цитата #399271</title>
<description><![CDATA[Ajandar: вот смотри: вчера купил кило креветок, бутылку балтики 3 рублей за 17р чтобы их варить и бутылку чешского будвайзера за 90р.<br>Отгадай в каком пиве Юлька сварила криветки..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399270</guid>
<pubDate>2008-09-16 22:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399270</link>
<title>Цитата #399270</title>
<description><![CDATA[Вчера узнала, что такое быдло-кодер.<br>Дали на аудит проект.<br>Вылезает окно:<br>&quot;Не сохранить проект?&quot;<br>&quot;Да&quot; &quot;Нет&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399269</guid>
<pubDate>2008-09-16 22:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399269</link>
<title>Цитата #399269</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; вчера зрил синему и не выключил Долби :(<br>yyy&gt; пслдствя?<br>xxx&gt; в 3.40 ночи пьяный в лох дружбан стукнул в аську<br>yyy&gt; услышл?<br>ххх&gt; мы сильно спали. Жена поскочила, как ошпаренная - грит иди открывай дверь, я боюсь. Встал, попер.<br>yyy&gt; ге?<br>ххх&gt; там возле двери спала овчарка. Понятно, про нее забыл, свет не включил.<br>yyy&gt; не любишь ты зврушек.<br>ххх&gt; Наступил, попытался убрать ногу, ебанулся.<br>yyy&gt; мишнь?<br>ххх&gt; Попал лбом в дверь. Псина от злости укусила за ногу. Кость цела, но ногу прокусила.<br>yyy&gt; прости гспди!<br>ххх&gt; Когда очнулся, за дверью никого не было. Пошел в ванную, остудить шишку на лбу.<br>yyy&gt; мишнь 2?<br>ууу&gt; Кот насрал где не надо, она его отметелила веником и он залез под ванну.<br>ххх&gt; и шо?<br>ууу&gt; Она налила молоко в тарелку и поставила перед ванной :(<br>ххх&gt; ты прчем?<br>ууу&gt; Я зашел, захлопнул дверь и вступил.<br>ххх&gt; В говно?<br>ууу&gt; Нет бля - в тарелку. Нога уехала, упал спиной на дверь ванной, вышиб ее плечами и затылком.<br>ххх&gt; Ух ты! Бля-я-я?<br>ууу&gt; Когда добрался до компьютера, светало. У него статус сстоит &quot;сплю&quot;. Прикончу заразу тупым ножом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399268</guid>
<pubDate>2008-09-16 22:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399268</link>
<title>Цитата #399268</title>
<description><![CDATA[#47 Чучело Гитлера<br>А где в Самаре сексшоп? Мне нужна плеть.<br><br>#48 Эдуард Ким<br>Плети кончились, только через интернет, можно купить на кировском рынке ремней и нарезать, тоже заводит<br><br>#49 Чучело Гитлера<br>Я солидный человек, Эдуард. Я стесняюсь на рынке.<br><br>#50 Эдуард Ким<br>на рынке нужно купить, а резать брючный ремень лучше дома<br><br>#51 Чучело Гитлера<br>Дома мама.<br><br>#52 Эдуард Ким<br>тупик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399267</guid>
<pubDate>2008-09-16 22:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399267</link>
<title>Цитата #399267</title>
<description><![CDATA[Zav: лечица надо<br>Maksim: не поможет поздно уже<br>Zav: ты к нам в больничку приходи, к урологам. За йайца дёрнет один раз, зрение 200% будет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399266</guid>
<pubDate>2008-09-16 21:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399266</link>
<title>Цитата #399266</title>
<description><![CDATA[Сегодня встретил двух гопников.......Знаете, они не такие забавные как вы здесь пишете(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399265</guid>
<pubDate>2008-09-16 21:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399265</link>
<title>Цитата #399265</title>
<description><![CDATA[xxx: напечатал 36 листов текста и щас сижу об него руки грею =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399264</guid>
<pubDate>2008-09-16 21:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399264</link>
<title>Цитата #399264</title>
<description><![CDATA[Mix&gt; Ты покушала Заюшка ?<br>buka&gt; ДА!!!<br>buka&gt; ваще.....какой же кайф, Миш...не представляешь..)))))))))))))<br>Mix&gt; Представляю<br>buka&gt; я щас очень добрая))<br>проси чего хочешь - другого случая не будет))<br>Mix&gt; Выходи за меня в замуж !<br>Mix&gt; Серьезно.<br>buka&gt; бля...погорячилась..........]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399263</guid>
<pubDate>2008-09-16 21:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399263</link>
<title>Цитата #399263</title>
<description><![CDATA[Janna:<br>у меня есть идея по поводу книги по вязанию и я её отчаянно думаю)))<br>Gleb:<br>Книга &quot;Как вязать крючком: советы обывателю. Книга первая&quot;<br>Книга &quot;Как вязать крючком: ебучие узлы. Книга вторая&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399262</guid>
<pubDate>2008-09-16 21:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399262</link>
<title>Цитата #399262</title>
<description><![CDATA[А до Ивана Федорова все слова на Руси были непечатные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399261</guid>
<pubDate>2008-09-16 21:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399261</link>
<title>Цитата #399261</title>
<description><![CDATA[[Oz*] офигеть тёмный рыцарь собрал в прокате уже почти милиард баксов<br>[Самотёлкин] главное - чтобы он с ними не съебался )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399260</guid>
<pubDate>2008-09-16 21:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399260</link>
<title>Цитата #399260</title>
<description><![CDATA[Друг работает переводчиком..так вот.. В переводческой конторе наступил армагеддон в связи с тем, что фабрика &quot;Пусечка&quot;, производящая мягкие игрушки, в рамках расширения рынка решила перевести свое название на 25 иностранных языков]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399259</guid>
<pubDate>2008-09-16 21:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399259</link>
<title>Цитата #399259</title>
<description><![CDATA[xxx: первобытные люди чтобы снискать расположение - вытаскивали кровососущих насекомых из головы своего предмета обожания.<br>21 век. сижу и выуживаю баги в коде своей девушки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399258</guid>
<pubDate>2008-09-16 21:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399258</link>
<title>Цитата #399258</title>
<description><![CDATA[Sorin рассказал :<br>В меня как-то такой орел вцепился на улице, &quot;мы дарим вам замечательный шведский светодиодный фонарь&quot;... Я изрядно развлекся. Фонарь взял, сказал спасибо, я принимаю подарок, сунул его в сумку и пошел. Он несется рядом, &quot;но подождите, подарок в том, что он продается в три раза дешевле, чем в магазинах, я не успел рассказать вам все условия, предлагаемые нашей фирмой...&quot; А я спокойно и радостно ему объясняю: &quot;Договор дарения - реальная сделка, заключенная в момент ее исполнения. Вне зависимости от суммы, этот договор может быть заключен в устной форме, поскольку исполняется в момент заключения. Ваша фирма в Вашем лице сделал мне оферту, я ее акцептовал и принял подарок. Право собственности на передаваемую по договору вещь, если о ином не договаривались, или иное не предусмотрено законом, переходит в момент фактической передачи вещи. Т.е. фонарик - уже моя собственность, мне больше ничего не надо от его фирмы и от него лично. Я очень благодарен. Ни о каких условиях договора не могло и речи идти, поскольку договор дарения не может быть заключен под условием, о чем прямо указано в гражданском кодексе. Если он считает, что я незаконно отнял у него вещь, мы можем зайти по дороге в милицию, и он составит там заявление с указанием всех подробностей происшествия. Если милиция ничем ему не поможет, то его фирма сможет обратиться в суд с иском ко мне об истребовании фонарика...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399257</guid>
<pubDate>2008-09-16 21:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399257</link>
<title>Цитата #399257</title>
<description><![CDATA[shaber: друг порадовал. Говорит, пол часа удалял левых друзей из списка в контакте, пока не понял, что сидит с акка сестры...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399256</guid>
<pubDate>2008-09-16 21:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399256</link>
<title>Цитата #399256</title>
<description><![CDATA[HunterAlf:<br>Стою значит на балконе....слышу стук громкий такой<br>HunterAlf:<br>Думаю,че за хня???<br>HunterAlf:<br>Тут другой стук слышу типа &quot;эй ты,пидарас,выходи со мной на связь&quot;<br>HunterAlf:<br>И тут так начинает стучать второй,третий,четвертый....вобщем пол дома бля стучит<br>HunterAlf:<br>Бац,вылазит из окна красная морда мужика и орет на всю улицу &quot;Да дайте мне,блять,отбивные доделать,суки!!!!!&quot;xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399255</guid>
<pubDate>2008-09-16 21:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399255</link>
<title>Цитата #399255</title>
<description><![CDATA[<br>F@UST<br>Пишу сёня отчёт по практике (ну моряк я)<br><br>F@UST<br>Короче там по плану есть пункт про тушение пожаров<br><br>F@UST<br>Типа чем тушить и тд<br><br>F@UST<br>Ну я ж беру учебник и тупо списываю. Цитата &quot;Тушение пожаров на судне производится с помошью огнетушителей, воды, песка и матов&quot;<br><br>F@UST<br>Написал... Перечитал... Дошёл до последнего слова... И тут у меня ступор... Первая мысль - пьяный боцман стоит и орёт на пожар &quot;Тушись, сука!!!! Бля, тушёсь ёбаный пожар!!! Какого хуя не тушишься?!?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399254</guid>
<pubDate>2008-09-16 21:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399254</link>
<title>Цитата #399254</title>
<description><![CDATA[Jaras: как называется та фигня у дам которыми они воздух трясут?<br>Z_Nurik: ???<br>Jaras: широко использовалась в 18-м веке во француских фильмах<br>Z_Nurik: Веер?<br>Jaras: да точно!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399253</guid>
<pubDate>2008-09-16 21:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399253</link>
<title>Цитата #399253</title>
<description><![CDATA[1 (21:47:57 11/09/2008)<br>ты тут??<br><br>2 (21:48:50 11/09/2008)<br>да<br><br>1 (21:49:46 11/09/2008)<br>ну и сиди блять как дурак в аське<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399252</guid>
<pubDate>2008-09-16 17:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399252</link>
<title>Цитата #399252</title>
<description><![CDATA[ххх: угадай загадку: наведет стеклянный глаз,<br>Щелкнет раз - и помним вас. Кто это?<br><br>yyy: Оптимистичный вариант - фотограф. Пессимистичный - снайпер.<br><br>xxx: o_O]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399251</guid>
<pubDate>2008-09-16 14:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399251</link>
<title>Цитата #399251</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>привет! я злой ганибал лектор....очень люблю молоденьких девушек, я их убиваю и расчленяю, а потом все это съедаю...аааа<br>ууу:<br>приветик, а я настя, фанатка цска:)<br>ххх:<br>бля ты выиграла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399250</guid>
<pubDate>2008-09-16 14:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399250</link>
<title>Цитата #399250</title>
<description><![CDATA[Aquarius89: Мы - высшая ступень эволюции, об которую она ударилась головой..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399249</guid>
<pubDate>2008-09-16 13:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399249</link>
<title>Цитата #399249</title>
<description><![CDATA[WmP: Ща иду по политеху и слышу как один студент другому говорит:<br>&quot;Че лучше: выспаться или наесться?&quot;<br>WmP: Бля, мне их аж жалко стало...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399248</guid>
<pubDate>2008-09-16 12:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399248</link>
<title>Цитата #399248</title>
<description><![CDATA[Лёня (13:13:40 15/09/2008)<br>а я понял почему тестя называют тестем<br>Лёня (13:14:01 15/09/2008)<br>потомучто он тестил предыдущую версию твоей жены )<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399247</guid>
<pubDate>2008-09-16 12:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399247</link>
<title>Цитата #399247</title>
<description><![CDATA[-Уважаемые студенты 4-ого курса ИЭТ (Эл-хх-01). В данном форуме вы можете обсуждать курс &quot;Электрический Привод&quot;. Давать свои комментарии по лекциям, практическим занятиям и лабораторным работам. Мне будут интересны ваши мнения.<br>Помимо этого, вы можете консультироваться здесь по экзаменационным вопросам, практике, контрольным работам и т.д. Постараюсь ответить на все ваши вопросы.<br><br>Лектор потока, ... .<br><br>-С какой скоростью вращается ось искателя гониометра механического подавителя радиодевиации посредством привода, включенного через синусно-косинусный трансформатор?<br><br>-Очень хороший вопрос, добавим его в билеты.<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399246</guid>
<pubDate>2008-09-15 14:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399246</link>
<title>Цитата #399246</title>
<description><![CDATA[&lt;lol_a&gt;у меня парень прикольный.. сейчас пришла от него смс-ка: «привет зайка! что ты на выходных делаеш?»<br>&lt;lol_a&gt; а через пять минут вторая: « *ь»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399245</guid>
<pubDate>2008-09-15 14:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399245</link>
<title>Цитата #399245</title>
<description><![CDATA[На Google Вопросы и Ответы<br><br>Вопрос с ярлыком &quot;физика&quot;:<br>&quot;Возможны ли путешествия во времени?&quot;<br><br>Лучший ответ:<br>&quot;Конечно возможны.<br>Лег, заснул, проснулся. Оп, ты уже в завтра.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399244</guid>
<pubDate>2008-09-15 14:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399244</link>
<title>Цитата #399244</title>
<description><![CDATA[У физиков есть традиция. Каждые 16 миллиардов лет они собираются вместе и запускают большой адронный коллайдер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399243</guid>
<pubDate>2008-09-15 14:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399243</link>
<title>Цитата #399243</title>
<description><![CDATA[anejka-7: сегодня все утро перебрасывались с мужем цитатами с баша в аське.<br>anejka-7: под вечер замечаю, что уже давно перепутала окна и переписываюсь с начальником=(<br>Alexy: ыыы! И как начальник?<br>anejka-7: хз... я выйти боюсь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399242</guid>
<pubDate>2008-09-15 14:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399242</link>
<title>Цитата #399242</title>
<description><![CDATA[Witness: Лен, а вот ты Елена Премудрая или Елена Прекрасная?<br>LenOK: Нуууу...хз... наверное, половина того и половина этого<br>Witness: Мудрая и Красная?))<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399241</guid>
<pubDate>2008-09-15 14:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399241</link>
<title>Цитата #399241</title>
<description><![CDATA[он:<br>угу. переносной резервуар энергии. сменные батарейки. подзарядка.<br><br>она:<br>:-D<br><br>он:<br>кстати... к теме о батарейках... мне вы, девушки, в детстве, когда было годика 4-5, представлялись какими то андроидами...<br><br>он:<br>а всё из-за этой долбаной рекламы.<br><br>он:<br>трудно воспринимаемой для деццкого мозга.<br><br>он:<br>рекламы ТАМПАКСА.<br><br>он:<br>я думал что это сменные батареи...<br><br>он:<br>сменила -- и снова можно радоваться жизни, играть в тенис(как в рекламе), и так далее.<br><br>она:<br>ужс :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399240</guid>
<pubDate>2008-09-15 14:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399240</link>
<title>Цитата #399240</title>
<description><![CDATA[Шеф(Ш), подписывая счет-фактуру, нашему завсклада:<br>-Николай, а что у нас такой патчкорд дорогой?<br>Николай(Н), не отрываясь от монитора:<br>-Патчкорд - это сетевой кабель.<br>Ш:Я знаю, что такое патчкорд. Я спросил, хрена ли он такой дорогой, а не &quot;что такое патчкорд, дорогой&quot;!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399239</guid>
<pubDate>2008-09-15 14:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399239</link>
<title>Цитата #399239</title>
<description><![CDATA[xxx: Твою мать, на мэйле тольк что прочел в новостях &quot;Буш начал атомную войну&quot;<br>ххх: Весь офис чуть не обосрался<br>ххх: И вот у каждого в глазах вопрос &quot;набухаться или потрахаться?&quot; У моего шефа слезы в глазах стояли, когда он узнал, что это неправда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399238</guid>
<pubDate>2008-09-15 09:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399238</link>
<title>Цитата #399238</title>
<description><![CDATA[На википедии:<br><br>1 ноября 2005 года с полигона «Капустин Яр» в Астраханской области проведён успешный испытательный пуск ракеты «Тополь-М» с новой головной частью. Этот запуск стал уже шестым в рамках испытания системы, создаваемой для преодоления американской(!!) противоракетной обороны.<br><br>Не палимся :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399237</guid>
<pubDate>2008-09-15 09:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399237</link>
<title>Цитата #399237</title>
<description><![CDATA[&lt;Charlie&gt; посмотрел я как охранник на улице кормит воробье семками, и понял что воробьи это души умерших гопнегов =)<br>&lt;lempart&gt; пизди воробьев!!!<br>&lt;lempart&gt; мобилами и десятками!!<br>&lt;Griffona&gt; не надо! они ж переродятся обратно в гопнегов!<br>&lt;lempart&gt; кстати да... возможно чарли не прав... это гопнеги - души умерших воробьев....<br>&lt;Charlie&gt; угу, такие же тупые, наглые, и просят семки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399236</guid>
<pubDate>2008-09-15 09:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399236</link>
<title>Цитата #399236</title>
<description><![CDATA[Он: Я бороду сбрил ! Стою перед зеркалом и не понимаю что за незнакомый мужик на меня смотрит.<br>Она: Так познакомься с ним ....<br>Он: о_0 Я с мужиками не знакомлюсь !<br>Она: А я с этим мужиком сплю, так что ты с ним лучше познакомься.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399235</guid>
<pubDate>2008-09-15 09:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399235</link>
<title>Цитата #399235</title>
<description><![CDATA[Юля<br>извинись. мне неприятно:/<br><br>Юля<br>шучу. все равно не извинишься, знаю<br><br>SeregA<br>извини, юля, я юля больше, юля не буду, юля<br><br>Юля<br>на мантру похоже:D<br><br>Юля<br>извиняю,Сережа!<br><br>SeregA<br>Юлять... где , юля, твое чувство юмора, юля?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399233</guid>
<pubDate>2008-09-15 09:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399233</link>
<title>Цитата #399233</title>
<description><![CDATA[Тестовая раздача призов<br>Подарок к сожелению уже забрал пользователь admin<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399231</guid>
<pubDate>2008-09-15 09:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399231</link>
<title>Цитата #399231</title>
<description><![CDATA[slacker_on_duty: у нас была идея игры &quot;Shaurma tycoon&quot; - начинаешь с палаточки с шаурмой, развиваешь ее до сети, ставишь управляющих, а сам переключаешься на финансирование и планирование террористических действий]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399229</guid>
<pubDate>2008-09-15 09:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399229</link>
<title>Цитата #399229</title>
<description><![CDATA[друг рассказал:<br>у знакомого родители уехали на дачу, оставили денег и полный холодильник еды. Он приходит домой, заглядывает в него, еды нет, только банка варенья и запеканка.<br>Потом заходит в комнату, видит, что ноута нет, фотоаппарата и тд, понял, что их грабанули.Звонит маме, рассказывает.<br>Реакция мамы (обиженно):<br>-Я не поняла, а чё это мою запеканку не упёрли?! У меня вкусная запеканка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399228</guid>
<pubDate>2008-09-15 09:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399228</link>
<title>Цитата #399228</title>
<description><![CDATA[&quot;Препод: Они же язычники. Вот праздник Ивана Купала? Думаете собирались, чтобы веночки попускать? Это потом. Мужчины и женщины купались раздетыми... А там уж кто с кем, как повезёт...<br>Пауза — входит другой преподаватель. Проходит в лаборантскую.<br>Препод: А потом появляются дети...<br>Второй выглядывает из лаборантской, вытаращенными глазами обводит аудиторию. Студенты под столами.<br>Второй: А о чём лекция?<br>Препод: Славянская культура.<br>Второй((!)успокоенно): А-а-а-а-а-а...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399227</guid>
<pubDate>2008-09-15 01:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399227</link>
<title>Цитата #399227</title>
<description><![CDATA[unn_feeling:<br><br>В последнее время на работе просто ахтунг какой-то со спамом. Тематика преобладает порнушная, но иногда приходит и прекрасное, как например сегодня - &quot;Илью Лагутенко воспитал бородатый краб&quot;. Я всегда это подозревал.<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399226</guid>
<pubDate>2008-09-15 01:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399226</link>
<title>Цитата #399226</title>
<description><![CDATA[вчера Цивелизация убила..... решил развить на науку полностью.... прям на всё забил и чисто наука..... так воть картина....1000 г ДО нашей эры, мужики бегают с дубинами ..... и сука ..... РАСЩИПЛЯЮТ АТОМ!!!!!!!!!!!!!!!! я в ахуе, чем? дубинами?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399224</guid>
<pubDate>2008-09-15 01:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399224</link>
<title>Цитата #399224</title>
<description><![CDATA[Видел много надписей на грязи на транспорте, больше всего порадовала эта: &quot;Грязь лечебная, бесплатно не слизывать&quot;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399223</guid>
<pubDate>2008-09-15 00:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399223</link>
<title>Цитата #399223</title>
<description><![CDATA[сегодня с другом мотались по городу в разных направлениях, и дабы скоротать в дороге время, купили какую-то досужую газетёнку _про разный юмор_.. в ней отыскался раздел типа &quot;приколы из инета&quot;: сплошные баяны с баша) но, так сказать, прошедшие цензуру - типа юмор в массы.. но что самое убийственное, но в то же время гениальное: повсеместно краткое и ёмкое &quot;О_o&quot; было с аккуратной типографической точностью переименовано в &quot;Ого&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399222</guid>
<pubDate>2008-09-15 00:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399222</link>
<title>Цитата #399222</title>
<description><![CDATA[Требования к кандидату:<br>...выдержка, коммуникабельность, дар убеждения...<br><br>Написали бы просто: &quot;Ищем Джедаев&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399221</guid>
<pubDate>2008-09-15 00:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399221</link>
<title>Цитата #399221</title>
<description><![CDATA[PblCb: недавно спам раздавали у метро со словами &quot;вот какая-то хуйня тут&quot;.<br>не смог не взять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399219</guid>
<pubDate>2008-09-15 00:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399219</link>
<title>Цитата #399219</title>
<description><![CDATA[сижу и думаю: как в одной статье совместить 2 праздника - день борьбы с самоубийствами и европейский день женского оргазма... оба сегодня]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399218</guid>
<pubDate>2008-09-15 00:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399218</link>
<title>Цитата #399218</title>
<description><![CDATA[<br>Она: Never trust anything that bleeds for 5 days and doesn&#039;t die =)<br>Он: а перевод?<br>Она: не доверяй ничему, что может истекать кровью 5 дней подряд и не умереть ))<br>Она: я тоже перевод не знала,<br>мне перевели ))<br>Он: это правильный перевод?<br>Он: Стоит ли мне верить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399217</guid>
<pubDate>2008-09-15 00:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399217</link>
<title>Цитата #399217</title>
<description><![CDATA[Давеча читал объявление - среди требований - &quot;опыт работы в Visual Studio 2005 - не меньше 5 лет&quot;. Хм, интересно, нашли они кого, нет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399216</guid>
<pubDate>2008-09-15 00:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399216</link>
<title>Цитата #399216</title>
<description><![CDATA[Купил Strepfen от боли в горле. В пачке 16 таблеток.<br>На обратной стороне в касной рамке &quot;способ применения и дозы&quot;<br>последние две фразы:<br>- Не следует употреблять более 5 таблеток в течение 24 часов.<br>- Не следует принимать таблетки более 3-х дней.<br>Спрашивается - нахера нужна 16-я таблетка??? о_0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399215</guid>
<pubDate>2008-09-15 00:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399215</link>
<title>Цитата #399215</title>
<description><![CDATA[перешла по ссылке... наткнулась на ЭТО:<br><br>&quot;Ничего не найдено, или проблемы с сервером. Впрочем, кого это волнует.&quot;<br><br>и пониже подпись<br><br>&quot;Нам наплевать на вас. Нет, правда&quot;<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399214</guid>
<pubDate>2008-09-15 00:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399214</link>
<title>Цитата #399214</title>
<description><![CDATA[пошел в банк карточку кредитную получать...<br>сидит там дево и мне грит - у вас уже была карточка, вам ее надо деактивировать, активировать, блаблабла.....<br>я у нее межу прочим спрашиваю &quot;а на карточке скоко мегабайт памяти? туда 10 млн рублей влезет?<br>ТЫ БЫ ВИДЕЛА ЕЕ ГЛАЗА!!!!!!!!! карточку выдали без прволочек - даже старую не забрали.<br>в паспорте окаалась бумажка с надписью Даша и телефоном))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399212</guid>
<pubDate>2008-09-15 00:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399212</link>
<title>Цитата #399212</title>
<description><![CDATA[Сегодня знакомый в универе рассказывает(факультет Автоматики и Вычислительной техники): сдает реферат по истории на 400 с лишним страниц, препод ему: &quot;уменьшишь размер реферата до 15-ти страниц - получишь зачет.&quot; Он сдает файл рефератом и лупой, препод: &quot;а зачем лупа?&quot; Он: &quot;начнете читать, поймете&quot;, - уходит. В общем, этот программер уменьшил ШРИФТ до 0,2(!!!!)<br>P.S. Зачет получил)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399211</guid>
<pubDate>2008-09-15 00:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399211</link>
<title>Цитата #399211</title>
<description><![CDATA[zu: Разбирала во сне сначала большой древний телевизор, потом маленький современный. Искала нужную деталь.<br>zu: деталь потом закапывала. Раскапывала снова. Ломала. Запирала непонятно где. Топила. Кажется, в итоге сожгла. А знаешь почему?<br>Алёна: *заинтересованно* ии?<br>zu: Потому что она, сцуко, ХРАПЕЛА!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399210</guid>
<pubDate>2008-09-14 11:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399210</link>
<title>Цитата #399210</title>
<description><![CDATA[XXX 16:37&gt;<br>сейчас интересную штуку на вики вычитал. Цитирую: &quot;В английском языке для слова «localization» иногда применяется сокращение «l10n». При этом число 10 означает количество пропущенных между «l» и «n» букв.&quot;<br><br>YYY 16:38&gt;<br>и1и на х1й<br><br>XXX 16:38&gt;<br>сцуко<br><br>XXX 16:39&gt;<br>а ведь красиво... :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399209</guid>
<pubDate>2008-09-14 11:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399209</link>
<title>Цитата #399209</title>
<description><![CDATA[Прислали по аське кусок кода. Квип увидел в сообщении смайлы :-!. Согласен, код тошнотворный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399208</guid>
<pubDate>2008-09-14 11:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399208</link>
<title>Цитата #399208</title>
<description><![CDATA[Папа<br>сос кольких до каких ты завтра учися<br><br>Крошка Енот<br>с 8.30 до 15.40 в пятницу так же<br><br>Папа<br>а в субботу<br><br>Крошка Енот<br>а в субботу свадьба<br><br>Папа<br>у кого?<br><br>Крошка Енот<br>у нас c Митей блин!!!)))))))))<br><br>Папа<br>у где? у хто?<br><br>Крошка Енот<br>папа..возможно для тебя это станет неожиданностью,но я выхожу замуж.<br><br>Папа<br>хто разрешил?<br><br>Крошка Енот<br>*ROFL*<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399207</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399207</link>
<title>Цитата #399207</title>
<description><![CDATA[Купил себе мышу - читаю характеристику<br>&quot;Наклоняемое колесо для 4D-прокрутки&quot;))<br>Это во времени еще да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399206</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399206</link>
<title>Цитата #399206</title>
<description><![CDATA[Интресная вещь психология. Примерно 11-12 лет назад мне постоянно снилось, что я захожу в туалет, проваливаюсь в унитаз и оказываюсь в другом месте. И только не давно до меня дошло, от куда такие сны были. В марио играть меньше надо было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399205</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399205</link>
<title>Цитата #399205</title>
<description><![CDATA[Как говорит одна моя знакомая, родом из ГДР, преподаватель со стажем, полиглот и почитатель русского рока, да и просто хороший человек:<br><br><br>&quot;Как я вас завидую: можете целые сутки делать закупки или сидет в интернет-кафе, даже в полуночи, можете скачать всякую музыкуиз интернета - без штрафа, покупать пиратские диски - без штрафа, читать безплатно всякие книги в интернете (наплевать на авторские права), можете курить где хотите - без штрафа, можете ехать зайцем - без штрафа, можете ругать сексуальных и национальных меньшинств - без штрафа... ругать начатльство (тогда наверное не сразу уволят), ...можете открыто сказать, что вы - патриоты, никто не обвиняет в нацистском мышлении...<br><br>В России можешь даже вслух сказать: &quot;У моей бабушки было веселое детство&quot; - никто не обвиняет в смягчении тоталитаризма.<br><br>У вас можешь вслух сказать: &quot;Не все было плохо при коммунистах&quot; - и (наверное) никто не обвиняет в смягчении тоталитаризма...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399204</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399204</link>
<title>Цитата #399204</title>
<description><![CDATA[Hа днях ощутил все величие наследия СССР. Починил итальянскую стиральную машину при помощи инструментов из советского детского конструктора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399203</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399203</link>
<title>Цитата #399203</title>
<description><![CDATA[На днях посмотрел новость об открытии паролимпиады и подумал: а почему бы не открыть еще и суперолимпиаду, на которой официально разрешить любой допинг ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399202</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399202</link>
<title>Цитата #399202</title>
<description><![CDATA[я вчера мелкую забираю из сада. &quot;ну, - говорю, - как прошел день? что делали? спала ли днем? что было на обед?..&quot; она, не поднимая головы, задумчиво: &quot;знаешь, мне кажется, ты много болтаешь...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399201</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399201</link>
<title>Цитата #399201</title>
<description><![CDATA[Продам телефон Nokia N72.<br>Б/у 1 год. Т-9 обучен олбанскому.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399200</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399200</link>
<title>Цитата #399200</title>
<description><![CDATA[есть вот у нас учебник по физике...автор Э.Г. Позняк<br>откроешь вот перед сессией, а тебе на 1 странице правду жизни:<br>&quot;Позняк&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399198</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399198</link>
<title>Цитата #399198</title>
<description><![CDATA[Olenka &#8206;(12:05):<br>Вот я всё думаю...Вот почему в сказке про трёх поросят дунул волк. а крышу снесло поросятам???<br>Туман &#8206;(12:06):<br>Оля, это такая детская сказка, не забивай себе голову. на самом деле - дунул автор)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399197</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399197</link>
<title>Цитата #399197</title>
<description><![CDATA[препод по физике сегодня на лекции отжег<br>пишет на доске &quot;&#955;&quot; и комментирует:<br>&quot;запишите: лямбда - длина волны, а не период полураспада, как многие подумали!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399196</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399196</link>
<title>Цитата #399196</title>
<description><![CDATA[С одного лингвистического сайта:<br>&quot;В чешском языке можно составить целые предложения из одних только согласных. Например: Str&#269; prst skrz krk - Засунь палец в рот. Или: Prd krt skrz drn, zprv zhlt hrst zrn - Крот пернул сквозь траву, проглотив сначала горсть зерна.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399195</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399195</link>
<title>Цитата #399195</title>
<description><![CDATA[Покупали спец одежду для рабочих. Убило одно название, &quot;Маска электросварщика пластиковая &quot;Вейдер&quot;&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399194</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399194</link>
<title>Цитата #399194</title>
<description><![CDATA[Хирурги-страшные люди.мне сегодня один выдал:&#039;еще раз увижу касающимся на тележке для больных по коридору,поставлю капельницу внутримышечно 0_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399193</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399193</link>
<title>Цитата #399193</title>
<description><![CDATA[Сидим с другом смотрим немое кино.<br>xxx:<br>бла, какая то восьмибитная музыка =/<br>yyy:<br>Это пианино.<br>ххх:<br>О_о<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399192</guid>
<pubDate>2008-09-14 10:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399192</link>
<title>Цитата #399192</title>
<description><![CDATA[еперь ДПСов заменили камеры... пойду сделаю себе на переднее и заднее стекло наклейку &quot;фотошоп&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399191</guid>
<pubDate>2008-09-14 09:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399191</link>
<title>Цитата #399191</title>
<description><![CDATA[z-kzn-z: (16:55:19)<br>я читал гдето что в мандриве 2009 переработан немного установщик, но я не думал что настолько<br><br>z-kzn-z: (16:55:28)<br>я не нашел пункта &quot;install&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399190</guid>
<pubDate>2008-09-14 09:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399190</link>
<title>Цитата #399190</title>
<description><![CDATA[- ПАЦАНЫ, КОРОЧЕ! НА ПРИМОЧКАХ ИГРАЮ ТОЛЬКО СОЛО-ГИТАРИСТЫ И НЕДОНОШЕННЫЕ!<br>- Наверное ты имел ввиду на процессорах(и я не соглашусь с тобой), а без примочек(distortion, overdrive, chorus и пр.) не играет ни кто..(ну почти)))<br>- ПРИЧЁМ ТУТ ПРОЦЕССОРЫ? Я ВАПЩЕ НЕ О КОМПАХ!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399189</guid>
<pubDate>2008-09-14 09:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399189</link>
<title>Цитата #399189</title>
<description><![CDATA[Поликлиника.Очередь.Мама с ребенком, спрашивает у него, какие есть времена года, ответ: весна....как его...ну,это...лето..еще о-осень есть....хмм...и понедельник!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399187</guid>
<pubDate>2008-09-14 09:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399187</link>
<title>Цитата #399187</title>
<description><![CDATA[а мне у нас в зоопарке нравится плакат: &quot;Обними дерево, приласкай травинку, поговори с восходящим солнцем.&quot; Так и хочется добавить &quot;Скажи наркотикам нет!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399186</guid>
<pubDate>2008-09-14 09:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399186</link>
<title>Цитата #399186</title>
<description><![CDATA[Начал резаться зуб мудрости, в это время перекрасилась в блондинку. Зуб рости перестал. Мне кажется он о чем то догадывается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399185</guid>
<pubDate>2008-09-14 09:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399185</link>
<title>Цитата #399185</title>
<description><![CDATA[Открыл шкаф на кухне. Читаю на коробочках: &quot;Полыни горькой трава&quot;, &quot;Березы листья&quot;, &quot;Боярышника плоды&quot;...<br>Бля, такое впечатление, что мастер Йода шабашит продавая дары природы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399184</guid>
<pubDate>2008-09-14 09:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399184</link>
<title>Цитата #399184</title>
<description><![CDATA[TV<br>вы название для дитя придумали?<br>Viking<br>не, не придумали :(<br>TV<br>само придумает?<br>TV<br>или рандомом<br>Viking<br>ну я Лене делегировал :)<br>TV<br>отмазался значит..<br>понятно)<br>Viking<br>ну я и так уже фамилию и отчество придумал, сколько ж можно :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399183</guid>
<pubDate>2008-09-14 09:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399183</link>
<title>Цитата #399183</title>
<description><![CDATA[Уважение - это когда чтобы поприветствовать человека вытаскиваешь оба наушника.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399182</guid>
<pubDate>2008-09-14 09:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399182</link>
<title>Цитата #399182</title>
<description><![CDATA[количество дней в обычном году в двоичной системе 101 101 101 - мля, создатели календаря явно что-то недоговаривали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399181</guid>
<pubDate>2008-09-14 09:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399181</link>
<title>Цитата #399181</title>
<description><![CDATA[Из статьи про выбор цифрового фотоаппарата:<br><br>Знаю одного человека, который купил цифровой фотоаппарат только для того, чтобы ходить с ним в библиотеку и тайно, пользуясь тем, что аппарат небольшой и можно получать хорошие фотографии без вспышки, фотографировать страницы книг необходимые для работы. В библиотеке ксерокс каждой страницы стоил три рубля, но человек высчитал, что полностью окупит покупку фотоаппарата за полгода и, действительно, окупил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399180</guid>
<pubDate>2008-09-14 09:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399180</link>
<title>Цитата #399180</title>
<description><![CDATA[Новости по радио: мужчина на инвалидной коляске ограбил магазин. Приехал в магазин с ножом и битой, разбил кассовый аппарат. НО денег не взял. Украл несколько пачек презервативов и энергетиков, после чего скрылся. Найти его так и не удалось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399179</guid>
<pubDate>2008-09-13 23:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399179</link>
<title>Цитата #399179</title>
<description><![CDATA[milord:<br>Или. Далекие четыре с половиной года назад мое место было в кассе. Ну, так посадили.<br>И вот было принято, что когда приходит страховой агент сдавать собранные с клиентов деньги, он должен зайти и громко назвать свою фамилию по следующей форме - &quot;Я Иванов!&quot; или &quot;Я Петров!&quot;.<br>Конец рабочего дня. Все запаренные, голова уже ни у кого не варит. Агенты кончились уже часа два как. И тут заходит мужик и громко так, браво, - &quot;Я УМЕР!!&quot;.<br>Старший кассир, после минутной паузы, виновато разводя руками - &quot;А я чем могу помочь?&quot;.<br><br>milord:<br>Оказалось, что зовут дятько Александр Умер.<br><br>Лёка-Алани:<br>ирония судьбы :D<br><br>milord:<br>Ну хуле. -)<br><br>Лёка-Алани:<br>представляешь, каково ему в школе было?..<br><br>Лёка-Алани:<br>идет кто-нибудь по коридору: &quot;кто из вас умер???&quot; - &quot;я...&quot; - &quot;пройдемте с нами...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399178</guid>
<pubDate>2008-09-13 23:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399178</link>
<title>Цитата #399178</title>
<description><![CDATA[[23:05:46] &lt;@ByHDEP&gt;Внимание! Вопрос-анаграмма!<br>[23:05:50] &lt;@ByHDEP&gt;Bоnpoс-aнагpаmmа: Что это за слово: ебуча?(5 букв)<br>[23:05:51] &lt;%Radon&gt; учеба<br>[23:05:52] &lt;@ByHDEP&gt;Безупречно, Radon!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399177</guid>
<pubDate>2008-09-13 23:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399177</link>
<title>Цитата #399177</title>
<description><![CDATA[DikiY: купили бубен в админку<br>DikiY: звонкий пиздец<br>DikiY: к нему еще дилда прилагается волосатая<br>Хамяк: чтобы бить?<br>DikiY: угу.. токашто постебали<br>DikiY: скриптик есть, для включения компов в классе<br>DikiY: Я его запускаю, остаеца тока на ентер нажать чтобы компы включились. говорю напарнику, чтоб на 3й удар бубена пускал<br>DikiY: выхожу в класс, там студентеги тока зашли, размещаются<br>DikiY: стучу в бубен<br>DikiY: компы включаюца<br>DikiY: чешу репу дилдой, говорю &quot;работает&quot; и ухожу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399176</guid>
<pubDate>2008-09-13 23:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399176</link>
<title>Цитата #399176</title>
<description><![CDATA[1: Господа, хочу признаться что что пизженные яблоки - вкуснейшая штука! 0:-)<br><br>2: Это ты ещё пизженную чёрную икру не пробовала B-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399175</guid>
<pubDate>2008-09-13 23:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399175</link>
<title>Цитата #399175</title>
<description><![CDATA[Анютик<br>Не чего не проснулась в тебе ко мне?<br><br>FoRsakeN<br>ща разбужу ...подожди...<br><br>FoRsakeN<br>блин....оно короче проснулось,опохмелилось и опять легло спать.....=\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399174</guid>
<pubDate>2008-09-13 23:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399174</link>
<title>Цитата #399174</title>
<description><![CDATA[Способ выхода из любой ситуации один - соберись и разбирайся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399173</guid>
<pubDate>2008-09-13 23:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399173</link>
<title>Цитата #399173</title>
<description><![CDATA[Работаем в офисе над рекламным банером одного проекта (картинка на банере состоит из пазлов), в ответ на отправленый дизайн от начальства приходит смс с изменениями которые нужно внести. Содержание следующее:<br>- &quot;значит с первыми двумя все нормально пазлами, третий нужно чтоб сомкнулся со вторым сверху с правого угла второго, по горизонтали середины верха второго пазла, скрепи их все...&quot;<br><br>Читали медленно, вчетвером... много думали...<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399171</guid>
<pubDate>2008-09-13 23:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399171</link>
<title>Цитата #399171</title>
<description><![CDATA[mitrich: нет ничо хуже для фирмы, чем глупый, но смелый сисадмин...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399170</guid>
<pubDate>2008-09-13 23:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399170</link>
<title>Цитата #399170</title>
<description><![CDATA[она: может я просто гиперсексуальная?)<br>он: может у тебя просто шило в жопе? о_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399169</guid>
<pubDate>2008-09-13 23:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399169</link>
<title>Цитата #399169</title>
<description><![CDATA[xxx:я в течении месяца электричку куплю)<br>yyy:кому?<br>xxx:себе<br>xxx:правда незнаю пока какую<br>xxx:для этого мне надо сыграть песню на бобре)<br>xxx:песдец.можно подумать что я ебнулся,если не знать что речь о гитарах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399168</guid>
<pubDate>2008-09-13 15:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399168</link>
<title>Цитата #399168</title>
<description><![CDATA[Мир перевернулся...Теперь в асе сидят с телефона, а СМС отправляют с компьютера...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399167</guid>
<pubDate>2008-09-13 15:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399167</link>
<title>Цитата #399167</title>
<description><![CDATA[Объясняла бабушке, что теперь учусь на программиста. Сошлись на том, что я ремонтирую телевизоры и развожу мышей...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399166</guid>
<pubDate>2008-09-13 15:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399166</link>
<title>Цитата #399166</title>
<description><![CDATA[Вот интересно, какова средняя продолжительность жизни всплывающего окна?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399165</guid>
<pubDate>2008-09-13 13:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399165</link>
<title>Цитата #399165</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt;: а вообще перваки от старшекурсников мало чем отличаются.. разве только у старичков благодарности к преподам больше<br>&lt;yyy&gt;: хех) а в чем это выражаеццо?<br>&lt;xxx&gt;: ну перваки, когда их отпускают с пары, орут на весь универ УРА, а старички - СПАСИБО!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399164</guid>
<pubDate>2008-09-13 13:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399164</link>
<title>Цитата #399164</title>
<description><![CDATA[Alf: приехал в италию к родственникам, ну и на первое время оплатил комнату в комуналке. здесь трогать чужие чашки - табу. тарелки, кастрюли, вилки-ложки и т.д. все общее. а чужую чашку только тронь, тебе потом месяц будут в супы плевать. Ну не суть важно. Через пару недель подселилась одна девка, откудато из франции вроде. Толи ей забыли рассказать правила, толи она забыла, в общем заварила себе кофе в моей чашке...ну я и показал ей на пальцах, мол &quot;еще раз увижу - выебу&quot;...Второй месяц встречаемся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399163</guid>
<pubDate>2008-09-13 12:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399163</link>
<title>Цитата #399163</title>
<description><![CDATA[На паре:<br>Препод: ...экономическое состояние большинства наших компаний развивается по системе спирали...<br>Голос с задней парты: Ога, спирали, спираем и будем спирать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399162</guid>
<pubDate>2008-09-13 12:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399162</link>
<title>Цитата #399162</title>
<description><![CDATA[вчера коллега отжег))<br>идет смотрит ключ из двери торчит в соседнем отделе без пяти пять вечера, он со словами сегодня работаем сверхурочно... повернул ключ и ушел домой....<br>народ ждал уборщицу до пол седьмого....<br>его сегодня встречали всем отделом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399161</guid>
<pubDate>2008-09-13 12:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399161</link>
<title>Цитата #399161</title>
<description><![CDATA[M@x (12:43:50 8/09/2008)<br>Х@й!<br>alex (12:44:36 8/09/2008)<br>Толи обматерили, толи поздоровались...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399160</guid>
<pubDate>2008-09-13 12:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399160</link>
<title>Цитата #399160</title>
<description><![CDATA[Клинит, фигово, пытаешься найти помощи у друзей. Спрашиваешь у знакомого гота:<br>- Как выйти из депресняка?<br>- *медленно затягиваясь, лениво сплевывая на землю* А зачем?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399158</guid>
<pubDate>2008-09-13 08:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399158</link>
<title>Цитата #399158</title>
<description><![CDATA[ххх: мдя<br>ууу: че ?<br>ххх: хочю в Новую зеладнию<br>инет на 10 мбит<br>девку сисястую<br>и домик на обрыве с видом на океан...<br>ххх: и шоп ты с моей губы ногу убрал..неприятно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399157</guid>
<pubDate>2008-09-13 07:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399157</link>
<title>Цитата #399157</title>
<description><![CDATA[Рики (19.08): Объявление в газете : &quot;При покупке 500 мб оперативной памяти вы получмете 12 мб бесплатно, при покупке 1000 мб - 24 мб бесплатно!&quot;. Капаццо!!11!адин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399156</guid>
<pubDate>2008-09-13 07:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399156</link>
<title>Цитата #399156</title>
<description><![CDATA[Турция, отель 3 *, обед, на ложке выцарапано: &quot;Въеби говна!&quot;...О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399155</guid>
<pubDate>2008-09-13 07:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399155</link>
<title>Цитата #399155</title>
<description><![CDATA[Эклипс: почему у павер-миталистаф такая мода на болезни в названиях? Эпидемия, Анорексия, Ботулия, Лейкемия, Анемия, Меланхолия... Кошмар какой-то...<br>Comandante Che Gevara: А у панкаф лекарства:Элизиум,Пурген,Лечение Одуванчиками,Иммодиум. Митал лечится панкам? 0_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399154</guid>
<pubDate>2008-09-13 07:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399154</link>
<title>Цитата #399154</title>
<description><![CDATA[olesya (15:51:39 8/09/2008)<br>а нам приходилось объяснять одной клиентке, что у мышки нет верхней и нижней кнопки<br><br>voyger.men (15:52:07 8/09/2008)<br>как нет????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399153</guid>
<pubDate>2008-09-12 23:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399153</link>
<title>Цитата #399153</title>
<description><![CDATA[Sex<br>Запрос авторизации: Приветствую!<br><br>ПадонагЪ<br>как же давно я тебя ждал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399152</guid>
<pubDate>2008-09-12 23:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399152</link>
<title>Цитата #399152</title>
<description><![CDATA[Иногда я совсем не понимаю женщин:<br><br>PARTYзанка (22:47:28 9/09/2008)<br>макс... дай мужской совет, а?<br><br>MAXIMUS (22:47:36 9/09/2008)<br>слушаю<br><br>PARTYзанка (22:48:02 9/09/2008)<br>ситуация: родители молодого человека празднуют 30 лет свадьбы<br><br>MAXIMUS (22:48:13 9/09/2008)<br>О_о<br><br>PARTYзанка (22:48:17 9/09/2008)<br>я приглашена<br><br>MAXIMUS (22:48:21 9/09/2008)<br>о_О<br><br>PARTYзанка (22:48:32 9/09/2008)<br>НО! он гей, они об этом не знают и думают что я его девушка<br><br>PARTYзанка (22:48:38 9/09/2008)<br>видят меня впервые<br><br>PARTYзанка (22:48:46 9/09/2008)<br>вопрос: ЧТО ОДЕТЬ!!!!<br><br>MAXIMUS (22:48:58 9/09/2008)<br>О_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399151</guid>
<pubDate>2008-09-12 22:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399151</link>
<title>Цитата #399151</title>
<description><![CDATA[Моей подруге (преподавателю) группа сдала восемь одинаковых работ, причем при замене фамилии на титульном листе никто не додумался сопоставить фамилию, собственно, преподавателя с фамилией студента, которая значилась на работе.<br><br>Представьте ее удивление, когда она получила ВОСЕМЬ(!!!) копий своей собственной работы, которую она выполняла 12 лет назад.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399150</guid>
<pubDate>2008-09-12 22:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399150</link>
<title>Цитата #399150</title>
<description><![CDATA[Некроня (10:27:38 10/09/2008)<br>бля, я понял у кого басисты всех альтернативных групп взяли моду держать басуху не как обычную гитару )))<br><br>Некроня (10:27:54 10/09/2008)<br>ну т.е. более вертикально )<br><br>Некроня (10:29:01 10/09/2008)<br>бля, ты не поверишь )<br>у собаки из бременских музыкантов советских ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399148</guid>
<pubDate>2008-09-12 22:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399148</link>
<title>Цитата #399148</title>
<description><![CDATA[Мир идет к трехполюсности наподобие Старкрафта.<br>Китайцы, естественно, за зергов: их много.<br>Америкосы за протоссов: у них техники умной много.<br>Ну, а нам остаются терраны с ядерными ракетами:).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399147</guid>
<pubDate>2008-09-12 22:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399147</link>
<title>Цитата #399147</title>
<description><![CDATA[mrkasyak<br>Слух,а как ты англ яз учил?<br><br>mrkasyak<br>Самоучитель хочу скачать...<br><br>Brainworm<br>качай fallout 2]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399146</guid>
<pubDate>2008-09-12 22:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399146</link>
<title>Цитата #399146</title>
<description><![CDATA[Генератор слоганов говорите? Вот мне, на слово Пипец он выдал нечто. Цитирую:<br>Быстро и надолго. Пипец.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399145</guid>
<pubDate>2008-09-12 22:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399145</link>
<title>Цитата #399145</title>
<description><![CDATA[[cheshka]: не понимаю, как ктото вообще мог на тебе жениться! ты ж некрасивая вроде говорила<br>[Velga]: (согласно) некрасивая...<br>[cheshka]: и лентяйка, блин та еще! :D<br>[Velga]: (философски пожимая плечами) лентяйка...<br>[cheshka]: ну блин, я ж щучу! :) девушка ты или нет, имей гордость, поспорь со мной!<br>[Velga]: (покаянно) не девушка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399144</guid>
<pubDate>2008-09-12 22:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399144</link>
<title>Цитата #399144</title>
<description><![CDATA[Девишник.<br>xxx: Эххх. Ебите меня семеро...<br>ууу: Я всегда думала &quot;Держите меня семеро&quot;...<br>xxx: А зачем меня держать???<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399143</guid>
<pubDate>2008-09-12 22:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399143</link>
<title>Цитата #399143</title>
<description><![CDATA[В технаре, где учился, был туалет, совковый по всей голове, четыре кабинки без дверей и смыв постоянным потоком - четыре трубы из общего бачка, висящего на высоте метра этак два с половиной. А на бачке, жирно так, маркером написано: &quot;СЕРВЕР&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399142</guid>
<pubDate>2008-09-12 22:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399142</link>
<title>Цитата #399142</title>
<description><![CDATA[Меняю пупырчатый полиэтилен ( 65м Х 1,5м ) на однокомнатную квартиру в Волгодонске]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399140</guid>
<pubDate>2008-09-12 22:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399140</link>
<title>Цитата #399140</title>
<description><![CDATA[xxx(23:49:03 9/09/2008)<br>пошла за ночнушкой, которая на полке в папиной комнате. папа спит. свет в комнате выключен. я по темноте врезалась со всего размаха в шкаф,достаточно громко. папахен видно улышал сквозь сон, и не просыпаясь, отчетливо и спокойно так выдал &quot;убирайтесь отсюда, демоны!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399139</guid>
<pubDate>2008-09-12 22:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399139</link>
<title>Цитата #399139</title>
<description><![CDATA[Тоша: у нас одного парня отчислили, за то, что он написал на парте, что преподша - сука. Представляешь, вычислили по почерку, написали докладную, отчислили.<br>я: А я сегодня написала на парте &quot;Бога нет&quot;...<br>Тоша: Э-э...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399138</guid>
<pubDate>2008-09-12 22:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399138</link>
<title>Цитата #399138</title>
<description><![CDATA[Пара по психологии: препод рассказывает что-то вроде:&quot;Вы знаете вот у человека есть душа...&quot;, голос из аудитории:&quot;Ты мне еще скажи что совесть существует&quot;. Занавес)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399136</guid>
<pubDate>2008-09-12 22:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399136</link>
<title>Цитата #399136</title>
<description><![CDATA[Funkye (22:20:03 8/09/2008)<br>как инет аукцион называется?<br><br>Funkye (22:20:09 8/09/2008)<br>я забыл<br><br>*DevIL-INsiDE* (22:20:13 8/09/2008)<br>forex<br><br>Funkye (22:20:17 8/09/2008)<br>ты дурак<br><br>Funkye (22:20:20 8/09/2008)<br>сам ты форекс<br><br>*DevIL-INsiDE* (22:20:25 8/09/2008)<br>я ебу)<br><br>Funkye (22:20:47 8/09/2008)<br>ебэй внатуре ) спс<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399135</guid>
<pubDate>2008-09-12 22:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399135</link>
<title>Цитата #399135</title>
<description><![CDATA[xxx:у нас есть учебник типо по специальности, советуют на всех предметах, ясен пень произносят, а не пишут название<br>сначала записала как Веселовский, Шишкин<br>потом Веселовский, Шишков<br>следующий вариант был Веселовский Шиштов<br>в этом семестре появилась вариация Весоловский Шишков<br><br>и вот сегодня в доме книги я увидела, что оно - Весоловский Кшиштоф - и это 1 человек]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399134</guid>
<pubDate>2008-09-12 21:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399134</link>
<title>Цитата #399134</title>
<description><![CDATA[- Надеюсь, президентом будет Маккейн..<br>- Схренали?<br>- Не терпится увидеть, как Обама засудит пол Америки за расовую дискриминацию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399133</guid>
<pubDate>2008-09-12 21:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399133</link>
<title>Цитата #399133</title>
<description><![CDATA[Приземлились в Пулково-1. Самолёт ещё не остановился, а некоторые уже начали подниматься со своих мест. Стюадресса выглядывает из-за ширмы и говорит: &quot;Зачем вы встали со своего места? Самолет будет тормозить, мало того, что себе позвоночник сломаете, так ещё и впереди сидящему шею свернёте&quot;. Доходчиво объяснила...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399132</guid>
<pubDate>2008-09-12 21:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399132</link>
<title>Цитата #399132</title>
<description><![CDATA[Вышел покурить. Стоит машино - номер &quot;к666ту&quot;, дети на грязи дописали &quot;лху&quot;. Песдец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399131</guid>
<pubDate>2008-09-12 21:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399131</link>
<title>Цитата #399131</title>
<description><![CDATA[В Авиаторах услышал: &quot;Королева Великобритании побоялась летать на подаренном ей одномоторном вертолете, сочтя что это небезапасно, и подарила его мужу и сыну.&quot;<br>Такая добрая и заботливая жена и мать!!!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399129</guid>
<pubDate>2008-09-12 21:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399129</link>
<title>Цитата #399129</title>
<description><![CDATA[ехал в лифте у друга. И какая-то цука под кнопкой СТОП подписала маркером &quot;РАБОЧАЯ&quot;.... ну дык я как русский человек-не поверил пока сам не попробовал... Действительно рабочая! 2 часа блять в лифте просидел!!!((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399128</guid>
<pubDate>2008-09-12 21:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399128</link>
<title>Цитата #399128</title>
<description><![CDATA[Вчера, картина, в метро на Тургеньевской.<br>Сижу, жду жену.<br>Подъезжает поезд, как обычно народу много, 6 часов вечера.<br>И вот все зашли и один мужик подбегает к двери последний и резко останавливается.<br>Я вижу по лицу, что он завис что бы чихнуть, да и видно, что простывший.<br>Ну он естественно очень сильно и от души чихает и в это же время закрывается дверь в вагон и мужик не успевает. А на дверях вагона, на стекле, висит реклама &quot;NOD32 ESET&quot;<br>Мужик смотрит на неё, достаёт платок, вытирает нос и выдаёт.<br>&quot;Ну да.. хуле.. антивирус.. Понимаю!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399126</guid>
<pubDate>2008-09-12 21:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399126</link>
<title>Цитата #399126</title>
<description><![CDATA[Leprechaun<br>в пятницу пойду на киркорова!<br>DVAlin®<br>охотиться?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399125</guid>
<pubDate>2008-09-12 21:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399125</link>
<title>Цитата #399125</title>
<description><![CDATA[На заправке мужиг подходит к кассе и говорит:&quot;Девушка,знаете,у меня бак на 60 литров,обычно влезает 55-56,а сейчас 62 влезло&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399124</guid>
<pubDate>2008-09-12 18:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399124</link>
<title>Цитата #399124</title>
<description><![CDATA[Святой: замужняя?<br>Kremleva: НЕЕЕЕ<br>Святой: ептить)))))) свободная касса)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399123</guid>
<pubDate>2008-09-12 15:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399123</link>
<title>Цитата #399123</title>
<description><![CDATA[Кристофер<br>нужна девушка скромная,обаятельная,общительная,и что бы была хорошей любовницей.Это наверное потому что я много страдал от любви последнее время<br>Катя<br>а как твое страдание от любви относится к этим критериям? Раньше ты хотел вульгарное замкнутое бревно?)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399122</guid>
<pubDate>2008-09-12 15:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399122</link>
<title>Цитата #399122</title>
<description><![CDATA[...Примечательно, что русский перевод книги Дарвина &quot;Изменения животных и растений при одомашнивании&quot; был опубликован раньше, чем ее оригинальный текст.<br>(с)Общая биология 10-11 класс, стр 146.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399121</guid>
<pubDate>2008-09-12 15:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399121</link>
<title>Цитата #399121</title>
<description><![CDATA[Из новостей на Секлабе:<br>Американцы ищут террористов по теням на аэрофотоснимках.<br>Инженер лаборатории JPL Эдриан Стоица (Adrian Stoica) предложил новую методику опознания людей по изображению, полученному с помощью аэрофотосъемки. Отбрасываемая человеком тень, а особенно тень идущего человека, помогает установить личность этого человека с высокой точностью, полагает Стоица.<br><br>Один из комментов<br><br>Продам зонт, недорого...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399120</guid>
<pubDate>2008-09-12 15:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399120</link>
<title>Цитата #399120</title>
<description><![CDATA[Rod (20:45:18 6/09/2008)<br>я сцуко неубиваем))<br>Rod (20:45:54 6/09/2008)<br>когда я собирался, то не нашел ни одного целого носка!!<br>Rod (20:46:25 6/09/2008)<br>и тут я увидел степлер...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399119</guid>
<pubDate>2008-09-12 15:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399119</link>
<title>Цитата #399119</title>
<description><![CDATA[Romanzo: К слову о фанариках. Есть такой фонарь, Torch flashlight. Производители говорят, что он самый яркий в мире. От него можно прикуривать и на нем (если верить их маркетологам) можно зажарить яйца (куриные).<br>neutral: не дай бог в кармане включится!<br>irishman: ага.. он ведь сука наверняка не отличает яйца по типу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399118</guid>
<pubDate>2008-09-12 15:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399118</link>
<title>Цитата #399118</title>
<description><![CDATA[Lezhan Lore &gt; мышка мишке мыла шишки<br>Lezhan Lore &gt; мало мыла дали мышке<br>Real Sapphire &gt; семь условно дали мышке )))<br>Lezhan Lore &gt; мышка шишки недомыла<br>Lezhan Lore &gt; слишком много шишек было<br>Lezhan Lore &gt; вооот<br>Lezhan Lore &gt; но вы еще не слышали как дочка его рассказывает<br>Lezhan Lore &gt; примерно так<br>Lezhan Lore &gt; миська миське мила сиськи ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399117</guid>
<pubDate>2008-09-12 15:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399117</link>
<title>Цитата #399117</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет! Как дела? Видел новый прикольный сайт с видео открыли?<br>yyy: совесть есть? мало того что сперли мою аську, так еще с нее же шлете мне спам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399116</guid>
<pubDate>2008-09-12 15:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399116</link>
<title>Цитата #399116</title>
<description><![CDATA[-все мужики пидарасы каких мало!<br>-сама поняла что сказала?<br>-нет.а надо?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399115</guid>
<pubDate>2008-09-12 15:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399115</link>
<title>Цитата #399115</title>
<description><![CDATA[ххх: сцуко тут все ходят чото жрут... дрязнят...<br>ххх: а голодный админ-злой админ<br>ххх: злой админ-плохая сеть<br>ххх: плохая сеть-нет зарплаты<br>ххх: нет зарплаты-злой админ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399114</guid>
<pubDate>2008-09-12 15:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399114</link>
<title>Цитата #399114</title>
<description><![CDATA[Как назвать то, что ко мне на первое сентября приходит студент-первокурсник, на первую институтскую пару в своей жизни, садится на заднюю парту и засыпает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399113</guid>
<pubDate>2008-09-12 15:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399113</link>
<title>Цитата #399113</title>
<description><![CDATA[Барахолка фототехники:<br><br>Москва.<br><br>Sigma AF 70mm f/2.8 Macro EX DG CANON EF<br>отличный макро, в идеальном состоянии, коробка, чехол, все как было при покупке. + защитная стекляшка.<br>Использовал с Canon 40D.<br><br>брал 25 декабря 2007 за 17.000.<br>розничная цена - 12-15, отдам за 10, пользовался раз 5 всего.<br><br>причина продажи - мама у*бала кэнон кувалдой.<br>провинился я.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399112</guid>
<pubDate>2008-09-12 14:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399112</link>
<title>Цитата #399112</title>
<description><![CDATA[она: у меня голова болит((<br>он: а я и не предлагаю<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399111</guid>
<pubDate>2008-09-12 13:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399111</link>
<title>Цитата #399111</title>
<description><![CDATA[Olmeca: нет, небылицы нашим внукам мы будем расказывать о призраке диска B:\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399110</guid>
<pubDate>2008-09-12 13:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399110</link>
<title>Цитата #399110</title>
<description><![CDATA[DrTribe: дитя да куда ж тебе трахаццо?<br>фypия*eщe*тa:  мне 15и я опытная. у меня было 4 парня<br>DrTribe: сидят все уже?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399109</guid>
<pubDate>2008-09-12 13:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399109</link>
<title>Цитата #399109</title>
<description><![CDATA[кароч девушка с бывшей работы рассказывала:<br>дейсвующие лица:<br>Вика - она<br>таксист<br>Ким - её муж(тоже таксист)<br>В: посралась с мужем он ушёл на работу,думает ну и фиг с ним вечер пойду к подруге.вызывает такси.садиться в машину и едет.слышит переговоры по рации<br>-&quot;Ким ты работать сегодня будешь?&quot;<br>-&quot;не нах мы тут с бабами пьём!&quot;<br>-&quot;хорошо снимаю тебя заказы.удачно отдохнуть&quot;<br>вика спокойно доезжает до подруги рапслачивается с таксистом и говорит<br>&quot;а вы можите привет передать по рации?&quot;<br>&quot;да а кому?&quot;<br>&quot;Киму&quot;<br>в рацию &quot;Ким тебе тут девушка красивая такая привет передаёт&quot;<br>сквозь шум женских голосов &quot;да прикольно!наверно постоянная клиентка. Как зовут? Вика? аа чёт не могу вспомнить.как фамилия то?&quot;<br>вика:&quot;Ким&quot;<br>гробовая тишина<br>таксист сочувствуя:&quot;Ким это твоя жена....Удачно отдохнуть тебе....&quot;<br>(с)ionix]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399108</guid>
<pubDate>2008-09-12 13:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399108</link>
<title>Цитата #399108</title>
<description><![CDATA[она<br>это правильно. Даже женатый имеет право на личное пространство<br><br>он<br>мужу этот тезис озвучивала?<br><br>Она<br>конечно<br><br>она<br>мы не лазим друг другу в телефоны<br><br>он<br>давай я тебе со своего номера кину смс &quot;Спасибо за ночь, любимая, хочу засадить тебе в сладкую попу еще разок. Твой Дикарь&quot;<br><br>и ты НА САМОМ деле узнаешь, не лазите ли вы друг другу в телефоны. правда ты об этом можешь узнать уже посмертно, с облака.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399107</guid>
<pubDate>2008-09-11 21:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399107</link>
<title>Цитата #399107</title>
<description><![CDATA[Тема на локальном форуме:<br><br>Представь: ты очнулся голый, днем, на полу сортира на вокзале. Рядом никого. В кулаке зажаты 100 рублей. Ты ничего не можешь вспомнить - ни как тебя зовут, ни где ты живешь и как тут оказался.<br>Твои действия?<br><br>ххх:<br>ждать в сортире, пока кто зайдет. отмудохать его головой об унитаз. забрать одежду и все его вещи. в кулак ему сунуть 100 рублей<br><br>ууу:<br>рекурсия бля<br><br>zzz:<br>Всё встает на свои места.<br><br>nnn:<br>Больше не буду заходить в сортиры на вокзале.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399106</guid>
<pubDate>2008-09-11 21:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399106</link>
<title>Цитата #399106</title>
<description><![CDATA[&lt;Daymarus&gt; Помню, мы картошку у Пургена копали<br>&lt;Daymarus&gt; заебались уже<br>&lt;Daymarus&gt; докопали, взяли у него литру самогонки и пошли в лес<br>&lt;Daymarus&gt; и тут мать его к нам приёбыватся &quot;Что у вас там такое, что у вас там такое в пакете?&quot;<br>&lt;Daymarus&gt; Мы говорим &quot;Пиво&quot;, а она никак не отстаёт<br>&lt;Daymarus&gt; Подбегает к Агею, у которого пакет с бутылкой и начинает &quot;Дай посмотреть, дай посмотреть&quot;<br>&lt;Daymarus&gt; Он как рявкнет на неё &quot;Щас ведь блядь не поленимся и обратно картошку зароем!&quot;<br>&lt;Daymarus&gt; Она подумала-подумала и пошла в дом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399105</guid>
<pubDate>2008-09-11 21:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399105</link>
<title>Цитата #399105</title>
<description><![CDATA[infectionn &gt; Большинство видеозаписей на фотике короткие и заканчиваюся так: &quot;Бля, видео!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399103</guid>
<pubDate>2008-09-11 14:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399103</link>
<title>Цитата #399103</title>
<description><![CDATA[Седня из окна универа увидел чьи-то шпоры.. Нацарапанные на дверях гаражей :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399102</guid>
<pubDate>2008-09-11 09:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399102</link>
<title>Цитата #399102</title>
<description><![CDATA[xxx: Рома.я сегодня ночью проснулась в холодном поту.<br>xxx: Такого еще у меня не было<br>xxx: Легла я спать в трусах,а проснулась без них<br>xxx: И не помню снился ли мне сон.<br>xxx: Сейчас я боюсь спать одна.<br>yyy: пяздеееееец.....*ROFL*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399101</guid>
<pubDate>2008-09-11 09:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399101</link>
<title>Цитата #399101</title>
<description><![CDATA[suvorov: у непьющих людей есть одна хорошая черта - они напиваются быстро))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399099</guid>
<pubDate>2008-09-11 09:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399099</link>
<title>Цитата #399099</title>
<description><![CDATA[утюг отлично разглаживает складки! но складки, случайно сделанные самим утюгом, ему не под силу :(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399096</guid>
<pubDate>2008-09-11 09:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399096</link>
<title>Цитата #399096</title>
<description><![CDATA[Сегодня в интернет магазине увидел книгу &quot;Ядерные кнопки. Приемы эффективной работы с использованием горячих клавиш&quot;<br>Это как? Если вам лень выбирать по одной стране из списка, нажмите Ctrl+A и Enter o_O]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399095</guid>
<pubDate>2008-09-11 08:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399095</link>
<title>Цитата #399095</title>
<description><![CDATA[zzz<br>Книжку хоть умную почитай вместо Перумова<br><br>xxx<br>Прочитал первого гарри поттера<br><br>zzz<br>много думал<br><br>xxx<br>Да они с фильма почти все содрали. Дописали тока малек<br><br>xxx<br>Джоулинг эта плагиатчица<br><br>xxx<br>Или Роулинг<br><br>zzz<br>Это да. ВОт Толкин дохуя дописал к фильму, не поленился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399094</guid>
<pubDate>2008-09-11 08:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399094</link>
<title>Цитата #399094</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут свой GPSник похерил<br>yyy: как?<br>xxx: ну, он случайно уронился в миску со спиртовым раствором. просушил, он вроде дышит, но пользовать его пока страшно :(<br>yyy: теперь он у тебя при включении должен пьяным голосом спрашивать: &quot;И ХДЕ ЭТО МЫ?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399093</guid>
<pubDate>2008-09-11 08:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399093</link>
<title>Цитата #399093</title>
<description><![CDATA[Юзер:Инет Лагает. Я сейчас ни с Рутуба, ни с Ютуба он лайн ничего не могу посмотреть.<br>*через 5 минут*<br>Юзер:О! Теперь все ок ) Если вы что то там делали, то так и держите )<br>АДмин:Сижу пью чай. Раз помогло - значит еще кружку налью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399092</guid>
<pubDate>2008-09-11 08:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399092</link>
<title>Цитата #399092</title>
<description><![CDATA[И всё таки это удобно - одмин с педагогическим образованием. Через годик на работе делать почти нечего :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399091</guid>
<pubDate>2008-09-11 08:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399091</link>
<title>Цитата #399091</title>
<description><![CDATA[У нас двери в сортир поменяли в офисе... теперь они такие же как темные как и двери в офисы (раньше были светлые. Cейчас весь в своих мыслях иду в сортир, открываю дверь и на ходу расстегиваю ширинку, поднимаю глаза, вижу девушку за компом, которая со вздохом отчаяния выдает : &quot;Как же вы заебали...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399090</guid>
<pubDate>2008-09-11 08:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399090</link>
<title>Цитата #399090</title>
<description><![CDATA[Японский бобтейл<br>Цена не указана<br><br>Дата подачи объявления:17 авг 2008<br>Местонахождение: Самара<br><br>Пол: Помет<br><br>Описание<br>Продаются котята - курильские бобтейлы. Смешные антидепрессивные окрасы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399089</guid>
<pubDate>2008-09-11 08:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399089</link>
<title>Цитата #399089</title>
<description><![CDATA[[23:02:35] &lt;HPoint&gt; иду я короче по дороге с репы домой, рядом идёт мужык и пялится на меня<br>[23:02:51] &lt;HPoint&gt; минут 5 пилится, ваще подумал уже что маньяк<br>[23:03:34] &lt;HPoint&gt; а потом он и говорит &quot;А! Точно! Нада лопату купить!&quot; и резко поворачивает направо (в сторону от меня)... много думал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399087</guid>
<pubDate>2008-09-11 08:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399087</link>
<title>Цитата #399087</title>
<description><![CDATA[с одного форума:<br>У нас в стране добывается уран, в частности в городе Усть-каменагорск. Не буду говорить, как и почему, но в общем до нашего города дошла торговля ураном. Небольшие таблетки обогащённого урана можно теперь купить, если быть не много понастойчивей. Таблетки толщиной в 1 см и радиусов в 5 советских копеек... нет, чуть больше как советский рубль. У меня есть возможность использовать уран. Но я не могу не где найти, как устроен реактор. Кто-нибудь натыкался или знает, как это делается? Может поделитесь? Я хочу свою квартиру запитать от этого реактора... думаю проблема об оплате электричества сразу отпадёт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399086</guid>
<pubDate>2008-09-11 08:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399086</link>
<title>Цитата #399086</title>
<description><![CDATA[ХОРОШИЙ интернет - это когда архив распаковывается дольше, чем скачивается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399085</guid>
<pubDate>2008-09-11 08:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399085</link>
<title>Цитата #399085</title>
<description><![CDATA[Вот почему когда идешь весь красивый с букетом роз на свидание,то обязательно какая-нибудь отморозь докапывается,а если ночью,пьяный в дрова с рюкзаком в котором всего одна вещь-новенький,блистященький молоток для отбивания мяса,то никому нафиг не нужен. Обидно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399084</guid>
<pubDate>2008-09-11 08:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399084</link>
<title>Цитата #399084</title>
<description><![CDATA[бля инет магазина рулят, в гарантии внизу написали: Гарантия распространяется только на товары купленные в четвертый четверг месяца рыжими или лысыми покупателеми.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399083</guid>
<pubDate>2008-09-11 08:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399083</link>
<title>Цитата #399083</title>
<description><![CDATA[Из новостей: Команде Бернда Штанге не хватило нескольких секунд, чтобы увезти из Львова очко<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399082</guid>
<pubDate>2008-09-11 08:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399082</link>
<title>Цитата #399082</title>
<description><![CDATA[xxx (00:06:12 8/09/2008)<br>друг решил оставшиеся угли от костра потушить<br>xxx (00:06:18 8/09/2008)<br>по пионерски<br>xxx (00:06:31 8/09/2008)<br>поссал на них<br>xxx (00:06:45 8/09/2008)<br>и он РАЗГОРЕЛСЯ!!!!!!!!!<br>xxx (00:06:54 8/09/2008)<br>бля.....<br>xxx (00:07:06 8/09/2008)<br>наверно перепил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399081</guid>
<pubDate>2008-09-11 07:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399081</link>
<title>Цитата #399081</title>
<description><![CDATA[&lt;Manor&gt;: Иду сегодня по площади, вижу стоит мент с рацией в руках. Прохожу мимо и слышу голос из рациии: The bomb has been planted! оО]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399080</guid>
<pubDate>2008-09-11 07:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399080</link>
<title>Цитата #399080</title>
<description><![CDATA[<br>CatWithtail Я только что понял, что умею гадать по женской груди.<br><br>Крошка Ру<br>гадать даст-недаст? ))))))<br><br>CatWithtail<br>Да! ^))))))))))<br><br>CatWithtail<br>*Drink* - За синхронность мысли!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399078</guid>
<pubDate>2008-09-11 07:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399078</link>
<title>Цитата #399078</title>
<description><![CDATA[Сегодня прочитал объявление на подъезде:<br>&quot;Потерян кошелек, нашедшего просьба занести ключи в квартиру 265&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399075</guid>
<pubDate>2008-09-11 07:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399075</link>
<title>Цитата #399075</title>
<description><![CDATA[разговор двух девушек в автобусе..<br>CbCz:<br>О, смотри, самосвал едет.<br>Ger:<br>Дура, это каток!!<br>CbCz: о_О так вот что значит переехать катком :D Я думала ледяной такой, на колесиках..<br>Ger: Ты думала???<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399073</guid>
<pubDate>2008-09-11 07:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399073</link>
<title>Цитата #399073</title>
<description><![CDATA[ххх(14:46:17 8/09/2008)<br>малая тут выдала как то<br><br>ууу(14:46:38 8/09/2008)<br>О.О<br><br>ххх (14:48:48 8/09/2008)<br>муж грит, надо бы материнскую плату сменить, подходит дочка - пап , а пап, а материнская плата это те деньги что ты маме отдаешь?<br><br>ууу (14:49:10 8/09/2008)<br>ыыыыы)))<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399072</guid>
<pubDate>2008-09-11 05:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399072</link>
<title>Цитата #399072</title>
<description><![CDATA[xxx (01:53:55 8/09/2008)<br>я тебя гвырхндал<br><br>xxx (01:53:58 8/09/2008)<br>*е]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399071</guid>
<pubDate>2008-09-11 05:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399071</link>
<title>Цитата #399071</title>
<description><![CDATA[xxx: Если так всё сложно тогда нахуй тебе это надо?<br>yyy: а лучшего нету .....даже не лучшего-а в принципе нету других вариантов......просто Дим меня всё устраивает-я реально счастлива....просто есть небольшой нюансик который меня маленько напрягает:-D<br>xxx: Какой? Он женат?<br>xxx: У него дети?<br>yyy: да нет)))<br>xxx: Он извращенец?<br>xxx: У него маленький?<br>xxx: Или большой слишком?<br>yyy: да хватит Дим)))))<br>xxx: Он гомосятина? =-O<br>yyy: :-)Дим харош<br>xxx: Он девушка?<br>xxx: Ты лезбиянка?<br>xxx: Ой я в панике.<br>yyy: ну Дим...я нормальной ориентации......давай не будем об этом разговаривать-мне правда не очень хочется)<br>xxx: Он из семьи гангстеров?<br>yyy: бля я немогу больше<br>xxx: Он грузин?<br>yyy: ты дурак???<br>xxx: Или китаец?<br>yyy: он русский<br>xxx: Бля бля бля бля бля<br>xxx: Мне очень интересно<br>yyy: да всё нормально<br>xxx: Ясно! Он русский нормальный мужик, традиционной сексуальной ориентации, не женат, детей нет, из нормальной семьи, не извращенец и со средним размером<br>xxx: Но сука с маленьким ньюансом<br>xxx: А насколько маленький у него ньюанс?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399069</guid>
<pubDate>2008-09-11 00:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399069</link>
<title>Цитата #399069</title>
<description><![CDATA[тема на форуме &quot;Пассажирские перевозки&quot;. Рядом комментарий модера:<br>Исправил название темы. А то &quot;Транспортировка человеческих тел&quot; звучит как-то криминально...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399068</guid>
<pubDate>2008-09-11 00:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399068</link>
<title>Цитата #399068</title>
<description><![CDATA[из жж-сообщества useless_faq:<br><br>В: почему внутренние органы не чешутся?<br><br>О: это вопрос юридический или анатомический?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399067</guid>
<pubDate>2008-09-11 00:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399067</link>
<title>Цитата #399067</title>
<description><![CDATA[Tubskiy (15:03:19 5/09/2008)<br>а из за чего расстались?<br><br>&lt;&lt;N.ю.s.и.k&gt;&gt; (15:04:17 5/09/2008)<br>Он сделал мне больно я не смогла его простить хотя он много раз у меня просил прощения...<br><br>Tubskiy (15:05:14 5/09/2008)<br>что же он натворил?<br><br>&lt;&lt;N.ю.s.и.k&gt;&gt; (15:05:56 5/09/2008)<br>Переспал с моей лучшей подругой...&gt;:o<br><br>Tubskiy (15:06:02 5/09/2008)<br>:-D<br><br>&lt;&lt;N.ю.s.и.k&gt;&gt; (15:07:32 5/09/2008)<br>Ну правдо он без наказаном не остался...<br><br>&lt;&lt;N.ю.s.и.k&gt;&gt; (15:09:25 5/09/2008)<br>Я сломала ему два пальца...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399066</guid>
<pubDate>2008-09-11 00:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399066</link>
<title>Цитата #399066</title>
<description><![CDATA[Лучше бы с девченками встречались,лучше бы делом занялись,лучше бы учились!!! У меня любовница и жена залетели! Лучше бы я блять в ВоВ и линейку гамал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399065</guid>
<pubDate>2008-09-11 00:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399065</link>
<title>Цитата #399065</title>
<description><![CDATA[Еду в электричке, ностроение в ноль- девушка бросила, в универе пиздец, на работе пиздец, денег нет... На стене висит плакат &quot;Наркомания- выход есть!&quot;<br>Я даже задумался...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399064</guid>
<pubDate>2008-09-11 00:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399064</link>
<title>Цитата #399064</title>
<description><![CDATA[Блин, у бывшей подруги статус в аське &quot;Если любишь кого-то - отпусти на волю, и если не вернётся, выследи и убей!&quot;...<br>мне страшно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399063</guid>
<pubDate>2008-09-10 23:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399063</link>
<title>Цитата #399063</title>
<description><![CDATA[zzz: Блин, вот смотрю телек, и думаю - ну почему мама меня в музыкалку отдала, а не на танцы?<br>xxx: Скажи спасибо, что она тебя на органы не отдала, бестолочь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399062</guid>
<pubDate>2008-09-10 23:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399062</link>
<title>Цитата #399062</title>
<description><![CDATA[Тут на днях произошел со мной такой случай.... Время суток 1.00 ночи. Я на остановке. Жду маршрутное такси. В это время как правило с этим туго... Одна остановилась. Ну я тихо открыл дверь, и уселся на последние сиденья. В салоне было темно. Сижу в общем.... минуты три.... водитель садится обратно, видимо за сигаретами в киосок. Ну едим, замечаю что мы не по маршруту, и я тип спрашиваю - А вы куда? Он как по тормозам с перепугу... и 3 этажа мата...<br>Я в ахуе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399061</guid>
<pubDate>2008-09-10 23:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399061</link>
<title>Цитата #399061</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня делема возникла: на каком языке учить детей основам программирования (условия, циклы массивы, процедуры/функции, простейший уровень).<br>интересует твое мнение.<br>Претенденты: паскаль/дельфи, си (имхо, перебор для них) питон.. может, еще чего?<br>yyy: На русском<br>yyy: Начни со слова дилемма]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399060</guid>
<pubDate>2008-09-10 23:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399060</link>
<title>Цитата #399060</title>
<description><![CDATA[dragooncool :<br>Ничто так не украшает девушку, как Фотошоп.<br>Darker :<br>Ничто так не украшает девушку, чем отсутствие других девушек...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399059</guid>
<pubDate>2008-09-10 19:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399059</link>
<title>Цитата #399059</title>
<description><![CDATA[xxx: Да и вообще принцессы - дело не благодарное<br>xxx: убиваешь драконов... спасаешься от ловушек...<br>xxx: грибы опять же эти гребаные<br>xxx: а в и итоге что.. sorry Mario, but your princess is in another castle!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399058</guid>
<pubDate>2008-09-10 18:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399058</link>
<title>Цитата #399058</title>
<description><![CDATA[AndrewKS: Прикинь, я новый телефон купил, там игра - простенькая вроде, незамысловатая, но, блин, так затягивает<br>AndrewKS: Там стакан такой, в него фигурки сыпятся. Каждая фигурка из четырех клеточек.<br>AndrewKS: Если ряд заполняется, он исчезает и все проседает.<br>AndrewKS: Целый час играл, остановиться не мог. Меня заваливало, а я снова и снова начинаю. Чуствую, подсаживаюсь<br>Cracker: Мда... Вот и выросло поколение... )))<br>AndrewKS: 0_о Ты о чем?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399057</guid>
<pubDate>2008-09-10 16:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399057</link>
<title>Цитата #399057</title>
<description><![CDATA[ребенок шести лет берет две сросшиеся сливы... удивленно заявляет: они похожи на попу! подумав несколько секунд: ... можно порвать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399056</guid>
<pubDate>2008-09-10 14:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399056</link>
<title>Цитата #399056</title>
<description><![CDATA[из игрового чата:<br>&lt;xxx&gt;: - Hi guy. You whence?<br>&lt;yyy&gt;: - I not speak english!<br>&lt;xxx&gt;: - A-a, Russia! Vodka, bears...<br>&lt;yyy&gt;: - You right, gandon, and still Kalashnikov and Topol-M...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399055</guid>
<pubDate>2008-09-10 14:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399055</link>
<title>Цитата #399055</title>
<description><![CDATA[xxx:Как делишки?<br>ууу:Делишки у воров.<br>ххх:Как дела?<br>ууу:Дела у прокуроров...<br>ххх:Ладно.. как настроение?<br>ууу:Не настроен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399054</guid>
<pubDate>2008-09-10 14:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399054</link>
<title>Цитата #399054</title>
<description><![CDATA[&lt;sector7&gt;кстати. сорри за вопрос не в тему. по поводу 3х ядер. я себе все извилины сломал. как технически может быть нечетное число ядер проца? как может с этим корректно работать винда?<br>&lt;darkk^&gt; 1 - нечетное число]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399053</guid>
<pubDate>2008-09-10 14:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399053</link>
<title>Цитата #399053</title>
<description><![CDATA[rita: Привет.Как твои дела.не звонишь,не пишишь!!!!:((((((<br>Блудливый Кефирчег: Привет. Звоню и пишу. Но не тебе)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399052</guid>
<pubDate>2008-09-10 14:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399052</link>
<title>Цитата #399052</title>
<description><![CDATA[Понятие глубокого маркетинга я осознал только когда у нас напротив ресторана &quot;Голиаф&quot; открыли кафешку - &quot;Давид&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399051</guid>
<pubDate>2008-09-10 14:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399051</link>
<title>Цитата #399051</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда я нажимаю ... оно не так как нужно ... а ведь раньше да ! ....<br>yyy: Что вы имеете ввиду ? ....<br>xxx: Ты тупой ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399050</guid>
<pubDate>2008-09-10 14:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399050</link>
<title>Цитата #399050</title>
<description><![CDATA[У одной девчонки на курсе... кликуха Анька-встанька. Когда увидишь, ты поймёшь... :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399049</guid>
<pubDate>2008-09-10 14:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399049</link>
<title>Цитата #399049</title>
<description><![CDATA[Набор чертежных карандашей. В упаковке, как обычно, бумажка на которой написано, что товар прошел такую-то проверку и все дела, но последняя фраза убила: &quot;Безопасен при применении по назначению&quot;... Сразу пошли прахом все идеи того, что я могла бы с ними сделать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399048</guid>
<pubDate>2008-09-10 14:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399048</link>
<title>Цитата #399048</title>
<description><![CDATA[xxx<br>Можешь говорить???<br><br>yyy<br>Да<br><br>xxxx<br>Тогда слушай!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399047</guid>
<pubDate>2008-09-10 14:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399047</link>
<title>Цитата #399047</title>
<description><![CDATA[В субботу (06.09.08) снимаю машину с учета. На площадке у экспертов-криминалистов длинный капитан (далее - К) с грустными глазами медленно подходит и обращается ко мне:<br>- Паспорт...<br>Я:<br>- Мой или автомобиля?<br>К:<br>- Ельцина.<br>Я:<br>- Он умер.<br>К (после непродолжительной паузы, совершенно не меняя свою унылую интонацию):<br>- Печально.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399046</guid>
<pubDate>2008-09-10 12:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399046</link>
<title>Цитата #399046</title>
<description><![CDATA[S77<br>мне вот спамеры предлагают моих кумиров голыми смотреть<br>S77<br>а нахуя мне голые бородатые одмины?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399044</guid>
<pubDate>2008-09-10 12:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399044</link>
<title>Цитата #399044</title>
<description><![CDATA[&gt;Самолеты британских ВВС начали принимать на борт новый<br>&gt;тип оружия - 455-килограммовые бетонные блоки,<br>&gt;сделанные в форме бомбы.<br><br>&gt;Такая бомба уничтожает прямым попаданием военную технику,<br>&gt;не вызывая иных разрушений.<br><br>...Верх высоких технологий - камень брошенный с высоты на жертву]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399039</guid>
<pubDate>2008-09-10 08:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399039</link>
<title>Цитата #399039</title>
<description><![CDATA[Caniggia: Сссука... минут пять с бодуна втыкала во фразу в газете &quot;когда минет угроза&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399038</guid>
<pubDate>2008-09-09 22:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399038</link>
<title>Цитата #399038</title>
<description><![CDATA[Она: У нас сегодня с утра 5 градусов всего было<br>Он: Ого<br>Она: Я дубу дала...<br>Он: не знаю что ответить... согрелась хоть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399037</guid>
<pubDate>2008-09-09 17:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399037</link>
<title>Цитата #399037</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>что, так ни с кем и не познакомился?<br>везде один шатался?<br>yyy:<br>нет только в дельфинарий с соседями ездили, а так один<br>xxx:<br>пиздец, ну и отпуск! Хоть с дельфином-то пообнимался?<br>yyy:<br>неа не обнимался ) 300 р стоит это<br>xxx:<br>суки. даже с дельфином за деньги]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399036</guid>
<pubDate>2008-09-09 17:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399036</link>
<title>Цитата #399036</title>
<description><![CDATA[Влюбился, это когда при каждом стуке смотришь, кто пришел в асю, а если это ОНА понимаешь, что ничего ей и написать не можешь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399035</guid>
<pubDate>2008-09-09 17:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399035</link>
<title>Цитата #399035</title>
<description><![CDATA[у пожилых учителей/преподавателей есть старая привычка показывать что-то на бумаге средним пальцем. У нас в институте по большим аудиториям развешаны телевизоры и у лектора есть камера, которая это снимает. Как-то с удивлением просыпаешься среди пары и видишь на экране этот средний палец и слова лектора:&quot;А это вам...(пауза)...не просто летательный аппатарат...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399034</guid>
<pubDate>2008-09-09 17:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399034</link>
<title>Цитата #399034</title>
<description><![CDATA[Mадмуазель! Я бывший моторист, сын боцмана, родился в деревне, вырос на окраинах города - я в СОВЕРШЕСТВЕ владею нецензурной стороной русского языка : )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399033</guid>
<pubDate>2008-09-09 17:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399033</link>
<title>Цитата #399033</title>
<description><![CDATA[Катался вчера на виндсёрфинге. Взял доску с парусом в прокате, заплатил за час. На мне только плавки, мобильник, часы - оставил на берегу, чтоб не утопить. Вот катаюсь я, катаюсь... А в море совершенно непонятно сколько времени прошло. Кажется что двадцать минут - а на самом деле час.<br><br>Ну и в общем выкладываю я курсы довольно далеко от берега, а сам думаю - пора возвращаться или время еще есть? Тут смотрю, недалеко матёрый сёрфер летит на большом таком парусе, в полной амуниции, а на руке здоровые подводные часы. Я двинул в его сторону, и когда рядом проходил, спросил: &quot;Извините, вы не подскажете, который час?&quot;<br><br>У дяди этого глаза круглыми стали, охуевшими... чуть парус из рук не выпустил... Заложил разворот, и говорит - пля, сколько бывал в море на доске, но такого у меня еще никто не спрашивал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399032</guid>
<pubDate>2008-09-09 17:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399032</link>
<title>Цитата #399032</title>
<description><![CDATA[&lt;Daymarus&gt; Да-да-да, я знал его ещё в Никольске<br>&lt;Daymarus&gt; Более тупой и злой детины, пожалуй, не встречал<br>&lt;Daymarus&gt; Помню, я его спросил, почему он даже на малейшую критику в свой адрес отвечает агрессивными выпадами с угрозой физической расправы<br>&lt;Daymarus&gt; Он почесал репу, погрозил мне кулаком и сказал &quot;Ща ведь ёбну!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399031</guid>
<pubDate>2008-09-09 17:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399031</link>
<title>Цитата #399031</title>
<description><![CDATA[&lt;IndY&gt;Установив флажок вы подтверждаете:<br>свою осведомленность в том, что MySpace.com — это веб-сайт, управляемый компанией MySpace в США, и соглашаетесь на передачу своих личных данных в США, где эти данные являются субъектом законодательства США и где уровень защиты данных отличается от уровня в вашей стране. Вы также принимаете Условия обслуживания и Политика конфиденциальности MySpace, в которых описано, как будут использоваться ваши личные данные.<br><br>&lt;IndY&gt;Ставил чортову галочку с чувством, что меня смешали с говном и что подписываю кровью контракт с сатаной )%]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399030</guid>
<pubDate>2008-09-09 17:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399030</link>
<title>Цитата #399030</title>
<description><![CDATA[Held<br>мне сёдня осознанный сон приснился<br><br>Held<br>я короче толи в инстике меня отчислили то ли чо, я подумал сначала что мне пиздец, потом как-то допёр, что это всё сон, и что ты думаешь, я в первую очередь сделал?)<br><br>yakudZZZa`<br>ущипнул себя? :-D<br><br>Held<br>нацепил чёрные очки и плащь, пролетел сквозь стены и летал по небу как нео)<br><br>yakudZZZa`<br>убил нах *ROFL*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399029</guid>
<pubDate>2008-09-09 17:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399029</link>
<title>Цитата #399029</title>
<description><![CDATA[Deemko (10:11:33 31/08/2008)<br>нвидиа новый видеодрайвер выпускает, в списке изменений:<br>- GeForce 8800 GTX: устранено появление BSOD при изменении разрешения экрана при активном трехмерном приложении<br><br>это какая же скотина догадаецо менять разрешение экрана при активном трехмерном приложении?!<br><br>Deemko (10:11:42 31/08/2008)<br>кстати, надо попробовать сменить разрешение при активном трехмерном приложении...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399027</guid>
<pubDate>2008-09-09 17:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399027</link>
<title>Цитата #399027</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Произнеси наоборот &quot;Аргентина манит негра&quot;<br>&lt;yyy&gt; э...<br>&lt;yyy&gt; &quot;негр манит аргентину&quot;? о_0<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399026</guid>
<pubDate>2008-09-09 16:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399026</link>
<title>Цитата #399026</title>
<description><![CDATA[Пришла домой в 12 и на закономерный укор отца :<br>- С каждым днем ты приходишь все позже и позже.<br>Ответила :<br>- С каждым днемя все старше и старше.<br><br>Кхм...охреневшее лицо папы я отчетливо разобрала в темноте =))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399025</guid>
<pubDate>2008-09-09 16:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399025</link>
<title>Цитата #399025</title>
<description><![CDATA[Хотя например самые интересные позы возникают внезапно - как-то я что-то уронила между диваном и стеной...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399023</guid>
<pubDate>2008-09-09 16:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399023</link>
<title>Цитата #399023</title>
<description><![CDATA[Antee:Пипец!!!Дома отключили всю воду!!!Двже в сортире воды нет, смывать нечем!!!Мама сидит на кухне ест арбуз, мы с братом в комнате пиво пьем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399022</guid>
<pubDate>2008-09-09 16:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399022</link>
<title>Цитата #399022</title>
<description><![CDATA[С сайта знакомств :<br><br>О себе : Sepultura,Linux.<br><br>Так кратко и ясно ещё никто не писал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399021</guid>
<pubDate>2008-09-09 16:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399021</link>
<title>Цитата #399021</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на форуме глюка с виндой:<br><br>sErgillo:<br>zergrus13, конфигурацию друга напишите.<br><br>Iton:<br>[quote]конфигурация друга: две руки, две ноги, одна голова +нафарширован дефолтными органами[/quote]<br>...................................................<br>2 недели за оффтопик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399020</guid>
<pubDate>2008-09-09 16:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399020</link>
<title>Цитата #399020</title>
<description><![CDATA[Одмина — по малорусским народным поверьям, подмененный чертом или ведьмой ребенок. За Одмина считают ребенка крикливого, худого и безобразного. Существует рассказ, что одна женщина, по совету знахарок, вынесла Одмина на сорное место и стала сечь его веником. Ведьма принесла тогда похищенного ребенка и взяла своего. Во избежание покражи ребенка малороссы зажигают по ночам свечу от рождения ребенка до его крещения. Подобные поверья встречаются также среди великоруссов, поляков, чехов, латышей и многих других народов. И в Германии опасаются, чтобы новорожденный не был похищен злыми духами. В Англии в XVI в. была распространена вера в возможность подмены ребенка эльфом. См. Н. Сумцов, &quot;Культурные переживания&quot; (№81).<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399019</guid>
<pubDate>2008-09-09 16:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399019</link>
<title>Цитата #399019</title>
<description><![CDATA[- Будешь шоколадку?<br>- Не, сладкого не хочется что-то<br>- Дык она горькая<br>- Млин, а ведь хрен возразишь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399018</guid>
<pubDate>2008-09-09 16:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399018</link>
<title>Цитата #399018</title>
<description><![CDATA[Trimutius: Вчера слушал новости, и там говорили &quot;Никарагуа признали Абхазию и Южную Осетию. Она стала второй страной признавшей независимость этих двух территорий.&quot; Тронут до глубины души, в отличии от этих украинцев и грузин они не забыли как им русские помогали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399017</guid>
<pubDate>2008-09-09 16:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399017</link>
<title>Цитата #399017</title>
<description><![CDATA[Она: ЕСЛИ<br>Она: Я<br>Она: ПИШУ СМС<br>Она: значит ответ мне нужен СРАЗУ<br>Он: не капси на меня<br>Она: я на тебя не капсю!<br>Она: Я на тебя ШИФТЮ! :-\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399016</guid>
<pubDate>2008-09-09 16:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399016</link>
<title>Цитата #399016</title>
<description><![CDATA[<br>xxx<br>)))))<br><br>yyy<br>А в чём прикол в скобках...??? До сиз пор не могу понять. Объясни мне..<br><br>xxx<br>переверни моник на 90 градусов по часовей стрелке. или голову наклони на 90 градусов против часовой стрелке<br><br>yyy<br>Чё за жабры???=-O]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399015</guid>
<pubDate>2008-09-09 16:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399015</link>
<title>Цитата #399015</title>
<description><![CDATA[XXX: Ты винду поставил?<br>YYY: Да!<br>XXX: А неру?<br>YYY: Бля, да!<br>XXX: А Русификатор на неё поставил?<br>YYY: Нет, плять, только Узбекистатор! Ща ещё Туркменистатор ставится!!!<br>XXX: О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399014</guid>
<pubDate>2008-09-09 16:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399014</link>
<title>Цитата #399014</title>
<description><![CDATA[Электронная библиотека. Книга &quot;Давайте создадим компилятор!&quot;<br>Читатели, читавшие эту книгу, также читали:<br>- Русская бранная лексика: цензурное и нецензурное - В М Мокиенко<br>- Массаж при половых расстройствах - Светлана Чабаненко<br>- 30 ,самых распространенных способов обмана на улице -<br>- Массаж при заболеваниях органов дыхания - Светлана Чабаненко<br>- Психбольница в руках пациентов- Алан Купер<br><br>Как-то даже страшно стало скачивать о_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399013</guid>
<pubDate>2008-09-09 16:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399013</link>
<title>Цитата #399013</title>
<description><![CDATA[marochko&gt; имхо, нерасколупнутые фисташки, которые есть в каждом пакете, - это, блин, маркетинговый ход. Чтоб неудовлетворённость оставалась!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399012</guid>
<pubDate>2008-09-09 16:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399012</link>
<title>Цитата #399012</title>
<description><![CDATA[Как известно, сопротивление человеческого тела около 100 кОм. Каждые 100 г водки, принятые вовнутрь, снижают сопротивление тела на 1 кОм.<br>Сколько нужно выпить водки, чтобы достичь состояния сверхпроводимости?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399011</guid>
<pubDate>2008-09-09 15:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399011</link>
<title>Цитата #399011</title>
<description><![CDATA[&lt;Куч&gt; Надо брать с программистов клятву Страуструпа. &quot;Я обязуюсь прилежно комментировать свой код, не использовать goto и следить за состоянием своих потоков и выделением памяти. Я обязуюсь не оставлять мусора в системе и избегать однобуквенных переменных. Ресет.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399010</guid>
<pubDate>2008-09-09 15:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399010</link>
<title>Цитата #399010</title>
<description><![CDATA[xxx - Год назад подарил супруге бенчевский филейник вот такой. Носит его в сумочке и каждый день на работе режет хлебо-булочные изделия пополам с колбасными. Мужики в офисе зеленеют от зависти, но ножи упорно не носят! Мужикам респект и уважуха - настоящие Мужчины...<br>yyy - точно!!! у них нет комплексов неполноценности которые нада прикрывать всякими ножиками и пистолетами :) хлеб они ломают, мясо отрывают, а арбузы высасывают как есть :) зачем им ножики :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399009</guid>
<pubDate>2008-09-09 15:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399009</link>
<title>Цитата #399009</title>
<description><![CDATA[О дружбе народов.<br><br>Иду тебе вчера вечером по переходу. Метро Бот Сад. Переход длинный, народу немного. Иду себе спокойно, а на встречу двигает такое из себя лицо национальности кавказской. Здоровенный, весь в белом, руками на весь переход машет. Ну я сдал чуть левее, пропуская, но нет, упорно цепляет меня плечом, тормозит, и понеслась в духе &quot;куда прешь?&quot;. Весь его монолог я его с интересом разглядывал. Когда он закончил, я у него вкрадчиво спрашиваю: &quot;Грузин?&quot;. Зрелище было неожиданно забавное. Парень скукожился и убежал в метро.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399008</guid>
<pubDate>2008-09-09 15:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399008</link>
<title>Цитата #399008</title>
<description><![CDATA[Стоял сегодня в больнице, разглядывал документы на стенде на стене. Правила и нормы работы медперсонала. Документ заканчивался словами &quot;Согласно приказа Наркома СССР от 12.12.1940&quot;! Больше к врачам не хочу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399007</guid>
<pubDate>2008-09-09 15:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399007</link>
<title>Цитата #399007</title>
<description><![CDATA[Samael: слуйша, у мну к те вопрос по фотожопу...<br>Grill: уу?<br>Samael: а почему у меня CloneStamp не работает?<br>Grill: ак не работает?<br>Samael: от так... я уже полчаса пытаюсь какие-то мелкие пятнышки с фотки убрать, и не получается...<br>Freizer: а моник помыть?<br>(15 минут молчания)<br>Samael: О! Заработал! Спасибо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399006</guid>
<pubDate>2008-09-09 15:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399006</link>
<title>Цитата #399006</title>
<description><![CDATA[amida (11:05:02 4/09/2008)<br>У меня есть друг-архитектор, живет в Одессе.<br>Прописки нет, просто раз в три месяца туда-сюда надо прокатится через границу.<br>В определенный момент начали до него докапываться — &quot;че ты так часто катаешься, ты там незаконно работаешь!&quot;<br>У него стандартная отмазка — я не работаю, я просто художник, учусь там у мастера живу в сарайчике, деньги нужны только на еду (на самом деле он, сука, успешный архитектор).<br><br>amida (11:05:03 4/09/2008)<br>Крайний раз ехал он через тот таможенный пункт и докопались до него таможенники — молдаване. Говорят, если ты художник — нарисуй начальника караула. Выдали лист бумаги, карандаш — рисуй говорят.<br><br>amida (11:05:30 4/09/2008)<br>Автобус стоял лишних полчаса, ждали, пока он нарисует того начальника караула...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399005</guid>
<pubDate>2008-09-09 15:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399005</link>
<title>Цитата #399005</title>
<description><![CDATA[XXX (22:42:56 7/09/2008)<br>Кстать....вчера треск был<br><br>XXX (22:43:07 7/09/2008)<br>идем из универа<br><br>XXX (22:43:19 7/09/2008)<br>мимо проходит негр<br><br>XXX (22:43:23 7/09/2008)<br>ну тоже студент<br><br>XXX (22:43:51 7/09/2008)<br>я: Восап маза фака нига!<br><br>XXX (22:44:02 7/09/2008)<br>Негр: ТЫ че охуел пидарас?<br><br>XXX (22:44:08 7/09/2008)<br>ОО Омг)))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399004</guid>
<pubDate>2008-09-09 15:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399004</link>
<title>Цитата #399004</title>
<description><![CDATA[base (23:04:13 4/09/2008):<br>на днях щелкал каналы ночью и наткнулся на очередной развод где из букв слова составляют<br><br>base (23:04:58 4/09/2008):<br>так там предлогали угадать слово из трех рэндомных составляющих: тихо, анал и писик.<br><br>base (23:05:26 4/09/2008):<br>даже ведущий некоторое время был в ахуе и нервно косился на людей за кадром о_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399003</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399003</link>
<title>Цитата #399003</title>
<description><![CDATA[Цитата из трудовой книжки: &quot;Уволен из членов колхоза в связи с неявкой на работу в течении ! 3 лет, 6 месяцев ! без уважительной причины&quot;.<br><br>Долго же они надеялись на то, что он вернется!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399001</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399001</link>
<title>Цитата #399001</title>
<description><![CDATA[[RealShade] чатбот, отключить флейм<br>[RealShade] чатбот, флейм отключить<br>[ЧатБот] врешь, не возьмешь!<br>[RealShade] пипец, шо ж я там накодил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/399000</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/399000</link>
<title>Цитата #399000</title>
<description><![CDATA[ххх: Как будет по-олбански &quot;я рыцарь&quot;?<br>ууу: Йа Айвенго]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398999</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398999</link>
<title>Цитата #398999</title>
<description><![CDATA[<br><br>-=БеLк@=- (18:31:51 28/08/2008)<br>..........<br><br>-=БеLк@=- (18:31:53 28/08/2008)<br>.......<br><br>PolowinkING (18:32:44 28/08/2008)<br>слушай пиши по крупнее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398998</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398998</link>
<title>Цитата #398998</title>
<description><![CDATA[&lt;MRTN&gt; Кто на асме рулит?<br>&lt;MRTN&gt; Хочу написать среду разработки для ассемблера! С максимальным набором возможностей! Нужен совет!<br>&lt;Feata`lion&gt; ты опоздал на 30 лет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398997</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398997</link>
<title>Цитата #398997</title>
<description><![CDATA[Напротив меня сидит проектировщик-электрик...он ковыряется в каком то чертеже и периодически повторяет &quot;Пиздец городу...пиздец городу...&quot;8(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398996</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398996</link>
<title>Цитата #398996</title>
<description><![CDATA[Gvozdi: &quot;Вероятность ядерной войны - меньше 0,01%&quot; Как меня это утешает! В линейке с такой вероятностью вещи выбивают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398995</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398995</link>
<title>Цитата #398995</title>
<description><![CDATA[Лежала недавно в больнице со своей малой, в детском отделении.Игровая площадка и аппаратура, естественно, не первой свежести. Смотрю, какая-то девушка - старшеклассница пытается включить детский фильм.У нее ничего не получается. Наблюдаю некоторое время, не могу понять, в чем проблема.Потом догадалась.<br>-Девушка, -говорю, - это видеокассета, а не диск. Надо назад перемотать.<br>Девчушка так изумилась.Она даже не подозревала о таком.<br>Сразу себя такой старой почувствовала.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398994</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398994</link>
<title>Цитата #398994</title>
<description><![CDATA[AntixErist812<br>я тут теперь в техподдержке работаю, мне ща мозг просто взорвали вопросом - &quot;Какие бывают интернеты?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398993</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398993</link>
<title>Цитата #398993</title>
<description><![CDATA[Jax: Симпатичная девушка фотки прислала, открываю. И через секунду ловлю себя на мысли, что первым делом смотрю как удобно у них локалка сделана - витая пара под ковролин упрятана незаметненько. Пора в отпуск, да? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398992</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398992</link>
<title>Цитата #398992</title>
<description><![CDATA[Обсуждение трек-листа грядущего альбома Металлики на одном из музыкальных форумов.<br><br>KILLEMALL86<br>07. The Unforgiven III - расстраивает, тема себя изжила...<br>Что они туда налепили?!<br>Типа:<br>&quot;Never free....<br>Never me....<br>&#039;Cause you&#039;re unforgiven three....<br>Oh&quot;<br>:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398991</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398991</link>
<title>Цитата #398991</title>
<description><![CDATA[Он: И че ты до позна за компом сидишь<br><br>Она: Потому что брат сидит весь день и когда он засыпает и уже не слышит, что я подхожу к его дорогому ноутбуку, тогда я сижу в инете через комп... А он мне не разрешает трогать свой бук... А еще я по ночам хожу в душ и ем, потому что брат это тоже не разрешает делать мне... Мне можно находиться в кухне, чтобы только готовить, а в ванной, чтобы стирать...<br><br>Он: вот он у те тиран а ты только с братом живешь<br><br>Она: С братом, его женой, с братом и женой его жены, с моим парнем, с женой парня и её любовником, только парень не знает, что это ее любовник, а думает, что это мой брат у которого есть ребенок и любовница, которая в свою очередь является любовницей моего брата, а его жена думает, что это сестра моего парня... Санта-Барбара ёпт... LOL<br><br>Он: Понятно<br><br>Он: У меня примерно такая же история<br><br>Она: Слушай, а ты как выглядишь? Может ты тоже у нас живешь?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398990</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398990</link>
<title>Цитата #398990</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>когда я была маленькая, мама заставляла меня есть супы и каши. а я мечтала, что вырасту и буду питаться одной сухомяткой. сцуко, мечты сбываются...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398989</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398989</link>
<title>Цитата #398989</title>
<description><![CDATA[читали газету Вакансии:<br>объявление: Требуется Мракировщик<br>это видимо, когда в парикмахерскую приходишь и просишь сделать из тебя гота, тебя ведут в тёмную комнату с черными свечами, а там.. там тебя ждет Мракировщик и мракирует тебя, мракирует..<br><br>объявление: Требуется Миллиционер-Боец<br>похоже кто-то партию набирает, Миллиционер-боец, Миллиционер-маг, Миллиционер-врач, Миллиционер-вор, Миллиционер-водитель кобылы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398988</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398988</link>
<title>Цитата #398988</title>
<description><![CDATA[Дело было в Академке МыВэДэ.<br>начальник курса перед строем в 100+ рыл, стоя вместе с руководством Академки гонит на всех:<br><br>-да вы что, решили меня до смерти довести ??? хер Вам !!! меня убить можно только отсосав !!!<br><br>громкий шепот из строя:<br>-да мы тебя до самоубийства доведем...<br><br>ржали так, что вороны с телевышки сыпались в ужасе )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398987</guid>
<pubDate>2008-09-09 14:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398987</link>
<title>Цитата #398987</title>
<description><![CDATA[Blue Dragon:<br>Это просто пиздец! Я уже не падаван, но джедай! По комнате летает муха, выводя меня из себя. Села на стену. Я кинул в нее болванкой, и убил о_О.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398986</guid>
<pubDate>2008-09-09 00:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398986</link>
<title>Цитата #398986</title>
<description><![CDATA[Наденька<br>Женщины - это такая прелесть! Что у нас - на уме, то у них - везде...<br>Guest<br>угу....((( А что у женщины на уме, то у мужчины двухмесячная зарплата.........(((<br>Guest<br>как минимум.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398985</guid>
<pubDate>2008-09-09 00:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398985</link>
<title>Цитата #398985</title>
<description><![CDATA[14:23:18 DreDD<br>рассказывай - как те группа твоя<br><br>14:23:30 Comrade Che<br>да нармалек. парней штук 5 , а остальные девки<br>ну так штуки 4 понравились<br><br>14:24:00 DreDD<br>:-)<br>это гуд)<br>лавелас. будешь треницца на них)<br><br>14:26:55 Comrade Che<br>да ну...я ща тренюсь на покрышках...они не визжат когда их мечем бьешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398984</guid>
<pubDate>2008-09-09 00:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398984</link>
<title>Цитата #398984</title>
<description><![CDATA[Arie: Небольшой магазинчик. Послерабочее время. Хочу сока, стою в очереди. Передо мной мужичёк. Очередь доходит до него. Он говорит: мне бы щучку... (Тычет пальцем на витрину) только у вас тут мелкие (сантиметров 15-20), мне бы побольше... Тут в глазах у тётки появляется совершенно нездоровый блеск. Я понимаю, что щас будет какое-то шоу. Тётя выдвигает из угла весы на цетр стола и уходит куда-то по изогнутому узкому коридору. Вы когда-нибудь видели как пытаются пронести стремянку по коридору, который заворачивает? Так и тут. Появляется голова рыбы. Ставится на пол. Начинает заносить хвост. Проходит через угол, вываливатся, кряхтя, и с совершенно адской улыбкой бухает рыбину на весы. Смотрит на мужика. Мужик, естессна, отказался от этой грамилы, но публика была в восторге...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398983</guid>
<pubDate>2008-09-09 00:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398983</link>
<title>Цитата #398983</title>
<description><![CDATA[Когда год твоего рождения всё дальше и дальше в списке при регистрации, становится как-то не по себе(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398982</guid>
<pubDate>2008-09-09 00:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398982</link>
<title>Цитата #398982</title>
<description><![CDATA[EstChe:Говорят что если черная кошка перебежит дорогу, то это к большому несчастью, а вот если только что на улице она с огромной скоростью вылетела прямо передо мной из окна первого этажа, с криком в догонку &quot;И НЕ ПОЯВЛЯЙСЯ, НАХУЙ ВОЛОСАТОЕ УЕБИЩЕ!!!!!!!!!!!!!!!!&quot;, мне что лучше сразу застрелиться???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398981</guid>
<pubDate>2008-09-09 00:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398981</link>
<title>Цитата #398981</title>
<description><![CDATA[Сидим, работаем... Заходит девушка, покупает картридж, ну приносим, оформляем. В это время звонят по телефону и спрашивают этот-же картридж, ну мы говорим, что вот-как раз покупают, у нас спрашивают: &quot;что такая, с короткой стрижкой&quot; мы говорим &quot;да&quot;, а они - &quot;ну слава богу..&quot; и ложат трубку 0_о.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398980</guid>
<pubDate>2008-09-09 00:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398980</link>
<title>Цитата #398980</title>
<description><![CDATA[мля. ппц. инженеры гениальные люди. Купили на фирму ультрозвукавую ванну для мойки плат.Дали нам в отдел протестировать работаспособность. Сначало забросили платы,проверили, работает. Сейчас бросили серебро и золото со всей канторы.Следущая стоит в очереди ведро с грязной посудой.Я вот думаю носки мы сення стирать будем?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398979</guid>
<pubDate>2008-09-09 00:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398979</link>
<title>Цитата #398979</title>
<description><![CDATA[Gul&#039;Dan:<br>Потрясающе. 14 запросов на авторизацию, и все предлагают порно. Чего-то они обо мне такое знают...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398978</guid>
<pubDate>2008-09-09 00:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398978</link>
<title>Цитата #398978</title>
<description><![CDATA[Раньше, чтобы слышать голоса мёртвых, нужно было быть медиумом.<br>Сейчас достаточно включить любимую музыку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398977</guid>
<pubDate>2008-09-09 00:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398977</link>
<title>Цитата #398977</title>
<description><![CDATA[с майл ответов<br><br>Людмила:что значит надпись &quot;изображение должно быть в файле формата JPEG ?&quot;<br><br>Макс:это значит блять что изображение должно быть в формате jpeg<br><br>Добрый як:Не тупи. Что значит надпись: мимо унитаза не ссать? Никак не пойму, чего от меня хотят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398976</guid>
<pubDate>2008-09-09 00:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398976</link>
<title>Цитата #398976</title>
<description><![CDATA[Олег суворов (23:12:52 4/09/2008)<br>Хочу жену и так, чтоб до утра уснуть не дала.<br><br>Vasya (23:13:26 4/09/2008)<br>не нах такую жену которая храпит невыносимо =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398975</guid>
<pubDate>2008-09-09 00:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398975</link>
<title>Цитата #398975</title>
<description><![CDATA[Новый закон Мерфи<br><br>при любых обстоятельствах, при вводе текста раскладка клавиатуры оказывается не той, которая вам необходима в данный момент]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398974</guid>
<pubDate>2008-09-09 00:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398974</link>
<title>Цитата #398974</title>
<description><![CDATA[Злой Системко: Вот он 21 век!<br>Злой Системко: Едем с одногруппником в электричке, рядом сидим, и в аське переписываемся.<br>Злой Системко: А знаешь почему?<br>Злой Системко: Потому что блин каждому впадлу наушники из ушей вытаскивать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398973</guid>
<pubDate>2008-09-09 00:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398973</link>
<title>Цитата #398973</title>
<description><![CDATA[Вот просто интересно.. А прилично ли желать приятного аппетита человеку обедающему Дошираком?:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398972</guid>
<pubDate>2008-09-08 22:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398972</link>
<title>Цитата #398972</title>
<description><![CDATA[устроился на новую работу где помимо 1С используется ещё одна ERP система &quot;галактика&quot;. через месяц осознал что это самое подходящее для неё название потому что постоянно встречаются сверхмассивные чёрные дыры, около 90 % возможностей системы приходится на долю тёмной материи и энергии, природа которых пока не изучена и совершенно непонятно какими существами она создавалась..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398971</guid>
<pubDate>2008-09-08 22:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398971</link>
<title>Цитата #398971</title>
<description><![CDATA[Divisi0n_by_zer0<br>финдиректор зашла с виноватым видом и ДВЕРНОЙ РУЧКОЙ от пластиковой двери запертой серверной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398970</guid>
<pubDate>2008-09-08 22:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398970</link>
<title>Цитата #398970</title>
<description><![CDATA[MiSt&gt; Хай, че делаешь?<br>Fry&gt; сервак один сдох. ваще. Статикой убило с грозы, выгорело все, что могло. Работал больше 8 лет, ни одного падения, HP P-III 700 Mhz, 256 RAM, винт 40.<br>MiSt&gt; Пиздец, сочувствую :(<br>Fry&gt; да пох, у нас уже нормальное железо стоит, просто жалко было его менять. с баланса сняли<br>Fry&gt; собрали, пошли во двор и похоронили )))<br>Fry&gt; поставили плиту у нас там валялась<br>Fry&gt; на нее заламинированную табличку<br>Fry&gt; сриншот консоли с командами и подпись<br>Fry&gt; gw.intranet 192.168.1.22 (FreeBSD)<br>Fry&gt; 15/03/2000 - 05/09/2008<br>Fry&gt; Uptime 99,5%. R.I.P.<br>MiSt&gt; ыыы))) долбоебы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398969</guid>
<pubDate>2008-09-08 22:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398969</link>
<title>Цитата #398969</title>
<description><![CDATA[&lt;...Sp@M...&gt; КУПЛЮ блок питания и телефонній шнур к Диал-ап модему<br>&lt;...Sp@M...&gt; или продам Диал ап модем без шнура и блока питанич]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398968</guid>
<pubDate>2008-09-08 22:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398968</link>
<title>Цитата #398968</title>
<description><![CDATA[FLANGERS: Ппц, вчера прохожу мимо кафэшки, которая находица в здании политеховской общаги.<br>Над ней висит табличка. На ней название кафэ написано шрифтом Coca-Cola.<br>Читаю: CосиСочная.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398967</guid>
<pubDate>2008-09-08 22:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398967</link>
<title>Цитата #398967</title>
<description><![CDATA[werebelka: Что значит ковертируемая и неконвертируемая волюта ?<br>Stiletto™: это валюта которую можно свободно обменять в другой стране на валюту этой страны<br>Stiletto™: приезжаешь с еврами в сша и меняешь на баксы<br>Stiletto™: приезжаешь с белорусскими рублями и сосешь мужской половой хуй<br>Stiletto™: потому что даже в центральных банках врядле их кто поменяет<br>werebelka: ..сосешь мужской половой хуй, получаешь баксы. Значит, тоже конвертируемая ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398966</guid>
<pubDate>2008-09-08 22:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398966</link>
<title>Цитата #398966</title>
<description><![CDATA[antidot: Как ориентироваться по зеркалам при перестроении ?<br>Вообще не понимаю, что я там вижу, иногда там разные машинки, а где они расположены, относительно меня, я не понимаю.<br><br>bearmik : Включай поворотник заранее и перестраивайся плавно. Если что не так - тебе &quot;подудят&quot;.<br><br>MJJ: Музыканты на похоронах)))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398965</guid>
<pubDate>2008-09-08 22:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398965</link>
<title>Цитата #398965</title>
<description><![CDATA[Военкомат. Тишина, покой, в углу стоит пушка, ее полирует какойто мужик, у входя стоит лейтенант и курит.<br>В дворих входит парочка: парень и девушка, доходят до середины дворика и останавливаются.<br>Спустя пару минут парень указывает на двери и говорит:<br>-Вот сюда меня заберут, если ты мне не родишь двух детей.<br>После чего молча уходят.<br>Немая сцена.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398964</guid>
<pubDate>2008-09-08 22:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398964</link>
<title>Цитата #398964</title>
<description><![CDATA[~¤La_SportivA¤~ (18:17:09 4/09/2008)<br><br>только что, поставил на винампе опцию, типа поверх всех окон... так эта Сцука минут 5 боролась с Квипом за право находиться на вершине славы, чтоб на переднем плане быть!<br>ояебу, скоро в президенты ломанутся...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398963</guid>
<pubDate>2008-09-08 22:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398963</link>
<title>Цитата #398963</title>
<description><![CDATA[- я у подруги первый<br>- чё, ничё не умеет?<br>- ага, даже минет делать<br>- ну так научи...<br>- знаешь, я и сам не умею]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398962</guid>
<pubDate>2008-09-08 21:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398962</link>
<title>Цитата #398962</title>
<description><![CDATA[Разговор о бюджетных ноутах<br><br>Shaman<br>тенденции рынка не могут не радовать)))<br><br>k.real<br>блть, на остановках в ларьках скоро ноуты будут продавать<br><br>k.real<br>4 клинских и 2 ноута нам<br><br>k.real<br>и гондоны]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398961</guid>
<pubDate>2008-09-08 21:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398961</link>
<title>Цитата #398961</title>
<description><![CDATA[NiDevochka<br>новое платье действует на женщину, как 4 стопки водки на мужчину )<br>Е-нот<br>в голове - легкость, во рту - бяка и жутко хочеца ебацца?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398960</guid>
<pubDate>2008-09-08 14:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398960</link>
<title>Цитата #398960</title>
<description><![CDATA[xxx: онлайн игра это такой забавный чат в котором в верхнем окне можно получить по морде за то что сказал в нижнем=)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398959</guid>
<pubDate>2008-09-08 13:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398959</link>
<title>Цитата #398959</title>
<description><![CDATA[Ахуенный день.<br>Настраивая конфигурацию системы защиты на контроллере домена, я умудрился запретить всем администраторам домена (включая себя) настраивать конфигурацию системы защиты...<br><br>Отключил телефон. Завтра казнь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398958</guid>
<pubDate>2008-09-08 13:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398958</link>
<title>Цитата #398958</title>
<description><![CDATA[&lt;Big Brother&gt; гугль строит буровую вышку для запуска геотермальной электростанции, гугль выпустил бета версию своего браузера, гугль запускает свой спутник...<br>&lt;Big Brother&gt; още пестец<br>&lt;Miracle of Light&gt; гугл объявил о суверенитете и независимости от всех и вся, открыл своё посольство во всех странах и поддержал независимость Абхазии и Осетии)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398957</guid>
<pubDate>2008-09-08 13:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398957</link>
<title>Цитата #398957</title>
<description><![CDATA[Treedy: Включил MTV, там концерт Токио Хотел<br>Treedy: Они играют, а сверху на сцену вода льётся, как ливень, все мокрые в попу<br>Treedy: и микрофоны работают и звук идёт<br>Treedy: Нутром чую, что-то не так...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398956</guid>
<pubDate>2008-09-08 13:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398956</link>
<title>Цитата #398956</title>
<description><![CDATA[Реклама макдака в метро:<br>&quot;Учёные утверждают, что человек может успешно выполнять 7 действий одновременно.<br>Оказывается, что это не предел.<br>Макдональдс даёт тебе навыки, которые точно пригодятся в жизни.&quot;<br>Как они изящно замаскировали фразу: &quot;Ты заебёшься на этой блядской работе!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398955</guid>
<pubDate>2008-09-08 11:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398955</link>
<title>Цитата #398955</title>
<description><![CDATA[Ионыч: Слушай Димич, вот ты рисовальщик.<br>codex: ага<br>Ионыч: А у тебя специальный обеденный планшет есть?<br>codex: не, я по-старинке обедаю на клавиатуре]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398954</guid>
<pubDate>2008-09-08 11:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398954</link>
<title>Цитата #398954</title>
<description><![CDATA[[Kaydan]&gt;Ппц. Сходили вчера в клуб... ((<br>[@_o]&lt;Чо так?<br>[Kaydan]&gt; Денех ноль...там охрана... друг, сцуко, все же уболтал. Стучал пяткой в грудь &quot;ты ловкий, а я выносливый&quot;!<br>[@_o]&lt;ЫЫЫ<br>[Kaydan]&gt;Вообщем, прорвемся, мол<br>[Kaydan]&gt;Уговорил, пля<br>[Kaydan]&gt;И знаешь чо? Ловких и выносливых - ловят и выносят!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398953</guid>
<pubDate>2008-09-08 11:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398953</link>
<title>Цитата #398953</title>
<description><![CDATA[Дочка (10 месяцев) учится стоять. Наблюдаю картину... Встала и начала раскачиваться. Чтобы не упасть, схватила сама себя за воротник рубашечки сзади и начала тянуть вверх. Баронесса Менхаузен, блин...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398951</guid>
<pubDate>2008-09-08 08:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398951</link>
<title>Цитата #398951</title>
<description><![CDATA[pin : гыы. притащил домой шредер. Сестре сказал что это &quot;сканер такой специальный&quot;.<br>pin : она второй день со мной не разговаривает: он сожрал вырезку про Наталию Орейро из журнала...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398950</guid>
<pubDate>2008-09-08 08:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398950</link>
<title>Цитата #398950</title>
<description><![CDATA[Из жж-сообщества ru_etymology<br><br>В: Откуда происходит слово &quot;ау&quot;? Например, если кто-то в лесу потерялся: аууууу... )<br><br>О: раньше у древних славян было принято кричать &quot;ТД-Д-Д, Т-Щ-ЦЦЦ-ХХХ, ФФФ-ХХССС-ШШШ&quot;. Но потом умные люди сказали, что не слышно не фига на большом расстоянии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398949</guid>
<pubDate>2008-09-08 08:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398949</link>
<title>Цитата #398949</title>
<description><![CDATA[Как определить опытность админа.<br><br>Юзер: Нихрена не работает! :(<br>Начинающий админ: Что за хрень ?! Ничего страшного, щас исправим.<br><br>Админ со стажем: Эта хрень известная. Ничего страшного, щас исправим.<br><br>Опытный админ: Эта хрень известная. Ничего страшного.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398948</guid>
<pubDate>2008-09-08 08:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398948</link>
<title>Цитата #398948</title>
<description><![CDATA[Из форума:<br>xxx: ребят, такая проблема: мне в последнее время никто не верит!<br>yyy: да не может быть, чтоб СОВСЕМ НИКТО не верил!<br>ххх: спасибо, млять...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398947</guid>
<pubDate>2008-09-08 08:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398947</link>
<title>Цитата #398947</title>
<description><![CDATA[Работаю в салоне связи. Заходит сегодня к нам святой отец. Причем огромных размеров. Рост более двух метров, весом не менее 180 кило. Денег хотел на телефон положить. Я ему объясняю, что по техническим причинам сейчас не могу ему помочь и предлагаю положить деньги, через платежных терминал.Он пару секунд подумал и выдает: &quot;Недоверяю я ему. в случае чаго ему ни в глаз ни дать, ни отпеть&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398946</guid>
<pubDate>2008-09-08 08:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398946</link>
<title>Цитата #398946</title>
<description><![CDATA[Gluck<br>А ты на кого хочешь учиться?<br><br>ЛЁЛЬКА<br>На программиста хочу<br><br>Gluck<br>На чем пишешь?<br><br>ЛЁЛЬКА<br>На телефоне<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398945</guid>
<pubDate>2008-09-08 08:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398945</link>
<title>Цитата #398945</title>
<description><![CDATA[ты так темы меняешь! я пока напечатаю - мы уже о сексе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398944</guid>
<pubDate>2008-09-07 20:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398944</link>
<title>Цитата #398944</title>
<description><![CDATA[&lt;quest_D&gt; заебался седня с работы ехать. жарко, народу полно, в метро, в электричке..писец<br>&lt;miracle&gt; а где твоя машина?<br>&lt;quest_D&gt; бля<br>&lt;quest_D&gt; у меня же есть машина!<br>&lt;quest_D&gt; бля! она на стоянке около работы....<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398943</guid>
<pubDate>2008-09-07 20:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398943</link>
<title>Цитата #398943</title>
<description><![CDATA[†Decadence Lar†: Когда приходишь в гости к холостяку, то можно услышать только следующие гостиприимные слова:<br>&quot;На компе игры. Если устанешь - распологайся на диване. Хлам с него можешь скинуть на пол. А, да! - Если проголодаешься, то в холодильнике есть открытое пиво...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398942</guid>
<pubDate>2008-09-07 19:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398942</link>
<title>Цитата #398942</title>
<description><![CDATA[xxx: live fast - die young )))<br>yyy: ога. слоган подошел бы пенсионному фонду россии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398941</guid>
<pubDate>2008-09-07 18:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398941</link>
<title>Цитата #398941</title>
<description><![CDATA[a13:<br>Пришел на почту - за телефон заплатить. Стоит передо мной дама, отправляет телеграмму кому-то. Сам думаю - сейчас же есть дофига средств коммуникации, нафига телеграмма?<br>Ну она все оплатила и спрашивает:<br>- а как узнать, что телеграмма дошла?<br>Ответ отличный:<br>- ну так вы ему позвоните и спросите]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398940</guid>
<pubDate>2008-09-07 17:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398940</link>
<title>Цитата #398940</title>
<description><![CDATA[Вика<br>Я не ненавижу пидарасов, я просто не знаю зачем они нужны (с)<br><br>Mitrrr<br>как зачем? чтобы делать кнопки power на клавиатурах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398939</guid>
<pubDate>2008-09-07 17:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398939</link>
<title>Цитата #398939</title>
<description><![CDATA[xxx: а на кого учишься?<br>yyy: инженер в сфере IT<br>yyy: айтишнег %)<br>xxx: что это было????????7<br>yyy: всмысле? 0_o<br>xxx: айтишнег %). вот это мне пришло]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398938</guid>
<pubDate>2008-09-07 17:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398938</link>
<title>Цитата #398938</title>
<description><![CDATA[Звонок...<br>П-пользователь<br>А-админ<br><br>П-Здравствуйте, у меня проблема.<br>А-Какая ?<br>П-У меня интернет маленький<br>А-эээмм сейчас посмотрю (Предвкушая что-то очень весёлое пошёл смотреть)<br>П-Ну вот смотрите.. (Эксплорер развёрнут только на половину рабочего стола)<br>А-Эмм.. (клик мышкой на Развернуть)<br>П-Воо большой интернет..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398937</guid>
<pubDate>2008-09-07 17:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398937</link>
<title>Цитата #398937</title>
<description><![CDATA[[15:29:29] &lt;Truewar&gt; да. Тут красивые девчонки считают себя вообще центром во вселенной<br>[15:29:32] &lt;Truewar&gt; Не люблю таких<br>[15:30:04] &lt;Степная волчица&gt; Truewar: а, ну с этим согласна... а как насчёт красивых парней? они не считают себя центром? :-)<br>[15:30:39] &lt;Truewar&gt; нормальные парни не считают себя красивыми. Остальные либо нарцисы, либо пидорасы. Что примерно одинаково]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398936</guid>
<pubDate>2008-09-07 10:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398936</link>
<title>Цитата #398936</title>
<description><![CDATA[Диалог с клиентом:<br>Менеджер: Чтобы подключится вым нужен паспорт и ваше согласие. Как в ЗАГСе.<br>Клиент: Я по залету женился...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398935</guid>
<pubDate>2008-09-07 10:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398935</link>
<title>Цитата #398935</title>
<description><![CDATA[она: алло, я тут увидела пропущенные, ты мне звонил..............23 раза...<br>он: да, звонил.<br>она: ты наверное что-то очень важное хотел сказать?!<br>он: да, на 5 звонке у нас должно было начаться свидание... а на 22 оно закончилось!!!<br>она: а зачем тогда 23й раз звонил?<br>он: хотел сказать<br>она: что?<br>он: ПОШЛА ТЫ НА ХУЙ!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398934</guid>
<pubDate>2008-09-07 10:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398934</link>
<title>Цитата #398934</title>
<description><![CDATA[Видите ли, Википедия - это что-то вроде деревенского кружка любителей истории. Спорить не имеет смысла, так как она - плод коллективного и, к сожалению, зачастую бессознательного.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398933</guid>
<pubDate>2008-09-07 10:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398933</link>
<title>Цитата #398933</title>
<description><![CDATA[Shell: я на диету села! сегодня на обед съела два яйца и одну морковку, и на ужин два киви и банан!<br>MO: понятно, а завтра огурец и два помидора?<br>Shell: ДА! а как ты догадался?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398932</guid>
<pubDate>2008-09-07 10:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398932</link>
<title>Цитата #398932</title>
<description><![CDATA[1: Прив. Чего не в нете был?<br>2: Прив. Я пол в комнате лакировал.<br>2: Теперь у меня маникюр и педикюр.<br>1: )))<br>2: Паркетным лаком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398931</guid>
<pubDate>2008-09-07 10:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398931</link>
<title>Цитата #398931</title>
<description><![CDATA[Slepper:Бля!<br>Slepper:Надо покупать беспроводнуйу мышку и беспроводные наушники =(<br>xxx:Чё так?<br>Slepper:Пашёл за сигаретами...с мышкой в руках,и наушниками на шее...<br>Slepper:Они теперь конечно беспроводные,но сцуко не работайут...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398930</guid>
<pubDate>2008-09-07 09:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398930</link>
<title>Цитата #398930</title>
<description><![CDATA[СОЛОД (17:20:45 5/09/2008)<br>Я сегодня заработался, и осознал, что сегодня пятница только тогда, когда в 4 часа с криком &quot;Кто последний - тот лох!&quot; сбежал директор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398929</guid>
<pubDate>2008-09-07 09:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398929</link>
<title>Цитата #398929</title>
<description><![CDATA[1.прет че злой такой?<br>2.Ремонт в корридоре<br>1.Как вчераж только закончил!<br>2.Кошаку не понравилось(<br>1.Чего????<br>2.Ну помнишь ты обои со мной покупал виниловые мягкие такие?<br>1.Ну да<br>2.Ну кошак по ним до потолка залез обои его не выдержали и ободрал целиком всю стену в коридоре<br>брр жуткая картина медленно отклеивающиеся обои и на них кошак громко жалобно орет от ужаса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398928</guid>
<pubDate>2008-09-07 09:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398928</link>
<title>Цитата #398928</title>
<description><![CDATA[JanPoul (19:23:35 4/09/2008)<br>сколько катлеты варить?<br><br>Ori (19:31:13 4/09/2008)<br>их сцуко жарят )))<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398927</guid>
<pubDate>2008-09-07 09:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398927</link>
<title>Цитата #398927</title>
<description><![CDATA[opium_inside,<br>» А дневники школьные у меня какие потрясающие были...<br><br>opium_inside,<br>» Заметка в 9 классе: &quot;Выбросился из окна&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398926</guid>
<pubDate>2008-09-07 01:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398926</link>
<title>Цитата #398926</title>
<description><![CDATA[я хуею со своей шараги! 1 курс - паскаль, вышка, все как положено... 2 курс - тер.вер, дискретка, с++, ассемблер... и с чего начинается 3 курс? С 2-х недельной практики по работе в Word&#039;e... это пиздец какой-то!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398925</guid>
<pubDate>2008-09-07 01:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398925</link>
<title>Цитата #398925</title>
<description><![CDATA[Звонок в нашу службу тех. поддержки (крупный Интернет-провайдер):<br><br>Клиент: У меня не подключается Интернет!<br>Инженер: Ожидайте, наши специалисты уже выехали к Вам.<br>Клиент: Хорошо... Ой, раз уж они все равно приедут, передайте им, чтобы сигарет купили, а то у меня закончились...<br>Инженер: О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398924</guid>
<pubDate>2008-09-07 01:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398924</link>
<title>Цитата #398924</title>
<description><![CDATA[К концу недели желание работать уменьшается очень сильно.<br>Хотя в начале недели оно напрочь отсутствует]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398923</guid>
<pubDate>2008-09-07 00:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398923</link>
<title>Цитата #398923</title>
<description><![CDATA[xxx:У меня в супе что-то плавает!Оо.<br>yyy: Это суп.Там всегда что-то плавает.<br>xxx:Да,но оно кролем плавает!!<br>yyy: хDD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398922</guid>
<pubDate>2008-09-07 00:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398922</link>
<title>Цитата #398922</title>
<description><![CDATA[Самый лучший формат архива РАР. Сегодня Камаз с буквами РАР на номере сжал Хонду почти вдвое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398921</guid>
<pubDate>2008-09-07 00:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398921</link>
<title>Цитата #398921</title>
<description><![CDATA[диалог c заказчиком<br>З: сегодня можете не приезжать, наверное деньги мы дадим только в понедельник =)<br>Я: наверное я ща сайт нахуй удалю с хостинга =)<br>З: подъезжайте через полчаса..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398920</guid>
<pubDate>2008-09-07 00:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398920</link>
<title>Цитата #398920</title>
<description><![CDATA[Marina<br>Слуш, ты случайна не знаешь, какой цвет активизирует работу головного мозга, активность так всякую вызывает<br><br>konxx<br>цвет красной морды начальника<br><br>Marina<br>блин, я серьезно<br><br>konxx<br>поверь, я тоже]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398919</guid>
<pubDate>2008-09-06 11:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398919</link>
<title>Цитата #398919</title>
<description><![CDATA[Cas:ппц, на телефоне поставил таймер на конец рабочего дня ... наверное ТАК на обратный отсчёт не смотрят даже в центре управления полётами....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398917</guid>
<pubDate>2008-09-06 11:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398917</link>
<title>Цитата #398917</title>
<description><![CDATA[на первом курсе тех-института группа была из одних мужиков. были проблемы только с матаном. на втором перевели одну девушку в группу.<br>Спрашивается:<br>Это еще одна проверка на прочность, или награда за мучения?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398916</guid>
<pubDate>2008-09-06 11:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398916</link>
<title>Цитата #398916</title>
<description><![CDATA[Разговор секретаря с босом<br><br>- Константин Сергеевич, я не могу так работать<br>- Мария в чем дело?<br>- Уберите компъютер с моего стола, он мешает мне работать..<br><br>Не поверите, убрали))))))))0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398915</guid>
<pubDate>2008-09-06 10:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398915</link>
<title>Цитата #398915</title>
<description><![CDATA[Она: Всё, я с ним не разговариваю. Если хочет, пускай сам со мной разговаривает!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398913</guid>
<pubDate>2008-09-06 10:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398913</link>
<title>Цитата #398913</title>
<description><![CDATA[Подруга рассказывала:<br>Ехала как то к подруге ( не суть важно куда) стою значить на плотформе жду электричку , радом стоит группа толкинистов ( Это такие ребята с мечами , в кольчугах и очень забавные ) и тут подезжает электричка, один из толкинистов громко так бассом выдёт &quot;Помолимся зелёной ящиреце&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398912</guid>
<pubDate>2008-09-06 10:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398912</link>
<title>Цитата #398912</title>
<description><![CDATA[Видел у нашего сборщика рекламку мышки A4Tech: Стань ОТЦОМ с мышью Х7! у меня такая же дома<br>-ну и как?<br>-Девушка залетела...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398911</guid>
<pubDate>2008-09-06 10:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398911</link>
<title>Цитата #398911</title>
<description><![CDATA[[D.F.M.B.: мой бригадир настолько суров... что точит карандаши болгаркой)).. я думал на работе меня уже не чем не удивить... но недавно он перепутал карандаш с маркером))<br>Dren: о_О?<br>[D.F.M.B.: вчера он пришёл с точилкой))<br>Dren:*ROLF*)))))))))))))))))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398910</guid>
<pubDate>2008-09-06 10:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398910</link>
<title>Цитата #398910</title>
<description><![CDATA[КристИNо4ка (23:10:33 1/09/2008)<br>Привет!!!с пра3дником!!!<br><br>† Знaток † (23:10:53 1/09/2008)<br>угу....ебал я этот праздник в уши....<br><br>† Знaток † (23:10:57 1/09/2008)<br>тебя тоже с ним кстати<br><br>КристИNо4ка (23:11:03 1/09/2008)<br><br>КристИNо4ка (23:11:08 1/09/2008)<br><br>† Знaток † (23:11:55 1/09/2008)<br>не,ну всмысле с праздником поздравляю!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398909</guid>
<pubDate>2008-09-06 10:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398909</link>
<title>Цитата #398909</title>
<description><![CDATA[xxx а че ты делаешь по ночам?<br>yyy ууу.. вчера фоткалась и лазала по ступенькам за гдк - искала код.. потом полночи по квартире презервативы искала(и совсем не по назначению)))))) не нашла((( потом в 6 утра мальчика одного караулила у подъезда... с водяным пистолетом..<br>xxx блин,у меня че та похоже жизнь совсем скучно проходит.........]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398908</guid>
<pubDate>2008-09-06 09:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398908</link>
<title>Цитата #398908</title>
<description><![CDATA[xxx: с первым днем осени, который осквернили х))))<br>yyy: с новым годом до петровской реформы)<br>xxx: с днем начала 2ой мировой Оо<br>uuu: Да... 1 сентября день педофилов...<br>yyy: 0_о<br>xxx: с днём героев, в танзании!<br>xxx: с днём труда в Пуэрто-Рико!!!<br>xxx: с днём революции в Египте!!!!!!!!!<br>yyy: закрой википедию уже)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398907</guid>
<pubDate>2008-09-06 08:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398907</link>
<title>Цитата #398907</title>
<description><![CDATA[tur-buro: Здраствуйте<br>tur-buro: чем я могу вам помочь?<br>Olga: Я хочу уехать в Италию<br>tur-buro: уезжайте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398906</guid>
<pubDate>2008-09-06 08:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398906</link>
<title>Цитата #398906</title>
<description><![CDATA[[diamant] у меня тут почтичто пьяные девственницы с марса<br>[diamant] пытался залогиниться на рабочий сервак, который ещё в прошлом году &quot;настроил и забыл&quot;. забыл пароль. перебрал все когда-либо используемые, новые и старые, простые и сложные. не могу вспомнить. сделал сброс пароля, ответил на кучу удостоверяющих личность вопросов, которые сам же и придумал, наконец добрался до &quot;ваш старый пароль сброшен, введите новый&quot;. думал-думал, придумал новый сложный пароль, с цифрами, большими и маленькими буквами.<br>а оно мне и говорит: &quot;новый пароль совпадает с вашим старым паролем. введите другой пароль&quot;.<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398905</guid>
<pubDate>2008-09-06 06:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398905</link>
<title>Цитата #398905</title>
<description><![CDATA[DimaBat<br>бля - твоя флешка спасла мою задницу и ощасливила двух человек<br><br>Piton<br>всмысле?<br><br>DimaBat<br>её гопники отобрали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398903</guid>
<pubDate>2008-09-06 06:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398903</link>
<title>Цитата #398903</title>
<description><![CDATA[Правила чата Joke<br>2.17. Фотографии добавленные в ваш профиль, так же просматриваются администрацией. Фото и информация в профиле модерируется и не должна противоречить правилам чата. Администрация в праве удалить фото и информацию или комментарии, если посчитает, что это попадает под нарушение правил чата.<br>2.18. &quot;Сорок тысяч обезьян в жопу сунули банан&quot; – того счастливчика, кто первым скажет о наличии этой фразы в правилах, ждёт награда.<br>3 - Штрафные санкции:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398902</guid>
<pubDate>2008-09-06 06:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398902</link>
<title>Цитата #398902</title>
<description><![CDATA[Begemot: Меня заебала Маша моя одногрупница. Перед тем как что то спросить меня в аське, она зовет меня &quot;Леша&quot;, или посылает смайлик, или отправляет что то типа &quot;ыыы&quot;, &quot;ах&quot;, &quot;ох&quot;. Типа я сначала должен отозваться &quot;чего тебе&quot;, потом она спросит.<br><br>Begemot: Но это то ладно, хуже всего что если я ей не отвечу через минуту, она присылает мне плачущий смайлик, если пройдет еще минута, то два плачущих смайлика и т.д, кароче если на час отойдешь то у тебя весь монитор будет рыдать<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398901</guid>
<pubDate>2008-09-05 23:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398901</link>
<title>Цитата #398901</title>
<description><![CDATA[Old Sea-dog<br>с тя слова клещами надобно тянуть)<br>Linux<br>не надо клещами<br>Old Sea-dog<br>а чем?<br>Linux<br>пивом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398900</guid>
<pubDate>2008-09-05 23:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398900</link>
<title>Цитата #398900</title>
<description><![CDATA[xxx Превед компилятор!<br>yyy Правильно писать &quot;Привет&quot;. И запятую поставь, там обращение. А что такое компилятор?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398899</guid>
<pubDate>2008-09-05 23:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398899</link>
<title>Цитата #398899</title>
<description><![CDATA[xxx<br>необходим был бот для чата<br>xxx<br>чтобы перезагружать сервак по команде<br>xxx<br>нашол в яндексе<br>xxx<br>запустил<br>xxx<br>оно теперь устроило викторину<br>xxx<br>техдиректор с дизайнером щас вот играют]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398898</guid>
<pubDate>2008-09-05 23:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398898</link>
<title>Цитата #398898</title>
<description><![CDATA[[kaSobach]<br>щас наблюдал как наш сотрудник пишет отчёт, при этом видимо сам для себя поставил задачу писать его весь день: у него открыт просто какой-то документ с текстом, он оттуда мышкой копирует по одной букве и вставляет в отчёт составляя из этих букв текст отчёта !!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398897</guid>
<pubDate>2008-09-05 23:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398897</link>
<title>Цитата #398897</title>
<description><![CDATA[Подруга рассказывала...<br>Решила приятно удивить своего парня.. Купила взбитые сливки, когда он пришел, измазала его всего ими и стала слизывать сверху вниз... И когда дошла до самого интересного места... её фраза просто была сногсшибательна: &quot;Блин, милый я объелась&quot; ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398896</guid>
<pubDate>2008-09-05 22:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398896</link>
<title>Цитата #398896</title>
<description><![CDATA[Di (13:19:49)<br>Ну что за срань! Слово кибернетический и репрезентативный т9 знает.а слово кофта и колготки нужно писать самой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398895</guid>
<pubDate>2008-09-05 22:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398895</link>
<title>Цитата #398895</title>
<description><![CDATA[&lt;Boteg&gt; Bоnpoс #11: Пocлeдняя фаза движeния летящегo тела пеpед падением. (5 букв)<br>&lt;MustoKrakesh&gt; блять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398894</guid>
<pubDate>2008-09-05 22:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398894</link>
<title>Цитата #398894</title>
<description><![CDATA[Когда вижу цитаты типа &quot;Вася, ну тебе уже тридцать лет, хватит уже бухать, дрочить на порнуху, фотожабить, резаться в линейку, пора уже найти девушку, жениться и детей завести&quot;, мне становится спокойно -- мне еще 28.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398893</guid>
<pubDate>2008-09-05 22:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398893</link>
<title>Цитата #398893</title>
<description><![CDATA[Bereza:<br>я отправила человеку деловое письмо с окончанием &quot;Буду очень блядогарна за любую информацию&quot;<br>Bereza:<br>я труп<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398892</guid>
<pubDate>2008-09-05 22:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398892</link>
<title>Цитата #398892</title>
<description><![CDATA[- зашел к нам директор по какой-то надобности в кабинет. Тут залетает сотрудник и прямо от дверей, не замечая его, орет нам: «А давайте поработаем!!!». Директор прихуел. Говорит – ни разу еще не видел, чтоб с такой радостью человек работать хотел. Премию, наверное, выпишет.<br>- не знает он, что у нас уже давно «давайте поработаем!» означает сигнал к битве по сетке в контру.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398891</guid>
<pubDate>2008-09-05 22:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398891</link>
<title>Цитата #398891</title>
<description><![CDATA[Купил на корпоратив банку томатного сока с интересным названием.<br>Народ подозрительно косился на трехлитровую банку красной жидкости с надписью &quot;Илюша&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398890</guid>
<pubDate>2008-09-05 17:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398890</link>
<title>Цитата #398890</title>
<description><![CDATA[Азик (15:39:04 3/09/2008)<br>флешку на 4Гб в кармане джинс оставил, в стиральной машине постирал полный цикл<br>потом 2 дня сушил, чтобы уж точно, вся информация сохранилась, сижу оттуда кино смотрю<br>Азик (15:47:32 3/09/2008)<br>рекламу придумал<br>Азик (15:48:31 3/09/2008)<br>Стиральня машина Zanussi - стирает всё кроме информации!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398889</guid>
<pubDate>2008-09-05 17:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398889</link>
<title>Цитата #398889</title>
<description><![CDATA[&lt;ShikamaruNaru&gt; Инет пропал у когонибудь?<br>&lt;BorisR&gt; пропал ((<br>&lt;Klava&gt; и у меня<br>&lt;volkvasia&gt; и у меня<br>&lt;Zefiot&gt; И у меня(<br>&lt;Zefiot&gt; ща появиться и опять очередь в вовке в 700 рыл(<br>&lt;ShikamaruNaru&gt; хахахах<br>&lt;Klava&gt; а я в Пиратию гамал(((<br>&lt;ShikamaruNaru&gt; я в CS )))<br>&lt;Бронепоезд&gt; а я в GW)<br>&lt;Support&gt; а я играл настройками интернет-шлюза...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398888</guid>
<pubDate>2008-09-05 15:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398888</link>
<title>Цитата #398888</title>
<description><![CDATA[Юрбаши®: с вас потом помывка и приведение дачи в изначальное состояние<br>Лилька: обижаешь, товарищ<br>Юрбаши®: и изначальное состояние это блять не котлован под фундамент<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398887</guid>
<pubDate>2008-09-05 15:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398887</link>
<title>Цитата #398887</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня кошка такая тупая, щас пыталась курсор на мониторе поймать))))<br>ууу: ого! )) а от лазерной указки она наверное ваще с ума сойдёт! ))<br>ххх:ты не видел как собака моя за указкой бегает.... она асфальт кусает)))<br>ууу:а если на людей светить она будет кусать? ))) оружие точного наведения! ))<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398886</guid>
<pubDate>2008-09-05 13:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398886</link>
<title>Цитата #398886</title>
<description><![CDATA[xxx: короче он достал меня будить в 6 утра<br>yyy: опять &quot;мама пошли поиграем&quot;?<br>ххх: аха<br>ххх: я его тут воспитать решила. Встала в 3 часа в туалет. Бужу его. Вставай, говорю, играть пошли<br>yyy: ы)))! А он че?<br>ххх: че че, бля... До 5 утра играли в трансформмеров :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398885</guid>
<pubDate>2008-09-05 12:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398885</link>
<title>Цитата #398885</title>
<description><![CDATA[BrumeL: Господин Греф совершает переворот в умах простых россиян — в Сбербанке отменяют обеденные перерывы.<br><br>Yosha: С ума сойти! Он задумал ребрендинг?<br>Очереди и перерыв — это же элементы фирменного стиля!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398884</guid>
<pubDate>2008-09-05 12:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398884</link>
<title>Цитата #398884</title>
<description><![CDATA[А химические формулы я использую вместо паролей. Очень удобно кстати. Формулы типа K3[Fe(CN)6] удовлетворяют всем базовым правилам создания паролей и легко запомниаются - формально это &quot;калия гексацианоферриат&quot;, но лучше запомнить &quot;Красная кровяная соль&quot; )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398883</guid>
<pubDate>2008-09-05 12:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398883</link>
<title>Цитата #398883</title>
<description><![CDATA[Статус в квипе:<br>Наше дело: джек обжать, кабель сунуть и бежать)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398882</guid>
<pubDate>2008-09-05 12:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398882</link>
<title>Цитата #398882</title>
<description><![CDATA[&lt;Daymarus&gt; Артур вообще гениальный человек. Его из одного универа выгнали, он поступил в новый. И уже первого сентября в 9:34 от него приходит смс &quot;Юра, я тут уже заебался!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398881</guid>
<pubDate>2008-09-05 12:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398881</link>
<title>Цитата #398881</title>
<description><![CDATA[Glashka (15:38:35 30/08/2008)<br>блин,я тебя люблю<br><br>allOKey (15:38:43 30/08/2008)<br>я не блин<br><br>allOKey (15:38:47 30/08/2008)<br>голодная моя:-*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398880</guid>
<pubDate>2008-09-05 12:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398880</link>
<title>Цитата #398880</title>
<description><![CDATA[&lt;Ведьмак&gt; На работу как на празднег... Весело позвякивая кандалами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398879</guid>
<pubDate>2008-09-05 11:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398879</link>
<title>Цитата #398879</title>
<description><![CDATA[&lt;Серёга&gt; С тех пор как у тебя мамка уехала, где ты еду берёшь?<br>&lt;Валера&gt; Как где? В холодильнике!<br>&lt;Юля&gt; Такое ощущение, что это разговор двух котов…<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398878</guid>
<pubDate>2008-09-05 11:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398878</link>
<title>Цитата #398878</title>
<description><![CDATA[Rogue<br>у вас серв в дауне?<br><br>b1st1k<br>у нас скорее даун на серве]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398877</guid>
<pubDate>2008-09-05 11:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398877</link>
<title>Цитата #398877</title>
<description><![CDATA[сегодня ночью шел по хорошевке.<br>у нас около остановок стоят мега-девайсы современности: тройные урны - для стекла, аллюминия и бумаги.<br>я увидел как из них забирают мусор...<br>три бака с разным содержимым. в один мусоровоз. чего там про Канаду говорили?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398876</guid>
<pubDate>2008-09-05 11:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398876</link>
<title>Цитата #398876</title>
<description><![CDATA[(HerrRox) where ya from ?<br>(@[o]Jud4s) ыщккнб шэь ифсл тщц<br>(HerrRox) russia ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398875</guid>
<pubDate>2008-09-05 11:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398875</link>
<title>Цитата #398875</title>
<description><![CDATA[framalex<br>А у тебя какая реакция на &quot;Привет, как дела?&quot;<br>V_Umbargo<br>Зависит от пола отправившего.<br>framalex<br>И как же??<br>V_Umbargo<br>Либо &quot;Пошла на хуй!&quot;, либо &quot;Пошел на хуй!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398874</guid>
<pubDate>2008-09-05 11:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398874</link>
<title>Цитата #398874</title>
<description><![CDATA[Маришка: Ты кстати мне кое что обещал, не забыл?<br>vertu: неа я полностью верен<br>Маришка: :) ну ты там смотри у меня! А то у меня глаза на каждом углу!<br>vertu: я даже уже нашел на каких углах и заклеил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398873</guid>
<pubDate>2008-09-05 11:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398873</link>
<title>Цитата #398873</title>
<description><![CDATA[work : я 5 лет играю в ла2<br>3610 : а я 5 лет работаю у меня квартира и 2 машины]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398872</guid>
<pubDate>2008-09-05 11:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398872</link>
<title>Цитата #398872</title>
<description><![CDATA[У нас ко дню города отремонтировали набережную, фонтанов натыкали, зелени высадили - заебись сделано, но вот там на возвышении у самого Днепра стоит стеклянный шар размерами, где-то, 1.5 метра диаметром. Так уже на городском форуме страниц сто набралось в теме, где народ активно пытается понять, что это за хуйня и нахуя она надо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398871</guid>
<pubDate>2008-09-05 11:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398871</link>
<title>Цитата #398871</title>
<description><![CDATA[Читаю ребенку сказку. &quot;Ты чего плачешь?-спрашивает котенка лошадь.- Я плачу, потому что очень хочу есть, но забыл, как по-кошачьи попросить.-Не плачь, говорит лошадь. Я тебя научу, как надо просить. Скажи &quot;Гы-гы-гы...&quot;-и тебе сразу дадут есть&quot;... Дальше читать я не смогла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398870</guid>
<pubDate>2008-09-05 11:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398870</link>
<title>Цитата #398870</title>
<description><![CDATA[Белка летяга<br>а че это ты на мои ноги так посмотрел?<br><br>Дмитрий<br>как?<br><br>Белка летяга<br>оценивающи<br><br>Дмитрий<br>значит оценивал....<br><br>Белка летяга<br>и как?<br><br>Дмитрий<br>50 руб/кг]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398869</guid>
<pubDate>2008-09-05 11:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398869</link>
<title>Цитата #398869</title>
<description><![CDATA[EnglanD (21:08:52 2/09/2008)<br>я про изнасилование дохера чего знаю и я прочитала около 300 приговоров,связанных с ними ты даже преставить себе не можешь некоторые ситуациии<br>KOT (21:09:36 2/09/2008)<br>парню твоему чувствую повезёт на ролевые игры]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398868</guid>
<pubDate>2008-09-05 10:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398868</link>
<title>Цитата #398868</title>
<description><![CDATA[Сегодня день знаний и в МГУ всем раздают ленточки с такой надписью:<br>&quot;О правах и льготах в ВУЗе<br>ты узнаешь в профсоюзе&quot;<br>Невыспавшийся мозг ответил так:<br>&quot;Всё об отчисленья дате<br>ты узнаешь в деканате&quot;<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398867</guid>
<pubDate>2008-09-05 10:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398867</link>
<title>Цитата #398867</title>
<description><![CDATA[Smelenka:обои клеить умеешь?<br>Яким:а что там уметь то?<br>Яким:развернул обои<br>Яким:намазал клеем и залепил на стену<br>Smelenka:угумс<br>Smelenka:через 2 дня собрал их с пола, снова клеем намазал и опять поклеил<br>Яким:ммм....ты тоже умеешь?)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398866</guid>
<pubDate>2008-09-05 01:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398866</link>
<title>Цитата #398866</title>
<description><![CDATA[* SteRvA_ теперь известен как kroshe4ka_<br>&lt;panic|work&gt; двуличная сука!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398865</guid>
<pubDate>2008-09-05 01:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398865</link>
<title>Цитата #398865</title>
<description><![CDATA[Из чата.<br>FreeBSD410 to Дaмa_бeз_кaбeля: Wi-Fi?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398864</guid>
<pubDate>2008-09-05 01:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398864</link>
<title>Цитата #398864</title>
<description><![CDATA[Julia<br>купила себе вчера годовой абонемент в фитнесс-клуб...<br><br>Sprinter<br>Ну все будешь теперь упругая как мячик...<br><br>Julia<br>не хочу как мячик (((<br>мячики - они круглые<br><br>Sprinter<br>Ну как селиконовый коврик для мыши,плоский с приятными выступами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398863</guid>
<pubDate>2008-09-05 00:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398863</link>
<title>Цитата #398863</title>
<description><![CDATA[GodikOFF:<br>щас прочитал историю мальчика 14 лет. Типа как он полюбил девочку, признался ей, а она не ответила взаимностью. Ну и он пишет: &quot;Стало больно, жить не хочется... Я не могу жить в этом мире без неё... Простите меня пожалуйста, я изрезал себе все руки, пока слава Богу, не вены. Но я еле сдерживаюсь, помогите, пожалуйста...&quot;<br><br>GodikOFF:<br>это типа... &quot;я решил застрелиться, но пока только в ногу&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398862</guid>
<pubDate>2008-09-05 00:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398862</link>
<title>Цитата #398862</title>
<description><![CDATA[С форума о сталкере<br>ххх: в игре хотелось бы увидеть транспорт хоть какойто<br>типа велосипеда))<br><br>ууу: Сталкер в экзоскелете и на &quot;Аисте&quot; - это нечто бОльшее, чем просто жесть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398861</guid>
<pubDate>2008-09-04 23:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398861</link>
<title>Цитата #398861</title>
<description><![CDATA[1: а ты умеешь в пользователь заходить на ХР если пароль на нём? :D<br>2: да<br>1: Ух ты, научи :D<br>2: Кароче смотри, врубаешь комп, загружается, печатаешь пароль, нажимаешь ОК и всё<br>3:* почесал бороду<br>1: а без пароля?<br>3: а без пароля и вводить ничо не надо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398860</guid>
<pubDate>2008-09-04 23:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398860</link>
<title>Цитата #398860</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>я тут твою фигурку вырезал, сейчас с ней что-то сделаю,интересно почувтствуешь<br><br>yyy:<br>Покорми ее, а?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398859</guid>
<pubDate>2008-09-04 23:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398859</link>
<title>Цитата #398859</title>
<description><![CDATA[Sahno: теперь у меня анлим!<br>СонЯ: поздравляю!<br>Sahno: Сломался счетчик воды - пришел сантехник и снял его на неделю, в ремонт.<br>СонЯ: скачаешь мне два ведра горячей воды пока халява ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398858</guid>
<pubDate>2008-09-04 21:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398858</link>
<title>Цитата #398858</title>
<description><![CDATA[Black (20:11:12 31/08/2008)<br>мадем то какой у вас ?<br><br>Ilun (20:11:26 31/08/2008)<br>хуевый<br><br>Black (20:11:36 31/08/2008)<br>и все же ?<br><br>Ilun (20:11:48 31/08/2008)<br>Huawei<br><br>Black (20:15:36 31/08/2008)<br>муахахааххаха, сорь не удержался...<br>дык что у вас за проблема ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398857</guid>
<pubDate>2008-09-04 21:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398857</link>
<title>Цитата #398857</title>
<description><![CDATA[xxx<br>я вообще милая и ангел..<br>Белый Мыш<br>аха) только рожки и хвостик тебя выдают...<br>xxx<br>я маленький бесенок? ^^<br>Белый Мыш<br>Корова ты...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398856</guid>
<pubDate>2008-09-04 20:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398856</link>
<title>Цитата #398856</title>
<description><![CDATA[&lt;Victoriya&gt; ты волк-одиночка?)<br><br>&lt;md_flame&gt; Тигр-социопат, блин....<br><br>&lt;md_flame&gt; Медведь-параноик.<br><br>&lt;Victoriya&gt; ))) еще лучше<br><br>&lt;md_flame&gt; Скунс-мизантроп... ))))))))))))))))))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398855</guid>
<pubDate>2008-09-04 18:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398855</link>
<title>Цитата #398855</title>
<description><![CDATA[X: Мась, что у тебя за статус такой...?<br>Y: Мы разводимся (((<br>X: Хуясеее....Лёнька знает об этом?<br>Y: Ты мне сначала скажи, ты тоже играешь в этот ебучий СТАЛКЕР?<br>X: ...<br>X: ....А что?<br>Y: Меня выписали из роддома и этот осел пошел и без меня получил свидетельство о рождении на сына.....<br>Y: ....и?<br>X: хули И? моего сына теперь зовут Вольф Сталкер Леонидович.....<br>Y: o_O]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398854</guid>
<pubDate>2008-09-04 12:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398854</link>
<title>Цитата #398854</title>
<description><![CDATA[Подруга наблюдала сцену в спортивной школе.<br>Занимается 5-летний мальчик. Тренер просит поднять гантели 20 раз.<br>М: Я не могу.<br>Т: Надо через не могу! Нужно пересилить себя!<br>М: Я не могу. Не могу считать до двадцати.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398852</guid>
<pubDate>2008-09-04 10:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398852</link>
<title>Цитата #398852</title>
<description><![CDATA[xxx: давай рассуждать логически. если винни-пух нажрался меду и сгущенки без хлеба и уже в течение часа-другого застрял в кроличьей норе, то это никак не потому, что он растолстел, перевариться и отложиться в виде жира все это не успело бы. значит, застряло просто набитое пузо. вот тебе и ответ - как это он когда на него свалился балкон умудрился мигом &quot;похудеть&quot; ))<br><br>yyy: только дети из мультика этого не узнали, потому что кролик был очень воспитанный %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398851</guid>
<pubDate>2008-09-04 10:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398851</link>
<title>Цитата #398851</title>
<description><![CDATA[муж в магазине выбирает кошачий наполнитель для туалетов, подходит женщина:<br>- этот не берите, возмите лучше вон тот....<br>= мне не нравятся комкующиеся<br>- а ну если вы себе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398850</guid>
<pubDate>2008-09-04 10:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398850</link>
<title>Цитата #398850</title>
<description><![CDATA[Smokerrr<br>Меня убивает реалистичность некоторых компьютерных игр - сёння пазл на компе складывал и потерял 4 фрагмента)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398849</guid>
<pubDate>2008-09-04 10:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398849</link>
<title>Цитата #398849</title>
<description><![CDATA[Вот не думал что когда-то будет стыдно покупать дискеты. Смотрят как на пещерного человека.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398848</guid>
<pubDate>2008-09-04 10:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398848</link>
<title>Цитата #398848</title>
<description><![CDATA[Hetas: помнишь вступление к Редалерту?<br>search: бля нет)<br>Hetas: &quot;блин нет)&quot;?<br>search: у тебя что, антимат установлен?<br>Hetas: да<br>search: да ладно<br>search: хуй<br>Hetas: куй<br>search: пизда<br>Hetas: эмм<br>Hetas: красивая картинка, спасибо<br>search: говнохуевый уебанский пиздорвач<br>Hetas: ты сломал его!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398847</guid>
<pubDate>2008-09-04 10:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398847</link>
<title>Цитата #398847</title>
<description><![CDATA[indexat: Apple настолько стали высокомерны, что новые версии iPod не будут подключаться к PC, а PC будет подключаться к iPod )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398846</guid>
<pubDate>2008-09-04 10:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398846</link>
<title>Цитата #398846</title>
<description><![CDATA[звонок по телефону.<br>- здрасьте, девушка, это книжный магазин?<br>- нет, квартира<br>- как так? ** ** 06?<br>- нет, о5<br>- а... девушка, а вы симпатичная?<br>- нет, я играю на пианино сейчас.<br>- извините]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398845</guid>
<pubDate>2008-09-04 10:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398845</link>
<title>Цитата #398845</title>
<description><![CDATA[SparkeZzz (16:57:56 2/09/2008)<br>Сегодня в универе. Препод спрашивает у аудитории, мол &quot;Сколько теорий появления человечества вы знаете?&quot;. Какой то чел (не сильно обремененный интеллектом) говорит мол &quot;две&quot;. Препод ему, ну мол иди, запиши их на доске. Чел выходит и с каменным лицом, будто так и надо, пишет в пол-доски - &quot;ДВЕ&quot;. Аудитория под столом....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398844</guid>
<pubDate>2008-09-04 10:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398844</link>
<title>Цитата #398844</title>
<description><![CDATA[вмйъещ (15:18:48 29/08/2008)<br>Мы знаем когда ты умрешь....узнай точную дату смерти на сайте: death-test точка ru/?id=1<br><br>SunShine (15:19:05 29/08/2008)<br>а я знаю когда вы умрете<br><br>SunShine (15:19:45 29/08/2008)<br>но не скажу!<br><br>SunShine (15:19:56 29/08/2008)<br>сюрпризом будет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398841</guid>
<pubDate>2008-09-04 10:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398841</link>
<title>Цитата #398841</title>
<description><![CDATA[xxx<br>тогда бум играть в русскую рулетьку)<br>yyy<br>я притащу кольт и маузер<br>yyy<br>себе возьму питон 4,8 дюйма<br>xxx<br>из маузера самое оно играть в русскую рулетку...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398839</guid>
<pubDate>2008-09-04 06:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398839</link>
<title>Цитата #398839</title>
<description><![CDATA[1: какой-то писатель сказал &quot;Каждый попадет туда, во что он верит&quot;. А если я верю в торжество человеческого разума? Куда я попаду?<br>2: в &quot;Куб-3&quot; XD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398838</guid>
<pubDate>2008-09-04 00:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398838</link>
<title>Цитата #398838</title>
<description><![CDATA[Проснулся на столе лежит шоколадка и рядом с ней записка &quot; Спи Спокойно Сынок&quot; становиться стрёмно есть эту шоколадку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398837</guid>
<pubDate>2008-09-03 23:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398837</link>
<title>Цитата #398837</title>
<description><![CDATA[&lt;Штаб&gt; почему аська не работает?<br>&lt;Codename008&gt; работает<br>&lt;Codename008&gt; яб сказал бегает даже<br>&lt;Штаб&gt; пишет, что старый клиент. а мне всего 20<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398836</guid>
<pubDate>2008-09-03 22:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398836</link>
<title>Цитата #398836</title>
<description><![CDATA[В магазине молодой человек(М) покупает пиво и говорит продавщице (П):<br>М: Дайте два по два с половиной &quot;Три медведя!&quot;<br>П: (глубоко задумавшись)... Итого пятнадцать медведей!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398835</guid>
<pubDate>2008-09-03 15:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398835</link>
<title>Цитата #398835</title>
<description><![CDATA[знакомый рассказал о приключениях его родственницы в одном из банков москвы. она хотела узнать, есть ли отделение этого банка в Татарстане. такой вот диалог:<br>(родственница):здравствуйте, я бы хотела узнать, если у вашего банка отделение в Татарстане.<br>(тётка в банке):извините, наш банк имеет отделения только в России.<br>(родственница): так... это Россия. Там город Казань...<br>(тётка в банке): Казань? я повторяю, только по России.<br>(родственница): но... там река Волга...<br>(тётка в банке): Волга? ммм?<br>(родственница): ну да, Волга. она еще в Каспийское море впадает.<br>с этими словами она ушла, оставив банк в полном шоке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398834</guid>
<pubDate>2008-09-03 15:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398834</link>
<title>Цитата #398834</title>
<description><![CDATA[Созерцатель<br>можно и днем<br><br>Melfea<br>что делать будем?<br><br>Созерцатель<br>сюрприз<br><br>Созерцатель<br>я буду тебя ласкать<br><br>Melfea<br>А как же твои родители?<br><br>Созерцатель<br>они не будут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398833</guid>
<pubDate>2008-09-03 15:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398833</link>
<title>Цитата #398833</title>
<description><![CDATA[&quot;премьер-министр России спас от неминуемой гибели съемочную группу программы &quot;Вести&quot;, уложив метким выстрелом тигрицу, попавшую в ловушку и попытавшуюся освободиться из нее. В. Путин произвел выстрел из устройства для дистанционного обездвиживания животных и попал ей в лопатку. Когда животное уснуло, премьер надел на него GPS-ошейник и вместе с учеными измерил длину тигра от хвоста до носа&quot;<br><br>- Почему GPS, а не Глонасс?<br>- переносной ошейник глонасс имеет две ручки с обоих сторон корпуса для переноски личным составом в количестве четырех человек. если его надеть на животное вы всегда будете знать где оно находится. там же где вы надели ошейник =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398829</guid>
<pubDate>2008-09-03 13:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398829</link>
<title>Цитата #398829</title>
<description><![CDATA[Падший ангело4ек (20:55:36 28/08/2008)<br>В общем представляй....<br><br>[AltWorld]RLex (20:55:40 28/08/2008)<br>0_о<br><br>Падший ангело4ек (20:57:45 28/08/2008)<br>Я прихожу к тебе....В коротком шелковом халатике...а под ним ничего почти....<br><br>[AltWorld]RLex (20:57:58 28/08/2008)<br>а куда ж все подевалось 0_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398828</guid>
<pubDate>2008-09-03 13:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398828</link>
<title>Цитата #398828</title>
<description><![CDATA[Про ролевушку (из ЖЖ):<br>&quot;С казнью, правда, вышла некоторая заминка, потому что нам, друидам, убивать религия не позволяла, а королю – врождённый гуманизм.<br>- Так позовите палача! У вас же должен быть палач! – настаивали мы.<br>- Нет у нас палача, - отнекивалось его величество.<br>- А где он?<br>- Казнили, - смутился король.&quot;<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398827</guid>
<pubDate>2008-09-03 13:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398827</link>
<title>Цитата #398827</title>
<description><![CDATA[Leshiy: Всетаки как же отстают компы от человека...вот мужики например двумя ядрами начали думать ещё с каменного века) более того, у нас в резерве ещё и мозг есть)))<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398826</guid>
<pubDate>2008-09-03 13:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398826</link>
<title>Цитата #398826</title>
<description><![CDATA[(Сотрудник пишет с телефона, находясь в отпуске)<br><br>Kolo<br>Белорусская глубинка. Вечер. Тихо и темно. Стою на крыльце, курю. Подходит чел, жестами просит сигарету. Молча стоим, курим, смотрим в темноту.<br><br>Kolo<br>Вдруг он спрашивает: &quot;Линуксоид?&quot;<br><br>Kolo<br>Я бля чуть сигарету не проглотил. Чем я спалился - непонятно. Белорусская глубинка! 40 км от города, о котором даже никто не знает. &quot;Линуксоид?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398824</guid>
<pubDate>2008-09-03 06:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398824</link>
<title>Цитата #398824</title>
<description><![CDATA[Doh?:иногда читая хистори из аськи, понимаю, что она бесценна для отечественной психологии...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398823</guid>
<pubDate>2008-09-03 05:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398823</link>
<title>Цитата #398823</title>
<description><![CDATA[McCormick<br>ты такй классный<br>McCormick<br>я не знаю как до сих пр тебя не забрали наверх что бы ты всё разрулил там чотко<br>mahnat<br>какое циничное пожелание смерти]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398822</guid>
<pubDate>2008-09-03 05:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398822</link>
<title>Цитата #398822</title>
<description><![CDATA[Чем вкуснее пельмени, тем херовее жызнь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398821</guid>
<pubDate>2008-09-03 04:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398821</link>
<title>Цитата #398821</title>
<description><![CDATA[Traveler: Задача:<br>Traveler: Почти все мужики козлы. Настоящих мужчин мало.<br>Traveler: Почти все бабы – стервы. Нормальных мало.<br>Traveler: Внимание! Вопрос: как все козлы умудряются жениться на нормальных девушках, а все стервы – находить себе настоящих мужчин?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398819</guid>
<pubDate>2008-09-03 01:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398819</link>
<title>Цитата #398819</title>
<description><![CDATA[xxx<br>у нас инсцинировка фильма ВИЙ.<br>xxx<br>вокруг таракана нарисован круг антитаракановым средством.<br>xxx<br>Вылезти за него он не может - вот и ползает по кругу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398818</guid>
<pubDate>2008-09-03 01:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398818</link>
<title>Цитата #398818</title>
<description><![CDATA[sartur&gt; Когда я был маленьким, мне говорили, что буду богатым, когда вырасту, потому что у меня руки волосатые. Мне уже 25. Может кто-то подскажет со своего опыта, ЕЩЕ ДОЛГО ЖДАТЬ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398817</guid>
<pubDate>2008-09-03 01:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398817</link>
<title>Цитата #398817</title>
<description><![CDATA[c0der, 24.08.2008 14:31:44:<br>инет для меня уже перестал давно быть наркотиком, он для меня средство коммуникации, рабочий инструмент...это как свет в туалете, без него можно, но как-то не удобно)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398816</guid>
<pubDate>2008-09-03 01:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398816</link>
<title>Цитата #398816</title>
<description><![CDATA[Программист игр сродни химику, который изобретает новые наркотики и тестит их на самом себе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398815</guid>
<pubDate>2008-09-03 01:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398815</link>
<title>Цитата #398815</title>
<description><![CDATA[xxx: Что такое SSID Broadcast для точки доступа можешь объяснить?<br>yyy: Ну как тебе сказать...Представь себе знакомство с девушками. Одна ходит и все время говорит<br>- меня зовут Маша....<br>- меня зовут Маша....<br>ты ей &quot;привет Маша&quot; и понеслась<br>yyy: а другая.. ты ей &quot;привет&quot; а она<br>- Как меня зовут?<br>&quot;Оля?&quot;<br>- не угадал. Как меня зовут?<br>&quot;Света?&quot;<br>- не угадал. Как меня зовут?<br>......и т.д. Ну вот, у первой broadcast включен, у второй выключен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398814</guid>
<pubDate>2008-09-03 01:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398814</link>
<title>Цитата #398814</title>
<description><![CDATA[Ferro: понятым будешь?<br>neX: ээээ...<br>neX: ты путаешь чегото<br>neX: свидетелем чтоли ?<br>neX: у тебя там свадьба или ограбление ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398813</guid>
<pubDate>2008-09-03 01:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398813</link>
<title>Цитата #398813</title>
<description><![CDATA[Stiffler:<br>это устройство может работать быстрее......<br><br>но не хочет........]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398811</guid>
<pubDate>2008-09-03 00:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398811</link>
<title>Цитата #398811</title>
<description><![CDATA[сижу я значит дома, только-только после ванной, а в дверь звонки такие как у меня мама обычно звонит, потом ключом дверь начинают открывать, ну я точно думаю мама. Пошла открывать в чем и была - в шелковом таком наборе для дома из шорт и маечки. Открываю дверь а там! хозяин нашей квартиры - парень лет 25! Смотрит на меня такой и говорит: &quot;Я пришел сантехнику чинить!&quot;. Классический немецкий сюжет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398810</guid>
<pubDate>2008-09-03 00:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398810</link>
<title>Цитата #398810</title>
<description><![CDATA[Nick&gt; Сёдня в вагоне удачно громкоговоритель сдох. Едем, дурного не подозреваем, и тут с потолка занудное женское &quot;Граждане пассажиры, в последнее время участились случаи травматизма на железной дороХРРРРРРР...&quot; переходящее в неебической громкости предсмертный полухрип-полурев, как будто дикторше Чужой глотку перекусил :)<br>Наглядно, не поспоришь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398809</guid>
<pubDate>2008-09-03 00:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398809</link>
<title>Цитата #398809</title>
<description><![CDATA[Zheka: привет ты тут?<br>Lastrick: я всегда тут<br>Lastrick: и я блять всегда готов тебе все объяснить<br>Lastrick: такое ощущение, что я гугл]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398808</guid>
<pubDate>2008-09-02 21:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398808</link>
<title>Цитата #398808</title>
<description><![CDATA[Я не могу спокойно откручивать крышку бутылки Pepsi, которая со смайликом. Она мне улыбается, а я ей сворачиваю шею]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398807</guid>
<pubDate>2008-09-02 15:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398807</link>
<title>Цитата #398807</title>
<description><![CDATA[xxx след недели начинаю новую жизнь<br>yyy а с пятници попробовать не хочешь? :-D<br>yyy а чо за новайа жизнь? бросаешь пить-курить?<br>yyy перестаёшь есть жирную-вкусную и начинаешь есть пресную-полезную пищу?<br>yyy бросаешь рукоблудствовать и начинаешь ментально перегонять энергию ци по чакрам?<br>yyy завязываешь с теликом и начинаешь читать классиков?<br>yyy перестаёшь слушать хэви и переходишь на вагнера?<br>yyy овыкаешь ругаццо матом и вводишь в свой лексикон слова отнюдь, извольте и соблаговолите?<br>yyy перестаёшь грешить и готовишься расправить белые крылья?<br>yyy продаёшь машину чтоб велик купить?<br>yyy перестаёшь общаццо с оборванцами и входишь в круг гламура?<br>yyy отвыкаешь носить джинсы и переходишь на костюмы армани?<br>yyy прекращаешь ростить пивное брюхо и начинаешь ростить пивные бицепсы?<br>yyy продаёшь хату и уезжаешь поднимать коноплеводство?<br>yyy сносишь венду и ставишь убунту?<br>yyy избавляешься от нокии и покупаешь сониэриксон?<br>yyy уходишь от свободы и идёшь служить на подлодку?<br>yyy так какой из вариантов?<br>xxx талант мля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398805</guid>
<pubDate>2008-09-02 15:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398805</link>
<title>Цитата #398805</title>
<description><![CDATA[Тимыч &#8206;(13:44):<br>Я встал в 8 утра<br>fallen &#8206;(13:45):<br>О_о<br>фига... а как?<br>Тимыч &#8206;(13:45):<br>Я думаю, ты уже достаточно взрослый. Настало время рассказать тебе о будильнике<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398804</guid>
<pubDate>2008-09-02 15:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398804</link>
<title>Цитата #398804</title>
<description><![CDATA[NR&gt;&gt;&gt; Мотик купил? Че не хвастаешься?<br><br>DB&gt;&gt; Скутер купил. Самый обычный китайский четырехтактник, табуретка<br>DB&gt;&gt; на колесах, 50 кубиков. Через несколько дней железку купил<br>DB&gt;&gt; сантиметров восемь длиной и с дырочками (как в детском<br>DB&gt;&gt; конструкторе), раза в полтора дороже скутера :).<br><br>SP&gt; Что сломал?<br><br>Ключицу :).<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398803</guid>
<pubDate>2008-09-02 15:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398803</link>
<title>Цитата #398803</title>
<description><![CDATA[&lt;ipez&gt; pete: а сколько стоит нанять дизайнера для онлайн игры, чтоб он рисовал всякие примочки?<br>&lt;pete&gt; я по таким условиям не смогу сориентироваться<br>&lt;pete&gt; надо объем работ знать<br>&lt;ipez&gt; да хз(<br>&lt;pete&gt; ну где-то столько-же и стоит<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398802</guid>
<pubDate>2008-09-02 14:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398802</link>
<title>Цитата #398802</title>
<description><![CDATA[xxx<br>А ты чего не спишь?<br><br>yyy<br>потому что не могу попрощаться с народом...<br>попрощался с одними людьми, стал прощаться с другими. пока прощался с другими, первые пристали с вопросом &quot;почему не спишь?&quot;, пока объяснял первым почему же я не сплю, с тем же самым вопросом пристали вторые....<br><br>yyy<br>Пока объяснял вторым, почему я не сплю, в асю пришёл новый народ, которому позарез приспичило пообщаться со мной...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398801</guid>
<pubDate>2008-09-02 14:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398801</link>
<title>Цитата #398801</title>
<description><![CDATA[Cooler: Ппц<br>Cooler: пришл спам: Хотите зарабатывать по 1200$ в месяц?<br>Cooler: открыв обнаружил ссылки на сайты связанный с работой. Не долго думая отвечаю на письмо &quot;Хочу!&quot;...<br>Cooler: через 15 минут пришел ответ &quot;Мы тоже=(&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398800</guid>
<pubDate>2008-09-02 13:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398800</link>
<title>Цитата #398800</title>
<description><![CDATA[Scooter&gt; Я сыт и доволен!<br>Scooter&gt; Я поел, и я могуч!!<br>Scooter&gt; Я пожрал и я порабощу мир!!!<br>Kirya&gt; Жена вернулась? :)<br>Scooter&gt; ДА!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398799</guid>
<pubDate>2008-09-02 13:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398799</link>
<title>Цитата #398799</title>
<description><![CDATA[Nona:альбинка твоя герлфренд<br>Renaldino:чего, а можно по русски, терпеть не могу американщины<br>Nona: аа сорри]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398797</guid>
<pubDate>2008-09-02 12:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398797</link>
<title>Цитата #398797</title>
<description><![CDATA[XXX<br>| побитовое или<br>|| логическое или<br><br>YYY<br>| не беремена<br>|| беремена]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398796</guid>
<pubDate>2008-09-02 11:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398796</link>
<title>Цитата #398796</title>
<description><![CDATA[Ксю: Слушай можеш мне помочь советом?)<br>Alucard: врятли тебе это понравится<br>Ксю: Почему?<br>Alucard: Понимаеш,просто чувство юмора у меня развито заметно сильнее чувства жалости((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398795</guid>
<pubDate>2008-09-02 11:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398795</link>
<title>Цитата #398795</title>
<description><![CDATA[xxx: прикинь, сегодня вычитал, что население за 20 век увеличилось на 4 миллиарда<br>yyy: понаехали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398794</guid>
<pubDate>2008-09-02 10:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398794</link>
<title>Цитата #398794</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>учеба еще не началась, а уже заебала))<br>yyy:<br>золотые слова<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398793</guid>
<pubDate>2008-09-02 08:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398793</link>
<title>Цитата #398793</title>
<description><![CDATA[&lt;Annyska&gt; скушно<br>&lt;Paul6189&gt; это вам тут скучно..а мне обед на половину семьи готовить<br>&lt;[moder]Shelby&gt; Paul6189: а остальная половина чем провинилась?)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398792</guid>
<pubDate>2008-09-02 08:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398792</link>
<title>Цитата #398792</title>
<description><![CDATA[Один президент - хорошо, а два - демократия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398791</guid>
<pubDate>2008-09-02 07:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398791</link>
<title>Цитата #398791</title>
<description><![CDATA[Nikk:<br>санятута<br><br>Cашкакибин:<br>никитатама<br><br>Nikk:<br>что делает такой самурай как ты в такую ужасную погоду?<br><br>Cашкакибин:<br>моя сакура давно отцвела..в память о былых временах я сижу на татами и пью саке<br><br>Nikk:<br>чтобы сакура вновь зацвела истиные отаку советуют пить не сакэ а виагру<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398790</guid>
<pubDate>2008-09-02 07:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398790</link>
<title>Цитата #398790</title>
<description><![CDATA[ОНА: я меняла форму!<br><br>ОН: ну и какой ты щас формы?<br><br>ОН: параллелепипед? :)<br><br>ОНА: Форму одежды,идиотик!)<br><br>ОН: ну и какой формы у тебя теперь одежда?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398789</guid>
<pubDate>2008-09-02 07:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398789</link>
<title>Цитата #398789</title>
<description><![CDATA[xxx: Чувствую себя Цинь Ши-Хуаном<br>yyy: с чего бы это ?<br>xxx: Я объеденил все разделы на винте и получил один могучий и вместительный<br>yyy: теперь строй файрвол]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398788</guid>
<pubDate>2008-09-02 07:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398788</link>
<title>Цитата #398788</title>
<description><![CDATA[с форума.<br>xxx: А все заметили что в висте исчезли местоимения &quot;МОЙ&quot; из Компьютер, Документы, Рисунки?<br>yyy: Это больше не ваш компьютер, это компьютер висты :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398787</guid>
<pubDate>2008-09-02 07:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398787</link>
<title>Цитата #398787</title>
<description><![CDATA[xxx<br>=( хуёвый из меня кашевар.<br>xxx<br>точнее кашевар хороший, но если считать что варил я макароны то плохой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398786</guid>
<pubDate>2008-09-01 15:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398786</link>
<title>Цитата #398786</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения будущего аддона к ВоВу на форуме:<br>ххх:там, говорят, титулы всякие введут<br>ххх:например, говорили про такое: сделал 2000 квестов- получил титул<br>ххх::)<br>ууу:ага, я даже знаю название этого титула<br>ууу:The Drot]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398785</guid>
<pubDate>2008-09-01 15:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398785</link>
<title>Цитата #398785</title>
<description><![CDATA[Я тут недавно заметил на олимпиаде. У китайских штангистов глаза нисколько не узкие...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398784</guid>
<pubDate>2008-09-01 15:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398784</link>
<title>Цитата #398784</title>
<description><![CDATA[Бывшая жена - препод в универе. Развелся 3 месяца назад, снимаю квартиру. Отношения сохранили нормальные. Месяц назад жена заходит в субботу утром с флешкой, что-то с компа забрать.<br>А тут девушка моя из ванной выходит. В одном полотенце, естественно. В комнату идет, и жене на автомате:<br>- Здрасте, Анна *******вна.<br>- Здравствуй, Юля.<br>... виснут обе секунд на этак 10, после чего девушка глубокомысленно так выдает:<br>- Бля... я по ходу зачет не сдам.<br>И ржут обе, а я как дебил стою...<br>А вчера Юля зачет автоматом получила. Писец… Не дай Бог еще подругами станут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398783</guid>
<pubDate>2008-09-01 15:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398783</link>
<title>Цитата #398783</title>
<description><![CDATA[Если админ не подобрал пароль с третьего раза, то это его собственный пароль.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398782</guid>
<pubDate>2008-09-01 15:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398782</link>
<title>Цитата #398782</title>
<description><![CDATA[Fafka<br>у меня щас клиент новый, менеджер этого проекта со стороны клиента чувак, за которого я безумно хочу замуж, хотя ниразу его не видела<br><br>Fafka<br>его фамилия - Великий<br><br>Fafka<br>ты прикинь, Великая Александра Юрьевна<br><br>Fafka<br>]:-&gt;<br><br>Fafka<br>корону мне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398781</guid>
<pubDate>2008-09-01 15:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398781</link>
<title>Цитата #398781</title>
<description><![CDATA[Fityulina: чо твой попугай еще говорил?))<br>KING: да много лишней фигни бакланил..Однажды ночью он мужским голосом, как из гроба, произнес: &quot;Звонок в дверь и голос:Пиздец, попались!&quot;. Тут я ничо не понял. Дошло только после развода)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398780</guid>
<pubDate>2008-09-01 15:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398780</link>
<title>Цитата #398780</title>
<description><![CDATA[&lt;Mar-r-rgo&gt;: А можно на один компьютер две винды установить?<br>&lt;md_flame&gt;: Ну да, на два разных логических диска.<br>&lt;Mar-r-rgo&gt;: А интернет на обеих будет?<br>&lt;md_flame&gt;: Н-ну да... ...только прописать нужно будет.<br>&lt;Mar-r-rgo&gt;: И те же самые программы будут работать?<br>&lt;md_flame&gt;: Нет, их придётся устанавливать на каждую в отдельности.<br>&lt;Mar-r-rgo&gt;: А для чего две винды?<br>&lt;md_flame&gt;: Например, для тестеров, испытывающих проги. Или если одну систему нужно оставить чистой, для музыукантов, например - одна винда для развлечения, другая только с дровами и саундредакторами.<br>&lt;Mar-r-rgo&gt;: А можно поставить на один комп две одинаковых винды?<br>&lt;md_flame&gt;: Можно...<br>&lt;Mar-r-rgo&gt;: А зачем?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398779</guid>
<pubDate>2008-09-01 00:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398779</link>
<title>Цитата #398779</title>
<description><![CDATA[Видел сегодня рекламу Dirol-а. Сделали идею: типо город ртов, где живут люди и у них вместо головы большие рты...<br>Я надеюсь Tampax не подхватит эту же идею...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398778</guid>
<pubDate>2008-09-01 00:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398778</link>
<title>Цитата #398778</title>
<description><![CDATA[Она: Почему когда мы ссоримся - ты молчишь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398777</guid>
<pubDate>2008-08-31 23:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398777</link>
<title>Цитата #398777</title>
<description><![CDATA[Веда:<br>Теперь меня по ночам с одной стороны поджимает муж, а с другой кошка.<br><br>Надя:<br>при желании можно всех пододвинуть<br><br>Веда:<br>обычно этим желанием обладает кошка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398776</guid>
<pubDate>2008-08-31 23:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398776</link>
<title>Цитата #398776</title>
<description><![CDATA[Палыч: Если секс есть, то он должен быть красивым<br>AYA: красивым - это как?<br>mitrich: ну покрасивее тебя, это точно)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398775</guid>
<pubDate>2008-08-31 23:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398775</link>
<title>Цитата #398775</title>
<description><![CDATA[Понял, зачем в доширак кладется эта ебаная вилочка! Чтобы при размешивании лапшы определить, готова ли она. Если не готова, то вилка сразу нахуй ломается!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398774</guid>
<pubDate>2008-08-31 23:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398774</link>
<title>Цитата #398774</title>
<description><![CDATA[Чем больше я смотрю на свой список контактов в аське, тем отчетливее ощущение, что молодые люди в возрасте от 17 до 25 лет только и делают, что жрут, пьют, спят и между делом впадают в депрессию]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398773</guid>
<pubDate>2008-08-31 23:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398773</link>
<title>Цитата #398773</title>
<description><![CDATA[CrAzY:...всегда завидовал людям,которые на дачу ездит отдыхать,а не впахивать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398772</guid>
<pubDate>2008-08-31 23:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398772</link>
<title>Цитата #398772</title>
<description><![CDATA[ххх Поставил линукс на кпк, но не смог в нем пока настроить нормальное программное выключение и перезагрузку. Поэтому у него аптайм уже 35 дней. Появилась идея поднять на нем по такому случаю небольшой сервер...<br>ууу Ага, представляю себе, сайт, хостящийся на кпк]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398771</guid>
<pubDate>2008-08-31 23:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398771</link>
<title>Цитата #398771</title>
<description><![CDATA[Serena<br>блиииииииииииииииин<br>Serena<br>у меня кровь из уха<br>Serena<br>я обожглась утюгом<br>Serena<br>вся клавиатура в крови<br>Аня<br>молодец)<br>Serena<br>пляяяяяяяя<br>Serena<br>сча придут вампиры и начнут сосать<br>Аня<br>только один вопрос..что ты делала утюгом с ухом? х))<br>Serena<br>волосы выпрямляла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398770</guid>
<pubDate>2008-08-31 23:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398770</link>
<title>Цитата #398770</title>
<description><![CDATA[&lt;Zeratul&gt; я хуею<br>&lt;Zeratul&gt; чувак который у нас ролики мантажирует<br>&lt;Zeratul&gt; пошел женился в обед<br>&lt;Zeratul&gt; взял блять просто и женился х)<br>&lt;Zeratul&gt; вместо обеда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398769</guid>
<pubDate>2008-08-31 23:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398769</link>
<title>Цитата #398769</title>
<description><![CDATA[Брат написал с армии:<br>КАМИЛ (09:31:26 26/08/2008)<br>у нас в карауле диск с фильмами лежит, там есть день сурка,мне было не по себе когда я смотрел...<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398768</guid>
<pubDate>2008-08-31 23:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398768</link>
<title>Цитата #398768</title>
<description><![CDATA[zanna: ты всегда такой: сначало скажешь, а потом подумаешь?<br>starfolk: угу<br>starfolk: не всегда)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398767</guid>
<pubDate>2008-08-31 23:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398767</link>
<title>Цитата #398767</title>
<description><![CDATA[ааа: Ну, ты сабираешся?! Нам певца не хватает....<br>ббб: Ой... У меня с вокалом плохо, но, в принцыпе, магу спеть....<br>ааа: О_о?! Мне пох на твои вакальные данные, бери певцо, и приходи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398766</guid>
<pubDate>2008-08-31 23:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398766</link>
<title>Цитата #398766</title>
<description><![CDATA[ххх:слушай, че делать<br>ууу:м?<br>ххх:да я купила все чтоб оладушки приготовить, варенье...<br>ууу:и в чем проблема?<br>ххх:мне их есть не с кем(((<br>ууу:парня позови накорми.. он на те женится от счастья<br>ххх:да я хотела, а потом... ну вот прикинь - кухня, занавески в цветочек... сидит мой в майке каннибал корпс, шипах, напульсниках и поедает оладушки с вареньем клубничным))) я со смеху там сдохну]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398765</guid>
<pubDate>2008-08-31 22:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398765</link>
<title>Цитата #398765</title>
<description><![CDATA[kolupaev: у нас тут вещь-в-себе<br>лифтер застрял в лифте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398764</guid>
<pubDate>2008-08-31 19:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398764</link>
<title>Цитата #398764</title>
<description><![CDATA[Анюта: блииин, висит(((­<br><br>Ferro: Терпи. Или в противном случае расстреливай по одному процессу в минуту из диспетчера задач<br><br>Ferro: Если они не пойдут на твои условия<br><br>Анюта: всё закрыла лишнее. вроде завозился...<br><br>Ferro: Диспетчер держи на готове все равно, из рук не выпускай<br><br>Анюта: чтоб боялся?<br><br>Ferro: Они тебя сдадут при первой возможности]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398763</guid>
<pubDate>2008-08-31 19:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398763</link>
<title>Цитата #398763</title>
<description><![CDATA[ххх - Ты в порядке?<br>ууу - Да, в случайном.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398762</guid>
<pubDate>2008-08-31 19:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398762</link>
<title>Цитата #398762</title>
<description><![CDATA[- По статистике более половины мужчин меняют постельное белье перед первым свиданием...<br>- Нет, ну разве они не оптимисты?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398761</guid>
<pubDate>2008-08-31 10:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398761</link>
<title>Цитата #398761</title>
<description><![CDATA[Мой наставник по хирургии (задыхаясь): Родители-гады. Видите ли, у их ребёнка суставы на ногах не гнутся. Я этого ребёнка еле догнал, чтобы суставы посмотреть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398760</guid>
<pubDate>2008-08-31 10:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398760</link>
<title>Цитата #398760</title>
<description><![CDATA[1. вечером скачаю нового сталкера и загамаю в него<br>2. гад.. не трави душу..<br>1. а че? у тя неидет что ли?<br>2. у меня из-за сталкера работа не идет. Тормозит, зависает, иногда даже вылетает на несколько дней]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398759</guid>
<pubDate>2008-08-31 10:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398759</link>
<title>Цитата #398759</title>
<description><![CDATA[Олька (10:06:29 27/08/2008)<br>3 из 5 стажеров в анкете на проф пригодность на вопрос &quot;любимое слово инструктора повторенное за день более 5 раз&quot; пишут - хуяссе))))))))))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398758</guid>
<pubDate>2008-08-31 10:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398758</link>
<title>Цитата #398758</title>
<description><![CDATA[Мерлин$: Для любой женщины существует два мнения: собственное и неправильное<br>Insanity: По-моему это одно и тоже =)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398757</guid>
<pubDate>2008-08-31 10:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398757</link>
<title>Цитата #398757</title>
<description><![CDATA[Реальная объяснительная сотрудника: Я XXXX XXXX XXXX выпил на работе по семейным обстоятельствам. И поругать даж не смог уважительная причина че сделаешь то)))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398756</guid>
<pubDate>2008-08-31 10:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398756</link>
<title>Цитата #398756</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, я в шоке с русской смекалки :)<br>yyy: Чё такое?<br>xxx: Работаю ж на америкосовском заводе, платят всем прилично, но тырят всё равно много. Ставили уже дорогую систему, пофиг. Одного накажут, остальные начинают обходные манёвры находить...<br>xxx: Так вот, от безысходности ихних америкосовских директоров по безопасности, взяли нашего молодого, но вроде опытного<br>xxx: Он объявил, что сотрудникам доверяет, проверять никого не будет. Народ же и потащил...<br>xxx: Но система работала! Только тихо! В конце месяца каждому на электронку и смс приходит сообщение: вы украли на такую-то сумму, всё зафиксировано камерами и система контроля работала. Эта сумма будет списана с заработной платы. Ещё один раз - и вы не только не работаете в компании, но и сидите в тюрьме.<br>xxx: Всё :) Кражи прекратились!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398754</guid>
<pubDate>2008-08-31 10:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398754</link>
<title>Цитата #398754</title>
<description><![CDATA[Серёга (11:46:53)<br>блин<br>Garry (11:47:17)<br>чего?<br>Серёга (11:47:17)<br>у нас в лаборатории опять дохнут мухи<br>Garry (11:47:22)<br>ужас<br>Серёга (11:48:11)<br>залетает муха через окно - минут 10 летает а потом падаеи и вскоре дохнет<br>Серёга (11:48:42)<br>на подоконнике с утра уже штук 10 накопилось<br>Garry (11:49:08)<br>а люди как?<br>Garry (11:49:10)<br>не дохнут?<br>Garry (13:29:17)<br>Серёга?.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398753</guid>
<pubDate>2008-08-31 10:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398753</link>
<title>Цитата #398753</title>
<description><![CDATA[Предки вечером дома. Папа газету внимательно читает, мама просто рядом сидит, на руку смотрит...<br>Мама: Что-то у меня левая рука чешется...<br>Я: Это к деньгам<br>Папа из-за газеты: не дам.<br><br>:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398752</guid>
<pubDate>2008-08-31 10:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398752</link>
<title>Цитата #398752</title>
<description><![CDATA[У меня тут война идет! Второй день! В соседнем офисе засели америкосы-сектанты. Организовали пионерский лагерь, типа Дикий Запад... В административном помещении!!! Работать невозможно, дети орут, песенки про Исуса поют... Так шеф собрал все колонки в офисе, поставил динамиками к стенке и врубил Рамштайн Америка! Вчера целый день была звуковая атака америкосов)) А седня сутра они спиздили с курилки нашу пепельницу... А мы Поставили Песнь о Варяге и сидим подпеваем))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398751</guid>
<pubDate>2008-08-31 10:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398751</link>
<title>Цитата #398751</title>
<description><![CDATA[zudman: я щас Пантеру слушаю - очень хорошая группа. Местами напоминает Металлику<br>кноппыч: а я порнуху смотрю - местами напоминает эротику]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398750</guid>
<pubDate>2008-08-31 10:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398750</link>
<title>Цитата #398750</title>
<description><![CDATA[Lord:<br>подруга в статусе написала : влюбись в меня и всё станет круче: буду тебя кормить, трахать и возить на машине! (с).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398748</guid>
<pubDate>2008-08-30 16:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398748</link>
<title>Цитата #398748</title>
<description><![CDATA[Пришёл справку на права получать в наркологию. Захожу, там врач сидит (В), старая такая тётка.<br>В: Показывайте вены...<br>(Показываю)<br>В: Колитесь?<br>Я: Нет.<br>В: Нюхаете?<br>Я: Нет.<br>В: Глотаете?<br>Я: Нет.<br>В: Курите?<br>Я: Нет.<br>В: А чё как?<br><br>(Просто в осадке... О_о)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398747</guid>
<pubDate>2008-08-30 16:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398747</link>
<title>Цитата #398747</title>
<description><![CDATA[Квест &quot;Добейся повышения зарплаты&quot; пройден. Начинаем квест &quot;Найди новую работу&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398746</guid>
<pubDate>2008-08-30 16:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398746</link>
<title>Цитата #398746</title>
<description><![CDATA[Отзыв о товаре<br>Nokia 6120:<br><br>Достоинства-<br>удобно колоть орехи<br>Недостатки-<br>как поколол орехи,перестал работать<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398744</guid>
<pubDate>2008-08-30 10:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398744</link>
<title>Цитата #398744</title>
<description><![CDATA[ххх: Кто-нибудь знает, неоновые лампы вредные?<br>ууу: Ну, если их жрать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398743</guid>
<pubDate>2008-08-30 10:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398743</link>
<title>Цитата #398743</title>
<description><![CDATA[Переписываюсь с девушкой. Попросил присылать сообщения которыми ее другие мужики домогаются, долго смеялся пока не понял половина фраз мои.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398742</guid>
<pubDate>2008-08-30 10:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398742</link>
<title>Цитата #398742</title>
<description><![CDATA[Разных табличек на дверях повидал я..... Но надпись &quot;ОСТОРОЖНО, ДВЕРЬ!&quot; убила наповал....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398741</guid>
<pubDate>2008-08-30 10:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398741</link>
<title>Цитата #398741</title>
<description><![CDATA[Вот мне интересно. Думал ли создатель игры Evolution 4x4, что какой то идиот из России будет наращивать мощность машины, выщитывать время и траэктории полета истребителей, исследовать пригорки для нахождения лучшего трамплина, что бы праверить материальны ли модели самолетов, которые летают довольно низко на гоночной трассе на аэродроме и что будет если мы столкнемся в воздухе...<br>З.Ы. они не материальны, просто летающие картинки :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398740</guid>
<pubDate>2008-08-30 10:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398740</link>
<title>Цитата #398740</title>
<description><![CDATA[Буль<br>Отправился в Центр травматологии и ортопедии. Обнаружили у меня небольшой перелом, наложили гипс. Купил костыли... так они меня подъебали... выдали Дисконтную карточку ПОСТОЯННОГО клиента...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/398739</guid>
<pubDate>2008-08-30 10:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/398739</link>
<title>Цитата #398739</title>
<description><![CDATA[Утром заходил за другом, нагнулся возле подъезда кошака погладить. Кошак трусливый попался, удрал сразу. Рядом на лавочке 3 бабушки сидят. Слышу тут же: &quot;Живодер! Вот молодёж пошла...&quot; Ну я молча стерпел, спустился друг, забылось. Купили вобщем мы с ним по ломику...ну скоро запуск БАКа, хед-крабы и все такое...уже ближе к вечеру заехал по дороге домой к другу на чаек. Монтировку зачем-то с собой из машины забрал. Посидели немного, выхожу. Смотрю - мои бабушки опять сидят. На меня укоризненые взгляды бросают, думаю &quot;узнали&quot;. А у меня еще и монтировка в руках...подхожу к машине...не знаю как мне это в голову пришло, но я вобщем прикладываю лом к ручке дверцы и начинаю &quot;выламывать&quot; её. Слышу бабушки засуетились. Я незаметно врубаю брелком сигнализацию. Через пару секунд вырубаю её и так же непалевно открываю машину. Невозмутимо залажу внутырь. Еще немного повозился с зажиганием для понта и уехал...друг пишет к нему тока шо менты заходили....чувствую вкус мести &gt;:)))]]></description>
</item>
</channel></rss>
