<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 75</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:18:00 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/419570</guid>
<pubDate>2012-10-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419570</link>
<title>Цитата #419570</title>
<description><![CDATA[Элла: сегодня был цирк - отвязалась коза! а папы дома не было! Я как была - во вьетнамках в трусах и майке побежала на улицу, вылавливать эту паскуду! а мы друг друга боимся) А еще эта тварь быстро бегает!!! А еще там были лужи по щиколотку! А еще эта засранка бодается! А еще я выглядела как идиотка, когда все вокруг в куртках, хотя причем здесь куртка?! Я ж с козой была и в трусах))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419569</guid>
<pubDate>2012-10-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419569</link>
<title>Цитата #419569</title>
<description><![CDATA[XXX: Почему ночью в лесу так страшно?<br><br>YYY: Я служил в армии в Забайкалье, на границе с Монголией. Служил на точке, точка в двух км от маленького города. Город военизирован - военных больше чем гражданский, в результате, в городе полно патрулей, офицеров, да и местные солдат недолюбливали. Когда идя из &quot;самохода&quot;, ночью я из города заходил в лес, то в ночном лесу, меня охватывало чувство полной безопасности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419568</guid>
<pubDate>2012-10-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419568</link>
<title>Цитата #419568</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Муж пришел с работы, ржет над вычитанной на дамском форуме историей про то, как годовалый ребенок поточил зубки о кабель к роутеру, а его маманя потом плоскогубцами и отверткой обжимала этот кабель до прихода своего мужа, чтобы тот ничего не заметил. Играется с сыном и говорит, мол, хорошо, наша мамка не такая дура, она бы хоть в папин ящик за нормальным инструментом залезть догадалась.<br>То ли пусть и дальше также хорошо обо мне думает, то ли показать, какие у нас клеммы на коннекторе теперь поцарапанные...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419567</guid>
<pubDate>2012-10-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419567</link>
<title>Цитата #419567</title>
<description><![CDATA[&lt;Kult&gt; alk, сколько тебе стукнуло?<br>&lt;alk&gt; 30<br>alk has quit IRC: Killed (Kult (Happy Birthday!!!11111))<br>alk has joined<br>&lt;Kult&gt; раз.<br>&lt;alk&gt; эээ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419566</guid>
<pubDate>2012-10-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419566</link>
<title>Цитата #419566</title>
<description><![CDATA[xxx: Впервые мой диплом монтажника рэа помог мне через пол-года после окончания учебного заведения. Я смог доказать другу что пикачу нельзя использовать как источник питания, т.к. он выдает только кратковременный скачок напряжения. Вот она, сила образования]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419565</guid>
<pubDate>2012-10-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419565</link>
<title>Цитата #419565</title>
<description><![CDATA[ххх: Должна же быть справедливость!<br>ууу: Вот ты же в армии служил, должен знать, что справедливости нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419564</guid>
<pubDate>2012-10-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419564</link>
<title>Цитата #419564</title>
<description><![CDATA[Zaxxx: ну ты же не хочешь сказать что катя - шлюха<br>Fossi: Понимаешь... жизнь, она такая сложная штука. Иногда что-то оказывается на самом деле не тем, чем кажется на первый взгляд. Пингвин - птица, помидор - ягода, Катя - шлюха.<br>J0ker: помидор ягода?<br>vadim88: чо помидор?<br>TANKTANK: помидор - ягода???<br>Zaxxx: помидор что?<br>anonimous1: помидор ягода О_О<br>Selena: ПОМИДОР ЯГОДА?<br>midnight: помидор ягода?????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419563</guid>
<pubDate>2012-10-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419563</link>
<title>Цитата #419563</title>
<description><![CDATA[На работе:<br>xxx: у меня не печатает принтер, можете заменить картридж?<br>YYY: Какой марки принтер стоит?<br>XXX: Невлет-Раскард 1200<br>YYY: Бухгалтерия?<br>XXX: Да!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419562</guid>
<pubDate>2012-10-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419562</link>
<title>Цитата #419562</title>
<description><![CDATA[lizi: заходит ко мне на работу девочка, класс 7, может младше, сложно сказать.<br>Распечатать фотографии, с черепашкой. Я уже привыкла, что печатают в основном для школы подобные вещи, ну и уточнила этот момент.<br>- это Вас всё со школы гоняют печатать?<br>- даа, доклад заставили писать, о домашнем животном, а у меня никого не было. Я спросила, можно ли написать просто о ком-то из зоомагазина. Они сказали нет, нельзя жить без домашнего животного. Пришлось заводить.<br><br>Привет школе. Забавные вы там. Хорошо не просите доклады у детей о братьях и сестрах, родители удивились бы. ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419561</guid>
<pubDate>2012-10-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419561</link>
<title>Цитата #419561</title>
<description><![CDATA[xxx: только поставив брэкеты, я понял, что самая лучшая еда - это твёрдая, липкая и сладкая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419560</guid>
<pubDate>2012-10-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419560</link>
<title>Цитата #419560</title>
<description><![CDATA[xxx: Еще примерно в июле заметил в твиттере странное слово &quot;слоупок&quot;. И вот думаю - а что оно значит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419559</guid>
<pubDate>2012-10-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419559</link>
<title>Цитата #419559</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У меня на работе есть коллега, Саней зовут, типаж - ну просто Бальмонт отдыхает.<br>Я сейчас сижу так, что мне как раз его видно, достаточно близко. Работы неравномерная и в этот раз у меня был день посвободней, а вот коллега как всегда курил очередные строки кода. Ну я в вк сижу, что-то репостила, новости просматриваю. Смотрю, Саня с таким серьезным видом отворачивается от монитора, задумался, посмотрел в окно, приложил руку к подбородку, сказал &quot;Хм!&quot;, еще подумал. (Я все это вижу, его Хм привлек мое внимание, думаю работает человек, что-то придумал!). Потом резко поворачивается к монитору, берет мышку и у меня появляется сообщение: &quot;Сане понравилась ваша запись&quot;. Так пафосно мне лайки еще не ставили... :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419558</guid>
<pubDate>2012-10-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419558</link>
<title>Цитата #419558</title>
<description><![CDATA[Иришка: не хочешь во время сессии куда нить сходить?<br>Дмитрий: в институт можно попробовать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419557</guid>
<pubDate>2012-10-25 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419557</link>
<title>Цитата #419557</title>
<description><![CDATA[ххх: Я сегодня по дороге на работу собрал 12 лайков!<br>ххх: пропускал поворачивающих из прилегающих улочек, а водилы мне аварийкой лайки ставили ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419556</guid>
<pubDate>2012-10-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419556</link>
<title>Цитата #419556</title>
<description><![CDATA[Форум онлайн игры, обсуждения двух видов оружия<br><br>masterstop: Ну и что, что оно лежит в &quot;Лучшем&quot;. Максимальное из &quot;Средних&quot; по характеристикам лучше<br>Demon23: Оно в лучшем, значит оно лучше!<br>masterstop: сорри за оффтоп, у тебя не айфон случайно?<br>Demon23: айфон, а чё?<br>masterstop: Да так, вопросов нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419555</guid>
<pubDate>2012-10-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419555</link>
<title>Цитата #419555</title>
<description><![CDATA[ххх: а я вот думаю: мне пойти джинсы поштопать или программку написать<br>ххх: пока с большим отрывом лидирует 'лежать на кровати и ничего не делать']]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419554</guid>
<pubDate>2012-10-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419554</link>
<title>Цитата #419554</title>
<description><![CDATA[xxx: сколько по Мкаду не едь, а в обратную сторону он быстрее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419553</guid>
<pubDate>2012-10-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419553</link>
<title>Цитата #419553</title>
<description><![CDATA[xxx: читаю в нете &quot;КАК СДЕЛАТЬ СТУЛ СВОИМИ РУКАМИ&quot; и неосознанно начинаю представлять человека со стульями вместо рук]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419552</guid>
<pubDate>2012-10-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419552</link>
<title>Цитата #419552</title>
<description><![CDATA[Муж: ну что купить в магазе?<br>Жена: из еды?<br>Жена: возьми курку, сметанку, овощи<br>Жена: и средство для мытья унитазов<br>Муж: я не буду есть средство для мытья унитазов!<br>Жена: а со сметанкой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419551</guid>
<pubDate>2012-10-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419551</link>
<title>Цитата #419551</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Читал тут про выбор серверов, в какой стране лучше хост держать, наткнулся:<br>&quot;Команда The Pirate Bay даже рассматривала возможность размещения серверов на беспилотниках, парящих над нейтральными водами.&quot;<br>Воооот! Вот где надо базы хранить. Чуть что - беспилотник в море и всё, в прямом смысле &quot;концы в воду&quot;. А представляете себе беспилотный кластер? Ну и совсем новый смысл проявляется в выражении &quot;Облачный сервер&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419550</guid>
<pubDate>2012-10-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419550</link>
<title>Цитата #419550</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто в снах разбирается? Мне приснилось, что я ложусь спать и вижу сон, в котором я ложусь спать и вижу сон и т.д. К чему это?<br>yyy: к переполнению стека :/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419549</guid>
<pubDate>2012-10-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419549</link>
<title>Цитата #419549</title>
<description><![CDATA[xxx: И вообще, общественное мнение гласит, что Нормальный Мужык сделает из любой лесби гетеросексуалку.<br>yyy: Нормальный мужык - это кто?<br>xxx: Герой народного эпоса, о котором слагают легенды, но которого никто никогда не видел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419548</guid>
<pubDate>2012-10-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419548</link>
<title>Цитата #419548</title>
<description><![CDATA[xxx: Фильм про зомби-апокалипсис должен начинаться по-другому.<br>xxx: В районе Щукино города Москвы недалеко друг от друга находятся два замечательных НИИ - Вирусологии, и Курчатова...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419547</guid>
<pubDate>2012-10-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419547</link>
<title>Цитата #419547</title>
<description><![CDATA[Заказчик дизайнеру: &quot;Эта картинка не подходит для обложки книги, потому что человек на ней улыбается. А слесарь-ремонтник не может улыбаться!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419546</guid>
<pubDate>2012-10-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419546</link>
<title>Цитата #419546</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда девушка спрашивает: &quot;А что такое растяжки?&quot; - это счастливая девушка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419545</guid>
<pubDate>2012-10-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419545</link>
<title>Цитата #419545</title>
<description><![CDATA[ххх: зацени какой клевый беспелотник (ссылко)<br>ххх: хочу себе такой же радиоуправляемый самолетик<br>ууу: То, что ты показал - беспИлотник. Самолет без пилота.<br>ууу: А беспЕлотник - это Федор из отдела статистики. За три года, сколько я его знаю, ни разу с девкой не видел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419544</guid>
<pubDate>2012-10-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419544</link>
<title>Цитата #419544</title>
<description><![CDATA[xxx: на выходные обещают 30 градусов)<br>yyy: чтоо?<br>xxx: 15 на субботу и 15 на воскресенье xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419543</guid>
<pubDate>2012-10-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419543</link>
<title>Цитата #419543</title>
<description><![CDATA[Блондинко: я не понимаю в чём сейчас разница между смартфоном, планшетом, электронной книгой и gps-навигатором]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419542</guid>
<pubDate>2012-10-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419542</link>
<title>Цитата #419542</title>
<description><![CDATA[ххх: студенческий же организм )<br>ххх: он способен переваривать вареную ножку стула, если её кетчупом полить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419541</guid>
<pubDate>2012-10-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419541</link>
<title>Цитата #419541</title>
<description><![CDATA[Комментарий к SSD на 600Гб стоимостью 132 990р.:<br>yyy: я за столько ваз 2114 купил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419540</guid>
<pubDate>2012-10-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419540</link>
<title>Цитата #419540</title>
<description><![CDATA[М: У меня брат дважды женат был. На одной и той же...<br>Ж: Он что, с первого раза не всё понял?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419539</guid>
<pubDate>2012-10-24 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419539</link>
<title>Цитата #419539</title>
<description><![CDATA[Rekken: Сегодня подзываю своего 8-милетнего сына к компьютеру, говорю, - Сынок, хочешь я тебе твою школу со спутника покажу? Вот она, как на ладони! Ребёнок подрывается с интересом смотрит, что-то прикидывает и с плохо скрываемой надеждой выдаёт - Папа, а теперь удар со спутника можешь нанести?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419538</guid>
<pubDate>2012-10-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419538</link>
<title>Цитата #419538</title>
<description><![CDATA[Девочка-паспортистка (ДП): что вас не устраивает?<br>Йа: вы мне в новом паспорте написали место рождения республика Таджикистан, тогда (в 73-м) она называлась Таджикская ССР. Меня все гастарбайтером считать будут, а я там два месяца прожил всего.<br>ДП: иди отсюда, понаприехали и права качают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419537</guid>
<pubDate>2012-10-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419537</link>
<title>Цитата #419537</title>
<description><![CDATA[xxx: надо тестировщиков оформлять работать во вторую смену. вот программисты собрали патч, уходят домой, приходят тестировщики.<br>yyy: ага. &quot;Город засыпает. Просыпаются тестировщики...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419536</guid>
<pubDate>2012-10-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419536</link>
<title>Цитата #419536</title>
<description><![CDATA[с хабра:<br>maep: Сайт, который можно сделать за две недели, мы делали три месяца. Потому что нельзя ничего сделать за две недели.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419535</guid>
<pubDate>2012-10-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419535</link>
<title>Цитата #419535</title>
<description><![CDATA[ххх: Мам, свяжи мне шапку. К ней шарф и свитер.<br>ууу: Пальто, сапоги, машину и дом не надо связать к шапке?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419534</guid>
<pubDate>2012-10-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419534</link>
<title>Цитата #419534</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня у нас бухгалтер скачала программу из интернета. В инструкции сказано, что перед запуском необходимо отключить антивирусы. <br>xxx: И отключила ж ведь... [facepalm]]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419533</guid>
<pubDate>2012-10-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419533</link>
<title>Цитата #419533</title>
<description><![CDATA[xxx: гугл хром после апдейта стал жрать 30-40% процессора в покое, месяц назад такого не было, в покое потреблял 2-5%, не больше.<br>yyy: Это зимняя версия, с функцией отопления помещения]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419532</guid>
<pubDate>2012-10-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419532</link>
<title>Цитата #419532</title>
<description><![CDATA[Менеджер по телефону:<br>- Ваша компания как называется? Министерство внутренних дел? Мм...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419531</guid>
<pubDate>2012-10-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419531</link>
<title>Цитата #419531</title>
<description><![CDATA[bva: в нашем маленьком, но гордом коллективе работает два Димы. Проджект менеджер зовёт их &quot;Дмитрий Первый&quot; и &quot;Дмитрий Второй&quot;<br>dinamit: так у вас там монархия! :)<br>bva: новичок пришёл. Будет, вероятно, Дмитрием Третьим.<br>bva: или Лжедмитрием :~)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419530</guid>
<pubDate>2012-10-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419530</link>
<title>Цитата #419530</title>
<description><![CDATA[ххх: Продам мтсовский смартфон, правда документы утеряны, недорого отдам<br>ууу: Утеряны - теперь это так называется? ))<br>zzz: У кого и когда утерял-то?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419529</guid>
<pubDate>2012-10-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419529</link>
<title>Цитата #419529</title>
<description><![CDATA[Teotlu: я хочу купюру корень из минус двух рублей.<br>Dark_Kat: комплексные обеды покупать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419528</guid>
<pubDate>2012-10-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419528</link>
<title>Цитата #419528</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Это опасное создание. Он читает твои мысли! Он знает, куда ты шагнешь в следующий момент, когда решишь прилечь и где присядешь и уже будет поджидать тебя. Подобно комете пронесется и окажутся там, ЧТО БЫ ТЫ ЕГО ПНУЛ ИЛИ СЕЛ НА НЕГО БЛЕАТЬ!!! <br><br>xxx:<br>Котэ - на шаг впереди!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419527</guid>
<pubDate>2012-10-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419527</link>
<title>Цитата #419527</title>
<description><![CDATA[Екатерина: у меня лампочка мигает<br>Николай: нестрашно<br>Екатерина: у меня тихо, со злобным скрежетом включается лампочка... и тут же выключается, проходит зловеще томительная секунда, и она снова включается со звуком царапающего по стеклу ногтя... и снова выключается<br>Екатерина: так страшно?<br>Николай: так страшно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419526</guid>
<pubDate>2012-10-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419526</link>
<title>Цитата #419526</title>
<description><![CDATA[xxx: мне подарили права в 18 лет, я ими не пользовалась, а вот сейчас понадобились, как проверить официальные они или нет (человека который дарил, уже нет)?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419525</guid>
<pubDate>2012-10-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419525</link>
<title>Цитата #419525</title>
<description><![CDATA[xxx: На коробке травяного настоя написано: &quot;Залить крутым кипятком и настаивать 5-10 минут&quot;<br>xxx: Залил, теперь сижу и думаю, а вдруг мой кипяток недостаточно крут?<br>yyy: Не беспокойся<br>yyy: Он ахуенен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419524</guid>
<pubDate>2012-10-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419524</link>
<title>Цитата #419524</title>
<description><![CDATA[xxx: Дырочки в замочках алюминиевых банок сделаны для удобной эксплуатации пластмассовых трубочек.<br>yyy: Хмм, тогда зачем такие отверстия на банках от шпрот??? :))))<br>zzz: Ты что, не пил шпроты?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419523</guid>
<pubDate>2012-10-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419523</link>
<title>Цитата #419523</title>
<description><![CDATA[Agr3ssiv: Из всех ухажёров девушки обязательно должен быть хоть один администратор, у которого есть полный доступ к телу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419522</guid>
<pubDate>2012-10-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419522</link>
<title>Цитата #419522</title>
<description><![CDATA[С ВИО хабра<br><br>Renatk: Здравствуйте. Интересно, какова вероятность того, что генератор случайных чисел (randomize, /dev/urandom) выдаст нам текст, полностью идентичный содержанию всех томов Л.Н. Толстого «Война и мир»?<br>Это 2^(количество букв романа) или намного больше?<br><br>TheHorse: Нужно чтобы каждый байт совпадал с соответствующей буквой. Вероятность одного совпадения — 1/255. Вероятность совпадения всего текста — (1/255)^n, где n — количество символов. Это для ASCII.<br><br>antonevich: Это количество знаков алфавита и пунктуации в степени количества букв романа. В процессе такого подбора вы приятным бонусом получите многотомник с продолжением «Войны и мира» и альтернативный вариант, где Андрея Болконского убивают черепашки-ниндзя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419521</guid>
<pubDate>2012-10-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419521</link>
<title>Цитата #419521</title>
<description><![CDATA[KS&gt; Идиотизм стран победившего кондиционера. Почему летом приходится таскать кофту специально для офиса, а зимой наоборот раздеваться до одной футболки?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419520</guid>
<pubDate>2012-10-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419520</link>
<title>Цитата #419520</title>
<description><![CDATA[name-mud:<br>Когда и, главное, как произошел странный виток эволюции, в результате которого появились бараны, внешне неотличимые от людей?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419519</guid>
<pubDate>2012-10-23 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419519</link>
<title>Цитата #419519</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня интернет-то есть потому, что мама думает, что если не платить за него, то отключат и телефон]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419518</guid>
<pubDate>2012-10-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419518</link>
<title>Цитата #419518</title>
<description><![CDATA[(@titan137)<br>В пятницу Россия неожиданно выиграла у Португалии 1:0.<br>В понедельник, шеф сидел в своем кабинете предельно суровый - не подходи.<br>Свет был почему-то выключен, был только тот, что падал из окна.<br>Те, кто выходил, понимали причину, но не обсуждали даже шепотом.<br>У шефа была сбрита правая бровь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419517</guid>
<pubDate>2012-10-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419517</link>
<title>Цитата #419517</title>
<description><![CDATA[Из корпоративной почты.<br><br>Сотрудник: Не поделится ли кто знанием про хорошие (относительно свободные, не на 100% занятые) места для парковки около офиса? Думаю, всем полезно будет.<br><br>Начальство: Когда приезжаешь к 8 утра, все свободно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419516</guid>
<pubDate>2012-10-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419516</link>
<title>Цитата #419516</title>
<description><![CDATA[xxx: заведу черепашку<br>xxx: прикреплю ей на панцирь кусок меха пушистого и буду гладить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419515</guid>
<pubDate>2012-10-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419515</link>
<title>Цитата #419515</title>
<description><![CDATA[На дополнительной алгебре.<br>Учитель: У кого два за контрольную, те будут сегодня переписывать!<br>Маша: у меня три, можно я уйду?<br>Учитель: тебя устраивает тройка?!<br>Маша: да!<br>Учитель: Нет! Тебя она не устраивает! Садись, переписывай!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419514</guid>
<pubDate>2012-10-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419514</link>
<title>Цитата #419514</title>
<description><![CDATA[xxx: а почему вы санька колдуном зовете?<br>yyy: да короче выехали мы на природу, там дачи рядом. Лежим по палаткам, уснуть пытаемся, а там шавка какая-то лает. И тут Санек выдает: - что б ты падла голос себе сорвала. Шавка переходит на хриплый лай, через минуту затыкается. И мы потом час лежали без единого шороха, а то мало ли, нас еще проклянет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419513</guid>
<pubDate>2012-10-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419513</link>
<title>Цитата #419513</title>
<description><![CDATA[Будни монтажника:<br>Понадобилось активировать аккаунт клиента в отсутствие оного. Забираюсь на мрачный чердак, открываю ящик с оборудованием, подключаю патчкордом ноут, стою, курю, активирую. Заходят на чердак через другой подъезд таджики - убирать. Немая сцена: волосатый чел на закрытом чердаке с фонариком во лбу, с сигаретой, с ноутом перед сияющей во тьме мириадом огней гроздью свичей взламывает, очевидно, Пентагон.<br>Я потом ещё на ноуте музыку из &quot;Mission Impossible&quot; включил, но таджики уже ушли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419512</guid>
<pubDate>2012-10-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419512</link>
<title>Цитата #419512</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения Почты России:<br><br>xxx:<br>Мы с тещей живем через два часовых пояса. Жена часто отправляет посылки своей маме, а мама - своей любимое доче. И вот что я не могу понять. С востока на запад посылка идет два-три дня (обычным отправлением, не 1 класс или ЕМС). А с запада на восток - минимум дней пять, а бывало и больше. И в чем тут прикол, я до сих пор понять не могу.<br>yyy:<br>Что тут непонятного? Против ветра, очевидно же =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419511</guid>
<pubDate>2012-10-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419511</link>
<title>Цитата #419511</title>
<description><![CDATA[Блейз: Поздняя осень... Это такое время года, когда кошка может позволить себе обидеться и гордо удалиться спать на батарею.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419510</guid>
<pubDate>2012-10-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419510</link>
<title>Цитата #419510</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В подъезде свет сегодня вечером не включился. Стою у дома, встречаю дочь с занятий. А у нас так очень живенько, толпа до поздней ночи ходит туда-сюда. И каждый второй трындит по телефону. Подъезд Темный, ближайший фонарь тоже погас - людей почти не видно, только силуэты, и их оживленное бормотание в никуда.<br>Прогулка душевнобольных осенним вечером.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419509</guid>
<pubDate>2012-10-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419509</link>
<title>Цитата #419509</title>
<description><![CDATA[XXX: бро мне тут клевая идея в голову пришла<br>YYY: броситься с моста?<br>XXX: я хочу прыгнуть с тарзанки или как это называется с моста короче]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419508</guid>
<pubDate>2012-10-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419508</link>
<title>Цитата #419508</title>
<description><![CDATA[Алёна: Хватит отбирать у меня из скайпа моего будущего мужа!!!<br>Никита: Хватит отбирать у нас из скайпа нашего текущего саппорта!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419507</guid>
<pubDate>2012-10-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419507</link>
<title>Цитата #419507</title>
<description><![CDATA[Rastamaniac:<br>блин)) у меня когда коты голодные:<br>- О великий хозяин, мы тебя так любим! Ты самый лучший, самый замечательный! Сейчас мы тебе помурчим, покувыркаемся, сделаем няшные мордочки, лишь бы ты был счастлив!<br><br>А когда сытые:<br>- Слы бля ты кто такой ваще, а ну съебал с нашего дивана &gt;:С]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419506</guid>
<pubDate>2012-10-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419506</link>
<title>Цитата #419506</title>
<description><![CDATA[xxx: Еду я значит на байке...<br>Передо мной едет опелёк, а сзади сидит девушка, высунув руку в окно и наслаждаясь ветерком.<br>Ну я подумал, что стоит с ней поздороваться. Поравнялся с опелем, пожал девушке руку, поехал дальше.<br>xxx: Я только в одном был не прав.<br>xxx: Я не снял перчатки...<br>yyy: хамло]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419505</guid>
<pubDate>2012-10-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419505</link>
<title>Цитата #419505</title>
<description><![CDATA[xxx : что там?<br>yyy : спроси более конкретно<br>xxx : ну что там?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419504</guid>
<pubDate>2012-10-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419504</link>
<title>Цитата #419504</title>
<description><![CDATA[Анастасия: мальчики должны делать первый шаг<br>David: ?!<br>David: Я уже пару километров нарезал, нет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419503</guid>
<pubDate>2012-10-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419503</link>
<title>Цитата #419503</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Тут есть магазин, поломанное печенье по дешёвке продаёт. Вкусно и дёшево.<br>Сегодня заходим, спрашиваем, есть ли поломанное.<br>Продавец достаёт пакет, крутит его с минуту, отвечает:<br>- Оно ещё не готово.<br>И убирает обратно. :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419502</guid>
<pubDate>2012-10-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419502</link>
<title>Цитата #419502</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>4-х месячная котяра перестала пролазить под шкаф. Теперь засовывает под шкаф только голову и чувствует себя в безопасности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419501</guid>
<pubDate>2012-10-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419501</link>
<title>Цитата #419501</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>С утра был эпикфейл. Через детскую площадку наперерез мне стремительно хромает мужик метров двух, с шуршанием приволакивая ногу по асфальту. По случаю дождя на нём прозрачный длинный дождевик. В опущенной руке зажата какая-то херовина, тоже приволакиваемая со скрежетом об асфальт. Так вот. Пять утра. Темень. Мерзко моросящий дождь. И ТУТ НА МЕНЯ ХРОМАЕТ ПАЛАЧ С САЙЛЕНТ ХИЛЛА!!! Так страшно мне никогда в жизни не было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419500</guid>
<pubDate>2012-10-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419500</link>
<title>Цитата #419500</title>
<description><![CDATA[Sergey: качать данную сборку не рекоменд. качество - отвратное (ТВ всего 40 дюймов), мне лично жалко глаза своего ребенка, звук хороший!<br><br>BU: Я вам рекомендую немножко читать описание раздачи, и не смотреть, видео для мобильника с разрешением 176х96, на ТВ в 40 дюймов!<br><br>OnA: Мне даже добавить нечего.<br>Сергей, из 587 скачавших человек вы - единственный отличившийся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419499</guid>
<pubDate>2012-10-22 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419499</link>
<title>Цитата #419499</title>
<description><![CDATA[ххх: на днях выпивал, пришлось за руль жену посадить<br>ххх: сидя в своей машине на пассажирском сиденье испытал когнитивный диссонанс ужасный...<br>ххх: сидел, вжавшись в кресло, а мои фантомные руки и ноги пытались управлять автомобилем<br>ууу: это как? что такое фантомные руки и ноги?<br>ххх: если бы ты когда-нибудь управлял боевым роботом с помощью нейрошлема, ты бы понял, как это...<br>ууу: а ты управлял?<br>ххх: эээм...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419498</guid>
<pubDate>2012-10-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419498</link>
<title>Цитата #419498</title>
<description><![CDATA[Хаяй: Агрессию вызывают не компьютерные игры, а плохой интернет-провайдер!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419497</guid>
<pubDate>2012-10-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419497</link>
<title>Цитата #419497</title>
<description><![CDATA[Julia: мне кажется раньше было легче приходить<br>Julia: когда было мало людей<br>Julia: сразу новенького там брали на обед и тп<br>Julia: а сейчас какой то игнор<br>Julia: мне кажется, бедную Машу до сих пор игнорят<br>Nastya: кто такая маша?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419496</guid>
<pubDate>2012-10-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419496</link>
<title>Цитата #419496</title>
<description><![CDATA[Anx: зачем ты хочешь на мне жениться? мне кажется, я достаточно делаю наши отношения плохими, чтобы до такого не дошло никогда!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419495</guid>
<pubDate>2012-10-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419495</link>
<title>Цитата #419495</title>
<description><![CDATA[xxx: А с яблоней Apple еще не пробовал судиться?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419494</guid>
<pubDate>2012-10-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419494</link>
<title>Цитата #419494</title>
<description><![CDATA[xxx: сильно зрение ухудшилось?<br>yyy: ну сейчас -2,5<br>xxx: фигово. Надо бы лечить<br>yyy: а как? сидеть на чернике?)))<br>xxx: не, потом отмывать штаны надо будет<br>xxx: лучше ешь ее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419493</guid>
<pubDate>2012-10-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419493</link>
<title>Цитата #419493</title>
<description><![CDATA[Lerych: Библию заново перевели на латышский язык. Теперь там польностью раскрывается тема оккупации]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419492</guid>
<pubDate>2012-10-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419492</link>
<title>Цитата #419492</title>
<description><![CDATA[Ольга: Короче, опытным путём мною было выяснено, что петь я не умею совершенно, получается монотонно, сухо и безэмоционально. Хотя нет, постойте, песни одной группы у меня получаются живо, хорошо, эмоционально, заебись, в общем. &quot;Сектор газа&quot;, млять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419491</guid>
<pubDate>2012-10-22 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419491</link>
<title>Цитата #419491</title>
<description><![CDATA[xxx: Дочка, давай я тебе айФон подарю на День Рождения?<br>yyy: Нет, мам, я шкаф хочу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419490</guid>
<pubDate>2012-10-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419490</link>
<title>Цитата #419490</title>
<description><![CDATA[enigma: Современный лифчик сшит из более чем 40 деталей. Распороть, а потом сшить обратно его так, чтоб получилось тоже самое - это красноглазие похуже собирания генты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419489</guid>
<pubDate>2012-10-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419489</link>
<title>Цитата #419489</title>
<description><![CDATA[xxx: Я не очень понял про прыжок - это теперь космонавтов будут прямо с орбиты сбрасывать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419488</guid>
<pubDate>2012-10-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419488</link>
<title>Цитата #419488</title>
<description><![CDATA[комментарий к социальной рекламе о любви на youtube:<br><br>micha1zigun<br>Посмотрев ролик признался девушке в любви. Она сказала что-то типа &quot;Ты мне очень дорог, но, увы, лишь как&#65279; друг. Я верю что ты еще найдешь свою любовь&quot;. Спасибо автору ролика. Встретимся в аду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419487</guid>
<pubDate>2012-10-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419487</link>
<title>Цитата #419487</title>
<description><![CDATA[xxx: не подскажешь, что хорошо бы на новый комп поставить сразу? <br>yyy: кактус =D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419486</guid>
<pubDate>2012-10-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419486</link>
<title>Цитата #419486</title>
<description><![CDATA[xxx: а в честь какого БАБАЯ кондитерскую фабрику назвали???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419485</guid>
<pubDate>2012-10-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419485</link>
<title>Цитата #419485</title>
<description><![CDATA[111: Сформулировалось по работе: &quot;Я не злопамятный, но я юрист&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419484</guid>
<pubDate>2012-10-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419484</link>
<title>Цитата #419484</title>
<description><![CDATA[Комменты с хабра, на тему блокировки &quot;Ubuntu&quot; в Оренбургской области :<br><br>r00t_aka_spin: Ubuntu 18+<br>cjgrin: Гентушников совсем чтоли сажать за извращения?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419483</guid>
<pubDate>2012-10-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419483</link>
<title>Цитата #419483</title>
<description><![CDATA[&lt;блондин(ка)&gt; народ есть кто ?<br>&lt;B_R_O&gt; есть<br>&lt;блондин(ка)&gt; а почему скачка не идет<br>&lt;B_R_O&gt; блондин(ка): лошади устали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419482</guid>
<pubDate>2012-10-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419482</link>
<title>Цитата #419482</title>
<description><![CDATA[tabula_rassa: 21.12.2012 выпадает на пятницу. во начнутся выходные...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419481</guid>
<pubDate>2012-10-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419481</link>
<title>Цитата #419481</title>
<description><![CDATA[xxx: мне кажется, даже в англии не пьют столько чая, сколько его пьют русские студенты в общаге]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419480</guid>
<pubDate>2012-10-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419480</link>
<title>Цитата #419480</title>
<description><![CDATA[xxx: Превед, паддонке! Каг дила? Бабы даюд?<br>yyy: Тебя только разморозили что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419479</guid>
<pubDate>2012-10-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419479</link>
<title>Цитата #419479</title>
<description><![CDATA[V_Alex: Угу. Свобода одного заканчивается там, где начинается свобода другого. Фишка - в умении незаметно передвигать эту границу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419478</guid>
<pubDate>2012-10-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419478</link>
<title>Цитата #419478</title>
<description><![CDATA[sandro_iz_che@lj:<br>Домофон зазвонил в два часа ночи и сказал бодрым юным голосом:<br>- Доставка суши!<br>- Спасибо, не ем, - мрачно ответил я.<br>- А это не вам, а в шестьдесят вторую.<br>- Вот туда и звоните.<br>- А там домофон не работает.<br>- Тогда съешь сам, - разрешил я и отключился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419477</guid>
<pubDate>2012-10-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419477</link>
<title>Цитата #419477</title>
<description><![CDATA[xxx: Люблю выходные. <br>xxx: Можно быстро и без пробок доехать на работу. <br>xxx: Блять...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419476</guid>
<pubDate>2012-10-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419476</link>
<title>Цитата #419476</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>На вопрос почему он не хочет жениться сразу, а пожить пол года вместе, он отвечал: я не могу отправить продукт на продакшн, не протестировав его.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419475</guid>
<pubDate>2012-10-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419475</link>
<title>Цитата #419475</title>
<description><![CDATA[ххх: всегда было интересно, почему у кошек, например, лапы, а у лошадей уже ноги.<br>ууу: кошка не скачет :D<br>ххх: это ты не была в пять утра в моем доме...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419474</guid>
<pubDate>2012-10-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419474</link>
<title>Цитата #419474</title>
<description><![CDATA[хх: Утром меня ждет совершенно анекдотичная ситуация.<br>хх: Ну представьте: до сих пор в широких массах, а в итальянских особливо, не устаканилась до конца мысль, что женщина тоже человек и может играть на ударных. А мне завтра надо съездить в музмагаз за снадобьем для чистки барабанного железа. Ну, охота че-то блеск навести. А как оно называется по-итальянски, я понятия не имею до сих пор.<br>хх: И вот я представляю уже эту картину, как захожу я, тетка под сорок без никаких цепей-косух-ирокезов, и, стесняясь, прошу СРЕДСТВО ДЛЯ ЧИСТКИ ТАРЕЛОК.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419473</guid>
<pubDate>2012-10-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419473</link>
<title>Цитата #419473</title>
<description><![CDATA[xxx: друг решил заняться организацией своего времени<br>xxx: установил крутую программу, которая полностью блокирует сайты/приложения на заданный тобою промежуток времени. не помогает даже перезагрузка компа<br>xxx: через час на все это плюнул. решил почитать хабру. а до конца отсчета проги осталось еще пол часа. лень ему было ждать<br>xxx: взял и снес ось<br>yyy: логично]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419472</guid>
<pubDate>2012-10-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419472</link>
<title>Цитата #419472</title>
<description><![CDATA[xxx: а что, если просто поверхностное натяжение воды убрать чем-нибудь?<br>yyy: богом?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419471</guid>
<pubDate>2012-10-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419471</link>
<title>Цитата #419471</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему у тебя нет домашнего питомца?<br>yyy: была кошка<br>yyy: потом у сестры аллергия началась<br>yyy: отдали<br>xxx: Сестру отдали?<br>yyy: да<br>yyy: сестру замуж отдали<br>xxx: Категоричные вы люди!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419470</guid>
<pubDate>2012-10-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419470</link>
<title>Цитата #419470</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня прокатился на лимузине.<br>ууу: И как ощущения?<br>ххх: Никак, но отныне я точно знаю самый комфортный способ транспортировки крокодилов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419469</guid>
<pubDate>2012-10-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419469</link>
<title>Цитата #419469</title>
<description><![CDATA[дизайнер1: Ты там с мобами еще не начал разговаривать?<br>дизайнер2: Я с ними постоянно разговариваю. Но они мне не отвечают. Хотя я бы на такое тоже бы не отвечал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419468</guid>
<pubDate>2012-10-19 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419468</link>
<title>Цитата #419468</title>
<description><![CDATA[xxx: Работаю на производстве в цехе, оператором пк<br>xxx: Подходит мастер, с журналом ТБ, просит расписаться<br>xxx: Я ему, типа зачем мне техника безопасности, я тут всё равно компьютерщик<br>xxx: А он: &quot;А вдруг у тебя ПАЛЕЦ В КЛАВИАТУРЕ ЗАСТРЯНЕТ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419467</guid>
<pubDate>2012-10-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419467</link>
<title>Цитата #419467</title>
<description><![CDATA[Зело ярые сторонники незыблемости русского языка часто уповают на то, что русский язык глаголом зело богат и без слов иноземных. Жаль, забывают они, что именно абилка личить из всех встречных-поперечных языков ценный словарный лут и потом юзать его на свой манер, извлекая всякоразный стилистический профит, собственно, и наградила нашу мову таким богатством лексикона, на которое эти пуристы, собственно, и фапают столь яростно, испуская злобные доннерветтеры по поводу, как ни парадоксально, продолжения того процесса, плоды которого являются для них предметом лютого патриотического фапа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419466</guid>
<pubDate>2012-10-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419466</link>
<title>Цитата #419466</title>
<description><![CDATA[х: классная песня, здорово соединили музыку 90-х и современную.<br>у: ты так говоришь, будто музыка 90-х была в прошлом веке.<br>х: ...<br>у: ?<br>х: ты сам понял, что сейчас сказал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419465</guid>
<pubDate>2012-10-19 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419465</link>
<title>Цитата #419465</title>
<description><![CDATA[Татьяна: А историю религии изучать необходимо для общего развития.<br>reader: Во! Астрономия для общего развития не нужна стала, как-бы её и заменить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419464</guid>
<pubDate>2012-10-19 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419464</link>
<title>Цитата #419464</title>
<description><![CDATA[С хабра, из обсуждения статьи &quot;Как я в армии в Warcraft III играл&quot;:<br><br>cyberXndr: Русский солдат настолько суров, что в мирное время играет в войну втайне от руководства.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419463</guid>
<pubDate>2012-10-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419463</link>
<title>Цитата #419463</title>
<description><![CDATA[xxx: Зачем в НИЯУ МИФИ кафедра теологии?<br>yyy: Как зачем? КПД освященного батюшкой реактора как минимум в 2 раза выше, чем у неосвященного.)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419462</guid>
<pubDate>2012-10-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419462</link>
<title>Цитата #419462</title>
<description><![CDATA[Наталья: раньше у меня был приятель, который мог переустановить мне Виндоуз. Но теперь он женися :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419461</guid>
<pubDate>2012-10-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419461</link>
<title>Цитата #419461</title>
<description><![CDATA[xxx: что может быть хуже ночной работы<br>yyy: вермут &quot;букет молдавии&quot; красный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419460</guid>
<pubDate>2012-10-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419460</link>
<title>Цитата #419460</title>
<description><![CDATA[злой Макс: ненавижу! пододеяльники, которые заправляются сбоку! через эту узкую щель заправлять. любой мужик их ненавидит.<br>FeYa: Рома их любит<br>злой Макс: Рома - гинеколог!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419459</guid>
<pubDate>2012-10-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419459</link>
<title>Цитата #419459</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Заправка &quot;XYZ-Нефть&quot; - Хорошая заправка. В 70-ти литровый бак, в котором оставалось еще литров 5-7, они умудрились залить еще 74 литра!!! На мой вопрос: Как это так возможно? Они ехидно улыбались. Я горд за наших заправщиков!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419458</guid>
<pubDate>2012-10-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419458</link>
<title>Цитата #419458</title>
<description><![CDATA[В отзывах на дешевый планшет:<br>xxx: Греется, зарядку держит плохо, купила 2 одинаковых детям, один умер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419457</guid>
<pubDate>2012-10-19 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419457</link>
<title>Цитата #419457</title>
<description><![CDATA[xxx: переписала абонемент фитнес-клуба на маму.<br>xxx: теперь фитнес не посещает мама...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419456</guid>
<pubDate>2012-10-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419456</link>
<title>Цитата #419456</title>
<description><![CDATA[xxx: Так и не попал вчера на рыбалку. Это была не самая удачная мысль - сперва объявить жене, что беру выходной на работе в день годовщины свадьбы, а потом объяснить, для чего я его беру...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419455</guid>
<pubDate>2012-10-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419455</link>
<title>Цитата #419455</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня кот, сука, ночью так достал своими воплями что пришлось его замочить <br>xxx: в прямом смысле <br>xxx: до утра вылизывался молча...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419454</guid>
<pubDate>2012-10-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419454</link>
<title>Цитата #419454</title>
<description><![CDATA[Cooleach: Начальник приехал сегодня на новой охрененско крутой тачке.<br>Cooleach: Я заценил, на что он мне сказал: - Саш, если ты будешь ставить перед собой цели и выполнять их, ответственно подходить к моим заданиям и долго и усердно работать по вечерам, то я себе в следующем году ещё круче тачку куплю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419453</guid>
<pubDate>2012-10-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419453</link>
<title>Цитата #419453</title>
<description><![CDATA[xxx: Играю значит в Dishonored. Дошел до момента когда получаю магические силы и мужик мне говорит, что возвращает меня в мою реальность и будет следить за мной. И тут у меня вырубается комп.<br>xxx: Чувак, мне сейчас как то не по себе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419452</guid>
<pubDate>2012-10-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419452</link>
<title>Цитата #419452</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Статус у девочки:<br>Счастье - это малюсенькая ручонка, которая крепко сжимает твой палец, доверчиво смотрит тебе в глаза и искренне улыбается своей беззубой улыбкой!<br>xxx:<br>представила улыбающуюся ручонку, доверчиво глядящую мне в глаза<br>xxx:<br>брррр, ну нет уж]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419451</guid>
<pubDate>2012-10-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419451</link>
<title>Цитата #419451</title>
<description><![CDATA[xxx: Хай, чем занят?<br>YYY: Хай, ООп читаю.<br>xxx: И как тебе?)<br>yyy: Интрига ёпт...<br>xxx: Никакой интриги, убийца - деструктор :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419450</guid>
<pubDate>2012-10-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419450</link>
<title>Цитата #419450</title>
<description><![CDATA[Фёдор:<br>ты не поверишь<br>суровый двусторонний скотч - он может отдирать краску от стены<br>но, сука, плакат не держит никак!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419449</guid>
<pubDate>2012-10-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419449</link>
<title>Цитата #419449</title>
<description><![CDATA[Когда–то у меня была коллега — тургеневская барышня. Когда программисты начинали матерится — она писала гневные письма в общеконторскую рассылку.<br><br>При этом барышня по молодости училась на курсах автослесарей, и проходила практику на честно СТО, в ремзоне.<br><br>На мой вопрос, &quot;Что ты говоришь, когда тебе на ногу с подъемника падает 15–е колесо&quot; она искренне ответила: &quot;Ой–ой–ой, какая незадача&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419448</guid>
<pubDate>2012-10-18 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419448</link>
<title>Цитата #419448</title>
<description><![CDATA[xxx: Расцеловала бы того человека, кто придумал обогреватель!!!! =)))<br>yyy: А именно Франца Карловича Сан-Галли<br>xxx: А когда он придумал?<br>yyy: Между 1855 и 1857<br>xxx: Печалька, он так и умер нерасцелованным! =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419447</guid>
<pubDate>2012-10-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419447</link>
<title>Цитата #419447</title>
<description><![CDATA[Вячеслав: как бы хотелось услышать твой милый голос!<br>Юлия: а чем тебя не устраивают мои милые буквы? )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419446</guid>
<pubDate>2012-10-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419446</link>
<title>Цитата #419446</title>
<description><![CDATA[Naps2: Кто эти люди?<br>mazilla: Харитон Ульяна Илья Тимур Андрей<br>Naps2: Егор тогда, а не Илья<br>Deathire: А на северо–востоке России говорят через Ярослав.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419445</guid>
<pubDate>2012-10-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419445</link>
<title>Цитата #419445</title>
<description><![CDATA[С Электронной доски обьявлений:<br><br>&quot;Мастера - плиточники Андрей и Иван&quot;, прошу вернуться и доделать террасу. Бить не буду. Николай.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419444</guid>
<pubDate>2012-10-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419444</link>
<title>Цитата #419444</title>
<description><![CDATA[Наша компания торгует игрушками. Постоянно кто-то тырит их со склада.<br>Приходят со склада: &quot;вот, последний набор полицейских оставался, коробку вскрываем - машины на месте, дома на месте, а человечков нет&quot;.<br>Подаю голос сквозь смех: &quot;а им ведь 2 дня оставалось до пенсии...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419443</guid>
<pubDate>2012-10-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419443</link>
<title>Цитата #419443</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Обсуждая патентную войну Самсунга и Эппла - не забывайте, что Самсунг занимается производством не только бытовой электроники.<br>Например, он делает минометы. Это может стать определяющим фактором в судебных спорах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419442</guid>
<pubDate>2012-10-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419442</link>
<title>Цитата #419442</title>
<description><![CDATA[xxx: у тебя ибп дома есть?<br>ууу: чагоо?<br>ххх: Источник Бесперебойного Питания<br>ууу: Танька чтоль? Дома, привет передает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419441</guid>
<pubDate>2012-10-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419441</link>
<title>Цитата #419441</title>
<description><![CDATA[Работа.<br><br>Утро: &quot;Ура! У меня сегодня очень мало дел в списке, я могу все быстро переделать и раньше освободиться&quot;<br><br>Обед: &quot;Ну дел же так мало, я могу немножко посидеть в интернетах. Все равно, все успею&quot;<br><br>Вечер: &quot;Блядь&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419440</guid>
<pubDate>2012-10-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419440</link>
<title>Цитата #419440</title>
<description><![CDATA[kreiz:<br>я вчера испанский учил :)<br>vinda:<br>нахрена?<br>kreiz:<br>просто так. не выучил правда нифига, но приятное послевкусие осталось..<br>жаль из старкрафта логи не сохраняются...<br>vinda:<br>опять полночи играл?<br>kreiz:<br>если бы играл..<br>я ж те говорю - учил<br>мы столкнулись на одном серваке, ну выянили там кто и откуда, побеседовали чуть, пока ждали остальных игроков. А остальные когда навалили, выяснилось, что тоже испанцы. и давай там травить между собой<br>а я им - опопо, мужчины - я вашои мовы нэ розумию<br>так они потом к своим высказываниям давали поочередно комментарии на английском<br>так и просидели полночи :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419439</guid>
<pubDate>2012-10-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419439</link>
<title>Цитата #419439</title>
<description><![CDATA[Отзывы о Apple iPhone 4S 64Гб Black<br>Достоинства: Замечательный будильник!<br>Недостатки: Не нашёл.<br>Комментарий: Купил себе этот телефон исключительно, как будильник - для остального у меня есть Nokia 7230, на которой не работает будильник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419438</guid>
<pubDate>2012-10-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419438</link>
<title>Цитата #419438</title>
<description><![CDATA[Работая над созданием сайтов я понял две вещи: у хорошего верстальщика открыты четыре браузера, а у хорошего, но злого - три.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419437</guid>
<pubDate>2012-10-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419437</link>
<title>Цитата #419437</title>
<description><![CDATA[Разговариваем о ведьмах...<br>Я: Если ты помнишь, я женат в пятый раз. В ведьмах я разбираюсь лучше инквизиции!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419436</guid>
<pubDate>2012-10-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419436</link>
<title>Цитата #419436</title>
<description><![CDATA[из обсуждения кота на фото:<br><br>ххх: дадада! хотя здесь он еще довольно худой, потом он просто у бабушки остался на пмж, и что-то его разнесло! :D<br>ууу: Бабушка пиротехник?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419435</guid>
<pubDate>2012-10-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419435</link>
<title>Цитата #419435</title>
<description><![CDATA[xxx: От начальства пришло письмо о том, что те, кто не ходил в этом году в отпуск - срочно писали заявление и валили в отпуска, дабы не нарушать закон. <br>xxx: Я тут же написал заявление, но мне не утвердили, т.к. &quot;работать некому&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419434</guid>
<pubDate>2012-10-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419434</link>
<title>Цитата #419434</title>
<description><![CDATA[ХХХ: пора вводить новый предмет в школах &quot;грамотность для соцсетей&quot;<br>YYY: правила постановки смайлов графических и скобочных? письменный этикет в холиварах?<br>XXX: как правильно комментить фотку в контакте? &quot;печалька&quot; или &quot;пичалька&quot;? в чем разница между &quot;ахахахах&quot; и &quot;хахахаха&quot;? все это и многое другое вы узнаете из нашего нового элективного курса )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419433</guid>
<pubDate>2012-10-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419433</link>
<title>Цитата #419433</title>
<description><![CDATA[xxx: на работе во время обсуждения покупки бесперебойников отрубили электричество<br>xxx: никогда еще вопрос не решался так быстро и единогласно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419432</guid>
<pubDate>2012-10-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419432</link>
<title>Цитата #419432</title>
<description><![CDATA[ххх: А кем ты работаешь?<br>УУУ(SEOшник): Я учу гугл врать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419431</guid>
<pubDate>2012-10-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419431</link>
<title>Цитата #419431</title>
<description><![CDATA[Katerina:<br>Мне бы хотелось заниматься с тобой любовью в старом покоцанном кадиллаке, и чтобы дождь настойчиво чеканил чечетку на крыше. Я бы еще кричала, как чайка над океаном, а ты бы закрывал мне рот поцелуями, а в промежутках между ними шептал: &quot;Тише,тише&quot;.Отрывок/Кадиллак/<br><br>proff:<br>Если б моя девушка во время секса закричала, как чайка над океаном, я б точно вначале усрался, потом ебанулся, а потом оборжался. Ты вообще слышала, как чайки орут? Представляю себе: Кадиллак, дождь, романтика... И тут: &quot;ИЙЯЯЯЯ!!! ИИИЙЯЯЯЯЯЯЯЯ!!!&quot;. Тут не поцелуями рот закрывать нужно, а чехлы с сидений запихивать, чтоб не прорывалось! :)))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419430</guid>
<pubDate>2012-10-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419430</link>
<title>Цитата #419430</title>
<description><![CDATA[Tobleron: а в питере давно дождег?<br>NuMan: с 1703го]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419429</guid>
<pubDate>2012-10-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419429</link>
<title>Цитата #419429</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Как же это порой сложно написать &quot;уважаемые коллеги,&quot; вместо &quot;вы, блядь, ебаные тупые дебилы, вы чо, блядь, сделали?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419428</guid>
<pubDate>2012-10-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419428</link>
<title>Цитата #419428</title>
<description><![CDATA[Папа: Это тебя в самолете продуло!! Надо было у мамы одолжить метлу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419427</guid>
<pubDate>2012-10-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419427</link>
<title>Цитата #419427</title>
<description><![CDATA[С мэйл вопросов: <br>xxx: Дадут ли отсрочку. Если моя девушка забеременнеет во время моей службы в армии, если да то на сколько?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419426</guid>
<pubDate>2012-10-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419426</link>
<title>Цитата #419426</title>
<description><![CDATA[статья об эволюции машин, сравниваются старый и новый Lamborghini Gallardo, семейство porshe 911, производящийся с 60х годов...<br><br>xxx: забыли сравнить старую и новую ВАЗ 2107. Вот где вершина человеческого гения!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419425</guid>
<pubDate>2012-10-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419425</link>
<title>Цитата #419425</title>
<description><![CDATA[slOn: какой планшетник лучше купить?<br>DeadAnarxist: советский, кожаный. с отсеком под карту и портупеей<br>slOn: а если серьезно? ))<br>DeadAnarxist: если серьезно - лучше немецкий. у них кожа была лучше - мягче и прочнее. и сделано по уму всё]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419424</guid>
<pubDate>2012-10-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419424</link>
<title>Цитата #419424</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сижу в своей комнате, мерзну, никого не трогаю. Залетает мама: &quot;Дочь! Ты зачем обогреватель на ковер поставила?? Читать не умеешь?! Написано же, что нельзя на ковер ставить!&quot; И тыкает в надпись &quot;Do not cover&quot; ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419423</guid>
<pubDate>2012-10-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419423</link>
<title>Цитата #419423</title>
<description><![CDATA[сегодня в офисе:<br>- сколько до конца света осталось?<br>- мы не знаем, мы не празднуем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419422</guid>
<pubDate>2012-10-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419422</link>
<title>Цитата #419422</title>
<description><![CDATA[xxx: потрясающий английский язык<br>xxx: stag - самец оленя<br>xxx: stag party - мальчишник<br>yyy: тонкий намек =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419421</guid>
<pubDate>2012-10-17 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419421</link>
<title>Цитата #419421</title>
<description><![CDATA[На формуме про законопроект о цензуре в интернете.<br><br>ххх: если честно, то интернетом уже давно стоит заняться вплотную. Сейчас любой ребенок может зайти в интернет и увидеть картину, которая может его ввести мягко говоря в шок.<br>yyy: Шок у него будет когда он получит платежку на жкх или налоговый счет...<br>zzz: А потом почитает комменты с одобрямсом этой платежки.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419420</guid>
<pubDate>2012-10-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419420</link>
<title>Цитата #419420</title>
<description><![CDATA[Комменты в ЖЖ:<br><br>xxx: я где-то читал, что иллюминаторы делают из прозрачного алюминиевого сплава.<br>yyy: Нет, их отливают из чугуна и красят в прозрачный цвет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419419</guid>
<pubDate>2012-10-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419419</link>
<title>Цитата #419419</title>
<description><![CDATA[xxx: понятие &quot;Опытный пользователь ПК&quot; означает только одно - человек умеет создать проблему сисадмину]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419418</guid>
<pubDate>2012-10-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419418</link>
<title>Цитата #419418</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Снимали мы квартиру, перепад входная дверь - окно 14 сантиметров. Очень удобно: малой поигрался мячиками, машинками и всё само-собой под окошко собиралось! Друзья правда в шоке были, особенно когда отмечали что-нибудь: встаешь тост говорить, вроде бы и выпили понемногу, а земля из под ног уходит. Два стула нам сломали! И просыпаться первое время страшно было: потолки подвесные - по уровню, а ты лежишь и кажется потихоньку вниз съезжаешь. Зато окна сами закрывались и двери!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419417</guid>
<pubDate>2012-10-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419417</link>
<title>Цитата #419417</title>
<description><![CDATA[Tiermis: Что тебе мешает начать готовиться к сессии?<br>slorgi: До неё три месяца<br>slorgi: Я не знаю своего варианта<br>slorgi: Тристрам в опасности!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419416</guid>
<pubDate>2012-10-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419416</link>
<title>Цитата #419416</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; я очень люблю эпидемии троянов<br>&lt;xxx&gt; они позволяют поддерживать в акутальном состоянии внутрикорпоративный список долбоёбов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419415</guid>
<pubDate>2012-10-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419415</link>
<title>Цитата #419415</title>
<description><![CDATA[С Хабра из обсуждения вживляемых человеку RFID-меток.<br><br>Вопрос:<br>А с ним вообще возможно нормально жить? У меня знакомый с водителем ритма сердца ходит — ни в баню, ни на охоту сходить.<br>Ответ:<br>Работа метки гарантируется в диапазоне температур -30;+100, если температура вашего тела выйдет за эти границы — сохранность чипа будет вас волновать в последнюю очередь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419414</guid>
<pubDate>2012-10-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419414</link>
<title>Цитата #419414</title>
<description><![CDATA[basila: дада, у меня скромность знаешь какая? огого, а не скромность! ни у кого такой нету]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419413</guid>
<pubDate>2012-10-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419413</link>
<title>Цитата #419413</title>
<description><![CDATA[ххх: Что ты думаешь о человеке, который скачал и запустил &quot;Драйвер для вашего принтера.ехе&quot; ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419412</guid>
<pubDate>2012-10-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419412</link>
<title>Цитата #419412</title>
<description><![CDATA[xxx: По дороге домой встретил старого знакомого. Всё такой же открытый, как и раньше...<br>yyy: кто такой?<br>xxx: Люк, благодаря которому я год назад вывихнул ногу &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419411</guid>
<pubDate>2012-10-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419411</link>
<title>Цитата #419411</title>
<description><![CDATA[xxx: Начальник спросил - &quot;Ты что, думаешь что ты умнее меня&quot;? А я ничего не ответил, но не смог сдержать улыбку. Теперь вот ищу работу. Похоже, что я действительно не умнее...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419410</guid>
<pubDate>2012-10-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419410</link>
<title>Цитата #419410</title>
<description><![CDATA[ааа: Если купить антивирус касперского с логотипом вов, то получишь полную версию вов и питомца.<br>ббб: визжащую свинью?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419409</guid>
<pubDate>2012-10-16 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419409</link>
<title>Цитата #419409</title>
<description><![CDATA[vvn: забыл бас-гитару в такси, &lt;.....&gt; , что можно сделать?<br><br>rokky_papa: это что, я один раз контрабас в метро оставил<br>правда нашел в бюро находок<br>Мужик, который мне его выдавал, сказал, что никогда в жизни так не ржал<br>соболезнования принимай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419408</guid>
<pubDate>2012-10-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419408</link>
<title>Цитата #419408</title>
<description><![CDATA[Самый умильный момент в моей работе - это всякий раз так убедительно выпученные удивленные глаза шефа с ЮРИДИЧЕСКИМ образованием на мое замечание о том, что отпускные положено выдавать за три дня до отпуска. В них можно прочесть немой вопрос: &quot;Как, как ты узнал об этом, упырь?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419407</guid>
<pubDate>2012-10-16 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419407</link>
<title>Цитата #419407</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну, человек - венец природы!<br>yyy: Угу. Терновый.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419406</guid>
<pubDate>2012-10-16 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419406</link>
<title>Цитата #419406</title>
<description><![CDATA[Искал книжки и статьи по питону. Теперь Яндекс в контекстной рекламе предлагает купить питона, недорого, с доставкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419405</guid>
<pubDate>2012-10-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419405</link>
<title>Цитата #419405</title>
<description><![CDATA[ххх: Вчера подруга спрашивала меня, как знатока котиного поведения, как назвать нового котенка. Я предложила &quot;Пиксель&quot;. Ну во первых, в имени кота должно быть сочетание букв &quot;к&quot; и &quot;с&quot;- так оно быстрее на имя учится отзываться...<br>ххх: А во вторых, если оно чего то там нашкодит и муж встретит его тапком, то битый пиксель будет не на экране а под диваном, и это радует!<br>ххх: только она почему-то не оценила юмора (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419404</guid>
<pubDate>2012-10-16 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419404</link>
<title>Цитата #419404</title>
<description><![CDATA[Работа доставляет:<br>- Здравствуйте! А вы плакаты делаете?<br>- Здравствуйте! Нет, не делаем.<br>- А сколько это стоит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419403</guid>
<pubDate>2012-10-16 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419403</link>
<title>Цитата #419403</title>
<description><![CDATA[Новость: &quot;Электронную почту россиян привяжут к домашнему адресу&quot;<br>Януш: К электронной почте теперь надо будет покупать марки и наклеивать их на системник.<br>тырк: вот вы ж смеетесь, а с них станется<br>Мила: Почта России и электронную почту будет терять:) Стиль работы не пропьешь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419402</guid>
<pubDate>2012-10-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419402</link>
<title>Цитата #419402</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения новости &quot;Британские ученые определили самый противный звук&quot;:<br>&quot;Самым неприятным, согласно полученным данным, является звук, который издает стеклянная бутылка, когда по ней проводят ножом.&quot;<br><br>Magwai: норм, поставил на будильник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419401</guid>
<pubDate>2012-10-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419401</link>
<title>Цитата #419401</title>
<description><![CDATA[xxx: Заходит джавист в столовую и говорит &quot;Паблик статик файнал Борщ борщ нью Борщ, пожалуйста.&quot;<br>yyy: балбес он, в таком случае борщ будет доступен для всех, нужно private]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419400</guid>
<pubDate>2012-10-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419400</link>
<title>Цитата #419400</title>
<description><![CDATA[<br>Сообщений: 495<br>ну, то, что деда мороза изображал папин подчиненный мне сразу стало понятно<br><br>а вот с вопросом &quot;откуда берутся дети?&quot; было интересно<br>примерно в 4х-летнем возрасте взбрело мне в голову зайти с этим вопросом в спальню к родителям ранним субботним утром.<br>ну, что сказать, момент был выбран удачно - мама рассказывала про капусту, а папа про аиста. но при этом они так весело смеялись, что мне как-то сразу стало понятно, что аист и капуста - соратники деда мороза]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419399</guid>
<pubDate>2012-10-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419399</link>
<title>Цитата #419399</title>
<description><![CDATA[Straga: Коктейль &quot;смерть Онищенко&quot;: Кефир с Петрушкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419398</guid>
<pubDate>2012-10-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419398</link>
<title>Цитата #419398</title>
<description><![CDATA[Разговор про ловлю бейсбольного мяча болельщиками:<br><br>xxx: а чё эти мячики дают? силу земли? или что?<br>yyy: Неплохой сувенир с матча. В хоккее тоже шайбу на память забирают. Вот в футболе мяч стырить никто не даст. =)<br>zzz: про хоккей ты смешно пошутил. Главное чтобы шайбу поймал твой сосед.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419397</guid>
<pubDate>2012-10-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419397</link>
<title>Цитата #419397</title>
<description><![CDATA[xxx: Еду в метро, рядом мужик гадает кроссворд, пишет: &quot;баббентон&quot; (бадминтон). Я аж за него переживать начал - не сойдётся ведь. А он по вертикали написал: &quot;асьменог&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419396</guid>
<pubDate>2012-10-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419396</link>
<title>Цитата #419396</title>
<description><![CDATA[обсуждение очередного дистрибутива линукса:<br>yesint: Резонный вопрос — а чем CentOS не угодил? Зачем плодить сущности?<br>rgo: Чем дольше я смотрю, тем больше убеждаюсь, что в мире софта сущности плодятся непроизвольно. Так же как и люди. Секс с компьютером без контрацептивов в любой момент может родить какую-нибудь программку или дистрибутив линукса, или ещё что-нибудь. Это неизбежно. И задавать создателям дистрибутива вопрос «зачем», это примерно то же, что спрашивать гордого отца: зачем. А хрен его знает зачем, так получилось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419395</guid>
<pubDate>2012-10-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419395</link>
<title>Цитата #419395</title>
<description><![CDATA[xxx: куда пропал-то?<br>yyy: да сына укладываем. он нас с женой пингует попеременно<br>yyy: и если интервал ожидания превышен, то включается назойливый алерт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419394</guid>
<pubDate>2012-10-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419394</link>
<title>Цитата #419394</title>
<description><![CDATA[С какого-то форума:<br><br>ХХХ: Мальчики (и девочки тоже)<br>С помощью какой проги можно переделать женский голос в мужской и добавить эффектов????<br>Главная фигня, голос у нас в записи берется(((<br>Посоветуйте пожалуйста!!<br>Завтра выступление, у нас запара!!!<br><br>УУУ: В сказке о семерых козлят схематично (с картинками) расписано, как решить данную проблему.<br>В общем, нужна кузница.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419393</guid>
<pubDate>2012-10-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419393</link>
<title>Цитата #419393</title>
<description><![CDATA[- Что это у тебя на входе у двери стоят четыре веника?<br>- Это батарея ПКО!<br>- Противокосмической обороны, что ли?<br>- Противокошачьей. Кот ссал на дверь, а веников боится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419392</guid>
<pubDate>2012-10-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419392</link>
<title>Цитата #419392</title>
<description><![CDATA[Kylak: Суп из нихуя: Вскипятите 2 литра воды и добавьте нихуя в любом количестве.<br>Just7amazing: напоминает рецепт кипятка<br>tigerart: неправда! В кипяток нихуя не добавляют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419391</guid>
<pubDate>2012-10-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419391</link>
<title>Цитата #419391</title>
<description><![CDATA[ххх: АК-47 Рельс пробивает!<br>ууу: причём прикладом<br>zzz: неправда Ваша, штыком!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419390</guid>
<pubDate>2012-10-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419390</link>
<title>Цитата #419390</title>
<description><![CDATA[Ты хороший дизайнер, если можешь нарисовать иконку горы 12x12 px так, чтобы она не была похожа на пирамиды или кучку говна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419389</guid>
<pubDate>2012-10-15 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419389</link>
<title>Цитата #419389</title>
<description><![CDATA[xxx: кот - это газ. только двумерный.<br>xxx: если газ занимает весь предоставленный объем, кот - всю предоставленную площадь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419388</guid>
<pubDate>2012-10-15 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419388</link>
<title>Цитата #419388</title>
<description><![CDATA[xxx: давай уберем компьютерный столик и поставим журнальный. Во-первых, он подходит по интерьеру, во-вторых, освободится место и в-третьих, ты меньше будешь играть в свои танки. Мы убьем сразу 3-х зайцев.<br>yyy: И одним из них будешь ты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419387</guid>
<pubDate>2012-10-15 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419387</link>
<title>Цитата #419387</title>
<description><![CDATA[Комментарий к крэш-тесту Ford Focus на скорости 200км\час:<br>xxx: Focus.zip]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419386</guid>
<pubDate>2012-10-15 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419386</link>
<title>Цитата #419386</title>
<description><![CDATA[Пришла ко мне в гости компания друзей, а у меня же, как у настоящего IT-шника, дома на роутере сесуриту - доступ только по МАС-адресам. Спрашиваю, кому инет нужен, давайте МАС-адреса.<br>И тут одна девочка гордо так говорит: &quot;Iphone здесь только у меня. Значит, МАС-адрес - тоже&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419385</guid>
<pubDate>2012-10-15 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419385</link>
<title>Цитата #419385</title>
<description><![CDATA[sly: если приложить этого кота к уху, станет слышно, как в его голове гуляет ветер, а в заднице медленно поворачивается шило]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419384</guid>
<pubDate>2012-10-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419384</link>
<title>Цитата #419384</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне сегодня кошмарный сон про &quot;Сапера&quot; приснился. В клетке было число 9.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419383</guid>
<pubDate>2012-10-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419383</link>
<title>Цитата #419383</title>
<description><![CDATA[- Почему у нас постоянно дохнут цветы?<br>- Мяукать не умеют!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419382</guid>
<pubDate>2012-10-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419382</link>
<title>Цитата #419382</title>
<description><![CDATA[xxx: у клиента с 20ю терабайтами кончилось место. Соорудили им jbod-полку еще с 12-ю дисками, трахались с настройкой контроллера, ибо этот мудак не видел больших дисков. Ща перестраиваем массив и у них будет 50 терабайт :)<br>yyy: ООО &quot;РосПорноАрхив&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419381</guid>
<pubDate>2012-10-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419381</link>
<title>Цитата #419381</title>
<description><![CDATA[infallible: И не забудьте в ноябре поздравить почту России с сегодняшним праздником, днем почты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419380</guid>
<pubDate>2012-10-15 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419380</link>
<title>Цитата #419380</title>
<description><![CDATA[xxx: щас сотрудница порадовала: &quot;это Дольче Габбана куртка, из прошлогодней коллекции. Очень качественная, пятый год ношу...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419379</guid>
<pubDate>2012-10-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419379</link>
<title>Цитата #419379</title>
<description><![CDATA[xxx: Пошла я дружить с плитой<br>yyy: Иди, женщина, и знай свое место.<br>xxx: Ща получишь )<br>yyy: борщчь?<br>xxx: Лещча]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419378</guid>
<pubDate>2012-10-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419378</link>
<title>Цитата #419378</title>
<description><![CDATA[Едем как-то на машине брат, мама и я(за рулём).<br>Мама(48 лет): Дети, а вы хотите братика или сестрёнку?<br>Мы с братом переглянулись в непонятках и в ответ: Мам, ты чего? У тебя ж возраст уже.<br>Мама: ТОГДА ВЕЗИТЕ МЕНЯ ПОМЕДЛЕННЕЙ А ТО РОЖУ ОТ СТРАХА!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419377</guid>
<pubDate>2012-10-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419377</link>
<title>Цитата #419377</title>
<description><![CDATA[Re: Fw: не могу подключиться к серверу базы<br>- все под контролем, никто не может]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419376</guid>
<pubDate>2012-10-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419376</link>
<title>Цитата #419376</title>
<description><![CDATA[Бухгалтер: Сааааш, подойди к нам...<br>Я: А что случилось?<br>Бухгалтер: У нас новый банк-клиент, мы проводку делаем...<br>Я: И что не получается?<br>Бухгалтер: Все получается, но нам страааашно....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419375</guid>
<pubDate>2012-10-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419375</link>
<title>Цитата #419375</title>
<description><![CDATA[xxx: Предлагаю в случае облома с концом света, перенести День Дурака на 21 декабря !]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419374</guid>
<pubDate>2012-10-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419374</link>
<title>Цитата #419374</title>
<description><![CDATA[Покрасил руку синей краской.<br>Теперь мир для меня делится на две категории людей:<br>1) те кто спросил<br>2) те кто боится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419373</guid>
<pubDate>2012-10-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419373</link>
<title>Цитата #419373</title>
<description><![CDATA[По телефону.<br><br>Друг: Блин, только вернулся со Стасяном из Припяти. Было круто. У меня масса отличных эмоций! Просто свечусь от счастья!<br>Я: Светишься? ну-ну....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419372</guid>
<pubDate>2012-10-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419372</link>
<title>Цитата #419372</title>
<description><![CDATA[ххх: Приходила мириться кошка. Месила мне череп. Похоже она считает, что у меня проблемы с головой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419371</guid>
<pubDate>2012-10-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419371</link>
<title>Цитата #419371</title>
<description><![CDATA[xxx: До того как я стал 1с-программистом, у меня слово &quot;зарплата&quot; тоже вызывала только положительные эмоции.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419370</guid>
<pubDate>2012-10-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419370</link>
<title>Цитата #419370</title>
<description><![CDATA[xxx: А у нас на кухне каждое утро собираются свидетели диаблы и обсуждают вечерний дроп...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419369</guid>
<pubDate>2012-10-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419369</link>
<title>Цитата #419369</title>
<description><![CDATA[xxx: я наконец-то прошел медкомиссию!<br>yyy: на сложном?<br>xxx: на nightmare!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419368</guid>
<pubDate>2012-10-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419368</link>
<title>Цитата #419368</title>
<description><![CDATA[Разговор HR-менеджера и кандидата на свободную вакансию по почте:<br><br>Кандидат: Спасибо за предложение, но оно меня не заинтересовало, так как ищу постоянную работу с официальным трудоустройством и белой зарплатой.<br>Менеджер: Прекрасно вас понимаю, именно поэтому сама увольняюсь из этой компании.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419367</guid>
<pubDate>2012-10-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419367</link>
<title>Цитата #419367</title>
<description><![CDATA[A: я о конце света подумываю с некоторой нежностью<br>A: гарантированный отдых всетакижеж]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419366</guid>
<pubDate>2012-10-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419366</link>
<title>Цитата #419366</title>
<description><![CDATA[xxx: Те, кто верит, что &quot;все мужчины одинаковые&quot; и &quot;все женщины одинаковые&quot;, на самом деле, даже глупее астрологов. Те, по крайней мере, делят людей на целых 12 типов по знаку зодиака.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419365</guid>
<pubDate>2012-10-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419365</link>
<title>Цитата #419365</title>
<description><![CDATA[lx&gt; пообщался с заказчиком лично, зауважал нашу техподдержку<br>lx&gt; они как Прометеи: им за день склёвывают мозг, а он за ночь отрастает опять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419364</guid>
<pubDate>2012-10-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419364</link>
<title>Цитата #419364</title>
<description><![CDATA[Сестра в роддоме работает, сегодня рассказала. У роженицы очень трудные роды были, крови много потеряла, и т.д. Когда пришла в себя, первое, что сказала - не про свое состояние, не про ребенка даже - Я больше НИКОГДА не буду потрошить рыбу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419363</guid>
<pubDate>2012-10-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419363</link>
<title>Цитата #419363</title>
<description><![CDATA[xxx: Люди! В микроволновке вообще ничего готовить нельзя! Это я вам как дипломированый радиофизик заявляю. Выбросте этот ненужный предмет из своего дома!<br>yyy: Выбросьте этот ненужный предмет - Ваш диплом радиофизика!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419362</guid>
<pubDate>2012-10-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419362</link>
<title>Цитата #419362</title>
<description><![CDATA[xxx: Всегда было интересно — для того чтоб получить водительские права нужно (по закону, по крайней мере) пройти курсы, сдать экзамен, что ты действительно умеешь водить. С огнестрельным оружием — та же фигня.<br>xxx: Но вот чтоб принимать законы, никакой справки не требуется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419361</guid>
<pubDate>2012-10-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419361</link>
<title>Цитата #419361</title>
<description><![CDATA[Я примерно понимаю что думает человек, который пишет мануалы:<br>&quot;Так, это просто, поэтому здесь надо написать 6 абзацев текста и привести 4 однотипных примера. А вот это посложнее, и используется почаще, поэтому я напишу только название и очень короткое описание, подробности ни к чему, и идите в жопу если вам еще и примеры нужны&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419360</guid>
<pubDate>2012-10-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419360</link>
<title>Цитата #419360</title>
<description><![CDATA[ОН: мда. и это было.<br>ОН: завтра выяснится что ты и с тентаклевыми монстрами чай пила<br>ОНА: ...<br>ОНА: Вы не поверите....<br>ОНА: У меня подруга подрабатывала.<br>ОНА: Раздавала листовки листовки в костюме кальмара.<br>ОНА: И, как-то раз, у неё заклинило молнию.<br>ОНА: И она пришла ко мне за помощью.<br>ОНА: Ждали брата с плоскогубцами.<br>ОНА: Пили чай.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419359</guid>
<pubDate>2012-10-12 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419359</link>
<title>Цитата #419359</title>
<description><![CDATA[ххх: У меня теперь на полу лежать можно )<br>ууу: С подогревом? )<br>ххх: Неа, помыла ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419358</guid>
<pubDate>2012-10-12 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419358</link>
<title>Цитата #419358</title>
<description><![CDATA[xxx: если 21 декабря по телеку будут показывать фильм &quot;2012&quot;, я буду громко РЖАТЬ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419357</guid>
<pubDate>2012-10-12 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419357</link>
<title>Цитата #419357</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Как одмин ты за кого болеешь - за юзеров или за Скайнет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419356</guid>
<pubDate>2012-10-12 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419356</link>
<title>Цитата #419356</title>
<description><![CDATA[Если ваш кот притворился мертвым, значит сегодняшнее его преступление, о котором вы еще не знаете, тянет на вышку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419355</guid>
<pubDate>2012-10-12 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419355</link>
<title>Цитата #419355</title>
<description><![CDATA[Из комментариев фильма о вторжение пришельцев:<br>xxх: Мне вот интересно, почему практически во всех фильмах инопланетяне злые? Я думаю, что когда все таки произойдет контакт с неземными цивилизациями, они нам коробку высокосортных люлей дадут именно за такие фильмы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419354</guid>
<pubDate>2012-10-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419354</link>
<title>Цитата #419354</title>
<description><![CDATA[Tinlit: Лёша тоже во сне говорит, причём длинные фразы такие выдаёт. Например, ночью сегодня его пихаю, говорю: &quot;Обними меня!&quot;. А он: &quot;Не обязательно использовать такие дедовские методы кластеризации&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419353</guid>
<pubDate>2012-10-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419353</link>
<title>Цитата #419353</title>
<description><![CDATA[pianist: Форумчане, а готовитесь ли вы к пиздецам различного вида? Есть ли у вас дома хотя бы месячный запас хавчика? Владеете ли оружием? Если ли у вас хим. защита, или хотя бы простенький противогаз? Пользуетесь ли вы дозиметром? Есть ли у вас автономный фонарик или что-то ещё?<br>Stalker_s: Всегда стопка порно-журналов под рукой. Остальное - тлен.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419352</guid>
<pubDate>2012-10-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419352</link>
<title>Цитата #419352</title>
<description><![CDATA[YYY: Кажется, будет какая-то глобальная жопа. Мишаня из газеты буквы вырезает. Большие.<br>XXX: Будет требовать выкуп? Угрожать взрывом?<br>YYY: А не, все нормально. Наклеил буквы на лист словами &quot;ТЫ ТОЛСТАЯ&quot;. Интересно, в какой отдел подбросит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419351</guid>
<pubDate>2012-10-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419351</link>
<title>Цитата #419351</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Настоящий квест - это когда ты стоишь в трусах в коридоре и в руках у тебя чипс, освежитель воздуха и пипетка. Задача в том, чтобы понять, что ты делал до этого, и, главное, что собирался делать дальше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419350</guid>
<pubDate>2012-10-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419350</link>
<title>Цитата #419350</title>
<description><![CDATA[xxx: Купил пельмени. Написано &quot;с говядиной&quot;. Открываю пачку - форма какая-то странная у них, ну хер с ним. Варю. Пробую - с творогом.<br>xxx: Ну да, творог-то говяжий, хуле, типа не обманули...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419349</guid>
<pubDate>2012-10-12 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419349</link>
<title>Цитата #419349</title>
<description><![CDATA[На мадамском форуме две не в меру рьяные девицы активно и даже несколько агрессивно поучают остальных, как и что им делать - советы от воспитания детей и сроков высадки рассады до вегетарианства и поучений по поводу курящих в общественных местах, религиозных и политических взглядов, и т.д.<br>xxx: Девочки, если не секрет, вы кем работаете?<br>girl №1 и girl №2, едва ли не хором: &quot;А какое это имеет значение?&quot; &quot;В интернете есть анонимность&quot;, и т.д.<br>xxx: Я же не спросила &quot;где&quot;, я спросила &quot;кем&quot;. Поясню: я раньше тоже была твердо уверена, что лучше всех все знаю, во всем разбираюсь, и всех вправе поучать, и недоумевала, почему же к моим бесценным советам не прислушиваются, а со мной самой все постоянно ругаются. А потом уволилась с работы, на которой мне приходилось выслушивать по 100-150 жаждущих справедливости граждан в день, подлечила нервы, и из озлобленной психованной хмурой тетки превратилась буквально в добрую фею. Та-а-а-а-ак попустило!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419348</guid>
<pubDate>2012-10-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419348</link>
<title>Цитата #419348</title>
<description><![CDATA[Гуглю страну, чей-то отзыв об отпуске<br><br>&quot;Теперь о экскурсионных бюро, которые расположены рядом с гостиницей. Если от гостиницы пойти налево и пройти около 150-200 м, то там расположено турбюро (слева от него продают жемчуг, склеенный из остатков производства настоящего жемчуга). В этом турбюро обычно сидит русская девушка Галина или ее бос Чонг (или как-то так). Посмотрите на них с укором, плюньте в их сторону, передайте привет от Дениса и идите обратно к гостинице.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419347</guid>
<pubDate>2012-10-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419347</link>
<title>Цитата #419347</title>
<description><![CDATA[xxx: Первый закон Котэ: Случайно проснулся - поешь!<br>xxx: Второй закон Котэ: Спи чутко!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419346</guid>
<pubDate>2012-10-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419346</link>
<title>Цитата #419346</title>
<description><![CDATA[LU: Это тот фильм Тарантино, в котором все друг в друга стреляют и баба там еще?<br>iksss: это любой фильм Тарантино XD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419345</guid>
<pubDate>2012-10-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419345</link>
<title>Цитата #419345</title>
<description><![CDATA[xxx: Взял на работе отгул, чтобы сходить на собеседование в другую компанию (пришлось признаться в своих намерениях). <br>xxx: Начальник искренне, от всей души пожелал удачи. <br>xxx: Я теперь как-то даже не знаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419344</guid>
<pubDate>2012-10-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419344</link>
<title>Цитата #419344</title>
<description><![CDATA[xxx: работаю в банке. так нравится, когда клиенты при заполнении заявок на кредит указывают в графе дополнительного источника дохода &quot;муж&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419343</guid>
<pubDate>2012-10-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419343</link>
<title>Цитата #419343</title>
<description><![CDATA[xxx: Чё-то начал читать отверженные Гюго<br>xxx: Так тяжело даётся<br>xxx: Пару страниц и мозг выносит<br>xxx: Причём интересно, но сложно пишет<br>yyy: прикольно что ты все еще такое читаешь<br>yyy: a я стивена хокинга начал читать и исследования по роль случайностей в жизни. сложные вещи для чайников.<br>yyy: как-то после выполнения тестового задания по с++ под линукс (3 вечера сидел) пошел в театр<br>yyy: смотрел на сцену и думал - зачем они это делают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419342</guid>
<pubDate>2012-10-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419342</link>
<title>Цитата #419342</title>
<description><![CDATA[ххх: дорогая, я иду вечером на день рождения к Вадику<br>ууу: принеси мне кусок торта<br>ххх: дорогая, я же иду к Вадику, могу принести кусок водки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419341</guid>
<pubDate>2012-10-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419341</link>
<title>Цитата #419341</title>
<description><![CDATA[xxx: Взял аудио гид в московском историческом музее. Ну не могу я воспринимать голос человека, который озвучивал половину злодеев в мультике человек-паук.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419340</guid>
<pubDate>2012-10-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419340</link>
<title>Цитата #419340</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот мне реклама-то выскочила: &quot;Неправильные глаголы английского языка. Доставка по всей России! Самовывоз!&quot;<br>ххх: Это я третьего дня оные глаголы для дочки искала.<br>ххх: По ссыле не пошла. Баюс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419339</guid>
<pubDate>2012-10-11 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419339</link>
<title>Цитата #419339</title>
<description><![CDATA[xxx: В общаге я, конечно, видел немало всего, но есть суши циркулем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419338</guid>
<pubDate>2012-10-11 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419338</link>
<title>Цитата #419338</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты где все выходные пропадал?<br>ууу: Ездил к бабушке в деревню.<br>ххх: И как?<br>ууу: Я понял почему Колобок был круглым и решил убежать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419337</guid>
<pubDate>2012-10-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419337</link>
<title>Цитата #419337</title>
<description><![CDATA[ххх: Итак, у тебя два телефона: смартфон и неубиваемая нокиа, одним ты понтуешься, с другого звонишь. Осталось понять, какой зачем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419336</guid>
<pubDate>2012-10-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419336</link>
<title>Цитата #419336</title>
<description><![CDATA[xxx: странное чувство беспокоит меня<br>xxx: я бы назвал его, ммм...<br>ххх: Жёсткое Ощущение Приближающегося Апокалипсиса<br>xxx: или сокращенно... ну вы поняли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419335</guid>
<pubDate>2012-10-11 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419335</link>
<title>Цитата #419335</title>
<description><![CDATA[hudoi_ochkarik: Если я внезапно попаду в XI век н. э. (на 1000 лет назад), как там выжить? И в какое место лучше попасть, если можно выбирать координаты?<br>golosptic: Попадайте на Командорские острова, к стеллеровым коровам.<br>Коровы тупые, естественных врагов у них нет, людей на этих островах тоже не было, кажется, в то время.<br>Будете доить коров и жить в полной безопасности.<br>gorshkovsasha: а тётки?<br>golosptic: Так коровы же!<br>shelest: коровы ж есть.<br><br>//useless-faq@lj]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419334</guid>
<pubDate>2012-10-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419334</link>
<title>Цитата #419334</title>
<description><![CDATA[обсуждение скрина из третьих Героев, в тематической группе в ВК:<br><br>ххх: Интересно, сколько здесь людей играли в меч и магию...<br>ууу: Александр, интересно, сколько из людей в России в возрасте до 40 лет, у которых компутер появился до 2005 года НЕ играли в меч и магию? ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419333</guid>
<pubDate>2012-10-11 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419333</link>
<title>Цитата #419333</title>
<description><![CDATA[Разговор на работе двух состоявшихся женщин-юристов:<br>ххх: Купила три керамических сковородки, не знаю, как об этом мужу сказать, он же меня из дома выгонет со словами: &quot;Ты-и-и-и, готовишь три раза в го-о-од, заче-е-ем?!&quot;<br>ууу: А и правда, три-то зачем?<br>ххх: Ну, потому что зелененькая, красненькая и оранжевенькая...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419332</guid>
<pubDate>2012-10-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419332</link>
<title>Цитата #419332</title>
<description><![CDATA[У шефа ДР. Пришло письмо на почту:<br><br>xxx:<br>Просьба ко всем – оперативно выразить свою любовь к шефу в сумме 200 рублей ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419331</guid>
<pubDate>2012-10-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419331</link>
<title>Цитата #419331</title>
<description><![CDATA[eugene386: видел тут рекламный плакат<br>eugene386: ИЗБАВЬТЕСЬ ОТ ПИЩЕВОЙ ЗАВИСИМОСТИ БЛА-БЛА НОВЕЙШИЕ ТЕХНОЛОГИИ<br>eugene386: я-то все гадал, почему мне жрать бывает охота<br>eugene386: а это, оказывается, она - ПИЩЕВАЯ ЗАВИСИМОСТЬ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419330</guid>
<pubDate>2012-10-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419330</link>
<title>Цитата #419330</title>
<description><![CDATA[xxx: Не беси меня! У меня в пакете 5 килограмм чистого перфоратора!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419329</guid>
<pubDate>2012-10-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419329</link>
<title>Цитата #419329</title>
<description><![CDATA[septor: надо нашу энергию направить в какое-нибудь русло. Давай писать чегонить?<br>headless: есть клевая идея - замутить автоматизацию ветклиники<br>septor: но мы же... как бы это сказать. Мы же не очень в ветеренарии<br>headless: нас учили на интеграторов, Вова. Мы во всем должны быть не очень<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419328</guid>
<pubDate>2012-10-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419328</link>
<title>Цитата #419328</title>
<description><![CDATA[&lt;@gohdan&gt; &quot;При возникновении Ошибки сканера запретить пользователям давить сверху на крышку сканера.&quot;<br>&lt;@gohdan&gt; чувак одной строкой описал всю мою жизнь<br>* gohdan в слезах<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419327</guid>
<pubDate>2012-10-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419327</link>
<title>Цитата #419327</title>
<description><![CDATA[Тая: И не надо ставить этот ксерокс возле меня! От них вредное излучение, мне моё здоровье дороже! Я, может, через пару месяцев забеременею!<br><br>BorsCh: По поводу места установки есть подписанный руководством приказ. А ты не переживай, от копиров ещё никто не беременел!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419326</guid>
<pubDate>2012-10-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419326</link>
<title>Цитата #419326</title>
<description><![CDATA[ххх: у Папы архив секретный, про Колумба так и не рассекретили.<br>yyy: А что по слухам в архиве?<br>zzz: Что Земля плоская, а Колумб погиб, сорвавшись с края.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419325</guid>
<pubDate>2012-10-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419325</link>
<title>Цитата #419325</title>
<description><![CDATA[ххx: На каждой странице минимум одна кошатина, достали уже эти кошки.<br>ххx: Тема превращается в &quot;Немножко Куклачева&quot;<br>yyy: в интернете ты смелый, я смотрю.<br>yyy: Кошке в лицо такое скажи!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419324</guid>
<pubDate>2012-10-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419324</link>
<title>Цитата #419324</title>
<description><![CDATA[XXX: На минувших выходных европейские игроки в World of Warcraft столкнулись с неожиданной проблемой — массовой гибелью персонажей в некоторых областях игрового мира. Так, никого «живого», включая NPC, не осталось в Штормграде, Оргриммаре и некоторых других игровых мирах.<br>AAA: Птичий грипп, панды завезли, 100%]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419323</guid>
<pubDate>2012-10-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419323</link>
<title>Цитата #419323</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну че, как оно в Цюрихе работается? работа далеко? чем добираешься?<br>zzz: Смотрю я как-то с одной стороны перекрестка Ferrari, с другой Lamborgini, с противоположной стороны Aston Martin DBS как у Джеймся Бонда... и тут я своим пешком подхожу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419322</guid>
<pubDate>2012-10-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419322</link>
<title>Цитата #419322</title>
<description><![CDATA[Собираю дочь(Д) зимним утром в садик<br>(Д) Мам, а почему на улице темно?<br>(я) Потому что солнышко еще не встало<br>(Д) Оно не смогло встать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419321</guid>
<pubDate>2012-10-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419321</link>
<title>Цитата #419321</title>
<description><![CDATA[Мама вычитала, что мухоморы на спирту - отличное лекарство для суставов. А тут папа ещё должен был из командировки вернуться. Ну, маман свалила с работы пораньше и по пути забрела в лесок - за мухоморами. Что в долгий ящик-то откладывать?<br>Набрала пакетик небольшой, идёт домой. Навстречу друг:<br>- О, привет, Вовку встречать будешь?<br>- Ну конечно, сейчас грибов нажарю.<br>Друг в пакетик заглядывает, а там мухоморы....<br>- Даааа, изменил, что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419320</guid>
<pubDate>2012-10-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419320</link>
<title>Цитата #419320</title>
<description><![CDATA[Улица. Идет девушка с сумкой, расшитой пайетками (блестками). Одна блестка отлетела, на ее месте ничего нет. Гопничек вслед: &quot;Девушка, вы пиксель потеряли!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419319</guid>
<pubDate>2012-10-10 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419319</link>
<title>Цитата #419319</title>
<description><![CDATA[Аська с сестрой. Предыстория: ее муж метросексуальней, чем Бэкхэм. Косметических примочек, шмотья, аксессуаров и всей прочей дребедени у него в несколько раз больше, чем у моей сестры.<br>Я: Что там у тебя новенького?<br>Она: Сегодня с Никитой поругались, я в запале ссоры ору ему, чтоб он прям сейчас же ушел. Он в том же запале начинает собирать свои вещи. Собирает пять минут, десять, час... Вещей очень много, в сумку все не влезает. Два часа... А у него только обуви, как на складе в Черкизоне. В итого утомленный, но гордый, он с трагичным, но пафосным выражением на лице смотрит на меня и говорит, как главный герой в кино &quot;Я ухожу и больше уже никогда не вернусь&quot;. Нагибается и хочет поднять чемоданы и сумки, но они очень-очень тяжелые и неподъемные, сцена перестает быть трагичной. Я с интересом наблюдаю, как он пытается сдвинуть с места свой любимый фирменный жутко крутой чемодан. Там, видимо, самое ценное. Чемодан не двигается даже на миллиметр. Ник пыхтит, как паровоз, пытаясь утащить чемодан за собой, при этом сохраняя жутко гордый и трагичный вид. И Ник, и чемодан на том же самом месте. В итоге, пока я ем попкорн, он выматывается, бросает свои вещи там, где они стояли, и чуть менее гордо говорит: &quot;Может, я завтра уйду? Или послезавтра?&quot;. Ну, пока он надумывал уходить, мы и помирились =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419318</guid>
<pubDate>2012-10-10 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419318</link>
<title>Цитата #419318</title>
<description><![CDATA[xxx: для меня полное недоумение портретные торты, это с фотографией именинника на поверхности. вот уж где плохой фен шуй. Тебя разрезают и едят гости. Охерительное ДР. мало того, что постарела на год, а все вокруг радуются, так еще и сожрут на твоих глазах?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419317</guid>
<pubDate>2012-10-10 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419317</link>
<title>Цитата #419317</title>
<description><![CDATA[tessa: а можно поинтересоваться, что там было?) место закончилось?)<br>solmer: он сказал - я сервер и нехочу ничего решать<br>solmer: я хочу пиу пиу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419316</guid>
<pubDate>2012-10-10 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419316</link>
<title>Цитата #419316</title>
<description><![CDATA[Akai Ran:<br>Абзац, я выяснила, чего сервис так долго системник держал.<br>Они в мой Скайрим играли!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419315</guid>
<pubDate>2012-10-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419315</link>
<title>Цитата #419315</title>
<description><![CDATA[xxx: Я бы рассказал тебе, что в мире творится, но ты не любишь фантастику.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419314</guid>
<pubDate>2012-10-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419314</link>
<title>Цитата #419314</title>
<description><![CDATA[Cr3w: У меня на работе настолько все автоматизировано, что работать приходится только из-за людей, которые в резюме пишут &quot;Опытный пользователь ПК&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419313</guid>
<pubDate>2012-10-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419313</link>
<title>Цитата #419313</title>
<description><![CDATA[ххх: чем развеселить черепаху в аквариуме?<br>ууу: кинь ей нунчаки или меч.<br>ууу: она знает, что с этим делать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419312</guid>
<pubDate>2012-10-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419312</link>
<title>Цитата #419312</title>
<description><![CDATA[xxx: вот ненавижу злодейское свойство еды вкусно пахнуть раньше, чем она готова (<br>yyy: я ненавижу свойство еды вкусно пахнуть, если она не моя (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419311</guid>
<pubDate>2012-10-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419311</link>
<title>Цитата #419311</title>
<description><![CDATA[ВОПРОС: Здравствуйте! Я с моим парнем занимаемся уже около года петтингом. И перед каждыми месячными я закатываю ему истерику о том, что я беременна. Скажите, можно ли забеременеть при занятии петтингом и оральном сексе.<br><br>ОТВЕТ: Выражаю искреннее восхищение Вашим парнем: выдержать 14 истерик за год – это верх терпения. Забеременеть при петтинге и оральном контакте невозможно, но Вы можете продолжать истерики, если Вам нравится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419310</guid>
<pubDate>2012-10-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419310</link>
<title>Цитата #419310</title>
<description><![CDATA[xxx: Пришел чувак на собеседование. Дали ему тест на админа. <br>xxx: Он успешно его прошел и спросил &quot;а вы всем курьерам такие тесты даете&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419309</guid>
<pubDate>2012-10-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419309</link>
<title>Цитата #419309</title>
<description><![CDATA[neogeo: скачал &quot;охотников за привидениями&quot; мульт. ощущения - супер, всё как в детстве. вау, призраки. вау, научные слова<br>neogeo: но постоянно хочется переспать с Жанин :(<br>neogeo: тоскую по чистому и неиспорченному детству]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419308</guid>
<pubDate>2012-10-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419308</link>
<title>Цитата #419308</title>
<description><![CDATA[Проблема не в том, что у России особый путь, а в том, что он вымощен благими намерениями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419307</guid>
<pubDate>2012-10-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419307</link>
<title>Цитата #419307</title>
<description><![CDATA[XX: Что такое айфон, я толком не знаю. Но у меня его точно нет, потому что с тех пор, когда о них стали говорить, я из дивайсов купила только телевизор. А он большой - значит, не айфон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419306</guid>
<pubDate>2012-10-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419306</link>
<title>Цитата #419306</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть подозрение, что в связи с развитием информационных технологий, выражение &quot;безоблачное детство&quot; в скором времени будет иметь несколько другой смысл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419305</guid>
<pubDate>2012-10-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419305</link>
<title>Цитата #419305</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня с электричеством очень натянутые отношения. Я его боюсь, а оно меня просто ненавидит. Пиздит при любом удобном случае.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419304</guid>
<pubDate>2012-10-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419304</link>
<title>Цитата #419304</title>
<description><![CDATA[xx: у тебя сегодня есть тренировка?<br>zz: не, я сегодня свободна, как птица в океане<br>xx: пингвин?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419303</guid>
<pubDate>2012-10-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419303</link>
<title>Цитата #419303</title>
<description><![CDATA[lnkr: Коллега периодически надевает &quot;компьютерные&quot; очки. Ну знаешь, такие темные, с дырочками как в дуршлаге. Спрашиваю - как, мол, помогает? А он мне - да нет, просто так не видно когда я сплю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419302</guid>
<pubDate>2012-10-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419302</link>
<title>Цитата #419302</title>
<description><![CDATA[ххх: вчера в автошколе веселуха была, разбирали где имеет смысл ставить знак &quot;затор&quot;<br>ххх: решили, что на въезде в Москву надо поставить<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419301</guid>
<pubDate>2012-10-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419301</link>
<title>Цитата #419301</title>
<description><![CDATA[xxx: а чо, немецкий до сих пор преподают?<br>вообще никогда не понимал наличие этой дисциплины в школах. преподавать надо пантерриториальные языки. кто у нас там после инглиша? испанский, кажется?<br>yyy: эсперанто и ассемблер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419300</guid>
<pubDate>2012-10-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419300</link>
<title>Цитата #419300</title>
<description><![CDATA[ShultsHer:<br>Вот как же я вам на самом деле завидую! Ничерта не понимаю в вине. Для меня оно либо сладкое, либо кислое и еще изжога почему–то. А тут марки, сорта, годы, урожаи, производители, тонкости, букеты. Вообще не укладывается, как во всем этом можно разбираться. Наверное я обречен. *данный комментарий не подразумевает оскорбления чувств верующих, стран третьего мира, феминисток, животных… завидую, правда!<br><br>Ivan_Petrov,: ты не безнадёжен, нужно просто подучить терминологию. Вместо сладкого говори «проявляются остаточные сахара», вместо кислого «вино полнотелое, с потенциалом дальнейшего созревания», вместо изжоги — «долгое послевкусие, выраженная танинность с уклоном в избыточную».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419299</guid>
<pubDate>2012-10-09 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419299</link>
<title>Цитата #419299</title>
<description><![CDATA[Dr.Dr.: Сори посоны, у меня бабушка дверь снесла, я афк 5 мин)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419298</guid>
<pubDate>2012-10-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419298</link>
<title>Цитата #419298</title>
<description><![CDATA[С 4PDA, о смартфонах:<br>ka11ioma: А что делать, если у меня рука меньше, чем этот самсунг?!<br>Truthwisper8965: Если у тебя рука меньше, чем рекомендованная рука Самсунг, то тебе необходимо явиться в фирменный сервисный центр Самсунг, где тебе расплющат руку до размеров, рекомендованных Самсунг на специальном прессе от компании Самсунг.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419297</guid>
<pubDate>2012-10-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419297</link>
<title>Цитата #419297</title>
<description><![CDATA[xxx: в магазине порадовало объявление на кассе от руки &quot;В кассе нет мелочи. Давайте пожайлуста по дращёт&quot;<br>xxx: прямо так &quot;по дращёт&quot; :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419296</guid>
<pubDate>2012-10-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419296</link>
<title>Цитата #419296</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;История фамилии Семенова. Какую тайну хранит ваша фамилия. Откуда возникли фамилии. Как разгадать тайну фамилии. История английских фамилий. Узнать историю происхождения фамилии&quot; <br>xxx: Да уж, &quot;Семенова&quot; - фамилия с пипец каким таинственным происхождением.<br>yyy: Меня больше смутило слово &quot;английских&quot;. Может быть, у тебя еще и дворянские корни есть?<br>xxx: Ага, известный английский лорд Семеноff завещал мне свой замок. В Нигерии ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419295</guid>
<pubDate>2012-10-09 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419295</link>
<title>Цитата #419295</title>
<description><![CDATA[Работаю в доставке суш и пиццы по вечерам. Ищу нужный дом в темноте, вдруг слышу гитарный перезвон, смотрю костерок во дворе, парни сидят, вдали собаки лают. Мысль в голове: сцуко, где-то рядом кровосос...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419294</guid>
<pubDate>2012-10-09 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419294</link>
<title>Цитата #419294</title>
<description><![CDATA[Charvet: Достаточно написать в любой теме слово &quot;Apple&quot; и начнется срач.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419293</guid>
<pubDate>2012-10-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419293</link>
<title>Цитата #419293</title>
<description><![CDATA[На дворе октябрь. По телевизору показали Ивана Васильевича. Опомнилась только, когда уже дорезала курицу в оливье.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419292</guid>
<pubDate>2012-10-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419292</link>
<title>Цитата #419292</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>я тут подумала, хорошая была идея назвать кота - Мелкий. У мужа коллега как то заходил в гости, Семёну еще может месяц был. Можно, говорит, на мелкого посмотреть? У него были таааакие большие глаза когда я полезла под кровать искать, по его мнению, ребенка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419291</guid>
<pubDate>2012-10-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419291</link>
<title>Цитата #419291</title>
<description><![CDATA[Едем сегодня с утра мимо школы, где дети бегут на физ-ру. Говорю жене:<br>я: вот дети на физ-ру бегут.<br>она: физ-ра должна быть последней.<br>я: почему?<br>она: чтобы можно было слинять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419290</guid>
<pubDate>2012-10-09 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419290</link>
<title>Цитата #419290</title>
<description><![CDATA[xxx: А что, если у бухгалтеров есть свой сайт, где они пишут о том, какие сисадмины тупые?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419289</guid>
<pubDate>2012-10-09 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419289</link>
<title>Цитата #419289</title>
<description><![CDATA[Стас: Вчера повздорил со своей.<br>Стас: Решила поистерить - зашла в свою комнату, побросала содержимое кровати и стола на пол.<br>Стас: Спустя пару минут зашёл я, окинул взглядом бардак, и спросил виноватым голосом &quot;мне убраться?&quot;<br>Стас: Её глаза загорелись счастьем и она не задумываясь ответила &quot;да!&quot;...<br>Стас: Так и сделал - надел обувь, накинул ветровку и покинул пределы квартиры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419288</guid>
<pubDate>2012-10-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419288</link>
<title>Цитата #419288</title>
<description><![CDATA[dragosha: четверг начинается не весело. FD решил не компилировать проект, джава-процесс висит. И зачем я на электротех пошел учиться? Эх<br>sergeydragan: Ты мог пойти учиться на филолога, и рабочий четверг начинался бы с открытия кассы в макдональдсе :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419287</guid>
<pubDate>2012-10-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419287</link>
<title>Цитата #419287</title>
<description><![CDATA[xxx: Читаю стенку, а там каждое сообщение заканчивается на неадекватное кол-во закрывающих скобок.<br>xxx: Боюсь представить, что за демонские функции они вызывают.<br>xxx: И, главное, никак не могу найти открывающие.<br>xxx: И сержусь, что это синтаксически невалидно.<br>xxx: Я безнадёжен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419286</guid>
<pubDate>2012-10-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419286</link>
<title>Цитата #419286</title>
<description><![CDATA[Leskata: на остановке седня поймала кучу пошлых взглядов мужиков, когда натягивала чехол на зонт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419285</guid>
<pubDate>2012-10-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419285</link>
<title>Цитата #419285</title>
<description><![CDATA[xxx: Что такое XXI век в России? <br>xxx: Это когда посреди огорода стоит старый покосившейся деревянный сортир, но с Wi-Fi]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419284</guid>
<pubDate>2012-10-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419284</link>
<title>Цитата #419284</title>
<description><![CDATA[aaa&gt; Я знаю один подобный случай. В маленьком городе ночью было два ППСных автопатруля. Столкнулись на абсолютно пустом перекрестке в четыре часа утра. Один на главной, другой с маяками ехал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419283</guid>
<pubDate>2012-10-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419283</link>
<title>Цитата #419283</title>
<description><![CDATA[Лорана: Этот день сегодня. Меня обокрали. В метро выхватили из рук пакет. Единственное, что в нем было, - контейнер с 20тью червяками. О, как бы я хотела видеть лицо вора, когда он его откроет :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419282</guid>
<pubDate>2012-10-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419282</link>
<title>Цитата #419282</title>
<description><![CDATA[Darklexx: мой ковер на 100% состоит из шерсти и только наполовину из кота...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419281</guid>
<pubDate>2012-10-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419281</link>
<title>Цитата #419281</title>
<description><![CDATA[xxx: Ой я дебииил )) Искал торрент один, который у меня не докачался - сиды ушли. Добавил трэкер, на котором должны быть сиды - 0 по фазе. Думаю, надо проверить другим компом. Может, тупо клиент не фурычит? Делаю всё на стационарном... И ТУТ КАК ПОПЁРЛА СКОРОСТЬ! 40 мегабит! В жизни такого не видел! А потом, блин, глянул отдачу на ноуте... в 40 мегабит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419280</guid>
<pubDate>2012-10-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419280</link>
<title>Цитата #419280</title>
<description><![CDATA[Klansy: Вот французский все таки офигенный язык )<br>Klansy: Хотя и немецкий тоже<br>Klansy: люблю под немецкий готовить<br>Klansy: когда режешь че нить<br>Klansy: и напевайешь: айнц - хир комм ди зонне<br>Klansy: цвай хир комм ди зоннееее<br>Klansy: зи ах дер штельне хирц комм аллен<br>Klansy: в общем живенько так получается резать под немецкий]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419279</guid>
<pubDate>2012-10-08 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419279</link>
<title>Цитата #419279</title>
<description><![CDATA[- Здравствуйте. На макбуке сломался БП. Похоже, что проблема либо в низковольтном проводе, либо в разъеме. К вам имеет смысл обращаться?<br>- Здравствуйте. Мы с удовольствием продадим вам новый!<br>- Спасибо. Новый мне уже с удовольствием продали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419278</guid>
<pubDate>2012-10-08 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419278</link>
<title>Цитата #419278</title>
<description><![CDATA[Метод утёнка — психологический метод решения задачи, делегирующий её мысленному помощнику.<br>Суть метода заключается в том, что тестируемый ставит (или представляет) на рабочем столе игрушечного утёнка, и когда у него возникает вопрос, на который трудно ответить, то он задаёт его игрушке, словно она действительно может ответить. Считается, что правильная формулировка вопроса содержит половину ответа.<br><br>* BaT держит дома 3 резиновых уточки<br>&lt;never&gt; BaT: тебе для дебаггинга надо, чтобы целых три резиновых уточки тебя слушали? :)<br>&lt;BaT&gt; never: Они между собой совещаются<br>&lt;BaT&gt; Ну, и для консенсуса 3 надо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419277</guid>
<pubDate>2012-10-08 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419277</link>
<title>Цитата #419277</title>
<description><![CDATA[xxx: А ты кто, холерик? или может флегматик, сангвиник?<br>yyy: наверное пингвиник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419276</guid>
<pubDate>2012-10-08 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419276</link>
<title>Цитата #419276</title>
<description><![CDATA[Разговор о загран-паспортах<br>ХХХ: Вот советское время, судя по рассказам, было круто: захотел поехать в Сибирь - поехал...<br>УУУУ: Ага, не захотел, - тоже поехал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419275</guid>
<pubDate>2012-10-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419275</link>
<title>Цитата #419275</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>dima_mendeleev: Хотел с вами спорить, но, блин, вы — правы.<br>GrigoryPerepechko: Обычно это не мешает людям. Но вы — молодец :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419274</guid>
<pubDate>2012-10-08 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419274</link>
<title>Цитата #419274</title>
<description><![CDATA[K.K.<br>Мне казалось, что в песне Агаты Кристи &quot;Как на войне&quot; поют: &quot;а я устал, окончен бой, беру ПОРТФЕЛЬ, иду домой&quot;. И всю жизнь думал, что она о школьниках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419273</guid>
<pubDate>2012-10-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419273</link>
<title>Цитата #419273</title>
<description><![CDATA[xxx: Муж ходит по квартире с котом на руках и напевает: &quot;посмотри как хорош кот с которым ты живешь&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419272</guid>
<pubDate>2012-10-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419272</link>
<title>Цитата #419272</title>
<description><![CDATA[Avs_Silvester:<br>первый раз после переезда за полтора года сделал &quot;генуборку&quot; в кабинете, половину старого железа на склад отнёс, шнуры прибрал, бумажки разгрёб и прочее<br>Avs_Silvester:<br>cотрудница зашла и спросила &quot;тебя что, увольняют??&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419271</guid>
<pubDate>2012-10-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419271</link>
<title>Цитата #419271</title>
<description><![CDATA[Дама с собачкой карманного варианта звонит по телефону из ветеринарки:<br>- Да в ветлечебнице я, собака ногу сломала... как-как... с дивана спрыгнула....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419270</guid>
<pubDate>2012-10-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419270</link>
<title>Цитата #419270</title>
<description><![CDATA[SkaN: у меня волосы на жопе от злости быстрее шевелятся, чем вы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419269</guid>
<pubDate>2012-10-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419269</link>
<title>Цитата #419269</title>
<description><![CDATA[xxx: Глядя на страницы одноклассниц, никак не могу вспомнить, как так получилось, что я по 5 лет в одном классе просиживал. Все минимум на 5 лет младше меня, судя по анкетным данным]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419268</guid>
<pubDate>2012-10-08 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419268</link>
<title>Цитата #419268</title>
<description><![CDATA[Riot: еще главный герой всю дорогу в шлеме (ни разу не снимает за фильм), он закрывает почти все лицо, кроме подбородка и губ<br>Riot: так он этим фрагментом показал актерское мастерство лучше, чем параличка из сумерек!<br>Riot: грустный подбородок! подбородок в ярости, задумчивый подбородок...<br>Riot: и только веселого подбородка зритель не увидел, так как герой слишком брутален для всяких веселостей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419267</guid>
<pubDate>2012-10-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419267</link>
<title>Цитата #419267</title>
<description><![CDATA[щас приходит менеджер отдела продаж (по 1С)<br>говорит: &quot;Клиенту нужен сервер на 15 персон.&quot;<br>наши (IT-отдел) ему отвечают: ты чего, стол что ли серверуешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419266</guid>
<pubDate>2012-10-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419266</link>
<title>Цитата #419266</title>
<description><![CDATA[xxx: По фен-шую админ должен спать головой на сервер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419265</guid>
<pubDate>2012-10-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419265</link>
<title>Цитата #419265</title>
<description><![CDATA[с Хабра, обсуждение вживления RFID-чипа под кожу:<br><br>tyr: У моей кошки чип: его можно перепрограммировать на открытие дверей?<br>Shultc: А вы хотите чтобы кошка могла самостоятельно заходить в дом, или вы хотите открывать дверь кошкой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419264</guid>
<pubDate>2012-10-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419264</link>
<title>Цитата #419264</title>
<description><![CDATA[КуплюПроцессор800Мгц has joined<br>&lt;%Spheniscus&gt; аааа, некрофилы на канале]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419263</guid>
<pubDate>2012-10-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419263</link>
<title>Цитата #419263</title>
<description><![CDATA[xx: ходил сегодня в милицию по делам. на входе сидит девочка молоденькая совсем, но уже с погонами, записывает в журнал паспортные данные входящих.<br>хх: спрашиваю, зачем вы это делаете?<br>девушка: а вдруг вы бомбу взорвёте?<br>хх: и?<br>девушка: а по журналу можно будет установить, кто это сделал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419262</guid>
<pubDate>2012-10-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419262</link>
<title>Цитата #419262</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня на общажной кухне видел, как девочка переворачивает котлеты в сковородке НОГТЯМИ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419260</guid>
<pubDate>2012-10-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419260</link>
<title>Цитата #419260</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Всё утро мучает мысль, что единственной проблемой Элронда Полуэльфа была не тьма пришедшая с востока ака Моргот и иже с ним, единственной проблемой Элронда было то, что жена свалила в Валинор, а теща осталась в Средиземье.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419259</guid>
<pubDate>2012-10-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419259</link>
<title>Цитата #419259</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я когда-то давно работал в компьютерном клубе одного захолустного подмосковного города. И заметил тенденцию: как только по телеку показывали фильм про хакеров, на следующий день появлялись один-два чувака, приходили в клуб, отводили меня в сторонку и подмигивая спрашивали, мол, где у нас тут хакерская тусовка. Когда я отвечал, что не имею ни малейшего представления, о чем они, те прищуривались и говорили «да ладно»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419258</guid>
<pubDate>2012-10-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419258</link>
<title>Цитата #419258</title>
<description><![CDATA[xxx: эта новенькая вечно какая-то прихуелая ходит. Чой-то с ней?<br>ууу: она называет это &quot;легкой завесой загадочности&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419257</guid>
<pubDate>2012-10-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419257</link>
<title>Цитата #419257</title>
<description><![CDATA[xxx: моя кошка научилась выключать комп<br>yyy: через sudo shutdown -h ?<br>xxx: не, кнопкой<br>yyy: тю... это и я умею]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419256</guid>
<pubDate>2012-10-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419256</link>
<title>Цитата #419256</title>
<description><![CDATA[x-ray: утром выходил из метро, услышал, как одна бабка-цветочница другой бабке с цветами, которая только подошла говорит &quot;Привет, конкуренция! Где так долго ходишь, мне потрындеть не с кем&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419255</guid>
<pubDate>2012-10-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419255</link>
<title>Цитата #419255</title>
<description><![CDATA[Комментарий к игре Duck Hunt по мотивам игры на денди для андроида:<br><br>niket23:<br>Надеюсь здесь-то можно будет эту собаку пристрелить? 10 лет только об этом и мечтаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419254</guid>
<pubDate>2012-10-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419254</link>
<title>Цитата #419254</title>
<description><![CDATA[hebetat:<br>ну у меня есть знакомый рекламщик. недавно познакомились. у него 3 кота и две кошки. он их с улицы подбирает и ухаживает. так вот они у него разъелись и расплодились так, что он теперь ради хохмы их общий вес говорит, а не количество )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419253</guid>
<pubDate>2012-10-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419253</link>
<title>Цитата #419253</title>
<description><![CDATA[С сайта знакомств<br>Загадочный Незнакомец:<br>вообшето я тебе нечего непредлагал и неначто ненамикал! каждый думает в меру своей распушенности! незнаю как ты ая просто обшался стобой! и знакомиться несобирался ауж темболее заташить впостель! Ты немой тип!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419252</guid>
<pubDate>2012-10-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419252</link>
<title>Цитата #419252</title>
<description><![CDATA[xxx: Сестра 5-ти летнему сыну. - Сынок, иди включи книжку, посмотри мультики.<br>xxx: Десять лет назад мой мозг закипел бы от такой фразы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419251</guid>
<pubDate>2012-10-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419251</link>
<title>Цитата #419251</title>
<description><![CDATA[ххх: ты что с майонезом салат не ешь?<br>ууу: нет, вообще не ем майонеза<br>ххх: не переносишь что ли?<br>ууу: переношу, но не далеко]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419250</guid>
<pubDate>2012-10-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419250</link>
<title>Цитата #419250</title>
<description><![CDATA[lav: Пиздец.<br>lav: Пришли, говорят: «ты же в этом разбираешься, вот скажи...»<br>lav: Я начинаю объяснять, как правильно.<br>lav: Они перебивают, унижают, оскорбляют, говорят, что я баран и ничего не понимаю, и уходят.<br>lav: Зачем приходили?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419249</guid>
<pubDate>2012-10-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419249</link>
<title>Цитата #419249</title>
<description><![CDATA[София: Аня, можно я у тебя переночую сегодня?<br>Аня: Можно, правда меня не будет дома. А что случилось?<br>София: Ну, понимаешь, мама очень расстроится, если я не пойду в клуб в платье, которое она сшила... поэтому я скажу маме, что иду в клуб, а сама пойду к тебе и буду готовиться к семинару!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419248</guid>
<pubDate>2012-10-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419248</link>
<title>Цитата #419248</title>
<description><![CDATA[chipip: Клиент сегодня был: &quot;Мне нужна СИМка на #iPhone ВОСЬМОЙ&quot;. На мой вопросительный взгляд ответил: &quot;Это у всех айфон пятый, а моя курица их уже 7 штук потеряла&quot;..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419247</guid>
<pubDate>2012-10-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419247</link>
<title>Цитата #419247</title>
<description><![CDATA[xxx: Первый ребенок - это последняя игрушка родителей! =))<br>yyy: неправда, я вот на днях новый джойстик купил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419246</guid>
<pubDate>2012-10-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419246</link>
<title>Цитата #419246</title>
<description><![CDATA[xxx: мне вот интересно, те люди, которые изображают в фильмах трупы, пишут об этом в своем резюме?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419245</guid>
<pubDate>2012-10-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419245</link>
<title>Цитата #419245</title>
<description><![CDATA[xxx: Завтра иду к другу на первый день рождения его дочки<br>ууу: сколько исполняется?<br>ххх: ПЕРВЫЙ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419244</guid>
<pubDate>2012-10-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419244</link>
<title>Цитата #419244</title>
<description><![CDATA[учусь в аспирантуре, подрабатываю лаборантом в государственном НИИ. в лаборатории устроили ремонт, и делающие ремонт Джумшуты (Д) решили поболтать.<br>Д: а вы кем тут работаете?<br>Я: лаборантом, на полставки.<br>Д: а сколько платят?<br>Я: две пятьсот<br>Д: в день?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419243</guid>
<pubDate>2012-10-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419243</link>
<title>Цитата #419243</title>
<description><![CDATA[iksss: эх, опасно тырить чужой чай - он может оказаться расслабляющим]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419242</guid>
<pubDate>2012-10-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419242</link>
<title>Цитата #419242</title>
<description><![CDATA[Это все от недосыпа.<br>Учусь в универе во вторую смену. День, все, собралась, вышла из дома, иду на пары. Пройдя квартала два, вспомнила, что оставила дома телефон. Иду обратно, музыку слушаю, на своей волне, в общем. Зашла в дом, с полным ощущением, что уже вернулась с универа, попила чай, помыла посуду, легла телек смотреть с чувством выполненного долга.<br>Смутные сомнения посетили меня только ближе к вечеру...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419241</guid>
<pubDate>2012-10-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419241</link>
<title>Цитата #419241</title>
<description><![CDATA[xxx: Пошла я как-то купить себе лачок новенький, тушь для ресничек... а купила арбалет.<br>xxx: Я вот до сих пор думаю, это была-таки женская логика или че вообще?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419240</guid>
<pubDate>2012-10-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419240</link>
<title>Цитата #419240</title>
<description><![CDATA[xxx: я нашел программиста<br>zzz: Кто он?<br>xxx: человек<br>zzz: Это уже оптимистично звучит. А то мне все упыри попадаются]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419239</guid>
<pubDate>2012-10-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419239</link>
<title>Цитата #419239</title>
<description><![CDATA[Onth: когда дочке было 3 года она, посмотрев мульт про Русалочку, задала убийственный по простоте и логичности вопрос: папа, а почему принц свой голос на хвост не поменял?<br>Типа, мужик же вроде.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419238</guid>
<pubDate>2012-10-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419238</link>
<title>Цитата #419238</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>я болею, муж на работе, я мужу пожаловалась - что не кому меня лечить, ни кто чаю горячего не нальет и вкусности не принесет (мама так всегда делала), так вот муж поехал и мне сюрприз сделал - маму привез к нам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419237</guid>
<pubDate>2012-10-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419237</link>
<title>Цитата #419237</title>
<description><![CDATA[Зенит-Локомотив - 1:1. Первый комментарий после матча:<br>Бля, не того халка купили. Надо было зеленого брать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419236</guid>
<pubDate>2012-10-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419236</link>
<title>Цитата #419236</title>
<description><![CDATA[&lt;Deli&gt; Боже, как я люблю соц.сети. &quot;Корпусная мебель Николай&quot; приглашает вас дружить. Не хочу я дружить с корпусной мебелью :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419235</guid>
<pubDate>2012-10-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419235</link>
<title>Цитата #419235</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Описание товара в инет магазине: Купить берцы США, Англии, России, можно в узкоспециализированных магазинах, милитари тематики. Которые посещают не только военные. А еще представители различных неформальных течений: готы, байкеры, поклонники тяжелых металлов.<br><br>xxx:<br>поклонники тяжелых металлов, бля ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419234</guid>
<pubDate>2012-10-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419234</link>
<title>Цитата #419234</title>
<description><![CDATA[ххх: Послушай, ты уже взрослый, самостоятельный человек. Тебе 25 лет. За тебя уже давно все должна твоя девушка решать, а не мама!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419233</guid>
<pubDate>2012-10-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419233</link>
<title>Цитата #419233</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Решил подсадить жену на Diablo 3. Создал ей перса - охотника на демонов женского пола. Она на него посмотрела и говорит - &quot;Ой, а чё она в одних трусах, ей же холодно!&quot;. Прокачалась до третьего уровня, нафармила штаны, надела их на перса и перестала играть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419232</guid>
<pubDate>2012-10-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419232</link>
<title>Цитата #419232</title>
<description><![CDATA[D.iK.iJ: Скорей бы тепло дали, может хоть кот от меня отстанет<br>Alex: К батарее прилипнет<br>D.iK.iJ: Да. Будет засовывать в нее лапы, голову и корчиться от удовольствия. Чувствую, все коты явно откуда-то, где очень жарко. И темно. И пахнет серой, судя по его туалету :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419231</guid>
<pubDate>2012-10-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419231</link>
<title>Цитата #419231</title>
<description><![CDATA[ххх: Наконец-то в Танках сделали нормальную физику. Теперь танки на поворотах заносит и раскачивает... круто!<br>ууу: Осталось добавить ручной тормоз, сигнал, включение фар и вуаля - последняя версия NFS]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419230</guid>
<pubDate>2012-10-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419230</link>
<title>Цитата #419230</title>
<description><![CDATA[ххх: Должность начальника - это абсолютно летальная возможность работать 10 часов вместо 8. В моем случае это 14 вместо 12.<br>ххх: *легальная возможность. Эх, хорошо айпад исправил)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419229</guid>
<pubDate>2012-10-04 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419229</link>
<title>Цитата #419229</title>
<description><![CDATA[С форуме:<br>ххх: кто поможет? МФУ CANON 4320 D зажевал бумагу. Нужно восстановить прежнее состояние, кто возьмётся?<br>ууу: Аккуратно достаем лист из принтера, увлажняем паром, разглаживаем утюгом, места надрыва склеиваем ПВА. Но проще купить новый лист.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419228</guid>
<pubDate>2012-10-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419228</link>
<title>Цитата #419228</title>
<description><![CDATA[Иванович: очередной раз убеждаюсь шо бухгалтерши у нас странные. заходит одна - &quot;ой какая у тебя вкуснятина лежит&quot; - и на зефир показывает. я -&quot;так бери ,угощайся&quot;, она - &quot;не-не, я зефир не люблю&quot; О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419227</guid>
<pubDate>2012-10-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419227</link>
<title>Цитата #419227</title>
<description><![CDATA[ххх: сегодня заметил: мой самообучающийся spell checker перестал подчёркивать слово &quot;отъебись&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419226</guid>
<pubDate>2012-10-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419226</link>
<title>Цитата #419226</title>
<description><![CDATA[xxx: этот баг только в ИЕ7 (который не поддерживает даже гугл)<br>yyy: мы не гугл, мы серьезная компания]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419225</guid>
<pubDate>2012-10-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419225</link>
<title>Цитата #419225</title>
<description><![CDATA[Вопрос:<br><br>Зная цены на новогодние праздники и загруженность гостиниц, хотели озадачиться уже сейчас покупкой новогоднего тура. К тому же сейчас скидки.Но муж озабочен, что в случае конца света в декабре, тур сгорит и деньги не вернут. Скажите, есть какие-нибудь гарантии возврата денег в этом случае?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419224</guid>
<pubDate>2012-10-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419224</link>
<title>Цитата #419224</title>
<description><![CDATA[xxx: а что у бабушки случилось, что нужно помогать?<br>yyy: он постарела]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419223</guid>
<pubDate>2012-10-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419223</link>
<title>Цитата #419223</title>
<description><![CDATA[C Хабра, опрос о том, какой в вашей компании инет<br>Galakart: А в нашей компании самый лучший файрволл — искренняя стена непонимания со стороны начальства:<br>«А зачем вам этот интернет?»<br>«Что это у вас? Модем? Интернет что ли? Убирайте!»<br><br>Выход из положения один. Сотовый телефон, работающий в режиме точки доступа и раздающий 3G-инет, и воткнутые в компьютеры незаметные wifi-свистки. И очень развитое боковое зрение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419222</guid>
<pubDate>2012-10-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419222</link>
<title>Цитата #419222</title>
<description><![CDATA[xxx: А какая у тебя есть мечта?<br>ууу: У меня? Накопить кучу денег и заказать на троллейбусе &quot;рекламу&quot; в виду ньян-кота! А еще, если можно будет, сзади прицепить кусочек ткани с радугой, чтоб при движении было реалистичнее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419221</guid>
<pubDate>2012-10-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419221</link>
<title>Цитата #419221</title>
<description><![CDATA[gray: недавно у соседки с 3его этажа умер вифи-роутер<br>gray: хоронили всем подъездом :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419220</guid>
<pubDate>2012-10-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419220</link>
<title>Цитата #419220</title>
<description><![CDATA[(Викторина): Главная деталь мясорубки? (4 букв)<br>eJIka: мясо<br>sTALker: мясо<br>.Dawn.: Мясо<br>гена: МЯСО<br>num: мясо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419219</guid>
<pubDate>2012-10-04 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419219</link>
<title>Цитата #419219</title>
<description><![CDATA[xxx: собака–кинолог еще может искать носки<br>yyy: собака-кто?<br>zzz: собака, изучающая собак. Что вам непонятно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419218</guid>
<pubDate>2012-10-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419218</link>
<title>Цитата #419218</title>
<description><![CDATA[starjerboa:<br>Смотрю новый штамм Андромеда... Бактерии, присланные из будущего... Бедный, бедный Крайтон...<br><br>Соло:<br>Хммм, бактерии из будущего?<br>&quot;Мне нужна твоя цитоплазма, твое ядро и твоя вакуоль&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419217</guid>
<pubDate>2012-10-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419217</link>
<title>Цитата #419217</title>
<description><![CDATA[@Al_Guran: Встретил девушку. Красивая, умная, веселая. Приснилась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419216</guid>
<pubDate>2012-10-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419216</link>
<title>Цитата #419216</title>
<description><![CDATA[xxx: сколько вы хотите?<br>yyy: [столько]<br>xxx: такой уровень зарплаты достаточно высок даже для банка<br>yyy: значит, банк пока не готов нанять программиста моего уровня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419215</guid>
<pubDate>2012-10-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419215</link>
<title>Цитата #419215</title>
<description><![CDATA[xxx: как у вас погода?<br>yyy: отлично, солнышко за окном, база упала нахуй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419214</guid>
<pubDate>2012-10-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419214</link>
<title>Цитата #419214</title>
<description><![CDATA[xxx: Ночь. Улица. Фонарь. Аптека.<br>xxx: Звучит, как постепенная загрузка текстур, на старом компьютере.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419213</guid>
<pubDate>2012-10-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419213</link>
<title>Цитата #419213</title>
<description><![CDATA[evgeniy_pol: Каждые полгода можно вводить новый закон переводя часы то на зимнее, то на летнее время. И, разумеется, никакого сезонного перевода стрелок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419212</guid>
<pubDate>2012-10-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419212</link>
<title>Цитата #419212</title>
<description><![CDATA[Johnny: Конечно стучать нельзя, не по-пацански это! зато потом забавно читать нытьё таких реальных пацанчиков, когда им разбивают машину на парковке, а свидетелей хрен найдешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419211</guid>
<pubDate>2012-10-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419211</link>
<title>Цитата #419211</title>
<description><![CDATA[xxx: В российских реалиях, обеденный перерыв - это не час, в который ты не работаешь, а час, за который тебе не платят :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419210</guid>
<pubDate>2012-10-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419210</link>
<title>Цитата #419210</title>
<description><![CDATA[ххх: Вопрос &quot;кто ты по классу&quot; всегда был довольно скользким.<br>ххх: одни скрывают свое мещанское происхождение, другим стыдно за своего паладина...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419209</guid>
<pubDate>2012-10-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419209</link>
<title>Цитата #419209</title>
<description><![CDATA[xxx: свет отключили, зажег свечки, нашел какой-то старый журнал и стал там разгадывать сканворды. Затянулся.<br>xxx: через 10 минут включили свет. Так и не дали нормально отдохнуть, суки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419208</guid>
<pubDate>2012-10-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419208</link>
<title>Цитата #419208</title>
<description><![CDATA[xxx: а после генеральной уборки выяснилось, что у кота не было трехдневного запора]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419207</guid>
<pubDate>2012-10-03 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419207</link>
<title>Цитата #419207</title>
<description><![CDATA[помогаю учить русский язык моему англоязычному другу Питеру, он же Петя:) английский юмор в переводе на русский :)<br><br>Я: &quot;вы живеТе&quot; - у тебя &quot;Т&quot; получается слишком сильная и резкая. в этом слове эта буква гораздо мягче.<br><br>Петя: Я СИЛЬНЫЙ ПЕТЯ<br>КАЖДАЯ БУКВА СИЛЬНАЯ И ТВЕРДАЯ<br>КАК Я!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419206</guid>
<pubDate>2012-10-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419206</link>
<title>Цитата #419206</title>
<description><![CDATA[malyshka00: Я только один раз в жизни встречала абсолютного неудачника, такое ощущение было, что Мерфи свои законы под него писал. Мы вместе работали. Залить кофе всю отчётность за два месяца и казённый ноутбук насмерть для него - обычное дело.<br>malyshka00: Офис у нас был на втором этаже, ближайший путь туда был по пожарной лестнице, так и ходили. Она была старенькая, ржавая, но вроде крепкая, сама по ней два года спокойно ходила.<br>den_2000: кажеца, начинаю догадываться... ))))<br>malyshka00: Да, мало того, что он сверзился вместе с лестницей почти с самого верха, так ещё от смерти его спасла машина гендира, на которую они вместе с лестницей аккуратно легли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419205</guid>
<pubDate>2012-10-03 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419205</link>
<title>Цитата #419205</title>
<description><![CDATA[Объясняя козлу, почему он козел, неожиданно можно выяснить, что он – баран.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419204</guid>
<pubDate>2012-10-03 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419204</link>
<title>Цитата #419204</title>
<description><![CDATA[xxx: Я плачу. <br>xxx: Нам вместо коаксиального кабеля SAT-50 (500 метров) прислали кабели SATA 50 см аж 500 ШТУК!!!!!!! <br>xxx: Вернем с пометкой на коробке &quot;Спасибо поржали&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419203</guid>
<pubDate>2012-10-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419203</link>
<title>Цитата #419203</title>
<description><![CDATA[xxx: Был вчера на свадьбе. Знаешь, чем отличается бросок подвязки от броска букета?<br>xxx: Букет хоть кто-то пытается поймать, а от подвязки все как нео в матрице пытаются увернуться )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419202</guid>
<pubDate>2012-10-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419202</link>
<title>Цитата #419202</title>
<description><![CDATA[xxx: я инженер. а инженеру нельзя без мата. <br>xxx: у нас даже предмет такой был - мат. анализ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419201</guid>
<pubDate>2012-10-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419201</link>
<title>Цитата #419201</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Чьи легкие вылезли из принтера?&quot; пришло сообщение по корпоративной почте и тут я поняла, что послала рентген печататься не на тот принтер. <br>xxx: И даже не на тот этаж.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419200</guid>
<pubDate>2012-10-03 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419200</link>
<title>Цитата #419200</title>
<description><![CDATA[ххх: О. А что такое гектограф?<br>yyy: Спустись в подвал, пройди до наших стеллажей и подними голову вверх. Увидишь херню - это оно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419199</guid>
<pubDate>2012-10-03 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419199</link>
<title>Цитата #419199</title>
<description><![CDATA[Опрос (с)тудентов (п)реподавателем:<br><br>п: сколько длится клиническая смерть?<br>с: 5-7 мин<br>п: сколько длится биологическая?<br>с: (повисает небольшая пауза) до второго пришествия!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419198</guid>
<pubDate>2012-10-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419198</link>
<title>Цитата #419198</title>
<description><![CDATA[ххх: как ни чисти жеcткий диск, все равно понимаешь: без папки &quot;разное&quot; не обойтись]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419197</guid>
<pubDate>2012-10-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419197</link>
<title>Цитата #419197</title>
<description><![CDATA[ххх: купи кота! в подарок флешка на 4 Гб<br>ууу: эм... Извините, стыдно спросить, но... Флешка в коте?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419196</guid>
<pubDate>2012-10-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419196</link>
<title>Цитата #419196</title>
<description><![CDATA[@lizzkin<br>Интересно, кот понимает, почему мы такие большие, а он такой маленький? Мне кажется, он думает, что в причина в том, что мы его плохо кормим.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419195</guid>
<pubDate>2012-10-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419195</link>
<title>Цитата #419195</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Показала щас Сашке(6 лет) мультик старый &quot;коробка с карандашами&quot;, она смотрела с открытым ртом, мультик кончился и она первое что спросила:<br>- мам, а какие карандаши рекламировали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419194</guid>
<pubDate>2012-10-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419194</link>
<title>Цитата #419194</title>
<description><![CDATA[Татьяна: я щас в новом офисе на горьковской<br>Татьяна: блин тут так шикарно, мне даже в декрет расхотелось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419193</guid>
<pubDate>2012-10-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419193</link>
<title>Цитата #419193</title>
<description><![CDATA[На форуме разговор про датчики на экскаваторе:<br>SWG: Оригинально решена проблема навигации.<br>Вместо того, чтобы строить карту местности, он строит местность по карте. Идея интересная...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419192</guid>
<pubDate>2012-10-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419192</link>
<title>Цитата #419192</title>
<description><![CDATA[Сидим с сыном семилетним в театре, как белые люди, ждем начала спектакля. Потихоньку начинает гаснуть свет. Сын толкает меня в бок и на весь зал вопрошает: &quot;Мам, а сейчас трейлеры других спектаклей будут, да?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419190</guid>
<pubDate>2012-10-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419190</link>
<title>Цитата #419190</title>
<description><![CDATA[Spike: Скачал оптимизатор памяти в андроид-маркете. Запустил. Он минут 10 думал, потом пришел к выводу, что больше всего памяти жрет он сам и отключился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419189</guid>
<pubDate>2012-10-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419189</link>
<title>Цитата #419189</title>
<description><![CDATA[xxx: Первые крестражи создал Кощей Бессмертный.<br>xxx: Именно его записки и читал Волан де Морт!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419188</guid>
<pubDate>2012-10-02 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419188</link>
<title>Цитата #419188</title>
<description><![CDATA[ххх: слющай, тебе стол икеевский не нужен? на кухню или под комп?<br>ууу: Да нет, вроде. А что?<br>ххх: да выкидывать жаба душит, а место даже разобранный занимает<br>ууу: Ну у меня вполне приличный стол, мне тоже его особо некуда.<br>ххх: окай (<br>ууу: Не грусти. Похорони его как викинга. Ну т.е. спусти на воду и выстрели горящей стрелой издалека... И обязательно меч в него воткни, без меча в Вальгаллу не пускают<br>ххх: ясно. кому бы еще его предложить? )<br>ууу: Собери и отнеси к мусорке, может кто возьмет<br>ххх: он слишком классный!!! К тому же ты разве не знал, что преданные столы, выброшенные на помойку, мстят? )<br>yyy: Знал. Поэтому предпочитаю сначала втыкать в них меч, потом спускать на воду, потом издалека поджигать горящей стрелой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419187</guid>
<pubDate>2012-10-02 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419187</link>
<title>Цитата #419187</title>
<description><![CDATA[xxx: Парадоксы жизни. <br>xxx: В день открытия охотничьего сезона отец поехал ловить рыбу на охоту с охотниками и привез грибы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419186</guid>
<pubDate>2012-10-02 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419186</link>
<title>Цитата #419186</title>
<description><![CDATA[заявка в ХД<br>Описание заявки/Description<br>Можно решить как нибудь хоть и не значительную, но проблему с моим компьютером.<br><br>Дело в том, что у него нет боковой крышки и я постоянно попадаю туда ногой, задеваю видимо вентилятор и мне больно<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419185</guid>
<pubDate>2012-10-02 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419185</link>
<title>Цитата #419185</title>
<description><![CDATA[xxx: А мне девушка предложила удалить доту. Жизнь стала легче, времени больше :)<br>yyy: Бросил девушку?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419184</guid>
<pubDate>2012-10-02 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419184</link>
<title>Цитата #419184</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>поняла, что будущее наступило, погуглив посреди леса, как отличить настоящие опята от ложных]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419183</guid>
<pubDate>2012-10-02 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419183</link>
<title>Цитата #419183</title>
<description><![CDATA[Lormirel: Что я кажется навсегда пронесу сквозь время и пространство, так это две фразы, услышанные от друга, обозначающие тихий ужас. Это &quot;волосы в жилах стынут&quot; и &quot;зубы дыбом встали&quot;. Я вообще не представляю, как люди говорят что-то другое. Это же шикарный способ поржать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419182</guid>
<pubDate>2012-10-02 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419182</link>
<title>Цитата #419182</title>
<description><![CDATA[xxx: Что делаешь? <br>yyy: Да с котом играю )<br>xxx: Во что?<br>yyy: В подкидного дурака )<br>xxx: А это как?<br>yyy: Да я это дурака подкидываю, а ему это не нравится XDD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419181</guid>
<pubDate>2012-10-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419181</link>
<title>Цитата #419181</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Было дело, приехал родственник из провинции, а я ему говорю про сыр с плесенью на ужин. Он, как человек вежливый, сказал: «Ничего страшного!!!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419180</guid>
<pubDate>2012-10-02 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419180</link>
<title>Цитата #419180</title>
<description><![CDATA[sabaking: Некоторых товарищей, не умеющих заземлять, часто заземляют другие товарищи, с оркестром и траурными речами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419179</guid>
<pubDate>2012-10-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419179</link>
<title>Цитата #419179</title>
<description><![CDATA[xxx: всегда думала, почему не делают черные део матизы?<br>xxx: а потом представила, как навстречу мне едет голова дарт вейдера]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419178</guid>
<pubDate>2012-10-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419178</link>
<title>Цитата #419178</title>
<description><![CDATA[у брата в статусе:<br>живу на работе. зарплату понизили. наверно стали брать за проживание.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419177</guid>
<pubDate>2012-10-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419177</link>
<title>Цитата #419177</title>
<description><![CDATA[ххх: по настоящему холодно в квартире это когда ты понимаешь, что еду в холодильник можно и не убирать<br>ххх: и так не испортится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419176</guid>
<pubDate>2012-10-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419176</link>
<title>Цитата #419176</title>
<description><![CDATA[С автофорума. Обсуждение причины вибрации автомобиля:<br>хxx: Добрый день. Вы оказались правы. Тупо такой асфальт. Протяженность кил 10. Роганский жилмассив. Как оказалось, у меня даже не десятый случай за последний месяц. от 90 до 160 трясучка у всех. Сегодня разгонял на другой дороге машину по максимуму - все в порядке.<br>yyy: В тюрьму вас всех спрятать за такие скорости на жилмассиве.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419175</guid>
<pubDate>2012-10-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419175</link>
<title>Цитата #419175</title>
<description><![CDATA[chuck: щас мышь из подполья изгонял.<br>chuck: скребется где-то под плинтусом<br>ozzy: вскрыл пол? <br>chuck: агащас<br>chuck: по фэн-шую сделал всё<br>chuck: накрутил саб погромче и любимый Manowar!<br>ozzy: Гринписа на тебя нет!<br>ozzy: ушла?<br>chuck: мышь - да.<br>chuck: вместо неё пришли соседи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419174</guid>
<pubDate>2012-10-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419174</link>
<title>Цитата #419174</title>
<description><![CDATA[xxx: Даже если взять 10 самых умных людей на планете, то двум из этой десятки будет казаться, что остальные восемь туповатые.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419173</guid>
<pubDate>2012-10-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419173</link>
<title>Цитата #419173</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня наблюдала изумительный пример стадного чувства. Еду в трамвае, впереди дтп, маленькое, вообще ни о чем. Гаишник общается с водителем машины. Тут мужик в трамвае просит открыть дверь, и выходит, мотивируя это тем, что разбираться там будут долго. Вслед за ним вываливает процентов 70 переполненного трамвая. И буквально спустя пару минут гаишник и нарушитель разъезжаются. Трамвай едет дальше, оставив охреневшую толпу обтекать где-то позади...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419172</guid>
<pubDate>2012-10-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419172</link>
<title>Цитата #419172</title>
<description><![CDATA[Коллеги,<br><br>29.09.2012 для проведения профилактических работ будет остановлен<br>холодильник. Работы продлятся до 30.09.2012. В течение этого времени<br>сервис будет недоступен.<br><br>Убедительная просьба освободить холодильник от продуктов до выходных,<br>так как все несохраненные продукты будут потеряны!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419171</guid>
<pubDate>2012-10-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419171</link>
<title>Цитата #419171</title>
<description><![CDATA[xxx: не могу обновить айфон, кто шарит, кто помочь может?<br>yyy: тебе прошивку обновить или на новый денег не хватает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419170</guid>
<pubDate>2012-10-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419170</link>
<title>Цитата #419170</title>
<description><![CDATA[Комменты к посту на хабре про плюшевую игрушку с айфоном вместо мозга<br><br>solver: Подумаешь, игрушка, у меня есть несколько знакомых с айфоном вместо мозга ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419169</guid>
<pubDate>2012-10-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419169</link>
<title>Цитата #419169</title>
<description><![CDATA[MММ:<br>бгг, парень приходил с договорами<br>трепался, пока их подписывали, обсуждал с Е.В. клиентов )<br>говорит: &quot;Вообще, я по образованию коррекционный педагог. Я вообще с детишками должен работать. И как-то так выходит, что, по-моему, только у меня не вызывает трудностей общение с клиентами...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419168</guid>
<pubDate>2012-10-01 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419168</link>
<title>Цитата #419168</title>
<description><![CDATA[xxx: Как продвигается работа?<br>yyy: Никак, у меня творческий похуй.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419167</guid>
<pubDate>2012-10-01 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419167</link>
<title>Цитата #419167</title>
<description><![CDATA[Дымка: Такую машину хочу взять. Только с цветом - не знаю<br>Александр: бери к глазам)<br>Дымка: красную что-ли? ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419166</guid>
<pubDate>2012-10-01 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419166</link>
<title>Цитата #419166</title>
<description><![CDATA[xxx: Копали вчера картошку. <br>xxx: Глядя на полученный урожай, пришли к выводу, что у нас новый сорт картошки - Картофель Черри.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419165</guid>
<pubDate>2012-10-01 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419165</link>
<title>Цитата #419165</title>
<description><![CDATA[xxx: Какие планы на субботу?<br>yyy: Генеральная уборка дома<br>xxx: А потом?<br>yyy: Ты давно не был у меня дома.. &quot;Потом&quot; может начаться только в понедельник :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419164</guid>
<pubDate>2012-10-01 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419164</link>
<title>Цитата #419164</title>
<description><![CDATA[Alex: а как по-испански будет &quot;квартира&quot;?<br>Iren: можно по-разному сказать, например piso или apartamento, в зависимости от контекста.<br>Alex: т.е. если трёшка в центре то это &quot;апартаменто&quot; a если задрипанная хрущёвка в чертаново - то по любому &quot;писо&quot;. Так?<br>Iren: не совсем, но суть ты уловил =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419163</guid>
<pubDate>2012-10-01 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419163</link>
<title>Цитата #419163</title>
<description><![CDATA[xxx: Форд - офигенная машина, помогла мне избежать дэтэпэшечку<br>yyy: Она сделала фокус? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419162</guid>
<pubDate>2012-10-01 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419162</link>
<title>Цитата #419162</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет. Как сам?<br>yyy: Все сам<br>xxx: Ну и как?<br>yyy: Многое лучше бы не сам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419161</guid>
<pubDate>2012-10-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419161</link>
<title>Цитата #419161</title>
<description><![CDATA[Обсуждали с женой нашу морозилку, что порой трудно разобраться мясо или рыба там лежит.<br>Я: Слушай давай сделаем так, в пакетик с чем-то будем класть записку на которой написано что это такое.<br>Ж: Ага, ещё надо написать месяц и год, когда это было положено в морозилку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419160</guid>
<pubDate>2012-10-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419160</link>
<title>Цитата #419160</title>
<description><![CDATA[ххх: нашла тут фотоальбом с лисичками. Такие няшные и милые. Когда пасть закрыта. Твою бывшую жену сразу вспомнила.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419159</guid>
<pubDate>2012-10-01 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419159</link>
<title>Цитата #419159</title>
<description><![CDATA[соседка: слушай, а на двери не было объявления об отключении воды?<br>соседка: ее нет уже часа два...<br>я: может и было. я в 7 утра выходил<br>я: а проснулся в 8<br>я: поэтому мог не заметить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419158</guid>
<pubDate>2012-10-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419158</link>
<title>Цитата #419158</title>
<description><![CDATA[Мякиш: Вчера с Даном видели гопника 80 левела.<br>Дожа: Это как?<br>Мякиш: Да мы с ним перебегали Ленина на красный свет, а этот чувак перебегал навстречу.<br>Мякиш: Примерно посередине дороги он останавливается и, обращаясь явно к нам, такой: &quot;Эй, парни, есть че по мелочи?&quot;<br>Мякиш: Все-таки Екатеринбург замечательный город.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419157</guid>
<pubDate>2012-10-01 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419157</link>
<title>Цитата #419157</title>
<description><![CDATA[Credo: я вообще в шоке был, думал чай пить не с чем будет... а тут и чая нет... ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419156</guid>
<pubDate>2012-10-01 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419156</link>
<title>Цитата #419156</title>
<description><![CDATA[xxx: А как там кошка? Всё нормально?<br>yyy: В общем-то да... только до этого ночью она легла в районе живота, когда я спала на боку, и заурчала. Я подумала, что это мой телефон на беззвучном, и со всего маха врезала кошкой себе по голове и сказала Алло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419155</guid>
<pubDate>2012-10-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419155</link>
<title>Цитата #419155</title>
<description><![CDATA[LA638: ...на пятые сутки в вагоне поезда спб-владивосток, в котором ехал обычный айтишник Евгений, уже функционировал домен-контроллер, сервер обновлений, smb-шара и почтовый релэй.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419154</guid>
<pubDate>2012-10-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419154</link>
<title>Цитата #419154</title>
<description><![CDATA[atari: кстати, если вампиры не отражаются в зеркале, значит ли это, что они постоянно бьются в автоматические двери в супермаркетах?<br>grodek: думаю, именно их и показывают в многочисленных видео на эту тему.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419153</guid>
<pubDate>2012-10-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419153</link>
<title>Цитата #419153</title>
<description><![CDATA[Valeriy: объявление в газете &quot;отдам щенков, похожих на рысь&quot;. или у меня плохо с фантазией, или у автора сильно хорошо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419152</guid>
<pubDate>2012-10-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419152</link>
<title>Цитата #419152</title>
<description><![CDATA[@CheeseVinyl: Всегда вздрагивала в школе, когда учитель говорил &quot;лес рук&quot;<br>@l0ldbl00d: @CheeseVinyl на самом деле он говорил &quot;Let&#039;s rock!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419151</guid>
<pubDate>2012-10-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419151</link>
<title>Цитата #419151</title>
<description><![CDATA[xxx: Всё. Пазл сложился.<br>ххх: В раковине больше нет свободного места.<br>ххх: Придется мыть посуду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419150</guid>
<pubDate>2012-10-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419150</link>
<title>Цитата #419150</title>
<description><![CDATA[ххх: в этом сезоне поставил себе задачу встать на сноуборд!<br>yyy: Я буду носить Тебе апельсины в травматологию<br>yyy: Надеюсь, до цветов не дойдет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419149</guid>
<pubDate>2012-10-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419149</link>
<title>Цитата #419149</title>
<description><![CDATA[Работаю в фирме по перепродаже металла недавно. Знаю что есть склад в Люберцах, но не знаю название оного. Нашел фирму, нужную мне по структуре. Смотрю - находятся в Люберцах. Думаю ну удобно будет им металл отгружать. Звоню:<br><br>- здрасьте мордасьте, я *название фирмы* казань хочу предложить вам наш металл<br>- ПАУЗА, *название фирмы*?<br>- Да да!<br>- *даже больше чем мхатовская пауза* Блять, вы у нас свой металл храните с задолженностью, еще нам же и толкнуть решили?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419148</guid>
<pubDate>2012-09-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419148</link>
<title>Цитата #419148</title>
<description><![CDATA[xxx: как назвать мальчика котёнка?<br>yyy: Назови его Бозоном.<br>xxx: А потом искать несколько лет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419147</guid>
<pubDate>2012-09-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419147</link>
<title>Цитата #419147</title>
<description><![CDATA[ххх: Вчера знаешь что видела? Комету! Даже желание успела загадать!<br><br>ууу: метеор, а не комету :) Если бы ты видела комету, то вместе с миллиардами других бы людей в течении месяца загадывала бы общее желание &quot;Только пролети мимо!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419146</guid>
<pubDate>2012-09-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419146</link>
<title>Цитата #419146</title>
<description><![CDATA[xxx: Ага, а у меня юзверь требовал именно 3D модем, а 3G ему нахрен не нужен был...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419145</guid>
<pubDate>2012-09-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419145</link>
<title>Цитата #419145</title>
<description><![CDATA[xxx: Я оптимизировал БД настолько, что сам охренел!<br>xxx: Раньше запрос выполнялся 30 секунд, потом 28<br>xxx: А теперь 0.00005 ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419144</guid>
<pubDate>2012-09-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419144</link>
<title>Цитата #419144</title>
<description><![CDATA[xxx: этот дебил с год назад примерно начал в танки играть, аккурат в это время поставил турник во дворе. С тех пор, как проигрывает бой, идет подтягивается десять раз.<br>ууу: по тому, как он мне вчера в челюсть зарядил, позволю предположить, что в танки он играет не ахти...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419143</guid>
<pubDate>2012-09-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419143</link>
<title>Цитата #419143</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты веришь в магические способности матана?<br>yyy: Ага, особенно в его способность делать из парней солдат]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419142</guid>
<pubDate>2012-09-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419142</link>
<title>Цитата #419142</title>
<description><![CDATA[Няк: моё резюме смотрел др. веб!<br>Herzog Zwei: и добавил в вирусную базу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419141</guid>
<pubDate>2012-09-29 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419141</link>
<title>Цитата #419141</title>
<description><![CDATA[xxx: я ваще не понимаю, зачем москвичам машины<br>yyy: музыку слушать, фильмы смотреть :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419140</guid>
<pubDate>2012-09-29 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419140</link>
<title>Цитата #419140</title>
<description><![CDATA[Случайно услышано на улице. Парень в телефон проникновенно так:<br>- Ты пойми, между жопой и диваном бабки не пролетают! Чем больше расстояние от дивана до жопы, тем больше вероятность, что они у тебя появятся!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419139</guid>
<pubDate>2012-09-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419139</link>
<title>Цитата #419139</title>
<description><![CDATA[xxx: Рок-группа должна состоять из 4х человек, чтобы удобнее в купешечках ездить. <br>xxx: Ну или из 6-ти, если плацкарт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419138</guid>
<pubDate>2012-09-28 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419138</link>
<title>Цитата #419138</title>
<description><![CDATA[xxx: когда клиент звонит тебе не на рекламный номер, а уже на рабочую безлимитку, ты понимаешь, что он сохранил номер себе в телефон<br>xxx: и эти отношения уже надолго...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419137</guid>
<pubDate>2012-09-28 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419137</link>
<title>Цитата #419137</title>
<description><![CDATA[ххх: какой у тебя браузер стоит?<br>ууу: привет<br>ууу: все<br>ууу: 5 браузеров<br>ууу: я веб-программист, забыла?<br>ххх: оу<br>ххх: этот неловкий момент...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419136</guid>
<pubDate>2012-09-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419136</link>
<title>Цитата #419136</title>
<description><![CDATA[Сегодня в ГАИ,на оформленни ДТП, услышанный диалог:<br>- Вы думаете я специально под удар подставляла свой новенький красненький пежо!?<br>- Вообще-то трамвай у меня тоже новый... был!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419135</guid>
<pubDate>2012-09-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419135</link>
<title>Цитата #419135</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем замечания по тестированию системы:<br><br>- Это проблема методологическая?<br>- Нет, это орнитологическая.<br>- ???<br>- Ну, т.е. пользователь – дятел!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419134</guid>
<pubDate>2012-09-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419134</link>
<title>Цитата #419134</title>
<description><![CDATA[обсуждение гарнитуры<br>Нойгассер:<br>У меня была какая-то гарнитура от нокии - там громкость регулировалась поглаживанием. Почему здесь то такой функционал не реализовали?<br><br>android3000:<br>у меня громкость кошки так регулируется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419133</guid>
<pubDate>2012-09-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419133</link>
<title>Цитата #419133</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня взгляд суровый<br>xxx: сегодня гулял по Питеру, посмотрел на мальчика на веле, улыбнулся ему<br>xxx: а он возьми и навернись]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419132</guid>
<pubDate>2012-09-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419132</link>
<title>Цитата #419132</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну что, теперь работает?<br>yyy: Уже нет.<br>xxx: Почему?!<br>yyy: Оно работало, я исправил, теперь оно не работает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419131</guid>
<pubDate>2012-09-28 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419131</link>
<title>Цитата #419131</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>не могу не поделится. учусь на филологическом факультете, в магистратуре. в этом году ввели новый предмет - IT-технологии в филологии. ведет литератор. занимаемся в классе без компьютеров. разбираем сказки на функции и алгоритмы. когда сегодня писала в формульном виде Лиса - событие - причина (голод) - нашла кувшин с едой - успех (съела) - проблема - событие (застряла голова) - переживания - событие - смерть, хотелось убицо ап стену. =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419130</guid>
<pubDate>2012-09-28 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419130</link>
<title>Цитата #419130</title>
<description><![CDATA[Разговор про визит на узи:<br>ххх: а знаешь почему платно?<br>ууу: полис старый?<br>ххх: неееет<br>ххх: потому что я половую жизнь веду<br>ууу: гарантия нарушена?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419129</guid>
<pubDate>2012-09-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419129</link>
<title>Цитата #419129</title>
<description><![CDATA[&lt;Graf&gt; Ездил в харьков<br>&lt;Graf&gt; на вопрос &quot;Что-нибудь запрещенное везете?&quot; ответил &quot;петрушку и &quot;ну, погоди&quot;<br>&lt;marquis31&gt; серьезно?<br>&lt;Graf&gt; Не, с ухмылкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419128</guid>
<pubDate>2012-09-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419128</link>
<title>Цитата #419128</title>
<description><![CDATA[*незвестный номер*: Я люблю таких как ты :*<br>*незвестный номер*: Ну ромааааааааа...<br>я: Я Вас тоже нежно люблю, вот только незадача, я - Андрей)<br>*незвестный номер*: Ой простите, но не переживайте, Андреев я тоже люблю:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419127</guid>
<pubDate>2012-09-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419127</link>
<title>Цитата #419127</title>
<description><![CDATA[Новости: Сегодня 1150 лет с зарождения российской государственности.<br><br>xxx: Прошло 1150 лет, и государственность в России продолжает зарождаться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419126</guid>
<pubDate>2012-09-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419126</link>
<title>Цитата #419126</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>У меня тут знакомого недавно &quot;ограбили&quot;, по строительным лесам, в открытое окно лоджии 5 этажа залезли, разбили пластиковую балконную дверь, перевернули всё в квартире и украли черепаху из аквариума. <br><br>xxx: <br>Гринпис, бля.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419125</guid>
<pubDate>2012-09-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419125</link>
<title>Цитата #419125</title>
<description><![CDATA[Мама: Миша, иди сюда, нам надо с тобой посоветоваться... мы выкинули твою кровать. )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419124</guid>
<pubDate>2012-09-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419124</link>
<title>Цитата #419124</title>
<description><![CDATA[Младший (5 лет) сын говорит старшей дочери (9 лет), открывая огромную коробку с деталями от конструктора (уверенным тоном):<br>- Так, Надя, инструкция нам не нужна!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419123</guid>
<pubDate>2012-09-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419123</link>
<title>Цитата #419123</title>
<description><![CDATA[она (19:28) - Зай, ты где?<br>он (19:31) - На работе...<br>она (19:32) - А че так?<br>он (19:40) - Да зарплату повысили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419122</guid>
<pubDate>2012-09-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419122</link>
<title>Цитата #419122</title>
<description><![CDATA[yyy: Мог бы мне давно и кофе заварить..<br>xxx: Дык вы больше кофе предпочитаете или давно?<br>xxx: &quot;Не желаете ли чашечку горячего, ароматного давна?&quot; :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419121</guid>
<pubDate>2012-09-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419121</link>
<title>Цитата #419121</title>
<description><![CDATA[Из комментов о запуске iPhone 5:<br>&quot;Был у меня айфон. Сенсор глючный, меню непонятное, проги только на яве, телевизор нормально не показывает, хоть и выдвижная антенна есть, и че так все по нему прутся?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419120</guid>
<pubDate>2012-09-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419120</link>
<title>Цитата #419120</title>
<description><![CDATA[ххх: Народная примета: Если у сотрудника рядом начинают скапливаться куча CD/DVD болванок, то он собирается увольняться...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419119</guid>
<pubDate>2012-09-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419119</link>
<title>Цитата #419119</title>
<description><![CDATA[Вишмилак: один раз я гуляла со знакомым алкашом. и он все решал, выпить сегодня или нет<br>Вишмилак: и такой - Господи, дай нам знак что делать!<br>Вишмилак: навстречу бомж, такой - ой, Алик, привет, а я решил пить завязать, печень отказала<br>Вишмилак: потом дальше идем, другие бомжи просят денег - такие дай на еду, мы все пропили<br>Вишмилак: дальще идем, плакат о вреде алкоголизма<br>Вишмилак: Алик такой - блин, где же знак<br>Вишмилак: видит голубь в луже. такой - О! ВОТ ОН ЗНАК! ГОЛУБЬ ПЬЕТ! ЗНАЧИТ И Я БУДУ! СПАСИБО ГОСПОДИ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419118</guid>
<pubDate>2012-09-27 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419118</link>
<title>Цитата #419118</title>
<description><![CDATA[nic_aaL: айпад поменял слово &quot;гопота&quot; на &quot;господа&quot;. какой он у меня вежливый! прямо петербуржец :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419117</guid>
<pubDate>2012-09-27 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419117</link>
<title>Цитата #419117</title>
<description><![CDATA[xxx: Всегда огорчало название яркого сине-голубого цвета - электрик. <br>xxx: Наш дядя Витя совсем других оттенков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419116</guid>
<pubDate>2012-09-27 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419116</link>
<title>Цитата #419116</title>
<description><![CDATA[Vantooth&gt; Открывал телефоном пиво, оставил в баре.<br>Илья&gt; Пичаль....<br>Vantooth&gt; В такси по пути домой нашел такой же, но розовый.<br>Vantooth&gt; Свадьба завтра.<br>Илья&gt; эти ваши новые технологии.....<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419115</guid>
<pubDate>2012-09-27 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419115</link>
<title>Цитата #419115</title>
<description><![CDATA[Солнце: Позвони мне<br>Солнце: Ну позвони же<br>Солнце: Ты что уснул там<br>Солнце: Ну позвони скорее, оч хочу тебя услышать<br>Солнце: Зааай<br>...<br>Солнце: А, все, не надо, я нашла телефон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419114</guid>
<pubDate>2012-09-27 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419114</link>
<title>Цитата #419114</title>
<description><![CDATA[xxx: я никагада ни заморачиваюсь на отнашениях, в пастели думаю только о своем рогазме<br>yyy: ну при таком подходе рогазм не заставит себя ждать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419113</guid>
<pubDate>2012-09-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419113</link>
<title>Цитата #419113</title>
<description><![CDATA[Друг: что сделать с монитором, если он не работает??77?<br>Я: crt или жк?<br>Друг: жк<br>Я: Выкинь на мусорку<br>Друг: Я его только оттуда принес]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419112</guid>
<pubDate>2012-09-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419112</link>
<title>Цитата #419112</title>
<description><![CDATA[aaa: Жена после родов малость располнела<br>ааа: Её это нервирует. Решила пить только чай для похудания<br>ааа: Накупила. Сидит пьёт. С ТОРТИКОМ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419111</guid>
<pubDate>2012-09-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419111</link>
<title>Цитата #419111</title>
<description><![CDATA[Сегодня на работе.....<br>Входящий звонок.<br>Представляюсь.<br>Приятный женский голос сообщает: &quot;Илья, мне сказали, что вы самый симпатичный и культурный человек во всей вашей компании, и я хочу вам предложить...&quot;<br>Перебиваю: &quot;Билеты в театр?&quot;<br>Женщина испуганно &quot;Нет!!! Я. Хочу предложить вам гонобобель!&quot;<br>Я, испуганно: &quot;что?&quot;<br>Она: &quot;Гонобобель!&quot;<br>Я думаю про себя: &quot;Из всех известных мне удовольствий это должно быть что-то новое.&quot;<br>Говорю: &quot;Я конечно почти согласен, но как мы будем это делать?&quot;<br>Она: &quot;Вы не знаете что такое гонобобель?&quot;<br>Я: &quot;Нет!&quot;<br>Она: &quot;Это голубика, нам завезли недорого!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419110</guid>
<pubDate>2012-09-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419110</link>
<title>Цитата #419110</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>Ashot: чем дальше, тем больше эти патентные войны напоминают детский сад<br>4dmonster: Вовсе нет! В детском саду воспитатель или нянечка быстро бы усмирили разошедшихся детишек.<br>nooze: А у нас проблема — драка нянечек!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419109</guid>
<pubDate>2012-09-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419109</link>
<title>Цитата #419109</title>
<description><![CDATA[ххх: а понял я, что всё уже, вот он финиш в жизни, когда начал здороваться с одними и теми же людьми по вечерам В ПРОБКЕ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419108</guid>
<pubDate>2012-09-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419108</link>
<title>Цитата #419108</title>
<description><![CDATA[Evangelisto: В то время как в Америке М16 это всего лишь автоматическая винтовка, то в России это вообще болт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419107</guid>
<pubDate>2012-09-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419107</link>
<title>Цитата #419107</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; у него есть дома для этого специальный рельс. Он когда с пользователем спокойно разговаривает, вяжет из этого рельса узелки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419106</guid>
<pubDate>2012-09-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419106</link>
<title>Цитата #419106</title>
<description><![CDATA[Анна: сегодня в метро на тверской пожилой дяденька, раздающий газету Метро, грооомким голосом: &quot;Товарищи, разбираем газету. Нам еще на вторую работу надо успеть&quot; )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419105</guid>
<pubDate>2012-09-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419105</link>
<title>Цитата #419105</title>
<description><![CDATA[- Первым делом, после расставания, нужно обязательно напиться с друзьями. А ты что сделал сразу после того, как вы расстались?<br><br>- Я встал посреди комнаты, снял штаны и безжалостно чесал яйца обеими руками. Смеясь при этом недобрым смехом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419104</guid>
<pubDate>2012-09-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419104</link>
<title>Цитата #419104</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Были за границей. Заходим в большой магазин, кругом полно прикольной одёжи. Пытаемся попросит продавцов кое-что примерить - смотрят круглыми глазами. Благо нашелся кто-то из персонала, понимающий английский, и объяснил нам, что это химчистка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419103</guid>
<pubDate>2012-09-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419103</link>
<title>Цитата #419103</title>
<description><![CDATA[xxx: сижу, играю в очередную рпгшку, бормочу себе под нос чтобы этакого прокачать.. Беременная жена, гладя себя по животу выдает: вот родимся и отдадим тебя папке, пусть прокачивает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419102</guid>
<pubDate>2012-09-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419102</link>
<title>Цитата #419102</title>
<description><![CDATA[xxx: да что ты знаешь про голодовку!!! я будучи студентом, живя у какой то бабульки на подселении, научился отрезать сыр и колбасу из ее холодильника нанометровой толщины, что бы не попасться!!!<br>xxx: и заворачивать обратно в пищевую пленку даже лучше чем это делали в магазине!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419101</guid>
<pubDate>2012-09-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419101</link>
<title>Цитата #419101</title>
<description><![CDATA[fr0zen1989: я достиг того возраста, когда многие знаменитости младше меня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419100</guid>
<pubDate>2012-09-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419100</link>
<title>Цитата #419100</title>
<description><![CDATA[xxx: блин, у малой проще в полках труп енота найти, нежели фломастеры]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419099</guid>
<pubDate>2012-09-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419099</link>
<title>Цитата #419099</title>
<description><![CDATA[neo: А вы, сударь, географию по магнитам на холодильнике учили, как я вижу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419098</guid>
<pubDate>2012-09-26 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419098</link>
<title>Цитата #419098</title>
<description><![CDATA[Gito: Спасибо. Большое.<br>Gito: Ты уж прости за вопросы в духе гугла. Просто ты интересней. Материшься. Злишься. Нахуй послать можешь и т.д.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419097</guid>
<pubDate>2012-09-26 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419097</link>
<title>Цитата #419097</title>
<description><![CDATA[xxx: питон волшебный язык<br>xxx: ты ему что-то сказал, он это как-то понял и что-то сделал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419096</guid>
<pubDate>2012-09-26 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419096</link>
<title>Цитата #419096</title>
<description><![CDATA[Aologos: Привез машину в автосервис, там коробка слегка барахлит. Далее разговор с добродушным автомехаником:<br>- Ага, знаем, был у моего друга джип с точно такой же проблемой.<br>- И что, решили?<br>- Решили.<br>- Как?<br>- Да, продали машину нахрен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419095</guid>
<pubDate>2012-09-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419095</link>
<title>Цитата #419095</title>
<description><![CDATA[- В ванную пойдешь - аккуратнее, пожалуйста. Там в ванне кот спит.<br>- То есть, мне мыться так, чтобы его не намочить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419094</guid>
<pubDate>2012-09-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419094</link>
<title>Цитата #419094</title>
<description><![CDATA[У подруги родился сын<br><br>Анастасия: на кого похож?<br>Светлана: хз, непонятно еще! на собаку-подозреваку, я бы сказала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419093</guid>
<pubDate>2012-09-26 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419093</link>
<title>Цитата #419093</title>
<description><![CDATA[Плейлист!!! (сначала и не заметила!):<br>Ария - &quot;Колизей&quot;<br>Колизей - &quot;Пилигрим&quot;<br>Пилигрим - &quot;Рёв моторов&quot;<br>Motorhead - &quot;Love Me Forever&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419092</guid>
<pubDate>2012-09-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419092</link>
<title>Цитата #419092</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня забыл дома сотовый. Подходит к концу мой самый спокойный рабочий день за прошедшие 7 лет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419091</guid>
<pubDate>2012-09-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419091</link>
<title>Цитата #419091</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения на &quot;Популярной механике&quot; новости о испытаниях корпорацией Hyundai салона одной из своих машин стадом бабуинов.<br>Виталик: Разве это испытания? Надо было посадить четверых школьников и сказать им, чтобы ничего не трогали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419090</guid>
<pubDate>2012-09-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419090</link>
<title>Цитата #419090</title>
<description><![CDATA[Комментарии к статье на хабре о турникете с распознаванием лица:<br><br>GeckoPelt: Вот например наденет злодей чорную маску на лицо, и понесет перед собой отрезанную голову, а?<br>ANemirovskaya: Уже ответила выше: на мёртвом лице мышцы сразу обвиснут, различий с живым слишком много.<br>GeckoPelt: Я смотрю у вас тестирование весьма тщательное было :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419089</guid>
<pubDate>2012-09-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419089</link>
<title>Цитата #419089</title>
<description><![CDATA[yyy: а на кого на охоту вышел?<br>xxx: на зомби.<br>yyy: они наступают? :(((<br>xxx: ващее<br>xxx: идешь так по коридору, а на тебя выбрасывается кто-нибудь и так: &quot;Гдеее отчет за месяяяц?&quot; или &quot;Ууу меня не раааботает мыыыышь&quot;.<br>xxx: а под конец дня уже идешь сам и в голове только одна мысль &quot;Мозгиииии... мои мозгииии...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419088</guid>
<pubDate>2012-09-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419088</link>
<title>Цитата #419088</title>
<description><![CDATA[Богдан: Пользуюсь электронной напоминалкой. Решил на работу взять термос в понедельник, чтоб чай горячий под рукой иметь. А в субботу решил еще и гарнитуру не забыть чтоб общаться когда руки работой заняты. Добавил.<br>Богдан: В результате ошалело пялился в планшет в понедельник спросонья и пытался понять зачем мне нужно &quot;термос ухи&quot; и где собственно сие чудо взять??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419087</guid>
<pubDate>2012-09-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419087</link>
<title>Цитата #419087</title>
<description><![CDATA[ear: Топаю, значитца, с работы. Впереди самозабвенно голосуют две девушки, полностью занимая неширокий тротуар. Обхожу их справа, по краю дороги. Уверенно останавливается машина - и:<br>- Девушка, вам куда?<br>- Эээ. Мне - никуда. Это вот дамы вызывали.<br>Водитель издает нечто среднее между &quot;ээ&quot; и &quot;ыы&quot; и газует.<br><br>+1 к навыку пассивного троллинга =D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419086</guid>
<pubDate>2012-09-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419086</link>
<title>Цитата #419086</title>
<description><![CDATA[xxx: ты слишком много ездишь в командировки, когда друзья, звоня на мобильник с вопросом &quot;Ты где?&quot;, уточняют город...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419085</guid>
<pubDate>2012-09-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419085</link>
<title>Цитата #419085</title>
<description><![CDATA[акуз-лингвист: намордники на своих псин одевайте, что б не жрали всякую гадость<br>FishHook: И нажопники, чтоб не срали всякую гадость.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419084</guid>
<pubDate>2012-09-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419084</link>
<title>Цитата #419084</title>
<description><![CDATA[Brainsluggg: занял денег на качалку у родителей<br>Brainsluggg: они назвали это кредитом для развития малого бицепса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419083</guid>
<pubDate>2012-09-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419083</link>
<title>Цитата #419083</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения темы &quot;Магнитная буря на Земле 22 сентября 2012 приведет к концу света&quot;<br>Первый комментарий:<br>ххх: А я шефу еще в начале года сказал, что план выполнять не нужно, все равно по итогам года некому будет отчитываться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419082</guid>
<pubDate>2012-09-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419082</link>
<title>Цитата #419082</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда-нибудь Москва растянется и соединится с Владивостоком и будет тогда один большой город Москвасток<br>yyy: судя по названию, ничего не изменится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419081</guid>
<pubDate>2012-09-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419081</link>
<title>Цитата #419081</title>
<description><![CDATA[Врачебный юмор.<br>Работал как-то в охране в больнице. Прихожу на работу, встречаю знакомого (х)ирурга.<br>х: Новость уже слышал?<br>я: Нет<br>х: Нарик с шестого этажа вниз головой сиганул<br>я: Кто обнаружил?<br>х: Я и обнаружил. Проводил собрание на первом этаже. И вдруг удар и стёкла покрываются красными пятнами, что как-то НЕПРИВЫЧНО в это время года...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419080</guid>
<pubDate>2012-09-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419080</link>
<title>Цитата #419080</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Я в поиске работы. Нашла вариант - &quot;два через два&quot;, график понравился. На следующий день появилась вакансия &quot;сутки через трое&quot;, я говорю мужу : &quot;График ещё удобнее! Целых три дня дома - класс! Надо позвонить!&quot;. Муж: &quot;Слушай, не мелочись уже! Ищи &quot;день через год!&quot;<br>УУУ: А что? Вполне реально! Снегурочкой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419079</guid>
<pubDate>2012-09-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419079</link>
<title>Цитата #419079</title>
<description><![CDATA[&quot;Стой! Ты ничего не забыл?&quot; - кричу убегающему на работу благоверному. С намёком на обязательный поцелуй перед уходом. Благоверный останавливается, вытаскивает из кармана 5 тыщ и со словами: &quot;Больше нету&quot;, убегает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419078</guid>
<pubDate>2012-09-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419078</link>
<title>Цитата #419078</title>
<description><![CDATA[Ксюша: нет. ты мне изменяешь, я знаю<br>PhoeniX: Ладно, ладно, так и быть. Я во всём признаюсь. Да... я сегодня программировал. Прости.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419077</guid>
<pubDate>2012-09-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419077</link>
<title>Цитата #419077</title>
<description><![CDATA[Письмо от сотрудницы:<br>Тема: ПРОСЬБА ВОССТАНОВИТЬ ПАПКУ<br><br>Я удалила файл<br><br>\\Server\Регионы\Питер\Не удалять\ВОСCТАНОВЛЕННО\отчет.xls<br><br>Восстановите пожалуйста<br><br>Cпасибо!<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419076</guid>
<pubDate>2012-09-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419076</link>
<title>Цитата #419076</title>
<description><![CDATA[&lt;Светлый_маг&gt; Всё, родители уехали. Теперь 3 недели можно тян домой водить!<br>*Светлый_маг вскидывает руки в победном жесте.<br>&lt;Светлый_маг&gt; Если бы я, конечно, не был нелюдимым задротом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419075</guid>
<pubDate>2012-09-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419075</link>
<title>Цитата #419075</title>
<description><![CDATA[ххх: Первый признак наступающих холодов - по всему городу разрыли трубы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419074</guid>
<pubDate>2012-09-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419074</link>
<title>Цитата #419074</title>
<description><![CDATA[С хабра (обсуждение парного программирования):<br><br>AlexanderByndyu: Можно делать ЭТО и в паре. Неужели вы никогда не звали никого на помощь, чтобы рядом с вами поседели, а вы объяснили в чем проблема?<br>anisart: Поседели от вашего кода :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419073</guid>
<pubDate>2012-09-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419073</link>
<title>Цитата #419073</title>
<description><![CDATA[С байкпоста, про то что животные предчувствуют плохие события.<br><br>xxx:<br>Каждое утро, как иду на работу, хорек начинает бесноваться в клетке и выламывать дверцу.<br>Соблазн поверить в приметы и не идти силен невероятно. Вопрос — как убедить начальство верить моему хорьку?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419072</guid>
<pubDate>2012-09-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419072</link>
<title>Цитата #419072</title>
<description><![CDATA[Звоню сейчас в ТСЖ наше. Диалог:<br>Я. Добрый вечер. Подскажите, когда отопление включат в квартирах нашего дома?<br>Дежурная. Ой, не знаем. Сами мерзнем.<br>Я. Ясно. Информации нет.<br>Дежурная. А вы знаете что?! Вы батареи трогайте. Как потеплеют - значит включили отопление...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419071</guid>
<pubDate>2012-09-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419071</link>
<title>Цитата #419071</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня очень жестокая месть для грубых продавцов - я им спасибо не говорю. ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419070</guid>
<pubDate>2012-09-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419070</link>
<title>Цитата #419070</title>
<description><![CDATA[xxx: О грамматических ошибках сообщают в личку а не в комменты. В противном случае вы рискуете потерять немного сами-знаете-чего.<br>yyy: Учту на будущее.<br>xxx: Немного Волан-де-Морта?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/419069</guid>
<pubDate>2012-09-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/419069</link>
<title>Цитата #419069</title>
<description><![CDATA[ххх: ну как вчера на вождение сходил?<br>ууу: да супер, впервые в город выехали, только я пару раз на красный проехал и на двойную сплошную вечно заезжал, что-то меня вправо косило немного :(<br>ууу: к тому же еще право и лево постоянно путал]]></description>
</item>
</channel></rss>
