<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 58</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:16:30 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/411047</guid>
<pubDate>2011-05-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411047</link>
<title>Цитата #411047</title>
<description><![CDATA[9-11: Другие дети в магазинах клянчат &quot;Купи мультфильм&quot;, а моя правильная - бежит через весь супермаркет с диском и громким вопросом &quot;Папа, СКАЧАЕШЬ мне сегодня этот мультик?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411046</guid>
<pubDate>2011-05-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411046</link>
<title>Цитата #411046</title>
<description><![CDATA[&lt;Melamory&gt; почему здесь все молчат?<br>&lt;[CiF]SlayeR&gt; Melamory а это такой чат<br>&lt;[CiF]SlayeR&gt; чат - молчат<br>&lt;[CiF]SlayeR&gt; развивает телепатические способности]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411045</guid>
<pubDate>2011-05-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411045</link>
<title>Цитата #411045</title>
<description><![CDATA[xxx: и вот теперь, через пять лет после защиты диплома, мне наконец-то пригодился матанализ: я решаю дифуравнения своей сестре, а она моет за меня посуду...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411044</guid>
<pubDate>2011-05-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411044</link>
<title>Цитата #411044</title>
<description><![CDATA[xxx: иногда мне кажется, что я - место под той известной скалой в Спарте. Всех самых некрасивых и больных мальчиков скидывают ко мне..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411043</guid>
<pubDate>2011-05-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411043</link>
<title>Цитата #411043</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне кажется что люди, которые решают где в доме будут розетки, приносят с собой карусель, долго на ней катаются и затем случайно тыкают пальцами вдоль стенок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411042</guid>
<pubDate>2011-05-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411042</link>
<title>Цитата #411042</title>
<description><![CDATA[Kisa Vorobianinov: Иногда в автоматизированных системах бизнес-логика реализуется так, что обвинять после этого женщин в бессвязности и непоследовательности - преступление]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411041</guid>
<pubDate>2011-05-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411041</link>
<title>Цитата #411041</title>
<description><![CDATA[spurs: друг(д) звонит в техподдержку платежной системы (т)<br>т: в чем заключается ваша проблема?<br>д: это у вас проблема, я деньги неделю назад положил, никуя не пришли еще<br>т: извините, в последнее время количество обратившихся клиентов увеличилось, и данные не обработалить, поэтому платежи начисляем выборочно...<br>д: выберите меня!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411040</guid>
<pubDate>2011-05-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411040</link>
<title>Цитата #411040</title>
<description><![CDATA[xxx: ну как диплом?<br>xxx: да какой диплом, тут все куда более важную проблему решают: сколько водки на выпускной брать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411039</guid>
<pubDate>2011-05-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411039</link>
<title>Цитата #411039</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В бытность студентами проходили медкомиссию.<br>Сидели стайкой девушек, щебетали перед кабинетом невропатолога.<br>Вышел врач - мужчина средних лет, окинул всех взором, выбрал двоих - меня и мою подругу.<br>В кабинете велел раздеться сверху до пояса, вытянуть руки вперед, закрыть глаза и высунуть язык.<br>Картина еще та, я понимаю.<br>Видимо, когда язык вывален наружу и глаза закрыты, да еще руки дрожат, время тянется очень долго.<br>Мы уже начали качаться и заваливаться на разные бока, когда он сказал: &quot;Можете одеваться&quot;.<br>А ОСТАЛЬНЫХ ОН ПРОСТО ЗАПУСТИЛ ГРУППОЙ И ПОСТАВИЛ ПЕЧАТИ НА СПРАВКИ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411038</guid>
<pubDate>2011-05-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411038</link>
<title>Цитата #411038</title>
<description><![CDATA[комменты к статье о полосках на теле зебры:<br>ххх: зебры, как известно, пасутся там где жарко, очень жарко. черная полоса нагревается сильнее белой. воздух над черной большей температуры чем над белой. на стыке &quot;воздухов&quot; разных температур, образуются завихрения. вот эти завихрения и охлаждают зебру<br>ууу: В особо жаркую погоду завихрения даже поднимают некоторых зебр в воздух.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411037</guid>
<pubDate>2011-05-13 19:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411037</link>
<title>Цитата #411037</title>
<description><![CDATA[Здравствуйте!<br><br>Прошу заменить мне монитор Benq FP73G, ввиду его неисправности.<br>04.05.2011 включив компьютер, монитор затрещал и начался запах гари от него.<br>Временно взял монитор с соседнего компьютера, чтобы написать данную заявку.<br>По возможности прошу предоставить монитор размером 19”, т.к. разрешение 17-ти дюймового монитора недостаточно для выполнения рабочих обязанностей (Например верстка сайта, разработанного под 19-ти дюймовые мониторы).<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411036</guid>
<pubDate>2011-05-13 18:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411036</link>
<title>Цитата #411036</title>
<description><![CDATA[black_dez: Возвращался домой. Перед домом стоит шестерка. На заднем стекле приклеен лист бумаги, а на нем надпись: «Машина хорошо видна из окна. Стреляю без предупреждения!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411035</guid>
<pubDate>2011-05-13 17:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411035</link>
<title>Цитата #411035</title>
<description><![CDATA[Art: Соседи слушают громкую музыку и занимаются сексом, так что слышно. А я пишу курсовик.<br>Почувствуй себя старым в 23 года.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411034</guid>
<pubDate>2011-05-13 17:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411034</link>
<title>Цитата #411034</title>
<description><![CDATA[ххх: а вот ты никогда не задумывался, что вдруг мы все - нпц в какой-то компьютерной игре будущего с полной свободой действия, и потому весь мир просчитывается? Что вот кто-то проходит миссию, скажем, убить террориста Бен Ладена, а потом выключит комп (в 2012, скажем). И что тогда будет? И вообще, зачем тогда что-то делать?<br>ууу: совсем крышей поехал. учи матан, завтра модуль, преподу похуй, что он непись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411033</guid>
<pubDate>2011-05-13 17:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411033</link>
<title>Цитата #411033</title>
<description><![CDATA[xxx: шла на кухню попить воды. чистых стаканов не оказалось, решила помыть один. о чём-то задумалась. когда пришла в себя смотрю - уже всю посуду перемыла. а мама же меня всегда предупреждала: &quot;юля, не витай в облаках&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411032</guid>
<pubDate>2011-05-13 17:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411032</link>
<title>Цитата #411032</title>
<description><![CDATA[xxx: понял, какой я задрот, когда попугай начал орать голосом из Call of duty 4 &quot;В воздухе наш беспилотный разведчик!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411031</guid>
<pubDate>2011-05-13 17:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411031</link>
<title>Цитата #411031</title>
<description><![CDATA[ххх: Одел обручальное кольцо. Получил +100 к вниманию противоположного пола. Где логика?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411030</guid>
<pubDate>2011-05-13 16:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411030</link>
<title>Цитата #411030</title>
<description><![CDATA[mvsh: Забыл выключить видеорегистратор на стоянке. Теперь у меня есть 16 гиг охуительного ночного дождя!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411029</guid>
<pubDate>2011-05-13 16:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411029</link>
<title>Цитата #411029</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>&quot;Серьёзной преуспевающей компании нужен водитель со своим авто представительского класса&quot;.<br>Так и хочется добавить &quot;...и дырокол&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411028</guid>
<pubDate>2011-05-13 16:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411028</link>
<title>Цитата #411028</title>
<description><![CDATA[ччч: у нас на первом этаже в общаге висит объявление:<br>такого то числа на субботник требуются 4 мальчика и 2 девочки<br><br>ччч: остается только дописать - и видеокамера)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411027</guid>
<pubDate>2011-05-13 16:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411027</link>
<title>Цитата #411027</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас дома живет кот. <br>xxx: Зовут Самаэль Винсент ван Гог. <br>xxx: Потому что он умудрился САМ отгрызть себе ухо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411026</guid>
<pubDate>2011-05-13 16:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411026</link>
<title>Цитата #411026</title>
<description><![CDATA[xxx: Я ленивая, алчная, конфликтная и не люблю людей.<br>xxx: Пишу резюме и понимаю, что еще и врунья.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411025</guid>
<pubDate>2011-05-13 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411025</link>
<title>Цитата #411025</title>
<description><![CDATA[snorapp:<br>Все-таки когда я вижу в Facebook автоматические сообщения формата «Петру Оболонскому и Матвею Ленскому нравится ссылка», я невольно вздрагиваю: типа, в сравнении с каторгой?…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411024</guid>
<pubDate>2011-05-13 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411024</link>
<title>Цитата #411024</title>
<description><![CDATA[uu: я устал морально<br>maxwebz: я устал аморально<br>uu: аморально? это как?<br>maxwebz: заебался!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411023</guid>
<pubDate>2011-05-13 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411023</link>
<title>Цитата #411023</title>
<description><![CDATA[xxx: Если бы ты заметил, что твой друг красит ногти лаком, какая бы у тебя была реакция?<br>yyy: молниеносная!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411022</guid>
<pubDate>2011-05-13 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411022</link>
<title>Цитата #411022</title>
<description><![CDATA[xxx: Скачал пиратскую книгу в pdf, которую защитили паролем. <br>xxx: Скачал прогу для взлома паролей. <br>xxx: Скачал кряк для взлома проги для взлома паролей. <br>xxx: Теперь борюсь с ощущением своей глубокой безнравственности...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411021</guid>
<pubDate>2011-05-13 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411021</link>
<title>Цитата #411021</title>
<description><![CDATA[xxx: смотрю внутренние камеры со старой работы, которые в онлайн режиме вещают<br>xxx: постоянно то никого, то бутылки пива и упаковки пиццы в мусорке<br>xxx: работа явно кипит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411020</guid>
<pubDate>2011-05-13 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411020</link>
<title>Цитата #411020</title>
<description><![CDATA[ХХХ: а я завтра пойду-таки лечить зубы впервые (в прошлый раз сорвалось). так что у меня день будет не столь крут<br><br>YYY: Ничо, сейчас хорошая эвтаназия<br>YYY: анестезия в смысле]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411019</guid>
<pubDate>2011-05-13 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411019</link>
<title>Цитата #411019</title>
<description><![CDATA[lll: Лягушки не могут эффективно пережёвывать пищу и использовать язык для того, чтобы протолкнуть её в горло. Вместо этого они толкают пищу своими глазами, втягивая их в череп специальными мышцами — поэтому лягушки часто моргают во время еды.<br>222: я ЛЯГУШКО]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411018</guid>
<pubDate>2011-05-13 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411018</link>
<title>Цитата #411018</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня правило простое: если ливень за окном застал меня дома - на работе не ждите. Если ливень застал меня на работе - можно не ждать домой (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411017</guid>
<pubDate>2011-05-13 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411017</link>
<title>Цитата #411017</title>
<description><![CDATA[xxx: что такое СТО?<br>yyy: ну вот, а еще IT-шник,- это Chief Technology Officer<br>xxx: Видишь ли, я простой разработчик ПО и поэтому по роду службы общаюсь максимум с Chief Technology Прапорщик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411016</guid>
<pubDate>2011-05-13 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411016</link>
<title>Цитата #411016</title>
<description><![CDATA[arxont: И вообще. Серверная должна выглядеть так, чтобы не было стыдно пригласить другого админа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411015</guid>
<pubDate>2011-05-13 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411015</link>
<title>Цитата #411015</title>
<description><![CDATA[Selena: А я чуть умом не тронулась 1-го мая. Не спалось с утра, да и мелкая встала. Дача и все такое. Ну пошли мы с ней ветки попугаям резать и одуванчики выкапывать, чтобы Костяна не будить. Копаемся такие, а мимо нас на квадрациклах мужики тудыть-сюдыть, раза три проехали. Я подумала, что народ просто еще не ложился, 8 утра же. И тут они около нас останавливаются, а у них в руках ружье и сачок огромный... Я перетрусила, мелкую за спину, мотыгу покрепче перехватила. А мужики жалобно так: Девушка, у нас павлинчик съeбался, Вы не видали?<br>Я остолбенела, честно говоря, и на автомате: Какой павлинчик?<br>Они: Жирный, летать умеет, самка....<br>Оказалось, что это зоотехники из ближайшего дома отдыха перепились накануне и у них сбежал павлин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411014</guid>
<pubDate>2011-05-13 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411014</link>
<title>Цитата #411014</title>
<description><![CDATA[Вакансия со скрытым смыслом: &quot;Требуются водители с личными авто, для транспортного обслуживания орг-ий&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411013</guid>
<pubDate>2011-05-13 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411013</link>
<title>Цитата #411013</title>
<description><![CDATA[xxx: Звонит муж: &quot;выгляни с балкона&quot;! <br>xxx: Думаю, он &quot;я тебя люблю&quot; на асфальте написал. <br>xxx: А он - &quot;видишь,где я стою,тут наш wifi ловится&quot;. <br>xxx: Романтика! )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411012</guid>
<pubDate>2011-05-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411012</link>
<title>Цитата #411012</title>
<description><![CDATA[Gregory: Это называется «предварительные лайки», когда лайкаешь еще до того, как кто-то откоментил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411011</guid>
<pubDate>2011-05-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411011</link>
<title>Цитата #411011</title>
<description><![CDATA[В магазине выбираю плеер. Консультант (к) и я.<br>К: Здравствуйте, по каким характеристикам вы бы хотели подобрать себе плеер?<br>Я: Да мне бы хотелось, чтобы погромче...<br>К: Громкость - это не главное, по каким характеристикам вы бы хотели подобрать плеер?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411010</guid>
<pubDate>2011-05-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411010</link>
<title>Цитата #411010</title>
<description><![CDATA[Работаю зав складом, у нас два складских помещения, но телефон только в одном.Пока ездил на дальний склад, звонила менеджер из офиса. Я приехал, мне говорят ребята: Тебе Полина звонила, что-то срочно хотела. Звоню.<br>- Полина, вы что-то хотели?<br>- Нет, ты так долго не перезванивал, что я дочитала твое письмо до конца и там все было написано. И трубку повесила.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411009</guid>
<pubDate>2011-05-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411009</link>
<title>Цитата #411009</title>
<description><![CDATA[ххх: вот что нашла: &quot;«Бескрылый гусенок» - психоделический мультфильм, снятый по чукотской сказке. Там постоянно человек отрывает себе голову, чтобы из его туловища вылетали птицы. А несчастного гусенка то закапывает живьем лиса, то спускают в ад мыши, превращающиеся в тараканов… В общем, за 10 минут мультфильма Свердловская киностудия могла легко сделать из ребенка неврастеника.&quot;<br>ххх: мне кажется, стоит посмотреть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411008</guid>
<pubDate>2011-05-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411008</link>
<title>Цитата #411008</title>
<description><![CDATA[ххх: знаешь, что такое удаленное администрирование?<br>ууу: примерно, а что?<br>ххх: удаленное администрирование - это когда приходит секретарша и говорит: &quot;я там сейчас бумажку на печать пущу, когда она вылезет, я тебе крикну, ты ее перевернешь и опять засунешь в принтер&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411007</guid>
<pubDate>2011-05-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411007</link>
<title>Цитата #411007</title>
<description><![CDATA[xxx: Приехала тёща, переставила на кухне все, в комнатах обстановку поменяла. <br>xxx: Как ей объяснить, что за чужим компом ярлыки на рабочем столе не трогают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411006</guid>
<pubDate>2011-05-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411006</link>
<title>Цитата #411006</title>
<description><![CDATA[ххх: А как же &quot;женщина любит ушами&quot;?<br>ууу: В эпоху интернета, женщина любит глазами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411005</guid>
<pubDate>2011-05-13 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411005</link>
<title>Цитата #411005</title>
<description><![CDATA[xxx: И всё-таки американцы счастливый народ.<br>xxx: Сами придумали, сами вырастили, сами воспитали, сами гонялись, сами убили и сами радуются...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411004</guid>
<pubDate>2011-05-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411004</link>
<title>Цитата #411004</title>
<description><![CDATA[ххх: встал с утра, сделал дейлик<br>ууу: для меня встать с утра это уже дейлик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411003</guid>
<pubDate>2011-05-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411003</link>
<title>Цитата #411003</title>
<description><![CDATA[С женского форума в теме о минете:<br><br>&gt; да ) я тоже люблю ))<br>&gt; мой зайка сначала не хотел, отказывался, вроде как я девушка и ему стремно было что я это делаю<br><br>Эээ, а раньше ему кто делал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411002</guid>
<pubDate>2011-05-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411002</link>
<title>Цитата #411002</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня уже кончаются тряпочки, в которые мне стоит молчать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411001</guid>
<pubDate>2011-05-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411001</link>
<title>Цитата #411001</title>
<description><![CDATA[xxxx(18:00:02): запарился чего-то я. Айда сервак уже загасим :)<br>yyyy(18:00:34): народу сказали в семь.<br>xxxx(18.01.22): тебе основной NTP-сервер перевести? Будет у всех семь :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411000</guid>
<pubDate>2011-05-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411000</link>
<title>Цитата #411000</title>
<description><![CDATA[&lt;sh&gt; Ну почему перед днем рождения нельзя забэкапить квартиру? =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410999</guid>
<pubDate>2011-05-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410999</link>
<title>Цитата #410999</title>
<description><![CDATA[XXX 10:57: при попытке создать такую же папку пишет что такая же папка существует]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410998</guid>
<pubDate>2011-05-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410998</link>
<title>Цитата #410998</title>
<description><![CDATA[worms: хочу жрать, спать и девушку!<br>worms: которая приготовить жрать, уложит спать и будет качать моего перса<br>Diesel: *facepalm*<br>worms: думаешь, перса низя доверять девушкам?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410997</guid>
<pubDate>2011-05-12 16:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410997</link>
<title>Цитата #410997</title>
<description><![CDATA[xxx: как думаешь, в мае бывает так тепло, чтобы загарать можно было?<br>yyy: бывает, конечно. особенно это часто с погодой случается в те годы, когда нужно поступать универ (выпускные в школе + готовиться к вступительным) или писать диплом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410996</guid>
<pubDate>2011-05-12 16:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410996</link>
<title>Цитата #410996</title>
<description><![CDATA[ххх: Приходила в гости племянница 5 лет, принесла с собой крысу, которая у нее пару недель живет. Крыса большая, откормленная, вся белая, а на спине серая полоса. <br><br>Я: Какая у Маши крыса забавная, и расцветка такая необычная, серый подшерсток на спине.<br>Мама: Ага, раньше на спине шерсть черная была.<br>Я: А почему теперь серая?<br>Мама: Жизнь у нее тяжелая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410995</guid>
<pubDate>2011-05-12 16:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410995</link>
<title>Цитата #410995</title>
<description><![CDATA[xxx: сел за комп, поставил перед собой картошечку с укропчиком, селедочку рядом, хлебушек, фасольку в томатном соусе, чаек, прянички положил и тут по стене в пятнадцати сантиметрах от тебя выползает огромный такой жирнющий таракан.<br>xxx: после этого даже его не убить хочется. хочется ему уебать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410994</guid>
<pubDate>2011-05-12 16:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410994</link>
<title>Цитата #410994</title>
<description><![CDATA[ххх: Вчера ловила букет невесты. )<br>ххх: Поймала, но потом отдала другой девочке, у которой весь день ничего не складывалось. Себе только одну розочку взяла. )<br>ууу: Правильно, чтобы девочке в букете осталось четное число цветов.<br>ууу: удружила. xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410993</guid>
<pubDate>2011-05-12 16:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410993</link>
<title>Цитата #410993</title>
<description><![CDATA[Из объяснительной &quot;......я упал и нанес себе травму по неосторожности головного мозга&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410992</guid>
<pubDate>2011-05-12 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410992</link>
<title>Цитата #410992</title>
<description><![CDATA[XXX: проект - это жопа, а требования заказчика - форточка и вот зачастую нам надо эту жопу пропихнуть в эту форточку<br>Белая рысь: Вообще, если быть точным, надо форточку засунуть в жопу, потому что проект должен содержать в себе все требования, а не наоборот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410991</guid>
<pubDate>2011-05-12 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410991</link>
<title>Цитата #410991</title>
<description><![CDATA[Lexw said:<br>Не понял. Я хочу обычный городской номер. Но по ип телефонии. И спрашиваю, кто из тюменских провайдеров может это предоставить. Вы мне предлагаете стать провайдером, купить лицензии, номерную емкость и таки получить желаемое? Вы случайно не гентушник? ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410990</guid>
<pubDate>2011-05-12 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410990</link>
<title>Цитата #410990</title>
<description><![CDATA[Подруге(П) отдают квартиру, мол, живи доча сама.<br><br>П: Вот я только не знаю, смогу ли прожить на 20 штук в месяц.<br>Я: В принципе да, а мать тебе коммунальные не будет оплачивать?<br>П: Да нет, еду, счета и одежду мама будет оплачивать, но 20 штук на погулять...<br><br>Вот так и просыпается у студентов классовая ненависть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410989</guid>
<pubDate>2011-05-12 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410989</link>
<title>Цитата #410989</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости &quot;В Японии изобрели устройство для имитации поцелуев&quot;:<br><br>...Как сообщается, с помощью этого устройства &quot;поцеловаться&quot; могут двое интернет-пользователей, которые находятся на удалении друг от друга...<br><br>ххх: Лучше бы изобрели устройство которое может дать по морде через итернет. Вещь была бы весьма актуальная.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410988</guid>
<pubDate>2011-05-12 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410988</link>
<title>Цитата #410988</title>
<description><![CDATA[xxx: Что такое рекурсия?<br>yyy: Самовывоз процедуры или функции.<br>yyy: Самовызов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410987</guid>
<pubDate>2011-05-12 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410987</link>
<title>Цитата #410987</title>
<description><![CDATA[Andronix: недавно видел новые флешки в форме ректальных свеч...<br>Jax: а в чем прикол?<br>Andronix: продавец объяснил, что в случае маски-шоу они легко и быстро прячутся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410986</guid>
<pubDate>2011-05-12 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410986</link>
<title>Цитата #410986</title>
<description><![CDATA[xxx: иду я по кладбищу, цветочки относить. <br>xxx: смотрю: из-под могилы что-то роет наружу.<br>xxx: потом что-то розовое выбирается наружу...<br>xxx: крот, сука (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410985</guid>
<pubDate>2011-05-12 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410985</link>
<title>Цитата #410985</title>
<description><![CDATA[GOLD: Прочитал что начала продаваться новая версия коктеля ягуар голд. Кто знает где в туле продается?<br>Tensi: хозтовары, отдел &quot;бытовая химия&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410984</guid>
<pubDate>2011-05-12 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410984</link>
<title>Цитата #410984</title>
<description><![CDATA[sdirit: никогда не был высокого мнения об умственном развитии тех, кто в лифтах пишет, но надпись &quot;тот кто это написал получит пизды&quot; заставила задуматься...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410983</guid>
<pubDate>2011-05-12 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410983</link>
<title>Цитата #410983</title>
<description><![CDATA[xxx: Всем привет. Надо продвинуть в поисковиках сайт по запчастям. Есть здесь SEO-специалисты?<br>yyy: Они все ушли к контрольной по алгебре готовиться :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410982</guid>
<pubDate>2011-05-12 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410982</link>
<title>Цитата #410982</title>
<description><![CDATA[xxx: тебе детей доверять нельзя, как и мне обед<br>yyy: думаешь сожгу все-таки?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410981</guid>
<pubDate>2011-05-12 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410981</link>
<title>Цитата #410981</title>
<description><![CDATA[после просмотра сериала, в котором один из героев после аварии не может вспомнить последний год своей жизни, мне с ужасом подумалось: какая страшная вещь, такая вот амнезия - и себя вроде помнишь, и друзья-родственники чем могут помогают, а пароли-то, ПАРОЛИ! как восстанавливать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410980</guid>
<pubDate>2011-05-12 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410980</link>
<title>Цитата #410980</title>
<description><![CDATA[ххх: ага. а потом прибегут индейцы и снимут с тебя скайп!<br>ххх: ой! скальп*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410979</guid>
<pubDate>2011-05-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410979</link>
<title>Цитата #410979</title>
<description><![CDATA[ххх: пришел с армии. зашел в контакт<br>ххх: смотрю на свой статус - &quot;Пойду от армии отмажусь, скоро буду :)&quot;<br>ххх: Обновлено 365 дней назад.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410978</guid>
<pubDate>2011-05-12 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410978</link>
<title>Цитата #410978</title>
<description><![CDATA[XXX: BUG constant check is required here because of architecture proёb<br>YYY: Да, то место не чинят исключительно из-за удачной формулировки комментария]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410977</guid>
<pubDate>2011-05-12 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410977</link>
<title>Цитата #410977</title>
<description><![CDATA[xxx: Не знаешь, что написать девушке? <br>xxx: Напиши ей курсовую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410976</guid>
<pubDate>2011-05-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410976</link>
<title>Цитата #410976</title>
<description><![CDATA[Светлана: знала бы ты, какой бесподобный абрикосовый кекс лежит сейчас у меня на кузне<br>Светлана: и я его не ем, потому что моя цель - 45 кг<br>Дарья: АААААА<br>Дарья: я знала!!!!!!!!<br>Светлана: что? (<br>Светлана: что я вешу больше 45 кг? (<br>Дарья: Я знала, что у тебя дома кузня!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410975</guid>
<pubDate>2011-05-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410975</link>
<title>Цитата #410975</title>
<description><![CDATA[xxx: У тебя есть свинец?<br>yyy: могу найти, а тебе зачем?<br>xxx: наногири хочу сделать.<br>yyy: уже и наногири придумали?<br>xxx: На ноги гири*....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410974</guid>
<pubDate>2011-05-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410974</link>
<title>Цитата #410974</title>
<description><![CDATA[xxx: сижу щас, тетрадку листаю и думаю, почему в ней нет оглавления<br>xxx: с гиперссылками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410973</guid>
<pubDate>2011-05-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410973</link>
<title>Цитата #410973</title>
<description><![CDATA[Работаю с печатными платами. Как-то по дороге на работу понял, что мне на майские праздники нужно как следует отдохнуть. Пока ждал светофор, взглянул на полоски пешеходного перехода Х-образного перекрестка и первая ассоциация была, что это посадочное место под БОЛЬШУЮ планарную микросхему.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410972</guid>
<pubDate>2011-05-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410972</link>
<title>Цитата #410972</title>
<description><![CDATA[xxx: zzz недавно из армии вернулся, надо бы с ним встретиться, увидеться<br>yyy: да он как приехал, только бухает, его там научили<br>xxx: научили? ну так пусть придет, покажет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410971</guid>
<pubDate>2011-05-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410971</link>
<title>Цитата #410971</title>
<description><![CDATA[Katezlo: Горите в аду, бессердечные пидарасы, складывающие мокрый зонт на сиденье троллейбуса. <br>Katezlo: У вас нет души, зато у меня есть мокрая жопа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410970</guid>
<pubDate>2011-05-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410970</link>
<title>Цитата #410970</title>
<description><![CDATA[xxx: Где купить одностороннюю монетку?<br>xxx: Мне третью неделю подряд выпадает не идти в универ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410969</guid>
<pubDate>2011-05-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410969</link>
<title>Цитата #410969</title>
<description><![CDATA[xxx: Чувак, привет. Ты на Visual Basic кодишь?<br>yyy: ни за что<br>xxx: простые задания уровня 1 курса универа сделать надо. за деньги<br>yyy: даже за деньги<br>xxx: да что вы сговорились!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410968</guid>
<pubDate>2011-05-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410968</link>
<title>Цитата #410968</title>
<description><![CDATA[Lotta: Ушла на ночь к парню, звонит с утра мама и говорит: Позвони бабушке, только скажи что ты дома и делаешь уроки!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410967</guid>
<pubDate>2011-05-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410967</link>
<title>Цитата #410967</title>
<description><![CDATA[aaa: Ты случайно не знаешь, что за еденица измерения такая - wtf/m?<br>bbb: Знаю. Измеряет качество программерского кода. What's the fuck в минуту.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410966</guid>
<pubDate>2011-05-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410966</link>
<title>Цитата #410966</title>
<description><![CDATA[Она: Ты знаешь, я так пожалела что при прошлом переезде не купила себе ту сумку за 3000р.<br>Он: А что такое?<br>Она: Ну она такая удобная была, вместительная, сделана качественно.<br>Он: Неужели что-то в лесу сдохло.<br>Она: Просто у неё такой цвет был классный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410965</guid>
<pubDate>2011-05-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410965</link>
<title>Цитата #410965</title>
<description><![CDATA[xxx: А вот ты не жалеешь что на одного прынца меньше стало? :)<br>ууу: Вот все говорят: принца, принца хочу. А я выйду за скромного революционера. И капец этим прынцессам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410964</guid>
<pubDate>2011-05-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410964</link>
<title>Цитата #410964</title>
<description><![CDATA[welshowski: Вот моя учительница биологии слова &quot;овуляция&quot;, &quot;клитор&quot;, &quot;пенис&quot; просто без рюмочки и сказать не могла.<br>alexpaknix: Какие у Вас были интересные отношения с учительницей!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410963</guid>
<pubDate>2011-05-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410963</link>
<title>Цитата #410963</title>
<description><![CDATA[&lt;forgotten_dream&gt; да ну<br>&lt;forgotten_dream&gt; 1 мая - это круто<br>&lt;forgotten_dream&gt; помню мелкая была с папой на демонстрации ходила<br>&lt;forgotten_dream&gt; было много сирени<br>&lt;forgotten_dream&gt; все было зеленое, солнце<br>&lt;forgotten_dream&gt; я у папы на шее<br>&lt;forgotten_dream&gt; в общем-то ничего не изменилось<br>&lt;forgotten_dream&gt; я у папы на шее)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410962</guid>
<pubDate>2011-05-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410962</link>
<title>Цитата #410962</title>
<description><![CDATA[&lt;Васян&gt; В игра Portal главная героиня Челл бегала в оранжевой курточке. В игре Portal-2 она курточку сняла и бегает теперь в белой маечке. Прикинь, да?<br>&lt;Чучундра&gt; С нетерпением ждёшь портал-3?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410961</guid>
<pubDate>2011-05-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410961</link>
<title>Цитата #410961</title>
<description><![CDATA[&lt;Graf&gt; Знаешь, я программист. Если на сарае написано хуй, то там должен быть хуй. В крайнем случае - указатель на хуй.<br>&lt;Graf&gt; Если там дрова - то какой-то пидорас переопределил тип &quot;хуй&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410960</guid>
<pubDate>2011-05-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410960</link>
<title>Цитата #410960</title>
<description><![CDATA[xxx: Не люблю нокии только за одно - зачем мне каждый вечер, когда ставлю будильник, мне говорят, что спать осталось 3 часа?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410959</guid>
<pubDate>2011-05-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410959</link>
<title>Цитата #410959</title>
<description><![CDATA[t00r: был на тренинге личностного роста. оказалось секта<br>t00r: было весело и бесплатно<br>t00r: потом они захотели денег и чтоб я не пил в аудитории]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410958</guid>
<pubDate>2011-05-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410958</link>
<title>Цитата #410958</title>
<description><![CDATA[111: по древней японской легенде, человек, сложивший 1000 журавликов из бумаги, может загадать желание, которое обязательно исполнится!<br>222: по древней русской легенде, человек, сложивший 1000 журавликов из бумаги, может заебаться.<br>111: по практике, тянущейся издревле, русский человек может заебаться на ровном месте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410957</guid>
<pubDate>2011-05-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410957</link>
<title>Цитата #410957</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ eprst2000:<br><br>Когда я прихожу со смены, то мама спрашивает: «Как прошел день, доченька?» У нее есть вот эта непередаваемая черта, которую она, наверное, заимствовала из американских фильмов. Это когда герой лежит с оторванными руками и ногами, у него кишки намотаны вокруг шеи и торчит собственная печень изо рта, а его спрашивают: «Джон, ты в порядке?»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410956</guid>
<pubDate>2011-05-11 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410956</link>
<title>Цитата #410956</title>
<description><![CDATA[111: у меня комп глючит, что делать???<br><br>ответы:<br>222: у меня машина не заводится, в чем причина?<br>333: хочу похудеть, но не получается, что делать?<br>444: я поссорился с женой, не понимаю, почему?<br>555: сварил пельмени, получилось невкусно, почему так?<br>666: я заболел, как мне вылечиться?<br><br>111: вы что дибилы штоль? это форум про кампы а не для тупых домахозяек как вы!!!! мне нужен конкретный ответ на конкретный вопрос!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410955</guid>
<pubDate>2011-05-11 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410955</link>
<title>Цитата #410955</title>
<description><![CDATA[xxx: как ты думаешь, мой клуб анонимных сисадминов будет пользоваться успехом?<br>yyy: &quot;Здравствуйте, меня зовут Вова и я сисадмин 7 лет&quot;.<br>yyy: хором - &quot;Здравствуй Вова&quot;.<br>yyy: &quot;я уже месяц не патчил под FreeBSD, сбрил годовалую бороду и выкинул старый свитер с оленями&quot;.<br>yyy: &quot;Вы на пути к выздоровлению! Вот вам антистрессовая дискетка, сломайте её в знак своей непоколебимости!&quot;<br>yyy: в общем, я твой первый клиент)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410954</guid>
<pubDate>2011-05-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410954</link>
<title>Цитата #410954</title>
<description><![CDATA[GK: Теперь великолепные самурайские мечи, выкованные в округе Фукусима, получили дополнительный урон радиацией.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410953</guid>
<pubDate>2011-05-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410953</link>
<title>Цитата #410953</title>
<description><![CDATA[xxx: сижу с братом в одной комнате и разговариваю по телефону с парнем<br>xxx: говорю ему : «Зайка моя, я тебя люблю»<br>xxx: брат как подорвался и на всю квартиру: «Мам! А почему у Оли есть заяц, а мне хомяка завести нельзя?!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410952</guid>
<pubDate>2011-05-11 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410952</link>
<title>Цитата #410952</title>
<description><![CDATA[roizman@lj:<br>Позвонили из какого-то модного гастрономического журнала:<br><br>- Евгений Вадимович, мы проводим опрос: Вы можете вспомнить, какой алкогольный напиток произвел на вас самое сильное впечатление?<br><br>- А чего тут вспоминать, — отвечаю, — портвейн &quot;Агдам&quot;, на Уралмаше, за забором шестой овощебазы в 1976 году!<br><br>И понял, что от меня ждали, видимо, какого-то другого ответа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410951</guid>
<pubDate>2011-05-11 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410951</link>
<title>Цитата #410951</title>
<description><![CDATA[на днях зашла соседка и увидела нашего котопса:<br>- ух ты какой хорошенький, а давайте его спарим! у моей кошки как раз течка, пусть заходит поиграть.<br>ну что нам жалко чтоле. запустили к ней котопса, через 15 минут звонок:<br>- заберите его обратно.<br>- э.. уже?<br>- он мою кошку трахает!<br>- а вы что хотели?<br>- я думала, они поиграют и все, а он берет ее зубами за загривок и трахает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410950</guid>
<pubDate>2011-05-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410950</link>
<title>Цитата #410950</title>
<description><![CDATA[Google ВиО:<br>Q: Какой еще фильм есть в стиле &quot;Трансформеры&quot;?)<br>A: IRON MAN 1, 2<br>TERMINATOR 1, 2, 3, 4<br>ROBOCOP 1, 2<br>Кин-дза-дза<br>Трансформеры 2<br>Ну погоди (выпуск 14)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410949</guid>
<pubDate>2011-05-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410949</link>
<title>Цитата #410949</title>
<description><![CDATA[Новости: &quot;По словам Обамы, о местоположении бин Ладена стало известно на прошлой неделе, а 1 мая он был убит. В ходе спецоперации никто из ее участников не пострадал. &quot;<br><br>xxx: Угу, судя по всему бин Ладен от участия в операции отказался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410948</guid>
<pubDate>2011-05-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410948</link>
<title>Цитата #410948</title>
<description><![CDATA[xxx: В истории современного российского шоу-бизнеса я бы выделил два поворотных момента - первый, это когда парикмахеры стали называться стилистами, а второй - когда они запели.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410947</guid>
<pubDate>2011-05-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410947</link>
<title>Цитата #410947</title>
<description><![CDATA[Larik: сетка на 15 компов<br>Larik: сервера нет<br>Larik: маршрутизатора нет<br>glendor: населена вирусами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410946</guid>
<pubDate>2011-05-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410946</link>
<title>Цитата #410946</title>
<description><![CDATA[FeDя:<br>Лежу в больничке, мне тут страшно, зашел сегодня в туалет, в унитазе кровь и лежит 3 самореза... Не знаю чего ждать дальше, не могу спать, лежу с вилкой под одеялом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410945</guid>
<pubDate>2011-05-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410945</link>
<title>Цитата #410945</title>
<description><![CDATA[Лиска:<br>поговори со мной...<br>давай о чём-нибудь душевном<br><br>Кот:<br>бля... ну заебись тему придумала!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410944</guid>
<pubDate>2011-05-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410944</link>
<title>Цитата #410944</title>
<description><![CDATA[Аккаунт менеджер: Добрый день! Вам удалось ознакомиться с представленной сметой?<br><br>Клиент: Да, я открыла, ахуела и закрыла. Не готова сейчас это обсуждать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410943</guid>
<pubDate>2011-05-11 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410943</link>
<title>Цитата #410943</title>
<description><![CDATA[script: мне наверно снилось что-то очень интересное, если я во сне наволочку с подушки снял]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410942</guid>
<pubDate>2011-05-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410942</link>
<title>Цитата #410942</title>
<description><![CDATA[Алчи: Энтузиазм зашкаливает. Вчера ночью вышел на балкон покурить, увидел на крыше магазина продолговатый зеленый светящийся предмет. Минуту горит ровно, потом 4 секунды разгорается ярче и пульсирует. Я за ним долго наблюдал, строил предположения, что бы это могло быть, потом сходил в гараж за лестницей, отвернул палкой камеру наблюдения, приставил лестницу к крыше магазина, упал, здорово поранил ногу, ударился головой, на крыше столкнулся с двумя пъяными камрадами, которые тоже вылезли посмотреть, что это за хрень. Когда мы её нашли(в час ночи), с балконов человек пять спросили, что это такое. Видимо, тоже были заинтересованы неизвестным зеленым сиянием.<br>Dron: И что это было?<br>Алчи: Стеклянная палочка со светодиодом и батарейкой. Узнать бы. какая сволочь её туда закинула.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410941</guid>
<pubDate>2011-05-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410941</link>
<title>Цитата #410941</title>
<description><![CDATA[Мой стол на работе — в двух метрах от двери, лицом ко входу. Всякий, кто даже просто приоткрывает дверь, первым делом видит меня.<br><br>Сегодня днём.<br>Дверь резко открывается, за ней стоит характерного вида молодой человек в кожаной куртке, спортивных штанах и чёрной вязанной шапке. Возможно (я оптимист), студент факультета физкультуры и спорта. Первая моя мысль: «Кто пустил сюда этого гопника?» Спрашивает:<br>— Тут кафе или чё?<br>Я смотрю на него, изменившись в лице.<br>— Тут написано [кивает в сторону таблички] «Кафе»…<br>Я продолжаю смотреть на него.<br>— А-а… [смотрит на табличку] кафе… дра…<br>Уходит.<br>Табличка на двери гласит: «Кафедра теоретической и ядерной физики».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410940</guid>
<pubDate>2011-05-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410940</link>
<title>Цитата #410940</title>
<description><![CDATA[Dero: Восславим же господа за то, что для сочетаний Ctrl+C - Ctrl+V не надо переключать раскладку клавиатуры. Для остальных, конечно, тоже не надо, но за эти два - восславим.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410939</guid>
<pubDate>2011-05-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410939</link>
<title>Цитата #410939</title>
<description><![CDATA[xxx: осматриваем труп закоченевший и слегка погрызенный. <br>xxx: три немаленьких собаки явно намекают что они нашли первые и нехрен на чужое добро разевать...<br>xxx: после фразы в их адрес: &quot;хорош гавкать, рассказывайте чего видели&quot; мгновенно исчезают за сугробами и больше не появляются.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410938</guid>
<pubDate>2011-05-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410938</link>
<title>Цитата #410938</title>
<description><![CDATA[[Purpleblood] а у меня радость =3<br>[Purpleblood] мне электрогитарку подарили<br>[Ahalay] шикарно<br>[Ahalay] будешь как мой сосед-мудак<br>[Ahalay] играть целый день (=<br>[Purpleblood] я не умею<br>[Ahalay] он тоже<br>[Ahalay] сучара]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410937</guid>
<pubDate>2011-05-10 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410937</link>
<title>Цитата #410937</title>
<description><![CDATA[ххх: Учусь в паре шагов от Красной Площади. Перед экзаменом по отечественной истории 20го века учила эту историю всю ночь, готовилась. Устала страшно, с утра голова ничего не соображает. Поехала в универ, выхожу из метро, краем глаза замечаю, что со мной из метро выходит Ленин. Вполне себе живой такой, на солнце щурится, мне улыбается. Ну все, думаю, беда. Переучилась. А он приму закурил и пошел с туристами на площади фотографироваться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410936</guid>
<pubDate>2011-05-10 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410936</link>
<title>Цитата #410936</title>
<description><![CDATA[ххх: Учёным удалось стереть память морской улитки<br>Разве не о том же мечтают ветераны войны, жертвы изнасилования и другие люди, ставшие свидетелями чего-то ужасного?<br>ххх: хм. я думаю, все-таки немного не об этом они мечтают.<br>ххх: я думаю, что не все ветераны мечают о том, чтобы улитке стерли память]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410935</guid>
<pubDate>2011-05-10 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410935</link>
<title>Цитата #410935</title>
<description><![CDATA[ххх: Что у нас на ужин, милая?<br>ууу: ролтон, потому что милая хуево готовит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410934</guid>
<pubDate>2011-05-10 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410934</link>
<title>Цитата #410934</title>
<description><![CDATA[Доктор911 (15:17:21 28/04/2011):<br>Я, конечно, не аристократ, но ведь уже и не утро]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410933</guid>
<pubDate>2011-05-10 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410933</link>
<title>Цитата #410933</title>
<description><![CDATA[- Мам, у нас есть резиновые перчатки?<br>- В нижнем ящике, зачем они тебе?<br>- Да у меня пуговица от джинс оторвалась<br>- ???<br>- Как ты думаешь, куда она упала?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410932</guid>
<pubDate>2011-05-10 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410932</link>
<title>Цитата #410932</title>
<description><![CDATA[xxx: Помню, был у нас ремонт и сестра все ходила шуруповерт включала - пожужжит и выключит. <br>xxx: Я куда-то отвернулась, а она включила шуруповерт и пальцем мне в спину тыкнула, я так орала, еле сухая осталась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410931</guid>
<pubDate>2011-05-10 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410931</link>
<title>Цитата #410931</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня почему-то теперь комп айпод как камеру воспринимает и предлагает открыть вордом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410930</guid>
<pubDate>2011-05-10 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410930</link>
<title>Цитата #410930</title>
<description><![CDATA[Камышовый_Кот: Развели мы его в походе ) Говорим, что вот это место мистическое. Если написать на бумажке что хочешь и положить под вон тот здоровенный камень, то сбудется. Он такой: &quot;неа, я не верю, это всё фигня и антинаучный бред&quot;. А на утро нашли там маленькую скомканную бумажку. Разворачиваем, а там его почерком написано: &quot;Хочу девку. Обязательно с сиськами.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410929</guid>
<pubDate>2011-05-10 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410929</link>
<title>Цитата #410929</title>
<description><![CDATA[xxx: Не буди Димона<br>xxx: он вчера выпил свою стипендию<br>xxx: ему будет грустно, если он проснется )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410928</guid>
<pubDate>2011-05-10 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410928</link>
<title>Цитата #410928</title>
<description><![CDATA[xxx: Какую мне брать стиральную машинку, с вертикальной загрузкой, или фронтальной?<br>yyy: Конечно с фронтальной<br>yyy: У тебя ванна с туалетом совмещены?<br>xxx: Ну да.<br>yyy: Ну вот. Сядешь и будешь смотреть, как она там крутит, а то уж поди все этикетки перечитал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410927</guid>
<pubDate>2011-05-10 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410927</link>
<title>Цитата #410927</title>
<description><![CDATA[xxx: А я считаю, что &quot;бебебе&quot; - беспроигрышный аргумент в любом споре :)<br>yyy: Нет, беспроигрышный аргумент это вопрос:&quot;И чо?&quot;<br>xxx: я и на твое &quot;И чо?&quot; могу сказать &quot;бебебе&quot; )<br>yyy: И чо?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410926</guid>
<pubDate>2011-05-10 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410926</link>
<title>Цитата #410926</title>
<description><![CDATA[Anatoly:<br>Я давно смирился с тем, что в переписке меня называют и Николаем, и Александром, и даже пару раз Аней. Но сегодня случилось страшное: я получил письмо, начинающееся со слов &quot;Dear Analtoy,&quot;. От голландца.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410925</guid>
<pubDate>2011-05-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410925</link>
<title>Цитата #410925</title>
<description><![CDATA[он: ты мне всю жизнь портишь...<br>она: почему это?<br>он: все уверены, что у меня есть девушка...<br>она: а я то тут причем?<br>он: так это ты!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410924</guid>
<pubDate>2011-05-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410924</link>
<title>Цитата #410924</title>
<description><![CDATA[ISO 8859-5: Сижу сейчас в офисе, скука смертная, никого кроме меня нет, все разбежались по инстанциям. Все что можно сделал. Звонит телефон. Решил пристебнуть гражданина.<br>- алло?!<br>- алло, база ракетных катеров, старшина Апроксин у аппарата<br>- ой, бля, извиняюсь... гудки...<br>Вешаю трубку и понимаю, что звонил ген. дир.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410923</guid>
<pubDate>2011-05-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410923</link>
<title>Цитата #410923</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну не сердись, милый. Я правда не хотела.<br>yyy: ...<br>xxx: Ну давай ты меня накажешь дома) Я плохая девочка, меня нужно отшлепать)<br>yyy: Да тебя за это вообще отпиздить нужно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410922</guid>
<pubDate>2011-05-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410922</link>
<title>Цитата #410922</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня на одно число 2 повестки: в суд и в военкомат. <br>xxx: Ну и куда мне идти?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410921</guid>
<pubDate>2011-05-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410921</link>
<title>Цитата #410921</title>
<description><![CDATA[ХХХ: я с девушкой расстался и у меня теперь маниакальное желание какую нибудь ее подругу трахнуть )<br>YYY: я когда со своей, расстался двух ее подруг трахнул.<br>YYY: одну правда еще до того как расстались<br>YYY: поэтому собственно и расстались]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410920</guid>
<pubDate>2011-05-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410920</link>
<title>Цитата #410920</title>
<description><![CDATA[Сообщение с неизвестного номера: &quot;Папа Я севодня получил четыре петерки&quot;.<br>Мой ответ: &quot;Молодец! Теперь учи русский язык&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410919</guid>
<pubDate>2011-05-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410919</link>
<title>Цитата #410919</title>
<description><![CDATA[Милая: и еще: мне очень и очень не нравится что ты ездишь без экипировки.<br>Michael Scofield: А то, что мы имеем небезопасный секс, это значит, ничего? :)<br>Милая: от небезопасного секса люди рождаются, а там может быть обратный эффект.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410918</guid>
<pubDate>2011-05-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410918</link>
<title>Цитата #410918</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты что такая мрачная сегодня?<br>yyy: Барселона победила, я не выспалась, мой парень - говно.<br>xxx: Серег, тебе не кажется, что она сочинила блюз?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410917</guid>
<pubDate>2011-05-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410917</link>
<title>Цитата #410917</title>
<description><![CDATA[natalisdomini@lj: А сейчас многие уже задаются вопросом: если Каддафи виноват в том, что слишком долго правит, то почему эти же претензии не предъявляются к английской королеве?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410916</guid>
<pubDate>2011-05-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410916</link>
<title>Цитата #410916</title>
<description><![CDATA[xxx: сашке на день рождения подарили забавную девайсину - ручку с камерой слежения. угадай, что они с женой сделали первым делом<br>yyy: установили в спальне? в туалете?<br>xxx: мимо. отвинтили все лишнее и приделали на ошейник к коту. вчера несколько часов материал отсматривали, а ведь взрослые вроде люди]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410915</guid>
<pubDate>2011-05-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410915</link>
<title>Цитата #410915</title>
<description><![CDATA[Он: ты где сейчас?<br>Она: в соседней комнате, придурок!!<br>Он: а я тогда где?<br>Она в соседней комнате<br>Он: мы чо в одной комнате чтоль?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410914</guid>
<pubDate>2011-05-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410914</link>
<title>Цитата #410914</title>
<description><![CDATA[Nar: Скажи, а из чего слагается цена за разработку макета банера?<br>mesc: из жадности дизайнера и скупости заказчика )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410913</guid>
<pubDate>2011-05-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410913</link>
<title>Цитата #410913</title>
<description><![CDATA[ххх: Что бы поделать?<br>ууу: поделай добро<br>ххх: да ну, скучно (<br>ууу: тогда зло<br>ххх: тоже не вариант<br>ууу: бля, сделай скворечник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410912</guid>
<pubDate>2011-05-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410912</link>
<title>Цитата #410912</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера приехал на автомойку, сдал машину, вытащил из багажника пневматическую винтовку, которую в подарок купил, и периодически поглядывая на труд мойщиков-джамшутов, разбирался в ней.<br>xxx: Мне так хорошо машину еще нигде не мыли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410911</guid>
<pubDate>2011-05-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410911</link>
<title>Цитата #410911</title>
<description><![CDATA[atlas air: раздражают люди, которые хотят купить сигареты &quot;More&quot; и спрашивают у продавщицы:<br>- У вас есть синее &quot;море&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410910</guid>
<pubDate>2011-05-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410910</link>
<title>Цитата #410910</title>
<description><![CDATA[xxx: теперь и я брошу камешек в твой огород<br>yyy: спасибо, не надо, у меня тут и так уже Стоунхендж на даче :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410909</guid>
<pubDate>2011-05-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410909</link>
<title>Цитата #410909</title>
<description><![CDATA[ххх: У меня тут есть один знакомый. Он пока думает, что не так с кодом или как бы там чонить дописать еще - садится на стул без спинки (он у него специально стоит у стола дома) и качает пресс - руки за голову и отклоняется назад, затем поднимается,и снова отклоняется.<br>ххх: Все бы было ничего, если бы он не забылся и на работе (сидел на вертящемся стуле без спинки) не начал проделывать тоже самое. В это время шеф с каким-то проверяющим заходит со словами: &quot;а это один из наших лучших сотрудников...&quot;<br>ххх: и они молча минут 5 наблюдали,как &quot;один из лучших работников&quot; качается на стуле, а потом с криком &quot;АЛЛИЛУЙЯ!!!&quot; бросается строчить код дальше...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410908</guid>
<pubDate>2011-05-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410908</link>
<title>Цитата #410908</title>
<description><![CDATA[Фуфырка (17:34): ты же хотела в 16 30 уйти...<br>Елена (17:35): и сейчас хочу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410907</guid>
<pubDate>2011-05-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410907</link>
<title>Цитата #410907</title>
<description><![CDATA[xxx: c тех пор как я показала маме the sims, я стала сиротой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410906</guid>
<pubDate>2011-05-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410906</link>
<title>Цитата #410906</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас на районе такие перекрестки что &quot;направо пойдешь - пизды получишь, налево пойдешь - направо пойдешь&quot; =/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410905</guid>
<pubDate>2011-05-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410905</link>
<title>Цитата #410905</title>
<description><![CDATA[х&gt; Как поступить правильно?<br>y&gt; поступи чисто по мужски, всю ответственность переложи на неё, сделай как она захочет, а потом скажи что она сама этого хотела !]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410904</guid>
<pubDate>2011-05-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410904</link>
<title>Цитата #410904</title>
<description><![CDATA[grother: как объяснить ребенку, что монтажная пена и кукурузные палочки - не одно и то же?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410903</guid>
<pubDate>2011-05-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410903</link>
<title>Цитата #410903</title>
<description><![CDATA[В сообществе zakupki-news пост про закупку ФСО катеров. Приведены фотографии моделей. На них на верхних палубах сплошь девочки. <br>eagleas: А катера прямо с деффками поставляются?<br>tnkr: Налет из деффак на поверхности катера образуется в процессе использования.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410902</guid>
<pubDate>2011-05-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410902</link>
<title>Цитата #410902</title>
<description><![CDATA[Есть у нас в городке небольшой магазинчик &quot;для своих&quot; - без рекламы, скромная вывеска, хорошие цены. Построен жителем микрорайона для соседей, ибо до других магазинов тащиться крайне далеко и неудобно, а тут всё под рукой. Почти как у Киллиана Даркуотера - в Хабе всё есть, но где Хаб и где мы.<br>Ходят туда, в основном свои - чужие про этот магазин не знают, поэтому и выделяются на фоне аборигенов. Захожу туда, вижу какой-то покупатель из &quot;чужих&quot; дискутирует с продавцом (как раз хозяин магазина). То ли ему принесли не то, что он просил, то ли ещё что. И слышу сакральную фразу:<br>- Я буду жаловаться вашему начальству!<br>- Я и есть начальник! - Бодро отбривает хозяин.<br>Не моргнув глазом покупатель выпаливает:<br>- Тогда я пожалуюсь вашей жене и она лишит вас драников!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410901</guid>
<pubDate>2011-05-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410901</link>
<title>Цитата #410901</title>
<description><![CDATA[На муз. форуме:<br><br>Hendrix: Хочу освоить гитару, подскажите хорошую книжку<br><br>Reggae: я бы мог, но когда смотрю на твой ник, руки опускаются, не могу советовать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410900</guid>
<pubDate>2011-05-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410900</link>
<title>Цитата #410900</title>
<description><![CDATA[Китайский гражданин по имени Мао Ли целый год прожил в бетонной трубе длиной почти два метра. Внутри он сделал деревянный «пол» и дверь. Из домашнего скарба лишь подушка да покрывало. Год он так прожил, пока власти обратили на него внимание. «У нас не должно быть людей, живущих в трубах» сказали они и пообещали выдать ему квартиру...<br>xxx: А наши власти и не заметили бы...<br>yyy: А у нас сказали бы «У нас не должно быть людей, живущих в трубах» и забрали бы трубу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410899</guid>
<pubDate>2011-05-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410899</link>
<title>Цитата #410899</title>
<description><![CDATA[она: Столько времени прошло, а ты всё ещё на меня злишся, да ладно?! <br>она: Ведь было же для тебя что то хорошее в том, что я ушла от тебя к другому? )<br>он: Конечно, в первый же день в спортзале заслужил уважение сразу двух тренеров, по кикбоксингу и по рукопашке, когда работал с грушей и представлял тебя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410898</guid>
<pubDate>2011-05-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410898</link>
<title>Цитата #410898</title>
<description><![CDATA[xxx: я вон аленку 3 месяца в качалку водил, так она теперь меня пиздит теми лифчиками, которые ей теперь велики]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410897</guid>
<pubDate>2011-05-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410897</link>
<title>Цитата #410897</title>
<description><![CDATA[xxx: я чувствую немного себя странно, когда читаю политические новости и ржу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410896</guid>
<pubDate>2011-05-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410896</link>
<title>Цитата #410896</title>
<description><![CDATA[Подруга рассказывает:<br>xxx: Я Игорю сказала: &quot;Выбирай! Или я буду по клубам ходить или татуировку себе сделаю&quot; И он сказал... он сказал... он меня нахуй послал!!! (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410895</guid>
<pubDate>2011-05-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410895</link>
<title>Цитата #410895</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот смотри, пацан на паре читает доклад, долго читает, нудно читает (при этом коверкая незнакомые ему слова)...<br>xxx: ...вот от он почти до конца его прочел...<br>xxx: Догадаешься, какие были последние слова в его докладе?<br>xxx: &quot;...источник не указан 68 дней.&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410894</guid>
<pubDate>2011-05-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410894</link>
<title>Цитата #410894</title>
<description><![CDATA[ViToni: Проводили сегодня с детишками в школе тренинги (1 класс). Ребята рисовали, когда я попросила отдать мне рисунк, один мальчик жалобно сказал - &quot;Заботьтесь о моем рисунке, как о своем сыне...&quot;, а девочка рядом добавила &quot;а о моем рисунке нормально заботьтесь, пожалуйста!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410893</guid>
<pubDate>2011-05-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410893</link>
<title>Цитата #410893</title>
<description><![CDATA[Сегодня на работе коллега призвала одмина по причине какой-то проблемы с компом. Пришел одмин, важный, в очочках, уселся в кресло коллеги, выдержал мхатовскую паузу и изрек: «Ну-с... Хвастайтесь!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410892</guid>
<pubDate>2011-05-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410892</link>
<title>Цитата #410892</title>
<description><![CDATA[персонаж йух забанен, причина: йынткеррокен кин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410891</guid>
<pubDate>2011-05-06 16:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410891</link>
<title>Цитата #410891</title>
<description><![CDATA[ххх: А ещё некоторые не верят в магию. Как стал начальником отдела, весь офис на моих глазах превратился в баранов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410890</guid>
<pubDate>2011-05-06 16:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410890</link>
<title>Цитата #410890</title>
<description><![CDATA[&lt;в общаге&gt;<br>xxx: Куда-то подевались носки..<br>xxx: И новый гель для душа 2 дня уже ищу..<br>xxx: Даже тараканов давно не видно!<br>yyy: Жди, постирают, всё сами принесут)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410889</guid>
<pubDate>2011-05-06 15:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410889</link>
<title>Цитата #410889</title>
<description><![CDATA[Марат: Я кот Шредингера, пока завтра не придете на волейбол – не узнаете приду ли я<br>Саша: А я Шредингер - и пока никто не знает, будешь ли ты завтра жив, если не придешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410888</guid>
<pubDate>2011-05-06 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410888</link>
<title>Цитата #410888</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто бы мог предположить в юности,что навык плетения кольчуг из алюминиевой проволоки поможет мне зашивать чулки в сетку!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410887</guid>
<pubDate>2011-05-06 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410887</link>
<title>Цитата #410887</title>
<description><![CDATA[xxx: Не, он парень то ничо, только его истории из жизни меня убивают.<br>xxx: Как тебе фраза &quot;Да, да, в девяностые помню камаз песка не поделили с приятелем, такая бойня была&quot;?<br>yyy: Ну и? Тогда времена такие были.<br>xxx: А ничего, что он 88 года рождения и камаз был пластмассовый, с песком из песочницы при детском саде?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410886</guid>
<pubDate>2011-05-06 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410886</link>
<title>Цитата #410886</title>
<description><![CDATA[xxx: Я тут узнала что бывают полезные и вредные калории<br>yyy: Николеточка, калории не бывают полезными или вредными, продукты бывают, калории нет<br>xxx: Бывают! Я читала книжку так что не надо. Вот в чипсах они вредные а в килограмме яблок их столько жэе но полезные.<br>yyy: Калории - это единица измерения, это раз. Измеряет ЭНЕРГИЮ, это два. Опять повторяю, вредными бывают только сами продукты.<br>xxx: Так продукты же состоят из калорий!<br>yyy: ПРОДУКТЫ НЕ СОСТОЯТ ИЗ КАЛОРИЙ! ОНИ СОСТОЯТ ИЗ МОЛЕКУЛ БЛЯ<br>xxx: а молекулы из калорий]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410885</guid>
<pubDate>2011-05-06 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410885</link>
<title>Цитата #410885</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня наблюдал рекламу: новый Fairy опять стал в 2 раза гуще.<br>xxx: Каждый год в течение лет 10 он всё густеет и густеет..<br>xxx: Когда он уже окаменеет, бля?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410884</guid>
<pubDate>2011-05-06 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410884</link>
<title>Цитата #410884</title>
<description><![CDATA[xxx: Что за бардак у меня на столе? Даже ноги некуда положить<br>yyy: Ага. Я как на работу прихожу - тоже сразу расчищаю<br>zzz: Чем? Ногами? )<br>yyy: Ну не буду же я руками до этой помойки дотрагиваться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410883</guid>
<pubDate>2011-05-06 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410883</link>
<title>Цитата #410883</title>
<description><![CDATA[Хатаруъ: по выходным гранит науки твёрд как никогда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410882</guid>
<pubDate>2011-05-06 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410882</link>
<title>Цитата #410882</title>
<description><![CDATA[На хабре статья про то как сделать дверной звонок в форме мышки(используя старую мышь).<br>komjah: а по двойному клику дверь открывается? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410881</guid>
<pubDate>2011-05-06 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410881</link>
<title>Цитата #410881</title>
<description><![CDATA[WakeUpHate: Через more, через less мы бредём в страну чудес.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410880</guid>
<pubDate>2011-05-06 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410880</link>
<title>Цитата #410880</title>
<description><![CDATA[ххх: Санек, я там случайно кабель задел ножкой стула, он, кажется, порвался, прости.<br>ууу: Админ простит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410879</guid>
<pubDate>2011-05-06 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410879</link>
<title>Цитата #410879</title>
<description><![CDATA[Alpha: кстати, ты был сегодня в тех самых новых джинсах, о которых ты уже три дня рассказывал?<br>Lightbrinder: ну да. и как они тебе?<br>Alpha: нуу... как только я их на тебе увидела, мне тут же захотелось снять их с тебя...<br>Lightbrinder: ммм. именно такого эффекта я и добивался.<br>Alpha: ... потом порвать их на мелкие кусочки и СЖЕЧЬ НАХУЙ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410878</guid>
<pubDate>2011-05-06 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410878</link>
<title>Цитата #410878</title>
<description><![CDATA[Объяснительная рабочего, пойманного при попытке спереть цвет.мет.:<br>&quot;Я услышал подозрительный шум в кустах и пошел посмотреть. В кустах стоял мешок с медью. Я подумал, что рядом вор и решив его подкараулить сел рядом с мешком. Но вор подкрался сзади и представился - это оказался наш главный инженер, который обвинил меня в воровстве. А я не виноват.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410877</guid>
<pubDate>2011-05-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410877</link>
<title>Цитата #410877</title>
<description><![CDATA[xxx: а это нормально, что мой муж меня называет Храпунцель моя?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410876</guid>
<pubDate>2011-05-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410876</link>
<title>Цитата #410876</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Дело было в октябре прошлого года, пошли в ГУМ, покупать любимому сумку для ноута. Выбрали, несем пробивать. Парень-консультант, весь взмыленный (конец рабочего дня), протягивает сумку, чек и выдает:<br>-Доброе утро...<br>На что любимый, абсолютно машинально, реагирует:<br>-Приятного аппетита!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410875</guid>
<pubDate>2011-05-06 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410875</link>
<title>Цитата #410875</title>
<description><![CDATA[Sh1yapnik: Выхожу из магазина, два мужика стоят у лексуса, в пиджаках, важные такие, курят... покурили, сели в семерку и уехали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410874</guid>
<pubDate>2011-05-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410874</link>
<title>Цитата #410874</title>
<description><![CDATA[xxx: Часто слышал, что нельзя фотографировать спящих детей. Почему этого нельзя делать?<br>yyy: Почему только детей и только спящих? Разве вы не знаете что фотографировать людей вообще нельзя - вы при этом похищяете людскую душу, становясь при этом конкурентом дьявола. А он конкурентов не любит и скоро придет за вами.<br>zzz: Надо просто пользоваться камерами Hasselblad, тогда он поймёт, что не конкурент, и вообще повесится от зависти.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410873</guid>
<pubDate>2011-05-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410873</link>
<title>Цитата #410873</title>
<description><![CDATA[(Каммент о новой главной героине Трансформеры-3 на КГ)<br><br>Блин, страшная женщина (я не о красоте).<br>У нее на всех фотках одно и то же выражение лица.<br>Трансы крушат город - она задумчиво смотрит вдаль.<br>Уитвики заигрывает к ней - она задумчиво смотрит вдаль.<br>Над головой пролетает невьебенного размера робот - она задумчиво смотрит вдаль.<br>Она как медведь. По морде никогда не догадаешься, что у нее на уме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410872</guid>
<pubDate>2011-05-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410872</link>
<title>Цитата #410872</title>
<description><![CDATA[Помню брательник двоюродный рассказал, когда в школе учился:<br><br>Пасха. В школе праздничная атмосфера. Одно тело решило заранее на фрезе выточить яйцо, покрасить его и с таким мегабитком прийти в школу, дабы выиграть у всех в тот день. Но он не догадывался, что НЕ ОДИН он такой вумный. Ну значит ходит он, ходит, у всех окружающих яйца уже побиты, и тут настает кульминация. Эти два имбицила встретились, решили мол, давай бей, хрясь... Громкий такой звук дерева на всю школу. Занавес. Дальше их унесла разьяренная толпа обманутых )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410871</guid>
<pubDate>2011-05-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410871</link>
<title>Цитата #410871</title>
<description><![CDATA[Наблюдал картину в медиамаркете: парень стоит у стойки с винтами внешними, что-то разглядывает. Подходит симпатичная девушка-консультант и спрашивает, может ли она чем-нибудь помочь. Парень смотрит на нее так грусто, вздыхает и говорит трагическим голосом: &quot;Да вы не согласитель&quot; и уходит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410870</guid>
<pubDate>2011-05-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410870</link>
<title>Цитата #410870</title>
<description><![CDATA[xxx: Шел себе спокойно ночью домой, впереди девушка идет. <br>xxx: Оглянулась и бежать. <br>xxx: Еле ноги унес от нее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410869</guid>
<pubDate>2011-05-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410869</link>
<title>Цитата #410869</title>
<description><![CDATA[Грудничковый день в поликлинике, среди мамаш и папаш с мелкими детьми в очереди сидит парень лет 17.<br>Один из папаш: А ты чего сюда в грудничковый день приперся? До сих пор сисю сосешь?<br>Парень: угу, у военкомата =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410868</guid>
<pubDate>2011-05-06 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410868</link>
<title>Цитата #410868</title>
<description><![CDATA[ххх: Не получается ничего! Почему?<br>ууу: Для того, чтобы получилось, нужны мозги!<br>ххх: ХУЙ ТАМ!!<br>ууу: Вот-вот, а должны быть мозги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410867</guid>
<pubDate>2011-05-06 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410867</link>
<title>Цитата #410867</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения о нападении собак:<br><br>_method_: в стрессовой ситуации человек может многое<br>ynestulya: да, я могу очень быстро в штаны навалить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410866</guid>
<pubDate>2011-05-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410866</link>
<title>Цитата #410866</title>
<description><![CDATA[TANATOS: после долго программирования &quot;in the&quot; превращается в &quot;int he&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410865</guid>
<pubDate>2011-05-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410865</link>
<title>Цитата #410865</title>
<description><![CDATA[xxx: Попросил секретаршу скинуть нужный документ на общий сетевой диск. На вопрос &quot;куда?&quot; машинально буркнул &quot;да в корень&quot; и забыл. <br>xxx: Когда начал искать - нету. Спросил, скинула ли - &quot;да, в корень, как вы просили&quot;<br>xxx: И тут я обнаружил папку &quot;Корень&quot; на общаке...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410864</guid>
<pubDate>2011-05-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410864</link>
<title>Цитата #410864</title>
<description><![CDATA[xxx: будущее наступило.<br>xxx: планшетный компьютер затерялся в стопках с бумагами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410863</guid>
<pubDate>2011-05-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410863</link>
<title>Цитата #410863</title>
<description><![CDATA[zendzirou: Посредством плитки шоколада, 1 презерватива и небольшого количества жидкого мыла (которое есть в туалете) можно сфальсифицировать событие, которое заставит косо поглядывать половину офиса друг на друга.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410862</guid>
<pubDate>2011-05-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410862</link>
<title>Цитата #410862</title>
<description><![CDATA[xxx: она так долго сюсюкала и целовала моего кота, глаза на его морде выражали страдание и отчаяние... <br>xxx: говорю ей: &quot;он только задницу вылизывать закончил, устал, погоди с поцелуйчиками, дай отдышаться&quot; <br>xxx: так даже зубы не пошла чистить, так ушла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410861</guid>
<pubDate>2011-05-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410861</link>
<title>Цитата #410861</title>
<description><![CDATA[xxx: Если лето будет столь же жарким, как и предыдущее, самым актуальным подкатом будет &quot;Привет, у меня есть кондиционер&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410860</guid>
<pubDate>2011-05-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410860</link>
<title>Цитата #410860</title>
<description><![CDATA[xxx: ты такая непослушная<br>yyy: тебя это заводит, любимый? )<br>xxx: меня это бесит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410859</guid>
<pubDate>2011-05-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410859</link>
<title>Цитата #410859</title>
<description><![CDATA[она: Скучно мне...<br>она: Интернет уже наизусть наверно знаю<br>Он: Пойдешь ко мне провайдером за 350р в месяц?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410858</guid>
<pubDate>2011-05-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410858</link>
<title>Цитата #410858</title>
<description><![CDATA[Welvimar: убойная реклама. &quot;Потрудиться мы хотим, но сначала поедим&quot;. А потом мы отдохнём, и затем опять пожрём, там гляди и день прошёл]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410857</guid>
<pubDate>2011-05-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410857</link>
<title>Цитата #410857</title>
<description><![CDATA[Ням!: Женечка<br>Женечка: Дада<br>Ням!: А кто тебе винду переставлял?<br>Женечка: Блин, а я уже не помню, а что такое?<br>Ням!: Давай напряжемся и подумаем.<br>Ням!: словосочетание &quot;криворукий хер&quot; у тебя с кем ассоциируется?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410856</guid>
<pubDate>2011-05-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410856</link>
<title>Цитата #410856</title>
<description><![CDATA[zzz: Ты мне напомнил, как мы лет 20 назад, ходили в поликлинику, проходить медкомиссию военкоматовскую. Т.к. не пришли вовремя пройти ее в военкомате.<br>Так вот, со мной и Лехой пошел Олег. Он дико, не пересказать как, боялся стоматологов. И на подходе к стоматкабинету, он уже был белее сметаны и дергался при каждом шорохе. А врач, старушка лет под 60, попалалась та еще. Она, хитро улыбаясь, грит - &quot;Да я ничего не буду делать, только посмотрю...&quot; В общем, посмотрела, пописала что-то в бумажках и направила в кабинет напртив - хирургическую!<br>Вы бы видели Олега... Это, уже похожее на привидение существо, ничего не видя и не слыша вокруг себя, обреченно вплыло в хирургическую. А там хирург - дядя немелких размеров, посмотрев бумажки от стоматолога, вломил нам с Лехой по уколу, а Олегу аж два. Оказывается, ему нужно было удалить 2 зуба с двух сторон.<br>Так вот, сидим, ждем когда уколы подействуют, а медсестричка спрашивает у Олега &quot;ну что? отнимается?&quot; Он ей &quot;угу&quot;, она решила уточнить типа с какой стороны и говорит &quot;что онимается?&quot;, а он ей так простодушно и искренне - &quot;ноги!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410855</guid>
<pubDate>2011-05-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410855</link>
<title>Цитата #410855</title>
<description><![CDATA[пельмешк: витя волчья голова :D дрэды длинные до плеч. Не привычно ваще.<br>данян: волчья<br>данян: я думала ты стих пишешь<br>данян: витя волчья голова, дреды длинные до плеч. Витя любит есть халва, он умен и тугоплеч]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410854</guid>
<pubDate>2011-05-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410854</link>
<title>Цитата #410854</title>
<description><![CDATA[На форуме про презервативы. Идет дискуссия на тему, какие лучше.<br><br>ххх: &lt;марка&gt; светящийся пополам порвался)<br>ууу: в джедаев играли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410853</guid>
<pubDate>2011-05-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410853</link>
<title>Цитата #410853</title>
<description><![CDATA[КотЭ: УРА!<br>КотЭ: Я добился этого!<br>КотЭ: меня начали подкармливать на работе!<br>КотЭ: сделал комп, получи кекс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410852</guid>
<pubDate>2011-05-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410852</link>
<title>Цитата #410852</title>
<description><![CDATA[Klim73: Как там просторы Суоми?<br>Pjrosenok: Ваня дебил, Ваня мудак конченный, убью гада<br>Klim73: ну это понятно, а Суоми как<br>Pjrosenok: Ваня, заполняя анкеты на визу, в графе &quot;цель визита&quot; написал sex-туризм, в Финляндию, блядь!!! Нихт виза!!! на дачу мы едем водку с горя пить, хочешь - приезжай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410851</guid>
<pubDate>2011-05-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410851</link>
<title>Цитата #410851</title>
<description><![CDATA[nvs: Интересный у тебя утюг!<br>ДНАА: *Горделиво* Электрический! Китай, конец 20-го века, династия Дрянь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410850</guid>
<pubDate>2011-05-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410850</link>
<title>Цитата #410850</title>
<description><![CDATA[xxx: с чего бы группа любителей вирта попросилась в друзья к нашему клубу военной истории?<br>yyy: я меееедленно ввожу свой контингент войск на твою территорию...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410849</guid>
<pubDate>2011-05-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410849</link>
<title>Цитата #410849</title>
<description><![CDATA[1: Все, что Вам нужно - шуруповерт и 5 метров<br>веревки!<br><br>2: Эт зачем?<br><br>1: Ну как... Веревка - полезнейшая вещь на все случаи жизни. А шуруповерт можно продать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410848</guid>
<pubDate>2011-05-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410848</link>
<title>Цитата #410848</title>
<description><![CDATA[Новости по радио на работе:<br>&quot;...Зона отчуждения в Чернобыле становится менее опасной для жизни человека. Об этом свидетельствует тот факт, что туда стали возвращаться дикие кабаны, волки и даже рыси...&quot;<br><br>коллега: Причем, это одно животное.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410847</guid>
<pubDate>2011-05-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410847</link>
<title>Цитата #410847</title>
<description><![CDATA[xxx: Говорят что влюбленные мало едят и плохо спят.<br>xxx: Я уже неделю нихера не ем (степуха кончилась) и третью ночь пишу курсач. <br>xxx: Любимая. ТЫ ГДЕ, АУ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410846</guid>
<pubDate>2011-05-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410846</link>
<title>Цитата #410846</title>
<description><![CDATA[в общаге мед вуза <br>xxx: сосед-стоматолог - совсем заучился. <br>xxx: приходит сегодня и говорит:&quot;Видел щас твою одногрупницу, всегда со мной здоровается, а я даже имени её не знаю. Такая, знаешь, с неправильным прикусом&quot; <br>xxx: завис так на минуту и говорит: &quot;эээ, в смысле, блондинка со вторым размером&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410845</guid>
<pubDate>2011-05-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410845</link>
<title>Цитата #410845</title>
<description><![CDATA[Лешка: воспитательница сказала сделать и принести скворечники. ну чего делать - на выходных купил досок, сделали. Приходим в садик - я тащу скворечник на себе, он тяжеловат, падла<br>Лешка: там все в ахуе - им оказывается со скворечниками нужно будет ТАНЦЕВАТЬ<br>Лешка: танец маленьких скворцов, блин )<br>Лешка: и ни одна же сука не сказала об этом!<br>Лешка: я чувстовал себя папашей, который сшил костюм &quot;перепёлки&quot; из приколов инета]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410844</guid>
<pubDate>2011-05-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410844</link>
<title>Цитата #410844</title>
<description><![CDATA[mr.D: Вчера купил широкие джинсы на лето. Бабушка обозвала их &quot;шароварами&quot;. Вспомнил прошлое лето... Шары действительно припекало...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410843</guid>
<pubDate>2011-05-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410843</link>
<title>Цитата #410843</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня тут пластмассовый человеческий глаз, в еду его втыкаю. Такой восторг — если вглядываешься в зефирку, она начинает вглядываться в тебя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410842</guid>
<pubDate>2011-05-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410842</link>
<title>Цитата #410842</title>
<description><![CDATA[Шляпа:<br>У нас гендир гениальный человек. Мне кажется он сможет продать город, воздух и понедельник. Сегодня клиентам выставил счет за два прибора, которые мы не выпускаем, их нет пока еще ни в разработке, ни в производстве, была только мысль сделать такие приборы. Комплектухи нет, схемы нет, прошивки нет, есть только идея...<br><br>Шляпа:<br>А он их продал!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410841</guid>
<pubDate>2011-05-04 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410841</link>
<title>Цитата #410841</title>
<description><![CDATA[Смс от подруги, речь о двух котах, дословно : &quot;Сема кусает Федю за писю, Федя в заблуждении....&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410840</guid>
<pubDate>2011-05-04 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410840</link>
<title>Цитата #410840</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня друг есть, совсем повернутый. Прибегаю к нему как-то искать сочувствия. Говорю, представляешь, меня дорогой чуть шнуром от мышки не придушил в порыве ревности.<br>xxx: Он секунды две думал и заявляет - я же говорил, надо было беспроводную покупать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410839</guid>
<pubDate>2011-05-04 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410839</link>
<title>Цитата #410839</title>
<description><![CDATA[Ххх: бывают в жизни огорчения, прям перед сексом ругаемся, и женщина в гневе выкидывает новую упаковку с презервативами в окно, да к тому же выгоняет из дома. Иду ночью по улице и размышляю, ну какая же подстава, какова вообще вероятность…..<br>Ххх: и тут мне чуть ли не на голову падает нераспечатанная упаковка презервативов. Еще один бедолага =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410838</guid>
<pubDate>2011-05-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410838</link>
<title>Цитата #410838</title>
<description><![CDATA[ххх: сегодня первое вождение откатал <br>ххх: инструктор бросил ключи, назвал адрес и сказал, как Гагарин, &quot;че сидишь?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410837</guid>
<pubDate>2011-05-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410837</link>
<title>Цитата #410837</title>
<description><![CDATA[Hakuja.Baiashi: Жизнь меня потрепала.<br>Darkness.Quatre: Ты сама себя потрепала, а жизни ты должна быть благодарна, что она от тебя не ушла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410836</guid>
<pubDate>2011-05-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410836</link>
<title>Цитата #410836</title>
<description><![CDATA[1111: за 320 приору новую не хочешь?!<br>1111: там даже усилитель руля есть!<br>2222: руль сильнее становится и отказывается поворачивать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410835</guid>
<pubDate>2011-05-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410835</link>
<title>Цитата #410835</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера у меня дома было логово раврата<br>yyy: напились и кодили на дельфи?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410834</guid>
<pubDate>2011-05-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410834</link>
<title>Цитата #410834</title>
<description><![CDATA[Друг-северянин угрюмо щёлкает каналы и раздражённо выключает телевизор:<br>- Блядь, что за идиоты? Три фильма кряду. В трёх фильмах герои находятся там, где лютый мороз, под 40 градусов. Ни у одного нет шапки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410833</guid>
<pubDate>2011-05-04 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410833</link>
<title>Цитата #410833</title>
<description><![CDATA[xxx: С мая подняли арендаторам арендную плату. Сегодня получаю подписанный договор с сопроводительным письмом: &quot;Возвращаем Вам договор аренды недвижимости №215, подписанный и скрепленный печалью организации&quot;.<br>xxx: Почти плакала... Вот сижу думаю - мож, и правда снизить им арендную плату?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410832</guid>
<pubDate>2011-05-04 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410832</link>
<title>Цитата #410832</title>
<description><![CDATA[Книжный магазин, покупательница - дама лет тридцати пяти:<br><br>— Скажите, а &quot;Маленький принц&quot; Экзюпери у вас только в таком издании? А то мне в подарок, а там рисунки какие-то детские...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410831</guid>
<pubDate>2011-05-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410831</link>
<title>Цитата #410831</title>
<description><![CDATA[loderan: из документации:<br>В случае возникновения критической ошибки обновления:<br>1. Установите причину ошибки<br>2. Устраните причину ошибки<br>loderan: я даже знаю, кто эту документацию писал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410830</guid>
<pubDate>2011-05-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410830</link>
<title>Цитата #410830</title>
<description><![CDATA[xxx: ты не поверишь, что я вчера на 2 гигa скачал, целый день смотрю )<br>ууу: че?<br>xxx: мальчишки и девчонки, a также их родители, весёлые истории увидеть не хотите ли? Ничего не напоминает?<br>ууу: че порнуха чтоли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410829</guid>
<pubDate>2011-05-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410829</link>
<title>Цитата #410829</title>
<description><![CDATA[xxx: как включить третье ядро на ноутбуке, а то он медленно работает. Мне в магазине сказали, что дома оно включится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410828</guid>
<pubDate>2011-05-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410828</link>
<title>Цитата #410828</title>
<description><![CDATA[Mikage Souji: Купил новый телефон.<br>Nevermind: андроид, винда, яблоко?<br>Mikage Souji: Розовый!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410827</guid>
<pubDate>2011-05-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410827</link>
<title>Цитата #410827</title>
<description><![CDATA[Еду в такси на заднем сиденье. впереди еще один пассажир. В магнитоле играет бессмысленный и беспощадный русский шансон-блатняк. Парень спереди после нескольких минут молчания произносит:<br>-Братан, а может быть поставим что-нибудь менее остросюжетное?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410826</guid>
<pubDate>2011-05-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410826</link>
<title>Цитата #410826</title>
<description><![CDATA[Задача из учебника математики для 1-го класса:<br>Петя и Миша имеют фамилии Белов и Чернов. Какую фамилию имеет каждый из ребят, если Петя на 2 года старше Белова?<br>Папа ребенка: Это по прежнему предмет математика, или вы уже к биологии перешли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410825</guid>
<pubDate>2011-05-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410825</link>
<title>Цитата #410825</title>
<description><![CDATA[xxx: Благодаря своему айфу я поняла, что у меня вечно грязные руки и жирные уши с щеками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410824</guid>
<pubDate>2011-05-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410824</link>
<title>Цитата #410824</title>
<description><![CDATA[xxx: Чего хмурый?<br>yyy: Да заебал этот &quot;Радетель здорового образа жизни&quot;. Белки, жиры, углеводы, подсчёты калорий, клетчатка, гликемический индекс и ещё бОльшая хуйня, которую я даже не запомню. А потом, где-нибудь в ночь с субботы на воскресенье, звонит мне и заплетающимся языком просит подкинуть его до дома, потому что &quot;он не в силах&quot;. Качок, блядь, ликёроводочный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410823</guid>
<pubDate>2011-05-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410823</link>
<title>Цитата #410823</title>
<description><![CDATA[nothing_: есть заочники?<br>Vladic: если в универ две недели не ходишь, можно считать себя заочником?<br>sonics_: можешь считать себя призывником]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410822</guid>
<pubDate>2011-05-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410822</link>
<title>Цитата #410822</title>
<description><![CDATA[Insulin: Повзрослел - это, когда начинаешь у стоматолога бояться не боли, а счета.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410821</guid>
<pubDate>2011-05-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410821</link>
<title>Цитата #410821</title>
<description><![CDATA[xxx: мои предметные папки называются либо по дисциплине, либо по преподавателю, а одна зовется просто &quot;дядька&quot; т.к. я не знаю ни того ни другого]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410820</guid>
<pubDate>2011-05-03 16:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410820</link>
<title>Цитата #410820</title>
<description><![CDATA[liveund: а почему ты умерено верующий?<br>liveund: ты же инженер, как ты можешь верить в сверхестесвенные силы?<br>*Homer*: грустно верить, что все зависит от того распиздяя в зеркале]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410819</guid>
<pubDate>2011-05-03 16:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410819</link>
<title>Цитата #410819</title>
<description><![CDATA[Только что звонит телефон домашний. Мама берет трубку:<br>Мужской голос: Алло, твоя мама дома?<br>Мама: А я и есть мама.<br>Короткие гудки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410818</guid>
<pubDate>2011-05-03 15:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410818</link>
<title>Цитата #410818</title>
<description><![CDATA[История от таксиста.<br>таксист: Приехал по вызову, забрал даму и поехали с ней встречать мужа на ж/д вокзал. Встретили мужа с маленьким сыном, едем обратно. Сыночек со мной разговорился - я с ним. Обсуждаем комфортность поездки в купе. Сынок и говорит: &quot;А мне было ехать хорошо. Тепло и места много. Я один спал на верхней полке, а папа с тетей Ниной - на нижней. Вдвоем...&quot; Дальше ехали молча.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410817</guid>
<pubDate>2011-05-03 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410817</link>
<title>Цитата #410817</title>
<description><![CDATA[Renogor: а про слова песен я вообще молчу<br>Renogor: раньше были слова так слова, а щас - ты мне не дала, я тебе не дал, ты дура, а ты заебал<br>Renogor: я кажется только что написал хит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410816</guid>
<pubDate>2011-05-03 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410816</link>
<title>Цитата #410816</title>
<description><![CDATA[xxx: стоит включить порно, и ты резко и неожиданно становишься всем нужен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410815</guid>
<pubDate>2011-05-03 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410815</link>
<title>Цитата #410815</title>
<description><![CDATA[xxx: С ребенком смотрим фильм &quot;Морозко&quot; - сцена где Иванушка и Баба-Яга командуют по очереди избушкой и та вертится в разные стороны.<br>xxx: Ребенок - &quot;Никакой защиты у избушки, любой Иван-дурак с правами админа..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410814</guid>
<pubDate>2011-05-03 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410814</link>
<title>Цитата #410814</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>В сети встретилась незамутненная формулировка сюжета фильма &quot;Сталкер&quot;: &quot;Фильм про то, как по лесистой местности идут три мужика, двое идут почти спокойно, а третий постоянно чего-то боится&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410813</guid>
<pubDate>2011-05-03 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410813</link>
<title>Цитата #410813</title>
<description><![CDATA[- Темик, ты когда к Сереге в деревню поедешь, обязательно возьми резиновые сапоги или боты, которые не жалко, а то тут мокро и грязюка.<br>- Че совсем все плохо?<br>- Ну... в общем, да. У него тут утки по полю плавают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410812</guid>
<pubDate>2011-05-03 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410812</link>
<title>Цитата #410812</title>
<description><![CDATA[МегаБайт: Слушай что со мной вечером было.<br>МегаБайт: Вешал клиенту тарелку спутниковую. Клиент живёт в частном доме. Короче, кусок черепицы под ногами поехал и я с сатфайдером в одной руке и ключом в другой не успел ни за что ухватиться, но штаниной зацепился за телевизионную антену, а она (сама трубка) у основания гнилая была и отвалилась. Упал я сначала на сук яблони и он отломился, потом очень сильно ударился спиной об забор и на полном форсаже влетел в собачью кануру. Конура в щепки. Пёс умер видимо от испуга (я совсем этого не хотел!). А ногой я умудрился разбить стекло в окне (пока летел хотел перегруппироваться но не успел). Теперь у них ещё крыша течёт. И собаки нет. Во дворе погром как после ракетного удара, интернета нет и зомбоящик не показывает. Я высококлассный профессионал. У меня так в визитке написано.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410811</guid>
<pubDate>2011-05-03 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410811</link>
<title>Цитата #410811</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня в Сбербанке. <br>xxx: Голос из динамиков вещает: &quot;Клиент номер 666, подойдите к окну номер 6&quot;. <br>xxx: Я подумал: &quot;Никто не подойдет&quot;. <br>xxx: Никто не подошел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410810</guid>
<pubDate>2011-05-03 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410810</link>
<title>Цитата #410810</title>
<description><![CDATA[На лекции по терверу:<br>Дело в том, что советские лампочки, вот этот сам проводок накаливания, он делался из вольфрама, а сейчас из дерьма. Разница между дерьмом и вольфрамом состоит в том, что вольфрам горит 10 лет, а дерьмо горит 1 месяц.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410809</guid>
<pubDate>2011-05-03 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410809</link>
<title>Цитата #410809</title>
<description><![CDATA[xxx: Любовь – это когда ругаешься из-за чайного пакетика, а потом засыпаешь в обнимку<br><br>Первый комментарий:<br>yyy: c этим же чайным пакетиком]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410808</guid>
<pubDate>2011-05-03 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410808</link>
<title>Цитата #410808</title>
<description><![CDATA[xxx: я вообще раньше хотела писателем быть<br>xxx: уже после того, как поняла, что быть Гаечкой мне не светит )<br>yyy: а почему Гаечкой не светит? )<br>xxx: мои мечты разбились о реальность<br>xxx: я поняла, что не влезу в бутылку из-под кетчупа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410807</guid>
<pubDate>2011-05-03 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410807</link>
<title>Цитата #410807</title>
<description><![CDATA[xxx: Барак! <br>xxx: Скачал нефть - встань на раздачу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410806</guid>
<pubDate>2011-05-03 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410806</link>
<title>Цитата #410806</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня мать сделала предложение отцу 1ого апреля. Отец согласился. Уже 38 лет думают, кто же кого все-таки наебал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410805</guid>
<pubDate>2011-05-03 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410805</link>
<title>Цитата #410805</title>
<description><![CDATA[xxx: а у одного моего знакомого розовые очки вмонтированы в сетчатку<br>xxx: три года на побегушках<br>xxx: все еще твердо уверен, что его ждет крутая карьера...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410804</guid>
<pubDate>2011-05-03 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410804</link>
<title>Цитата #410804</title>
<description><![CDATA[xxx: Почти век стремились к глобальной идее - жизнь без использования денег; от каждого по возможностям - каждому по потребностям и так далее. <br>xxx: И вот наконец свершилось, построили... <br>xxx: Нет, не комунизм конечно, Torrent]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410803</guid>
<pubDate>2011-05-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410803</link>
<title>Цитата #410803</title>
<description><![CDATA[xxx: Я оборотень!<br>xxx: Ровно за неделю до месячных у моей девушки, я, как по волшебству, превращаюсь в козла )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410802</guid>
<pubDate>2011-05-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410802</link>
<title>Цитата #410802</title>
<description><![CDATA[xxx: Я три дня смотрел фильмы с Хайденом Кристенсеном, так мне до сих пор кажется, что он мой сосед.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410801</guid>
<pubDate>2011-05-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410801</link>
<title>Цитата #410801</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Фейсбук спрашивает, о чём я думаю. Твиттер спрашивает, что я делаю. Форсквер спрашивает, где я. Этот ваш интернет ведёт себя, как моя бывшая!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410800</guid>
<pubDate>2011-05-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410800</link>
<title>Цитата #410800</title>
<description><![CDATA[xxx: А &quot;Замок&quot; Кафки я так и не дочитал.<br>yyy: Не волнуйся, он его так и не дописал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410799</guid>
<pubDate>2011-05-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410799</link>
<title>Цитата #410799</title>
<description><![CDATA[Из отчета о проделанной работе:<br><br>Количество котов населяющих этот дом не поддается подсчету, вонь стоит неимоверная. Провонял до не буду писать чего. По выходу из дома был принят пробегавшей стаей собак за большого вонючего кота. Полтора часа просидел на дереве, пока они не охрипли. Прошу ввести в инструментарий электромонтера противогаз и средства для самообороны.<br>PS Одежду принесу стирать. И сумку. Пока менял счетчик - пометили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410798</guid>
<pubDate>2011-05-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410798</link>
<title>Цитата #410798</title>
<description><![CDATA[LLlypuK: однако, красить потолок акриловой краской в комнате 3 на 4 метра с запечатанным окном и закрытой дверью это такое головокружительное занятие...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410797</guid>
<pubDate>2011-05-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410797</link>
<title>Цитата #410797</title>
<description><![CDATA[masterstop: я совершил самое быстрое форматирование диска в мире<br>masterstop: 1 Тб в секунду<br>starcin: Расхерачил свой винт об пол?<br>masterstop: Плоско мыслишь, отец наехал на него своим камазом<br>masterstop: и не спрашивай как он там оказался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410796</guid>
<pubDate>2011-05-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410796</link>
<title>Цитата #410796</title>
<description><![CDATA[xxx: Перейдя на новую работу, я сделал неприятное открытие: у меня весьма средние умственные способности. Просто раньше меня окружали клинические идиоты и я выгодно выделялся на их фоне.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410795</guid>
<pubDate>2011-05-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410795</link>
<title>Цитата #410795</title>
<description><![CDATA[yyy: кулинарные форумы переполняют меня нежностью, сюсюканьем и блестяшками<br>yyy: и где они берут эти милиарды отвратительнейших гифок с мишками<br>xxx: мне, кстати, всегда попадаются какие-то солидные обсуждения на кулинарных форумах со строгим дизайном.<br>xxx: это, наверное, потому, что я из года в год гуглю на тему кулинарии только &quot;сколько варить макароны&quot; и &quot;в какую воду бросать пельмени&quot;. истинно мужская территория, где мишек быть не может.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410794</guid>
<pubDate>2011-05-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410794</link>
<title>Цитата #410794</title>
<description><![CDATA[xxx: Решили как то наши старики построить сарай.<br>xxx: Никто, разумеется, не знает, как его строить. Собрались: мой отец, его брат, еще 1 не очень дальний родственник, сосед. Всем за 40-50, почти у всех проблемы с сердцем, и т.п. Кому строить? Разумеется мне, 20-летнему балбесу. Походу это они готовили меня к взрослой жизни - 5 не знающих, чего делать начальников и рабочий, которого все равно заставляют работать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410793</guid>
<pubDate>2011-05-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410793</link>
<title>Цитата #410793</title>
<description><![CDATA[zem: Пол дня кошка ходит вся в непонятках, грустная, какая-то обиженная. только к вечеру понял почему... батареи отключили!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410792</guid>
<pubDate>2011-05-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410792</link>
<title>Цитата #410792</title>
<description><![CDATA[&lt;CAHEKs&gt; принимал сегодня экзамен по информатике, на вопрос для чего нужен windows, студентка ответила:&quot; ну его можно обновлять... и переустанавливать...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410791</guid>
<pubDate>2011-05-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410791</link>
<title>Цитата #410791</title>
<description><![CDATA[xxx: Ребенок спросил как-то у деда &quot;Дедушка, а какой у тебя был компьютер?&quot; <br>xxx: Наш дед и сказал &quot;Ща покажу&quot;, а потом пошел и достал из подвала счеты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410790</guid>
<pubDate>2011-05-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410790</link>
<title>Цитата #410790</title>
<description><![CDATA[xxx: Весна, млин<br>xxx: Соседи сверху, постоянно устраивавшие пьянки с мордобоем, теперь орут не над головой, а под окнами :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410789</guid>
<pubDate>2011-05-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410789</link>
<title>Цитата #410789</title>
<description><![CDATA[xxx: Люблю свою страну... <br>xxx: Зимой кошка спала на мне, потому что батареи были холодные и она замерзала. <br>xxx: А сейчас она спит на мне, потому что батареи горяченные и ей лапки жжет =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410788</guid>
<pubDate>2011-05-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410788</link>
<title>Цитата #410788</title>
<description><![CDATA[xxx: Недовыглаженная рубашка может условно считаться свежепомятой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410787</guid>
<pubDate>2011-05-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410787</link>
<title>Цитата #410787</title>
<description><![CDATA[xxx: Кадровичка случайно удалила папку, прибежала: «Восстанови!» Сказал, что бэкап будет только вчерашний. Тётушка поинтересовалась, когда делается бэкап и как. Удивился, показал, объяснил, что скрипт срабатывает каждой ночью. Кадровичка сказала, что данные нужны сегодняшние, и она подождёт до завтра, когда сделается сегодняшний бэкап.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410786</guid>
<pubDate>2011-05-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410786</link>
<title>Цитата #410786</title>
<description><![CDATA[xxx: мир полон идиотов<br>xxx: у нас обокрали дачу<br>xxx: ну как обокрали<br>xxx: древнющий холодильник, старый инструмент, левые ковры, КРОВАТЬ!!!!<br>xxx: все то, что следовало выкинуть )<br>xxx: люди платят большие деньги, чтобы им мусор вывезли<br>xxx: а с нас даже спасибо не попросили<br>xxx: я никогда не перестану удивляться человеческой тупости]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410785</guid>
<pubDate>2011-05-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410785</link>
<title>Цитата #410785</title>
<description><![CDATA[С женского форума.<br>xxx: Ну что за тупая логика &quot;не нравится - значит завидуешь?&quot; Мне вот бомжи не нравятся, так я что, им завидую?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410784</guid>
<pubDate>2011-05-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410784</link>
<title>Цитата #410784</title>
<description><![CDATA[xxx: покрасили дверь в парадную, спасибо. <br>xxx: повесили предупреждение, спасибо. <br>xxx: но покрасить ручку — за гранью добра и зла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410783</guid>
<pubDate>2011-05-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410783</link>
<title>Цитата #410783</title>
<description><![CDATA[Eiroj: Пап, ну хватит уже через всю квартиру кричать, выйди в аську и скажи нормально.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410782</guid>
<pubDate>2011-05-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410782</link>
<title>Цитата #410782</title>
<description><![CDATA[xxx: когда покупаешь в магазине огромный тесак, на вопрос продавца &quot;Вам для каких целей?&quot; обычно проще ответить - Я БУДУ УБИВАТЬ ЛЮДЕЙ, чем объяснить, что такое косплей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410781</guid>
<pubDate>2011-05-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410781</link>
<title>Цитата #410781</title>
<description><![CDATA[ЫЫЫ: Стою в налоговой. Передо мной дяденька что-то невнятно диктует, совсем молоденькая работница просит: &quot;Повторите по буквам&quot;.<br>ЫЫЫ: Ну, он и начинает. Что-то типа: А - Аркадий. Р - Роман. Потом задумался. &quot;Й - йод&quot;.<br>ЫЫЫ: Девушка задумалась: &quot;Что? Скажите имя!&quot;<br>ЫЫЫ: Он - ей: &quot;Й-О-Д&quot;.<br>ЫЫЫ: &quot;Что это за имя-то? - вопрошает девушка. - Четче скажите&quot;.<br>ЫЫЫ: И тут дяденьку прорвало: &quot;Да йобанный же стыд. Й_обанный!!! Й! Йод, ЙОГ!!!&quot;<br>ЫЫЫ: Девушка сдвинула бровки домиком и понимающе сказала: &quot;ё? Так вы бы сразу и назвали ЁЖ, например&quot;.<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410780</guid>
<pubDate>2011-05-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410780</link>
<title>Цитата #410780</title>
<description><![CDATA[xxx: Звонила тёща с лекцией на тему &quot;Если хотите зачать ребёночка, то в страстную неделю этого делать никак нельзя, а то урод какой-нибудь получится&quot;.<br>xxx: Ради интереса посчитали, когда должен родиться такой ребёночек...<br>xxx: Оказалось, тёща была зачата как раз в страстную неделю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410779</guid>
<pubDate>2011-05-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410779</link>
<title>Цитата #410779</title>
<description><![CDATA[xxx: Но на самом деле верить лучше собственному опыту, основываясь на здравом смысле. А то вон в гладкоствольном разделе у самокрутчиков один камрад насоветовал другому порох смолоть в кофемолке, для пущей резкости выстрела, а тот и поверил, да недолго думая засандалил порох в электрическую кофемолку. Хорошо, что его мало было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410778</guid>
<pubDate>2011-04-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410778</link>
<title>Цитата #410778</title>
<description><![CDATA[Zlobny: в Санта - барбаре Круз был единственным полицейским в городе: ему поручали расследовать все преступления. Ни одного на моей памяти он не раскрыл )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410777</guid>
<pubDate>2011-04-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410777</link>
<title>Цитата #410777</title>
<description><![CDATA[XXX: Когда я был маленький и хотел собаку - мне подарили энциклопедию о собаках. Когда я чуть-чуть подрос и хотел компьютер - мне подарили энциклопедию по информатике. Сейчас у меня самый разгар юности, хочется девушку. У меня дурное предчувствие....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410776</guid>
<pubDate>2011-04-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410776</link>
<title>Цитата #410776</title>
<description><![CDATA[arbooz: была на собеседовании?<br>Liana: была..<br>arbooz: что сказали?<br>Liana: вы нам не подходите!<br>Liana: они меня спросили сколько будет 11 процентов от числа 200, я в уме такое сосчитать не могу:((<br>arbooz: пиздец...<br>Liana: ???<br>arbooz: уроды, говорю. они бы еще спросили сколько будет 10% от тысячи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410775</guid>
<pubDate>2011-04-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410775</link>
<title>Цитата #410775</title>
<description><![CDATA[xxx: мне регулярно попадаются автомеханики, считающие своим долгом обложить херами всех других автомехаников, которые ремонтировали мою машину до них.<br>xxx: круг уже не раз замыкался.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410774</guid>
<pubDate>2011-04-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410774</link>
<title>Цитата #410774</title>
<description><![CDATA[ххх: А у вас на работе чай/кофе общие?<br>ууу: Конечно! Кто-то покупает, кто-то пьет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410773</guid>
<pubDate>2011-04-29 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410773</link>
<title>Цитата #410773</title>
<description><![CDATA[Serezhka: военкомат! пойми, меня трудно найти, легко потерять и невозможно забыть :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410772</guid>
<pubDate>2011-04-29 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410772</link>
<title>Цитата #410772</title>
<description><![CDATA[Теща с дачи звонит, мол электричества нет, а у соседей - есть. Советую пойти в гараж и проверить &quot;автоматы&quot;.<br>- Нижний ряд, второй слева... Включен?<br>- Нет.<br>- Включайте.<br>- А меня током не ударит?<br>- Нет, мам, не ударит.<br>- Включаю....<br>И короткие гудки. 40 минут пытался дозвониться. Уже собрался на дачу рвать. Перезвонила сама. Оказывается телефон сел, а поставить на зарядку сразу - забыла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410771</guid>
<pubDate>2011-04-29 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410771</link>
<title>Цитата #410771</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше, когда я училась в школе, мы всегда издевались над техничкой, то тряпку отбирали, то швабру с ведром прятали, было так весело. <br>xxx: Теперь сама подрабатываю в школе техничкой... не смешно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410770</guid>
<pubDate>2011-04-29 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410770</link>
<title>Цитата #410770</title>
<description><![CDATA[xxx: Наверное, входящее письмо от генерального размером 28 мб и заголовок &quot;Удачных выходных&quot; не предвещают мне ничего хорошего %\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410769</guid>
<pubDate>2011-04-29 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410769</link>
<title>Цитата #410769</title>
<description><![CDATA[Звонок.<br>- Здравствуйте! Мы у вас тут в конце марта, ну или начале апреля покупали много всякого и сейчас хотим обменять кое-что из этого на что-то другое хорошее...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410768</guid>
<pubDate>2011-04-29 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410768</link>
<title>Цитата #410768</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Блядь, я хуею. Мне сейчас плакался один &quot;технический директор&quot;, что не может вернуть нашей конторе 50 тысяч рублей долга, т.к. у него нет денег. Мол, ему даже не хватило на кадиллак эскелейд в платинум эдишн и себе и жене. Пришлось себе брать версию попроще, &quot;как для лошков&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410767</guid>
<pubDate>2011-04-29 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410767</link>
<title>Цитата #410767</title>
<description><![CDATA[Чат в локалке:<br>xxx: мозоли не заработай<br>yyy: ЧТО?<br>xxx: или от окна отодвинься, или шторы закрой<br>xxx: бинокль подарили<br>xxx: пробую]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410766</guid>
<pubDate>2011-04-29 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410766</link>
<title>Цитата #410766</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне на мой юбилей жена подарила набор инструмента автомобилиста, коллеги по работе скинулись на комплект зимней резины, сын купил навигатор, дочь - телевизор для машины.<br>yyy: Ты считаешь, что это у тебя все-таки был день рождения, или у машины?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410765</guid>
<pubDate>2011-04-29 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410765</link>
<title>Цитата #410765</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>spions: Нет слова &quot;я не могу&quot;. Есть слово &quot;я ленивая скотина&quot;.<br>ynestulya: Коснись коленом копчика!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410764</guid>
<pubDate>2011-04-29 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410764</link>
<title>Цитата #410764</title>
<description><![CDATA[Ххх: Андрюх, можешь на месяц старый ноут одолжить?!!<br>Ууу: Да без проблем, хоть на всю жизнь.<br>Ххх: Блин, спасибо, друг!<br>Ууу: Только верни потом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410763</guid>
<pubDate>2011-04-29 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410763</link>
<title>Цитата #410763</title>
<description><![CDATA[dimassik: Так уже хочу лета, что на стены лезу!<br>dimassik: Вот представь, сидишь, солнце, подходят грозовые тучи...<br>dimassik: Хряааааась!!!!<br>ynestulya: это что?<br>dimassik: это так летняя гроза начинается.<br>ynestulya: нихрена, летняя гроза начинается &quot;Сука блядь!!! Снимай белье!!!&quot; И все ломятся с тазиками на улицу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410762</guid>
<pubDate>2011-04-29 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410762</link>
<title>Цитата #410762</title>
<description><![CDATA[Сабж - уринотерапия<br><br>ххх: Ничего смешного - моча вообще обладает широким спектром возможностей. Ослиная, как известно, повышает октановое число.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410761</guid>
<pubDate>2011-04-29 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410761</link>
<title>Цитата #410761</title>
<description><![CDATA[QII:<br>Последние несколько дней я методично придумывала себе занятия. Например, рисовала графики производительности за последние три года, собирала статистику по текущему году... Короче, маялась дурью.<br>А сегодня взялась мыть окна на работе.<br>QII:<br>Главное, я помыла два окна, на фоне моей трудотерапии народ стал подтягиваться с другой работой (у нас типа субботник). Я наигралась с окнами, помыла руки, помазала кремом, выдохнула. А все как раз в разгаре уборки. И тут заходит генеральный! А я, как обычно, единственная нихуя не делаю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410760</guid>
<pubDate>2011-04-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410760</link>
<title>Цитата #410760</title>
<description><![CDATA[xxx: а чего воду-то отрубили?<br>yyy: Куй знает...<br>xxx: Куй знает всё!<br>yyy: Ой не надо об этом, у меня травма<br>yyy: Я как то залезла к своему в штаны со словами &quot;здравствуй, мудрый Каа&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410759</guid>
<pubDate>2011-04-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410759</link>
<title>Цитата #410759</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Пойду, у подчиненного семечек отниму<br>ХХХ: В конце концов, я стою выше его в пищевой цепочке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410758</guid>
<pubDate>2011-04-29 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410758</link>
<title>Цитата #410758</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну да, я бы пригласила тебя завтра на чай, но сестра дома]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410757</guid>
<pubDate>2011-04-29 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410757</link>
<title>Цитата #410757</title>
<description><![CDATA[ххх: меня тут одна реклама смущает &quot;курица, лук и бекон - как камень, ножницы, бумага, как усы, ботфорт и шпага&quot;<br><br>yyy: да не, нормально... я на работу мимо тыльной стороны макдональдса хожу каждый день, где у них вытяжка из кухни. Пахнет именно ботфортами-гриль.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410756</guid>
<pubDate>2011-04-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410756</link>
<title>Цитата #410756</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; хм, на клавиатуру прыгнул кот<br>&lt;xxx&gt; в ворде радостно напечаталось &quot;xscfio&quot;<br>&lt;xxx&gt; что является моим паролем на мыло<br>*xxx задумался о надёжности своего пароля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410755</guid>
<pubDate>2011-04-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410755</link>
<title>Цитата #410755</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; блджад, моему коллеге только что прислала девочка-HR результаты аттестации. В плане, что нужно улучшить, написано: &quot;Improve inglish&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410754</guid>
<pubDate>2011-04-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410754</link>
<title>Цитата #410754</title>
<description><![CDATA[spurs: геофак, научная конференция среди студентов<br>spurs: девушка презентует тему своего доклада - &quot;Влияние извержения вулканов на окружающую среду на примере Эйяфлатлайёкюдля&quot;.<br>spurs: только успела она произнести название вулкана (четко и быстро), как весь зал уже рассыпался в овациях.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410753</guid>
<pubDate>2011-04-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410753</link>
<title>Цитата #410753</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Работаю в США. Из-за всем известных событий, нам с женой пришлось искать другую работу, в других штатах. Нашли в &quot;местах боевой славы Fallout&quot;: я на западе, она на востоке. Видимся крайне редко - наземным транспортом слишком долго, а после введения новых правил летать совсем не хочется.<br>Шеф (американец) вызвал к себе и говорит:<br>- Давай, съезди, отвези эту посылку, всё равно её авиапочтой не отправят, заодно повидай жену, а то уже небось и забыл, как она у тебя выглядит.<br>- А, так вот зачем вы, янки, у себя фотографии на столах держите...<br>Шеф поржал, накинул ещё пару дней.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410752</guid>
<pubDate>2011-04-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410752</link>
<title>Цитата #410752</title>
<description><![CDATA[111: Ну что будем ставить в 9ом вопросе?<br>222: Давай, что Ира скажет, то и будет...<br>222: Ирааа, быстро, не думая, назови число от одного до трех!<br>333: Семь!<br>111: Ну что, гений, ставь семь ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410751</guid>
<pubDate>2011-04-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410751</link>
<title>Цитата #410751</title>
<description><![CDATA[xxx: да я вообще не подозревал об отношениях, пока не узнал, что они кончились]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410750</guid>
<pubDate>2011-04-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410750</link>
<title>Цитата #410750</title>
<description><![CDATA[xxx: сын писал в школе сочинение на тему &quot;моя семья&quot;.<br>xxx: читаю. аккуратный детский почерк, и такое хорошее начало: &quot;моя мама - экономист. я горжусь ей. нашему коту она всегда говорит &quot;жри кашу свою за двадцать два-писят&quot;.<br>xxx: как теперь идти на собрание?...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410749</guid>
<pubDate>2011-04-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410749</link>
<title>Цитата #410749</title>
<description><![CDATA[ххх: Я вчера 5 часов говорил с девушкой<br>ххх: точнее она со мной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410748</guid>
<pubDate>2011-04-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410748</link>
<title>Цитата #410748</title>
<description><![CDATA[xxx: Счастье - это когда ты просыпаешься и высыпаешься одновременно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410747</guid>
<pubDate>2011-04-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410747</link>
<title>Цитата #410747</title>
<description><![CDATA[ххх. А еще над Гитлером хорошо постебались в этом... как там его... ну скажи мне...<br>ууу. В сорок пятом?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410746</guid>
<pubDate>2011-04-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410746</link>
<title>Цитата #410746</title>
<description><![CDATA[ххх: Сказать девушке, которую привёл к себе и которая начала тискать моего котэ &quot;Что же вы все к моему коту пристаёте!&quot; кажется было лишним...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410745</guid>
<pubDate>2011-04-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410745</link>
<title>Цитата #410745</title>
<description><![CDATA[Коллега по телефону разговаривает:<br>- В классе срут, посмотри!<br>...<br>- Блин, причем тут &quot;кто срёт&quot;? Я говорю, в реестре, в CLASSES_ROOT посмотри!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410744</guid>
<pubDate>2011-04-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410744</link>
<title>Цитата #410744</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Как меня достал вопрос на собеседованиях:<br>- Кем вы видите себя через несколько лет?<br>Так и хочется ответить:<br>- Директором вашей фирмы. Правильно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410743</guid>
<pubDate>2011-04-28 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410743</link>
<title>Цитата #410743</title>
<description><![CDATA[Дмитрий: Сань, а ты возьми букет из 20 роз, приди к ней утром и скажи: не могу жить без тебя, люблю безумно. Если набросится и поцелует то это судьба, люби и будешь счастлив, если начнет спрашивать, или просто возьмет, типа спасибо - бери и уходи, и не возвращайся.<br>Александр: а роз точно чётное количество должно быть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410742</guid>
<pubDate>2011-04-28 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410742</link>
<title>Цитата #410742</title>
<description><![CDATA[SPARROW: Слышала про салат под названием ЛЮБОЙ?<br>SPARROW: Берешь большую кастрюлю,кладешь в нее горсть ИДИ САМА ПОСМОТРИ ЧТО ЕСТЬ В ХОЛОДИЛЬНИКЕ или же А МОЖЕТ КУПИТЬ ЧЕГО, потом варишь яйца и мелко крошишь их туда, солишь и заправляешь майонезом!<br>SPARROW: А чтобы было вкусно,нужно добавить секретный ингредиент!<br>Сильфиль: Это какой?<br>SPARROW: Секретный ингредиент - НЕДЕЛЬНЫЙ ГОЛОД]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410741</guid>
<pubDate>2011-04-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410741</link>
<title>Цитата #410741</title>
<description><![CDATA[xxx: ездил на машине по доверенности, собственник умер, что делать?<br>ууу: давно умер?<br>xxx: неделю назад, это важно? что делать?<br>ууу: хороните]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410740</guid>
<pubDate>2011-04-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410740</link>
<title>Цитата #410740</title>
<description><![CDATA[ххх: я с собеседования на работу на середине вопроса уходил со словами &quot;вот сами тут и работайте&quot;<br>ууу: Ну ты красавчик, что тут скажешь<br>ххх: так ты понимаешь, мне потом перезвонили и взяли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410739</guid>
<pubDate>2011-04-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410739</link>
<title>Цитата #410739</title>
<description><![CDATA[antarova: стрип-пластика это дааа<br>antarova: захожу я такая в серверную<br>antarova: и начинаю мееедленно танцевать возле коммутаторов<br>няко: и сеть подымается сама]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410738</guid>
<pubDate>2011-04-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410738</link>
<title>Цитата #410738</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Угораю я с этих любителей изящной словесности. Рассекает такой в зауженном приталенном костюмчике, с шарфиком, цветком в &quot;петличке&quot; и рассусоливает о том, что в английском языке нет мата, есть только strong language и то, что cocksucker совсем даже не мат. Самое забавное случилось тогда, когда размахивая своими граблями он уронил себе на ногу горшок с цветами. То, что он тогда сказал было крайне далеко от &quot;фиалки обагрённый лепесток&quot;. Я таких ругательств даже от своего мичмана не слышал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410737</guid>
<pubDate>2011-04-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410737</link>
<title>Цитата #410737</title>
<description><![CDATA[С ВиО. Правда ли, что пингвины падают на спину от пролетающих вертолетов и как это происходит?<br>Ответ: &quot;Когда пингвин на северном полюсе падает, он попадает на земную ось и своим весом немного проталкивает ее. Из-за этого на южном полюсе земная ось немного вылезает. Это видят сородичи упавшего пингвина, живущие на южном полюсе. Обнаружив непорядок, они проталкивают земную ось обратно. Ось пихает упавшего пингвина в спину и ставит его на ноги.&quot;<br>Ребят, у вас все ок?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410736</guid>
<pubDate>2011-04-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410736</link>
<title>Цитата #410736</title>
<description><![CDATA[SvetlanKO: мне уже дипломный руководитель по ночам снится (<br>SvetlanKO: о, кстати, у тебя есть ее фотка? надо на рабочий стол себе кинуть, чтобы напоминала<br>pRosto_Я: лови )<br>SvetlanKO: блин, у нее и впрямь такое лицо укоряющее...  <br>SvetlanKO: &quot;Твоего научного руководителя расстраивает твоя дипломная&quot; )<br>pRosto_Я: точно )<br>- &quot;Научный руководитель смотрит на тебя как на второгодника&quot;<br>- &quot;Пиши диплом. Пиши диплом, сука!&quot;<br>- &quot;Она доктор наук. А чего добилась ты?&quot;<br>- &quot;Это научный руководитель. А ты жалкое говно!&quot;<br>- &quot;Ябнаписала&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410735</guid>
<pubDate>2011-04-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410735</link>
<title>Цитата #410735</title>
<description><![CDATA[жалуюсь мужу, что сын купил не то, что я просила.<br><br>я: он купил, внимание, две, ВСЕГО ДВЕ куриных ноги!<br>я: ну что мне теперь делать? как разделить две ноги на пять человек?<br>муж: ладно, проехали... скажи, что мне покупать? )<br>муж: давай куплю курицу без ног, ноги же у нас уже есть )<br>муж: приложим в сковородке - будет как целая<br>муж: посмотри они там разные, или две левых, или правых?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410734</guid>
<pubDate>2011-04-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410734</link>
<title>Цитата #410734</title>
<description><![CDATA[xxx: Жду, значит, препода на пересдачу психологии. Ночь не спал, глаза закрываются, так еще рядом с аудиторией темень. Чтоб было понятней - там несколько кабинетов объединены в отдельное крыло. Препод ведет пару у другой группы, а я сижу под дверью, залипающий в темноте. И тихий вкрадчивый голос из ниоткуда рассказывает про симптомы шизофрении... Страшно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410733</guid>
<pubDate>2011-04-28 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410733</link>
<title>Цитата #410733</title>
<description><![CDATA[Фисташка: У меня сын в свое время три мобильника в чае утопил<br>Kuskus: А у меня пульт от телевизора, ноутбук, два мобильных, две настольные лампы<br>Vasyatka: Kuskus, простите, а из чего вы чай пьете? из тазиков?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410732</guid>
<pubDate>2011-04-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410732</link>
<title>Цитата #410732</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения сериала:<br>aaa: Ждешь месяц - полтора, а просмотр укладывается в 40 минут. Вам не кажется, что кто-то в этой Вселенной нас всех серьезно накалывает?<br>bbb: Не пробовал еду готовить? Ровно та ж фигня]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410731</guid>
<pubDate>2011-04-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410731</link>
<title>Цитата #410731</title>
<description><![CDATA[Axilles 182=): у меня в офисе главбух работает по совместительству уборщицей<br>Axilles 182=): днем она обычный клерк<br>Axilles 182=): а ночью-безжалостный борец за чистоту и порядок!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410730</guid>
<pubDate>2011-04-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410730</link>
<title>Цитата #410730</title>
<description><![CDATA[Отошла в соседний офис, слышу - звонят. Девочка офис-менеджер открывает.<br><br>Я: кто это был?<br>Д: это к Маше инквизиция<br><br>Думаю, Маша, конечно, та еще ведьма, но всё-таки среди бела дня...<br>Я: может всё же инкассация?<br>Д: а, ну да, я всё время путаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410729</guid>
<pubDate>2011-04-28 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410729</link>
<title>Цитата #410729</title>
<description><![CDATA[Poisonblack: Внезапно. В статусе не пиво а кофе наконец то.<br>Poisonblack: Привет, печень. Как твоя Даша?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410728</guid>
<pubDate>2011-04-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410728</link>
<title>Цитата #410728</title>
<description><![CDATA[xxx: как же радует иногда склероз!<br>xxx: пошёл заварить себе чаю, отрезал себе параллельно пирога. Пока заваривается чай, отнёс пирог в комнату и ушёл ждать заварки чая, параллельно поиграл с собакой, пощёлкал каналы.<br>xxx: Наконец взял чай и пришёл в комнату, А ТАМ ПИРОГ!!!!!<br>xxx: Первые доли секунды пока была мысль &quot;откуда он тут???&quot; - это было неописуемое счастье...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410727</guid>
<pubDate>2011-04-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410727</link>
<title>Цитата #410727</title>
<description><![CDATA[xxx: Что у пьяного на уме, то у трезвого на следующее утро в объяснительной с корпоратива...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410726</guid>
<pubDate>2011-04-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410726</link>
<title>Цитата #410726</title>
<description><![CDATA[ю.г.: как сделать фотку в таком стиле?<br>с.ш.: руками<br>ю.г.: а точнее?<br>с.ш.: из плеч растут 2 отростка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410725</guid>
<pubDate>2011-04-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410725</link>
<title>Цитата #410725</title>
<description><![CDATA[Дочка не попала в детский сад в 3 года. По очереди - 108.<br>В год набирают по 30 детей, есть шанс через 3 года, т.е. в 6 лет.<br>Но из 30-ти берут 20 льготников. Шанс будет через 10 лет, т.е. в 13.<br>И, кроме того, набирают только трехлеток,остальных будут брать, когда кто-то выбывает и освобождается место. Вот на пенсии и пойдет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410724</guid>
<pubDate>2011-04-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410724</link>
<title>Цитата #410724</title>
<description><![CDATA[xxx: а давай Шуру возьмем в кафе с собой?<br>yyy: ээээ, давай?<br>xxx: это вопрос?<br>yyy: это вопрососогласие. подразумевает выражение &quot;можно, но нахрена?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410723</guid>
<pubDate>2011-04-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410723</link>
<title>Цитата #410723</title>
<description><![CDATA[^^ФоксИ^^: На самом деле, я пытаюсь избавиться от всех вредных функций телефона и оставить одну основную. Но пока, как видишь, не очень получается<br>alogicman: это какую?<br>^^ФоксИ^^: Прием - передача вызовов<br>alogicman: тебе нужен Nokia 3310<br>^^ФоксИ^^: В нем только эта функция?<br>alogicman: нет, им еще в футбол можно играть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410722</guid>
<pubDate>2011-04-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410722</link>
<title>Цитата #410722</title>
<description><![CDATA[xxx: тут вопрос как раз к тебе<br>xxx: смотри: на западе атеисты в общества собираются, рекламу на улицах вешают, а у нас?<br>yyy: у нас рекламой атеизма занимается церковь, и лучше вряд ли у кого-то получится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410721</guid>
<pubDate>2011-04-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410721</link>
<title>Цитата #410721</title>
<description><![CDATA[ххх - На дворе вербное воскресенье, а у нас в подъезде кто-то сегодня елку выкинул...<br>ууу - видимо вазочка одна, вербу ставить некуда :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410720</guid>
<pubDate>2011-04-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410720</link>
<title>Цитата #410720</title>
<description><![CDATA[Фея: ты меня растроил<br>sir.Cer: И тебя теперь три?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410719</guid>
<pubDate>2011-04-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410719</link>
<title>Цитата #410719</title>
<description><![CDATA[xxx: Как можно обмануть тест по моче?<br>yyy: Сдай воду из-под крана вперемешку с желтой гуашью.<br>aaa: С таким же успехом, можно просто сок сдать, вперемешку с водой из под крана.<br>zzz: Заключение медкомиссии:<br>&quot;Иван Сидоров не может проходить службу в связи с тем, что он апельсин&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410718</guid>
<pubDate>2011-04-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410718</link>
<title>Цитата #410718</title>
<description><![CDATA[заявление на повышение зарплаты одной из девушек:<br><br>Прошу повысить мне зарплату на 10 тысяч рублей. Т.к. квартирная плата повысилась до 22 т. рублей а мужа или его заменяющего у меня нет.<br><br>резолюция директора:<br><br>Срочно найти мужа или его заменяющего]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410717</guid>
<pubDate>2011-04-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410717</link>
<title>Цитата #410717</title>
<description><![CDATA[&lt;Chegee&gt; Что за примета, когда кофе проливаешь?<br>&lt;Печенько&gt; руки из жопы значит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410716</guid>
<pubDate>2011-04-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410716</link>
<title>Цитата #410716</title>
<description><![CDATA[xxxx: Недавно читал про животное, которое никогда не спит<br>хххх: Если этот вид когда-нибудь станет разумным, то его эволюция остановится на стадии изобретения онлайн-игр.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410715</guid>
<pubDate>2011-04-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410715</link>
<title>Цитата #410715</title>
<description><![CDATA[s4z: Сегодня первый раз кот со мной спал. Я думал, что добрее стал и понял о том, как я его люблю и забочусь о нем...<br>s4z: А оказывается отопление выключили :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410714</guid>
<pubDate>2011-04-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410714</link>
<title>Цитата #410714</title>
<description><![CDATA[xxx: На чем у вас кодеры пишут?<br>yyy: Судя по конечному продукту - на галоперидоле]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410713</guid>
<pubDate>2011-04-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410713</link>
<title>Цитата #410713</title>
<description><![CDATA[Заглядывая в окошко газетного киоска:<br>Я: дайте газету &quot;Маклер&quot; (толстая рекламная газета)<br>Продавец (П): &quot;Маклера&quot; нет, асть &quot;Авизо&quot; (аналог Маклера), вам какую рубрику?<br>Я: а она такая же толстая?<br>П: простите, какая рубрика вас интересует?<br>Я: да мне просто окна помыть...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410712</guid>
<pubDate>2011-04-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410712</link>
<title>Цитата #410712</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>&quot;В Швеции заработал сайт &quot;Церкви копимизма&quot;. По их словам, «Религия основана на вере и ритуалах. Мы верим, что информация должна быть свободно распространяема и совершаем акты копирования и распространения».&quot;<br><br>kekekeks: Это что, теперь если кого-то посадят копирасты, можно будет кричать о религиозных гонениях, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410711</guid>
<pubDate>2011-04-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410711</link>
<title>Цитата #410711</title>
<description><![CDATA[pom: До тех пор пока Петрович не приперся на работу трезвый, все думали что у него косоязычие или какой другой дефект речи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410710</guid>
<pubDate>2011-04-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410710</link>
<title>Цитата #410710</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Ходил на футбол, после прочитал на дружественном сайте: «18:53 Болельщики на трибунах активно обсуждают решение судьи, приходя к выводу о том, что одиннадцатиметрового, скорее всего, не было». Громогласное «Судья — пидарас» — это обсуждение?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410709</guid>
<pubDate>2011-04-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410709</link>
<title>Цитата #410709</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня однажды дома происходил спектакль по повести &quot;Приключения Буратино&quot;. Пьяный отец забрался под ковер на стене и долго искал там дверь в туалет :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410708</guid>
<pubDate>2011-04-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410708</link>
<title>Цитата #410708</title>
<description><![CDATA[Базилио: У нашего админа есть один из серваков (одноюнитовый под стойку) без стойки. Он никуда не влез, а ещё одну стойку пока не приобрели. Теперь представь картину: стоит этот сервак в углу на столике, под ним 4 стопки домино, выполняющие роль &quot;ножек&quot;, чтобы между столом и серваком пространство было. Корпус вскрыт, а сверху прям на самом серваке стоит кухонная вытяжка и работает (вытягивает воздух). Таким образом разогнанный ксеон работает в пределах нормальной температуры.<br>У иностранцев (приезжали на фирму) глаза округлились так, что нам не забыть. Говорят там даже кто-то имеющий отношение к интелу был. Наверное тот, у которого глаза круглее всего были.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410707</guid>
<pubDate>2011-04-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410707</link>
<title>Цитата #410707</title>
<description><![CDATA[с автофорума, обсуждается сигнализация не пристегнутого ремня<br><br>xxx: подскажите пожалуйста должен ли пищать не пристегнутый пасажир??<br>yyy: Вообще-то не должен, но если ему хочется - почему бы нет?<br>zzz: моя жена пищит когда я не пристегнут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410706</guid>
<pubDate>2011-04-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410706</link>
<title>Цитата #410706</title>
<description><![CDATA[ihaveabomb: Остался один дома? Время смотреть порно СО ЗВУКОМ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410705</guid>
<pubDate>2011-04-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410705</link>
<title>Цитата #410705</title>
<description><![CDATA[xxx: Как свести с ума любовника? <br>xxx: Надеть бюстгалтер с застежкой спереди, боди-футболку с потайной застежкой между ног и стрейч-брюки с имитацией ширинки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410704</guid>
<pubDate>2011-04-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410704</link>
<title>Цитата #410704</title>
<description><![CDATA[Эльга: Ну почему медики в поликлинике не выписывают обнимания? Мне они лучше таблеток иногда помогают...<br>Loki: Чтобы пациенты не занимались самолечением и не переходили на более сильнодействующие средства.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410703</guid>
<pubDate>2011-04-26 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410703</link>
<title>Цитата #410703</title>
<description><![CDATA[xxx: выложил резюме. <br>xxx: первый звонок был с моей работы, с которой увольняюсь, с предложением устроиться к ним на работу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410702</guid>
<pubDate>2011-04-26 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410702</link>
<title>Цитата #410702</title>
<description><![CDATA[xxx: В кои-то веки решил всю посуду перемыть и воду отключили!<br>УУУ: Ты не заболел, часом, с чего это вдруг ты посуду мыть собрался?<br>ххх: Дык интернет отключили...<br>УУУ: а пишешь ты мне как без инета?<br>ххх: А я уже сгонял оплатил, ну ее нахер эту посуду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410701</guid>
<pubDate>2011-04-26 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410701</link>
<title>Цитата #410701</title>
<description><![CDATA[xxx: Жена купила шапочку для бассейна, потратилась. А я говорю - ну зачем? Дома пять противогазов лежит - обрезал по контору - и нормально, все увидят что жена офицера пришла, верно?<br>xxx: Не разговаривает уже два часа...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410700</guid>
<pubDate>2011-04-26 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410700</link>
<title>Цитата #410700</title>
<description><![CDATA[xxx: Это безголовое существо заявило, что я не умею спорить! Еще бы, ведь для меня спор - это аргументированное отстаивание своей позиции, а для неё - ритуал, состоящий из выкрикивания бессвязных фраз с которыми оппонент должен покорно согласиться, признать свою вину и восхититься Её безграничной мудростью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410699</guid>
<pubDate>2011-04-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410699</link>
<title>Цитата #410699</title>
<description><![CDATA[&lt;BILBO&gt; Пришел первым в офис - вроде как и не опаздывал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410698</guid>
<pubDate>2011-04-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410698</link>
<title>Цитата #410698</title>
<description><![CDATA[13:55:03: у нас в цехе пескоструйную камеру запустили же, и один из рабочих её обслуживания в тот же день напился и уснул там же, в обнимку с этой пескоструйкой. Сегодня он принес объяснительную. &quot;Я, такой-то-такой-то, такого-то числа обмыл запуск пескоструйной камеры для ее хорошей работы.&quot; На оперативке утром прочитали, прониклись и решили его не наказывать :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410697</guid>
<pubDate>2011-04-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410697</link>
<title>Цитата #410697</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня дочь рассказала реакцию иностранца на нашу кухню.<br>xxx: Оказывается, шуба, это торт из борща! ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410696</guid>
<pubDate>2011-04-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410696</link>
<title>Цитата #410696</title>
<description><![CDATA[Kljaksa: Решила с сегодняшнего дня худеть. На работу и с работы тащилась пешком, ноги болят, жуть! Зато, таким образом сэкономила на транспорте 72 рубля!<br><br>Kljaksa: на обратном пути возле дома не удержалась и на сэкономленные деньги купила 2 шоколадки (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410695</guid>
<pubDate>2011-04-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410695</link>
<title>Цитата #410695</title>
<description><![CDATA[[21:59:22] * Разбудите_Витальсона_в_17_00 меняет ник на Негатив<br>[22:01:31] &lt;Негатив&gt; недоволен вами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410694</guid>
<pubDate>2011-04-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410694</link>
<title>Цитата #410694</title>
<description><![CDATA[Polkovnik: Захожу щас в магазин весь такой брутальный, в косухе, в гадах, выражение лица не самое доброе, подхожу к отделу с водкой. А там мальчик-марчендайзер бутылки по фен-шую переставляет. И загородил он, понимаешь, то самое что мне надо ) Я его по плечу похлопал - подвинься мол. А это чудо поднимает на меня ясный взор, меняется в лице и говорит: Тебе нужна моя одежда?<br>Я даже потерялся, что ответить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410693</guid>
<pubDate>2011-04-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410693</link>
<title>Цитата #410693</title>
<description><![CDATA[Топик &quot;Ищу Бейсбольные биты&quot;<br>ххх: В Кургане где продают? Хотелось бы из алюминия и небольшого размера.<br>ууу: Бесплатный совет. В хозтоварах купить берёзовую скалку. ГАЙцы не в претензии, и работает не хуже, а то и лучше (вводит в замешательство борзых) чем бита.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410692</guid>
<pubDate>2011-04-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410692</link>
<title>Цитата #410692</title>
<description><![CDATA[`ExTRo`: весь день сегодня в асасинс крид играл, ничего не хочу, хочу прыгать по домам и убивать людей. но проблема в том, что если я начну прыгать по домам, я убью только одного человека]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410691</guid>
<pubDate>2011-04-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410691</link>
<title>Цитата #410691</title>
<description><![CDATA[ххх: Знаешь, сижу я сегодня перед теликом, а там реклама, нечто вроде &quot;котенок как ребенок&quot;, я с улыбкой поворачиваюсь к своему коту, а он срёт на коврик со счастливым лицом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410690</guid>
<pubDate>2011-04-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410690</link>
<title>Цитата #410690</title>
<description><![CDATA[xxx: кто рано встает, тому Бог перфоратор дает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410689</guid>
<pubDate>2011-04-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410689</link>
<title>Цитата #410689</title>
<description><![CDATA[xxx: никакое порево я не прятал на диске так, как прячу серии My Little Pony...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410688</guid>
<pubDate>2011-04-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410688</link>
<title>Цитата #410688</title>
<description><![CDATA[Ххх: Делаем лабу по метрологии. Расчетная относительная погрешность прибора составила 23490%!<br>Ууу: измеряли ток линейкой?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410687</guid>
<pubDate>2011-04-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410687</link>
<title>Цитата #410687</title>
<description><![CDATA[&lt;SAPRO&gt; аэропорт. въезд по картам, которые время парковки считают. отдельный турникет для автобусов. у них безлимитная проксимити.<br>&lt;SAPRO&gt; подъезжает двухэтажный автобус. и тут.. НАНОТЕХНОЛОГИИ!!<br>&lt;SAPRO&gt; у водилы мухобойка, к ней скотчем привязана карточка, водила открывает окошко, тянется вниз, прикладывает мухобойку к турникету, шлагбаум открывается..<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410686</guid>
<pubDate>2011-04-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410686</link>
<title>Цитата #410686</title>
<description><![CDATA[с автофорума:<br>xxx: подскажите, а почему когда я сцепление выжимаю, чтобы переключиться, у меня машина резко теряет скорость и клюет носом???<br>yyy: ты, братец, сцепление какой ногой выжимаешь?<br>xxx: правой. А что?<br>yyy: да нет, ничего. права давно покупал? а то, может, срок годности просто истек, вот машина и отказывается с просроченным водителем ездить за рулем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410685</guid>
<pubDate>2011-04-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410685</link>
<title>Цитата #410685</title>
<description><![CDATA[F078: у всего есть свои плюсы<br>F078: вот у меня дача сгорела<br>F078: за городом<br>F078: теперь у меня погреб печеной картошки и 4 коробки вареной сгущенки :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410684</guid>
<pubDate>2011-04-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410684</link>
<title>Цитата #410684</title>
<description><![CDATA[В 2011 году Фантастической Четверке исполняется 50 лет. Издательство Marvel решило отметить этот юбилей самым радикальным и шокирующим образом: месяц назад они убили одного из четверых героев.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410683</guid>
<pubDate>2011-04-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410683</link>
<title>Цитата #410683</title>
<description><![CDATA[xxx: Однажды, прогуливались с другом, решили зайти в магазин. На дверях значки (перечеркнутая бутылка, мороженое, собака). И мой друг, с огромным желанием меня подколоть, высокомерно произносит фразу:&quot;Тебя туда не пустят... (молчание)... Туда с собаками нельзя!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410682</guid>
<pubDate>2011-04-25 17:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410682</link>
<title>Цитата #410682</title>
<description><![CDATA[xxx: ты как думаешь, если я у своего парня деньги на пиво выпрашиваю посредством секса, это считается проституцией?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410681</guid>
<pubDate>2011-04-25 17:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410681</link>
<title>Цитата #410681</title>
<description><![CDATA[ххх: А прикиньте, где-то в другой галактике, на планете Х, в городе Х, доме Х, сидит существо, у которого вместо головы задница (так их эволюция сложилась) смотрит видео про галактики и думает &quot;Наверное щас сидит где-то какое-то создание развитое в другой галактике и размышляет о существовании других галактик и существ их населяющих&quot; <br><br>ууу: Можно подумать, что у нас мало существ, у которых задница&amp;#65279; вместо головы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410680</guid>
<pubDate>2011-04-25 17:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410680</link>
<title>Цитата #410680</title>
<description><![CDATA[ххх. О каких компьютерах с ним можно говорить, если он думал, что скорость инета зависит от оперативной памяти...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410679</guid>
<pubDate>2011-04-25 17:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410679</link>
<title>Цитата #410679</title>
<description><![CDATA[wlasser:<br>зашел на хмл.яндекс. там в качестве примеров использования есть игра: Отчество.<br>Смысл прост: вбиваешь имя и фамилию, и яндекс на основе результатов поиска подберет отчество.<br>Так вот, первым делом вбил себя(но я не знаменит и поэтому яндекс не смог выдать мое отчество), потом вбил Владимира Жириновского, после чего узрел ожидаемое: Вольфович.<br>Далее вбил Стива Джобса...<br>Пользователи рунета считают, что Стив Джобс имеет отчество долбаный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410678</guid>
<pubDate>2011-04-25 17:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410678</link>
<title>Цитата #410678</title>
<description><![CDATA[Quq:<br>Через 15 лет:<br>-А у нас урок русского языка. Дети, кто мне скажет корень слова &quot;откололось&quot;?<br>-Марьванновна! Можно я?<br>-Да, Вова?<br>-Я знаю! Корень в слове &quot;откололось&quot; - &quot;ололо&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410677</guid>
<pubDate>2011-04-25 16:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410677</link>
<title>Цитата #410677</title>
<description><![CDATA[На форуме.<br><br>Таня: Посоветуйте успокоительное. Только чтобы дешевое по возможности и продавалось без рецепта<br><br>Нинель: Вот хороший рецепт.<br>Устраиваетесь на такую ферму дояркой, где дойка коров вручную. У вас группа коров - 30 штук. Доятся они 3 раза в день. Утренняя в 5 часов, дневная в 13 и вечерняя в 20. За неделю все психозакидоны как рукой снимет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410676</guid>
<pubDate>2011-04-25 16:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410676</link>
<title>Цитата #410676</title>
<description><![CDATA[XXX: чегось делаешь?<br>YYY: в душ собираюсь, а ты?<br>XXX: это ты решил меня соблазнить? ;)<br>YYY: Нет. Я решил помыться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410675</guid>
<pubDate>2011-04-25 16:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410675</link>
<title>Цитата #410675</title>
<description><![CDATA[XXX: Мне пришла в голову гениальная идея. Несколько тысяч программистов собираются и пишут ИИ, способный выполнять все функции чиновников, например, считать деньги, отвечать на вопросы касательно законов и т.п. Когда они напишут это чудо, они зальют его на самый большой в России сервер, и свергнут правительство. Заменят всех чиновников терминалами, и будет всем счастье.<br>YYY: Тогда надо будет чтобы кто-то за этой штукой следил.<br>XXX: Я все продумал. К власти придут сисадмины. Они будут следить за работоспособностью системы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410674</guid>
<pubDate>2011-04-25 16:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410674</link>
<title>Цитата #410674</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня была на рынке. У мясного отдела стояли муж с женой, за прилавком две мощных продавщицы.<br>ххх: Жена мужа спрашивает &quot;Может возьмем что-нибудь из мяса?&quot;<br>ххх: На что продавщица бодрым голосом выдала &quot;Выбирайте! Нас здесь двое&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410673</guid>
<pubDate>2011-04-25 15:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410673</link>
<title>Цитата #410673</title>
<description><![CDATA[xxx: На второй день я беру себя в руки и мою посуду.<br>yyy: Звучит как начало страшного стишка, в котором на десятый день все умирают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410672</guid>
<pubDate>2011-04-25 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410672</link>
<title>Цитата #410672</title>
<description><![CDATA[xxx: У тебя есть любимые девушки-героини из детства? У меня все диснеевские: Золушка, Белоснежка, Русалочка и Жасмин<br>yyy: А у меня Саша Грей, Ева Анджелина, Джесси Джейн и Рэйчел Старр]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410671</guid>
<pubDate>2011-04-25 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410671</link>
<title>Цитата #410671</title>
<description><![CDATA[ходили с подругой в кинотеатр. в зале устроился удобно на кресле.<br>я: оооо! шикарно! как дома!<br>подруга: только ты думай о фильме, а не как дома, ладно!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410670</guid>
<pubDate>2011-04-25 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410670</link>
<title>Цитата #410670</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну, не владеет человек навыками грамотной письменной речи! Что теперь - убить его? Насмерть?<br><br>yyy: Да!<br>zzz: ДА!!<br>ttt: Обязательно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410669</guid>
<pubDate>2011-04-25 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410669</link>
<title>Цитата #410669</title>
<description><![CDATA[xxx: романтик отличается от реалиста тем, что воображает себя золотоискателем, промывая кошачий лоток.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410668</guid>
<pubDate>2011-04-25 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410668</link>
<title>Цитата #410668</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну как встреча с новой кандидаткой на должность девушки? :)<br>ууу: Да, сцуко, как обычно. Эта недоделанная бизнесвумен полтора часа канифолила мой моск о дискриминации женщин, их правах, роли в обществе. Мол там на западе, они не считаются как слабый пол, равенство с мужчинами, и тд и тп<br>ууу: А потом в этом же кафе закатила истерику, потому что я предложил заплатить каждый за себя<br>ууу: И теперь я козёл, пидарас и последнее хамло, неспособный заплатить за девушку в кафе<br>ххх: Хорош троллить девок, изверг xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410667</guid>
<pubDate>2011-04-25 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410667</link>
<title>Цитата #410667</title>
<description><![CDATA[7th lvl Conjurer:<br>С утра представительница заказчика прибегает и начинает щебетать:<br>- Ой,намсрочнонужнасмета, прямосегоднякполудню, успеете?<br>Пытаемся объяснить, что нужна исходная документация, чтоб знать чего и сколько. В ответ раздаётся:<br>- Какаяисходнаядокументация?Датамсовсемчутьчуть -всеготонебольшуюпристроечкуподремонтировать. Траншеечкулопаточкамиотрыть, штукатурочкумолоточкамисбить, немножечкосовсем... - И такого чириканья минут на 10. И в конце. - Тольконамнадовбюджетикуложиться, онунаснебольшой.<br>Рыжик молча уходит к себе, набивает смету, через час сдаёт, заказчица расписывается и убегает вся в счастье.<br>А сейчас звонят из экспертизы и благодарят за поднятие настроения. Смета выглядит где-то так:<br>1. Отрывочка траншеечки лопаточками. Сколько-то метриков. Сколько-то рубликов.<br>2. Отбитие штукатурочки молоточками. Совсем немножечко. Недорого.<br>3. Покрасочка стеночек красочкой. Пара пятнышек. Ну копеечки.<br>Ну и так далее, согласно чириканью, на сотню строк. В графе &quot;Итого&quot;: &quot;в бюджетик должны уложиться&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410666</guid>
<pubDate>2011-04-25 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410666</link>
<title>Цитата #410666</title>
<description><![CDATA[111: Лесозаготовительному предприятию на вахту требуются бульдозеристы, операторы харвестера...<br>222: Автоматчики, водители носорогов и пара дредноутов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410665</guid>
<pubDate>2011-04-25 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410665</link>
<title>Цитата #410665</title>
<description><![CDATA[Снимаем офис в здании, где один туалет на этаж и после обеда сотрудники обычно ходят мыть посуду в умывальнике, расположенном в оном туалете. Иду значит в туалет с грязной тарелкой в одной руке и вилкой в другой. Из туалета выходит знакомый сотрудник, только что справивший нужду, и спрашивает: &quot;За добавкой что-ли?...&quot;<br>Если бы он так быстро не бегал - я бы его вилкой заколол]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410664</guid>
<pubDate>2011-04-25 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410664</link>
<title>Цитата #410664</title>
<description><![CDATA[с местного форума:<br>Romka73<br>Off-topic: мы раз возле своей палатки утром обнаружили голого мужика в ластах, спрашиваем - почему тут спишь, он - напился и к себе не дошел; а почему в ластах, он - ночью холодно было, из одежды были только ласты :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410663</guid>
<pubDate>2011-04-25 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410663</link>
<title>Цитата #410663</title>
<description><![CDATA[-BJIADKO-: А ты кто, Укропсник или Ыкпончук?<br>YkpOncHuK: Ты чё читать не умеешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410662</guid>
<pubDate>2011-04-25 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410662</link>
<title>Цитата #410662</title>
<description><![CDATA[xxx: Зашел в кафе-бар, попросил меню, открываю МЕНЮ и вижу НАСТРОЙКИ и список внизу, чорт, НАСТОЙКИ. <br>xxx: Нужно меньше работать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410661</guid>
<pubDate>2011-04-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410661</link>
<title>Цитата #410661</title>
<description><![CDATA[xxx: Ничто так не сгущает краски, как стояние открытой банки на жаре...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410660</guid>
<pubDate>2011-04-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410660</link>
<title>Цитата #410660</title>
<description><![CDATA[xxx: на диване гравитация значительно выше, чем на остальной земной поверхности]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410659</guid>
<pubDate>2011-04-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410659</link>
<title>Цитата #410659</title>
<description><![CDATA[тоша: после того, как я пролежал 2 недели в больнице, я сильно разочаровался в немецком кинематографе(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410658</guid>
<pubDate>2011-04-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410658</link>
<title>Цитата #410658</title>
<description><![CDATA[маман: Опять с друзьями нажрался?<br>сына: Не мам, ни капельки!<br>маман: Думаешь, я не вижу, что у тебя горизонт завален?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410657</guid>
<pubDate>2011-04-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410657</link>
<title>Цитата #410657</title>
<description><![CDATA[Жена сходила на оперный концерт. Вернулась в восторге. Говорит:<br>- Ну наконец-то разобралась в классификации оперных голосов.<br>- И?<br>- Мужские от высокого к низкому - тенор, баритон, бас. Женские - сопрано, меццо-сопрано и контральт...<br>- ...Del?<br>- Идиот повёрнутый!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410656</guid>
<pubDate>2011-04-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410656</link>
<title>Цитата #410656</title>
<description><![CDATA[ххх.: Сегодня купил программистское мясо<br>ххх.: 1024 гр. за 256 рублей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410655</guid>
<pubDate>2011-04-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410655</link>
<title>Цитата #410655</title>
<description><![CDATA[С форума водномоторников.<br>xxx:<br>Вынужденно спал прямо в лодке под открытым небом, благо еще тепло и осадков не было.<br>Утром был разбужен чьим-то топотом и возней.<br><br>Подумал: &quot;Вот, козлы!!!&quot;<br>Выглянул - и впрямь козлы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410654</guid>
<pubDate>2011-04-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410654</link>
<title>Цитата #410654</title>
<description><![CDATA[Окси:<br>8 утра. Звонок в домофон. Тащусь к двери, задевая на своём пути всё, что можно:<br>-Да?<br>Приятный вежливый баритон:<br>-Здравствуйте, меня зовут Иван. Как Вы думаете, почему люди совершают зло?<br>-Потому что их будят рано утром в воскресенье звонком в домофон &gt;:-(<br>-Эп... Извините.....<br>Ивану повезло, что позвонил он не в дверь квартиры :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410653</guid>
<pubDate>2011-04-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410653</link>
<title>Цитата #410653</title>
<description><![CDATA[xxx: В странах бывшего СНГ на президентских выборах чаще всего побеждает кандидатура &quot;кто бы сомневался&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410652</guid>
<pubDate>2011-04-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410652</link>
<title>Цитата #410652</title>
<description><![CDATA[Kiset: Недавно покупал ребенку глобус. Когда рассчитывался, промелькнула мысль: не устареет ли, за два года?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410651</guid>
<pubDate>2011-04-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410651</link>
<title>Цитата #410651</title>
<description><![CDATA[xxx: Опыт обучение на матане подсказывает, что больше всего надо опасаться тем, в названии которых присутствует слово &quot;Элементарный(-ая, -ое, -ые)&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410650</guid>
<pubDate>2011-04-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410650</link>
<title>Цитата #410650</title>
<description><![CDATA[xxx: Хорошо работать в интим-салоне! <br>xxx: Это же можно целый день на законных основаниях пинать ассортимент!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410649</guid>
<pubDate>2011-04-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410649</link>
<title>Цитата #410649</title>
<description><![CDATA[semiurg: Увидел в магазине искусственные ветки вербы. И яйца — красивые, пластмассовые, с надписью ХВ. Обрядность, идентичная натуральной. И усилитель религиозного чувства Е256, одобренный Минздравом. Глютаминат христианства.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410648</guid>
<pubDate>2011-04-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410648</link>
<title>Цитата #410648</title>
<description><![CDATA[xxx: Распечатай мне пожалуйста 50 цветных страниц со схемами, у тебя вроде цветной принтер на работе есть.<br>yyy: Не хочу<br>xxx: Что, вломят?<br>yyy: Не вломят, я там генеральный директор. Просто не хочу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410647</guid>
<pubDate>2011-04-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410647</link>
<title>Цитата #410647</title>
<description><![CDATA[xxx: Карты оплаты &quot;Мегафон&quot;!<br>xxx: 15 лет на рынке гитарных медиаторов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410646</guid>
<pubDate>2011-04-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410646</link>
<title>Цитата #410646</title>
<description><![CDATA[Лекция по экономики у стоматологов<br>Лектор: Откуда взять деньги? Можно продовать товары. А что можете продать вы? (намекает на услуги)<br>Студенты, подумав: ПОЧКУ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410645</guid>
<pubDate>2011-04-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410645</link>
<title>Цитата #410645</title>
<description><![CDATA[Space: Если подумать, то месть - это окрошка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410644</guid>
<pubDate>2011-04-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410644</link>
<title>Цитата #410644</title>
<description><![CDATA[xxx: За что люблю Universal Studios, так это за логотип, земной шар. Он круглый. Можно сразу определить, не вытянута ли картинка по вертикали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410643</guid>
<pubDate>2011-04-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410643</link>
<title>Цитата #410643</title>
<description><![CDATA[xxx: Удивительная тенденция в последнее время иметь завышенные запросы при наличии одной лишь пизды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410642</guid>
<pubDate>2011-04-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410642</link>
<title>Цитата #410642</title>
<description><![CDATA[ellustrator: В Швеции можно час ехать по трассе и не встретить никого кроме оленей.<br>christos: В Москве то же самое.<br>persivalus: да и в Киеве тоже<br>tuatlan: да по всей россии можно ехать час по любой трассе и не встретить никого, кроме оленей.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410641</guid>
<pubDate>2011-04-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410641</link>
<title>Цитата #410641</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>&quot;Как жалок вид их и как дик наряд! Вы живые твари? Вас можно спрашивать? Ответьте, если речь дана вам!&quot;<br>ууу:<br>Альвир, расстреливать толпу зомби из дробовика и при этом цитировать по скайпу Макбета это уже жесть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410640</guid>
<pubDate>2011-04-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410640</link>
<title>Цитата #410640</title>
<description><![CDATA[xxx: Российские быстрорастворимые дороги - просто добавь воды &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410639</guid>
<pubDate>2011-04-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410639</link>
<title>Цитата #410639</title>
<description><![CDATA[На тротуаре лежит расплющенный голубь, мимо проходят мама с маленьким ребенком.<br>Ребенок заинтересовался голубем, вопросительно посмотрел на маму.<br>Мама: Это просто голубь сбросил зимнюю шкурку и улетел!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410638</guid>
<pubDate>2011-04-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410638</link>
<title>Цитата #410638</title>
<description><![CDATA[uksusss:<br>Ой, сейчас так смеялись в столовке. Две уборщицы трут пол швабрами, а по телеку над ними - хоккей.<br>Xbox kinect 2.0 в действии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410637</guid>
<pubDate>2011-04-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410637</link>
<title>Цитата #410637</title>
<description><![CDATA[umka: моя подруга совсем не верит в бога, и вместо тоже чтобы просто сказать: &quot;Храни тебя Бог&quot;, говорит: &quot;Да храни тебя инстинкт самосохранения&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410636</guid>
<pubDate>2011-04-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410636</link>
<title>Цитата #410636</title>
<description><![CDATA[Lizi: Как называется болезнь, когда ощущение, что всем вокруг от тебя нужен лишь секс?<br>_ВеcенняЯ_ДевочкА_: мания величия]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410635</guid>
<pubDate>2011-04-22 16:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410635</link>
<title>Цитата #410635</title>
<description><![CDATA[Негодяйк@: у нас тоже бухи на прошлой работе крякали )<br>Негодяйк@: неделю ржали всем коллективом, а Ванька-одмин, так просто хрюкал в истерике<br>Milky: зачем они крякали?<br>Milky: долбали на работе?<br>Негодяйк@: да нееее. Ванька в запое был, на работу не выходил. По телефону поэтапно объяснял бухам, как какую-то програмку ставить. Когда дело дошло до кряков, они спросили КАК ЭТО??? ну он и сказал, как утки крякают, так и вы... Ну они и крякали<br>Негодяйк@: думали - обряд...<br>Негодяйк@: зря им, наверное, Ванька в свое время про бубны рассказывал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410634</guid>
<pubDate>2011-04-22 16:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410634</link>
<title>Цитата #410634</title>
<description><![CDATA[xxx: Какие всё же сексуальные вампирши в современных фильмах. Такие симпатичные фифочки с обложки. Одно только ломает мне мозг.<br>xxx: Как же эти суки умудряются навести такой причесон с макияжем, коли они в зеркале не отображаются?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410633</guid>
<pubDate>2011-04-22 16:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410633</link>
<title>Цитата #410633</title>
<description><![CDATA[xxx: я седею...<br>xxx: бля, как можно додуматься сказать &quot;сервер полетел&quot; имея в виду, что он заработал быстрее?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410632</guid>
<pubDate>2011-04-22 16:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410632</link>
<title>Цитата #410632</title>
<description><![CDATA[sanzh: гражданин Владимир Владимирович Медведев порвал моск работникам паспортного стола.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410631</guid>
<pubDate>2011-04-22 16:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410631</link>
<title>Цитата #410631</title>
<description><![CDATA[из useless_faq<br><br>lageos: А если оборотень укусит сатира, кентавра или минотавра?<br>neonohoret: Передняя половина кентавря в полнолуние будет пытаться схомячить заднюю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410630</guid>
<pubDate>2011-04-22 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410630</link>
<title>Цитата #410630</title>
<description><![CDATA[xxx: Зато на Пелевина сходил )<br>yyy: куда?<br>yyy: вов что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410629</guid>
<pubDate>2011-04-22 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410629</link>
<title>Цитата #410629</title>
<description><![CDATA[xxx: читали загадки на работе в перерыве.<br>xxx: &quot;два брата видятся, да не сходятся&quot;<br>xxx: бухгалтер, задумчиво из-за компа: дебет с кредитом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410628</guid>
<pubDate>2011-04-22 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410628</link>
<title>Цитата #410628</title>
<description><![CDATA[Мама рассказывала. Зашла к ней как-то соседка с дочкой (7 лет) на чай.<br><br>Соседка: Доча у меня в последнее время бояться чего-то стала, постоянно со мной просится спать, мужа приходится отправлять в детскую.<br><br>Дочь: Ага! Ничего я не боюсь! Тебя просто жалею! Слышала я и видела, как тебя папа по ночам мучает, орешь-то вон как! Хоть бы спасибо сказала.<br><br>Что-то давно уже соседки нет, видимо совсем муж измучал)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410627</guid>
<pubDate>2011-04-22 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410627</link>
<title>Цитата #410627</title>
<description><![CDATA[новость: Депутаты решили обязать россиян доносить на родственников<br><br>комментарий:<br>- Але Прокуратура?<br>- Да, я вас слушаю.<br>- А мой папа купил бентли на ворованные деньги!<br>- Маша?<br>- Папа?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410626</guid>
<pubDate>2011-04-22 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410626</link>
<title>Цитата #410626</title>
<description><![CDATA[koroko: приехал к нам индус. По нашему знает : 'да' ,'нет', 'любить', 'подпись', 'моя', 'твоя' и 'путин'. Как я должен ему обьяснить суть контракта?<br>ДрелЕмоск: озадачил ) научите его слову 'если'. покажи документ и скажи: 'моя твоя любить если твоя подпись, если твоя не подпись, твоя не любить моя, твоя не любить путин'.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410625</guid>
<pubDate>2011-04-22 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410625</link>
<title>Цитата #410625</title>
<description><![CDATA[xxx: только ща был, простите, в сортире у нас на работе<br>xxx: на стенке висит листик с рапечатанными анекдотами, причем анекдоты тупейшие, в стиле бесплатной газеты<br>xxx: а сверху кто-то прилепил фотку моллюска и распечатанную надпись - Стенгазета &quot;Шутки дядюшки Планктона&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410624</guid>
<pubDate>2011-04-22 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410624</link>
<title>Цитата #410624</title>
<description><![CDATA[* Xomyachok has joined channel<br>&lt;Xomyachok&gt; привет всем, здесь кто-нибудь разводит хомяков? =)<br>&lt;mike&gt; тебя развести?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410623</guid>
<pubDate>2011-04-22 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410623</link>
<title>Цитата #410623</title>
<description><![CDATA[xxx: Чем можно оттереть монтажную пену с пальцев? <br>xxx: Бля...<br>xxx: И с клавиатуры (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410622</guid>
<pubDate>2011-04-22 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410622</link>
<title>Цитата #410622</title>
<description><![CDATA[@koffboy: Хорошо быть котом: потянулся - все умиляются, перевернулся с одного бока на другой - все умиляются, потолстел на 5 кг - все опять умиляются.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410621</guid>
<pubDate>2011-04-22 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410621</link>
<title>Цитата #410621</title>
<description><![CDATA[ххх: Не торопись особо - наверно наша ветка метро щас встанет.<br>ууу: С чего?<br>ххх: Я с объекта ехал - вёз в пакете пару мёртвых свичей, ворох проводов и кабелей. Задремал. Короче, я его в вагоне оставил.<br>ххх: Мирно лежащий в углу пакет, с какими-то чёрными коробками и торчащими оттуда разноцветными проводками...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410620</guid>
<pubDate>2011-04-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410620</link>
<title>Цитата #410620</title>
<description><![CDATA[xxx: Ничто не молодит девушку так, как включенный капслок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410619</guid>
<pubDate>2011-04-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410619</link>
<title>Цитата #410619</title>
<description><![CDATA[Funnare: Нас с детства готовили к тому, что мир держится на социальном неравенстве, поэтому у второго джойстика на денди не было кнопок Старт и Селект]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410618</guid>
<pubDate>2011-04-22 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410618</link>
<title>Цитата #410618</title>
<description><![CDATA[xxx: Будьте осторожны, пользуясь плоскогубцами для открытия некрякнутых фисташек... Радиус поражения заостренной фисташковой шрапнелью составляет около трех метров. x_-]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410617</guid>
<pubDate>2011-04-22 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410617</link>
<title>Цитата #410617</title>
<description><![CDATA[xxx: привет<br>xxx: ты не хочешь с мной встретиться или выпить<br>xxx: не хочешь, нет<br>yyy: ты хоть знаки вопроса ставь, джедай-самоучка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410616</guid>
<pubDate>2011-04-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410616</link>
<title>Цитата #410616</title>
<description><![CDATA[sssnapeman: я живу с особо больными людьми в общаге для имбецилов. <br>sssnapeman:  же надо додумаццо травить тараканов подожженной покрышкой... С ОДОБРЕНИЯ КОМЕНДАНТШИ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410615</guid>
<pubDate>2011-04-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410615</link>
<title>Цитата #410615</title>
<description><![CDATA[На паре, препод отставной военный, говорим про праздники, кто-то задает вопрос по поводу того как там в армии с праздниками.<br>Препод: Ну как, праздничный рацион, дадут две конфетки и два печенья.<br>Вопрос из аудитории: А конфетки шоколадные?<br>Препод: Вы что, армию без штанов оставить хотите!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410614</guid>
<pubDate>2011-04-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410614</link>
<title>Цитата #410614</title>
<description><![CDATA[xxx: Прочитал на форуме: &quot;Кто знает? Возможно-ли купить бронежилет! и где? до 18 кг. поясню сразу Для бега!&quot;<br>xxx: В опасное время живем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410613</guid>
<pubDate>2011-04-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410613</link>
<title>Цитата #410613</title>
<description><![CDATA[Shulz: Я живу в непревзойденной по степени своего виртуозного долбоебизма стране. Обычный двор пятиэтажки. Осенью какая-то добрая душа из администрации выделила бюджетных денег, и двор облагородили - сделали ограждения, чтобы на клумбы не заезжали. А снегопады этой зимой были суроовые. Ограждения скрылись в сугробах. Ну надо же двор убрать, в конце февраля хотя бы. С этой целью заказали трактор, опять же за счет бюджета.<br>Который и снес их нахуй.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410612</guid>
<pubDate>2011-04-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410612</link>
<title>Цитата #410612</title>
<description><![CDATA[Риэлтор мой рассказывает: к ней в контору приехали девушка с парнем сделку оформлять. Цитирую: &quot;А парень у нее того (*делает движение поворот кисти руки чуть выше виска*)... программист немного. Кушать стал просить во время подписания договора&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410611</guid>
<pubDate>2011-04-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410611</link>
<title>Цитата #410611</title>
<description><![CDATA[ххх: а у брата, когда он военник получал, были права только на трактор, и ему написали, цитирую, &quot;тракторист тракторов&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410610</guid>
<pubDate>2011-04-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410610</link>
<title>Цитата #410610</title>
<description><![CDATA[111: Ванека, ты, наверное, уже уеал?<br>222: Мам, уточни плз какие клавиши у тебя не работают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410609</guid>
<pubDate>2011-04-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410609</link>
<title>Цитата #410609</title>
<description><![CDATA[AnjyJo: Хочу таблетки от лени (<br>Chamie: Есть только свечи<br>Chamie: Перцовые]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410608</guid>
<pubDate>2011-04-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410608</link>
<title>Цитата #410608</title>
<description><![CDATA[Miracle: почему такой короткий?<br>­RankoR: алгоритм - не член<br>­RankoR: чем короче, тем лучше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410607</guid>
<pubDate>2011-04-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410607</link>
<title>Цитата #410607</title>
<description><![CDATA[xxx: Ещё фотки есть?<br>yyy: нет<br>xxx: Слава богу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410606</guid>
<pubDate>2011-04-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410606</link>
<title>Цитата #410606</title>
<description><![CDATA[У кошки весна. Громко мякает под дверью. Сестра (студент-биолог) кружится вокруг, поет самодельную песню про &quot;кису, которая хочет кота&quot;. Открывает дверь в подъезд и... как раз вышедшие на площадку соседи вместо &quot;Здравствуйте!&quot; слышат (нараспев):<br>- Я животное! Мой яйцеклетки созрели!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410605</guid>
<pubDate>2011-04-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410605</link>
<title>Цитата #410605</title>
<description><![CDATA[ххх: Привет молодому папаше! Как дела?<br>ууу: В общем, ничего... Но дочь свою больше солнышком не называю.<br>ххх: Почему?<br>ууу: Потому что солнышко по ночам СПИТ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410604</guid>
<pubDate>2011-04-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410604</link>
<title>Цитата #410604</title>
<description><![CDATA[ksennus:<br>Подруга рассказывала:<br>Её знакомый (или родственник, точно не помню), живёт через несколько подъездов от неё. Один раз он вызвал такси. Только отъехали, подруга ему по телефону позвонила. В итоге его планы накрылись и нужно было идти к ней. Ну он и попросил таксиста подвезти к её подъезду. Тот посмотрел на знакомого, как на дибила, но отвёз.<br>Через пару дней подруга тоже вызвала такси. Заходит в машину:<br>-Здравствуйте. Вы извините, так получилось, мне тут совсем немного проехать надо...<br>-Да ничего, девушка. Я тут на днях идиота какого-то подвозил, так ему вообще чуть ли не в соседний подъезд нужно было!<br>-А вот к нему-то мы сейчас и поедем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410603</guid>
<pubDate>2011-04-21 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410603</link>
<title>Цитата #410603</title>
<description><![CDATA[xxx: друг в МВД работает, рассказывал как они одного гастарбайтера привели в отделение и стали проверять у него регистрацию<br>xxx: мало того, что она была написана от руки (должна быть полностью напечатана), так еще была выдана отделением в Хуево-Кукуево.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410602</guid>
<pubDate>2011-04-21 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410602</link>
<title>Цитата #410602</title>
<description><![CDATA[xxx: Знакомый попал в дтп, спорная ситуация, отдал гайцам флешку из регистратора, опечатали в конверт.<br>xxx: Гайцы внимательно изучили - признали невиновность по ДТП, и за одно наштрафовали на много тысяч по 4 случаям записанным на флешке и в конце концов лишили прав за встречку, записанную в начале дня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410601</guid>
<pubDate>2011-04-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410601</link>
<title>Цитата #410601</title>
<description><![CDATA[xxx: Стань обычной - выделись из толпы индивидуальностей!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410600</guid>
<pubDate>2011-04-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410600</link>
<title>Цитата #410600</title>
<description><![CDATA[sablin522: Вот почему все, абсолютно все, когда узнают что я дома строю паровой двигатель, лью алюминий и помаленьку делаю фрезерный станок, советуют мне женится?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410599</guid>
<pubDate>2011-04-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410599</link>
<title>Цитата #410599</title>
<description><![CDATA[Фекла Сигизмундовна: Любая женщина, которая помогала мужчине в поиске пары для носка, знает, что мужчины различают огромное количество оттенков черного цвета: 'черный', 'я говорю, черный', 'другой черный' (а также его оттенок 'ДА ДРУГОЙ ЧЕРНЫЙ, ЕПТА'), а также самый любимый цвет 'Да похуй уже, давай этот']]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410598</guid>
<pubDate>2011-04-21 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410598</link>
<title>Цитата #410598</title>
<description><![CDATA[xxx: Прежде чем говном кидаться в бабушек, за всю жизнь хламом свои квартирки зарастившие, терабайтник свой расчисть, студент.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410597</guid>
<pubDate>2011-04-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410597</link>
<title>Цитата #410597</title>
<description><![CDATA[xxx: нет, я окончательно боюсь общаться с Надькой в инете<br>xxx: мой организм не может переварить, когда она пишет мне &quot;через 5 минуточек буду, солныффко &lt;3&quot;<br>xxx: и через пять минут выбивает ногой дверь со словами &quot;ну и хуле ты хотел, мудило?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410596</guid>
<pubDate>2011-04-21 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410596</link>
<title>Цитата #410596</title>
<description><![CDATA[ххх: вчера сижу в интернет клубе на сайте анонимных знакомств, поболтали о всякой ерунде, пишет мне: &quot;будешь конфетку? =)&quot;<br>ххх: я в ответ: &quot;Буду =)&quot;<br>ххх: девушка справа от меня встает, подходит ко мне, кладет конфетку, уходит на свое место...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410595</guid>
<pubDate>2011-04-21 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410595</link>
<title>Цитата #410595</title>
<description><![CDATA[Возле моего дома часто байкеры тусуются. Вчера с работы шёл видел такую картину: стоят два байкера... вернее, один из них стоит, а другой месит гопника. К стеночке его припёр аккуратненько, левой рукой держит его за одежду на груди.<br>Байкер: *тресть в табло*<br>Гопник: Мои кенты щя вас так вывезут што не отдуплите<br>Байкер: *тресть в табло*<br>Гопник: Ладно без предъяв! давай ровно разойдёмся, не по-нервозу!<br>Байкер: *тресть в табло*<br>Гопник: Ну хочешь я сам тебе штукарь дам<br>Байкер, намахиваясь своим огромным кулачищем для очередного удара, обращается к своему другу: &quot;Слышь, а это похоже на переключение каналов!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410594</guid>
<pubDate>2011-04-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410594</link>
<title>Цитата #410594</title>
<description><![CDATA[xxx: случай был - однокурсник решил прогулять пару, доехал до киноцентрального, собирается пересаживаться на другой автобус, встречается с преподом у которого сейчас пара будет и на вопрос: &quot;Вы тоже в университет, Иван?&quot;, отвечает &quot;Да&quot;, садится вместе с преподом в автобус и едет обратно в универ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410593</guid>
<pubDate>2011-04-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410593</link>
<title>Цитата #410593</title>
<description><![CDATA[xxx: Отключили горячую воду в связи с испытаниями на теплотрассе.<br>xxx: Судя по огромной луже с горячей водой около дома, испытания с треском провалились...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410592</guid>
<pubDate>2011-04-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410592</link>
<title>Цитата #410592</title>
<description><![CDATA[ххх: Папа заявил, что мне пора готовиться к самостоятельной студенческой жизни, в частности - учиться готовить.<br>ууу: Ну и?...<br>ххх: Хорошая новость: я освоила новое блюдо - лосось в сливках и белом вине. Плохая новость: кажется, в России нет вуза с соответствующими стипендиями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410591</guid>
<pubDate>2011-04-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410591</link>
<title>Цитата #410591</title>
<description><![CDATA[xxx: идите все нафих, я птица высокого полета!<br>yyy: ага, дятел в стратосфере...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410590</guid>
<pubDate>2011-04-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410590</link>
<title>Цитата #410590</title>
<description><![CDATA[Sh00t: она родит тебе тройню и ты купишь минивен<br>dervishdance: не. я тогда миниган куплю. будь уверен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410589</guid>
<pubDate>2011-04-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410589</link>
<title>Цитата #410589</title>
<description><![CDATA[Bloodyhell: Привет. ) Что делаешь?<br>Deathtofalsemetal: Привет ) пишу к себе мануал.<br>Bloodyhell: зачем? <br>Deathtofalsemetal: Дима на все наезды отвечает: &quot;Откуда я знал, что так нельзя делать/говорить? К тебе инструкция не прилагалась.&quot; Будет ему теперь инструкция.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410588</guid>
<pubDate>2011-04-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410588</link>
<title>Цитата #410588</title>
<description><![CDATA[xxx: В нашей палате вчера трое родили: 2 девчонки и пацан<br>yyy: О_О<br>xxx: Результат в смысле, 2 девчонки и пацан РОДИЛИСЬ.<br>xxx: А рожали по-старинке, девки только )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410587</guid>
<pubDate>2011-04-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410587</link>
<title>Цитата #410587</title>
<description><![CDATA[Офис. Понедельник. Сижу хмуро смотрю в окно, девченки пьют чай:<br>- Жень, давай с нами чаю с тортом?<br>- Сладкого не хочу.<br>- А что хочешь?<br>- Полусладкого...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410586</guid>
<pubDate>2011-04-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410586</link>
<title>Цитата #410586</title>
<description><![CDATA[xxx: как пошел в первый класс, с тех пор не высыпался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410585</guid>
<pubDate>2011-04-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410585</link>
<title>Цитата #410585</title>
<description><![CDATA[из дайри.ру:<br><br>стою щас такая вся в любимой маечке AC/DC, мою посуду и тихонечко напеваю под нос песню Михаила Круга.<br>папа, задумчиво попивая кефир:<br>- Что-то меня смущает, не пойму, что...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410584</guid>
<pubDate>2011-04-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410584</link>
<title>Цитата #410584</title>
<description><![CDATA[Nastya:<br>Пришел человек из ЖЕКа менять стояк центрального отопления.<br>Долго возился. Пришел наш кот Федор поинтересоваться что-как. И вдруг мастер стал с котом разговаривать. &quot;Ты чего это в марте дома сидишь? Нехорошо! Пойдем, я тебе чердаки и подвалы покажу. Я здесь все злачные места знаю!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410583</guid>
<pubDate>2011-04-20 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410583</link>
<title>Цитата #410583</title>
<description><![CDATA[xxx: а какой учебник по алгебре достоверней, Алимова или Макарычева?<br>yyy: хз, тебе зачем?<br>xxx: из Алимова: Любое число в нулевой степени даёт единицу. Из Макарычева: Ноль в любой степени равен нулю<br>yyy: и?<br>xxx: Мне нужно вычислить 0 в степени 0. Какой учебник по алгебре достоверней?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410582</guid>
<pubDate>2011-04-20 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410582</link>
<title>Цитата #410582</title>
<description><![CDATA[xxx: хватит настраивать меня против мужиков, мне с ними еще спать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410581</guid>
<pubDate>2011-04-20 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410581</link>
<title>Цитата #410581</title>
<description><![CDATA[блонди: вообще-то мои фразы никогда не вызывали бурной реакции, не становились крылатыми. пока я не пошла в автошколу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410580</guid>
<pubDate>2011-04-20 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410580</link>
<title>Цитата #410580</title>
<description><![CDATA[Корпоративный чат:<br>менеджер: Ешкин кот! Там еще ни до одного органа не сделано! Такое ощущение, что они этот орган положили на наш заказ.<br>директор: Ничё! Ща Славик приедет, быстро найдет применение их органам до самой смерти. Я ему уже передал всю необходимую энергию посредством применения органа в мозг.<br>админ: Ну и какого [вырезано цензурой!] я антимат настраивал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410579</guid>
<pubDate>2011-04-20 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410579</link>
<title>Цитата #410579</title>
<description><![CDATA[@gr00sh: Я сегодня укусил свою самку, она сказала, что теперь тоже превратится в дебила.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410578</guid>
<pubDate>2011-04-20 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410578</link>
<title>Цитата #410578</title>
<description><![CDATA[xxx: В России дольше всех живут люди, которые не верят в зеленый свет светофора, в обещания правительства, в бесплатную медицину и в бескорыстие человечества.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410577</guid>
<pubDate>2011-04-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410577</link>
<title>Цитата #410577</title>
<description><![CDATA[xxx: обитаемый остров ей что-ли пересказать... хотя я его не читал<br>yyy: ничего, Бондарчук смог, и ты сможешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410576</guid>
<pubDate>2011-04-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410576</link>
<title>Цитата #410576</title>
<description><![CDATA[Insaider: реклама которая врет людям - это зло, ненавижу<br>Insaider: щас по радио про ипотеку шла<br>Insaider: дети смеются на заднем фоне, птички щебечут, диктор радостный<br>Evil: а надо как?<br>Evil: ХЫЩ ХЫЩ ХЫЩ... гильотина по шее, все это под плач детей, звон цепей, на фоне колокола и такой скрим - ИПОТЕЕЕЕЕКААААААААААААА!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410575</guid>
<pubDate>2011-04-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410575</link>
<title>Цитата #410575</title>
<description><![CDATA[ХХХ: научите кто-нибудь моего парня не говорить правду, иначе он так и будет всё время без секса и без ужина! уже зла не хватает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410574</guid>
<pubDate>2011-04-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410574</link>
<title>Цитата #410574</title>
<description><![CDATA[чат онлайн игры<br><br>Блондинка: а ты девушка?<br>AGATUSHKA: парень<br>Блондинка: а почему ник Агатушка?<br>AGATUSHKA: Агату Кристи люблю )<br>Блондинка: это твоя девушка штоль??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410573</guid>
<pubDate>2011-04-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410573</link>
<title>Цитата #410573</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты что, не мог сказать, что она сзади сидит, за соседним столиком и всё слышит?! Ну, ногой пнуть, на крайний случай?<br>yyy: А того, что я глаза округлил и покрылся испариной разве не достаточно было?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410572</guid>
<pubDate>2011-04-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410572</link>
<title>Цитата #410572</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Дикторы телевидению меня радуют последнее время. За последний месяц они так изменили эмоциональную окраску голоса, в моменты когда рассказывают про ситуацию в Японии! Первую неделю в их голосах слышалось &quot;ААААА!!! ПАНИКА!!! МЫ ВСЕ УМРЕМ ОТ РАДИАЦИИ, ОНА ПРЕВЫШАЕТ ДОПУСТИМУЮ ДОЗУ В 1.5 РАЗА!!!&quot;, а сейчас уже так будничным голосом говорят &quot;ну сегодня там опять чего то взорвалось (зевает), ситуации присвоили самый высокий уровень опасности... (опять зевает и уже более бодрым голосом) А теперь к новостям спорта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410571</guid>
<pubDate>2011-04-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410571</link>
<title>Цитата #410571</title>
<description><![CDATA[ххх: Купил гитару и решил всегда, когда захочется секса, учиться на ней играть.<br>xxx: теперь мозоли на левой руке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410570</guid>
<pubDate>2011-04-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410570</link>
<title>Цитата #410570</title>
<description><![CDATA[xxx: я, кажется, вывихнул мозг нашей секретарше, поинтересовавшись, занесена ли книга инвентарного учёта в саму себя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410569</guid>
<pubDate>2011-04-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410569</link>
<title>Цитата #410569</title>
<description><![CDATA[Пришло письмо:<br>ОАО &quot;Сбербанк России&quot; - Среднерусский банк настоящим уведомляет Вас, что по итогам 2010 года в связи с возникновением налогооблагаемого дохода в виде материальной выгоды от экономии на процентах при пользовании кредитными средствами в сумме 10.42 руб. за Вами числится задолженность по уплате налога на доходы физ. лиц в сумме 4.00 руб.<br><br>Звоню в банк. Отвечают, мол, вот проценты по кредитам чуток упали - вы получили выгоду - 10 рублей. А выгода это налогом облагается. Поэтому налог надо заплатить.<br>Чтобы заплатить налог, мне надо:<br>1. Сходить в Сбербанк, взять справку.<br>2. Сходить в налоговую, заполнить декларацию, взять реквизиты.<br>3. Сходить в Сбербанк заплатить.<br>И ВСЕ ЭТО ИЗ-ЗА ЧЕТЫРЁХ РУБЛЕЙ!!!!! Люблю свою страну.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410568</guid>
<pubDate>2011-04-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410568</link>
<title>Цитата #410568</title>
<description><![CDATA[Santos: Как говорил заведующий нашей кафедры по физ.воспитанию, &quot;Вы у меня будете грызть гранит науки. А если не будете грызть, я вам зубы повыбиваю и вы у меня его сосать будете&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410567</guid>
<pubDate>2011-04-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410567</link>
<title>Цитата #410567</title>
<description><![CDATA[Дочке 7 лет, недавно смотрела старые фотографии. Групповое фото. Объясняем ей: &quot;Это - мама, это - бабушка...&quot;, но дитё интересует другое. Изумленно тычет пальчиком: &quot;А это что?&quot; Отвечаю: &quot;Ковер.&quot; Потрясенно молчит, потом выдает: &quot;Вы что, на полу что-ли все лежите???&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410566</guid>
<pubDate>2011-04-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410566</link>
<title>Цитата #410566</title>
<description><![CDATA[xxx: 12 апреля 1961 года тысячи жителей Москвы вышли на улицы, радуясь первому полету человека в космос. Через пятьдесят лет дети тех москвичей решили отметить этот радостный праздник, пройдя по улицам своего города в костюмах космонавтов, держа в руках фотографии Гагарина. Не тут-то было... Итог праздничного арт-шествия «Космофест»: семь человек задержаны, их ждет суд.<br>yyy: xxx, а ты что, за вседозволенность? Хочешь чтобы люди радовались без согласования? Порядок должен быть!<br>zzz: Не могу не согласиться! Радуешься? Будь добр заявочку в префектуру подать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410565</guid>
<pubDate>2011-04-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410565</link>
<title>Цитата #410565</title>
<description><![CDATA[- Я вчера лег спать рано.<br>- Да? Во сколько?<br>- Это не важно. Я лег спать ВЧЕРА!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410564</guid>
<pubDate>2011-04-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410564</link>
<title>Цитата #410564</title>
<description><![CDATA[xxx: Всё больше кажется, что майские жуки в этом году прилетят в пуховиках]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410563</guid>
<pubDate>2011-04-19 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410563</link>
<title>Цитата #410563</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>Меня вчера курица тоже обманула. Я поставил её вариться, а она успела и свариться, и пожариться.<br>Беда с этими птичками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410562</guid>
<pubDate>2011-04-19 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410562</link>
<title>Цитата #410562</title>
<description><![CDATA[xxx: что за процесс mixer.exe?<br>xxx: что еще за бытовая техника у меня цп жрет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410561</guid>
<pubDate>2011-04-19 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410561</link>
<title>Цитата #410561</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Знакомая рассказала.<br><br>xxx: <br>Пришла к ним в банк старушка поговорить насчет кредита.<br>Ей говорят:<br>-Ну садитесь, обсудим возможности кредита и сроки возврата.<br>Она аж вскочила в ужасе:<br>-Что? ЭТО ВОЗВРАЩАТЬ НАДО?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410560</guid>
<pubDate>2011-04-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410560</link>
<title>Цитата #410560</title>
<description><![CDATA[ххх: Все парни думают что они сильнее девушек, но для каждого найдётся та, которая заставить его страдать одним взглядом (с)<br><br>ууу: Сильнее или нет, можно поспорить, но я своему ребро сломала! Достал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410559</guid>
<pubDate>2011-04-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410559</link>
<title>Цитата #410559</title>
<description><![CDATA[svipride: Нам зарплату выдают в конвертиках<br>svipride: а конвертики просят возвраща-ать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410558</guid>
<pubDate>2011-04-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410558</link>
<title>Цитата #410558</title>
<description><![CDATA[lizi: Я работаю в фотостудии. Часто заходит ко мне странная клиентка, как она говорит, педагог в какой-то школе...<br><br>- Танечка, ты меня сфотографируй сразу.<br>- Я не Таня.<br>- Во, кофточка твоя мне нравится, только не было бы этого и вот этого. Да Тань?<br>- Я Лиза.<br>- А вчера ты работала или нет?<br>- Я.<br>- Ну значит Таня!<br><br>lizi: Уж больно жалко мне её учеников...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410557</guid>
<pubDate>2011-04-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410557</link>
<title>Цитата #410557</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне очень нужна работа...<br>yyy: Зачем?<br>xxx: Как зачем? А жить я на что буду?<br>yyy: Охотой и рыбалкой!<br>xxx: Я против убийства животных...<br>yyy: Так ешь живьем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410556</guid>
<pubDate>2011-04-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410556</link>
<title>Цитата #410556</title>
<description><![CDATA[Разговор с девочкой на работе:<br>xxx: будешь конфету?<br>yyy: задолбала ты со своими конфетами, что ты колбасу не носишь?!<br>xxx(плача): мне не дарят колбасу, я же деееевочка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410555</guid>
<pubDate>2011-04-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410555</link>
<title>Цитата #410555</title>
<description><![CDATA[xxx: Рамблер Новости: &quot;Фурсенко запретил подозревать политиков в идиотизме&quot;<br>xxx: я даже уже не знаю, как реагировать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410554</guid>
<pubDate>2011-04-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410554</link>
<title>Цитата #410554</title>
<description><![CDATA[Комментарий к фильму &quot;Инопланетное вторжение: Битва за Лос-Анджелес&quot;.<br>xxx: Американцы в фильме ведут себя как повстанцы, им инопланетяне демократию привезли, а они....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410553</guid>
<pubDate>2011-04-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410553</link>
<title>Цитата #410553</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас в городе опять борьбу со сквернословием начали<br>yyy: название надо какое-нибудь хлесткое придумать <br>yyy: например, &quot;Вихрь-Антихуй&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410552</guid>
<pubDate>2011-04-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410552</link>
<title>Цитата #410552</title>
<description><![CDATA[Она: ты хотел бы попробовать секс втроем?<br>Он: Блин, да я бы вдвоем хотел попробовать! Надоело уже одному...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410551</guid>
<pubDate>2011-04-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410551</link>
<title>Цитата #410551</title>
<description><![CDATA[akill: Чувствую себя птичкой из Angry Birds. Хочется тебя, свинью, убить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410550</guid>
<pubDate>2011-04-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410550</link>
<title>Цитата #410550</title>
<description><![CDATA[xxx: Размер заработной платы жены (классной руководительницы первого класса) - 4500 р.<br>xxx: Размер пособия по безработице - 4900 р.<br>xxx: Образование бесценно, ибо не имеет цены.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410549</guid>
<pubDate>2011-04-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410549</link>
<title>Цитата #410549</title>
<description><![CDATA[xxx: В чем ты сейчас?<br>yyy: В делах, блять...<br>xxx: Я медленно снимаю с тебя все обязательства...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/410548</guid>
<pubDate>2011-04-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/410548</link>
<title>Цитата #410548</title>
<description><![CDATA[Вика маркетолог: Когда работает антивирус, я не могу работать. Предлагаю, админу выделить мне второй компьютер, чтобы на одном работал антивирус, а на другом - я... он пока думает...]]></description>
</item>
</channel></rss>
