<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 55</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:16:15 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/409544</guid>
<pubDate>2011-02-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409544</link>
<title>Цитата #409544</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня день сурка )<br>yyy: это мы завтра узнаем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409543</guid>
<pubDate>2011-02-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409543</link>
<title>Цитата #409543</title>
<description><![CDATA[xxx: Меня жена пыталась убедить бросить курить с помощью математики.<br>ууу: Это как?<br>ххх: Сначала посчитала деньги, которые мы сэкономим за день безе курения, потом за месяц, потом за год и за всю жизнь.<br>ууу: И сколько лет она тебе отмерила?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409542</guid>
<pubDate>2011-02-04 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409542</link>
<title>Цитата #409542</title>
<description><![CDATA[Подруга выбирает свадебное платье по каталогу:<br><br>Ххх: я нашла себе платье! Миленькое. Смотри модель «Ламия»! Нравится?<br>Ууу: ты собираешься пойти под венец в платье из коллекции «Упырь»?<br>Ххх: почему упырь?<br>Ууу: ну можно «ночной кошмар»<br>Ххх: эээээ<br>Ууу: ты в школе греческую мифологию не читала? Ламия, дочь Бела и Ливии, которую Гера из-за ревности превратила в безобразие, занимается похищением и пожиранием детей, а также пьет кровь юношей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409541</guid>
<pubDate>2011-02-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409541</link>
<title>Цитата #409541</title>
<description><![CDATA[На одном форуме дембелей идёт обсуждение темы, кого и как поймал военком.<br>ххх: Меня подвело две вещи: жажда халявы и плохое знание географии города.<br>ххх: Прочитал где-то объявление о приёме на работу сисадмина. Условия - шикарные. Зарплата - потрясающая. Количество работы - минимальное.<br>ххх: Пошёл по указанному адресу.<br>ххх: Оказалось военкомат...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409540</guid>
<pubDate>2011-02-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409540</link>
<title>Цитата #409540</title>
<description><![CDATA[Сегодня в супермаркете - пацан лет пяти рвётся к самораскрывающимся дверям с фотоэлементом. Мамаша его ловит.<br>Пацан с непередаваемой паникой в голосе:<br>- Быстрей, портал закрывается!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409539</guid>
<pubDate>2011-02-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409539</link>
<title>Цитата #409539</title>
<description><![CDATA[FiMa: купил датчики движения, по плану после того, как все это закончится, как только заходишь в коридор или туалет, тебе автоматом включается свет<br>Flash: подарю тебе кота )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409538</guid>
<pubDate>2011-02-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409538</link>
<title>Цитата #409538</title>
<description><![CDATA[xxx: ты говоришь как-то похуистично и без эмоций<br>yyy: без скобочек, ты имеешь в виду?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409537</guid>
<pubDate>2011-02-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409537</link>
<title>Цитата #409537</title>
<description><![CDATA[xxx: я сниму сериал про выращивание растений 7 сезонов, назову побег<br>xxx: для рейтинга]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409536</guid>
<pubDate>2011-02-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409536</link>
<title>Цитата #409536</title>
<description><![CDATA[ххх: слушай, займи денег<br>ууу: много?<br>ххх: ну, тыщи полторы<br>ууу: у вас же вчера зп была? куда дела?<br>ххх: ну понимаешь, я увидела на распродаже дивные красные туфли, купила. Потом поняла, что мне их не с чем носить. Пришлось купить сумочку и перчатки.<br>ууу: ясно все с тобой. Теперь, видимо, не хватает на &quot;дожить до аванса&quot;<br>ххх: как бы это сказать... хрен с ним, авансом, мне на шарфик не хватает (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409535</guid>
<pubDate>2011-02-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409535</link>
<title>Цитата #409535</title>
<description><![CDATA[Lensky: прочитал на одном сайте отзыв на фильм Время ведьм: &quot;сходил на экранизацию Diablo II. Проходили за паладина&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409534</guid>
<pubDate>2011-02-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409534</link>
<title>Цитата #409534</title>
<description><![CDATA[С женского форума:<br>xxx: Дайте срочно совет, что делать.<br>У меня в запасе примерно 2 часа.<br>МУЖ УЕХАЛ В КОМАНДИРОВКУ С СУМКОЙ НЕГЛАЖЕНОГО БЕЛЬЯ ВМЕСТО СУМКИ СВОИХ ВЕЩЕЙ!<br>Он через 2 часа приземляется в аэропорту, будет отзваниваться, что мне ему сказать, чтобы он не очень сердился?<br>yyy: Будет время - погладь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409533</guid>
<pubDate>2011-02-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409533</link>
<title>Цитата #409533</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня после нескольких лет долбления пальцами по клавиатуре попробовал написать самой настоящей ручкой на самой настоящей бумаге. <br>xxx: C ужасом узнал, что я превратился в генератор капчи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409532</guid>
<pubDate>2011-02-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409532</link>
<title>Цитата #409532</title>
<description><![CDATA[мама: что там твой муж любимый?<br>я: сидит ест селёдку, заедая морской капустой и запивая клубничным соком.<br>мама: он так сильно не хочет вечером ко мне в гости?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409531</guid>
<pubDate>2011-02-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409531</link>
<title>Цитата #409531</title>
<description><![CDATA[xxx: в детстве играли в &quot;одень куклу&quot;, а теперь в &quot;одень перса в шмот на крит&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409530</guid>
<pubDate>2011-02-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409530</link>
<title>Цитата #409530</title>
<description><![CDATA[xxx<br>Вов, иди в пень! У меня нету привычки надувать на фотках губы и отклячивать задницы! У меня просто фигура такая и я тут пьяная на шпильках!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409529</guid>
<pubDate>2011-02-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409529</link>
<title>Цитата #409529</title>
<description><![CDATA[xxx: В сравнении с планами правительства по улучшению экономики, мои эротические фантазии намного реальней.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409528</guid>
<pubDate>2011-02-03 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409528</link>
<title>Цитата #409528</title>
<description><![CDATA[&lt;Radioactive_Mage&gt; У меня первое ночное дежурство выпало на день свидания. Расстраивать девушку не хотелось.<br>&lt;Radioactive_Mage&gt; В принципе, слинять там можно было (второй этаж, под окном крыша то ли бойлерной, то ли еще чего), но я же не могу просто так! Я должен отомстить системе и похулиганить дисциплину!<br>&lt;Radioactive_Mage&gt; Взял с собой сменные шмотки в пакетике. Оставшись один, переоделся, нарядил в свою одежду стоявший в кабинете скелет, усадил его за стол.<br>&lt;Radioactive_Mage&gt; В одну руку ему гадальную карту воткнул, а на другую мандаринку положил. И отчалил.<br>&lt;Allgood&gt; Ты бы еще рога приклеил<br>&lt;Radioactive_Mage&gt; Тогда бы неубедительно получилось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409527</guid>
<pubDate>2011-02-03 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409527</link>
<title>Цитата #409527</title>
<description><![CDATA[XXX: Сегодня, убирая в комнате, отодвинул шкаф и увидел там тараканов<br>XXX: Собирающих пати против меня...<br>XXX: Перебил их тапком<br>XXX: Они явно не ждали, что рейд-босс нападет первым...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409526</guid>
<pubDate>2011-02-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409526</link>
<title>Цитата #409526</title>
<description><![CDATA[xxx: в 15 часов на охране сработала сигнализация, кто-то нажал кнопку экстренного вызова. <br>xxx: на предприятии нашли пакет с коробкой. <br>xxx: ребята подъехали, оказалось коробка С ВИСКИ! <br>xxx: взяли на экспертизу. <br>xxx: до сих пор разминируем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409525</guid>
<pubDate>2011-02-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409525</link>
<title>Цитата #409525</title>
<description><![CDATA[xxx: что значит импозантный?<br>xxx: а то я согласилась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409524</guid>
<pubDate>2011-02-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409524</link>
<title>Цитата #409524</title>
<description><![CDATA[С twitter&#039;а:<br>Рассказываю девушке о беспорядках в Египте, демонстрациях, отключении интернета во всей стране. Девушка спрашивает: Это все из-за той акулы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409523</guid>
<pubDate>2011-02-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409523</link>
<title>Цитата #409523</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас бабки долго ругались во дворе что вот мол когда выбрасываешь в мусоропровод пакет с мусором может мимо пролететь чужой пакет сверху и обдать пылью из трубы...<br>xxx: с того момента за месяц дважды попал на момент когда подхожу к мусоропроводу а какойта парень с энного этажа громко орет в трубу &quot;файр ин э хол&quot; и только после этого бросает мешок xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409522</guid>
<pubDate>2011-02-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409522</link>
<title>Цитата #409522</title>
<description><![CDATA[Айвор Хортон - Visual C++ 2005 базовый курс, страница 80<br>&quot;Количество игроков футбольной команды - целое число, по крайней мере, в начале игры&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409521</guid>
<pubDate>2011-02-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409521</link>
<title>Цитата #409521</title>
<description><![CDATA[Lida: Всё бы ни чего, но у меня в детстве была мягкая игрушка.<br>Lida: Мы все несколько лет думали, что она заяц, пока случайно на неё кто-то не упал.<br>Lida: Выяснилось, что она говорящая и при этом... «Привет! Я медведь!...»<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409520</guid>
<pubDate>2011-02-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409520</link>
<title>Цитата #409520</title>
<description><![CDATA[Бабушка: что будешь на ужин - макароны или суп?<br>Я: макароны<br>Бабушка: сколько можно макароны есть?! я тебе суп погрела<br><br>Мне кажется, что в нашей стране именно такая демократия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409519</guid>
<pubDate>2011-02-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409519</link>
<title>Цитата #409519</title>
<description><![CDATA[YYY: Как там у вас на работе кстати?<br>XXX: нормально, более-менее, но всё равно как-то не очень<br>YYY: я должен выбрать из 3х вариантов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409518</guid>
<pubDate>2011-02-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409518</link>
<title>Цитата #409518</title>
<description><![CDATA[xxx: с точки зрения фэнтези пылесос - всего лишь преобразователь магии молний в магию воздуха]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409517</guid>
<pubDate>2011-02-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409517</link>
<title>Цитата #409517</title>
<description><![CDATA[Q: у тебя есть твиттер?<br>Z: у меня только свитер и принтер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409516</guid>
<pubDate>2011-02-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409516</link>
<title>Цитата #409516</title>
<description><![CDATA[BlessSin: мне вчера директор сказал: &quot;Не улыбайся, я не могу тебя ругать, когда ты улыбаешься&quot; :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409515</guid>
<pubDate>2011-02-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409515</link>
<title>Цитата #409515</title>
<description><![CDATA[mutorga: у бабушки сломался телевизор и она считает, что я должна его наладить<br>mutorga: я же программист... (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409514</guid>
<pubDate>2011-02-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409514</link>
<title>Цитата #409514</title>
<description><![CDATA[&lt;Cam&gt; А у нас веселее было. Один следак на задержание в своей машине поехал. Ну все бы ничего, если бы чувак в свободное время автотюнингом не увлекался.<br>&lt;Cam&gt; По-моему, при виде вырвиглазно-красной Оки с колпаками, брызговиками, подсветкой и белым меховым рулем преступные элементы сдались просто от удивления.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409513</guid>
<pubDate>2011-02-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409513</link>
<title>Цитата #409513</title>
<description><![CDATA[Rio: а почему у тебя такой большой межстрочный интервал?<br>Rio: после своего вопроса чувствую себя красной шапочкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409512</guid>
<pubDate>2011-02-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409512</link>
<title>Цитата #409512</title>
<description><![CDATA[xxx: Никогда раньше я так внимательно не набирал на клавиатуре, как при ответе на вопрос жены &quot;когда домой выезжаешь?&quot;, фразу &quot;подожди, сейчас шлюз запустим&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409511</guid>
<pubDate>2011-02-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409511</link>
<title>Цитата #409511</title>
<description><![CDATA[ххх: Не, самый жестокий троллинг в моей жизни - это когда мы с одним (даже уже не помню с кем) лет 15 назад играли в Денди, в Черепашки Ниндзя 2, так он мне сказал, что когда в первой миссии убиваешь Рокстеди и в момент, когда выходит Шреддер из этой их бор-машины, надо над Эйприл сделать суперудар, тогда черепашка зависнет, Шреддер не сможет захватить Эйприл и ты попадёшь сразу на технодром!<br>ххх: Сколько же раз я пытался это воспроизвести.... ВСЕ ЭТИ ГОДЫ!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409510</guid>
<pubDate>2011-02-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409510</link>
<title>Цитата #409510</title>
<description><![CDATA[Зашел как-то разговор о мечтах. Спрашиваю у друга веб-дизайнера:<br>я: а о чем мечтаешь ты?<br>он: чтобы в мире существовал только один браузер...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409509</guid>
<pubDate>2011-02-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409509</link>
<title>Цитата #409509</title>
<description><![CDATA[Helen: Копаюсь в компе, натыкаюсь на название файла, явно созданного милым: &quot;я_с_катенькой.jpg&quot;<br>Helen: Пиздец тебе, думаю, ути-пути блять...<br>Helen: Открываю, а он там в Эрмитаже, у бюста Екатерины Великой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409508</guid>
<pubDate>2011-02-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409508</link>
<title>Цитата #409508</title>
<description><![CDATA[xxx: В американском фильме &quot;День Независимости&quot; президент садится в истребитель и летит воевать сo вторгшимися инопланетянами.<br>xxx: Американцы пошутили, но я знаю одного нашего, который держит это за чистую монету]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409507</guid>
<pubDate>2011-02-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409507</link>
<title>Цитата #409507</title>
<description><![CDATA[_Lanze_: Нашел очень сисадминскую фамилию - Спасибухов =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409506</guid>
<pubDate>2011-02-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409506</link>
<title>Цитата #409506</title>
<description><![CDATA[xxx: Интересно, он может хоть одну бумажку выдать быстрее, чем через месяц?<br>yyy: Нет. Он профессионал. Он давал клятву Бюрократа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409505</guid>
<pubDate>2011-02-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409505</link>
<title>Цитата #409505</title>
<description><![CDATA[&lt;Sgt. Joker&gt; Госдума приняла сразу во втором и третьем чтении закон “О полиции”, сообщает Интерфакс. Все три оппозиционные фракции – КПРФ, ЛДПР и “Справедливая Россия” – проголосовали против закона, однако 315 голосов “Единой России” оказалось достаточно для окончательного принятия закона.<br><br>&lt;Sgt. Joker&gt; Зато у нас в стране есть многопартийность!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409504</guid>
<pubDate>2011-02-01 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409504</link>
<title>Цитата #409504</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Твоя собака выглядит как полу-лицензионная )<br>yyy&gt; полупородистая?<br>xxx&gt; да, точно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409503</guid>
<pubDate>2011-02-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409503</link>
<title>Цитата #409503</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера по репортаж был про мужика, который грабил наркоторговцев. В конце репортажа было сказано приблизительно так: &quot;Если вы также пострадали от его преступных действий, звоните по телефону, 7xxxxxx&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409502</guid>
<pubDate>2011-02-01 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409502</link>
<title>Цитата #409502</title>
<description><![CDATA[xxx: недавно по телеку видел дартаньана и 3 мушкетеров<br>xxx: забавно щас пересматривать - много нового замечаешь<br>xxx: там была сцена где ГГ, пообщавшись с констанцией (женой хозяина дома, если чо), спускается вниз. хозяин ему вдогонку, когда за хату платить-то будем? дартаньян швыряет его об стену, достает шпагу и орет что денег нет и если блядь благородный дон еще раз услышит о квартплате, то он его размажет<br>xxx: вот я несколько лет квартиру снимал, как то не приходило в голову, что можно и так]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409501</guid>
<pubDate>2011-02-01 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409501</link>
<title>Цитата #409501</title>
<description><![CDATA[xxx: Юридический форум. Вопрос: что делать, человек взял кредит, отдавать нечем, пеня наросла. 36 комментариев. Зашла почитать. Думала, ему там объясняют, что по 333 статье ему скостят сумму процентов. Оказалось, там его всем миром учат, как выгоднее почку продавать…<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409500</guid>
<pubDate>2011-02-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409500</link>
<title>Цитата #409500</title>
<description><![CDATA[xxx: тут кто-то писал, что как только в России появятся летающие автомобили, сразу же появится и воздух с выбоинами и колдобинами. <br>xxx: не летал он на вертолете по Сибири, ох не летал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409499</guid>
<pubDate>2011-02-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409499</link>
<title>Цитата #409499</title>
<description><![CDATA[Я только что посягнул на святое.<br><br>Пришел ко мне электрик, отмазывается за вчерашний прогул:<br>- Володя, я все понял, исправлюсь, больше такого не повторится.<br>- Что понял-то?<br>- Надо было тебе с утра сразу позвонить сказать что вчера пил не могу выйти.<br>- А может вообще не стоило пить перед работой?<br><br>Он с таким искренним удивлением на меня посмотрел, я даже растерялся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409498</guid>
<pubDate>2011-02-01 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409498</link>
<title>Цитата #409498</title>
<description><![CDATA[Колобок наверное никогда и не думал, что с его помощью будут выражать все возможные эмоции.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409497</guid>
<pubDate>2011-02-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409497</link>
<title>Цитата #409497</title>
<description><![CDATA[Обсуждение заднего привода зимой<br><br>Sobig: я как-то на 360 развернулся и дальше поехал с довольным видом... что не обоссался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409496</guid>
<pubDate>2011-02-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409496</link>
<title>Цитата #409496</title>
<description><![CDATA[Tornado201: Кстати, а ты кто по религии?<br>СуперОлег: крестьянин<br>Tornado201: Может христианин?<br>СуперОлег: нет крестьянин от слова крест если ты такой дибил что не знаешь то это твои проблемы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409495</guid>
<pubDate>2011-02-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409495</link>
<title>Цитата #409495</title>
<description><![CDATA[Если на одеяло спящего Настоящего Кошатника сверху аккуратно положить что-нибудь тяжелое - можно всю ночь наблюдать &quot;процесс&quot; переворота с боку на бок с эффектом замедленной сьемки и даже сонные попытки почесать это тяжелое за ушком ;р]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409494</guid>
<pubDate>2011-02-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409494</link>
<title>Цитата #409494</title>
<description><![CDATA[ZO: блееааааааааать<br>ZO: мама закрыла кастрюлю тарелкой<br>ZO: тарелка идеально подошла<br>ZO: Я БЛЯТЬ НЕ ЗНАЮ, КАК ЕЕ ОТТУДА ДОСТАТЬ, НЕ ПЕРЕВОРАЧИВАЯ КАСТРЮЛИ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409493</guid>
<pubDate>2011-02-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409493</link>
<title>Цитата #409493</title>
<description><![CDATA[xxx: нам повезло, в комнате евроокна. Берёшь рубашку или предположим футболку, которую срочно нужно постирать (метод эффективен только в зимнее время), зажимаешь её между сеткой от насекомых и окном на 15 минут. Бабах и вещь пахнет свежестью и альпийскими лугами =)<br>yyy: и это ты только полгода в общаге живёшь…<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409492</guid>
<pubDate>2011-02-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409492</link>
<title>Цитата #409492</title>
<description><![CDATA[Клиент: У меня звук пропал, что можно посмотреть?<br>Админ: Можете легко посмотреть фильмы Чарли Чаплина или любой другой немой фильм.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409491</guid>
<pubDate>2011-02-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409491</link>
<title>Цитата #409491</title>
<description><![CDATA[ххх: Ты нахера второй комп купил? денег что ли девать некуда?<br>ууу: я маме контакт показал :`(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409490</guid>
<pubDate>2011-02-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409490</link>
<title>Цитата #409490</title>
<description><![CDATA[мой дядька: привет, племяш.<br>мой дядька: а у меня горе - драйвера повылетали, ни поиграть, ни музыку послушать<br>мой дядька: спросил в нете, как винду через биос переустановить, а мне написали: сними жесткий, открой крышку и ластиком сотри, а после чёрным фломастером напиши &quot;виндос&quot;, ставь на место и вперёд.<br>мой дядька: вот гады!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409489</guid>
<pubDate>2011-01-31 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409489</link>
<title>Цитата #409489</title>
<description><![CDATA[&lt;Metalclaw&gt; у нас кто персонажи классики литературы - Печорин, Онегин, Базаров и Чацкий. то есть интроверт-шизоид, мажорный эмо, злобный нонконформист и член деструктивного политического движения.<br>&lt;Metalclaw&gt; а ты спрашиваешь, почему у нас молодежь такая ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409488</guid>
<pubDate>2011-01-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409488</link>
<title>Цитата #409488</title>
<description><![CDATA[ххх: Я кошка. Гуляю сама по себе и нервы мои не подвластны весне.<br>ууу: стерилизовали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409487</guid>
<pubDate>2011-01-31 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409487</link>
<title>Цитата #409487</title>
<description><![CDATA[k0ld: знакомься, клавиатура, это кофе<br>k0ld: кофе, знакомься, это клавиатура]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409486</guid>
<pubDate>2011-01-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409486</link>
<title>Цитата #409486</title>
<description><![CDATA[Vuillaume: Будете в изумрудном городе — берите мозги. Отличная штука.<br>Gods_Tail: Мозги для страшил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409485</guid>
<pubDate>2011-01-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409485</link>
<title>Цитата #409485</title>
<description><![CDATA[xxx: а у меня сосед включил benny benassi - satisfaction и сверлит стены перфоратором :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409484</guid>
<pubDate>2011-01-31 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409484</link>
<title>Цитата #409484</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt;: Как съездили?<br>&lt;ууу&gt;: Никак. Грязь, дороги можно сказать нет. Все машины засадили и трактор искали.<br>&lt;xxx&gt;: Немарыч же говорил, он там на волге пролетал.<br>&lt;zzz&gt;: Ага, про его волгу еще фильм сняли, &quot;Черная молния&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409483</guid>
<pubDate>2011-01-31 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409483</link>
<title>Цитата #409483</title>
<description><![CDATA[killerloo&gt; Они ж могут быть опасны. Одна такая в ресторане сегодня подошла к столику, взяла мою пачку сигарет, закурила, поперхнулась дымом, сказала &quot;Идиот!&quot;, затушила сигарету в стакане с водой.<br>Добрая незнакомая женщина, могла бы например и вилкой в спину ебануть ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409482</guid>
<pubDate>2011-01-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409482</link>
<title>Цитата #409482</title>
<description><![CDATA[Жена (10:58:32 26/01/2011)<br>усадила все мягкие игрушки, чтобы он (малыш, которому скоро будет 1 год) знал что зверей много и они разные бывают. в том числе корова, мышка, барашек ну и про всех остальных рассказала. говорю дай мышку. а он шасть к компьютерному столу, подтянулся на носочках, мышу достал и тащит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409481</guid>
<pubDate>2011-01-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409481</link>
<title>Цитата #409481</title>
<description><![CDATA[Гарфанг: я думал ты занятой человек )<br>Гарфанг: а ты в вов играешь )<br>Tranquillia: у меня сложный период в жизни, а печень жалко!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409480</guid>
<pubDate>2011-01-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409480</link>
<title>Цитата #409480</title>
<description><![CDATA[xxx: мой брат напоминает мне терминатора. <br>xxx: &quot;мне нужен твой комп, интернет и шорты&quot; (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409479</guid>
<pubDate>2011-01-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409479</link>
<title>Цитата #409479</title>
<description><![CDATA[1&gt; Ох уж эти негуманитарные девочки.<br>&gt;me: Ты мое солнышко :)<br>&gt;she: Ты тоже думаешь, что если я поборю лень, то буду способна на небольшой термоядерный синтез?<br>1&gt; Надо фильтровать комплименты походу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409478</guid>
<pubDate>2011-01-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409478</link>
<title>Цитата #409478</title>
<description><![CDATA[xxx: Каждые трое из 10 россиян чувствуют себя безопасно, передвигаясь ночью по улицам в России.<br>xxx: ага, зато когда эти трое передвигаются по улице, оставшиеся семеро чувствуют себя небезопасно, передвигаясь ночью по улицам в России...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409477</guid>
<pubDate>2011-01-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409477</link>
<title>Цитата #409477</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Россия приобрела в Турции яхту, стоимостью 30 миллионов евро, сообщает ИА REGNUM. На ней президент РФ Дмитрий Медведев будет принимать глав государств и правительств - гостей сочинской Олимпиады-2014&quot;. (c)<br><br>xxx: Ребята совсем на палятся, они уже знают, кто будет президент.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409476</guid>
<pubDate>2011-01-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409476</link>
<title>Цитата #409476</title>
<description><![CDATA[Tarrasque:<br>Рыжик, ты получил от заказчика &quot;проект&quot;? А то они уже трубку полчаса обрывают, говорят, что &quot;ещё 3 часа назад отправили&quot;.<br>Рыжий танк:<br>&quot;Бессовестно врут&quot;. Отправили 15 минут назад, после того, как я им перезвонил. &quot;ссылка на файл&quot;<br>Tarrasque:<br>Блядь, что это за хуйня?!<br>Рыжий танк:<br>Это 47 листов рукописных каракулей, отсканированных в наилучшем качестве и засунутых в пятимегабайтные картинки каждый. Вся эта мутота легко бы вошла в вордовский файл о пяти страницах килобайт так на 10.<br>Tarrasque:<br>Гм. А второй архив?<br>Рыжий танк:<br>О-о-о! Это ещё 18 листов с калякой-малякой именуемой &quot;чертежи и схемы&quot;. Тоже от руки. Очень умилила топокарта, дорожные развязки и пересечения коммуникаций. У меня четырёхлетняя племянница лучше рисует.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409475</guid>
<pubDate>2011-01-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409475</link>
<title>Цитата #409475</title>
<description><![CDATA[Счастливые часов, дней, месяцев не наблюдают. Почта России.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409474</guid>
<pubDate>2011-01-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409474</link>
<title>Цитата #409474</title>
<description><![CDATA[XXX: У меня гель для душа &quot;Axe: Dark Temptation&quot;<br>XXX: Если я хоть что-то понимаю в английском, то это переводится как &quot;топор: темное искушение&quot;<br>XXX: гель Раскольникова, бля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409473</guid>
<pubDate>2011-01-30 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409473</link>
<title>Цитата #409473</title>
<description><![CDATA[&lt;unhack|wrk&gt; ко мне тут кто-то пришел и что-то хочет<br>&lt;unhack|wrk&gt; а вот сниму ка я наушники...<br>&lt;unhack|wrk&gt; ага. так намного понятнее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409472</guid>
<pubDate>2011-01-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409472</link>
<title>Цитата #409472</title>
<description><![CDATA[Lorat: у тебя что, в ванной лампочка энергосберегающая?<br>Вчерашняя: да<br>Lorat: а то я испугалась, лицо умыла, и сразу светлее стало...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409471</guid>
<pubDate>2011-01-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409471</link>
<title>Цитата #409471</title>
<description><![CDATA[bogomol: Вчера сын впервые увидел мульт Тимон и Пумба... еще никто и никогда не страдал так от того, что в доме перевелись тараканы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409470</guid>
<pubDate>2011-01-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409470</link>
<title>Цитата #409470</title>
<description><![CDATA[Готовимся к свадьбе и решаем вопрос с машинами.<br>- Леш, мы можем рассчитывать на машину твоего брата?<br>- Лучше не надо, она может оказаться в не очень хорошем виде.<br>- Ты имеешь в виду, что она может быть не помыта?<br>- Я имею в виду, что она может быть без двери.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409469</guid>
<pubDate>2011-01-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409469</link>
<title>Цитата #409469</title>
<description><![CDATA[VM: Новое наказание для российских чиновников: Строгий президентский Выговор в Твиттере с занесением в Facebook]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409468</guid>
<pubDate>2011-01-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409468</link>
<title>Цитата #409468</title>
<description><![CDATA[maxwell: привет, что творишь?<br>yourdeadline1: смотрю день сурка<br>maxwell: привет, что творишь?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409467</guid>
<pubDate>2011-01-29 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409467</link>
<title>Цитата #409467</title>
<description><![CDATA[xxx: кто лангольеров смотрел, тот в самолете спит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409466</guid>
<pubDate>2011-01-29 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409466</link>
<title>Цитата #409466</title>
<description><![CDATA[Друг накануне собирался на собеседование.<br>Пишу с утра ему СМС-ку &quot;Во сколько тебя ругать?&quot;<br>Ответ друга: можешь уже начинать, я проспал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409465</guid>
<pubDate>2011-01-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409465</link>
<title>Цитата #409465</title>
<description><![CDATA[White Wolf: Папа Римский Бенедикт XVI призвал людей, общающихся в социальных сетях, указывать только достоверную информацию в своих профилях. Об этом говорится в заявлении по случаю Всемирного дня социальных коммуникаций. Понтифик отметил, что молодежь часто поддается соблазну создать ложный виртуальный образ, вводя в заблуждение собеседников.<br>Orlangur: зафренди ближнего своего как зафрендил бы себя<br>Orlangur: не возжелай аккаунта соседа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409464</guid>
<pubDate>2011-01-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409464</link>
<title>Цитата #409464</title>
<description><![CDATA[xxx: там что-то с жестким диском, видимо надо новый<br>yyy: да мне тоже надо новый. на терабайт<br>xxx: зачем столько?<br>yyy: чтобы я перестала нервничать<br>xxx: новый вид клаустрофобии, боязнь маленького объема жесткого диска?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409463</guid>
<pubDate>2011-01-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409463</link>
<title>Цитата #409463</title>
<description><![CDATA[xxx: Как же нам не веселиться и не юзать интернет<br>xxx: в нашем доме поселился замечательный сосед!!!<br>xxx: Спасибо за wifi!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409462</guid>
<pubDate>2011-01-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409462</link>
<title>Цитата #409462</title>
<description><![CDATA[xxx: Он конченый<br>xxx: Вместо айфона купил пылесос Roomba<br>xxx: Поставил туда Линукс<br>xxx: Планирует подключить GSM модуль и звонить с пылесоса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409461</guid>
<pubDate>2011-01-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409461</link>
<title>Цитата #409461</title>
<description><![CDATA[xxx: весело у меня раб день сегодня начался. Иду по цеху, звонит рабочая мобила, телефон новый, никому не давал, кроме своих коллег. Высвечивается неизвестный номер, снимаю трубку. Мужик грит здрасте мол, я вот вам тут домой позвонил, мне ваша супруга ваш телефон дала, это вы сено продаёте?<br>ххх: я даже не знал от чего больше охренеть, толи от того что у меня супруга внезапно появилась, толи от того что я сено продаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409460</guid>
<pubDate>2011-01-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409460</link>
<title>Цитата #409460</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Кроме того, мышь спроектирована специально в расчете на работу на диване. Ее корпус свободно перемещается по мягким поверхностям — обивке, покрывалу, одежде.&quot;<br>xxx: Шансов встать с дивана все меньше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409459</guid>
<pubDate>2011-01-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409459</link>
<title>Цитата #409459</title>
<description><![CDATA[XXX: у нас одному преподу на кафедре умные студенты-заочники три литра спирта подарили, так он теперь на работу не ходит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409458</guid>
<pubDate>2011-01-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409458</link>
<title>Цитата #409458</title>
<description><![CDATA[xxxxx: Можно ли назвать человека, который в анкете, в графе с надписью «НЕ ЗАПОЛНЯТЬ», написал «хорошо», дураком?<br>yyyyy: можно назвать дураком человека, который составляет анкету, в которой есть графа &quot;не заполнять&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409457</guid>
<pubDate>2011-01-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409457</link>
<title>Цитата #409457</title>
<description><![CDATA[Юрьич: Да, тяжело работать под руководством человека, которого сам бы никогда на работу не взял.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409456</guid>
<pubDate>2011-01-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409456</link>
<title>Цитата #409456</title>
<description><![CDATA[Сисадмин наш пишет:<br><br>xxx: Насяльника, что-то скучно. <br>xxx: Я устал сидеть ВКонтакте, у вас все работает? <br>xxx: Можно я сервак уроню?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409455</guid>
<pubDate>2011-01-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409455</link>
<title>Цитата #409455</title>
<description><![CDATA[Россия — родина Слонов (ушастых, повышенной проходимости — см. Мамонт).<br>Кроме того в России много: Университетов, Заводов, есть также Школы.<br>В России много ежиков.<br>А еще рядом с Россией есть Литва, которая является родиной Соционики.<br><br>Вот так выглядела русская Википедия всего несколько лет назад.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409454</guid>
<pubDate>2011-01-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409454</link>
<title>Цитата #409454</title>
<description><![CDATA[&lt;Prelest&gt; ну а в чем проблема, вроде нормальный парень, зарабатывает нормально<br>&lt;Lady_L&gt; проблема в том что он ЕБАНУТЫЙ!<br>&lt;Prelest&gt; ну ты ж его любишь :-*<br>&lt;Lady_L&gt; я тебе просто даже не смогу объяснить, НАСКОЛЬКО он ебанутый.<br>&lt;Lady_L&gt; ну, например...<br>&lt;Lady_L&gt; я год назад как-то пожаловалась, что без машины тяжко. ну без особых надежд в принципе.<br>&lt;Lady_L&gt; на мой день рожденья он УГНАЛ ФОРД ФОКУС У ЗНАКОМОГО и прикатил на нем ко мне в гости!!<br>&lt;Lady_L&gt; я теперь боюсь о детях разговор заводить.<br>&lt;Lady_L&gt; а то вдруг их он мне тоже спиздит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409453</guid>
<pubDate>2011-01-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409453</link>
<title>Цитата #409453</title>
<description><![CDATA[c хабра:<br>Увы, в прошлом году меня достаточно болезненно «кинула» TI со своим Stellaris contest, где я успел зарегистрироваться, написать софт, спаять небольшую плату с необходимой электроникой в ожидании нужного процессора, а потом уже выяснить, что по штатовским законам в слаборазвитые страны типа Зимбабве, России, Украины, Сомали и т.п. запрещено слать продукты высоких технологий, дабы аборигены не отвлекались от собирания кокосов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409452</guid>
<pubDate>2011-01-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409452</link>
<title>Цитата #409452</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на торренте &quot;Самый Лучший Фильм 3-ДЭ&quot;<br><br>ххх: Для CAMRip Качество отличное, камера не болтается, людей в зале не видно и смеха почти не слышно<br>УУУ: Ну про смех это понятно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409451</guid>
<pubDate>2011-01-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409451</link>
<title>Цитата #409451</title>
<description><![CDATA[&quot;Оперативка&quot; на строительном объекте по вопросу согласования коммуникаций между субподрядчиками.<br>Подрядчик 1:<br>- Да так невозможно работать! мы только трубу смонтировали - они её тут же режут!<br>Подрядчик 2:<br>- Нихуя! мы ждём, пока вы её покрасите!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409450</guid>
<pubDate>2011-01-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409450</link>
<title>Цитата #409450</title>
<description><![CDATA[(15:32 24/01/2011)<br>xxx: мне вот аванс дали. за декабрь. шутку оценила - пишу заяву на увольнение]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409449</guid>
<pubDate>2011-01-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409449</link>
<title>Цитата #409449</title>
<description><![CDATA[Dina: я же сама постоянно за рулем, а тут пешком пошла в магаз. <br>Dina: лед, скользко. мужик справа поскальзывается и летит на меня. <br>Dina: первая мысль: пиздец дверям, бамперу и переднему крылу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409448</guid>
<pubDate>2011-01-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409448</link>
<title>Цитата #409448</title>
<description><![CDATA[XXX: я тут как-то перед разводом по телефону мужа лазала<br>XXX: каюсь, грешна<br>XXX: нашла там случайные записи диктофонные (кнопка диктофона отдельная, неудобная, жмется часто)<br>XXX: ну и нашла там одну крайне интересную. Явно в машине ехали, он чего-то говорил, периодически переспрашивая, чего она дуется. И бабский угукающий голос<br>XXX: Явно обиженный<br>XXX: Хорошо, что я перед тем, как пойти, взять скалку и ему в жопу затолкать дослушала до конца и дождалась бабского монолога.<br>XXX: в котором с ужасом себя и узнала...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409447</guid>
<pubDate>2011-01-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409447</link>
<title>Цитата #409447</title>
<description><![CDATA[Корпоратив. Турбаза. Домик с русской печкой. с охапкой дров входит наш админ. В голове тут же мысль: &quot;всё правильно - пришёл админ, принёс дрова...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409446</guid>
<pubDate>2011-01-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409446</link>
<title>Цитата #409446</title>
<description><![CDATA[Гошка: Оказывается у меня девушка была, представляешь.<br>Гошка: Сегодня она меня бросила!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409445</guid>
<pubDate>2011-01-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409445</link>
<title>Цитата #409445</title>
<description><![CDATA[tiro: девушка с расстройства купила себе хомячка. Список смсок в течение полутора часов:<br>1. &quot;Зай, у него корм так вкусно пахнет!&quot;<br>2. &quot;Зай он купается!&quot;<br>3. &quot;И так умильно колесико крутит!!! Он только ест и крутит! Но в основном крутит. Я боюсь, вдруг он устанет!&quot;<br>4. &quot;Зай, он уже 20 минут спит! А вдруг он заболел?&quot;<br>5. &quot;А вдруг я ему не понравилась? Я для него комнату свою выдраила!&quot;<br>А думал, что люблю строго логичных и рациональных барышень...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409444</guid>
<pubDate>2011-01-27 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409444</link>
<title>Цитата #409444</title>
<description><![CDATA[- Привет! Ты чего трубку не поднимаешь?<br>- В туалете был.<br>- Два месяца?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409443</guid>
<pubDate>2011-01-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409443</link>
<title>Цитата #409443</title>
<description><![CDATA[xxx: Был на медкомиссиях. <br>xxx: Сначала делал справку на водителя и там окулист сказал: у тебя зрения полный пипец, ты даже светофор не увидишь. <br>xxx: А в военкомате сказали: отличное зрение! <br>xxx: В итоге, права мне не дадут, а в армию хоть сейчас. <br>xxx: Вот я и думаю, где меня наебали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409442</guid>
<pubDate>2011-01-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409442</link>
<title>Цитата #409442</title>
<description><![CDATA[White Devil: я хатю на море, только на наш юг больше не хочется<br>Rapid: езжай на море Лаптевых]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409441</guid>
<pubDate>2011-01-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409441</link>
<title>Цитата #409441</title>
<description><![CDATA[Fletch: Это что, вот у меня знакомый с прошлой работы действительно неудачно выпендрился. Попросил отвезти его в травму - гипс снять с ноги надо было. Приехали, сижу жду его в коридоре. Выходит этот красавец из дверей кабинета и на радостях, что наконец-то может нормально ходить (2 месяца в гипсе гонял) подпрыгнул, ударил пятка о пятку в воздухе, при приземлении споткнулся на кафеле, упал и сломал руку... Без очереди обратно пустили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409440</guid>
<pubDate>2011-01-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409440</link>
<title>Цитата #409440</title>
<description><![CDATA[Amdi: можешь мне позвонить?<br>Stray: зачем? соскучилась?<br>Amdi: как обычно, телефон не найду )<br>Stray: звоню<br>Stray: Я наверное у тебя в аське записан, как &quot;Поиск мобилы&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409439</guid>
<pubDate>2011-01-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409439</link>
<title>Цитата #409439</title>
<description><![CDATA[&lt;ForNeVeR&gt; Поэтому я не люблю выходные. Только настроишься посидеть возле камина с чашечкой кофе в кресле-качалке...<br>&lt;ForNeVeR&gt; И тут БАЦ. Выясняется, что у тебя нет ни камина, ни кофе, ни кресла-качалки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409438</guid>
<pubDate>2011-01-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409438</link>
<title>Цитата #409438</title>
<description><![CDATA[Ольга: моя сестра наконец таки нашла свою вторую половину.<br>Ольга: сидит сейчас со своим благоверным в соседней комнате, и смотрит порнуху.<br>Ольга: ржут, как придурки.<br>Ольга: чувствую, скоро поженятся.:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409437</guid>
<pubDate>2011-01-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409437</link>
<title>Цитата #409437</title>
<description><![CDATA[&lt;ххх&gt; Википедия: В Греции завтрак часто отсутствует, зато ужин считается основным приёмом пищи и является очень плотным.<br><br>&lt;ххх&gt; да мы все тут в общаге греки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409436</guid>
<pubDate>2011-01-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409436</link>
<title>Цитата #409436</title>
<description><![CDATA[Клиент &lt;19:33&gt;: Нам нужно протестировать блокировку по IP. Попробуйте на примере моего адреса: xx.xx.xx.xx<br>Клиент &lt;19:41&gt;: СРОЧНО!! Сайт не работает!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409435</guid>
<pubDate>2011-01-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409435</link>
<title>Цитата #409435</title>
<description><![CDATA[Naoe: Слушай, вот какой фейл по твоему самый эпический?<br>Maya: Диплом удалить за день до защиты с компа.<br>Naoe: А ты вот представь. Идут Фродо и Сэм в Мордор. Долго идут. Почти подыхают уже. Уже практически карабкаются на гору. И тут Фродо останавливается и говорит внезапно: &quot;Сэм... кажется я потерял кольцо.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409434</guid>
<pubDate>2011-01-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409434</link>
<title>Цитата #409434</title>
<description><![CDATA[xxx: Интересно, а в консерватории уже есть отделение финансов и менеджмента?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409433</guid>
<pubDate>2011-01-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409433</link>
<title>Цитата #409433</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br><br>- А что сейчас модно у пацанов в 11 лет? Сыну надо на ДР, чтоб в школе не смеялись. Наверно сенсорный? Наверно не самсунг? Или чё? Я выпал из тенденций. Сайты знаю, но помощь френдов полезней. Подскажите.<br><br>- Сам пусть выбирает. Моему 6. Я ему подарил psp - а он оказывается хотел книжку про динозавров, пришлось делать два подарка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409432</guid>
<pubDate>2011-01-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409432</link>
<title>Цитата #409432</title>
<description><![CDATA[SerW: Антивирус для Win 98 SE. Посоветуйте, плз. На компе Пень2, 64 метра оперативы.<br>qwe123: у вирусов уже системные требования выше!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409431</guid>
<pubDate>2011-01-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409431</link>
<title>Цитата #409431</title>
<description><![CDATA[Ezh: шла сегодня за новой популярной механикой. <br>Ezh: нет нигде!!!<br>Ezh: пришлось взять космополитан (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409430</guid>
<pubDate>2011-01-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409430</link>
<title>Цитата #409430</title>
<description><![CDATA[xxx: Групповуха появилась тогда, когда Купидон начал использовать осколочные гранаты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409428</guid>
<pubDate>2011-01-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409428</link>
<title>Цитата #409428</title>
<description><![CDATA[&lt;Henry Kane&gt; Чтобы в интернете прослыть крутым нонконформистом, достаточно грамотно разговаривать, получать удовольствие от жизни и не состоять ни в каких партиях и субкультурах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409427</guid>
<pubDate>2011-01-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409427</link>
<title>Цитата #409427</title>
<description><![CDATA[Деятельность: играю в хоккей с мечом<br>комментарии: рыцарь, блеадь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409426</guid>
<pubDate>2011-01-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409426</link>
<title>Цитата #409426</title>
<description><![CDATA[MaximAL:<br>Купил книгу про эффективное управление. В первой главе написано, что нужно больше полномочий делегировать другим. Дальше дочитывает мой зам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409425</guid>
<pubDate>2011-01-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409425</link>
<title>Цитата #409425</title>
<description><![CDATA[ВЦИОМ: до 15% россиян готовы нести деньги в МММ-2011.<br>Теперь мы знаем точное количество полных идиотов в стране.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409424</guid>
<pubDate>2011-01-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409424</link>
<title>Цитата #409424</title>
<description><![CDATA[xxx: Это все ложь, пиздеж и промо-акция...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409423</guid>
<pubDate>2011-01-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409423</link>
<title>Цитата #409423</title>
<description><![CDATA[Наталья: я ответила на твой анти-спам в асе, почему меня не пропускает?<br>Вадим: потому что первый президент СССР - это не Земля )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409422</guid>
<pubDate>2011-01-25 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409422</link>
<title>Цитата #409422</title>
<description><![CDATA[Сессия, мозги уже кипят потихоньку, все мысли только об анатомии, которую надо досдать.<br>Звонит телефон, в нем бот радостным голосом:<br>-Здравствуйте! Беспокоят суставы...?<br>А я возьми и заори на всю квартиру<br>- Не-е-ет! Я их сдала-а-а-а-!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409421</guid>
<pubDate>2011-01-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409421</link>
<title>Цитата #409421</title>
<description><![CDATA[xxx: Новость на Яндексе «Единая Россия» снова предложила вынести Ленина из Мавзолея<br>xxx: они бы блин еще туда Путина предложили сразу положить<br>xxx: пусть привыкает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409420</guid>
<pubDate>2011-01-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409420</link>
<title>Цитата #409420</title>
<description><![CDATA[1&gt; Мы же тут в новое здание переезжаем<br>1&gt; Вторую неделю оборудование перетаскиваем, сети тянем<br>1&gt; Витой пары проложили уже что-то около 15 км<br>1&gt; Угадай что не так было с цветами радуги в моей сегодняшнем сне :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409419</guid>
<pubDate>2011-01-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409419</link>
<title>Цитата #409419</title>
<description><![CDATA[Сегодня утром варю кашу ребенку, звонит товарищ. Я ему: &quot;Погоди, щас малому кашу доварю, включу комп и стукну в аську&quot;. Из комнаты прибегает малой с неописуемым выражением счастья на лице: &quot;Папа!!! Я щас кашу поем, стану сильным и тоже Ваську стукну!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409418</guid>
<pubDate>2011-01-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409418</link>
<title>Цитата #409418</title>
<description><![CDATA[danny_bo: Она вообще-то исключительно культурная девушка. У неё в туалете Достоевский лежит. С целыми страницами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409417</guid>
<pubDate>2011-01-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409417</link>
<title>Цитата #409417</title>
<description><![CDATA[она: Дикунов!<br>он: дорогая, почему ты постоянно меня называешь по фамилии?!<br>она: Она мне очень нравится, хочу себе такую же :-[]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409416</guid>
<pubDate>2011-01-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409416</link>
<title>Цитата #409416</title>
<description><![CDATA[(тема на форуме &quot;А вы когда-нибудь совершали неадекватные поступки?&quot;)<br><br>Х: Мой дальний родственник, лет в девять, оставшись дома один, взял и разорвал все листья на большом фикусе и к приходу мамы все их зашил. Белыми нитками. Мама не сразу обрела дар речи, а чем он руководствовался, он так и не смог объяснить, даже повзрослев<br>Y: Потрясающе :)<br>X: А он всю жизнь бесится при вопросе - &quot;А почему БЕЛЫМИ нитками?&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409415</guid>
<pubDate>2011-01-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409415</link>
<title>Цитата #409415</title>
<description><![CDATA[xxx: сайт салона автомобилей, в разделе о BMW X5, тема: &quot;Помогите&quot;<br>&quot;недавно случайно приобрели новый авто, никак не могу к нему привыкнуть...&quot;<br>xxx: мне бы так случайно новый X5тый купить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409414</guid>
<pubDate>2011-01-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409414</link>
<title>Цитата #409414</title>
<description><![CDATA[yyy: и зачем вообще пиратам этот крюк? в бою он неудобен, да и в жизни тоже<br>xxx: телок цеплять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409413</guid>
<pubDate>2011-01-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409413</link>
<title>Цитата #409413</title>
<description><![CDATA[xxx: Статус: &quot;Ни кому,Ни когда нельзя верить....&quot;<br>xxx: девушка! <br>xxx: ну уж Розенталю-то можно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409412</guid>
<pubDate>2011-01-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409412</link>
<title>Цитата #409412</title>
<description><![CDATA[Raskalbas: а у нас был товарищ в классе, так он сделал себе из картона точный макет компьютера, вставлял в монитор листочек, и писал на листрочке программки в паскале и радовался жизни.<br>Raskalbas: потом ему купили настоящий ПК, больше его никто не видел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409411</guid>
<pubDate>2011-01-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409411</link>
<title>Цитата #409411</title>
<description><![CDATA[Zoi4: в нашем дворе наконец-то достроили домик по программе доступное жилье<br>Zoi4: туда уже начали селиться первые малоимущие<br>Zoi4: из-за их лексусов и инфинити теперь вечером хрен припаркуешься...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409410</guid>
<pubDate>2011-01-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409410</link>
<title>Цитата #409410</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br><br>Узнаю себя, глядя на своих морских свинок. Почистят тебе клетку, насыплют дезодоранта, наполнителя, опилок, сена, корма, овощей, нальют воду, повесят соль, положат игрушки, постирают гамачок, всё пригладят, взобьют, прихорошат... Запустят туда тебя, дуру, - и ты немедленно начинаешь носиться по клетке с трагическими воплями:<br><br>- О Боже, Боже, где же всё говно?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409409</guid>
<pubDate>2011-01-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409409</link>
<title>Цитата #409409</title>
<description><![CDATA[111: ты умеешь комп переустанавливать?<br>222: винду?<br>222: или с места на место?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409408</guid>
<pubDate>2011-01-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409408</link>
<title>Цитата #409408</title>
<description><![CDATA[&lt;F1ReB4LL&gt; работа не волк, но и пиздюли, извините меня, не зайчата]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409407</guid>
<pubDate>2011-01-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409407</link>
<title>Цитата #409407</title>
<description><![CDATA[xxx: ...да у меня в половине случаев такое происходит!! Ну может и не в половине, но в одном из двух точно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409406</guid>
<pubDate>2011-01-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409406</link>
<title>Цитата #409406</title>
<description><![CDATA[обсуждение коньюктивита у ребенка<br>Deniska&gt; а еще заваркой промывать. прям пакетик выжимаешь в глаз, тока орать будет....<br>Naevus&gt; Не будет, если предварительно дать пакетику остыть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409405</guid>
<pubDate>2011-01-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409405</link>
<title>Цитата #409405</title>
<description><![CDATA[НаташаНеВарлей: Мой ненаглядный где-то узнал, что витамин С погибает при температуре +60 град цельсия; то есть в приципе пить горячий чай с лимоном &quot;безполезно&quot;.<br>НаташаНеВарлей: Теперь он кладет лимон в горячий чай, и ждет, пока тот остынет.<br>НаташаНеВарлей: Искренне веря, что витаминчики в холодной воде оживут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409404</guid>
<pubDate>2011-01-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409404</link>
<title>Цитата #409404</title>
<description><![CDATA[С Лепры<br><br>Sergeyev: Мне однажды попался таксист, который по трещинам на разбитой лобовухе объяснял, как мы поедем. Ему там мерещилась карта Москвы, и он еще злился, как же я не понимаю его.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409403</guid>
<pubDate>2011-01-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409403</link>
<title>Цитата #409403</title>
<description><![CDATA[Олег: сложно общаться с человеком, все письма от которого начинаются с фразы &quot;вы дебила кусок, и даже не спорьте&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409402</guid>
<pubDate>2011-01-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409402</link>
<title>Цитата #409402</title>
<description><![CDATA[MardJane: вообще судя по всему я могу заставить мужика рыдать часами<br>kobold: винчестер форматнула?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409401</guid>
<pubDate>2011-01-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409401</link>
<title>Цитата #409401</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня ездил оформлять договор с фирмой ооо &quot;некрополь&quot;. предложил им поменять формулировку &quot;ген.директор&quot; на &quot;верховный лич&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409400</guid>
<pubDate>2011-01-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409400</link>
<title>Цитата #409400</title>
<description><![CDATA[Компания программистов, ищем квартиру под офис:<br>&gt;illidan: хотя, буду давить на жалость, мол &quot;ми бедный програмист, йа! нас 5 шт., ми жить тиха-тиха, пальцами по клавишам тыц-тыц&quot; ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409399</guid>
<pubDate>2011-01-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409399</link>
<title>Цитата #409399</title>
<description><![CDATA[x: фрилансеры отстой, могут месяц писать что все путем, а потом пропасть с концами. надо арендовать офис и всех там офисе держать.<br>y: ну да, у меня был знакомый великий программист Б, который встал из-за своего рабочего места, сказал &quot;сейчас вернусь&quot;, и через месяц появился в icq из иркутска. как выяснилось - внезапно понял, что нужно пообщаться с шаманом, и поехал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409398</guid>
<pubDate>2011-01-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409398</link>
<title>Цитата #409398</title>
<description><![CDATA[&lt;Henry Kane&gt; О, прикольный тест. Определяет физическую подготовку по сердцполюбиению.<br>&lt;Allgood&gt; по чему? :-о<br>&lt;Henry Kane&gt; сердц е б и ение, блеать...<br>&lt;Henry Kane&gt; Я уже полюбил местный антимат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409397</guid>
<pubDate>2011-01-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409397</link>
<title>Цитата #409397</title>
<description><![CDATA[ххх: моя знакомая за последние полгода сменила 5 парней<br>ххх: а статус &quot;любимый, ты самый лучший на свете!&quot; не обновлялся уже 207 дней]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409396</guid>
<pubDate>2011-01-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409396</link>
<title>Цитата #409396</title>
<description><![CDATA[xxx: У тебя тоже новая версия торрента? Какой то он некрасивый.<br>zzz: Лебедь красивый. А торрент должен качать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409395</guid>
<pubDate>2011-01-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409395</link>
<title>Цитата #409395</title>
<description><![CDATA[ыыы: мой отец на даче коллекционирует старинные вазы. <br>ыыы: ваз-2101, ваз-2102, ваз 2105...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409394</guid>
<pubDate>2011-01-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409394</link>
<title>Цитата #409394</title>
<description><![CDATA[xxx: Пою на кухне песню We Are The Champions. <br>xxx: Подходит младший брат и спрашивает, кто это поет? <br>xxx: Я говорю - Queen вроде. <br>xxx: Он мне в ответ – ну вот пусть они и поют ее, а не ты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409393</guid>
<pubDate>2011-01-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409393</link>
<title>Цитата #409393</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера в проруби купался!<br>yyy: везет<br>yyy: а мы прорубь так и не нашли<br>xxx: Должно ж быть<br>xxx: Плохо искали )<br>yyy: у нас +10, мы хорошо искали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409392</guid>
<pubDate>2011-01-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409392</link>
<title>Цитата #409392</title>
<description><![CDATA[С форума одной онлайн-игры. Конец января.<br>xxx: Меня взломали примерно в конце ноября. Не смог написать раньше потому что был в печали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409391</guid>
<pubDate>2011-01-21 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409391</link>
<title>Цитата #409391</title>
<description><![CDATA[Евгения: Евгений, вы почему красный и в офлайне?<br>Evgeny_T: я - томат]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409390</guid>
<pubDate>2011-01-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409390</link>
<title>Цитата #409390</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br><br>Случайно обнаружила в машине противотуманные фары. Работающие. Через полтора года эксплуатации.<br><br>Надо перечитать инструкцию. Может, там еще что-нибудь есть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409389</guid>
<pubDate>2011-01-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409389</link>
<title>Цитата #409389</title>
<description><![CDATA[Из перепалки в комментах :<br>ххх: Да, в силу НАЛИЧИЯ у меня чувства юмора, я частенько употребляю не самые расхожие слова, дабы ШУТКА имела место быть.<br>ууу: Могу ли я поинтересоваться, что заставило вас выделить эти два слова заглавными буквами?<br>ххх: Зажатый шифт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409388</guid>
<pubDate>2011-01-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409388</link>
<title>Цитата #409388</title>
<description><![CDATA[Мама звонит:<br>- Я домой заезжала, привезла тебе кофточку. Мы с бабушкой связали, такую красивую, она в мусорном ведре<br>- ??!!!<br>- Я тебе еще и мусорное ведро купила, как ты просила!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409387</guid>
<pubDate>2011-01-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409387</link>
<title>Цитата #409387</title>
<description><![CDATA[xxx: Младший брат с умным видом рассматривает кроссворд. <br>xxx: Читает вслух: &quot;Труд Карла Маркса&quot;, и деловито отвечает: &quot;Буратино&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409386</guid>
<pubDate>2011-01-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409386</link>
<title>Цитата #409386</title>
<description><![CDATA[born: ну они мне к плееру по дизайну точно подходят )<br>blind: я видел твой плеер, тебе очень важен дизайн<br>blind: очень уж элегантно батарейка от нокии примотана к нему гламурным прозрачным скотчем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409385</guid>
<pubDate>2011-01-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409385</link>
<title>Цитата #409385</title>
<description><![CDATA[xxx: резал не той стороной ножа, офигевал от его тупости<br>xxx: а надо было офигевать от своей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409384</guid>
<pubDate>2011-01-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409384</link>
<title>Цитата #409384</title>
<description><![CDATA[- У тебя есть шило? Мне срочно надо!<br>- Есть. Но вытащить не могу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409383</guid>
<pubDate>2011-01-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409383</link>
<title>Цитата #409383</title>
<description><![CDATA[xxx: Делиться вообще полезно. И вот тебе простой пример: когда-то я был всего двумя клетками, но деление сделало из меня человека!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409382</guid>
<pubDate>2011-01-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409382</link>
<title>Цитата #409382</title>
<description><![CDATA[Моя бабушка про SKYPE: &quot;Хорошая вещь! Вроде как гостей принимаешь, а кормить их не надо!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409381</guid>
<pubDate>2011-01-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409381</link>
<title>Цитата #409381</title>
<description><![CDATA[xxx: Замерз как сцуко, а дома прижаццо, кроме как к батарее не к кому :(<br>yyy: у тебя был попугай :)<br>xxx: Он скрипит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409380</guid>
<pubDate>2011-01-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409380</link>
<title>Цитата #409380</title>
<description><![CDATA[&lt;gmb&gt; мама порадовала: решила принять ванну с морской солью, взяла коробочку, высыпала, а потом чувствует, что как-то не растворяется, посмотрела на коробочку - &quot;бисер белый&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409379</guid>
<pubDate>2011-01-20 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409379</link>
<title>Цитата #409379</title>
<description><![CDATA[alconavt: хочу начать новую жизнь, найти жену, бросить пить...с чего начать?<br>Сухарь: пожалуй, с ника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409378</guid>
<pubDate>2011-01-20 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409378</link>
<title>Цитата #409378</title>
<description><![CDATA[Suslichek: Я конечно видела дебилов, но прислать договор и счета в формате презентации Power Point...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409377</guid>
<pubDate>2011-01-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409377</link>
<title>Цитата #409377</title>
<description><![CDATA[ххх: Не помнишь, что там за примета про голубей, садящихся на окно?<br>ууу: Обосрут<br>ууу: Вот это стопроцентно точная примета, говорю тебе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409376</guid>
<pubDate>2011-01-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409376</link>
<title>Цитата #409376</title>
<description><![CDATA[Мавро: с какого же андерграунда мне девушку нарыть?<br>RG: со второго. там графика лучше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409375</guid>
<pubDate>2011-01-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409375</link>
<title>Цитата #409375</title>
<description><![CDATA[&lt;Зой444ик&gt; у мя 6 фигурок из варкрафта на работе есть<br>&lt;Зой444ик&gt; подарили<br>&lt;Зой444ик&gt; 2 тётки, 2 дядьки, гном и урод<br>&lt;Зой444ик&gt; муж сказал, что я свой отдел описала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409374</guid>
<pubDate>2011-01-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409374</link>
<title>Цитата #409374</title>
<description><![CDATA[У меня когда-то была машина ВАЗ 2115, я ей был доволен и меня почти все устраивало. Не устраивало только то что кондиционера не было. А еще я постоянно доливал тосол, 2 раза менял термостат, и передние стойки. Одажды произошло замыкание, свечи и 3 из 4-х цилиндров прогорели. Разонатор как-то накрылся и при езде звук был стритрейсерский. Больше всего меня веселили габаритные огни и ближний свет фар. При нажатии на тормоз, загорались габариты, а если их включить, то загорались стоп-сигналы. Зимой в темное время суток ближний свет фар отключался не с первого раза, а если я показывал правый поворот, загорался дальний свет фар. Потом я купил Ниссан, проехав пару километров подумал, что когда я попаду в ад, часть наказаний мне зачтется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409373</guid>
<pubDate>2011-01-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409373</link>
<title>Цитата #409373</title>
<description><![CDATA[xxx: я хочу услышать, как ты поешь<br>yyy: ем я тихо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409372</guid>
<pubDate>2011-01-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409372</link>
<title>Цитата #409372</title>
<description><![CDATA[9th: я хуже разработчиков не встречал<br>9th: у них руки не то что из жопы растут, у них руки в жопу растут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409371</guid>
<pubDate>2011-01-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409371</link>
<title>Цитата #409371</title>
<description><![CDATA[absolute_idiot: Каждый просто мечтал стать космонавтом. Мы все вместе стали в них играть, и мальчишки и девчонки, когда Терешкова полетела. До этого мы девчонок не принимали. Помню на орбите питание у нас было - девчонки пасту &quot;Поморин&quot; зубную ели, а я - настоящий крем из тюбика, для обуви. Их потом ругали, а меня единственного - в больницу отвезли. Мама сказала, что на медкомиссию, в отряд настоящих космонавтов. Почему-то не взяли, хотя я у них до сих пор на учете состою.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409370</guid>
<pubDate>2011-01-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409370</link>
<title>Цитата #409370</title>
<description><![CDATA[xxx: А у моей бабушки до сих пор в кладовке лежит новый видеомагнитофон Sony, который она, как обещала, подарит мне на свадьбу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409369</guid>
<pubDate>2011-01-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409369</link>
<title>Цитата #409369</title>
<description><![CDATA[xxx: Объясните чайнику, пожалуйста :) У меня не работает защелка для ремня у пассажирского сиденья. Машина бывала в аварии, якобы сработал пиропатрон, и теперь из-за этого и не защелкивается, якобы одноразовые эти защелки. И надо целиком менять весь комплект ремня, а это стоит 5 т.р.! На разборке эту защелку мы не нашли, т.к. их вместе с креслами продают, так не отвинчивают. Скажите, можно как-то поменять все-таки эту защелку или пиропатрон этот отремонтировать? Что делать?<br><br>yyy: пиропатроны отвечают за отделение кресла пилота от фюзеляжа при катапультировании.<br>кресло отделялось?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409368</guid>
<pubDate>2011-01-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409368</link>
<title>Цитата #409368</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну вот не надо здесь про «раньше было лучше». Раньше было раньше.<br>yyy: А лучше было лучше. А было было было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409367</guid>
<pubDate>2011-01-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409367</link>
<title>Цитата #409367</title>
<description><![CDATA[ххх: я очень стараюсь понимать девушек<br>ххх: ладно, трусы должны быть под цвет кофточки, хотя их под одеждой не видно<br>ххх: но чего она так радуется красивым цветочкам на ВПИТЫВАЮЩЕЙ стороне прокладки?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409366</guid>
<pubDate>2011-01-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409366</link>
<title>Цитата #409366</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот мы мучаемся, ночь не спим, учим, а наш препод сейчас дрыхнет, скотина..<br>yyy: Имеет право, он-то в семестре ходил на пары]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409365</guid>
<pubDate>2011-01-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409365</link>
<title>Цитата #409365</title>
<description><![CDATA[&lt;OmJen&gt; Параллельная парковка - это когда ты запарковался, и тебе совершенно параллельно, куда встанут остальные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409364</guid>
<pubDate>2011-01-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409364</link>
<title>Цитата #409364</title>
<description><![CDATA[Яна: у меня теперь брови чёткие как пацанчики в подъезде]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409363</guid>
<pubDate>2011-01-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409363</link>
<title>Цитата #409363</title>
<description><![CDATA[xxx: какая, какая, Адекватный мой, стабильность?<br>xxx: ты меня замуж зовешь, потом нахер, потом в выборг.<br>xxx: мне впору турагенство открывать - столько путевок получила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409362</guid>
<pubDate>2011-01-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409362</link>
<title>Цитата #409362</title>
<description><![CDATA[xxx: А зачем в пиратских программах оставляют на прочтение лицензионное соглашение?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409361</guid>
<pubDate>2011-01-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409361</link>
<title>Цитата #409361</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня увидел компьютеризацию страны своими глазами<br>xxx: у дворника к черенку метлы прутья были привязаны usb-удлинителем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409360</guid>
<pubDate>2011-01-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409360</link>
<title>Цитата #409360</title>
<description><![CDATA[ххх: ЗДРАВСТВУЙТЕ, ПОМОГИТЕ МНЕ, Я НЕ МОГУ ЗАЙТИ В БАЗУ ДАННЫХ, ПИШЕТ ЧТО НЕВЕРНЫЙ ПАРОЛЬ<br>ххх: а, всё, я поняла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409359</guid>
<pubDate>2011-01-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409359</link>
<title>Цитата #409359</title>
<description><![CDATA[xxx: Ситуация, когда в «Одноклассниках» тебе предлагают дружбу прежде недоступные школьные красавицы, мне напоминает рекламу магазина секонд-хенда. <br>xxx: Эти, вышедшие из моды вещи уже кто-то носил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409358</guid>
<pubDate>2011-01-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409358</link>
<title>Цитата #409358</title>
<description><![CDATA[&lt;Mut&gt; я вижу в капче приказы убивать. что делать?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409357</guid>
<pubDate>2011-01-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409357</link>
<title>Цитата #409357</title>
<description><![CDATA[С женского форума:<br><br>Татьяна: девчонки, обнаружила в холодильнике кефир, у которого истек срок годности 3 недели назад. подскажите, можно из него сделать оладьи?<br>Bambinа: У меня знакомая такой кефир пьет, чтобы похудеть. Турбо-слим экспресс, она его называет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409356</guid>
<pubDate>2011-01-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409356</link>
<title>Цитата #409356</title>
<description><![CDATA[в отделе работает 20 девушек и один молодой человек<br><br>Elena: скоро же всякие 23 февраля еще...<br>Elena: интересно, придется ли Мише на подарок скидываться?<br>Elena: и если да - то заболеет ли он 8го марта...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409355</guid>
<pubDate>2011-01-18 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409355</link>
<title>Цитата #409355</title>
<description><![CDATA[xxx: Эх, иногда удаленного рабочего стола мало. Довольно часто нужны удаленные рабочие руки.<br>yyy: Иногда даже для того, чтобы задушить клиента]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409354</guid>
<pubDate>2011-01-18 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409354</link>
<title>Цитата #409354</title>
<description><![CDATA[Муж кормит сына кашей.<br>Ложечку за маму...<br>Ложечку за папу...<br>Ложечку за Нер&#039;Зула...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409353</guid>
<pubDate>2011-01-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409353</link>
<title>Цитата #409353</title>
<description><![CDATA[с Хабра:<br><br>Siddthartha:<br>кстати говоря языки эльфов и гномов, придуманные Толкиеном — намного живее эсперанто и клингонского, да и всех остальных искусственных языков. живее в том смысле что фанаты-ролевики на них общаются и понаписали тонны поэзии и прозы.<br>AnatolyB:<br>Толкиенисты — фигня!<br>Вот, Страуструп придумал C++, так на нем столько поэзии, прозы и басен понаписали…<br>Mezomish:<br>А уж анекдотов-то сколько…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409352</guid>
<pubDate>2011-01-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409352</link>
<title>Цитата #409352</title>
<description><![CDATA[xxx: А потом семь гномов вытащили Белоснежку из интернета, фотошопа, электронной библиотеки, отняли мольберт, шпагу, лук, балетки, швейную машинку, сняли с коня, забрали книги и учебники и запихнули в хрустальный гроб, чтобы она наконец-то могла ПОСПАТЬ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409351</guid>
<pubDate>2011-01-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409351</link>
<title>Цитата #409351</title>
<description><![CDATA[xxx: у моей девушки только один недостаток<br>xxx: ее не существует]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409350</guid>
<pubDate>2011-01-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409350</link>
<title>Цитата #409350</title>
<description><![CDATA[ххх: когда ты там выезжать собираешься?<br>ууу: наверно 28 выеду. автобус, я смотрю, ходит с то ли с пн по пт то ли по пн и пт<br>ххх: отлично, а теперь ключ к шифру...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409349</guid>
<pubDate>2011-01-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409349</link>
<title>Цитата #409349</title>
<description><![CDATA[ххх: я с его мамой поссорилась<br>ууу: что опять сказала?<br>ххх: она мне: ир, иди покушай, смотри что я приготовила<br>ххх: открывает утятницу а там гусь, вреный настолько, что мясо с костей слезло и такие крылья торчат из бульена<br>ххх: а я и брякни: ммм! нямка! птеродактиль!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409348</guid>
<pubDate>2011-01-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409348</link>
<title>Цитата #409348</title>
<description><![CDATA[Elka799: Уберу Вашу квартиру, посижу с ребёнком. Симпатичная, 2 высших. Быстро и качественно. Желательно верхняя часть города.<br><br>Neplokhov: Ребёнок. 42 года, мальчик. Посидеть с ним в каком-нибудь уютном кафе пару часов, Нижегородский, Советский р-н сколько будет стоить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409347</guid>
<pubDate>2011-01-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409347</link>
<title>Цитата #409347</title>
<description><![CDATA[Кот!!!: Кто чем собирается заниматься 21 декабря 2012 года?<br>female_officer: а это что там у нас, пятница? смешной вопрос :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409346</guid>
<pubDate>2011-01-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409346</link>
<title>Цитата #409346</title>
<description><![CDATA[...<br>zzz: Если парень дает девушке поиграть джойстиком, их игры, как правило, не компьютерные<br>ффф: В смысле на х-боксе играют?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409345</guid>
<pubDate>2011-01-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409345</link>
<title>Цитата #409345</title>
<description><![CDATA[Разговор с чадом, 7 лет:<br>- ...понимаешь, доча, просто у деда мороза есть ключи от любой квартиры.<br>- Теперь понятно, откуда у нас в стране столько криминала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409344</guid>
<pubDate>2011-01-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409344</link>
<title>Цитата #409344</title>
<description><![CDATA[А: Вот, Ленка точно знает, откуда дети берутся. У неё трое уже, от разных мужиков, правда.<br>В: Кстати, может и не знает. Не улавливает, так сказать, взаимосвязи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409343</guid>
<pubDate>2011-01-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409343</link>
<title>Цитата #409343</title>
<description><![CDATA[Ремонт. Тащим с папой огромный тяжеленный советский телевизор. Поставив его в снег, папа удовлетворенно говорит:<br>- Как давно я мечтал это сделать! А мама не давала, мотивируя тем, что он рабочий.<br>- Папа, он нерабочий. Мы с братом еще 15 лет назад из него радиодетали повыкусывали. Просто сразу признаться было страшно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409342</guid>
<pubDate>2011-01-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409342</link>
<title>Цитата #409342</title>
<description><![CDATA[xxx: Дорогая,там на комоде лежат деньги. Оплати кредит и на сдачу (5 штук остается) купи себе туфельки,ты же хотела!<br>yyy: А откуда ты знаешь,сколько стоят мои туфли?<br>ххх: Это теперь ТЫ знаешь сколько они стоят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409341</guid>
<pubDate>2011-01-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409341</link>
<title>Цитата #409341</title>
<description><![CDATA[Дмитрий Казанцев: интересная версия: горца убил пенсионный фонд, потому что задолбал<br>Никита Ивашин: ага. Дункан Маклауд разорил пенсионный фонд Шотландии<br>Дмитрий Казанцев: с тех пор там все ходят без штанов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409340</guid>
<pubDate>2011-01-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409340</link>
<title>Цитата #409340</title>
<description><![CDATA[&gt; Уважаемые сотрудники!<br>&gt; Будьте внимательны, в буфете продают ряженку с просроченным сроком годности на 2 дня.<br>Пишу с телефона по Wi-fi из третьей кабинки? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409339</guid>
<pubDate>2011-01-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409339</link>
<title>Цитата #409339</title>
<description><![CDATA[Shato_On<br>Сургут. Коллега на работе начала рассказывать про то как в Питере разводят на ночь мосты, на что другая сотрудница возмутилась и спросила &quot;а зачем их в наше время разводить&quot;, ну ей и объяснили, что Нева судоходная река и что по ней плавают корабли, и для того чтобы они могли пройти и разводят мосты, на что она очень удивилась и заявила, что считала что мосты раньше разводили для того чтобы обороняться от нашествия! внимание! татаромонгол!<br><br>Shato_On<br>я ржал как татаромонгольская лошадь<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409338</guid>
<pubDate>2011-01-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409338</link>
<title>Цитата #409338</title>
<description><![CDATA[Boorawchick: я когда прихожу в бухгалтерию, они работать перестают :)<br>Юлька: что ты с ними такого делаешь?)<br>Boorawchick: они это называют &quot;перерыв на мужчину&quot;, а я это называю обновлением базового пакета 1с Бухгалтерия :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409337</guid>
<pubDate>2011-01-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409337</link>
<title>Цитата #409337</title>
<description><![CDATA[- Девушка, я вот только что общался с техподдержкой вашей и меня разорвало... Можно меня снова соединить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409336</guid>
<pubDate>2011-01-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409336</link>
<title>Цитата #409336</title>
<description><![CDATA[lopata67(11:59:38): говоришь, тебе к 12?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409335</guid>
<pubDate>2011-01-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409335</link>
<title>Цитата #409335</title>
<description><![CDATA[xxx: мама говорит, я в детстве был настолько культурный, что в автобусе уступал место на её коленках]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409334</guid>
<pubDate>2011-01-17 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409334</link>
<title>Цитата #409334</title>
<description><![CDATA[Недавно приснилось:<br>стою на остановке, жду автобуса, очень большая очередь. Вдруг подкатывает фургончик нашего доблестного ОМОНа и всех загружают за &quot;незаконное массовое собрание&quot; =/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409333</guid>
<pubDate>2011-01-17 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409333</link>
<title>Цитата #409333</title>
<description><![CDATA[xxx: он мне позвонил ночью в час, когда я спала, и я наорала на него...но потом я перезвонила ему в 6 утра и извинилась<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409332</guid>
<pubDate>2011-01-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409332</link>
<title>Цитата #409332</title>
<description><![CDATA[xxx: в очередной раз мучила бессоница<br>xxx: ну думаю, ништяк, спать не хочется, можно по ночам работать<br>xxx: с этими мыслями и вырубился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409331</guid>
<pubDate>2011-01-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409331</link>
<title>Цитата #409331</title>
<description><![CDATA[&lt;Мира&gt; мне нравятся брутальные с интересными лицами<br>&lt;неолбанец&gt; это например?<br>&lt;Мира&gt; ну там траволта, николас кейдж<br>&lt;Мира&gt; пирамидоголовый из сайлент хилла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409330</guid>
<pubDate>2011-01-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409330</link>
<title>Цитата #409330</title>
<description><![CDATA[ххх: мне мама 4 раза повторила &quot;жжешь&quot;, пока я не понял, что не шучу, а сжигаю рубашку при глажке...((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409329</guid>
<pubDate>2011-01-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409329</link>
<title>Цитата #409329</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты всегда найдешь ответ, который меня не устроит, но к которому не придраться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409328</guid>
<pubDate>2011-01-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409328</link>
<title>Цитата #409328</title>
<description><![CDATA[Сижу, читаю книжку, девушка(д) играет в ВОВ за таурена, берет 69-ый уровень и хвастается новыми возможностями<br>д: теперь я дерево!<br>я: только теперь? а раньше кем была?<br>д: раньше? раньше просто коровой<br>д: блин...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409327</guid>
<pubDate>2011-01-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409327</link>
<title>Цитата #409327</title>
<description><![CDATA[комментарий с netlore:<br>Вспомнилось, как у нас на трекере выложили видео &quot;5 wet chicks having fun in bath&quot;, чувака сразу забанили, а потом оказалось, что там пять утят в ванной плавают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409326</guid>
<pubDate>2011-01-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409326</link>
<title>Цитата #409326</title>
<description><![CDATA[стоило на секунду включить 1 канал так тут же услышал слова в программе малахов+ :&quot;..и тогда трамвай проходит дальше в кишечник...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409325</guid>
<pubDate>2011-01-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409325</link>
<title>Цитата #409325</title>
<description><![CDATA[drwinter-knives: Напоследок - горячий привет капитану рейса QZ7138. Судя по всему - бывший военный лётчик. Причём служивший на &quot;Харриерах&quot; или какой-нибудь ещё фигне с вертикальным взлётом. Взлетали с Явы, как по тревоге - свечкой вверх. Эшелон набрали минуты наверное за полторы, как будто наш аэродром &quot;Юнкерсы&quot; бомбили. Для ясности - это не винтовой кукурузник (они все быстро поднимаются), а 320й &quot;Аэробус&quot;. Нормальная такая среднемагистральная дура. Как от земли оторвались - сразу шасси втянули и резко вверх. Я ко всему привычный, но в глазах потемнело. В салоне кто-то гнусно завыл. Но в целом паники не было - при таких перегрузках особо не покричишь, дышать трудно. А потом бац - и расстегните ремни, можно выстраиваться в очередь в лаваторию менять портки. Хороший самолёт - &quot;Аэробус&quot;. Крепкий, не развалился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409324</guid>
<pubDate>2011-01-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409324</link>
<title>Цитата #409324</title>
<description><![CDATA[она: Я верю, что у каждого за спиной есть собственный ангел-хранитель!<br>*он оглядывается за спину<br>он: Там только спинка стула. Кажется, я его раздавил... (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409323</guid>
<pubDate>2011-01-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409323</link>
<title>Цитата #409323</title>
<description><![CDATA[Независимо от того, как вы одеты в онлайн игре, любой кто одет хуже вас - нуб, а кто лучше - задрот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409322</guid>
<pubDate>2011-01-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409322</link>
<title>Цитата #409322</title>
<description><![CDATA[xxx: среди наших бухов ходят легенды о некой комбинации клавиш, которая переключает NumPad в режим римских цифр :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409321</guid>
<pubDate>2011-01-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409321</link>
<title>Цитата #409321</title>
<description><![CDATA[kudjomd: так давно не пил водку, что забыл, каков на вкус апельсиновый сок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409320</guid>
<pubDate>2011-01-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409320</link>
<title>Цитата #409320</title>
<description><![CDATA[^June^: мне тут инсталер фотошопа дал ценный совет по подготовке к экзаменам<br>^June^: &quot;Чтобы продолжить работу, закройте следующие приложения: firefox.exe&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409319</guid>
<pubDate>2011-01-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409319</link>
<title>Цитата #409319</title>
<description><![CDATA[Вася: я даже слово &quot;жопа&quot; никогда при девушке не говорил<br>Маша: ну вот, сказал же<br>Вася: бляяяя<br>Маша: :(<br>Вася: Сука, да что за день сегодня такой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409318</guid>
<pubDate>2011-01-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409318</link>
<title>Цитата #409318</title>
<description><![CDATA[xxx: эх, если бы Крылов был нашим современником, то его басни назывались бы &quot;мартышка и фотоаппарат&quot;, &quot;мартышка и комп&quot;....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409317</guid>
<pubDate>2011-01-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409317</link>
<title>Цитата #409317</title>
<description><![CDATA[перед экзаменом<br>ххх: давайте купим цветов, шикарный торт, закажем ему 2-3 блондинок, хенесси..<br>ууу: это же *****ов<br>ууу: ему бы только матрицы да векторы<br>ххх: купим матриц, шикарный базис, закажем 2-3 вектора, скалярное произведение..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409316</guid>
<pubDate>2011-01-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409316</link>
<title>Цитата #409316</title>
<description><![CDATA[из блога:<br><br>Я уже гораздо спокойней стала относиться к отключениям электричества, особенно в нерабочие дни, когда не нужно экономить ноут. Научилась фильтровать воду из колодца и греть еду в печи.<br>Но смотреть фильм &quot;Я - легенда&quot; в обесточенном поселке - это я свои нервишки немного переоценила.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409315</guid>
<pubDate>2011-01-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409315</link>
<title>Цитата #409315</title>
<description><![CDATA[Сестра: Ну вот! Мама меня укусила!<br>Я: И что? Теперь ты тоже стала мамой?<br>Сестра: Я думала, это не так делается...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409314</guid>
<pubDate>2011-01-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409314</link>
<title>Цитата #409314</title>
<description><![CDATA[olya.lion: а можно узнать - какие достоинства у програмиистов?<br>Ping.Win: Многие из вас знакомы с достоинствами программиста. Их всего три, и разумеется это: лень, нетерпеливость и гордыня. (C) Larry Wall<br>olya.lion: a какие недосстатки?<br>Ping.Win: програмисты идеальны. у них нет недостатков]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409313</guid>
<pubDate>2011-01-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409313</link>
<title>Цитата #409313</title>
<description><![CDATA[hett: вам девушкам вообще хорошо: захотел есть, - пошел сварил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409312</guid>
<pubDate>2011-01-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409312</link>
<title>Цитата #409312</title>
<description><![CDATA[Обсуждение TES V:<br>Сот: интересно, будут вампиры или нет<br>Сот: и если будут, то какие<br>ganondorf: А если дракон укусит, то можно за драконов играть!<br>Сот: Если дракон укусит, то играть ты будешь за огрызок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409311</guid>
<pubDate>2011-01-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409311</link>
<title>Цитата #409311</title>
<description><![CDATA[DON: Политическая экономия. Учебник. — П.издат.<br>DON: хороший учебник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409310</guid>
<pubDate>2011-01-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409310</link>
<title>Цитата #409310</title>
<description><![CDATA[С форума игры Веселый Фермер:<br>xxx: почему я не могу украсть яйца у своего друга?<br>yyy: А ты дергай сильнее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409309</guid>
<pubDate>2011-01-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409309</link>
<title>Цитата #409309</title>
<description><![CDATA[xxx: Серега из армии комиссоваться решил, по давлению<br>yyy: На что давить будет?<br>xxx: На жалость )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409308</guid>
<pubDate>2011-01-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409308</link>
<title>Цитата #409308</title>
<description><![CDATA[xxx: Утром проснулся от звона будильника, взял его и со всего размаху кинул. Услышал как разбилось стекло. Подумал, что когда я его до этого кидал он ничего не разбивал, открыл глаза и оказалось что я ночевал у родителей девушки..........]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409307</guid>
<pubDate>2011-01-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409307</link>
<title>Цитата #409307</title>
<description><![CDATA[&lt;Maroz&gt; а как зайти в чятик?<br>&lt;black_cat&gt; /join #имяКанала<br>&lt;Maroz&gt; а в чятик?<br>&lt;Kult&gt; это угроза?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409306</guid>
<pubDate>2011-01-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409306</link>
<title>Цитата #409306</title>
<description><![CDATA[xxx: а я 21.12.2012 проведу там, где прошли лучшие годы моей жизни<br>zzz: в Питере?<br>xxx: нее, зарублю в 3 героев]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409305</guid>
<pubDate>2011-01-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409305</link>
<title>Цитата #409305</title>
<description><![CDATA[dima: Открыл для себя удивительное<br>dima: оказывается настька думала, что английское Why это русское &quot;Вхуй&quot; и поэтому мне не отвечала!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409304</guid>
<pubDate>2011-01-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409304</link>
<title>Цитата #409304</title>
<description><![CDATA[ХХХ: пришла смс от мамы: &quot;поймала мышь пылесосом. что делать?&quot;<br>ХХХ: даже и не знаю что ей ответить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409303</guid>
<pubDate>2011-01-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409303</link>
<title>Цитата #409303</title>
<description><![CDATA[xxx: Знаешь, почему у нас ванна такая грязная? Я там лампочку поярче вкрутил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409302</guid>
<pubDate>2011-01-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409302</link>
<title>Цитата #409302</title>
<description><![CDATA[yyy: сладкий, давай займемся виртом?<br>xxx: У меня на работе третий день сидит проверка, и я работаю по 12 часоов. В плане секса я хочу только одного - чтоб от меня от&quot;бались.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409301</guid>
<pubDate>2011-01-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409301</link>
<title>Цитата #409301</title>
<description><![CDATA[ПуфФысТик: ЫЫЫЫ! прикольна)))))))))))()))<br>odmin: тоже на лиспе пишешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409300</guid>
<pubDate>2011-01-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409300</link>
<title>Цитата #409300</title>
<description><![CDATA[Рынок.<br>Продавец: У нас есть кальмары по 110р и 140р<br>Я: А в чем разница?<br>Продавец: По 140 это привозные, а по 110 местные<br>Я: Местные - это из Волги чтоль?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409299</guid>
<pubDate>2011-01-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409299</link>
<title>Цитата #409299</title>
<description><![CDATA[Котенок: а спать лучше на постельном белье из шелка ))<br>S2i3V: Спать лучше всего лежа, это я тебе как студент говорю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409298</guid>
<pubDate>2011-01-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409298</link>
<title>Цитата #409298</title>
<description><![CDATA[xxx: У тебя есть что-нибудь по завтрешнему экзамену?<br>yyy: Ага. Вера, надежда, оптимизм )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409297</guid>
<pubDate>2011-01-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409297</link>
<title>Цитата #409297</title>
<description><![CDATA[ххх: А я папку &quot;Разобрать&quot; переименовал в &quot;Архив&quot; и не парюсь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409296</guid>
<pubDate>2011-01-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409296</link>
<title>Цитата #409296</title>
<description><![CDATA[ххх: блин. Ты ясновидящий. Я как раз только проснулся<br>ууу: Вы еще спите? Тогда я пишу вам!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409295</guid>
<pubDate>2011-01-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409295</link>
<title>Цитата #409295</title>
<description><![CDATA[Гильдчат одной онлайн игры. Один из вновь прибывших закончил описывать открытые им очевидные аспекты механики игры.<br>ххх: Капитан?<br>ууу: Майора недавно дали, а как узнал?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409294</guid>
<pubDate>2011-01-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409294</link>
<title>Цитата #409294</title>
<description><![CDATA[я: Лен, выходи за меня!<br>она: че это вдруг?<br>я: ну я так решил<br>она: ты вроде хороший человек, за что себя так...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409293</guid>
<pubDate>2011-01-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409293</link>
<title>Цитата #409293</title>
<description><![CDATA[xxx: что будешь делать сегодня?<br>yyy: как всегда, Пинки...<br>yyy: попробую сделать хоть что-нибудь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409292</guid>
<pubDate>2011-01-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409292</link>
<title>Цитата #409292</title>
<description><![CDATA[Zima: Я поняла, красивой считается та женщина, которая в своей эпохе выглядит наименее уродливо в современных модных шмотках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409291</guid>
<pubDate>2011-01-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409291</link>
<title>Цитата #409291</title>
<description><![CDATA[Slam: у меня знакомый  - тру-экономист. когда у него кончаются карандаши, он ездит на бесплатном автобусе в икею, чтобы там взять бесплатные карандаши]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409290</guid>
<pubDate>2011-01-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409290</link>
<title>Цитата #409290</title>
<description><![CDATA[Из новостей:<br>Анжелина Джоли наконец-то вышла замуж!<br><br>Комментарий: вот Серега рассторится...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409289</guid>
<pubDate>2011-01-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409289</link>
<title>Цитата #409289</title>
<description><![CDATA[когда моя мама увидела моего светлого эльфа в ла2, первая её фраза была...:<br>- из таких ушей холодец бы отличный вышел!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409288</guid>
<pubDate>2011-01-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409288</link>
<title>Цитата #409288</title>
<description><![CDATA[111: сегодня ночь гаданий!!! )<br>222: круть!<br>111: придумала, каким способом будешь узнавать свою судьбу? )<br>222: ага. спрошу у мужа, какие планы на завтра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409287</guid>
<pubDate>2011-01-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409287</link>
<title>Цитата #409287</title>
<description><![CDATA[Lori: По итогам рождественского гадания с киданием сапогов в прохожих моего суженого будут звать &quot;Блять!&quot; =/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409286</guid>
<pubDate>2011-01-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409286</link>
<title>Цитата #409286</title>
<description><![CDATA[C форума, посвященного домашним животным:<br>- У моей дочки завтра первый юбилей, ей будет 5 лет, ко мне придут все родственники, которые думают что я сошла с ума, потому что у меня 4 кошки. А у меня их на самом деле 9...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409285</guid>
<pubDate>2011-01-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409285</link>
<title>Цитата #409285</title>
<description><![CDATA[ууу: ...она у меня такая, палец в рот не клади... умрёшь от оргазма!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409284</guid>
<pubDate>2011-01-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409284</link>
<title>Цитата #409284</title>
<description><![CDATA[много лет назад моя малолетняя дочь ежедневно изводила меня фразами: &quot;почему я не мальчик? хочу быть мальчиком!&quot;. мы стали уже задумываться, может с сексуальной ориентацией ребенка что-то не так? Все оказалось проще простого. Перед тихим часом группу детского сада отправляли в туалет. и пока девочки стояли в очереди, мальчики сгруппировавшись у одного толчка справлялись за одну минуту. Мальчиков бестолковые воспиталки хвалили - девочек ругали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409283</guid>
<pubDate>2011-01-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409283</link>
<title>Цитата #409283</title>
<description><![CDATA[комментарий к эмо-песне:<br><br>xxx:<br>у меня так друг умер<br>челкой подавился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409282</guid>
<pubDate>2011-01-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409282</link>
<title>Цитата #409282</title>
<description><![CDATA[С русскоязычного форума в Канаде, о хоккее:<br>-- Да, ничё так наши нашим вчера наваляли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409281</guid>
<pubDate>2011-01-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409281</link>
<title>Цитата #409281</title>
<description><![CDATA[С википедии:<br>Активисты Фронта освобождения животных в 2006 году пробрались в швейцарский Королевский цирк чтобы выпустить на свободу белого сибирского тигра. Оказавшись около клетки хищника, защитники животных изменили свои намерения. Вместо тигра был «освобождён» белый кролик — домашний питомец дочки клоуна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409280</guid>
<pubDate>2011-01-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409280</link>
<title>Цитата #409280</title>
<description><![CDATA[ОНА: А мне наконец подключили интернет!<br>ххх: какая скорость?<br>ОНА: 10 мегапикселей<br>ххх: мда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409279</guid>
<pubDate>2011-01-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409279</link>
<title>Цитата #409279</title>
<description><![CDATA[ххх: Есть хочу ...<br>ууу: А что ты делал до этого? Уже 12 часов ночи.<br>ххх: Есть хотел ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409278</guid>
<pubDate>2011-01-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409278</link>
<title>Цитата #409278</title>
<description><![CDATA[BAUM58: Имярек Имярекович, вы редкостный дебил, самодур и очень неприятный человек. У Вас из носа волосы торчат и пахнете Вы давно не стиранными тряпками.<br>BAUM58: мне-то пох, я вообще из другого ВУЗа, но ребята знакомые жалуются...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409277</guid>
<pubDate>2011-01-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409277</link>
<title>Цитата #409277</title>
<description><![CDATA[Speakerrr: халявному нету в пинг не смотрят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409276</guid>
<pubDate>2011-01-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409276</link>
<title>Цитата #409276</title>
<description><![CDATA[xxx: Сессия... <br>xxx: Сосед уехал, оставил ключи присматривать за квартирой, заперся у него: ни интернета, ни телефона, только учебники и конспекты. <br>xxx: Никогда так еще не высыпался...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409275</guid>
<pubDate>2011-01-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409275</link>
<title>Цитата #409275</title>
<description><![CDATA[xxx: Где можно купить удлинитель для наушников 3.5 мм?<br>yyy: 3.5 мм? а че такой короткий?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409274</guid>
<pubDate>2011-01-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409274</link>
<title>Цитата #409274</title>
<description><![CDATA[xxx: Каждый раз, стоит мне купить новые тапки, с котом случается истерика. Власть сменилась!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409273</guid>
<pubDate>2011-01-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409273</link>
<title>Цитата #409273</title>
<description><![CDATA[FikuS: Каникулы - это когда просыпаешься, а через час или два начинает темнеть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409272</guid>
<pubDate>2011-01-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409272</link>
<title>Цитата #409272</title>
<description><![CDATA[Еду в автобусе, за бортом -30С, внутри не намного теплее. Влезает на одной из остановок школьник, негнущимися пальцами нацарапывает мелочь за проезд. Подходит тётка-кондуктор, в пуховике, валенках. Спрашивает парнягу - &quot;Далеко едешь?&quot;, тот &quot;через пару остановок выхожу&quot; и протягивает мелочь. Кондуктор: &quot;Езжай бесплатно. Купи себе лучше МОРОЖЕНОГО!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409271</guid>
<pubDate>2011-01-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409271</link>
<title>Цитата #409271</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему я с девушками растаюсь только после того, как покупаю большую коробку презервативов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409270</guid>
<pubDate>2011-01-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409270</link>
<title>Цитата #409270</title>
<description><![CDATA[xxx: А наши соседи сверху сильно ошиблись с выбором мощности теплых полов...<br>xxx: Настолько, что у нас теперь теплый потолок )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409269</guid>
<pubDate>2011-01-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409269</link>
<title>Цитата #409269</title>
<description><![CDATA[xxx: дайте мне рожок патронов, и мир станет лучше<br>yyy: рожка не хватит<br>xxx: я не сказала, что он станет идеальным. Но он станет лучше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409268</guid>
<pubDate>2011-01-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409268</link>
<title>Цитата #409268</title>
<description><![CDATA[Valdano: у меня родители случайно нашли видео с нового года, как мы пьянствовали.<br>Valdano: думал - кердык. а они поржали и на ютуб выложили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409267</guid>
<pubDate>2011-01-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409267</link>
<title>Цитата #409267</title>
<description><![CDATA[Разбираю билеты по рядам:<br>&quot;..Ядро Дирихле.. Метод Фейера. Ядро Фейера..&quot;<br>Так и представил задание в билете: &quot;Пересоберите ядро<br>Дирихле&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409266</guid>
<pubDate>2011-01-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409266</link>
<title>Цитата #409266</title>
<description><![CDATA[Айвар: А у тебя тоже есть такой друг, которому ты напишешь в аське сообщение, и сидишь, ждешь, ждешь ответа. Пол часа сидишь, уже контакт на сто раз обновил, рамблер обновил, сходил поел, в итоге заебался ждать, пошел на диван.<br><br>Айвар: Лег в уютненькую постельку, замотался в тепленькое одеяло, положил голову на прохладную мягкую подушечку, только начал засыпать<br><br>Айвар: Как со стороны компа сука &quot;О-ОУ&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409265</guid>
<pubDate>2011-01-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409265</link>
<title>Цитата #409265</title>
<description><![CDATA[xxx: Наконец-то смогла выгнать мужа выкинуть мусор.<br>xxx: Правда для этого пришлось устроить солнечное затмение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409264</guid>
<pubDate>2011-01-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409264</link>
<title>Цитата #409264</title>
<description><![CDATA[&lt;Magiqfish&gt; шутить про число 3.14 уже не в моде, тру-ботаны знают пару пошлых анекдотов про 100-105 знаков после запятой =D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409263</guid>
<pubDate>2011-01-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409263</link>
<title>Цитата #409263</title>
<description><![CDATA[Разговор с мамой:<br><br>м: вот яблоко съешь<br>я: давай пополам<br>м: нет, я немытое не буду]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409262</guid>
<pubDate>2011-01-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409262</link>
<title>Цитата #409262</title>
<description><![CDATA[ххх: у тебя iperf есть?<br>yyy: iperf? перфоратор от Apple чтоле?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409261</guid>
<pubDate>2011-01-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409261</link>
<title>Цитата #409261</title>
<description><![CDATA[xxx: мы с тобой в один день родились )<br>yyy: да??? а ты какого числа?<br>xxx: *facepalm*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409260</guid>
<pubDate>2011-01-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409260</link>
<title>Цитата #409260</title>
<description><![CDATA[психологический тест для физиков:<br>жалко ли вам кота шрёдингера?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409259</guid>
<pubDate>2011-01-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409259</link>
<title>Цитата #409259</title>
<description><![CDATA[JIeryxa: Ты не поверишь - я распаковывал пак с литровыми банками Туборга грин и там на дне под ними валялся черный носок :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409258</guid>
<pubDate>2011-01-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409258</link>
<title>Цитата #409258</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Год выдался непростой&quot;, - пишут админы на главной. <br>xxx: Так зато наставший, 2011 - простой! Где радость-то, радость где? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409257</guid>
<pubDate>2011-01-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409257</link>
<title>Цитата #409257</title>
<description><![CDATA[Недавно сдавал анализы в больнице.<br>Телевизор: Ваша мочА сможет рассказать о вас гораздо большее, чем вы сами знаете!<br>я: Нужно срочно сменить пароль от сервера...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409256</guid>
<pubDate>2011-01-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409256</link>
<title>Цитата #409256</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Экономика должна быть экономной!<br>УУУ: а конь должен быть коническим]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409255</guid>
<pubDate>2011-01-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409255</link>
<title>Цитата #409255</title>
<description><![CDATA[xxx: я ж яблофон вчера в ванной утопил<br>yyy: и чо с ним?<br>xxx: работает, как часы<br>xxx: в прямом смысле, только время показывает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409254</guid>
<pubDate>2011-01-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409254</link>
<title>Цитата #409254</title>
<description><![CDATA[Елена: * Контактный дерматит - воспаление кожи, вызванное механическими, физическими или химическими раздражителями в результате непосредственного контакта.<br>Сегодня у меня на приеме был парень с контактным дерматитом. На ЛБУ!! Друзья гуашью написали слово Х*Й.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409253</guid>
<pubDate>2011-01-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409253</link>
<title>Цитата #409253</title>
<description><![CDATA[arsenyk: Разбираю книги отца. Нашел книгу «Высшие трансцендентные функции. Гипергеометрическая функция. Функции Лежандра»<br><br>Чувствую себя героем Лавкрафта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409252</guid>
<pubDate>2011-01-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409252</link>
<title>Цитата #409252</title>
<description><![CDATA[xxx: а напишите кто-нибудь вирус для порно сайтов<br>xxx: чтобы при просмотре ролика включалась веб-камера )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409251</guid>
<pubDate>2011-01-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409251</link>
<title>Цитата #409251</title>
<description><![CDATA[xxx: А у меня сегодня было мимолетное мужское внимание :)<br>xxx: в автобусе еду, и тут такой милый мальчик заходит<br>xxx: и рядом со мной садится<br>xxx: пока садился, положил мне руку на коленку<br>xxx: а потом ехал, смотрел на меня, и улыбался :)<br>yyy: нууу и?<br>xxx: что и<br>xxx: ему на вид года 3 и он сидел на руках у мамы....:(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409250</guid>
<pubDate>2011-01-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409250</link>
<title>Цитата #409250</title>
<description><![CDATA[Ferroman&gt; На пианино играть тоже очень просто - всего лишь надо попадать на нужные клавиши в нужный момент.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409249</guid>
<pubDate>2011-01-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409249</link>
<title>Цитата #409249</title>
<description><![CDATA[На праздники уезжал на 2 недели домой и на съёмной квартире расшарил вайфай, думаю пусть люди пользуются, мне не жалко. Даже сеть назвал &quot;Всех с Наступающим&quot;. Каково же было моё удивление, когда по возвращению домой я обнаружил что меня забанили на 2-х трекерах, 4-х форумах, а в почтовом ящике лежала записка содержанием &quot;А говорил что не найду&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409248</guid>
<pubDate>2011-01-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409248</link>
<title>Цитата #409248</title>
<description><![CDATA[На форуме по 3D-графике:<br>ХХХ: 01/01/2011, 04:06<br>Я в анимации и киниматике 0, но хочу научиться. Задача сделать что-то типа щупальца доктора Отто Октавиуса из Spider Man 2.<br>главное сделать так, чтоб каждый сустав имел свободный ход X/Y, например 20градусов и немного вокруг своей оси., градусов 5, например. И при достижении 20 - гр. начинал двигаться другой сустав.<br>на картинке упрощенная схема, но мне главное понять чем делать. Может костями или чем-то еще....<br>УУУ: 01/01/2011, 04:21<br>чуваак, тебя реально щас это интересует?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409247</guid>
<pubDate>2011-01-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409247</link>
<title>Цитата #409247</title>
<description><![CDATA[Kot Luis: Сейчас вижу всплывающее окно с сервисным сообщением, типа &quot;пользователь Мама печатает вам сообщение.&quot; <br>Kot Luis: Следующим всплывающим было твое сообщение: &quot;БЛЯТЬ ЕБАНЫЙ НАХУЙ СУКА ИНЕТ&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409246</guid>
<pubDate>2011-01-07 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409246</link>
<title>Цитата #409246</title>
<description><![CDATA[Я: Пойдем зайдем в ХХХ, я там такой классный набор для суши видела!<br>Он: Не, что-то не хочу...<br>Я: Ну пойдем, а? Я только посоветоваться с тобой хочу и все<br>Он: Нафиг, после последнего &quot;посоветоваться&quot; мне даже на автобус не хватило...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409245</guid>
<pubDate>2011-01-07 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409245</link>
<title>Цитата #409245</title>
<description><![CDATA[Шушарик: заснула на ночь. приснился муж который звонил президенту Медведеву и говорил что не платят зарплату, а тот плакал в трубку и говорил что это Путин...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409244</guid>
<pubDate>2011-01-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409244</link>
<title>Цитата #409244</title>
<description><![CDATA[Rowen: В честь нового года разработчики дарят всем игрокам 2500 золота!<br>Rowen: да они в конец охуели<br>Rowen: у меня еще пять экзаменов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409243</guid>
<pubDate>2011-01-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409243</link>
<title>Цитата #409243</title>
<description><![CDATA[&lt;Den64&gt; И всё же, год кота или кролика наступает?<br>&lt;Nophi&gt; А почему бы не соединить?<br>&lt;Nophi&gt; Год крота!<br>&lt;Helena&gt; Год котолика!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409242</guid>
<pubDate>2011-01-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409242</link>
<title>Цитата #409242</title>
<description><![CDATA[Oredium: айфон оказывается ловит под водой<br>Merk: рыбу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409241</guid>
<pubDate>2011-01-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409241</link>
<title>Цитата #409241</title>
<description><![CDATA[х: У вас &quot;Иронию судьбы&quot; опять показывали?<br>у: Ага. А у вас?<br>х: А у нас гнали &quot;2012&quot;. Ну какбэ давно пора начинать вводить эту новогоднюю традицию смотреть вместо Иронии 2012. Не факт, что традиция продлится долго, но все равно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409240</guid>
<pubDate>2011-01-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409240</link>
<title>Цитата #409240</title>
<description><![CDATA[xxx: передача о животных:<br>xxx: &quot;Молодой баклан пристает к мирно греющимся на солнце игуанам. Просто так, от скуки&quot;<br>xxx: вот баклан.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409239</guid>
<pubDate>2011-01-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409239</link>
<title>Цитата #409239</title>
<description><![CDATA[На перекрестке в центре города, около торгового центра есть пятак, прогреваемый теплотрассой, на котором отогреваются голуби. Голов под хрен знает сколько. Туча.<br>Через дорогу — стоянка авто, подъехавших к торговому центру — а это ниссаны, лексусы, мэрсы, бумера и прочая элита автопрома.<br>Выходит из магазина дама, и, перед тем, как сесть в свой жоповоз, решила блеснуть интелектом и благотворительностью — распечатывает пакет с семечками, и, встав в позу сеятеля, захерачивает весь пакет на стоянку.<br>Вся голодная крылобратия срывается с пятака, и, под маты попавших на пути человеков, кружит над стоянкой, заходя на посадку, при этом обильно заливая зевак и автомобили удобрением. В итоге — полностью удобренные штук 20 жоповозов, и столько же людей, что стояли на &quot;зебре&quot;. Как съебалась интеллектуальная особа — не видел, думаю, очень быстро.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409238</guid>
<pubDate>2011-01-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409238</link>
<title>Цитата #409238</title>
<description><![CDATA[xxx: Смотрю фильм про оракула. <br>xxx: Малой подходит - А дельфийский Оракул на дельфе писал или на оракле?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409237</guid>
<pubDate>2011-01-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409237</link>
<title>Цитата #409237</title>
<description><![CDATA[xxx: до встречи нового года я думала, что это платье не мнется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409236</guid>
<pubDate>2011-01-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409236</link>
<title>Цитата #409236</title>
<description><![CDATA[xxx: Катя, понимаешь, он не просто дебил. Я уверена, что у него дома где-нибудь валяется медалька за первенство на конкурсе среди умственно отсталых. Вокруг столько парней, вот почему, почему мне понравился именно он?<br>yyy: Просто ты всегда выбираешь победителей)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409235</guid>
<pubDate>2011-01-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409235</link>
<title>Цитата #409235</title>
<description><![CDATA[беседую с пациенткой. она рассказывает, что много лет слышала голос в голове - сначала детский, потом он пошел в школу, закончил ее, поступил в институт, защитил диплом...<br>&quot;мне было с ним так интересно, я с ним общалась, воспитывала его, а после ваших таблеток он пропал. теперь мне очень одиноко, верните мне мой голос!&quot;...<br>первая моя мысль: &quot;его забрали в армию&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409234</guid>
<pubDate>2011-01-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409234</link>
<title>Цитата #409234</title>
<description><![CDATA[xxx: Мать попросила меня убраться дома.<br>xxx: Я намекнул, что я сегодня собрался уходить в гости и вообще, Новый Год, прадник, как-никак.<br>xxx: Теперь я убираюсь в розовых кроличьих ушках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409233</guid>
<pubDate>2011-01-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409233</link>
<title>Цитата #409233</title>
<description><![CDATA[&lt;Транк&gt; мою заказанную ёлку не привезли. сказали что из за пробок привезут после праздников...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409232</guid>
<pubDate>2011-01-06 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409232</link>
<title>Цитата #409232</title>
<description><![CDATA[xxx: Некоторые девушки в соцсетях любят к имени/фамилии приписать надстрочным шрифтом буковки тм. <br>xxx: Значит ли это, что они, являясь зарегистрированным торговым знаком, торгуют собой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409231</guid>
<pubDate>2011-01-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409231</link>
<title>Цитата #409231</title>
<description><![CDATA[Lord Antony: Видел сегодня настоящую картину дня - человек, вывозящий из универсама 100 бутылок водки и ТОРТ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409230</guid>
<pubDate>2011-01-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409230</link>
<title>Цитата #409230</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай, не помнишь чё за фильм, где Сигал один всех гасит??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409229</guid>
<pubDate>2011-01-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409229</link>
<title>Цитата #409229</title>
<description><![CDATA[admin: говорят, что не звать админа на корпоратив - плохая примета.<br>шеф: почему?<br>admin: интернета весь год не будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409228</guid>
<pubDate>2011-01-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409228</link>
<title>Цитата #409228</title>
<description><![CDATA[xxx: Все чаще замечаю, что в состояние легкого ступора человека можно загнать просьбой &quot;назови любое слово&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409227</guid>
<pubDate>2011-01-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409227</link>
<title>Цитата #409227</title>
<description><![CDATA[xxx: каждое утро мой сосед долбит стену перфоратором, а по вечерам теперь он играет на барабанной установке. Серьезно. Кажется, я живу рядом со сверхчеловеком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409226</guid>
<pubDate>2011-01-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409226</link>
<title>Цитата #409226</title>
<description><![CDATA[Doddy: Чайная ложечка, оставленная на ночь в раковине, притягивает к себе тонну немытой посуды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409225</guid>
<pubDate>2011-01-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409225</link>
<title>Цитата #409225</title>
<description><![CDATA[zombiracer: у нас есть традиция<br>zombiracer: каждый год 31 декабря<br>zombiracer: непьющие смотрят одни и те же фильмы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409224</guid>
<pubDate>2011-01-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409224</link>
<title>Цитата #409224</title>
<description><![CDATA[xxx: 90% неудавшихся свиданий начинается с фразы: &quot;Давай у того выхода, который ...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409223</guid>
<pubDate>2011-01-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409223</link>
<title>Цитата #409223</title>
<description><![CDATA[SHmEl''': тут дети Аню (девушка у меня учительница, 23 года) на уроке спросили, что такое кассета.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409222</guid>
<pubDate>2011-01-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409222</link>
<title>Цитата #409222</title>
<description><![CDATA[mudakisa: От подруги письмо приходит с фотографиями. Тема письма &quot;животные&quot;. Фотографии большие и грузятся медленно. только когда процесс завершается, понятно становится, что там фотографии с корпоратива.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409221</guid>
<pubDate>2011-01-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409221</link>
<title>Цитата #409221</title>
<description><![CDATA[С севастопольского форума:<br>begemott: да, с детства помню - &quot;Московское время 15 часов ... в Петрапавловске-Камчатском - полночь&quot; и батина первая рюмаха пошла...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409220</guid>
<pubDate>2011-01-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409220</link>
<title>Цитата #409220</title>
<description><![CDATA[IllBeBack:<br>Пришел на работу и устал, а до начала еще 30 минут :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409219</guid>
<pubDate>2011-01-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409219</link>
<title>Цитата #409219</title>
<description><![CDATA[ххх: мне кажется, наш разговор зашел в тупик<br>ууу: Нуу.. давай тогда продолжим его с того места, когда он еще не был в тупике =D<br>ххх: давай<br>ххх: привет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409218</guid>
<pubDate>2011-01-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409218</link>
<title>Цитата #409218</title>
<description><![CDATA[Зачет по психологии и педагогике.<br>Препод: &quot;Заполняйте зачетки. Кто напишет &quot;Псих и Пед&quot; - зачет не поставлю!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409217</guid>
<pubDate>2011-01-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409217</link>
<title>Цитата #409217</title>
<description><![CDATA[Суббота. Лежу на диване - &quot;болею&quot;, мучаю телефон. Этажом выше завелся сосед с перфоратором и уже около месяца методично что-то перфорирует. От нефиг делать включаю на телефоне &quot;синий зуб&quot;, который тут же находит чью-то трубу. Попытка - не пытка: переименовываюсь в настройках как &quot;выключи, падла, перфоратор: заебал&quot; и посылаю запрос на соединение. Секунд через пять перфоратор замолкает и сверху доносится дикий ржач. Соседа уже дня два как не слышно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409216</guid>
<pubDate>2011-01-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409216</link>
<title>Цитата #409216</title>
<description><![CDATA[X: В отпуск собираешься?<br>Y: Да<br>X: А куда, в Шереметьево или в Домодедово?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409215</guid>
<pubDate>2011-01-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409215</link>
<title>Цитата #409215</title>
<description><![CDATA[Из ла2:<br>Экстази: привет, давай знакомиться?<br>Настенька: давай сначала 100к :)<br>...<br>Экстази: ну вот:) меня Тёма зовут :)<br>Настенька: меня тоже<br>Настенька: ой<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409214</guid>
<pubDate>2011-01-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409214</link>
<title>Цитата #409214</title>
<description><![CDATA[xxx: я есть хочу, что приготовить можно?<br>yyy: яичницу<br>yyy: для начала ищешь яйцо<br>yyy: желательно куриное<br>xxx: попроще ничего нет? )<br>yyy: есть, подходишь, к подоконнику, отрываешь лист от растения и ешь, можно посолить<br>yyy: тя устроит?<br>xxx: =(<br>yyy: что расстроился? у тя там кактус чтоли стоит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409213</guid>
<pubDate>2011-01-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409213</link>
<title>Цитата #409213</title>
<description><![CDATA[xxx: А мой бывший мч на просьбу отдать своего кота маме (у меня аллергия), ответил, что кот с ним 10 лет, а я только полтора месяца, и мы расстались. Это вообще нормально?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409212</guid>
<pubDate>2011-01-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409212</link>
<title>Цитата #409212</title>
<description><![CDATA[xxx: Что-то у меня ноутбук, загружается, появляется картинка, потом синий экран и гаснет.<br>yyy: Что-то с железом.<br>xxx: У меня в ноутбуке нет железа, он пласстмасовый!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409211</guid>
<pubDate>2011-01-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409211</link>
<title>Цитата #409211</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас на работе есть мужичок один, каждый день он съедает по одному киви. <br>xxx: Сначала он бреет киви канцелярскими ножницами, а потом съедает его с кожурой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409210</guid>
<pubDate>2011-01-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409210</link>
<title>Цитата #409210</title>
<description><![CDATA[kotw: я понял<br>kotw: русским женщинам пришлось учиться &quot;коней на скаку останавливать&quot;, чтобы принц мимо не проскакал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409209</guid>
<pubDate>2011-01-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409209</link>
<title>Цитата #409209</title>
<description><![CDATA[xxx: Нашла у бабушки подшивку журнала Мурзилка на 1979й год. <br>xxx: Смотрела там письма маленьких читателей, а потом искала их на Одноклассниках. <br>xxx: Подросли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409208</guid>
<pubDate>2011-01-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409208</link>
<title>Цитата #409208</title>
<description><![CDATA[Марихуана: Помнишь Таню? Она береманна. А ведь такая тихая девочка.<br>Vinnetu: в тихой девочке дети водятся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409207</guid>
<pubDate>2011-01-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409207</link>
<title>Цитата #409207</title>
<description><![CDATA[юзверь: Добрый день, а у нас ксерокс не печатает.<br>я: Он и не должен печатать, он делает копии.<br>юзверь: Ой, да спасибо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409206</guid>
<pubDate>2011-01-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409206</link>
<title>Цитата #409206</title>
<description><![CDATA[xxx: А вы не можете посмотреть? У меня что то вылезло.<br>xxx: Я сисадмин, а не дерматолог!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409205</guid>
<pubDate>2011-01-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409205</link>
<title>Цитата #409205</title>
<description><![CDATA[Mrs_Mud: Вот у нас мужик был. Под каждый НГ ездил в Чернобыль и пилил там ёлки. Потом продавал их по 200 гривен со словами, что каждая из них по-ночам светится и ночью может вырасти на 5 см!<br>Mrs_Mud: И ведь велись же, покупали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409204</guid>
<pubDate>2011-01-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409204</link>
<title>Цитата #409204</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Прислали мне пельмени из деревни. Иду домой, думаю сварю. Ставлю воду, кипячу. Беру пельмешки, и начинаю запускать. И замечаю, что тесто с них слазить начинает... Оказались печеньками в белом шоколаде.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409203</guid>
<pubDate>2011-01-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409203</link>
<title>Цитата #409203</title>
<description><![CDATA[Cпрашиваю у сестры, она юрист<br>я: ты когда-нибудь думала, что будет после Страшного Суда?<br>сестра: не думала, я знаю что будет Страшный Арбитражный Суд]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409202</guid>
<pubDate>2011-01-03 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409202</link>
<title>Цитата #409202</title>
<description><![CDATA[С хабра комментарий о новом российском смартфоне:<br>Не беспокойтесь, чип ГЛОНАСС там будет надежно установлен с помощью двухстороннего скотча.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409201</guid>
<pubDate>2011-01-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409201</link>
<title>Цитата #409201</title>
<description><![CDATA[Сегодня шел по улице и подслушал диалог:<br>Ребёнок (в классической истерике):<br>- Папааа! Купи машинку!!<br>Отец:<br>- А я и куплю. Стиральную.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409200</guid>
<pubDate>2011-01-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409200</link>
<title>Цитата #409200</title>
<description><![CDATA[xxx: а что было самое страшное в твоей жизни? :)<br>yyy: ну, наверное когда я прыгал с парашютом который сам же и упаковывал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409199</guid>
<pubDate>2011-01-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409199</link>
<title>Цитата #409199</title>
<description><![CDATA[xxx: Многие наверно видели рекламу про футболиста, который при пенальти ловит мяч и вылетает из телевизора в комнату с фанатами, где все ему рады. <br>xxx: Интересно, а что было бы, если он бы вылетел в комнату где сидят фанаты другой команды?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409198</guid>
<pubDate>2011-01-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409198</link>
<title>Цитата #409198</title>
<description><![CDATA[&lt;hatarisu&gt; Тебе порно на дискетах не нужно? А то у меня есть в лучшем качестве, а выкинуть жалко...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409197</guid>
<pubDate>2011-01-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409197</link>
<title>Цитата #409197</title>
<description><![CDATA[Час ночи, пытаюсь выкурить сестру из ванной:<br>- Слушай, ты оттуда вылезать собираешься вообще?<br>Глас из-за двери:<br>- Объясни, зачем мне это надо? Снаружи - жестокий мир!..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409196</guid>
<pubDate>2011-01-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409196</link>
<title>Цитата #409196</title>
<description><![CDATA[Намедни я катался на роликах с одиннадцатилетней дочкой и ее подружками. Поедая мороженое одна из девочек, подняв глазки к верху молвила:<br><br>- А я хочу проколоть нижнюю губу и бровь, как у Насти и Полины.<br><br>- Зачем? - удивился я.<br><br>- А чтобы отличаться от других!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409195</guid>
<pubDate>2011-01-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409195</link>
<title>Цитата #409195</title>
<description><![CDATA[- у нас в отделе уже несколько беременных. все признались, а я еще нет. как посмотрю на начальника, как представлю, и не знаю, как сказать.<br>- ну, пантомиму покажи. с самого начала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409194</guid>
<pubDate>2011-01-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409194</link>
<title>Цитата #409194</title>
<description><![CDATA[xxx:  вчера я провалила квест дня<br>xxx:  на работе мне пытались всучить игрушечного зайца. Я отказалась, лень тащить<br>xxx:  через час - смс от мамы: &quot;Доча, нужен игрушечный заяц. Срочно. В гости к племяшке едем&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409193</guid>
<pubDate>2011-01-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409193</link>
<title>Цитата #409193</title>
<description><![CDATA[Bravin: а я смотрю, что там все чехлы, блеать, дорогие.<br>Bravin: больше трёхсот рублей за штуку.<br>Bravin: бабло за маленький кусок тряпки вокруг мобильника...<br>ххх: действительно блеать<br>ххх: ты, блеать, гентушник!<br>ххх: ты, блеать, сам себе не только ос собрал<br>ххх: ты себе, блеать, и мобилку сам собрал, блеать<br>ххх: и сокрушаешься, блеать, по поводу тряпочки для мобилки!<br>ххх: ДА, БЛЕАТЬ, ВОЗЬМИ И САМ СШЕЙ!<br>Bravin: а это мысль!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409192</guid>
<pubDate>2011-01-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409192</link>
<title>Цитата #409192</title>
<description><![CDATA[Once the bitten: ну что, на какой стадии уборка?<br>Надюшкин: Розы сажаю<br>Once the bitten: а крупу ты уже перебрала?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409191</guid>
<pubDate>2011-01-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409191</link>
<title>Цитата #409191</title>
<description><![CDATA[xxx: мой кот чихнул, а я ему, не задумываясь: &quot;Будь здоров&quot; ))<br>yyy: главное что он не ответил так же не задумываясь &quot;спасибо&quot;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409190</guid>
<pubDate>2011-01-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409190</link>
<title>Цитата #409190</title>
<description><![CDATA[zipman: как говорит наш инструктор по технике безопасности, &quot;ничто так не радует глаз, как второй глаз&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409189</guid>
<pubDate>2011-01-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409189</link>
<title>Цитата #409189</title>
<description><![CDATA[Настя: Так, ладно. Антивирусник есть у тебя? Запущен?<br>Ира: да есть. запущен.<br>Настя: Ну? Какой?<br>Ира: utorrent]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409188</guid>
<pubDate>2011-01-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409188</link>
<title>Цитата #409188</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>Anuta_: Подскажите пожалуйста, почему каждый раз, когда мы с МЧ лежим в постели перед сном, он мне говорит &quot;Спокойной ночи, датр вейдер&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409187</guid>
<pubDate>2011-01-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409187</link>
<title>Цитата #409187</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Зря ты так. Не стоит прятать и губить свою молодость и красоту. Всегда найдется достойный человек :)<br>YYY: человек, достойный загубить мою молодость и красоту? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409186</guid>
<pubDate>2011-01-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409186</link>
<title>Цитата #409186</title>
<description><![CDATA[xxx: Купила племяннику маску Спайдермена, ну, вся такая мрачная с паутиной. А ему бабушка с дедушкой подарили костюм Зайчика. <br>xxx: Теперь по дому носится Зайчик с рожей Спайдермена.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409185</guid>
<pubDate>2011-01-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409185</link>
<title>Цитата #409185</title>
<description><![CDATA[xxx: Не дождусь, когда соцсети проберутся в автомобили. Обогнал такой пробку по обочине и бац: «14 человек считают, что вы хуйло».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409184</guid>
<pubDate>2010-12-31 19:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409184</link>
<title>Цитата #409184</title>
<description><![CDATA[xxx: 19:08:08 31/12/2010: Никогда, слышишь, никогда не обновляй сервера 31 декабря!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409183</guid>
<pubDate>2010-12-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409183</link>
<title>Цитата #409183</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>socket378: Меня давно удивляет и настораживает то, с какой легкостью законотворцы лезут в область IT, являясь при этом абсолютно некомпетентными в ней. Похоже любой, кто освоил кнопку «Пуск» уже считает, что знает «как нам обустроить интернет». Почему они не лезут в область ядерной физики, например? Чем IT так провинилась?<br><br>Почему бы не принять закон, например, «об энергетической эффективности», обязывающий производителей электроэнергии использовать только вечные двигатели? Откуда они эти двигатели будут брать — вопрос десятый, но ведь начинание-то благое! Бесплатная энергия поднимет ВВП в триллион раз, все будут счастливы.<br><br>А еще здорово было бы принять закон «о противодействии голоду», по которому производитель продуктов питания обязан был бы кормить всех желающих, а так же самостоятельно следить за тем, чтобы никто не голодал. Как бы производители при этом выкручивались — не знаю, но какая бы у нас жизнь началась!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409182</guid>
<pubDate>2010-12-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409182</link>
<title>Цитата #409182</title>
<description><![CDATA[xxx: ну что, встретила парня из армии? )<br>yyy: да-да<br>xxx: изменился? )<br>yyy: ну совсем чуточку<br>xxx: выросли рога?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409181</guid>
<pubDate>2010-12-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409181</link>
<title>Цитата #409181</title>
<description><![CDATA[ххх: Зашёл в контакт в кои-то веки посмотреть чо как. Увидел рекламу: &quot;Великая империя. Веди свою армию к победе&quot;. Подумал: &quot;Почему бы и нет?&quot;. Запустил Rome: Total war и всю ночь потратил на завоевание Галлии..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409180</guid>
<pubDate>2010-12-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409180</link>
<title>Цитата #409180</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас тут в местных новостях показывали сюжет. два мужика выпили и решили отомстить соседу, который ставит свою машину на место одного из мужиков. пошли ссать ему в бензобак и один - примёрз (-30 с чем-то градусов было), вызывали скорую. возбудили дело о хулиганстве.<br><br>yyy: надо было о &quot;членовредительстве&quot; )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409179</guid>
<pubDate>2010-12-31 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409179</link>
<title>Цитата #409179</title>
<description><![CDATA[ххх: Скоро сессия. Вежливость студентов стала просто невыносимой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409178</guid>
<pubDate>2010-12-31 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409178</link>
<title>Цитата #409178</title>
<description><![CDATA[&lt;UncleFedor&gt; пока в магазин ходил, четыре машины вытолкал<br>&lt;UncleFedor&gt; не пойду больше :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409177</guid>
<pubDate>2010-12-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409177</link>
<title>Цитата #409177</title>
<description><![CDATA[xxx: оказывается, на стене висит список продуктов, которые надо купить на НГ. с прошлого года остался.<br>yyy: удобно, не надо думать, что купить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409176</guid>
<pubDate>2010-12-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409176</link>
<title>Цитата #409176</title>
<description><![CDATA[Сегодня на утреннем собрании:<br><br>начальник: Поговорочки типа &quot;Работа не волк - в лес не убежит&quot; - не про нашу компанию! И &quot;Война-войной, обед по расписанию&quot; - не про нашу компанию&quot;!<br><br>грустный голос манагера: Работай пока не сдохнешь, а сдохнешь - передай дела. Это про нашу компанию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409175</guid>
<pubDate>2010-12-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409175</link>
<title>Цитата #409175</title>
<description><![CDATA[xxx: заебывает то что меня считают многоруким шивой, а платят как одноногой макаке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409174</guid>
<pubDate>2010-12-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409174</link>
<title>Цитата #409174</title>
<description><![CDATA[/*<br>* Сережа, ты долбоеб!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!<br>* Тот факт, что я от души поржал не отменяет того, что тебе гореть в аду<br>* за то что я по твоей милости на работе пол-одиннадцатого 30 декабря.<br>* */<br>//foreach ( var consType in consultationTypes )<br>//{<br>// throw new ServerErrorException( null );<br>//}]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409173</guid>
<pubDate>2010-12-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409173</link>
<title>Цитата #409173</title>
<description><![CDATA[xxx: пришел спам с темой &quot;Наложи под елку нужного!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409172</guid>
<pubDate>2010-12-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409172</link>
<title>Цитата #409172</title>
<description><![CDATA[xxx: магазин<br>xxx: &quot;Девушка, почему это икра стоит 180 лей, а эта 210?&quot; <br>xxx: &quot;ну так эта что подороже - с Камчатки, а это из России&quot;<br>xxx: спасибо работодателям, что берут на работу только с высшим образованием!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409171</guid>
<pubDate>2010-12-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409171</link>
<title>Цитата #409171</title>
<description><![CDATA[Захожу, в автобус, прохожу, даю деньги, слышу, как водила кому-то, кто за мной входит:<br>- девочка, ну чо ты стоишь? ну подымайся уже! ножкой оп-оп, и уже в салоне! ну? а денежку? достань кошелечек и отсыпь дяде монеток в ручонку! *пазуа* а, это мальчик?! ни хрена себе! пацан, ты чо, не выспался?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409170</guid>
<pubDate>2010-12-31 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409170</link>
<title>Цитата #409170</title>
<description><![CDATA[ЗайкОва: Суки! Я так хотела насладиться своей новогодней депрессией и одиночеством,<br>а вы меня смешите и как лошадь ржать заставляете,<br>у меня уже живот болит от смеха. Вся депрессия насмарку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409169</guid>
<pubDate>2010-12-31 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409169</link>
<title>Цитата #409169</title>
<description><![CDATA[В субботу встречались с друзьями.<br>Один рассказал как с женой неделю назад сходили в ресторан: &quot;...ходит по залу специально обученная девушка и с неподдельной радостью спрашивает у всех посетителей, решили ли они уже где им отмечать Новый Год, ну и, собственно, приглашает отмечать в их ресторан. Подходит к нам и спрашивает с улыбкой как у чеширского кота:<br>- А вы уже решили где будете отмечать НГ?<br>- Да, на Канарских островах, Тенерифе Пуэрто де ля Круз<br>Далее МХАТовская пауза, девушка тут же меняется в лице и очень жалобно- &quot;Возьмите меня с собой&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409168</guid>
<pubDate>2010-12-31 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409168</link>
<title>Цитата #409168</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой сегодня в три часа ночи пришел с кооператива <br>xxx: Так и сказал :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409167</guid>
<pubDate>2010-12-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409167</link>
<title>Цитата #409167</title>
<description><![CDATA[xxx: А то я тут попросила (в магазине, не в подарок!) силиконовую смазку — «дворники» смазать хотела. <br>xxx: Теперь «дворники» у меня с тонким чувственным ароматом клубники.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409166</guid>
<pubDate>2010-12-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409166</link>
<title>Цитата #409166</title>
<description><![CDATA[ххх: &quot;Жизнь как коробка шоколадных конфет: никогда не знаешь, с какой начинкой попадется.&quot;<br>ххх: Кто подсунул мне конфеты с дерьмом?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409165</guid>
<pubDate>2010-12-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409165</link>
<title>Цитата #409165</title>
<description><![CDATA[Олег: поссорился с девушкой, решил поставить статус в контакте &quot;я козел&quot;, мол она увидит, все поймет, помиримся, но все как-то не так пошло. ВСЕ бывшие, кто был в сети, подтвердили, пометив &quot;нравится&quot;, и устроили обсуждения на кого еще из парнокопытных я похож. нужно ли говорить, что мы не помирились?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409164</guid>
<pubDate>2010-12-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409164</link>
<title>Цитата #409164</title>
<description><![CDATA[xxxx: Ты чо, я с ней не сплю. И не спал никогда!<br>xxxx: И не собираюсь!<br>xxxx: И даже не представляю себе ситуацию, чтоб с ней это самое. Я столько не выпью, даже на сегодняшнем корпоративе!<br><br>... два дня спустя ...<br><br>xxxx: Ты не поверишь....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409163</guid>
<pubDate>2010-12-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409163</link>
<title>Цитата #409163</title>
<description><![CDATA[С утра принесли на ремонт лазерный принтер, из которого болтается гитарная струна... Теперь размышляем что с принтером лучше делать - доставать струну или добавить струн и сделать из него гусли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409162</guid>
<pubDate>2010-12-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409162</link>
<title>Цитата #409162</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне вот интересно, почему не производят настощий ром и виски в России?<br>yyy: видимо тростник поздно всходит - не успевают к НГ урожай собрать, ну а после - вроде бы уже и не нужно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409161</guid>
<pubDate>2010-12-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409161</link>
<title>Цитата #409161</title>
<description><![CDATA[xxx: Не ну я конечно понимаю, что он босс.<br>xxx: Но подчинятся человеку, который за тобой еще недавно бегал по двору с пластмассовым пистолетом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409160</guid>
<pubDate>2010-12-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409160</link>
<title>Цитата #409160</title>
<description><![CDATA[xxx: Спасибо огр...<br>yyy: Пожалуйста, тролль!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409159</guid>
<pubDate>2010-12-30 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409159</link>
<title>Цитата #409159</title>
<description><![CDATA[&lt;Oblako&gt; я make.conf слепила из того что было<br>&lt;Oblako&gt; а потом что было - то и удалила ;(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409158</guid>
<pubDate>2010-12-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409158</link>
<title>Цитата #409158</title>
<description><![CDATA[Живу в небольшом городке, еду по городу, останавливают дпсники:<br><br>- Сержант ХХХ, ваши документы.<br>- (отдаю молча)<br>- Вы знаете что у вас послезавтра страховка заканчивается?<br>- Да.<br>- (возвращает документы, отдаёт честь) До послезавтра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409157</guid>
<pubDate>2010-12-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409157</link>
<title>Цитата #409157</title>
<description><![CDATA[xxx: Меня зовут Юля, мне 24 года, ищу парня 21-27 года рождения телефон ХХХХ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409156</guid>
<pubDate>2010-12-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409156</link>
<title>Цитата #409156</title>
<description><![CDATA[Кабы не было зимы, а всё время лето -<br>Не бродили б столько мы в дебрях Интернета<br>Отвлекал бы сенокос, речка, пляж да бабы<br>Рейтинг сайтов бы не рос, кабы, кабы, кабы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409155</guid>
<pubDate>2010-12-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409155</link>
<title>Цитата #409155</title>
<description><![CDATA[xxx: Превед! Я вертолет купил :)<br>yyy: что, с транспортом в москве совсем сложно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409154</guid>
<pubDate>2010-12-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409154</link>
<title>Цитата #409154</title>
<description><![CDATA[М: Привет. Елку купили?<br>Ж: Купили =) Только не знаем, как ее ставить.<br>М: Зеленым вверх.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409153</guid>
<pubDate>2010-12-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409153</link>
<title>Цитата #409153</title>
<description><![CDATA[д: привет! ты дома?<br>п: да)<br>д: в какой локации?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409152</guid>
<pubDate>2010-12-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409152</link>
<title>Цитата #409152</title>
<description><![CDATA[1: было бы классно делать видео, которое могло по скрипту менять рамки плеера, когда надо, или выносить изображение вне их границ<br>2: за границы монитора<br>3: этот скрипт будет называться ЛСД]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409151</guid>
<pubDate>2010-12-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409151</link>
<title>Цитата #409151</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; скажите на джойстике удобно летать?<br>&lt;yyy&gt; LOL<br>&lt;yyy&gt; попробуй на метле]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409150</guid>
<pubDate>2010-12-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409150</link>
<title>Цитата #409150</title>
<description><![CDATA[Московские чиновники сильно удивились, узнав что 6 млрд евро выделенные на постройку железной дороги в Италии были полностью потрачены на строительство.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409149</guid>
<pubDate>2010-12-29 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409149</link>
<title>Цитата #409149</title>
<description><![CDATA[X: Зло не дрелет!<br>Y: Как раз таки зло дрелет, по утрам...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409148</guid>
<pubDate>2010-12-29 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409148</link>
<title>Цитата #409148</title>
<description><![CDATA[Skripkina:<br>Шла домой, на улице бабуля продавала распотрошенных куриц. Фраза бабули безмерно порадовала: &quot;Девушка, купите курицу!Смотрите, какая красивая, как вы!&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409147</guid>
<pubDate>2010-12-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409147</link>
<title>Цитата #409147</title>
<description><![CDATA[У подруги в статусе: Какая сука сделала мою куклу вуду и поет ей колыбельные после обеда?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409146</guid>
<pubDate>2010-12-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409146</link>
<title>Цитата #409146</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Делали ремонт в гостинице. Действующей. С постояльцами. Вобщем, стою, никого не трогаю, стенку штукатурю. Вышел в сортир. Возвращаюсь, и наблюдаю следующую картину. Пьяный постоялец стенку штукатурит, моим шпателем. Еле отнял.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409145</guid>
<pubDate>2010-12-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409145</link>
<title>Цитата #409145</title>
<description><![CDATA[VIKA: Скажите кто знает. Поставил врач-кардиолог в акте: Гипертоническую болезнь 1 стадии, 1 степени, Риск 3. Давление 150\90 . В военкомате сказали что погранично годен и направили на узи сердца, сказали что если с сердцем все ок, то возьмут служить. Кардиолог же уверяет что с таким актом взять не должны.<br>xxx: Ты им скажи какой у тебя ник на форуме. Точно не возьмут.<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409144</guid>
<pubDate>2010-12-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409144</link>
<title>Цитата #409144</title>
<description><![CDATA[Она: Представь что я твоя жена, чтобы ты делал?<br>­<br>он: развелся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409143</guid>
<pubDate>2010-12-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409143</link>
<title>Цитата #409143</title>
<description><![CDATA[xxx: Михаил Петрович, желаем вам достаточно денег к новому году!<br>zzz: А почему &quot;достаточно&quot;?<br>xxx: А что бы вы нам уже зарплату с премиальными дали наконец!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409142</guid>
<pubDate>2010-12-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409142</link>
<title>Цитата #409142</title>
<description><![CDATA[хххх: Это меня натолкнуло на то, как мой друг в прошлом году елку пилил. Пешком. Выбрал, гат, самую большую - еле тащит. Без одеяла. Ночью. Через перепаханное поле. Там с ним еще человека 3 было. Но у них елки поменьше были и при приближении фар они легли в ямы на поле. А у Сашки, как ни ложись, елка выглядывает. Тогда он её поставил: растет среди поля одинокая елка. Слышит Сашка: машина остановилась, мотор заглушили. И кто-то к нему идет. Чего он там передумал, и насколько сухими остались его штанишки, история умалчивает. Подходит к нему мужик с пилой и лезет прямиком к его елке. И Сашка заорал во всю могучую глотку свою: &quot;ЗАНЯТО!!&quot;. Мужик мигом испарился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409141</guid>
<pubDate>2010-12-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409141</link>
<title>Цитата #409141</title>
<description><![CDATA[xxx: а по мнению Dark Templar'ов, люди делятся на две половины - верхнюю и нижнюю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409140</guid>
<pubDate>2010-12-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409140</link>
<title>Цитата #409140</title>
<description><![CDATA[xxx: Возвращаясь домой с гулянки в 3 ночи, увидел девушек с ноутами в руках, сидяших на коленках в снегу. <br>xxx: Вай-фай, подумал я.<br>xxx: Ага, щас, не так всё просто. Автокад с планом здания. <br>xxx: Вот, что с людьми сессия делает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409139</guid>
<pubDate>2010-12-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409139</link>
<title>Цитата #409139</title>
<description><![CDATA[zlot: вчера на перекуре делились, кто на чём сидел, кто на линейке, кто на вове, кто на ДОТе. Одна бугалтеристочка никак поверить не могла, спрашивает прогера нашего солидного и ты играл? А он - да, Л2, 3 года. Другого прогера - и ты играл в Л2? тот - не, я в Вов, но уже бросил.. короче, так двух, трёх, трёх опросила, дошла до Ромы, а Рома ж у нас типа приличный мальчик, красиво одевается и вообще похож на менеджера, а не на лютого скриптаря-говнокодера<br>zlot: у него спрашивает и ты в Доту играл? Он говорит не. Она - в Вов? Не. В Л2? Не. Она такая вся радостная - ухты, хоть кто то нормальный и глазками так на рому сверкает<br>zlot: Рома такой как ковбой бычёк отбросил и грит - у меня инет был очень дерьмовый, в Рагнарок бегал, развернулся и ушёл в офис<br>zlot: я думал, девочка заплачет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409138</guid>
<pubDate>2010-12-29 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409138</link>
<title>Цитата #409138</title>
<description><![CDATA[ххх: На 20:34 фильм обрывается!<br>ууу: Черт, действительно. Перезалейте фильм пожалуйста.<br>zzz: блииииин, на таком моменте! (((((((<br>admin: 20.34 - конец серии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409137</guid>
<pubDate>2010-12-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409137</link>
<title>Цитата #409137</title>
<description><![CDATA[svin: cегодня иду по улице, два товарища разгружают ящики<br>svin: причем в интересном алгоритме: первый берет бутылки из первого ящика и кладет на землю. второй берет те же бутылки и кладет во второй ящик<br>9_Xorn_9: дефрагментация склада?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409136</guid>
<pubDate>2010-12-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409136</link>
<title>Цитата #409136</title>
<description><![CDATA[Marochka: Ты католик?<br>DeadPoet: с чего вдруг такой вопрос?<br>Marochka: Скоро Рождество,поздравлять тебя или нет? )<br>DeadPoet: я атеист<br>Marochka: Ну а Рождество вы когда празднуете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409135</guid>
<pubDate>2010-12-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409135</link>
<title>Цитата #409135</title>
<description><![CDATA[Щас роюсь в чьем-то курсаче. Список файлов:<br><br>Kursach.pcb<br>Kursach_dorabotan.pcb<br>Kursach_dorabotan-konechnyi-variant.pcb<br>Kursach_dorabotan-konechnyi-variant-final.pcb<br>Kursach_dorabotan-konechnyi-variant-final2.pcb<br>Kursach_dorabotan-konechnyi-variant-final2_peredelan.pcb<br>Kursach_dorabotan-konechnyi-variant-final2_peredelan_etot-sdavat.pcb<br><br>Теперь ждём суперфинал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409134</guid>
<pubDate>2010-12-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409134</link>
<title>Цитата #409134</title>
<description><![CDATA[С лора:<br>xxx: Патент о двойном клике нарушает ранее выданный патент на одинарный клик мышью.<br>yyy: Дважды!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409133</guid>
<pubDate>2010-12-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409133</link>
<title>Цитата #409133</title>
<description><![CDATA[Аваддон: Как достать звезду с неба?<br>Demon: сфоткай, или сделай объемный макет)<br>Аваддон: Макет не то.<br>Demon: тогда выбор прост - контролируемая термоядерная реакция!)<br>Аваддон: Херня вопрос! Я как раз кастрюлю помыл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409132</guid>
<pubDate>2010-12-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409132</link>
<title>Цитата #409132</title>
<description><![CDATA[ххх: Мась, привет! я вот подумала, что надо уже ломать голову - у сына твово через месяц ДР. что посоветуешь, как родная мать?<br>ууу: пиздюлей<br>xxx: ого. растет парень )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409131</guid>
<pubDate>2010-12-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409131</link>
<title>Цитата #409131</title>
<description><![CDATA[the_mockturtle: Вспомнилось, как года два назад на семинаре по &quot;Калигуле&quot; Камю кто-то мимоходом заметил, что Херея - это имя, а не деепричастие.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409130</guid>
<pubDate>2010-12-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409130</link>
<title>Цитата #409130</title>
<description><![CDATA[mudakisa: Хочешь я тебе покажу штуку?<br>lena: Я старая женщина, мой генерал, я видела штуки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409129</guid>
<pubDate>2010-12-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409129</link>
<title>Цитата #409129</title>
<description><![CDATA[xxx: твоя жизнь - это жизнь нормального человека в переводе Гоблина!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409128</guid>
<pubDate>2010-12-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409128</link>
<title>Цитата #409128</title>
<description><![CDATA[Коллега по работе читает дочкино письмо Деду Морозу к которому прилагается каталог косметики:<br>...подари мне #56123,#56155 и #56180 и, пожалуйста, верни каталог после праздиков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409127</guid>
<pubDate>2010-12-28 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409127</link>
<title>Цитата #409127</title>
<description><![CDATA[VaNiK:<br>Еду на эскалаторе в метро. Час пик. Дежурная по громкой связи орет: &quot;Молодой человек, вы где стоите? Прямо на сходе с эскалатора, отойдите!!!&quot; Секунд через 10 снова по громкой связи тот же голос: &quot;Тем более, девушка, отойдите!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409126</guid>
<pubDate>2010-12-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409126</link>
<title>Цитата #409126</title>
<description><![CDATA[xxx: а мне все чаще кажется, что некоторым людям нужно сдавать экзамен на право управления продуктовой тележкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409125</guid>
<pubDate>2010-12-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409125</link>
<title>Цитата #409125</title>
<description><![CDATA[Принцесса Анастасия: Пойдешь со мной на Трон?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409124</guid>
<pubDate>2010-12-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409124</link>
<title>Цитата #409124</title>
<description><![CDATA[Друг работает тренером в тренажерном зале. Готовлюсь к тренировке, надеваю перчатки и захожу в зал. Продолжая смотреть на перчатки подхожу к тренеру и спрашиваю: &quot;Ну, безмозглая гора мышц, что мне сегодня делать?&quot;. Поднимаю голову и понимаю, что это не мой друг. Ответ &quot;делай ноги&quot; я расценил как неоднозначный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409123</guid>
<pubDate>2010-12-28 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409123</link>
<title>Цитата #409123</title>
<description><![CDATA[xxx: А ты знаешь самый мой весёлый диалог с заказчиками? Несколько раз повторялся...<br><br>xxx: Сдача макета:<br>- Это будет плохо.<br>- Насколько?<br>- Очень плохо.<br>- Насколько &quot;очень&quot;?<br>- **здец, как плохо. Говно редкостное. Брак - 100%. Без слёз не взглянешь.<br>- Ладно, печатаем.<br>- Подпишите отказ от претензий.<br>- Хорошо (подписывает).<br>Сдача тиража:<br>- (с истеричными нотками в голосе) ПОЧЕМУ вы не сказали, что НАСТОЛЬКО плохо будет???!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409122</guid>
<pubDate>2010-12-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409122</link>
<title>Цитата #409122</title>
<description><![CDATA[Wisp: Ты в дифурах шаришь?<br>Asket: У меня зачёт автоматом.<br>Asket: Так что нет xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409121</guid>
<pubDate>2010-12-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409121</link>
<title>Цитата #409121</title>
<description><![CDATA[ххх: принтер сейчас что-то долго делал<br>ххх: потом сказал, что заправил мне картриджи<br>ххх: показал их полными<br>ххх: предупредил, что они отличаются от оригинальных<br>ххх: и заботливо спросил, продолжить ли ему<br>ххх: я не посмела отказать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409120</guid>
<pubDate>2010-12-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409120</link>
<title>Цитата #409120</title>
<description><![CDATA[Oren:<br>У нас проходит опрос абонентов по поводу качества обслуживания.<br>Я: здравствуйте, не могли бы вы ответить на несколько вопросов<br>Абонент: эээ... ну только если не долго...<br>*Начинаю задавать вопросы*<br>в это время кто-то на заднем плане: б**ть, ты там держишь лестницу??!!!!<br>Абонент: ой, мне пора!!!<br>*бросает трубку*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409119</guid>
<pubDate>2010-12-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409119</link>
<title>Цитата #409119</title>
<description><![CDATA[xxx: Да блин, у меня оглавление выглядит как список книг Гарри Поттера. ))<br>xxx: Математическая логика и системы ИИ. Математическая логика и современные ЭВМ. Математическая логика и программирование.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409118</guid>
<pubDate>2010-12-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409118</link>
<title>Цитата #409118</title>
<description><![CDATA[ххх: Когда я на работе сплю, мне постоянно какая то порнуха снится, к чему это?<br>ууу: К тому что нехрен спать на работе, начальство выебет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409117</guid>
<pubDate>2010-12-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409117</link>
<title>Цитата #409117</title>
<description><![CDATA[Marianna: Preved!<br>Marianna: Kagdila?<br>Marianna: 4e ne v univere?<br>Игорь: Мама, не модно уже так общаться, тем более тебе, филологу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409116</guid>
<pubDate>2010-12-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409116</link>
<title>Цитата #409116</title>
<description><![CDATA[ххх: каждый день езжу с работы по одному и тому же маршруту. и каждый день в одном и том же месте у оператора пропадает инет. в одном и том же месте. возле кладбища )<br>yyy: мёртвая зона]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409115</guid>
<pubDate>2010-12-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409115</link>
<title>Цитата #409115</title>
<description><![CDATA[xxx: Никогда не думал, что буду с ностальгической нежностью вспоминать гаишников, ловивших меня раньше за скорость в тех местах, где нынче стою в часовых пробках...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409114</guid>
<pubDate>2010-12-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409114</link>
<title>Цитата #409114</title>
<description><![CDATA[ххх: можно пойти в сигарный дом<br>ххх: взять по сигаре, по 100 грам коньяка и вшахматы<br>ууу: как ты мило завуалировал!<br>ууу: &quot;вшахматы&quot;<br>ууу: мы тут с ххх в сигарном доме, мы вшахматы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409113</guid>
<pubDate>2010-12-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409113</link>
<title>Цитата #409113</title>
<description><![CDATA[ххх: В одном из госпитальных сортиров мило написано 'до дембеля как до луны на тракторе'. Пичаль. Жду увала.<br>ууу: Расстояние до Луны равно в среднем 384 467 км, если трактор едет со скоростью 45 км/ч, то до Луны он доедет за 8543 часов, что приблизительно равно 355 дням. Так что в толкане у тебя все верно написано.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409112</guid>
<pubDate>2010-12-27 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409112</link>
<title>Цитата #409112</title>
<description><![CDATA[kora_f: Когда идёт цунами, в целом уже всё равно, куды и как бежать, имхо.<br>Александр: Да, но те, кто бежит просто так, без души и фантазии, на ютуб не попадут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409111</guid>
<pubDate>2010-12-27 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409111</link>
<title>Цитата #409111</title>
<description><![CDATA[&lt;NN_was&gt; привет, физические лица :))<br>&lt;polkan&gt; отвали, юридическая жопа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409110</guid>
<pubDate>2010-12-27 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409110</link>
<title>Цитата #409110</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему ты так интересуешся количеством девушек с которыми я встречался?<br>ххх: Хочешь узнать, сколько мне осталось до следующего левела?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409109</guid>
<pubDate>2010-12-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409109</link>
<title>Цитата #409109</title>
<description><![CDATA[М: Ну всё женщина. Держись<br>Ж: я не женщина, я девушка<br>М: Всё равно держись. За щекочу<br>Ж: у меня нет щекочи, я не могу за нее держаться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409108</guid>
<pubDate>2010-12-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409108</link>
<title>Цитата #409108</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше в бухгалтерии сидело три тетки со счетами, а сейчас десять человек с ЖК-мониторами и всклокоченный сисадмин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409107</guid>
<pubDate>2010-12-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409107</link>
<title>Цитата #409107</title>
<description><![CDATA[xxx: принтер, зараза, уже 2 часа периодически печатает один и тот же документ, и сделать ничего не получается...<br>xxx: посоветуй, у меня свои идеи кончились, может натолкнешь на мысль.<br>yyy: Ну у меня есть один универсальный совет.<br>xxx. какой?<br>yyy: Мойте руки перед едой)<br>xxx. гениально! так ему и передам. а то нажрался бумаги немытыми руками, и теперь блюет документами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409106</guid>
<pubDate>2010-12-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409106</link>
<title>Цитата #409106</title>
<description><![CDATA[XXX: у нас в отделе так красиво - все новогодней фигней украшено.<br>YYY: а нам начальник запретил до 29-го &quot;обвешивать&quot;, сказал: &quot;нефиг, а то вы сразу отмечать начнете&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409105</guid>
<pubDate>2010-12-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409105</link>
<title>Цитата #409105</title>
<description><![CDATA[сегодня на паре вбежал препод, опоздав на 20 минут, в ушанке в валенках весь в снегу и с криком: все равно вы мой зачет завалите, пойдемте в снежки рубиться! убежал в неизвестном направлении]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409104</guid>
<pubDate>2010-12-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409104</link>
<title>Цитата #409104</title>
<description><![CDATA[xxx: Герои меча и магии. Новый герой: Путин. Особый навык: когда скачет по грязной дороге, впереди него она становится мощёной.<br>yyy: А ещё у него есть магия - &quot;Президентский кортеж&quot; - все монстры на карте разбегаются или уступают дорогу<br>xxx: При заезде в город там автоматически строится грааль. Если вывести из города - грааль исчезает :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409103</guid>
<pubDate>2010-12-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409103</link>
<title>Цитата #409103</title>
<description><![CDATA[Inko: Купил чай, отличный чай к слову. На упаковке нарисована чайная ложка и красуется надпись - &quot;Ложка в подарок&quot;. Открываю - там вилка!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409102</guid>
<pubDate>2010-12-27 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409102</link>
<title>Цитата #409102</title>
<description><![CDATA[ххх: а я отучился вести себя по-хамски<br>ххх: пришел как-то к друзьям. у них однокомнатная<br>ххх: телек включил, плюхнулся с ногами на диван, рядом с диваном картонная такая упаковка с пивом, на 12 банок, сверху открытая уже. ну думаю кайф щас баночку достану<br>ххх: и тут слышу истеричный крик хозяйки &quot;Леееш, нет там пива....&quot;<br>ххх: *а моя рука как в медленной съемке погружается в коробку*<br>ххх: &quot;...мы туда использованные презервативы складываем!!&quot;<br>ххх: с тех пор разрешения спрашиваю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409101</guid>
<pubDate>2010-12-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409101</link>
<title>Цитата #409101</title>
<description><![CDATA[xxx: у тебя нет перфоратора?<br>xxx: а то мешок сахара 25 кг закаменел<br>xxx: задолбало ложкой ковырять!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409100</guid>
<pubDate>2010-12-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409100</link>
<title>Цитата #409100</title>
<description><![CDATA[Снежана: у меня был шеф, у которого первая жена Татьяна, вторая Татьяна, две любовницы в Саратове Татьяны, в СПб - Татьяна. другими именами человек просто не интересовался...<br><br>Chtulhu: как я понимаю, у тебя с эти шефом ничего не вышло?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409099</guid>
<pubDate>2010-12-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409099</link>
<title>Цитата #409099</title>
<description><![CDATA[Полина: у меня лифчик, трусы и бант, и все это так офигенно... а он любит какую-то Настю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409098</guid>
<pubDate>2010-12-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409098</link>
<title>Цитата #409098</title>
<description><![CDATA[Rin: я спала под ремонт, орущих младенцев, караоке, перестановку шкафов, начинающего барабанщика, пьяных ролевиков.<br>Rin: могу спать сидя, стоя, на ходу, в очередях, записывая лекции или обедая.<br>Rin: думала - достигла просветления. ан нет.<br>Rin: сегодня в моих фонарях под глазами виноваты новые часы. они слишком громко тикают х(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409097</guid>
<pubDate>2010-12-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409097</link>
<title>Цитата #409097</title>
<description><![CDATA[Рассказывал коллега. У него знакомый вместе со своим отцом ходит каждую неделю в бильярд. И вот как-то раз пареньку этому везло очень, остается уже один всего шар. Его отец сидит на диване, пьет виски и говорит сыну: &quot;если сейчас забьешь этот шар, я покупаю тебе машину.&quot;<br>Паренек забивает шар. Тишина в зале.<br>И папин голос: &quot;бля...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409096</guid>
<pubDate>2010-12-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409096</link>
<title>Цитата #409096</title>
<description><![CDATA[Георгий: На фирме балаган. К менеджерам приехал пьяный VIP-клиент, угощает коньяком, играет на гитаре. На монтажном участке у женщин отличное настроение - с утра на повышенной громкости гоняют Сердючку и Аллегрову. На сборочном участке молодые разгильдяи аврально работают под жесткий клубняк. С моего места в КБ слышно все 3 источника звука.<br>Георгий: В общем я решил что уже без разницы и на правах старшего осуществил мечту - включил в КБ Гражданскую Оборону.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409095</guid>
<pubDate>2010-12-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409095</link>
<title>Цитата #409095</title>
<description><![CDATA[xxx: район у него опасный, вот и поставил себе камеру в прихожке<br>xxx: само собой всё сам, какие там охранные фирмы<br>xxx: не зря поставил. возвращается как то с работы - только шкафы да диваны остались<br>xxx: паника? нет. злорадство. подумал щас видео в ментовку, пусть ищут<br>xxx: ага. видео писалось на комп<br>xxx: комп который спёрли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409094</guid>
<pubDate>2010-12-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409094</link>
<title>Цитата #409094</title>
<description><![CDATA[Метро. Давка. Рядом женщина с ребенком:<br>Женщина: Андрюшенька, ты еще живой?<br>Ребенок(угрюмо): Ага. Последняя жизнь осталась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409093</guid>
<pubDate>2010-12-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409093</link>
<title>Цитата #409093</title>
<description><![CDATA[Ходим с мамой по торговому центру, я себе брюки искала. Заходим в один бутик, вижу штанцы висят офигенные, я так смотрю на них, значит, счупаю, тут глядь на ценник - ебическая морковь! Дорогие. Но красивые. Я беру их, иду в примерочную, слышу как мама вполголоса &quot;еще и не дай бог подойдут&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409092</guid>
<pubDate>2010-12-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409092</link>
<title>Цитата #409092</title>
<description><![CDATA[Петруша: На форуме новая тема:<br><br>- &quot;ищем костюм собачки можно на прокат можно и купить нам нужно на 2 часа может у кого есть? на рост 122см&quot;<br><br>Начинаю набирать ответ:<br>- возможно есть, померьте обхват груди, шеи и расстояние от шеи до хвоста.<br><br>И вообще, что это за собака такая 122 см? и тут понимаю, что это не собака...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409091</guid>
<pubDate>2010-12-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409091</link>
<title>Цитата #409091</title>
<description><![CDATA[Andrey: а по ночам ты чем занимаешься? )<br>Вячеслав: на Саниных сайтах вишу!<br>Andrey: подрабатываешь?<br>Вячеслав: нет, трачу, кэп!<br>Andrey: не трачи много.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409090</guid>
<pubDate>2010-12-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409090</link>
<title>Цитата #409090</title>
<description><![CDATA[ххх: Дети, зачатые на корпоративе, автоматически становятся сотрудниками компании]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409089</guid>
<pubDate>2010-12-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409089</link>
<title>Цитата #409089</title>
<description><![CDATA[звонит мне моя подруга и говорит что фильм вчера смотрела забавный, русский.<br>спрашиваю что за фильм, она названия не помнит, но начинает описывать...<br>- ну там чувак изобрел машину времени, и отправился в прошлое к ивану годунову.<br><br>я сперва не понимаю, а потом ржу до слез.<br>жду отчета о просмотре блокбастера с переломом руки и драгоценностями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409088</guid>
<pubDate>2010-12-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409088</link>
<title>Цитата #409088</title>
<description><![CDATA[)Angelo4ek: жалко, что ты завтра занят. <br>)Angelo4ek: я дома одна буду, скучно одной :(((<br>ilia: вот умеете же манипулировать мужиками!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409087</guid>
<pubDate>2010-12-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409087</link>
<title>Цитата #409087</title>
<description><![CDATA[ЮРА(Zubek): поздравь меня,я официально разведен 8-)<br>Viko: ПОЗДРАВЛЯЮ!!!!!!!!!!!!!  <br>Viko: какие твои дальнейшие действия? ;)<br>ЮРА(Zubek): да вот чайку думаю попить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409086</guid>
<pubDate>2010-12-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409086</link>
<title>Цитата #409086</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>Хотилово - Добывалово - Харчевня - Большое Опочивалово.<br>четыре населённых пунка в порядке очередности по дороге Тверь-Санкт-Петербург<br>мне кажется, они свидетельствуют об интереснейшем путешествии каких-то раннесредневековых гопников.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409085</guid>
<pubDate>2010-12-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409085</link>
<title>Цитата #409085</title>
<description><![CDATA[Страсная: не здороваемся почему? я что, добавлялась чтоб молчать?<br>Чарк-in: вы знаете, я вначале думал - у Вас в нике опечатка, но когда фотки посмотрел, понял, что Вы еще и шепелявая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409084</guid>
<pubDate>2010-12-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409084</link>
<title>Цитата #409084</title>
<description><![CDATA[xxx: Не верить в конец света 2012 выгоднее. <br>xxx: Если его не будет, мы поржем над теми, кто верил. <br>xxx: А если будет, они над нами не поржут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409083</guid>
<pubDate>2010-12-24 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409083</link>
<title>Цитата #409083</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой папа искренне считает, что Merry Cristmas -- это жена деда Мороза]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409082</guid>
<pubDate>2010-12-24 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409082</link>
<title>Цитата #409082</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня к нам в школу приходил священник.<br>xxx: Видимо, на урок православия, детей просвещать.<br>xxx: Бедняга не ожидал, что дети будут бегать за ним с криком: &quot;Бафни на стамину!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409081</guid>
<pubDate>2010-12-24 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409081</link>
<title>Цитата #409081</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера вечером чуть заикой не стал, посветив под капот фонариком и увидев внимательно смотрящие на меня два глаза....<br>xxx: Котэ грелся =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409080</guid>
<pubDate>2010-12-24 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409080</link>
<title>Цитата #409080</title>
<description><![CDATA[forik77: привет, интересует яблофон, повертеть-проверить можно его ?<br>4ikatilo: не вопрос, где встретимся?<br>forik77: учитывая ник, давай в людном месте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409079</guid>
<pubDate>2010-12-24 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409079</link>
<title>Цитата #409079</title>
<description><![CDATA[???: Попросила Вадика сказать тому чуваку, который сдал нам хату, что мы больше не будем снимать. Ну Вадик с ним поговорил и говорит мне: &quot;Я ему сказал, что мы расстались и потому больше не будем снимать эту квартиру. А он ответил, что он так и знал, что мы не станем жить вместе, расстанемся. И жена его тоже так сказала, ей тоже так показалось. И, помнишь - когда мы приходили смотреть квартиру, там сантехник плитку клал? Так вот он тоже сказал то же самое&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409078</guid>
<pubDate>2010-12-24 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409078</link>
<title>Цитата #409078</title>
<description><![CDATA[3y6uk:<br>-Давай прогуляемся<br>-Извини, я не могу...<br>-Почему?<br>-Иду на свадьбу...<br>-Хм, а потом?<br>-А потом я уже буду замужем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409077</guid>
<pubDate>2010-12-24 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409077</link>
<title>Цитата #409077</title>
<description><![CDATA[Лисёна: быстрее бы вече<br>MeloMan: соберёмся с народом и боярами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409076</guid>
<pubDate>2010-12-24 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409076</link>
<title>Цитата #409076</title>
<description><![CDATA[derty: ты там похудеть хотела?<br>No_NаmE: Да<br>derty: на следующей неделе ещё один камаз с кирпичами привезут, помочь не хочешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409075</guid>
<pubDate>2010-12-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409075</link>
<title>Цитата #409075</title>
<description><![CDATA[redis: ох нет, был сегодня в общественном туалете, на дверях как всегда, надписи развлекательно-рекламного характера<br>redis: одна из них &quot;Хочу гейского секса, мальчишки, звоните&quot;, номер телефона + рисунок члена, всё как положено<br>redis: ниже чей-то крик души &quot;Хочешь секса - начни ремонт квартиры в декабре, сука!!!&quot;<br>redis: короче, я решил пока на балконе окна не менять, а то мало ли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409074</guid>
<pubDate>2010-12-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409074</link>
<title>Цитата #409074</title>
<description><![CDATA[я: В какой форме экзамен будет?<br>препод: А не скажу! А то вдруг все подготовитесь и все сдадите.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409073</guid>
<pubDate>2010-12-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409073</link>
<title>Цитата #409073</title>
<description><![CDATA[kvasenia: &quot;Привет! Не желаете ли провести незабываемую ночь полную страсти в кругу сексуального мужчины?&quot;<br>kvasenia: пишет мне анатолий из благовещенска<br>kvasenia: круг вишь ли отрастил.<br>kvasenia: молодец какой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409072</guid>
<pubDate>2010-12-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409072</link>
<title>Цитата #409072</title>
<description><![CDATA[Ира: по работе общаюсь с дедулей, начальником отдела у заказчика. бодрый такой дед, старой закалки. спрашивает меня: вы где учились?<br>я: в ЛЭТИ<br>он: да ладно?! у меня первая жена ЛЭТИ заканчивала, вторая тоже .. и вот теперь вы!<br><br>мне аж плохо стало]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409071</guid>
<pubDate>2010-12-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409071</link>
<title>Цитата #409071</title>
<description><![CDATA[XXX: Ща смс пришло...<br>XXX: &quot;вика,дорогая,еще раз залезеш ко мне в карман и вытащиш все деньги,выгоню из дома. Вызвал такси,доехал а денег нет.Отдал кольцо обручальное,сама будеш выкупать натурой у таксиста&quot; <br>XXX: А потом - извините, я ошибся номером.<br>XXX: Вот оно как бывает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409070</guid>
<pubDate>2010-12-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409070</link>
<title>Цитата #409070</title>
<description><![CDATA[Он: Ты волосы решила отрастить?<br>Она: да, уже по плечи )<br>Она: скоро тебя догоню )<br>Она: я к свадьбе отращиваю!<br>Он: А я... а я... я просто так отращиваю<br>Нна: нет, это к свадьбе. народная примета.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409069</guid>
<pubDate>2010-12-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409069</link>
<title>Цитата #409069</title>
<description><![CDATA[xxx: По-моему, звонок будильника - это напоминание, что ты лежишь в неудобной позе! <br>xxx: Cразу принял удобную и еще крепче заснул..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409068</guid>
<pubDate>2010-12-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409068</link>
<title>Цитата #409068</title>
<description><![CDATA[фR: &quot;А если шепотом?&quot; - подумало 95% студентов, узнав о голосовом поиске гугла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409067</guid>
<pubDate>2010-12-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409067</link>
<title>Цитата #409067</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня одногруппник ногу сломал<br>xxx: он-то сначала вывихнул, но с ним были верные друзья, готовые помочь ему в этой проблеме<br>xxx: в итоге перелом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409066</guid>
<pubDate>2010-12-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409066</link>
<title>Цитата #409066</title>
<description><![CDATA[С форума видемонтажёров...<br>monter: а еще бывает что заказчик говорит, что видео все размытое, не четкое! потом достает очки и после этого говорит, &quot;ну вот! совсем другое дело!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409065</guid>
<pubDate>2010-12-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409065</link>
<title>Цитата #409065</title>
<description><![CDATA[&lt;Sgt. Joker&gt; Черт, если мать ещё раз повесит свой белый халат так, чтобы я натыкался резко именно на него, глубокой ночью повернув в темном коридоре - она сама будет объяснять отцу почему у них абсолютно седой сын :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409064</guid>
<pubDate>2010-12-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409064</link>
<title>Цитата #409064</title>
<description><![CDATA[Мой приятель однажды рассказывал, как его, в ту пору восемнадцатилетнего, наставлял в жизни муж старшей сестры:<br><br>- Ты, Колян, особо не заморачивайся, что девки не дают, это ты не тех девок окучиваешь. Присмотрел-предложил-отказалась, ну и дуй к следующей. Я вот вообще, если на первом свидании секса не получил, так на второе уже и не приглашал, больно надо...<br><br>- И я тогда крепко задумался о моральном облике своей старшей сестры... - печально добавил Колька.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409063</guid>
<pubDate>2010-12-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409063</link>
<title>Цитата #409063</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Интернет очень похож на реальную жизнь. Сходил к голым девочкам - поймал два вируса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409062</guid>
<pubDate>2010-12-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409062</link>
<title>Цитата #409062</title>
<description><![CDATA[zuker:<br>Вспомнилась история на работе. Сын у одного мужика купил 21099, почём не важно. Но у него оставалось порядка 40 000, в итоге все эти деньги были вложены в музыку. Т.е. машине даже жидкостя не сменили. Итог. Сидим на работе, ему звонок.<br>- Папа, я сломался! Помоги!<br>Он невозмутимым голосом говорит ему.<br>- Ты возле машины?<br>- Да!<br>- Ну садись в неё. Сел?<br>- Да сел? А что делать?<br>- А теперь сынок, закрывай двери и слушай музыку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409061</guid>
<pubDate>2010-12-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409061</link>
<title>Цитата #409061</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>Кроме того, 31.12.9999 – это максимально возможное значение для .NET-овского класса DateTime в последней версии .NET. Поставьте себе в телефон напоминалку – «до 9999 года перейти на следующую версию .NET».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409060</guid>
<pubDate>2010-12-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409060</link>
<title>Цитата #409060</title>
<description><![CDATA[xxx: и что, взяли тебя?<br>yyy: конечно. такие спецы, как я, на дороге не валяются!<br>xxx: ну да, а в прошлые выходные? )))<br>yyy: ДА ВЫ ЗАЕБАЛИ УЖЕ ВСЕ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409059</guid>
<pubDate>2010-12-23 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409059</link>
<title>Цитата #409059</title>
<description><![CDATA[Paul: наши тестеры только что назвали наш билд билдецом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409058</guid>
<pubDate>2010-12-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409058</link>
<title>Цитата #409058</title>
<description><![CDATA[xxx: Как я могу на узком тротуаре следить за сосульками сверху, если я должен следить за гололедом под ногами?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409057</guid>
<pubDate>2010-12-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409057</link>
<title>Цитата #409057</title>
<description><![CDATA[xxx: на трон сходить не желаешь?<br>yyy: это ты сейчас так пафосно про туалет или так неграмотно про кино?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409056</guid>
<pubDate>2010-12-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409056</link>
<title>Цитата #409056</title>
<description><![CDATA[xxx: а что такое судопроизводство?<br>yyy: ты что, тупой? это когда корабли делают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409055</guid>
<pubDate>2010-12-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409055</link>
<title>Цитата #409055</title>
<description><![CDATA[Фраза студента 3 курса одной очень технической специальности:<br>Чем дальше мы учимся, тем меньше гугл помогает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409054</guid>
<pubDate>2010-12-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409054</link>
<title>Цитата #409054</title>
<description><![CDATA[Я вертел так работать. Работаю в транспортной компании. Есть заказ на импорт от постоянного клиента, которого не хотелось бы подводить. Своих свободных машин нет. Заказ - везти презервативы. Из Чешкого города Pisek. Я больше морально не могу обзванивать потенциальных перевозчиков и деловым тоном узнавать, нет ли у них свободных машин под презервативы из города Писек....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409053</guid>
<pubDate>2010-12-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409053</link>
<title>Цитата #409053</title>
<description><![CDATA[2nyole: инструктор по вождению как-то сразу помрачнел и даже перестал смотреть на мои голые коленки, когда узнал, что я всё это время заблаговременно включала поворотники только для того, чтобы не забывать, куда я, собственно, собиралась поворачивать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409052</guid>
<pubDate>2010-12-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409052</link>
<title>Цитата #409052</title>
<description><![CDATA[xxx: У моей кошки новое развлечение. У нас на шкафу лежат старые газеты, так она рвёт их на маленькие кусочки и скидывает со шкафа, а пока они летят вниз, она спрыгивает со шкафа и начинает их ловить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409051</guid>
<pubDate>2010-12-23 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409051</link>
<title>Цитата #409051</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; ХАЛЯВА ПРИДИ!!!11!<br>xxx&gt; Ооопс, не в то окно :)<br>yyy&gt; Ну уж совсем не в то...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409050</guid>
<pubDate>2010-12-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409050</link>
<title>Цитата #409050</title>
<description><![CDATA[Goodzon: привет<br>Goodzon: ты мне можешь скинуть на почту вопросы и конспект по той хрени, по которой у нас седня зачет или экзамен?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409049</guid>
<pubDate>2010-12-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409049</link>
<title>Цитата #409049</title>
<description><![CDATA[xxx: Напротив меня редактор диктует в телефон: &quot;АВТ. По буквам: Александр, Виктор, табуретка&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409048</guid>
<pubDate>2010-12-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409048</link>
<title>Цитата #409048</title>
<description><![CDATA[BezzMozgOff: Сейчас распечатала рулетик йогуртово-клубничный. Он почему-то пахнет коньяком... <br>Sm1leY: не сразу понял, как распечатать рулетик, если у тебя нет принтера]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409047</guid>
<pubDate>2010-12-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409047</link>
<title>Цитата #409047</title>
<description><![CDATA[А.К.<br>Ребёнок в семье геймера это зло. Когда жена сказала что поставила стирать игрушки у меня чуть сердце не остановилось...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409046</guid>
<pubDate>2010-12-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409046</link>
<title>Цитата #409046</title>
<description><![CDATA[Коментарий к фильму Паранормальное Явление 2:<br><br>xxx - Ничего меня не берёт, не пугаюсь я. А вот мои 5 котят смотрели этот фильм не отрываясь и вот это было реально страшно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409045</guid>
<pubDate>2010-12-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409045</link>
<title>Цитата #409045</title>
<description><![CDATA[20.12.10<br>Примерно 09:30<br>Еду на работу (Ленинский - Садовое - Ленинградка), на дорогах снег сантиметров 5, скорость потока 40 кмч максимум. По радио реклама ледового шоу примерно такого содержания: &quot;Окунитесь в сказочный мир снега и льда, блаблабла...&quot;. В этот момент стою на светофоре, протираю тряпкой боковое зеркало, которое заляпалось снегом, т.е. окно открыто. И слышу мужика из соседнего такси: &quot;ДА Я ИТАК, БЛЯДЬ, В СКАЗОЧНОМ МИРЕ СНЕГА И ЛЬДА!&quot;.<br>На одной волне во всех смыслах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/409044</guid>
<pubDate>2010-12-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/409044</link>
<title>Цитата #409044</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему в меню WoW такая трагичная музыка - как будто я прощаюсь с жизнью?<br>yyy: Так и есть :)]]></description>
</item>
</channel></rss>
