<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 68</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:17:25 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/416061</guid>
<pubDate>2012-03-15 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416061</link>
<title>Цитата #416061</title>
<description><![CDATA[iPerson: в лесу был найден гриб размером в 15 см ростом. оказалось корни (не помню как называется это у грибов) простирались на весь лес. а сам гриб был 10000 лет возрастом.<br>просто интересная информация.<br><br>Briarej: мицелий :) а инфа и правда гуд! теперь поклоняюсь грибам)<br><br>morszangetsu: Грибница. Так корни у грибов называют.<br><br>Гелий-кун: На самом деле мицелий и есть сам гриб, а то, что вылезает - это плоды, так сказать половые органы.<br>Плюсанул.<br><br>Virt: я ел члены ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416060</guid>
<pubDate>2012-03-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416060</link>
<title>Цитата #416060</title>
<description><![CDATA[xxx: Каждое зимнее утро в детский сад меня отвозил отец на свой «копейке», поэтому ругаться матом я научился рано.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416059</guid>
<pubDate>2012-03-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416059</link>
<title>Цитата #416059</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ:<br><br>Вот идёшь ты по улице сквозь метель, и краем сознания отмечаешь, что прямо в лицо тебе летит снежинка.<br>Большая такая снежинка.<br>Ой, офигенно-большая снежинка!<br>Прямо-таки гигантская снежинка!!!<br>...и в следующий момент уже стягиваешь с головы белый полиэтиленовый пакет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416058</guid>
<pubDate>2012-03-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416058</link>
<title>Цитата #416058</title>
<description><![CDATA[xxx: Модифицированные гены встриваются в ДНК поедающего, приводя к мутациям.<br>yyy: Я надеюсь, это такая попытка пошутить?<br>xxx: Серьёзней некуда. У меня, например, выработалась морозостойкость, и колорадский жук меня не берёт.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416057</guid>
<pubDate>2012-03-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416057</link>
<title>Цитата #416057</title>
<description><![CDATA[Давеча выходим с девушкой из метро &quot;Петроградская&quot;, что в городе Санкт-Петербурге и направляемся к площади Льва Толстого. Навстречу идёт женщина и вступает с нами в беседу.<br><br>Женщина: Ребятки, не подскажете, где тут река?<br>Моя Девушка, задумчиво: Река... налево.<br>Я: И направо, и прямо, и назад, это остров!<br><br>Питер такой Питер...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416056</guid>
<pubDate>2012-03-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416056</link>
<title>Цитата #416056</title>
<description><![CDATA[xxx: переименовал папку &quot;Разобрать&quot; в &quot;Разобрал&quot; и удалил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416055</guid>
<pubDate>2012-03-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416055</link>
<title>Цитата #416055</title>
<description><![CDATA[Winwolf: Надышался опилками от капа осины. Вот завтра и выясним, вампир я или нет.<br>Einz: вампирам осину нужно принимать не воздушно-капельным путём, а внутриполостным.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416054</guid>
<pubDate>2012-03-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416054</link>
<title>Цитата #416054</title>
<description><![CDATA[отзыв к видеокарте Radeon 7970<br><br>Срок использования: Менее месяца<br>Достоинства: Вот Она, Вот Она, Видюха моей мечты!!!<br>Недостатки: Здоровенная]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416053</guid>
<pubDate>2012-03-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416053</link>
<title>Цитата #416053</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня чёрный пояс по кулинарии!<br>ууу: дашь пару уроков? )<br>ххх: полный курс кулинарных лекций - 1200р<br>ххх: сюда так же входит курс неотложной помощи при пищевых отравлениях<br>ххх: + несколько практических занятий по работе с клизмой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416052</guid>
<pubDate>2012-03-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416052</link>
<title>Цитата #416052</title>
<description><![CDATA[xxx: Он придурок. После развода сделал на обручальном кольце гравировку, как на Кольце Всевластия и собирается летом в экспедицию со спелеологами, чтобы оставить его в какой-нибудь подземной пещере.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416051</guid>
<pubDate>2012-03-14 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416051</link>
<title>Цитата #416051</title>
<description><![CDATA[На паре по психологии, проходим тест.<br>Вопрос - когда вы читаете книги, вы всегда представляете себе образы главных героев, их лица, как они выглядят?<br>Голос с задних рядов.<br>- Ага, особенно когда читаю учебник по матанализу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416050</guid>
<pubDate>2012-03-14 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416050</link>
<title>Цитата #416050</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Бетховен варил кофе всегда из 64 зерен.&quot;<br>xxx: Все правильно - разрядность соблюдал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416049</guid>
<pubDate>2012-03-14 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416049</link>
<title>Цитата #416049</title>
<description><![CDATA[Пятая пересдача.<br>Препод: Таак. Это Вы не рассказали, того не знаете, там ошиблись. Что же с Вами делать?<br>Студент: Пожалеть :(<br>Препод: Беедненький, опять не сдал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416048</guid>
<pubDate>2012-03-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416048</link>
<title>Цитата #416048</title>
<description><![CDATA[leon^: Пожелание врагу &quot;и пусть у соседей над тобой будет ламинат и трое детей!&quot; вполне сойдет за страшное проклятие :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416047</guid>
<pubDate>2012-03-14 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416047</link>
<title>Цитата #416047</title>
<description><![CDATA[xxx: 9 человек клиентов в лесу, которые живут в коттеджах по 500-700 т.дол., и ноют, что 1000 рублей за интернет - это дорого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416046</guid>
<pubDate>2012-03-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416046</link>
<title>Цитата #416046</title>
<description><![CDATA[Translayer: Эта актерская игра просто БОЖЕСТВЕННА! Я бы поаплодировал, только руки заняты... они у меня на лице... обе..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416045</guid>
<pubDate>2012-03-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416045</link>
<title>Цитата #416045</title>
<description><![CDATA[ххх: В детстве, насмотревшись фильмов ужасов, вечером я прятал на кухне все ножи в ящик стола, на всякий случай, если отец сойдет с ума и ночью схватит нож со стола, чтобы всех зарезать. Как будто из ящика их достать было невозможно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416044</guid>
<pubDate>2012-03-14 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416044</link>
<title>Цитата #416044</title>
<description><![CDATA[&lt;joker1995&gt; Был тут случай в детстве. Сижу, значит, у бабушки, а тетя со своей дочкой пошла в баню, предварительно сделав маску из сырых яиц себе на волосы. Через 10 минут эти куры прибегают обратно, так как яйца в их волосах сварились и превратились в яичницу. Три часа они слушали мой дикий ржач и вычесывали этот вкусный обед у себя из волос.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416043</guid>
<pubDate>2012-03-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416043</link>
<title>Цитата #416043</title>
<description><![CDATA[xxx: Щас по первому каналу показывали пугачеву в матроске. <br>xxx: Мама: &quot;вот она, сейлар мун через 50 лет&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416042</guid>
<pubDate>2012-03-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416042</link>
<title>Цитата #416042</title>
<description><![CDATA[Жека:<br>Я тут кстати на днях с американцами на пикник ездил. Взяли выпивки немеряно. Приезжаем на место - ни у кого нет ни одного стакана под текилу. Я разрезаю пополам четыре здоровых огурца, вырезаю аккуратно сердцевину - рюмки готовы. Они на меня смотрели такими глазами, как будто я из воды вино одним взглядом сделал. Если бы Моисей там руками воду разводил, был бы уже не такой эффект )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416041</guid>
<pubDate>2012-03-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416041</link>
<title>Цитата #416041</title>
<description><![CDATA[xxx: А потом учителя теми же руками, которыми протоколы подписывали, детей учить будут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416040</guid>
<pubDate>2012-03-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416040</link>
<title>Цитата #416040</title>
<description><![CDATA[с сайта Вести.ру: Японцы выпустили устройство, способное заставить замолчать любого человека.<br>ххх: Где они раньше были, а то я уже развелся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416039</guid>
<pubDate>2012-03-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416039</link>
<title>Цитата #416039</title>
<description><![CDATA[ххх: Да Сережа просто на тебя глаз положил.<br>ууу: Ага, как положил, так и не заберет никак, блин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416038</guid>
<pubDate>2012-03-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416038</link>
<title>Цитата #416038</title>
<description><![CDATA[Попал в дтп. Сломал две пятки и ребро. Лежу в больнице, один в палате. Скучно. От нечего делать загипсованной ногой рисую на стене. После пятого цветочка решил блеснуть лексиконом и написал ХУЙ. Доволен. Спустя только полчаса осознал, что встать и вытереть не получится. Лежу, жду главврача для оценки наскальной живописи :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416037</guid>
<pubDate>2012-03-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416037</link>
<title>Цитата #416037</title>
<description><![CDATA[xxx: на рутрекере убрали рейтинг и миллионы людей утратили смысл жизни]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416036</guid>
<pubDate>2012-03-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416036</link>
<title>Цитата #416036</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Бабуля на соседней больничной койке тщетно пытается дозвониться 17-летнему внуку. После очередной попытки: &quot;эх ты, напасть какая! Абонент в зоне БЕЗДЕЙСТВИЯ! (секундное молчание) Напился уже что-ли, паразит!?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416035</guid>
<pubDate>2012-03-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416035</link>
<title>Цитата #416035</title>
<description><![CDATA[xxx: у тебя книга на столе &quot;мыло своими руками&quot;. <br>xxx: это про неправильную фокусировку в ручном режиме?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416034</guid>
<pubDate>2012-03-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416034</link>
<title>Цитата #416034</title>
<description><![CDATA[AG_EviL_RS: я так понимаю, девушкам-линуксоидам на 8 марта надо дарить семена цветов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416033</guid>
<pubDate>2012-03-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416033</link>
<title>Цитата #416033</title>
<description><![CDATA[Розен: а чё, на мобильнике удобно книжки читать)<br>Зеленый: их надо на читалке читать.<br>Ши: книжки надо читать в бумаге!<br>Зеленый: В бумаге их воровать неудобно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416032</guid>
<pubDate>2012-03-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416032</link>
<title>Цитата #416032</title>
<description><![CDATA[xxx: а я вот в детстве думал, что когда-нибудь место в желудке заканчивается, и его со временем меняют, как мешок в пылесосе<br>xxx: когда узнал правду, был шокирован больше, чем отсутствием Деда Мороза<br>yyy: как я скучно живу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416031</guid>
<pubDate>2012-03-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416031</link>
<title>Цитата #416031</title>
<description><![CDATA[ххх: занимаюсь конкурсом красоты<br>ххх: если жена узнает, ей понадобится адвокат :(<br>yyy: для развода?<br>xxx: для защиты<br>ххх: а мне - закрытый гроб]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416030</guid>
<pubDate>2012-03-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416030</link>
<title>Цитата #416030</title>
<description><![CDATA[Комментарий к видео на Ютубе про то, как правильно натягивать презерватив:<br><br>ххх: Пять минут назад я искала рецепт печенья...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416029</guid>
<pubDate>2012-03-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416029</link>
<title>Цитата #416029</title>
<description><![CDATA[xxx: Продавщица в соседнем магазине - джедай.<br>xxx: &quot;Вам нужен пакет&quot;. &quot;У вас есть 20 копеек&quot;.<br>xxx: И пакет как-то сразу стал нужен и двадцать копеек нашлись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416028</guid>
<pubDate>2012-03-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416028</link>
<title>Цитата #416028</title>
<description><![CDATA[xxx: я же купил себе планшетник. теперь руки мою после еды]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416027</guid>
<pubDate>2012-03-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416027</link>
<title>Цитата #416027</title>
<description><![CDATA[xxx: проблема варки пельменей решена! нужно просто одновременно с кастрюлей ставить на плиту чайник со свистком!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416026</guid>
<pubDate>2012-03-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416026</link>
<title>Цитата #416026</title>
<description><![CDATA[Вилка: Сегодня впервые устанавливала виндовс 7. Почему-то казалось, что на последней минуте спросит &quot;Установить яндекс.бар?&quot; ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416025</guid>
<pubDate>2012-03-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416025</link>
<title>Цитата #416025</title>
<description><![CDATA[C: Взрывное устройство можно сделать почти из чего угодно<br>J: Например из жены. Для этого достаточно сказать &quot;Дорогая, я всю зарплату пропил&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416024</guid>
<pubDate>2012-03-13 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416024</link>
<title>Цитата #416024</title>
<description><![CDATA[xxx: и еще слова, которые не склоняются — злость, кофе, свекровь, протеже..<br>yyy: Спасу нет от этой свекровь, злость не хватает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416023</guid>
<pubDate>2012-03-13 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416023</link>
<title>Цитата #416023</title>
<description><![CDATA[ktaara@lj:<br>Ехала от портнихи уже в сумерках. Подходя к подъезду замечаю, что на дереве возле него сидит котенок (или очень миниатюрная кошка) на уровне чуть выше моей головы. Зная за кошками забавную привычку залезать на деревья, а потом не знать, как оттуда спуститься, подхожу ближе. Котенок не орет истошно, как они обычно делают, но, судя по глазам, округлившимся от ужаса, очень напуган. Подслеповато щурясь в темноту, ласково спрашиваю:<br>- Кис-кис, ты слезть не можешь?<br>- УГУ, - печально отозвалась кошка и УЛЕТЕЛА!!!<br>Впервые видела сову не в клетке. Ну, у нас Останкинский парк и ВДНХ под боком... От неожиданности чуть не стала легче килограмма на пол.<br>Чувствую, у меня это наследственное (не только близорукость). Лет десять назад моя бабуля на отдыхе приняла стоявшую в кустах самку лося (!) за заблудившуюся корову и попыталась вывести ее на дорогу. Говорит, ее чуть кондратий не обнял, когда &quot;корова&quot;, словно кузнечик, подпрыгнула на два метра вверх и четыре вперед и в два прыжка скрылась из виду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416022</guid>
<pubDate>2012-03-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416022</link>
<title>Цитата #416022</title>
<description><![CDATA[Работаю в поддержке одного оператора мобильной связи, раннее утро, в трубке молодой женский голос, говорит шепотом:<br>- Девушка, помогите, я назову номер, а вы мне скажите как владельца зовут, а то он вот сейчас проснется, а я не знаю как к нему обратиться...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416021</guid>
<pubDate>2012-03-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416021</link>
<title>Цитата #416021</title>
<description><![CDATA[Когда-то работал в техподдержке одного интернет-провайдера.<br>Звонок в техподдержку:<br><br>ТП(техподдержка): Добрый день! Я Вас слушаю.<br>А(абонент): У меня тут проблема возникла.<br><br>ТП: Какая у Вас проблема ?<br>А: Я гонял кота шашкой и перерубил кабель...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416020</guid>
<pubDate>2012-03-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416020</link>
<title>Цитата #416020</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Dead Space:<br>ххх: Ага, одна из этих тварей. Плоть, будто ободрана и мясо с кровью, душераздирающие крики и быстрое движение, он так и хочет полакомиться твоими останками. Тварь из самого пекла ада!<br>ууу: :'( я с тобой не играааааю, я теперь уснуть не смогу...<br>ххх: Представь что винни пух рядом сидит )<br>ххх: Пятачка доедает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416019</guid>
<pubDate>2012-03-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416019</link>
<title>Цитата #416019</title>
<description><![CDATA[TVS:<br>кстати - у меня на работе отделочные работы точно делают Равшан и Джумшут )<br>знаешь, что натворили в выходные? в туалете постелили линолеум на теплой основе, такая пушистая, толстая.<br>как ковер )<br><br>TVS:<br>постелили в туалете линолеум теплой основой вверх!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416018</guid>
<pubDate>2012-03-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416018</link>
<title>Цитата #416018</title>
<description><![CDATA[Batterz: Не догадывался я в момент отправления письма, что фраза &quot;Привет, шлю.&quot; может быть воспринята неоднозначно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416017</guid>
<pubDate>2012-03-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416017</link>
<title>Цитата #416017</title>
<description><![CDATA[xxx: на этих выходных было столько дел, но я не сделала самого главного!<br>yyy: Чего именно?<br>xxx: НЕ ОТДОХНУЛА =/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416016</guid>
<pubDate>2012-03-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416016</link>
<title>Цитата #416016</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; эти системы пздц какие древние, их поддерживать надо очень аккуратно - чуть не то и не там поменял - и посыыпалось...<br>&lt;yyy&gt; будешь учиться аккуратности и внимательности<br>&lt;xxx&gt; аккуратность и внимательность мало спасает. тут нужны некромантия, спиритизм и умение читать мысли по отрывкам кода]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416015</guid>
<pubDate>2012-03-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416015</link>
<title>Цитата #416015</title>
<description><![CDATA[Doktor Fox: Сидим позавчера на студии где происходит озвучка казахского боевика. По сюжету в подвале пытают мужика. В этот момент у Ника звонит телефон, он берёт трубку: Алло здравствуйте.<br>В это время с экрана вопль &quot;Не бейте меня, я всё верну, аааа!!!&quot; Ник в телефон: Извините я сейчас не могу разговаривать, перезвоните попозже. И всё это на фоне ударов и воплей: Где деньги сука!<br>Я думаю, что после этого случая Ник заработал репутацию человека, с которым лучше не связываться )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416014</guid>
<pubDate>2012-03-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416014</link>
<title>Цитата #416014</title>
<description><![CDATA[Trina говорит: как ты сразу с тремя подругами управляешься?<br>SK говорит: По очереди.<br>Trina говорит: не путаешь имен?<br>SK говорит: Я молча трахаюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416013</guid>
<pubDate>2012-03-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416013</link>
<title>Цитата #416013</title>
<description><![CDATA[хх: расскажи о параллельности прямых в геометрии лобачевского<br>ху: ?<br>хх: я хочу красиво преподнести своему мужу весть о двух полосках]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416012</guid>
<pubDate>2012-03-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416012</link>
<title>Цитата #416012</title>
<description><![CDATA[loTEDve: Как общее мнение о винде 8?<br>ПьЯнЫй_ДжЫдaй: Работает )<br>loTEDve: Быстродействие/время загрузки/юзабилити?..<br>ПьЯнЫй_ДжЫдaй: Траблы с кодировками, а так норм. Все почти как на семерке, загрузка быстрее, интерфейс вроде бы пошустрее рендерится<br>­ПьЯнЫй_ДжЫдaй: Добавили массу всплывающих штук по углам<br>­ПьЯнЫй_ДжЫдaй: Первый раз, когда мне надо было выключить комп, я гуглил, как это делать на восьмерке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416011</guid>
<pubDate>2012-03-12 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416011</link>
<title>Цитата #416011</title>
<description><![CDATA[Жена родила сына. Принимаю поздравления от друзей\знакомых. Выдержка из тысячного диалога:<br>- Дружище, поздравляю! Кто?<br>- Жена...<br>- В смысле, кто родился!<br>- Сын...<br>- Сколько?<br>- Один...<br>- Бля, я вес/рост спрашиваю!!!!!!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416010</guid>
<pubDate>2012-03-12 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416010</link>
<title>Цитата #416010</title>
<description><![CDATA[Когда ждешь именно автобуса, троллейбус полностью оправдывает свое название.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416009</guid>
<pubDate>2012-03-12 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416009</link>
<title>Цитата #416009</title>
<description><![CDATA[&lt;smaharbA&gt; копирую любые базы в любом исполнении и виде - дорого.<br>&lt;Никола_Питерский&gt; все то же самое - недорого )))<br>&lt;aleks-id&gt; обнаружу копировщика баз у вас в офисе. дорого. долго. паяльник свой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416008</guid>
<pubDate>2012-03-12 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416008</link>
<title>Цитата #416008</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати, по поводу вещей<br>yyy: м?<br>xxx: ты не хотел бы приобрести замечательный съемный дивидюк в отличном состоянии?<br>yyy: не<br>xxx: обидно... значит постригусь в следующем месяце...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416007</guid>
<pubDate>2012-03-12 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416007</link>
<title>Цитата #416007</title>
<description><![CDATA[xxx: Пойду смотреть фильмы рандомно.<br>yyy: Это как?<br>xxx: Это спать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416006</guid>
<pubDate>2012-03-12 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416006</link>
<title>Цитата #416006</title>
<description><![CDATA[iamdexy: Было ДТП , ничего не оформлялось. Через месяц пришло письмо явиться в группу разбора в ГАИ по месту дтп. Никуда не являлся. Машина в розыске. Если тормознут на посту, что будет?<br>Forex: У профессиональных кинологов это называется вязка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416005</guid>
<pubDate>2012-03-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416005</link>
<title>Цитата #416005</title>
<description><![CDATA[Ashes: битый час ползаю на коленях, чищу ковер.<br>Ashes: в середине пятого круга начинаю злиться - черт возьми, откуда эти нитки только берутся??<br>Ashes: оказалось, это от моих рваных джинсов по мере ползанья потихоньку отходила бахрома]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416004</guid>
<pubDate>2012-03-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416004</link>
<title>Цитата #416004</title>
<description><![CDATA[Папа попросил вставить телевизионный кабель в тв-тюнер. Полез вставлять, а кабель током бьётся.<br>Я: пап, он же током бьёт.<br>Папа: да? и тебя тоже?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416003</guid>
<pubDate>2012-03-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416003</link>
<title>Цитата #416003</title>
<description><![CDATA[ххх: я в танки играю<br>ууу: а я в скайрим )<br>ххх: танки круче<br>ууу: я девочка. мне головы рубить интересней )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416002</guid>
<pubDate>2012-03-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416002</link>
<title>Цитата #416002</title>
<description><![CDATA[a13x: Оказывается, умение и привычка языком выковыривать орешки из зубов может очень помочь парню в личной жизни =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416001</guid>
<pubDate>2012-03-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416001</link>
<title>Цитата #416001</title>
<description><![CDATA[Есть у меня друг, после общения с которым прекрасно понимаю чуваков из техподдержки. Битый час в подробностях описывала, как добавить фотку на одну из соцсетей, а этот кадр после всех моих объяснений спросил: &quot;все это хорошо, но где взять фотку?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416000</guid>
<pubDate>2012-03-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416000</link>
<title>Цитата #416000</title>
<description><![CDATA[kas_alex: я не интересуюсь современной политикой. потому что всю правду расскажут только через 20 лет по рен тв]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415999</guid>
<pubDate>2012-03-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415999</link>
<title>Цитата #415999</title>
<description><![CDATA[зубик: после того, как я 2 года проработал в клубе звукачом - я научился засыпать под драм анд бас, после этого я работал год звукачом в караоке и научился засыпать даже под пьяные завывания. И после этого ты мне предлагаешь вставать под телефонный будильник?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415998</guid>
<pubDate>2012-03-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415998</link>
<title>Цитата #415998</title>
<description><![CDATA[mrak: ну как можно было в 2012 году назвать компьютерную (!) газету &quot;КГ&quot;?!!<br>mrak: приложение ещё к ней сделайте &quot;Авторитетное Мнение&quot;, и выпускайте аббревиатурой через слэш.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415997</guid>
<pubDate>2012-03-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415997</link>
<title>Цитата #415997</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>сегодня с утра как назло всех прорвало! и если лешина мама позвонила, поняла, что мы не берем трубу и успокоилась, то мой папенька трезвонил до последнего<br>я взяла трубку, а он умирающим голосом сказал, что с каким-то там директором был в сауне вчера. очень важная информация в 10 утра!<br><br>xxx:<br>я спросила, почему не с проститутками он ходит в сауну, а с директором, и он сказал, что перезвонит мне, когда я буду адекватной.<br><br>то есть, я так понимаю, мы никогда не созвонимся больше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415996</guid>
<pubDate>2012-03-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415996</link>
<title>Цитата #415996</title>
<description><![CDATA[Хабр. По данным аналитической компании Ovum, в прошлом году операторы сотовой связи в одной только Великобритании недополучили почти &#163;9 млрд от передачи платных SMS из-за деятельности подобных бесплатных мессенджеров.<br><br>Zibx: Гууууд ньюз, эвриван! В Великобритании простые пользователи недоутеряли 9 миллиардов фунтов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415995</guid>
<pubDate>2012-03-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415995</link>
<title>Цитата #415995</title>
<description><![CDATA[xxx: Обожаю вечера встречи выпускников школы с музыкальным уклоном. Когда начинаются пьяные песни, никто не фальшивит!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415994</guid>
<pubDate>2012-03-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415994</link>
<title>Цитата #415994</title>
<description><![CDATA[xxx: Как дела?<br>yyy: плохо, хомяк умер<br>ххх: У тебя был хомяк?<br>ууу: нет, но настроение именно такое]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415993</guid>
<pubDate>2012-03-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415993</link>
<title>Цитата #415993</title>
<description><![CDATA[ssnake: Ищутся настоящие любители тяжелой музыки. Нужно поднять пианино на третий этаж...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415992</guid>
<pubDate>2012-03-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415992</link>
<title>Цитата #415992</title>
<description><![CDATA[ххх: Херня твой AXE эффект. Пользуюсь уже месяц, результат нулевой, на девушек он не действует!<br>ууу: а ты в глаза целься]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415991</guid>
<pubDate>2012-03-11 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415991</link>
<title>Цитата #415991</title>
<description><![CDATA[[0:00:16] XXX: ты сегодня такой милый )<br>[0:00:42] YYY: потому что сегодня началось пару секунд назад и я еще ничего не успел сделать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415990</guid>
<pubDate>2012-03-11 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415990</link>
<title>Цитата #415990</title>
<description><![CDATA[Yujinka&gt; у меня дед однажды так же из холодильника замороженный кусочек чего-то бросил в суп, думал мясо, оказалось - дрожжи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415989</guid>
<pubDate>2012-03-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415989</link>
<title>Цитата #415989</title>
<description><![CDATA[Работа, пятница:<br>ххх: ура, сегодня последний рабочий день!<br>ууу: нас что, увольняют?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415988</guid>
<pubDate>2012-03-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415988</link>
<title>Цитата #415988</title>
<description><![CDATA[Werkzeug: дизайнеры целуются так: CMYK-CMYK!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415987</guid>
<pubDate>2012-03-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415987</link>
<title>Цитата #415987</title>
<description><![CDATA[Муж купает ребёнка, кричит из ванной:<br>- Кать, он ест пену!<br>Через пару минут:<br>- Кать, она реально вкусная!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415986</guid>
<pubDate>2012-03-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415986</link>
<title>Цитата #415986</title>
<description><![CDATA[Руслан:<br>Прикинь, если собрать такую команду :)<br>Джои Джордисон из Слипнот самый шустрый драмер, у Драгон форс два самых быстрых электрогитариста, в добавок взять самого техничного басиста Фли из Ред Хот Чилли или из Металики и самого быстрого клавишника опять же из Драгонов. представь, какая бомба будет ;)))<br><br>Марсель:<br>аха. Солистом взять любителя скороговорок, и тогда за 40 мин концерта будет сыграно 30 песен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415985</guid>
<pubDate>2012-03-11 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415985</link>
<title>Цитата #415985</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня в метро в час пик не работал один из эскалаторов.<br>xxx: Какая-то бабка встала на первую ступень и очень долго стояла.<br>xxx: Её обходило огромное количество людей, но она стояла как столб, думая, что едет вверх.<br>xxx: Такой невозмутимости и невидения очевидного я еще не видел... )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415984</guid>
<pubDate>2012-03-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415984</link>
<title>Цитата #415984</title>
<description><![CDATA[Екатерина: зато теперь у меня единственный мужчина, который всегда с радостью ждет моего звонка - мой дипломный руководитель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415983</guid>
<pubDate>2012-03-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415983</link>
<title>Цитата #415983</title>
<description><![CDATA[Миссис Дак:<br>расскажи, как ты<br><br>polinka:<br>отлично, на самом деле) работаю, через три недели сессия, на мартовские с подругой едем в таллин, у нас стало тепло, только льет все время как из ведра, вышел новый альбом моей любимой азиатской группы, этой зимой три раза поменяла супинаторы на одном и том де каблуке, подозреваю, что обе ноги - левые. болела неделю, разбила градусник, теперь измеряю не температуру, а радиационный фон.<br><br>polinka:<br>расскажи, как ты?<br><br>Миссис Дак:<br>Я с телефона]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415982</guid>
<pubDate>2012-03-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415982</link>
<title>Цитата #415982</title>
<description><![CDATA[terapeut&gt; Мариванна! Если вы называете компьютеры - процессорами, то следуя вашей логике, вы должны называть мужчин - хуями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415981</guid>
<pubDate>2012-03-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415981</link>
<title>Цитата #415981</title>
<description><![CDATA[Очередь, в которой никогда нет льготников, внеочередников и блатных – это очереди на небеса и мыть посуду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415980</guid>
<pubDate>2012-03-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415980</link>
<title>Цитата #415980</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты как роза - красивая, но с шипами. <br>xxx: А еще нет мозгов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415979</guid>
<pubDate>2012-03-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415979</link>
<title>Цитата #415979</title>
<description><![CDATA[xxx: Саша, может ты знаешь, есть ли такой провод чтоб с одной строны был HTML, а с другой USB?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415978</guid>
<pubDate>2012-03-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415978</link>
<title>Цитата #415978</title>
<description><![CDATA[Диса: щас мне приходили парфюм рекламить<br><br>Диса: с афродизиаками<br><br>Диса: &quot;девушка, вы говорите что эта штука, которой вы пытаетесь намазать мне запястье, содержит афродизиаки? но ведь тогда сейчас вы набрызгаете мне запястье, вдохнете афродизиак, возбудитесь и попытаетесь совратить меня прямо на моем рабочем столе, а тут тесно и мы уроним принтер и монитор, а меня за такие вещи знаете как сильно директор ругает?!&quot;<br><br>Диса: и она что-то ушла тут же )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415977</guid>
<pubDate>2012-03-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415977</link>
<title>Цитата #415977</title>
<description><![CDATA[Мой телефон играет в верю-не верю:<br>&quot;Сертификат этого сайта не подтвеждён!&quot;<br>Да/Нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415976</guid>
<pubDate>2012-03-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415976</link>
<title>Цитата #415976</title>
<description><![CDATA[tarasylka: у нас в городе отличить пьяного водителя от водителя, объезжающего ямы, практически нереально...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415975</guid>
<pubDate>2012-03-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415975</link>
<title>Цитата #415975</title>
<description><![CDATA[xxx: Тут у нас на политехе этих белок туева хуча )<br>yyy: А что они там делают? Зима же...<br>xxx: Это глупые белки<br>xxx: Не полетели они зимовать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415974</guid>
<pubDate>2012-03-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415974</link>
<title>Цитата #415974</title>
<description><![CDATA[&lt;@yakudza&gt; ай нид хелп<br>&lt;@ddosia30852&gt; какого рода?<br>&lt;@ddosia30852&gt; прошлый раз после таких слов я пол дня таскал шкафы на 9й этаж<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415973</guid>
<pubDate>2012-03-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415973</link>
<title>Цитата #415973</title>
<description><![CDATA[xxx: В ячейках &quot;Накладные&quot;, &quot;Для курьера&quot;, &quot;Входящие&quot; лежат какие-то бумаги, конверты, папки. <br>xxx: И только в ячейке &quot;Важное&quot; лежат венские вафли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415972</guid>
<pubDate>2012-03-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415972</link>
<title>Цитата #415972</title>
<description><![CDATA[xxx: нет, я один приеду.<br>yyy: как это? А жена?<br>xxx: я с ней не разговариваю. Вчера засыпает, я начал приставать. &quot;Давай, говорит, лучше утром... Поставь будильник на 2 минуты раньше.&quot; Нормально? НА ДВЕ МИНУТЫ РАНЬШЕ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415971</guid>
<pubDate>2012-03-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415971</link>
<title>Цитата #415971</title>
<description><![CDATA[x: Кстати, тема. Можно купить журнал потолще, вырезать в середине полость, часть страниц склеить и насыпать туда какой–нибудь неотстирывающейся дряни — скажем, тонера для лазерника или сибирской язвы.<br>y: сибирская язва прекрасно отстирывается<br>z: ртутью]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415970</guid>
<pubDate>2012-03-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415970</link>
<title>Цитата #415970</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Cлучайно через мозиллу удалил фотки с майл.ру . Как восстановить? Переустановка файрфокса ничего не дала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415969</guid>
<pubDate>2012-03-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415969</link>
<title>Цитата #415969</title>
<description><![CDATA[С формспринга:<br>111: Самая большая ошибка в твоей жизни?<br>222: В сочинении по русскому не выделила деепричастный оборот запятыми. До сих пор просыпаюсь в холодном поту по ночам, а когда напиваюсь — звоню училке по русскому и дышу в трубку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415968</guid>
<pubDate>2012-03-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415968</link>
<title>Цитата #415968</title>
<description><![CDATA[xxx: Сходила сегодня к зубному, поснимали мне зубной налет и камни, отшлифовали, отбелили слегка, покрыли лаком каким-то. И теперь мне жалко этими зубами есть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415967</guid>
<pubDate>2012-03-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415967</link>
<title>Цитата #415967</title>
<description><![CDATA[xxx: пришел, увидел в ящике расчетку старого админа, нашел сразу его, переговорил и уволился.<br>xxx: самый короткий рабочий день в жизни]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415966</guid>
<pubDate>2012-03-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415966</link>
<title>Цитата #415966</title>
<description><![CDATA[Не вышли на работу двое бурильщиков. К обеду об этом прознал генеральный и начал наводить шорох. Вызываю начальника бригады и объясняю, что надо было еще полдевятого, увидев, что их нет, сказать шефу, что они типа отпросились, типа надо куда-то срочно уехать. И шороху бы не было.<br>Проходит неделя, рано утром звонит начальник буровой бригады и говорит нетрезвым голосом: &quot;Простите, я сегодня не выйду.... мне надо куда-то срочно уехать...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415965</guid>
<pubDate>2012-03-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415965</link>
<title>Цитата #415965</title>
<description><![CDATA[xxx: Лабу закончил?<br>yyy: Нет<br>xxx: А что тебе не хватает, чтобы закончить?<br>yyy: Мозгов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415964</guid>
<pubDate>2012-03-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415964</link>
<title>Цитата #415964</title>
<description><![CDATA[комментарии к фильму на трекере:<br>aaa: Одноголосый перевод, значит и мужчин и женщин будет озвучивать один человек?<br>xxx: ну в общем вроде да :)<br>yyy: Да, но за мужчину он говорит басом, а за женщину писклявым голосом. Таким образом легко отличить мужчину от женщины.<br>zzz: А кто будет озвучивать тасманского тигра?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415963</guid>
<pubDate>2012-03-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415963</link>
<title>Цитата #415963</title>
<description><![CDATA[OleJ: Леха ты селен в веб програмировании?<br>alex: нет, я мышьяк<br>alex: не селен конечно, но близко)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415962</guid>
<pubDate>2012-03-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415962</link>
<title>Цитата #415962</title>
<description><![CDATA[xxx: Настроил на выходных от нечего делать сетку по wi-fi между своим ноутом и девушки. Установил CS1.6 ну думаю сейчас поиграем с ней, правда она не игрок совсем, но и я давненько не играл<br>xxx: и вот запустили значит карту de_dust2, она контр, пошла по карте плутать, а я то карту хорошо знаю, ее быстренько нашел, крадусь за ней, уже в голову прицелился...<br>xxx: и тут подруга кричит &quot;ой, ты только когда меня увидишь, не стреляй, мы встретимся и поцелуемся!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415961</guid>
<pubDate>2012-03-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415961</link>
<title>Цитата #415961</title>
<description><![CDATA[Весна, Питер. Ноябрьский асфальт сходит раньше февральского снега.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415960</guid>
<pubDate>2012-03-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415960</link>
<title>Цитата #415960</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Яма на кирова D=1000мм, h=500мм. Будьте аккуратны между чапаева и гоголя.<br>УУУ: какой нибудь ОКОЙ или Матизом заделается сама, потом укатают и будет все пучком]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415959</guid>
<pubDate>2012-03-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415959</link>
<title>Цитата #415959</title>
<description><![CDATA[суровые будни сисадмина<br>xxx: клиент попросил установить ему приложение &quot;яндекс-ресторан&quot;...<br>xxx: я себе голову сломал - что это ещё за приложение такое<br>xxx: и тут он вспомнил: не яндекс-ресторан, а яндекс-бар...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415958</guid>
<pubDate>2012-03-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415958</link>
<title>Цитата #415958</title>
<description><![CDATA[ххх: брат спалился<br>ххх: мать: как у осьминогов эти самые называются?<br>ххх: брат: тентак... щупальца то есть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415957</guid>
<pubDate>2012-03-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415957</link>
<title>Цитата #415957</title>
<description><![CDATA[Еду сегодня в автобусе. Вижу водителя разговаривающего по телефону, сначала промелькнула мысль про гарнитуру, а потом вижу телефон. У уха. И резинка на голове держит его.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415956</guid>
<pubDate>2012-03-07 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415956</link>
<title>Цитата #415956</title>
<description><![CDATA[Диалог у врача:<br>В: Я вам прописывала: оитпащоитщоаи, шаищугтищу, и активированный уголь!<br>Вы оитпащоитщоаи принимаете?<br>Я (на автомате): Да, пью, как говорили...<br>В: Это же уколы О_0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415955</guid>
<pubDate>2012-03-07 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415955</link>
<title>Цитата #415955</title>
<description><![CDATA[psy:<br>я поставил будильник на 6 утра, серьезная встреча была<br>в будильнике настроил так, чтобы его отключить или отложить - нужно решить пример<br>точнее, три примера, и поставил тип примера &quot;сложный&quot;<br><br>psy:<br>сплю я такой крепко-крепко, и тут звон, трель, вибрация<br>я вспоминаю, что ставил будильник и смотрю, а там, сука, 234-562+895=<br>думаю спросонья - иди ты нахер с такими вопросами<br>батарею вытащил и дальше спать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415954</guid>
<pubDate>2012-03-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415954</link>
<title>Цитата #415954</title>
<description><![CDATA[xxx: Я, как начальник отдела, никогда не опаздываю, а задерживаюсь! <br>xxx: Опаздываю только тогда, когда появляюсь позже генерального :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415953</guid>
<pubDate>2012-03-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415953</link>
<title>Цитата #415953</title>
<description><![CDATA[xxx: Очень скоро эпатировать публику можно будет просто появившись на сцене прилично одетым]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415952</guid>
<pubDate>2012-03-07 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415952</link>
<title>Цитата #415952</title>
<description><![CDATA[ххх: если умереть при загадочных обстоятельства, то твои переписки вскроют для детального анализа<br>ууу: это ты к чему?<br>ххх: не дашь мне прочитать сообщения от этой курвы - загадочно убью. и проанализирую]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415951</guid>
<pubDate>2012-03-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415951</link>
<title>Цитата #415951</title>
<description><![CDATA[Друг (др) подыскивает себе соседа для совместной аренды квартиры. Обсуждаем с ним одного знакомого у которого очень &quot;трепетные&quot; отношения с девушкой:<br>др: Валя не одобрит его выбор - жить со мной<br>др: Мол, у нас будут шлюхи и алкоголь, а он тогда не сможет в такой атмосфере выложить лепестками роз слово &quot;вечность&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415950</guid>
<pubDate>2012-03-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415950</link>
<title>Цитата #415950</title>
<description><![CDATA[Kiro:<br>Читаю вслух расписание трансляций футбольных матчей товарищеских: &quot;28-ого Босния и Герцеговина и Бразилия...&quot;<br>Жена: А что, они втроем играть будут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415949</guid>
<pubDate>2012-03-07 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415949</link>
<title>Цитата #415949</title>
<description><![CDATA[l0sb: Свет звезд искажается по мере того как вы приближаетесь к горизонту черной дыры. Во-первых, они краснеют, так как фотоны пытаются преодолеть сильнейшее гравитационное поле черной дыры, которое растягивает длину световой волны. Но, поскольку вы падаете почти со скоростью света, этот эффект компенсируется эффектом Доплера, возвращая им голубой цвет. Из центра черной дыры вся Вселенная выглядит как яркое кольцо вокруг.<br>Hen41k: у моей бабули в колхозе&amp;#65279; дома так телевизор включаеца]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415948</guid>
<pubDate>2012-03-07 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415948</link>
<title>Цитата #415948</title>
<description><![CDATA[рей: Я нищастный<br>рей: Натер ногу<br>вадим: а я тоже<br>вадим: ОБ ПЕДАЛЬ СЦЕПЛЕНИЯ<br>вадим: 3 ЧАСА НА МКАДЕ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415947</guid>
<pubDate>2012-03-07 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415947</link>
<title>Цитата #415947</title>
<description><![CDATA[...<br>недостатки телефона: - быстро разряжается<br>преимущества: - быстро заряжается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415946</guid>
<pubDate>2012-03-07 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415946</link>
<title>Цитата #415946</title>
<description><![CDATA[поциентка е-ва: ты играешь на бирже?<br>Bog-Trotter: играл<br>поциентка е-ва: и как?<br>Bog-Trotter: наигрался<br>поциентка е-ва: а точнее?<br>Bog-Trotter: а точнее – доигрался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415945</guid>
<pubDate>2012-03-07 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415945</link>
<title>Цитата #415945</title>
<description><![CDATA[aviaspec:<br>Вот помню, было время. Походишь к девчонкам-секретаршам, глядишь в их мониторы - косынку раскладывают, ни хрена у них не получается...<br>И таким тихим шепотом, с прищуром глаз, говоришь:<br>- Девчонки, хотите скажу чит-код - набираешь и косынка сама раскладывается?<br>- ДАААА!!!! Хотим!!!<br>- Alt+F4!<br>И ведь набирали )<br>Правда потом приходилось быстро в техотдел убегать, уворачиваясь от летящих степлеров, дыроколов и прочей офисно-канцелярской лабуды )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415944</guid>
<pubDate>2012-03-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415944</link>
<title>Цитата #415944</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда я стану старухой, буду троллить молодежь. Выйду в 6 часов утра, сяду на общественной транспорт и до конечной, а потом обратно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415943</guid>
<pubDate>2012-03-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415943</link>
<title>Цитата #415943</title>
<description><![CDATA[cLear _TT:<br>Требуется: Знание 1С, С++, Visual C, Delfi, Бейсик, Oracle СУБД, HTML, PHP, JavaScript, ASP_net, CorelDraw, Photoshop, notepad<br><br>cLear _TT:<br>За 15 тысяч<br><br>cLear _TT:<br>Отправил им на почту что владею &quot;Нотепад в совершенстве&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415942</guid>
<pubDate>2012-03-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415942</link>
<title>Цитата #415942</title>
<description><![CDATA[Zavhom: Хотел пойти на Красную площадь поесть блинов, но на входе потребовали снять белую ленточку. Я отказался, и меня не пустили. А потом и саму площадь закрыли.<br>jonny1: А где можно на Красной площади поесть блинов?<br>LF: да где угодно, главное их с собой принести.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415941</guid>
<pubDate>2012-03-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415941</link>
<title>Цитата #415941</title>
<description><![CDATA[Сын 3,5 года (С)смотрит мультики, очередной только начинается:<br>С: Мама, это про кого?<br>Я: Про Серую шейку.<br>С: Про кого?<br>Я (жалостливо): Про уточку, которая крылышко сломала.<br>С: Кому сломала?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415940</guid>
<pubDate>2012-03-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415940</link>
<title>Цитата #415940</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас трагедия: в районе с утра вымерли все автобусы. я имел честь штурмовать маршрутную газель и взять её!<br>после чего расположился в ней с удобством в позе рака, подпирая жопой входную дверь, (что было для двери исключительно полезно, поскольку до этого она держалась на одной сопле)<br>ууу: какое совпадение. я ехала примерно в том же положении, только дверь из-за меня вообще не открывалась, и все стенающие на последовавших остановках были вынуждены умыться. а еще на мне лежал негр!<br>ххх: вынуждена признать, что вы ехали куда экзотичнее!<br>ууу: да это было странно.<br>ххх: кстати, маршрутный микроавтобус (такой, что возит по мосгортрансовским билетам и категорически не берёт стоячих) сдуру остановился на нашей остановке, полной свежемороженных граждан, чтобы посадить ОДНОГО (!) пассажира на единственное свободное место. КАК ОН ОШИБАЛСЯ! Через две минуты он повёз не только стоячих, но и висячих, и лежачих. его чуть было самого не ссадили - ведь под ним было целое свободное место!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415939</guid>
<pubDate>2012-03-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415939</link>
<title>Цитата #415939</title>
<description><![CDATA[xxx: В Кремле после выборов серьезные перестановки. Теперь кактус стоит справа от входа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415938</guid>
<pubDate>2012-03-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415938</link>
<title>Цитата #415938</title>
<description><![CDATA[Fossi: хотел размотанный боксерский бинт замотать и в шкаф убрать. Взял его в руки, задумался над чем-то, когда пришел в себя - бинт уже полностью на руке, все как надо, даже липучка застегнута )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415937</guid>
<pubDate>2012-03-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415937</link>
<title>Цитата #415937</title>
<description><![CDATA[xxx: не называй меня полным именем &gt;&lt;<br>yyy: почему? тебя бесит твоё имя?<br>xxx: да<br>yyy: почему не сменила?<br>xxx: другие еще хуже]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415936</guid>
<pubDate>2012-03-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415936</link>
<title>Цитата #415936</title>
<description><![CDATA[Admin: Когда я вижу как ты скриптуешь, малыш, ты меня волнуешь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415935</guid>
<pubDate>2012-03-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415935</link>
<title>Цитата #415935</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>smallbox: Мне одному интересно как работает беспроводная зарядка?<br>ve1m: Электромагнитная индукция — знакомый термин? :)<br>smallbox: А еще попроще? :)<br>pxx: Клац-клац, уииииииииииииииии, щёлк]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415934</guid>
<pubDate>2012-03-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415934</link>
<title>Цитата #415934</title>
<description><![CDATA[xxx: Да ты представляешь, я думал, я в халате выгляжу как ангел смерти, а одна девушка сказала, что я похож на плюшевого мишку. ЧЕРТ!!! Я хочу быть ангелом смерти!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415933</guid>
<pubDate>2012-03-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415933</link>
<title>Цитата #415933</title>
<description><![CDATA[XXX: А Мишаня молодец!<br>XXX: Сидит, из интернета отправляет по всем корпоративным телефонам смс-ку: &quot;Сука, когда долг отдашь?!&quot;<br>ХХХ: По лицам сотрудников сразу видно, кто такую уже получил Ж-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415932</guid>
<pubDate>2012-03-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415932</link>
<title>Цитата #415932</title>
<description><![CDATA[XXX: а можно одновременно установить на компе разную винду? например 7 и XP<br>YYY: да<br>XXX: а зачем?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415931</guid>
<pubDate>2012-03-06 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415931</link>
<title>Цитата #415931</title>
<description><![CDATA[Wo1and: Я вот тут Поттера смотрю и прихожу к выводу, что у них всё противостояние волшебников сводится к тому, чья палочка круче. То есть не опыт, не знание заклинаний, не количество маны, а палочка. Фрейд был бы рад.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415930</guid>
<pubDate>2012-03-06 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415930</link>
<title>Цитата #415930</title>
<description><![CDATA[ххх погрозил кулаком поколению безлимита и проворчал: &quot;Модема на вас нету!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415929</guid>
<pubDate>2012-03-06 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415929</link>
<title>Цитата #415929</title>
<description><![CDATA[xxx: муж собирает собаку гулять, повесил ошейник перед мордой как петлю и говорит: а ну, полезай в ипотеку!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415928</guid>
<pubDate>2012-03-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415928</link>
<title>Цитата #415928</title>
<description><![CDATA[yyy: Какой дом у него?<br>xxx: 29 квартира...<br>yyy: Какой дом у него? 21?<br>xxx: 29 квартира!!!<br>yyy: Бля...дом у него какой?<br>xxx: Даааа!!!<br>yyy: Говорила тебе, шапку надевай, мозги нахер замёрзли :|]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415927</guid>
<pubDate>2012-03-06 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415927</link>
<title>Цитата #415927</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай, а что за направление такое Дабстеп в музыке?<br>yyy: Ну погугли<br>xxx: ДА ЗАЕБАЛИ ВЫ МЕНЯ со своим ПОГУГЛИ!!1 Я может быть поговорить хочу с тобой, а не запросы сочинять в поисковую систему!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415926</guid>
<pubDate>2012-03-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415926</link>
<title>Цитата #415926</title>
<description><![CDATA[Она: Надо бы денежек нам...<br>Он: Стоп. А ты куда 1к дела? Вчера же приносил?<br>Она: Ну мииилыый)))<br>Он: Так где? Просто интересно.<br>Она: Всё. Я больше с тобой не говорю. Пока<br>Она: Казёл((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415925</guid>
<pubDate>2012-03-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415925</link>
<title>Цитата #415925</title>
<description><![CDATA[Разговор астраханцев:<br>xxx: как это у нас нет лесов? а наша область заняла первое место по сохранению лесов как? думаешь за взятку?<br>yyy: легко сохранить то чего нет<br>zzz: Да, наши леса поражают своей дремучестью и непроходимостью. Даже бывалые сибиряки боятся туда заходить<br>xxx: потому что никак не найдут, где вход<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415924</guid>
<pubDate>2012-03-06 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415924</link>
<title>Цитата #415924</title>
<description><![CDATA[Пять мегапикселей, восемь, двенадцать. Nokia решила не размениваться по мелочам и представила смартфон 808 PureView с 41-мегапиксельной камерой.<br>Комментарий: Андроид дерзко ответит новым 41-ядерным свистоперделочным процессором, телефон с которым будет разряжаться уже в процессе включения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415923</guid>
<pubDate>2012-03-06 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415923</link>
<title>Цитата #415923</title>
<description><![CDATA[meGa_VaжNыЙ_игROK из вас кто-то служил ?<br>Бeздyшнoe_живoтнoe кому?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415922</guid>
<pubDate>2012-03-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415922</link>
<title>Цитата #415922</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Продавщица в нашей &quot;Пятёрочке&quot; такая продавщица )) Очень энергичная и ловкая. Сразу видно - профессионал! Подавала мне сдачу и чек. Очень быстрым, отточенным движением рвет деньги. Всю сдачу. Все 450 рэ. Я смотрю на нее, она на меня. Как две рыбки в аквариуме...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415921</guid>
<pubDate>2012-03-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415921</link>
<title>Цитата #415921</title>
<description><![CDATA[В: Возможен ли разгон такой пули до 500 м.с например? И чтоб была хоть какая нибудь приемлемая куча?<br><br>О: Конечно возможно, берешь ппп винтовку, ствол длиной примерно 60см (лучше длиннее), переламываешь ствол, вставляешь пулю(чуть пропихнув в ствол), а в перепускное отверстие из шприца льешь в цилиндр компрессора смесь бензина с маслом, захлопываешь и нажимаешь на спусковой крючок. После выстрела снимаешь штаны и оцениваешь кучу на приемлимость.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415920</guid>
<pubDate>2012-03-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415920</link>
<title>Цитата #415920</title>
<description><![CDATA[18:05 xxx: Вам хорошо. Можете идти домой. А мне полчаса назад прислал письмо генеральный, где написал, что позвонит через 10 минут...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415919</guid>
<pubDate>2012-03-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415919</link>
<title>Цитата #415919</title>
<description><![CDATA[vsb: Я программирую, потому что мне нравится программировать, а не потому, что есть возможность меньше контактировать с людьми. Это всего лишь приятный бонус :)<br><br>C Хабра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415918</guid>
<pubDate>2012-03-06 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415918</link>
<title>Цитата #415918</title>
<description><![CDATA[Рассказал как-то друг историю, случившуюся с ним в общежитии, когда он учился в институте. Он тогда купил эспандер с пружиной между рукояток.<br>Сидит он, значицо, в комнате, жмет эспандер, заходит его соседка, округляет глаза, спрашивает, мол, что это за чудо? Ну, друган — человек прикольный — отвечает, вот, мне репетитор по английскому купил такую штуку, когда был в Америке, говорит, это ручной кипятильник! Та и прсоит, а ну дай — попробую! Берет она &quot;кипятильник&quot;, набирает стакан воды, погружает пружину в воду и давай жать. Тут заходит её подруга, тоже с таким вот глазами, ей первая с восторгом рассказывает, что это за девайс, даёт попробовать. В общем, сидели, пытались воду нагреть :)) .]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415917</guid>
<pubDate>2012-03-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415917</link>
<title>Цитата #415917</title>
<description><![CDATA[wtadmin: При рассмотрении Вашей жалобы на оскорбления &quot;лох&quot; и &quot;олень&quot; со стороны других игроков было установлено, что Вы действительно вели себя не совсем корректно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415916</guid>
<pubDate>2012-03-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415916</link>
<title>Цитата #415916</title>
<description><![CDATA[xx: моюсь я вчера, слышу смски приходят одна за другой<br>xx: вылез, смотрю 15 смс от мамы &quot;перезвони, пожалуйста!!!&quot; и остальные в таком духе<br>хх: испугался, думал может случилось что. Оказалось сидит на нудной конференции или собрании уже 2 часа. Те, у кого зазвонил телефон, выходят и больше не заходят...<br>уу: а просто включить любой рингтон она не додумалась?<br>хх: видимо, нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415915</guid>
<pubDate>2012-03-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415915</link>
<title>Цитата #415915</title>
<description><![CDATA[ххх: фух, объелась...<br>ууу: так у тебя же сегодня разгрузочный день<br>ххх: ага, разгрузочный<br>ххх: разгружаю холодильник, мля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415914</guid>
<pubDate>2012-03-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415914</link>
<title>Цитата #415914</title>
<description><![CDATA[yyy: В очередной раз проснулась от громкого мява видимо голодной мохнатой сволочи, не открывая глаз запустила в неё тапком и подскочила от мата на всю квартиру!<br>Оказалось - муж кота передразнивал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415913</guid>
<pubDate>2012-03-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415913</link>
<title>Цитата #415913</title>
<description><![CDATA[Учусь на прикладной математике. В надписи про онлайн-игры типа &quot;Веселая Ферма&quot; врубаюсь не сразу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415912</guid>
<pubDate>2012-03-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415912</link>
<title>Цитата #415912</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера собирал из трех одинаковых, разной степени поломанности канцелярских ножей один нормальный<br>xxx: почувствовал, что чиню снаряжение в фаллауте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415911</guid>
<pubDate>2012-03-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415911</link>
<title>Цитата #415911</title>
<description><![CDATA[Werkzeug: Рассеянный пользователь фотошопа случайно залил соседей снизу градиентом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415910</guid>
<pubDate>2012-03-05 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415910</link>
<title>Цитата #415910</title>
<description><![CDATA[- Что может быть страшнее, чем в пятницу вечером услышать от шефа: &quot;До завтра&quot;?<br>- То же самое услышать в субботу вечером!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415909</guid>
<pubDate>2012-03-05 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415909</link>
<title>Цитата #415909</title>
<description><![CDATA[После бурного корпоратива java-программисты не убирают за собой, потому что Garbage Collector вызывается автоматически]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415908</guid>
<pubDate>2012-03-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415908</link>
<title>Цитата #415908</title>
<description><![CDATA[ххх: на сегодня землятресение обещали (<br>yyy: документы, деньги и кота положи на видное место. самые необходимые вещи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415907</guid>
<pubDate>2012-03-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415907</link>
<title>Цитата #415907</title>
<description><![CDATA[Дочка почти ушла гулять. Обнимаю сидящего за компом мужа и игриво говорю ему на ухо<br>- сейчас у нас будет се-екс<br>Он, не отрываясь от игрушки<br>- говори за себя-а]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415906</guid>
<pubDate>2012-03-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415906</link>
<title>Цитата #415906</title>
<description><![CDATA[den stranger: Объявление:<br>den stranger: &quot;Молодая, красивая, активная, общительная девочка ищет опытного хозяина...&quot;<br>den stranger: Если бы не полуразмытая фотография щенка чуть ниже я бы подумал что речь идет о BDSM-знакомствах :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415905</guid>
<pubDate>2012-03-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415905</link>
<title>Цитата #415905</title>
<description><![CDATA[xxxChou: Какие языки ты знаешь? И, задавая это вопрос, я не имею ввиду эльфийский или клингонский.<br>Umin: Нет эльфийского языка. Есть диалекты. Например, Квэнья, Синдарин или язык Дроу... Так что то, что ты говоришь не имеет никакого отношения к реальности.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415904</guid>
<pubDate>2012-03-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415904</link>
<title>Цитата #415904</title>
<description><![CDATA[Пишет падрэ Алькадес:<br><br>Хочу картину нарисовать с российскими всадниками Апокалипсиса. Четыре лошади, и на них верхом РЖД, Почта России, Сбербанк и Пенсионный Фонд]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415903</guid>
<pubDate>2012-03-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415903</link>
<title>Цитата #415903</title>
<description><![CDATA[&lt;миксикански_таракан&gt; по крайней мере у меня куча друзей среди докторов наук<br>&lt;NNwas&gt; миксикански_таракан: если тебя ученые изучают, это не значит что они с тобой дружат :))<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415902</guid>
<pubDate>2012-03-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415902</link>
<title>Цитата #415902</title>
<description><![CDATA[xxx: если проснешься - напиши<br>xxx: когда*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415901</guid>
<pubDate>2012-03-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415901</link>
<title>Цитата #415901</title>
<description><![CDATA[&lt;Owl&gt; Отправил своё резюме в фирму одну на должность сисадмина. В 3 часа ночи пришло приглашение на собеседование. Сразу видно, страдают юзвери, HR не отдыхает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415900</guid>
<pubDate>2012-03-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415900</link>
<title>Цитата #415900</title>
<description><![CDATA[c LORа<br>timur_dav: А что ты, линуксоид, ожидаешь после сегодняшних выборов?<br>Suicide_inc: коронации]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415899</guid>
<pubDate>2012-03-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415899</link>
<title>Цитата #415899</title>
<description><![CDATA[Обсуждение брелка-баночки со светящимся песком внутри.<br>ххх: Сказал на работе, что это песочек с берега Фукусимы — перестала пропадать ложка и вода из чайника.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415898</guid>
<pubDate>2012-03-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415898</link>
<title>Цитата #415898</title>
<description><![CDATA[alpall: сегодня подъезжаю на трамвае к дому. Водитель объявляет: Осторожно, улица Фрунзе! что-то как-то даже ссыкотно стало выходить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415897</guid>
<pubDate>2012-03-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415897</link>
<title>Цитата #415897</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Я столько потратила денег на психологов, чтобы избавиться от эмоциональной зависимости, что тебе мешало просто сказать: &quot;Пошла на хуй!&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415896</guid>
<pubDate>2012-03-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415896</link>
<title>Цитата #415896</title>
<description><![CDATA[Karamelko: Димка вообще дебил<br>Karamelko: Приносит к нам клиент напечатанные фотки, просит убрать красные глаза<br>Karamelko: На увещевания о том, что нужен цифровой оригинал, устраивает скандал<br>Karamelko: И тут Димка говорит, что сможет все сделать<br>Karamelko: В итоге он убрал красные глаза<br>Karamelko: НОЖНИЦАМИ БЛЯДЬ! НАСКВОЗЬ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415895</guid>
<pubDate>2012-03-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415895</link>
<title>Цитата #415895</title>
<description><![CDATA[Ai: ну блин, такое ощущение, что сегодня в городе проходит чемпионат, кто дебильнее припаркуется, а я один ничего не знаю и не участвую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415894</guid>
<pubDate>2012-03-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415894</link>
<title>Цитата #415894</title>
<description><![CDATA[Pedalique: СЕГОДНЯ ПРОСТО ДЕНЬ ПОБЕД<br>Pedalique: СНАЧАЛА СВЕТ ОТКЛЮЧИЛИ<br>Pedalique: ПОТОМ КРОВЬ ИЗ НОСА ПОШЛА<br>Pedalique: потом не заметил, что с капсом печатаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415893</guid>
<pubDate>2012-03-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415893</link>
<title>Цитата #415893</title>
<description><![CDATA[Племянник 7-ми лет сидит играет во что-то на 4 афоне. Смотря горящими глазами на экран и вертя его туда сюда спрашивает у бабушки - &quot;Бабуль, а в детстве ты какие игры на телефоны играла?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415892</guid>
<pubDate>2012-03-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415892</link>
<title>Цитата #415892</title>
<description><![CDATA[xxx: А еще этот замечательный человек говорил мне, что каждое утро встает с первым петухом. Не с петухами, а именно с петухом. С тем самым, у которого перфоратор.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415891</guid>
<pubDate>2012-03-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415891</link>
<title>Цитата #415891</title>
<description><![CDATA[xxx: ну я впервые в жизни варю курицу. она всплыла. значит ли это, что она готова?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415890</guid>
<pubDate>2012-03-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415890</link>
<title>Цитата #415890</title>
<description><![CDATA[Yulia: а пойду-ка я завтра на танец живота<br>Yulia: потанцую животом<br>Yulia: не зря ж отрастила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415889</guid>
<pubDate>2012-03-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415889</link>
<title>Цитата #415889</title>
<description><![CDATA[Тор6а: Когда то в децтве под эффектом первой части Юрского периода, нашел дохлого шмеля и залил его расплавленной канифолью, потом немножко обработал, обплавил и ходил, хвастался во дворе артефактом юрского периода. На второй день я его выменял на коллекцию вкладышей дональд дак. Когда я пришел к дядьке за новой порцией канифоли, он, узнав причину, - улыбнулся и сказал, чтобы я пришел к нему вечером. Вечером мы на электролите варили скипидарную смолу, какие то вонючие кристаллы и светлую канифоль, а я в это время ловил огромных зеленых мух, тараканов и &quot;часики&quot;. К концу недели владельцами исторических ценностей стали ещё полдвора пацанов, а я обогатился ещё на армейский компас, &quot;настоящий австралийский&quot; бумеранг и блок жвачек :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415888</guid>
<pubDate>2012-03-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415888</link>
<title>Цитата #415888</title>
<description><![CDATA[xxx: Anonymous угрожают вывести из строя 13 корневых DNS-серверов<br>xxx: Через 9 месяцев будет всплеск рождаемости, школьники выйдут гулять на улицу, один позитив от отключения интернетов.<br>yyy: В России для этого достаточно уронить один Вконтакте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415887</guid>
<pubDate>2012-03-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415887</link>
<title>Цитата #415887</title>
<description><![CDATA[Это только мне кажется глупым письмо от работодателя, где после &quot;Ваша кандидатура неимоверно заинтересовала нашу компанию..&quot; идет - &quot;Это сообщение выслано автоматически, не отвечайте на него&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415886</guid>
<pubDate>2012-03-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415886</link>
<title>Цитата #415886</title>
<description><![CDATA[Ashes: всегда задавалась вопросом, почему парней либо нет, либо два.<br>Ashes: потом меня осенило - беда не приходит одна..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415885</guid>
<pubDate>2012-03-03 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415885</link>
<title>Цитата #415885</title>
<description><![CDATA[&lt;ББрeзeнт&gt; Первое апреля в этом году наступит четвертого марта]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415884</guid>
<pubDate>2012-03-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415884</link>
<title>Цитата #415884</title>
<description><![CDATA[Kas_alex: если надо для дела - я готов свернуть горы. но не раньше 9 утра!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415883</guid>
<pubDate>2012-03-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415883</link>
<title>Цитата #415883</title>
<description><![CDATA[Когда я был в Петербурге, я услышал на улице слово &quot;эмарь&quot;, примерно в таком контексте: &quot;сейчас не 2005 год, когда кругом ходили сплошные эмари и все эти штуки были в моде...&quot;<br><br>Эмарь. Это слово слегка поколебало мою картину мира.<br>Эмарь - это эмо, адаптировавшийся к суровому российскому климату. Эмарь небрит. Он пьёт водку. Он может и в табло дать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415882</guid>
<pubDate>2012-03-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415882</link>
<title>Цитата #415882</title>
<description><![CDATA[Пришла сегодня на рынок за мясом. Обошла весь мясной отдел, в результате остановилась около тетки, напротив которой сидела довольно упитанная кошка и громко клянчила кусочек... Котоиндикатор не обманул, хорошее мясо :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415881</guid>
<pubDate>2012-03-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415881</link>
<title>Цитата #415881</title>
<description><![CDATA[xxx: Я вот не понимаю почему в Half Life 2 эти существа, которые всех поработили, спокойно дали Фриману себя победить? Про них же написано, что они &quot;обладают крайне высоким интеллектом&quot;?<br>yyy: Ну, знаешь, Фриман вообще-то гениальный ученый, физик-теоретик.<br>yyy: И он тоже обладает крайне высоким интеллектом<br>yyy: И он, блять, не любит шутить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415880</guid>
<pubDate>2012-03-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415880</link>
<title>Цитата #415880</title>
<description><![CDATA[xxx: ещё один sql-запрос на 90 строк и я попрошу зарплату кокаином]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415879</guid>
<pubDate>2012-03-02 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415879</link>
<title>Цитата #415879</title>
<description><![CDATA[Вывесила мокрый пододеяльник на балкон сушиться. Теперь он ненавязчиво стучится в окно :-/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415878</guid>
<pubDate>2012-03-02 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415878</link>
<title>Цитата #415878</title>
<description><![CDATA[Совсем скоро 8 марта. Не знаете что подарить девушке, маме, сестре, подруге?! Закажите блокнот: именной или просто красиво украшенный, кулинарную книгу, ежедневник. Такой подарок будет всегда напоминать о вас.<br><br>первый комментарий:<br>xxx: А можно просто елку выкинуть))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415877</guid>
<pubDate>2012-03-02 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415877</link>
<title>Цитата #415877</title>
<description><![CDATA[Сисадмин. Сижу в офисе, звонок на мобильный:<br>xxx: У меня компьютер не включается.<br>Я: А чего не на городской?<br>xxx: Так света же нет. О, я кажется понял, почему...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415876</guid>
<pubDate>2012-03-02 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415876</link>
<title>Цитата #415876</title>
<description><![CDATA[MsPhilo: А я раньше любила Ахматову, пока не начала писать по ней диссертацию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415875</guid>
<pubDate>2012-03-02 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415875</link>
<title>Цитата #415875</title>
<description><![CDATA[ууу: На очередном совещании директоров финдиректор внес предложение в рамках экономии бюджета сократить ИТ-отдел, ИТ-директор осведомил его, что на 800 выездов по всей Москве в месяц 30 человек - это мало, а вот 25 аналитиков - это много, лучше сократить их. Когда их разняли, выяснилось, что финдир укусил нашего, а он в ответ выбил ему зуб. Больше вопрос о нашем сокращении не поднимался.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415874</guid>
<pubDate>2012-03-02 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415874</link>
<title>Цитата #415874</title>
<description><![CDATA[xxx: Стоял на балконе, курил. На улице уже темно, свет фонарей освещает дорогу около подъезда моего дома. Две девушки пытаются сфотографировать свои тени на асфальте, и притом делают это &quot;зеркалкой&quot;, да еще и со вспышкой.<br>xxx: Засек время. Ровно 2 минуты 34 секунды эти два прелестных создания не могли осознать сего физического явления.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415873</guid>
<pubDate>2012-03-02 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415873</link>
<title>Цитата #415873</title>
<description><![CDATA[qwe: Китайцы могут показать числа от одного до десяти, используя пальцы на одной руке. Или до сотни - используя две руки.<br>Satan: Подумаешь, я могу показать числа до 1024, используя две руки!<br>qwe: Не гони. Как ты покажешь 132 в приличном обществе?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415872</guid>
<pubDate>2012-03-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415872</link>
<title>Цитата #415872</title>
<description><![CDATA[- я знаю, как я завоевал бы твое сердце, если бы ты была принцессой!<br>- как?<br>- я бы приехал к твоему замку на белом коте!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415871</guid>
<pubDate>2012-03-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415871</link>
<title>Цитата #415871</title>
<description><![CDATA[Окончил Вуз оборонного профиля, имею квалификацию авиационного инженера, работаю по профилю на оборонном предприятии. Приходится подрабатывать на выходных таксистом. Везу женщину с ребенком лет 8-9. Мамаша за что-то ругает свое чадо и в завершении своего монолога изрекает:<br>- Вот будешь учиться плохо и не слушаться родителей, не поступишь никуда и будешь работать, как дядя, таксистом!<br>...на целый час потерял способность разговаривать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415870</guid>
<pubDate>2012-03-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415870</link>
<title>Цитата #415870</title>
<description><![CDATA[ххх: В субботу коробки, мебель ну и фортепиано потаскать не желаете?<br>ууу: Коробки - можно. Фортепиано - нахуй.<br>ххх: Ладно, уговорили. как насчет воскресенья?<br>ууу: Фортепиано - нахуй В ЛЮБОЙ ДЕНЬ НЕДЕЛИ, ВИТЕК!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415869</guid>
<pubDate>2012-03-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415869</link>
<title>Цитата #415869</title>
<description><![CDATA[рутрекер, обсуждение концерта боргиров 2011<br><br>ччч: Крутейшие блекари современности! Даже хор живой, охренеть!!!!<br>ннн: Вот, если бы хор мертвых у них был, вот, тогда бы, действительно, были крутыми.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415868</guid>
<pubDate>2012-03-02 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415868</link>
<title>Цитата #415868</title>
<description><![CDATA[xxx: Отправила документ на печать, а принтер выдал сообщение: &quot;Печать наступит завтра или нет&quot;.<br>xxx: Сначала расстроилась, что долго ждать придется, а потом до меня дошло, что документ называется *наступит завтра или нет.doc*...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415867</guid>
<pubDate>2012-03-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415867</link>
<title>Цитата #415867</title>
<description><![CDATA[комментарий к фильму:<br>xxx: Досмотрел до конца! Тренирую волю и терпение, хочу стать сильным и выносливым. Следующее испытание - проглотить червяка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415866</guid>
<pubDate>2012-03-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415866</link>
<title>Цитата #415866</title>
<description><![CDATA[Еду на встречу к друзьям. Место встречи незнакомое, поэтому дорогу показывает Nokia в режиме навигатора. Опаздываю, друзья беспокоятся где я и звонят не переставая. Телефон каждый раз закрывает карту фоткой звонящего. Матерюсь, но еду. Новый вызов:<br>- Ну, ты скоро будешь?! – Звонит ещё один.<br>- Если вы не перестанете звонить мне в навигатор, то никогда!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415865</guid>
<pubDate>2012-03-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415865</link>
<title>Цитата #415865</title>
<description><![CDATA[Женская консультация №6 ,объявление в туалете женской консультации:<br>&quot;Просьба не выключать свет в туалете, а то в кабинете УЗИ выключается компьютер.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415864</guid>
<pubDate>2012-03-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415864</link>
<title>Цитата #415864</title>
<description><![CDATA[В ее холодильнике благоденствуют мумифицированные огурцы, две загадочные цивилизации в пиалах, помидор всмятку и месячного возраста картошка в самом разгаре окукливания (потом она наверняка собирается стать бабочкой махаоном). Прежде чем что-то достать, я выпытываю у хозяйки квартиры, долго ли оно там лежит и кто его готовил, потом хладнокровно это выбрасываю. После мы слаженными движениями открываем окно, брызгаем освежителем воздуха, моем тару и повторяем все по новой до тех пор, пока каждой цивилизации не настает своя маленькая Нибиру. Даша в такие моменты заметно нервничает - сложно прощаться с тем, кто вот-вот назовет тебя мамой и протянет к тебе свои полипы.<br><br>жж laugh_with_me]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415863</guid>
<pubDate>2012-03-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415863</link>
<title>Цитата #415863</title>
<description><![CDATA[Артемонович: Денис опять учудил, устроился на новую работу, переговорил с ген. директором, его взяли и тут Диня выдает, Виталий Борисович, не могли бы мне в часиков 6 утра позвонить, а то я люблю поспать, боюсь проспать свой первый рабочий день.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415862</guid>
<pubDate>2012-03-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415862</link>
<title>Цитата #415862</title>
<description><![CDATA[Ди: а у меня в телефоне газеты<br>Prest: Твоим газетам в лесу грош цена!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415861</guid>
<pubDate>2012-03-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415861</link>
<title>Цитата #415861</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне недавно фразу вообще замечательную сказали<br>xxx: &quot;Периодическая синусоида угодна Богу&quot;<br>yyy: а аргументы были?<br>xxx: Были, и еще какие! &quot;Ибо период неизменен и постоянен, равно как и сам Бог&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415860</guid>
<pubDate>2012-03-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415860</link>
<title>Цитата #415860</title>
<description><![CDATA[Катёна: Ну да, никуда я от этого идиота не денусь<br>Катёна: говорит мне<br>Катёна: &quot;Я буду любящим, добрым и циничным&quot;<br>Катёна: я говорю - ЧЕ?!?<br>Катёна: он ну, ценить тебя буду..<br>Катёна: ну вот как его одного оставить-то?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415859</guid>
<pubDate>2012-03-01 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415859</link>
<title>Цитата #415859</title>
<description><![CDATA[xxx: .<br><br>yyy: Точка. Сколько в этом символе смысла и чувств! Трепет и смятение чужды для него.<br>Твёрдость и уверенность, вот его стихия!<br><br>xxx: дурак что ли? случайно нажал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415858</guid>
<pubDate>2012-03-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415858</link>
<title>Цитата #415858</title>
<description><![CDATA[xxx: представляешь, ко мне сегодня в колледже подошёл какой-то парень, залез ко мне в сумку, достал у меня оттуда конфету, съел её, поблагодарил меня и ушёл<br>yyy: парень просто вора качает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415857</guid>
<pubDate>2012-03-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415857</link>
<title>Цитата #415857</title>
<description><![CDATA[Смотрю я вчера фильм на иностранном языке с субтитрами. Муж рядом за своим компьютером, слушает мой фильм. Хотя что он там может слушать? Ни слова непонятно.<br><br>Муж: а это какой язык?<br>я: норвежский<br>Внезапно с экрана на чистейшем русском женский голос: &quot;да пошел ты нахуй, пидорас блядь&quot;.<br>Муж: норвежский, понятно...<br><br>Очень вовремя спросил :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415856</guid>
<pubDate>2012-03-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415856</link>
<title>Цитата #415856</title>
<description><![CDATA[ххх: вчера стучался в друзья один<br>ххх: у него 777 друзей, и я не стала портить цифру]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415855</guid>
<pubDate>2012-03-01 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415855</link>
<title>Цитата #415855</title>
<description><![CDATA[xxx: Никто не знает, что происходит с человеком по ту сторону экрана! Вроде бы пишет улыбки, а на самом деле умирает от боли, а по щекам скатываются слёзы...<br>yyy: Или на унитазе сидит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415854</guid>
<pubDate>2012-03-01 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415854</link>
<title>Цитата #415854</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну ладно, а сколько тебе лет?<br>yyy: многа<br>xxx: Скажи первые три цифры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415853</guid>
<pubDate>2012-03-01 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415853</link>
<title>Цитата #415853</title>
<description><![CDATA[ххх: я за подарки на 23 февраля в виде дезодорантов расстреливаю...<br>ууу: так вот почему у тебя так много дезодорантов и так мало друзей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415852</guid>
<pubDate>2012-03-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415852</link>
<title>Цитата #415852</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня бабушка всё время теряет свои очки. но сегодня она побила свои собственные рекорды оставив очки в холодильнике. а на мой законный вопрос &quot;почему она не пользуется специально подаренным шнурком для очков?&quot; она ответила, что она обязательно начнёт им пользоваться. как только найдёт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415851</guid>
<pubDate>2012-03-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415851</link>
<title>Цитата #415851</title>
<description><![CDATA[xxx: Тёмыч, а что такое хабр?<br>yyy: Это сборник статей, из комментариев к которым порой узнаёшь больше, чем из них самих]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415850</guid>
<pubDate>2012-03-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415850</link>
<title>Цитата #415850</title>
<description><![CDATA[Обсуждение статьи &quot;Процессоры Intel получат интегрированный модуль Wi-Fi&quot;:<br>MRI: Скоро все будет в проце, видяха, оперативка, wifi, 4G, 3G, BT, SSD<br>Dr.Graf: И тогда все смогут смело называть системный блок &quot;процессором&quot; :D<br>andrey.nk: и вот тогда все бухгалтеры мира ткнут пальцем и скажут &quot;НУ МЫ ЖЕ ВАМ ГОВОРИЛИ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415849</guid>
<pubDate>2012-03-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415849</link>
<title>Цитата #415849</title>
<description><![CDATA[Если ты видишь цель и не видишь препятствий, возможно еще просто не загрузились текстуры]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415848</guid>
<pubDate>2012-03-01 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415848</link>
<title>Цитата #415848</title>
<description><![CDATA[dema: Домашняя черепаха Мурка со вчерашнего дня переименована в Мурдзиллу<br>dema: Двухлетняя дочь вчера посмотрела с папой пару японских фильмов и теперь пытается кормить черепаху игрушечными вертолетиками и танками...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415847</guid>
<pubDate>2012-03-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415847</link>
<title>Цитата #415847</title>
<description><![CDATA[bonder: День рождения - обалденный способ вспомнить, на какой херовой туче форумов, инетмагазинов и другой лабуды ты зарегистрирован )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415846</guid>
<pubDate>2012-03-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415846</link>
<title>Цитата #415846</title>
<description><![CDATA[xxx: Чувствую себя, как ScrollLock<br>yyy: Как это?<br>xxx: Да нахуй никому не нужен!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415845</guid>
<pubDate>2012-03-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415845</link>
<title>Цитата #415845</title>
<description><![CDATA[xxx: Видимо что-то в этой жизни я не понимаю. Что делает реклама БМВ в каждом десятом вагоне метро?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415844</guid>
<pubDate>2012-03-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415844</link>
<title>Цитата #415844</title>
<description><![CDATA[xxx: привези из питера поребрик<br>yyy: да ты охуел<br>xxx: все так говорят, а ты привези]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415843</guid>
<pubDate>2012-03-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415843</link>
<title>Цитата #415843</title>
<description><![CDATA[Я: буду поздно, гуляю с ребятами<br>Папа: а если приставать начнут?<br>Я: ну всё хорошо, не первый же раз гуляю с ними<br>Папа: и что, ни разу не приставали?<br>Я: ..нет<br>Папа: странные у вас ребята.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415842</guid>
<pubDate>2012-03-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415842</link>
<title>Цитата #415842</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты вчера спел на электричку ?<br>yyy: спеть не спел - голоса нема, а так - слегка повыл на нее...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415841</guid>
<pubDate>2012-03-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415841</link>
<title>Цитата #415841</title>
<description><![CDATA[xxx: СССР была, конечно, мирная страна, но кидать гранаты детей учили со школы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415840</guid>
<pubDate>2012-03-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415840</link>
<title>Цитата #415840</title>
<description><![CDATA[RoMaH: Что из классики я обязан послушать хотя бы раз в жизни?<br>Delly: родителей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415839</guid>
<pubDate>2012-02-29 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415839</link>
<title>Цитата #415839</title>
<description><![CDATA[ad_user: я думаю, давно пора ввести новую единицу для измерения сложности компьютерной системы - 1 wtf. производные - для измерения сложности её поддержки - wtf/час]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415838</guid>
<pubDate>2012-02-29 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415838</link>
<title>Цитата #415838</title>
<description><![CDATA[Лофт: Сегодня хотел провести &quot;приятный&quot; пятничный вечерок с пользой - прочистить раковину в кухне - и порвал вантуз. С одной стороны, я должен уже бы перестать охреневать от себя самого. Но как можно ПОРВАТЬ ВАНТУЗ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415837</guid>
<pubDate>2012-02-29 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415837</link>
<title>Цитата #415837</title>
<description><![CDATA[- Все, Юль, не разговаривай со мной<br>- Что значит &quot;не разговаривай со мной&quot;?!<br>- Это как &quot;иди нахуй&quot;, только вежливо<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415836</guid>
<pubDate>2012-02-29 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415836</link>
<title>Цитата #415836</title>
<description><![CDATA[С Хабра<br><br>zim32: Суровый язык этот с++. Можно не то, что в ногу себе выстрелить, а запросто повеситься в абсолютно пустой комнате]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415835</guid>
<pubDate>2012-02-29 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415835</link>
<title>Цитата #415835</title>
<description><![CDATA[Urso: эпичная музыка - зло!<br>Urso: я вообще под Two Steps from Hell ничего делать не могу...<br>Urso: особенно убираться.<br>Urso: постоянно возникает ощущение, что я мир спасаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415834</guid>
<pubDate>2012-02-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415834</link>
<title>Цитата #415834</title>
<description><![CDATA[Omlet: Почему тебя не было на парах?<br>MissMe: Ну, я проснулась... Вечерело...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415833</guid>
<pubDate>2012-02-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415833</link>
<title>Цитата #415833</title>
<description><![CDATA[Учусь на архитектурном факультете. Дали задание сделать проект реконструкции одного здания 30-ых годов, коммуналки. Кто-то уже разбил 5 подъездов на квартиры, 6 же так и остался коммуналкой.<br><br>Наверно все согласятся, что проходная комната - это неудобно совершенно. Изучая планы уже разбитых квартир я видел проходные гостиные, проходные спальни, проходные кухни... НО ПРОХОДНОЙ БЛЯДЬ ТУАЛЕТ!!!!! Каким дебилом нужно быть, чтобы сделать доступ в гостиную ТОЛЬКО через туалет?!!<br><br>Все переделал и исправил. Но, блин, я боюсь выходить в большую жизнь и начинать реальную практику в этой стране...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415832</guid>
<pubDate>2012-02-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415832</link>
<title>Цитата #415832</title>
<description><![CDATA[ролевая игра в постели<br>он: Так, для этой игры нам нужен кусочек льда, но льда-то у нас нет!<br>она: Можно взять замороженный пельмень...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415831</guid>
<pubDate>2012-02-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415831</link>
<title>Цитата #415831</title>
<description><![CDATA[Сидим с подругой в больнице в очереди к терапевту:<br>- Интересно, почему по понедельникам тут всегда так много народу?<br>- Это те, кто думал, что за выходные пройдет :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415830</guid>
<pubDate>2012-02-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415830</link>
<title>Цитата #415830</title>
<description><![CDATA[ххх: вот говорят в армии быть штабным не круто и все такое<br>ххх: у меня тут телефон сперли, ну ходил весь в печали<br>ххх: через пару дней подходит гоповитый пацан и интересуется<br>ххх: мол у чувака мобилку отжал, не мог бы я ему пароль взломать<br>ххх: и протягивает мне мой телефон...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415829</guid>
<pubDate>2012-02-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415829</link>
<title>Цитата #415829</title>
<description><![CDATA[из WoT:<br>xxx: Посоны, как за красных играть??? а то зелёные все время сливают!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415828</guid>
<pubDate>2012-02-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415828</link>
<title>Цитата #415828</title>
<description><![CDATA[ххх: Чтобы похудеть, надо следить за своим питанием.<br>ххх: вот я, например, кушаю все только варёное.<br>ххх: в основном, сгущенку..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415827</guid>
<pubDate>2012-02-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415827</link>
<title>Цитата #415827</title>
<description><![CDATA[- Добрый день. Вас обслуживание компьютеров интересует?<br>- Добрый. А что именно вы предлагаете?<br>- Обслуживание компьютеров.<br>- А что именно?<br>- Обслуживание компьютеров.<br>- У нас сисадмин есть.<br>- Кто?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415826</guid>
<pubDate>2012-02-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415826</link>
<title>Цитата #415826</title>
<description><![CDATA[xxx: Из недавней ситуации я понял, что с управлением гневом у меня проблемы.<br>xxx: Стою, чищу картошку, попалась одна странная, которая выскальзывала из рук, уже на 7-8 раз такого выскальзывания я ее схватил, со злобным лицом и полный решимости, со словами &quot;ну ты меня окончательно доеб*ла!!!* побежал на балкон и швырнул ее изо всех сил вдаль. Стало гораздо легче.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415825</guid>
<pubDate>2012-02-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415825</link>
<title>Цитата #415825</title>
<description><![CDATA[Snaky: Ассемблерщик в душе это тиран, сержант, рабовладелец и собаковод в одном лице. Каждый &quot;бесполезный&quot; такт МК воспринимается как личный вызов. Процессор должен любую команду пользователя выполнить за 3, нет лучше за 2 мкс. Остальные 399.998 миллисекунд до следующей команды он может махать хвостиком - &quot;Смотри, хозяин, все готово!&quot; :&gt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415824</guid>
<pubDate>2012-02-29 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415824</link>
<title>Цитата #415824</title>
<description><![CDATA[Стою в супермаркете в очереди, в корзинке - 2 баклашки пива. Передо мной - бабулька, у которой 5 клеток по 30 яиц. От скуки спрашиваю:<br>- Мать, куда тебе столько?<br>Бабка смотрит на мое пиво и отвечает:<br>- Я, милок, их в тепло ставлю. Как протухнут, деда своего, такого ж алкаша, как и ты, забрасывать, коли пьяный припрется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415823</guid>
<pubDate>2012-02-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415823</link>
<title>Цитата #415823</title>
<description><![CDATA[yyy: Любовь - это когда держишь его за руку, а чувствуешь сердце...<br>ххх: Это тахикардия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415822</guid>
<pubDate>2012-02-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415822</link>
<title>Цитата #415822</title>
<description><![CDATA[xxx: как у вас дела?<br>yyy: в последнее время в нашем лексиконе укоренилось слово жопа....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415821</guid>
<pubDate>2012-02-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415821</link>
<title>Цитата #415821</title>
<description><![CDATA[Пишу секретарше смс из командировки:<br>Х: Лена погугли мне основные посольства Европы и Азии в Москве.<br>Ответ спустя 3 часа:<br>Y: Вы знаете, я очень искала, но по-моему у Европы нет посольства:(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415820</guid>
<pubDate>2012-02-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415820</link>
<title>Цитата #415820</title>
<description><![CDATA[на работе с прогером<br><br>я: у тебя семерка? а линукс виртуальной машиной?<br>он: нет, тут семерка на компе, а линукс дома на ноуте<br>я: то есть ты ходишь на работу поработать на домашнем компе по удаленке?<br>он: ну да )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415819</guid>
<pubDate>2012-02-28 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415819</link>
<title>Цитата #415819</title>
<description><![CDATA[xxx: И вообще! Разбавляем уныние, господа.<br>xxx: Вот у меня вчера вечером под окнами носилась пьяная девочка с криками &quot;Скаааайрииим для нооордов!&quot;<br>xxx: Серьезно!<br>xxx: Вот не вру!<br>xxx: Ну почти..<br>xxx: Это я была ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415818</guid>
<pubDate>2012-02-28 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415818</link>
<title>Цитата #415818</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть у нас в отделе один сотрудник, у которого есть традиция - как только у нас появляется новый сервер, он открывает об него бутылку пива. Ну типа как о корабли шампанское разбивают, чтобы работал нормально и все такое.<br>xxx: Так вот, Прознал он, что почтовик у нас теперь новый, пришел в серверную с бутылкой пива. Долго втыкал где тут новый сервер. Ему объяснили, что новые сервера теперь мы в виртуалке разводим.<br>xxx: Постоял он пару минут молча, потом сказал, что виртуальные сервера - это путь к резиновой женщине, развернулся и ушел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415817</guid>
<pubDate>2012-02-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415817</link>
<title>Цитата #415817</title>
<description><![CDATA[Сфоткали админа. Только сейчас заметил на заднем плане на мониторе открытый The Bat.<br>Благо, что фотик хороший... Фотка качественная. Увеличил фотку, и моему взору предстало:<br><br>Почта (22448)<br>&#9500;&#9472;Входящие (704)<br>&#9500;&#9472;Отправленные (656)<br>&#9474; &#9492;&#9472;Исходящие (0)<br>&#9500;&#9472;Спам (167)<br>&#9500;&#9472;Корзина (0)<br>&#9500;&#9472;Рассылки (471)<br>&#9500;&#9472;По работе (716)<br>&#9500;&#9472;От друзей (563)<br>&#9500;&#9472;Важное (4)<br>&#9492;&#9472;Хрень (19167)<br><br>Возник вопрос: если спам и рассылки у него в отдельных папках, то что тогда в папке &quot;хрень&quot;?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415816</guid>
<pubDate>2012-02-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415816</link>
<title>Цитата #415816</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну что, мы в пятницу идём?<br>yyy: Не, я-то свободен, а вот у неё занятия в воскресной школе...<br>xxx: ОК, тогда перенесём на другой день.<br>yyy: А ты, я смотрю, не удивился, что у неё воскресная школа по пятницам?<br>xxx: После того, как мне позвонили с работы и сказали, что субботник переносится с четверга на понедельник - я вообще редко удивляюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415815</guid>
<pubDate>2012-02-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415815</link>
<title>Цитата #415815</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот скажи мне, я похож на ящерицу?<br>yyy: нет конечно.<br>xxx: какого тогда фига, когда я по учёбе отбрасываю один хвост, у меня тут же вырастает другой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415814</guid>
<pubDate>2012-02-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415814</link>
<title>Цитата #415814</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда я показывала сестре сына с третьего этажа роддома и спросила, на кого он похож, она сказала: &quot;На фасоль&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415813</guid>
<pubDate>2012-02-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415813</link>
<title>Цитата #415813</title>
<description><![CDATA[ххх: пятница 13  - это херня по сравнению с понедельником 13!<br>ннн: пятница 13 херня по сравнению с любым понедельником]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415812</guid>
<pubDate>2012-02-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415812</link>
<title>Цитата #415812</title>
<description><![CDATA[Beyondtheclouds@habrahabr:<br>Ближе к двум часам ночи в голову в месте с мыслями о вечном приходят не менее вечные вопросы — «в чём смысл жизни ?», «зачем вообще человеку спать ?» или «Какого чёрта эта #%^$ не работает ?» и чем ближе утро, тем сильнее начинает волновать именно этот самый последний вопрос.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415811</guid>
<pubDate>2012-02-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415811</link>
<title>Цитата #415811</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот я и познала все прелести ступора<br>ххх: Бабушка подошла, и поинтересовалась &quot;Ань, а что такое вагина?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415810</guid>
<pubDate>2012-02-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415810</link>
<title>Цитата #415810</title>
<description><![CDATA[xxx: В записную книжку параноика: держать при себе в полете пакетик чипсов. Если лопнет — разгерметизация салона!<br>yyy: Зачем чипсы, если есть глаза?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415809</guid>
<pubDate>2012-02-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415809</link>
<title>Цитата #415809</title>
<description><![CDATA[MadBrozzeR: На днях одной новой знакомой рассказывал, что очень много делаю просто так, не требуя оплаты. Что сейчас на мне висят два проекта, которыми я согласился заниматься ради интереса и получения опыта в этой сфере. Что лучшей оплатой для меня является благодарность человека, а не деньги.<br>MadBrozzeR: В ответ услышал что-то вроде: &quot;Считается, что заниматься можно делом только тогда, когда получаешь за это соответствующее вознаграждение. В противном случае ты напрасно расходуешь свой жизненный ресурс, и высшие силы будут за это наказывать.&quot;<br>MadBrozzeR: Это самая странная формулировка фразы &quot;Да ты просто идиот&quot;, которую я когда-либо слышал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415808</guid>
<pubDate>2012-02-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415808</link>
<title>Цитата #415808</title>
<description><![CDATA[Моя гораздо более пожилая и опытная коллега только что пыталась учить уму разуму меня, дуру этакую:<br>- Ты все делаешь неправильно! Не по бизнес-процессу!<br>- Я делаю по логике вещей, а не как в армии &quot;вот отсюда и до обеда&quot;.<br>- Ты логику-то дома оставь! Ты сюда работать пришла!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415807</guid>
<pubDate>2012-02-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415807</link>
<title>Цитата #415807</title>
<description><![CDATA[xxx: мелкий мой играет рядом в PSP, я заглядываю на экран, а он мне говорит: мама, отвернись, сейчас будет много крови, девочкам такое нельзя смотреть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415806</guid>
<pubDate>2012-02-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415806</link>
<title>Цитата #415806</title>
<description><![CDATA[no: я тут на работе трололо ловлю<br>no: маше сказал, что если в гугле набрать гугл, то интернет сломается<br>no: она пока набирала, я провод дернул от роутера<br>no: видел бы ты ее лицо )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415805</guid>
<pubDate>2012-02-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415805</link>
<title>Цитата #415805</title>
<description><![CDATA[sk0ndr: Надежнее всего яд доставлять прямо в мозг отравленными пулями.<br>na4alnik: Точно. Причем калибра 14,5мм - в них яду больше помещается...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415804</guid>
<pubDate>2012-02-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415804</link>
<title>Цитата #415804</title>
<description><![CDATA[Сижу за ноутом, рядом мелкий 2 года, разбирает игрушечной отверткой игрушечную машинку.<br>Слышу: бять, бять, бять.....<br>Убью мужа нафиг.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415803</guid>
<pubDate>2012-02-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415803</link>
<title>Цитата #415803</title>
<description><![CDATA[xxx: в магазин что ли сходить, третий день ем бутерброды с кетчупом и горчицей =\<br>yyy: за хлебом, кетчупом и горчицей?<br>xxx: угу<br>xxx: кончаются ж]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415802</guid>
<pubDate>2012-02-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415802</link>
<title>Цитата #415802</title>
<description><![CDATA[xxx: Договорились с другом встретиться в воскресенье утром? ПОЧУВСТВУЙ СЕБЯ ХАТИКО, БЛЯДЬ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415801</guid>
<pubDate>2012-02-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415801</link>
<title>Цитата #415801</title>
<description><![CDATA[ххх: ты знаешь кто такая Эллочка-людоедка?<br>ууу: нет<br>ххх: а кто такие Ильф и Петров?<br>ууу: нет<br>ххх: ну а хотя бы Остапа Бендера и Кису Воробьянинова ты знаешь?!<br>ууу: ну так бы сразу и сказал, что это из Футурамы, а то голову мне только морочишь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415800</guid>
<pubDate>2012-02-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415800</link>
<title>Цитата #415800</title>
<description><![CDATA[Tavolg: Привет. Я 4 года не заходил в аську и уже не помню кто ты, но у меня к тебе вопрос. Я только что получил от тебя около 20 000 сообщений с непонятными словами, номерами телефонов, стихами и каким-то бредом, что все это значит?<br><br>BoogerT: Пройти консультацию у психиатра: моя записная книжка вдруг заговорила со мной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415799</guid>
<pubDate>2012-02-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415799</link>
<title>Цитата #415799</title>
<description><![CDATA[schuetze: Я - багиня.<br>schuetze: Все баги в играх отлавливаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415798</guid>
<pubDate>2012-02-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415798</link>
<title>Цитата #415798</title>
<description><![CDATA[Из сообщества useless-faq:<br><br>Может ли суд принять речь попугая в качестве свидетельских показаний или улики? Например, попугай стал свидетелем убийства и запомнил недвусмысленные фразы, произнесенные преступником, а потом их воспроизвел.<br><br>P.S. к моему прошлому посту про труп в бассейне никакого отношения не имеет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415797</guid>
<pubDate>2012-02-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415797</link>
<title>Цитата #415797</title>
<description><![CDATA[Олько: ну, я все детство смотрела реслинг)<br>Машенько: а я фигурное катание. такие и выросли<br>Машенько: ты меня бьешь, а я на коньках стоять могу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415796</guid>
<pubDate>2012-02-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415796</link>
<title>Цитата #415796</title>
<description><![CDATA[vsyAKA: угу. обобрала маму - наскребла целый мешок масляных красок и сушеных грибов)<br>chezzz: набор &quot;юный импрессионист&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415795</guid>
<pubDate>2012-02-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415795</link>
<title>Цитата #415795</title>
<description><![CDATA[ххх: Во всех боевиках есть один плюс. В любом сне, даже самом страшном, со мной ничего не случится. Потому что мозг уверен, что главного героя убить невозможно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415794</guid>
<pubDate>2012-02-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415794</link>
<title>Цитата #415794</title>
<description><![CDATA[ххх: Решил почистить мышку и клавиатуру. Теперь мучает только один вопрос: Как в мышку влезло столько же крошек, сколько в клавиатуру!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415793</guid>
<pubDate>2012-02-27 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415793</link>
<title>Цитата #415793</title>
<description><![CDATA[Из книжного интернет магазина:<br>Уважаемые покупатели из г.Москвы. Обращаю ваше внимание,что г.Одесса (откуда высылаются книги), не является станцией московского метрополитена!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415792</guid>
<pubDate>2012-02-27 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415792</link>
<title>Цитата #415792</title>
<description><![CDATA[Она: Я считаю, что прозводители, которые делают красивые платья с молнией во всю спину, должны гореть в аду! Это дискриминация женщин, живущих одних!<br>ОН1: напротив, это помогает разрабатывать вам суставы и быть гибкими :D<br>ОН2: ... и избегать одиночества :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415791</guid>
<pubDate>2012-02-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415791</link>
<title>Цитата #415791</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>shutya: Delphi жив! Первый в моей жизни ООП... Это же как первый секас, никогда не забыть.<br>MagaSoft: Боюсь, сравнение некорректно — Delphi я помню гораздо лучше =).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415790</guid>
<pubDate>2012-02-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415790</link>
<title>Цитата #415790</title>
<description><![CDATA[rimpocha: ты подумала над моим письмом? )))<br>NATALY: неа <br>NATALY: я хочу суп с фрикадельками и могу думать только о нем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415789</guid>
<pubDate>2012-02-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415789</link>
<title>Цитата #415789</title>
<description><![CDATA[Учусь в военном институте. Препод - подпол в отставке, рассказывает как его рота в Афгане грабила караван. НАСТОЯЩИЙ КАРАВАН С ЛОШАДЬМИ И ВЕРБЛЮДАМИ. Караван вез стингеры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415788</guid>
<pubDate>2012-02-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415788</link>
<title>Цитата #415788</title>
<description><![CDATA[xxx: настоящая депрессия начинается, когда даже лучший в мире антидепрессант не помогает<br>ххх: не лопается...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415787</guid>
<pubDate>2012-02-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415787</link>
<title>Цитата #415787</title>
<description><![CDATA[Фрэо: Тра-та-та, тра-та-та!<br>Фрэо: Размножаем мы кота!<br>Фрэо: Глупая котяра!<br>Фрэо: В ксероксе застряла!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415786</guid>
<pubDate>2012-02-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415786</link>
<title>Цитата #415786</title>
<description><![CDATA[ххх: У меня есть подозрение, что лет этак через 10 у нового поколения звук включения win xp будет вызывать слезы и ностальгию не меньше, чем сейчас у некоторых их вызывает дэнди и сега.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415785</guid>
<pubDate>2012-02-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415785</link>
<title>Цитата #415785</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот не пойму, вчера пил алкоголь, а болит нога...<br>ууу: она тащила тебя домой, устала )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415784</guid>
<pubDate>2012-02-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415784</link>
<title>Цитата #415784</title>
<description><![CDATA[Kvazir: неправильно я кота назвал, не прокатило тут правило &quot;как корабль назовешь, так он и поплывет&quot;, нет в нем от ТОРА ничего, надо было его пикселем назвать, потому что постоянно битый ходит )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415783</guid>
<pubDate>2012-02-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415783</link>
<title>Цитата #415783</title>
<description><![CDATA[Сайт знакомств.<br>Антон, 25 (Тула)<br>Красивую невесту заберу к себе в Москву]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415782</guid>
<pubDate>2012-02-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415782</link>
<title>Цитата #415782</title>
<description><![CDATA[zaedaet@diary.ru:<br>Ну, может быть, я этой тыщи книг не читал.<br>У меня против соционики было предубеждение из-за того, что люди часто пытаются оправдать ей собственные недостатки.<br>Ну вроде<br>- Знаешь, Иван, у нас с тобой отношения не складываются из-за того что я - этико-сенсорный экстраверт, а ты - интуитивно логический интроверт<br>- Нет, Фёдор, это не так. Они у нас не складываются, потому что ты мудак тупой и денег мне должен с позапрошлого года]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415781</guid>
<pubDate>2012-02-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415781</link>
<title>Цитата #415781</title>
<description><![CDATA[Я: Ну как вы там? Помирились? <br>Она: ну как сказать<br>Она: мы с ним и не ссорились<br>Она: просто я сказала &quot;собирай вещи&quot;, а он забрал иксбокс и свалил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415780</guid>
<pubDate>2012-02-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415780</link>
<title>Цитата #415780</title>
<description><![CDATA[*crimento в очередной раз убедился в том, что он живет в России.<br>darkest: в чем дело?<br>crimento: на небольшом коммерческом здании написано &quot;продаю&quot; и телефон.<br>crimento: а на соседнем жилом доме написано &quot;хуй&quot;.<br>darkest: и что тут такого?<br>crimento: тем же цветом и почерком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415779</guid>
<pubDate>2012-02-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415779</link>
<title>Цитата #415779</title>
<description><![CDATA[xxx: мне конструктор привезли наконец-то<br>yyy: что за конструктор?<br>xxx: шкаф!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415778</guid>
<pubDate>2012-02-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415778</link>
<title>Цитата #415778</title>
<description><![CDATA[Комментарии к новости о bluetooth-гарнитуре в виде маленького дешевого телефона:<br>ххх: Жду компанию, которая выпустит такую гарнитурку в виде Айфона<br>ууу: ага, и гарнитуру для той гарнитуры, и так далее. ну ты понел<br>zzz: ...они выхватили из его рук уже третий телефон, но основной оставался в кармане... :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415777</guid>
<pubDate>2012-02-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415777</link>
<title>Цитата #415777</title>
<description><![CDATA[Комменты к рецепту торта &quot;Наполеон&quot;<br><br>xxx: Он очень очень калорийный! Зачем вы так, фигура испортится!<br>yyy: Совесть, это ты? ИДИ НА ХУЙ! Я ем торт!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415776</guid>
<pubDate>2012-02-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415776</link>
<title>Цитата #415776</title>
<description><![CDATA[с форума в теме &quot;Любимый писатель&quot;<br><br>xxx: Достоевский рулит!! Слушаю его (аудиокниги) перед сном. красота! Всем советую. Засыпаешь в какой-то неге просто! супер!)<br>yyy: с мыслью &quot;куда я положил топор и где старушка&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415775</guid>
<pubDate>2012-02-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415775</link>
<title>Цитата #415775</title>
<description><![CDATA[Space: Вчера в фитнес-клубе одна гламурная девочка села на скамью качать бицепс, СЕЛА НОГА НА НОГУ, ШЕРОН СТОУН БЛЯТЬ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415774</guid>
<pubDate>2012-02-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415774</link>
<title>Цитата #415774</title>
<description><![CDATA[Айрат: Ты - самое мое большое разочарование. Если бы я знал, кто ты и какая, не общался бы. Велика была вера в соответствие образа реальности. Меланхоличная умная красивая девочка<br>Dark Water: А я, стало быть, веселая глупая некрасивая мальчик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415773</guid>
<pubDate>2012-02-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415773</link>
<title>Цитата #415773</title>
<description><![CDATA[Разговор с мужем, 17 лет занимающимся фехтованием:<br>- Вот скажет тебе сын, когда вырастет «В жопу твое фехтование, папка, я в балет хочу!»<br>- А я возьму шпагу и отвечу «Я тебя породил, я тебя и убью, защищайся». Вот и посмотрим, чем ему его балет поможет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415772</guid>
<pubDate>2012-02-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415772</link>
<title>Цитата #415772</title>
<description><![CDATA[xxx: Работа не волк, волк людей не насилует )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415771</guid>
<pubDate>2012-02-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415771</link>
<title>Цитата #415771</title>
<description><![CDATA[xxx: Вся энергия которую мы используем, кроме атомной, это энергия солнца.<br>yyy: Зажгите спиртовку чтобы понять, как вы ошибаетесь.<br>xxx: а спирт откуда взялся?<br>yyy: с магазина<br>xxx: Спирт ночью не продают. Купить можно только благодаря энергии солнца!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415770</guid>
<pubDate>2012-02-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415770</link>
<title>Цитата #415770</title>
<description><![CDATA[У подружки муж работает в call-центре Инет-провайдера.<br>Работников мужского пола попросили написать сочинение на тему &quot;Назовите 5 качеств, которыми я отличаюсь от других мужчин&quot;<br>Он написал:<br>1) Я<br>2) не<br>3) отличаюсь<br>4) от<br>5) них.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415769</guid>
<pubDate>2012-02-24 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415769</link>
<title>Цитата #415769</title>
<description><![CDATA[xxx: такое чувство, что наверху папа Карло живет<br>xxx: долго сверлил, теперь ребенок бегает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415768</guid>
<pubDate>2012-02-24 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415768</link>
<title>Цитата #415768</title>
<description><![CDATA[xxx: Оль, дай мне скотч, пожалуйста!<br>yyy: Да ты уже достала со своим скотчем, пятый раз за последние полчаса просишь. Ты его что - жрешь?<br>xxx: Нет, просто ты его так ни разу и не дала мне (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415767</guid>
<pubDate>2012-02-24 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415767</link>
<title>Цитата #415767</title>
<description><![CDATA[ххх: никогда не забуду, с каким бредом мне надо было звонить кому-то по поручению начальника. видимо, ему самому было стыдно звонить. я в общем тогда не поняла, почему он сам этого не сделал...<br><br>ууу: Я иногда хитрю, но редко, когда уж совсем дебильные задания. Звоню, и пока начальник не видит, я сбрасываю и продолжаю стоять с трубкой. И так пару раз. Потом говорю: сначала не брал никто, а щас занято! Несчастливая у меня рука! Может вы позвоните? =))))<br><br>ххх: высокие коммуникативные навыки<br><br>ууу: Ага, я так в резюме и писала =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415766</guid>
<pubDate>2012-02-24 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415766</link>
<title>Цитата #415766</title>
<description><![CDATA[xxx: как посмотреть, кто подключен к моему wi-fi роутеру?<br>yyy: после двенадцати ночи, открываешь входную дверь, окна и в полной тишине вырубаешь интернет. маты, доносящиеся с разных этажей, подскажут тебе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415765</guid>
<pubDate>2012-02-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415765</link>
<title>Цитата #415765</title>
<description><![CDATA[xxx: Знакомый звякнул, пить зовет, горе у него. Подруга продала все его танки. Потом купила ис7 и продала, купила, продала... и т.д.<br>ууу: Тело прятать будете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415764</guid>
<pubDate>2012-02-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415764</link>
<title>Цитата #415764</title>
<description><![CDATA[Новость: &quot;ООН признало доступ в интернет базовым правом человека&quot;<br>Ogre: Но люди без интернета об этом так и не узнали...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415763</guid>
<pubDate>2012-02-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415763</link>
<title>Цитата #415763</title>
<description><![CDATA[Сегодня сказала мужу, что сажусь на диету.<br>Муж озабоченно:<br>- Зачем?<br>Потом расстроенно:<br>- У тебя кто-то появился?<br>Я:<br>- Да, появился. 20 лишних килограмм появились.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415762</guid>
<pubDate>2012-02-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415762</link>
<title>Цитата #415762</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Не помню, рассказывала или не рассказывала, но любит моя мамуля сидеть в этих ебаных фермах на &quot;Одноклассниках&quot;. И есть там такая функция &quot;Рассказать друзьям&quot;, которая засирает стенку друзьям и тебе.<br>Так вот, нажала как-то моя мама эту кнопку по нубству, и пошла спать. Еще подивилась, чего это ей бабушка названивала весь вечер.<br>На следующий день бабушка таки дозвонилась:<br>- Оля, ты что, совсем ебанулась? Какие семена, у нас этой капусты полный подвал!<br>И да, еще одно доказательство того что зарегистрированная в соцсети вся семья - это пиздец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415761</guid>
<pubDate>2012-02-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415761</link>
<title>Цитата #415761</title>
<description><![CDATA[В офис заходит курьер(К) и спрашивает у сотрудника(С):<br>К: Вы Леонид?<br>С: Нет, Леонид там. А я один из трехсот спартанцев.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415760</guid>
<pubDate>2012-02-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415760</link>
<title>Цитата #415760</title>
<description><![CDATA[со строительного форума, тема - удаление застывшей монтажной пены:<br><br>xxx: Может кому пригодиться, но если на деревянное окно наклеить малярный скотч на долгое время, то после его удаления остаются следы от клея, которые очень проблематично очистить.<br>Эти следы удаляются обычной водкой!<br>yyy: Точно! После пятой их просто не замечаешь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415759</guid>
<pubDate>2012-02-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415759</link>
<title>Цитата #415759</title>
<description><![CDATA[xxx: А что ты вообще полезного сделал для общества, а?<br>yyy: Я его не трогал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415758</guid>
<pubDate>2012-02-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415758</link>
<title>Цитата #415758</title>
<description><![CDATA[xxx: Ребята, у меня огромная просьба. Дайте кто нибудь 5-8 часовую аудиозапись работы системного блока. Иначе не смогу заснуть.<br>xxx: Еду к родителям в другой город с ноутбуком. Не потащу же я системник с собой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415757</guid>
<pubDate>2012-02-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415757</link>
<title>Цитата #415757</title>
<description><![CDATA[velkaa: что там?<br>lav: Стасег красафчег<br>lav: Я его надоумил попробовать в Майнкрафт на геймпаде поиграть<br>lav: Он подключил ПИЛОТНыЙ РУЛЬ и теперь у него не песочница, а СИМУЛЯТОР ЭКСКАВАТОРА]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415756</guid>
<pubDate>2012-02-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415756</link>
<title>Цитата #415756</title>
<description><![CDATA[xxx: стиральная машинка барахлит. Для того, чтобы ее разобрать и посмотреть, нужен специалист, или ты сможешь?<br>yyy: смогу. Специалист нужен, чтобы ее собрать =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415755</guid>
<pubDate>2012-02-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415755</link>
<title>Цитата #415755</title>
<description><![CDATA[Нижний Новгород. 15 февраля. на улица метель.<br>В перерыв стою курю и наблюдаю следующую картину:<br>Три вороны ходят на парковке. Одна из ворон взлетает, но в силу того, что скорость ветра довольно большая, работает у нее только &quot;вертикальный взлет&quot;.<br>По горизонтали продвижения ни на миллиметр.<br>На третьей попытке взлета пернатой ветер дунул посильнее и ее в самой высшей точке снесло в неизвестном направлении.<br>Две товарки в течении всех попыток наблюдавшие за героиней переглянулись и потопали по стоянке пешком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415754</guid>
<pubDate>2012-02-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415754</link>
<title>Цитата #415754</title>
<description><![CDATA[shador: фигня эти ваши зоны для курящих. Отдельные вагоны для храпящих - вот что спасет общество. А нарушителей ссаживать, не дожидаясь ближайшесь станции.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415753</guid>
<pubDate>2012-02-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415753</link>
<title>Цитата #415753</title>
<description><![CDATA[xxx. Вы боитесь? Просто перестаньте! У вас проблемы с уборкой? Просто не ленитесь! У вас понос? Просто возьмите себя в руки и прекратите!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415752</guid>
<pubDate>2012-02-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415752</link>
<title>Цитата #415752</title>
<description><![CDATA[ххх: всё! ты меня достал !!!V<br>ууу: V - означает Vendetta!? :)<br>ххх: V - означает v zhopu idi!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415751</guid>
<pubDate>2012-02-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415751</link>
<title>Цитата #415751</title>
<description><![CDATA[xxx: iPad не покупают на последние деньги<br>xxx: на последние деньги покупают чехол для iPad-а]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415750</guid>
<pubDate>2012-02-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415750</link>
<title>Цитата #415750</title>
<description><![CDATA[FROSTY: Так, к концерту Scorpions готов - купил майку Iron Maiden.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415749</guid>
<pubDate>2012-02-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415749</link>
<title>Цитата #415749</title>
<description><![CDATA[Вызвала такси к больнице. Выхожу, а там, как на зло, целая куча машин и новые все подъезжают и подъезжают, и ни одной с шашечками. Звоню диспетчеру(Д):<br><br>Я: девушка, я такси заказывала к больнице, какая машина должна подъехать?<br>Д: уже подъехала, голубенькая такая...<br>Я: а марка-то какая?<br>Д: ну марка... иномарочка...<br>Я: хорошо, тогда номер какой?<br>Д: щас посмотрю... ага! 201!<br><br>Тут слышу на заднем фоне голос из рации:<br>голос: Оля! Какая на хуй голубенькая! Ты у меня уже 3й заказ срываешь! Серебристая десятка у меня! СЕ-РЕБ-РИС-ТА Я ДЕ-СЯТ-КА!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415748</guid>
<pubDate>2012-02-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415748</link>
<title>Цитата #415748</title>
<description><![CDATA[xxx: Подскажите, я не знаю, что делать. Мне в школе всегда нравилась химия и биология, я планирую учиться на врача, но в тоже время мне дико нравится писать код, копаться в программах и находить в них баги. Я не знаю, куда податься.<br>yyy: Стань хирургом. Будешь копаться и находить баги в людях.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415747</guid>
<pubDate>2012-02-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415747</link>
<title>Цитата #415747</title>
<description><![CDATA[Стою в очереди в больничку, передо мной мужик лет 30 не совсем формальной наружности. Этакий заводила всея вечеринок.<br>Тут он ко мне поворачивается и спрашивает<br>м: Че? К терапевту стоишь?<br>Я: ну да.<br>М: болеешь?<br>Я: за справкой<br>М: ну круто, круто. А мне просто скучно, вот я и пришел сюда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415746</guid>
<pubDate>2012-02-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415746</link>
<title>Цитата #415746</title>
<description><![CDATA[xxx: Самка богомола после спаривания откусывает голову самцу, а потом обижается, что он с ней не разговаривает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415745</guid>
<pubDate>2012-02-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415745</link>
<title>Цитата #415745</title>
<description><![CDATA[&lt;Satan&gt; отсутствие секса вообще никак не парит, когда есть рука<br>&lt;Satan&gt; парит эстетическая составляющая<br>&lt;Пьер_Дикса&gt; Satan: Чо, рука некрасивая?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415744</guid>
<pubDate>2012-02-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415744</link>
<title>Цитата #415744</title>
<description><![CDATA[Шли вечером с другом немножко поддатые. Он шагал в своих пятисантиметровых гриндарах, которые надо заметить на морозе ужасно скользкие. И вот, в очередной раз отряхиваясь от снего, он изрекает:<br>- Я как индекс Доу-Джонса, высокий, но постоянно падаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415743</guid>
<pubDate>2012-02-22 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415743</link>
<title>Цитата #415743</title>
<description><![CDATA[xxx: Ему надо задачи конкретно ставить. <br>xxx: Попросил его как-то купить к чаю сладкого чего-нибудь, так он пятикилограммовый мешок сахара припер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415742</guid>
<pubDate>2012-02-22 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415742</link>
<title>Цитата #415742</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня одного из обещанного клевого волнистого попугайчика вырастает взволнованный долбоеб?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415741</guid>
<pubDate>2012-02-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415741</link>
<title>Цитата #415741</title>
<description><![CDATA[xxx: к слову об охранниках. в первом ассассине у меня выстроилась очередь из стражников посмотреть на труп. каждый ждал своей очереди, подходил к трупу (как в мавзолее), доставал меч и со словами &quot;я отомщу&quot; оходил. а его место занимал следующий стражник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415740</guid>
<pubDate>2012-02-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415740</link>
<title>Цитата #415740</title>
<description><![CDATA[xxx: сонный весь день. пришел с работы. переоделся, пошел на кухню. после того, как начал кушать, понял, что мыть котлеты было не самой лучшей идеей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415739</guid>
<pubDate>2012-02-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415739</link>
<title>Цитата #415739</title>
<description><![CDATA[Магазин у нас через дорогу от входа в общагу, поэтому студенты ходят туда не накидывая курток. Пошел я, значит, без верхней одежды за печеньками, а мимо шла Мама с 5-летней Дочкой:<br><br>Д: Мама, а у дяди нет куртки и нет шапки!<br>М: Да, Машенька, теперь он заболеет и умрёт.<br><br>Спасибо тебе, добрая женщина!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415738</guid>
<pubDate>2012-02-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415738</link>
<title>Цитата #415738</title>
<description><![CDATA[xxx: Как музыку не сортируй, а папку &quot;разное&quot; создать придется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415737</guid>
<pubDate>2012-02-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415737</link>
<title>Цитата #415737</title>
<description><![CDATA[xxx: Техзадание заказчик прислал: Простая печать на обычной бумаге...<br>yyy: Прямыми буквами в горизонтальную строчку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415736</guid>
<pubDate>2012-02-22 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415736</link>
<title>Цитата #415736</title>
<description><![CDATA[Макс: Ну что, забрал твой тачку?<br>Оленька: Не, он только полчаса назад в автосалон за ней поехал.<br>Оленька: На моей машине<br>Оленька: Придурок!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415735</guid>
<pubDate>2012-02-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415735</link>
<title>Цитата #415735</title>
<description><![CDATA[xxx: да это ещё фигня) в далёком детстве, когда папэн ещё служил, в военных городках часто летом воду отрубали горячую, так он с автопарка спёр радиатор с краза, промыл, переделал, один конец к холодной воде, другой к крану, а сам радиатор на плиту газовую в 4 сопла ) брутально, но зато горячая вода всегда была )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415734</guid>
<pubDate>2012-02-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415734</link>
<title>Цитата #415734</title>
<description><![CDATA[xxx: ага, а он мне в ответ сказал, что в нашем доме из Эппла будет максимум Антоновка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415733</guid>
<pubDate>2012-02-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415733</link>
<title>Цитата #415733</title>
<description><![CDATA[xxx: знаешь, что такое настоящая ёбтваюмать? я на завтра написала отгул на работе и оказалось, не будет дома электричества завтра с 8 до 5!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415732</guid>
<pubDate>2012-02-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415732</link>
<title>Цитата #415732</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Коллега по работе в выходные ходила в оперный на Жизель, через 10 минут после начала мужчина в третьем ряду ударил кулаком по лицу свою спутницу, за даму вступились соседи, была драка с милицией. На выходе после спектакля девушка переводчица уверяла сопровождаемого ею иностранца, что это не типичный случай для НГАТОиБ.<br><br>ххх:<br>Я предположил, что дело было так. Дама весь день истерила и требовала сводить её на Жизель, потому что она всю жизнь мечтала. На девятой минуте представления она сказала что-то вроде: &quot;Фу, какой отстой. Зачем ты меня сюда привёл?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415731</guid>
<pubDate>2012-02-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415731</link>
<title>Цитата #415731</title>
<description><![CDATA[с хабра: <br>JustRoo: Это следующая ступень Дзэна — восстанавливать бэкапы, не делая их.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415730</guid>
<pubDate>2012-02-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415730</link>
<title>Цитата #415730</title>
<description><![CDATA[xxx: Существует институт времени, оказывается.<br>xxx: Российский институт радионавигации и времени.<br>xxx: Они у меня 11 обогревателей взяли.<br>yyy: Заплатят на прошлой неделе?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415729</guid>
<pubDate>2012-02-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415729</link>
<title>Цитата #415729</title>
<description><![CDATA[xxx: Не было печали, подарил маме свои старый сенсорный телефон]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415728</guid>
<pubDate>2012-02-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415728</link>
<title>Цитата #415728</title>
<description><![CDATA[Когда мне сложно и я не знаю, как поступить, то всегда себя спрашиваю: как бы поступил Бэтмен на моем месте ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415727</guid>
<pubDate>2012-02-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415727</link>
<title>Цитата #415727</title>
<description><![CDATA[Аня: *Картинка Адама и Евы с пупком*<br>EaZy: ну а чо, создал с пупком )<br>Аня: а зачем он им?<br>EaZy: это же релиз кандидат человека, чтобы сразу оттестировали<br>EaZy: а то нельзя потом в релиз новый функционал сувать<br>EaZy: вдруг баги были бы<br>EaZy: а то представь, есть адам и ева, без пупка<br>EaZy: родился у них ребенок с пупком<br>EaZy: а там раз, и все внутренности вылезли через пупок!<br>EaZy: фатал эррор<br>EaZy: клиент недоволен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415726</guid>
<pubDate>2012-02-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415726</link>
<title>Цитата #415726</title>
<description><![CDATA[с хабра<br><br>Mezomish:<br>Вот пароль от архива с секретной перепиской Новодворской, Ким Чен Ира и Чака Норриса с планами захвата власти в России и США и присоединения их к Северной Корее в качестве Восточной и Западной провинций:<br><br>XfrYjhhbcDct[Gj,tlbn<br><br>Я требую 10 миллионов долларов и самолёт до Гондураса, иначе выложу сам архив :)<br><br>spiritedflow:<br>Сейчас я брутфорсом подберу архив под ваш пароль...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415725</guid>
<pubDate>2012-02-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415725</link>
<title>Цитата #415725</title>
<description><![CDATA[Bog-Trotter: последнее время я часто ловлю себя на мысли, что когда Ктулху проснется, ему просто нечего будет жрать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415724</guid>
<pubDate>2012-02-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415724</link>
<title>Цитата #415724</title>
<description><![CDATA[Друг долго боролся с неправильным режимом (днем спит, ночью бодрствует):<br>xxx(4:43:28): я теперь молодец<br>xxx(4:43:35): я в 10 вечера ложусь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415723</guid>
<pubDate>2012-02-21 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415723</link>
<title>Цитата #415723</title>
<description><![CDATA[Всегда ценила в мужчинах кристальную честность:<br>Сергей: Я очень хочу тебя увидеть, просто у меня сейчас совсем нет времени: я работаю допоздна, а на выходных я тусуюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415722</guid>
<pubDate>2012-02-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415722</link>
<title>Цитата #415722</title>
<description><![CDATA[Loki:<br>у метро стоят дядьки с тётьками, укутанные по уши и раздают бесплатные газеты &quot;Работа&quot;.<br>мне вот интересно, неужели в этих газетах работа хуже, чем в -25 у метро раздавать бесплатные газеты?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415721</guid>
<pubDate>2012-02-21 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415721</link>
<title>Цитата #415721</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>у нас в здании 2 лифта - парадный и служебный.<br><br>xxx:<br>в служебном лифте кнопка &quot;4&quot; ведет на пятый этаж, &quot;5&quot; на четвертый, а &quot;6&quot; на седьмой.<br>на нашем пятом, напротив выхода из этого лифта повесили объявление &quot;это не четвертый этаж. попробуйте еще раз.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415720</guid>
<pubDate>2012-02-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415720</link>
<title>Цитата #415720</title>
<description><![CDATA[xxx: каждый последующий парень моей бывшей девушки чем-то похож на меня<br>yyy: и чем же?<br>xxx: такие же лохи, повелись...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415719</guid>
<pubDate>2012-02-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415719</link>
<title>Цитата #415719</title>
<description><![CDATA[seberya: Раньше я смотрел Первый канал, чтобы узнать новости. Сейчас я смотрю Первый канал, чтобы узнать, как он преподнесет новости.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415718</guid>
<pubDate>2012-02-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415718</link>
<title>Цитата #415718</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Жизнь – не зебра из черных и белых полос, а шахматная доска. Здесь все зависит от твоего хода.<br>УУУ: Я чернопольный слон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415717</guid>
<pubDate>2012-02-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415717</link>
<title>Цитата #415717</title>
<description><![CDATA[KWIer:<br>Решил вчера заняться развитием сына, почитать ему книжку &quot;У меня зазвонил телефон&quot; Корнея Чуковского, но после двух попыток прочитать строчку &quot; - Ах, в уме ли вы, газели?&quot; был выгнан женой в другую комнату :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415716</guid>
<pubDate>2012-02-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415716</link>
<title>Цитата #415716</title>
<description><![CDATA[Зашла к сестре в детскую больницу, попала на тихий час. Кромешная тишина, шикающие нянечки, вообщем - безмятежная идиллия. Сижу в коридоре - жду окончания. Мимо тихонько проходят монтёры, тихонько устанавливают посреди коридора стремянку, бесшумно подключают перфоратор и начинают с остервенением дырявить бетонные перекрытия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415715</guid>
<pubDate>2012-02-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415715</link>
<title>Цитата #415715</title>
<description><![CDATA[Разговор с мамой.<br>М: Боже мой, что за жуткую музыку ты слушаешь?<br>Я: Мам, ты же английского не знаешь. Он страдает от неразделенной любви.<br>М: А я думала от запора..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415714</guid>
<pubDate>2012-02-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415714</link>
<title>Цитата #415714</title>
<description><![CDATA[Топик форума: Возврат закона о промилле. Правительство в своем стиле. Принимают - отменяют - принимают - отменяют. Вслед за обещанием о возврате перевода на зимнее время обещают вновь вернуть закон о разрешении иметь минимальное количество алкоголя в крови.<br><br>xxx: Надо ввести перевод на зимнее время и скорректировать закон о промиллях: когда время зимнее - разрешать до 3 промиллей, когда летнее - запрещать все.<br>yyy: ага. а при переводе времени - переименовывать полицию в милицию и обратно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415713</guid>
<pubDate>2012-02-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415713</link>
<title>Цитата #415713</title>
<description><![CDATA[xxx: Во всём мире ждут конца света 21.12.12. И лишь в России ждут ещё 03.01.13 старый конец света!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415712</guid>
<pubDate>2012-02-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415712</link>
<title>Цитата #415712</title>
<description><![CDATA[belko: утро - коварное время суток. в 5 утра еще можно идти спать, а в 6 уже поздно :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415711</guid>
<pubDate>2012-02-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415711</link>
<title>Цитата #415711</title>
<description><![CDATA[xxx: Нет ничего вечного. Всё когда-нибудь заканчивается.<br>yyy: Ты про колбасу в холодильнике?<br>xxx: да]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415710</guid>
<pubDate>2012-02-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415710</link>
<title>Цитата #415710</title>
<description><![CDATA[Из резюме соискателя: 28 лет, женат, двое-трое детей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415709</guid>
<pubDate>2012-02-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415709</link>
<title>Цитата #415709</title>
<description><![CDATA[xxx: Это Лёша. В доме его любят только за вайфай без пароля.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415708</guid>
<pubDate>2012-02-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415708</link>
<title>Цитата #415708</title>
<description><![CDATA[alenushka: простите меня пожалуйста я очень давно не играла потому туплю<br>denis: Я - тетрис. Я не прощаю!<br>alenushka: почему?<br>denis: Что &quot;почему&quot;?<br>alenushka: почему ты меня не можешь простить?<br>denis: Значит то, что я - тетрис, тебя не смущает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415707</guid>
<pubDate>2012-02-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415707</link>
<title>Цитата #415707</title>
<description><![CDATA[xxx: а еще только что заметил, что кто-то съюзал почти весь широкий скотч у меня. ну шо за люди?!<br>yyy: ищи барышню со свежевыбритыми ногами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415706</guid>
<pubDate>2012-02-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415706</link>
<title>Цитата #415706</title>
<description><![CDATA[metatron08: Сделайте возможность убрать эту фигню, а то когда там появляются ошибки я отвлекаюсь и начинаю делать ошибки.<br>DIgorevich: а &quot;волшебное слово&quot;?<br>metatron08: Да я хотел написать, а потом вспомнил что материться здесь нельзя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415705</guid>
<pubDate>2012-02-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415705</link>
<title>Цитата #415705</title>
<description><![CDATA[Димон<br>а я как всегда. есть люди, которые могут перепутать дом, есть, которые могут перепутать улицы или комнаты, но это не для меня. я заводы перепутал. на работу устраиваться ездил, называется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415704</guid>
<pubDate>2012-02-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415704</link>
<title>Цитата #415704</title>
<description><![CDATA[xxx: Исследование сообщило, что 3 из 4 американцев используют мобильник в туалете<br>yyy: А четвёртый что, не понимает что можно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415703</guid>
<pubDate>2012-02-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415703</link>
<title>Цитата #415703</title>
<description><![CDATA[xxx: у тебя ведь кошка живёт?<br>ууу: Две!<br>ххх: Две кошки???<br>ууу: Две кота!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415702</guid>
<pubDate>2012-02-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415702</link>
<title>Цитата #415702</title>
<description><![CDATA[с ВиО<br><br>В: Каким клеем можно приклеить бетонный образец с металлом или другим бетонным образцом при отрицательных температурах?<br><br>О: Водой хорошо возьмет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415701</guid>
<pubDate>2012-02-20 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415701</link>
<title>Цитата #415701</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; У нас новенький интендант закупил четыре килограмма маркеров для белых досок.<br>&lt;xxx&gt; Бухгалтерия отказывается их списать. Говорят — ну и что, что несмываемые...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415700</guid>
<pubDate>2012-02-20 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415700</link>
<title>Цитата #415700</title>
<description><![CDATA[— А давайте вспоминать, чем можно заниматься при полном отсутствии компьютера. Ну, у нас же всех такое время было, вроде поколение относительно взрослое собралось.<br>— Паять. Но есть риск, что снова получится компьютер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415699</guid>
<pubDate>2012-02-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415699</link>
<title>Цитата #415699</title>
<description><![CDATA[она: Я тебя люблю! &lt;3 Давай встречаться?<br>он: Хм... Какой мой любимый цвет?<br>она: Черный?<br>он: Да нет, синий... Ладно... А вот... Моё хобби? Какое?<br>она: Ну... Я плохо тебя знаю<br>он: Вот именно. Вывод?<br>она: Что я плохо тебя знаю<br>он: Да ё-моё... Из того, что ты меня плохо знаешь, вывод какой?<br>она: Что я пошла спать?<br>он: Молодец. Спокойной ночи))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415698</guid>
<pubDate>2012-02-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415698</link>
<title>Цитата #415698</title>
<description><![CDATA[xxx: слушай, у тебя клавы запасной нет? это не мне, это Витьку<br>ууу: чего случилось?!<br>ххх: знаешь тупые форумные игры &quot;ёбни головой о клаву и напиши, что вышло&quot;?<br>ууу: ну<br>ххх: так вот, они не рассчитаны на бывший десант! Он взял эту клаву, как кирпич, двумя руками, ну и ёбнул<br>ххх: теперь у него две половинки клавы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415697</guid>
<pubDate>2012-02-20 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415697</link>
<title>Цитата #415697</title>
<description><![CDATA[Шедд: у какого-то народа в древности было поверье, что есть злые духи, которые запутывают гривы лошадей. Я так думаю, за отсутствием работы - лошадей-то нынче маловато - эти злые духи теперь запутывают провода от наушников.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415696</guid>
<pubDate>2012-02-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415696</link>
<title>Цитата #415696</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда уже я перестану пытаться ночью обойти выброшенную елку?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415695</guid>
<pubDate>2012-02-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415695</link>
<title>Цитата #415695</title>
<description><![CDATA[w_SMIt: я вот узнал как чувствует себя былинный витязь на распутье - в сортире кончилась туалетная бумага, открываю шкаф, а там: скотч, губки для мытья посуды, ушные палочки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415694</guid>
<pubDate>2012-02-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415694</link>
<title>Цитата #415694</title>
<description><![CDATA[xxx: Да слушай: вот я люблю гамать. В один из вечеров подошел к маме с жалобой: &quot;мама я где-то кисть вывихнул&quot;. На что получил ответ: &quot;мышью что ли?&quot;...<br>xxx: Реакция отца больше всего порадовала: &quot;Бабу тебе надо... БААААБУУУУ&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415693</guid>
<pubDate>2012-02-20 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415693</link>
<title>Цитата #415693</title>
<description><![CDATA[teng: Nokia удивительный телефон. Уже трое суток он предупреждает меня о том, что заряд батареи на исходе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415692</guid>
<pubDate>2012-02-20 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415692</link>
<title>Цитата #415692</title>
<description><![CDATA[Зорг: И сказал бог сначала: Да будет всё относительно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415691</guid>
<pubDate>2012-02-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415691</link>
<title>Цитата #415691</title>
<description><![CDATA[Из рассказа о поездке на поезде:<br>xxx: Утро мое началось весьма незаметно. Имея свойство резко просыпаться от того, что меня кто-то пихает, когда проводница пыталась меня разбудить, я по обычаю проснулся, приложился головой о верхнюю полку - и снова уснул. Билет подсунула рядом, видимо, снова будить побоялась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415690</guid>
<pubDate>2012-02-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415690</link>
<title>Цитата #415690</title>
<description><![CDATA[xXx: решила мужу подарить мышку )<br>xXx: у него там скролл заедает<br>xXx: а так как я играю на его компе, мне это очень мешает )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415689</guid>
<pubDate>2012-02-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415689</link>
<title>Цитата #415689</title>
<description><![CDATA[xxx: Мама, ты можешь счас в Одноклассники с папиного аккаунта зайти?<br>yyy: Ну да, а зачем?<br>xxx: Я в друзьях указала, что он мне папа, подтверди!<br>yyy: Хм... да, вопрос явно по адресу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415688</guid>
<pubDate>2012-02-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415688</link>
<title>Цитата #415688</title>
<description><![CDATA[xxx: Кофе стоимостью 20 т.р. пролился ранним воскресным утром на мой ноутбук...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415687</guid>
<pubDate>2012-02-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415687</link>
<title>Цитата #415687</title>
<description><![CDATA[Я: И еще, я, как отец четырехмесячного сына, крайне недоволен обломной надписью на коробах с вертолетом на радиоуправлении.<br>Sava: Это какой?<br>Я: Ну этой - &quot;Для детей от 6 лет&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415686</guid>
<pubDate>2012-02-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415686</link>
<title>Цитата #415686</title>
<description><![CDATA[kapust: на работе сверлят, чувствую себя, как дома]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415685</guid>
<pubDate>2012-02-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415685</link>
<title>Цитата #415685</title>
<description><![CDATA[Main_man: На самом деле Ариель (русалочка) - это сборный образ всех студентов.<br>Main_man: Потому что у нас тоже иногда хвосты превращаются в жопу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415684</guid>
<pubDate>2012-02-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415684</link>
<title>Цитата #415684</title>
<description><![CDATA[Паспортный стол. Из соседнего коридора доносится голос дамы лет за 50, обращающейся к кому-то.<br>- Ну кто так фотографирует?! Их всех уволить надо! Нет, ну вы посмотрите на фотографию моего Славика? Ну кто так снимает?! Он же мутный весь! Нас же через границу не пропустят! Он же в тумане! Он КАК ЁЖИК!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415683</guid>
<pubDate>2012-02-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415683</link>
<title>Цитата #415683</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера над Волгой луна красивая висела, пытался сфотографировать, но фотик никак не мог сфокусироваться, потом выдал сообщение: &quot;Объект слишком далеко, попробуйте подойти ближе&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415682</guid>
<pubDate>2012-02-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415682</link>
<title>Цитата #415682</title>
<description><![CDATA[ххх: Блин, да с моим интернетом игру проще написать, чем скачать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415681</guid>
<pubDate>2012-02-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415681</link>
<title>Цитата #415681</title>
<description><![CDATA[Через 3 дня после свадьбы попал я с женой в ДТП. На следующий день жена заходит на кухню, смотрит на меня задумчиво и говорит: &quot;Да, совместно нажитого имущества у нас нет, зато совместно разъебанное уже есть&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415680</guid>
<pubDate>2012-02-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415680</link>
<title>Цитата #415680</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас коллега один ) молчаливый такой, серьезный, необщительный<br>ххх: встал и ушел после обеда<br>ххх: на свадьбу<br>ххх: на СВОЮ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415679</guid>
<pubDate>2012-02-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415679</link>
<title>Цитата #415679</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Сегодня кот совершил сразу два великих дела. Воссоединил влюбленных и скушал самый дорогой обед в своей жизни.<br>Утром он умудрился открыть клетку и разлучил двух неразлучников (по 2 тысячи рублей каждый), сожрав одного. А днем воссоединил парочку в своем желудке.<br>Таким образом, сегодня кот сожрал 4 тысячи рублей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415678</guid>
<pubDate>2012-02-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415678</link>
<title>Цитата #415678</title>
<description><![CDATA[xxx: а у нас в автошколе тетя-препод уверяет: &quot;Если вы неосторожно съедете с обочины, вы можете попасть в Кувейт!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415677</guid>
<pubDate>2012-02-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415677</link>
<title>Цитата #415677</title>
<description><![CDATA[комменты к фото в одоклассниках:<br>она1: ой какие вы ачаровашки, такие мущины все просто вах!<br>она2: ну, наконец-то реальное фото! а ты похорошел! отлично выглядишь! жду с неерпением, когда приедешь ко мне =)<br>она1: пошла в пизду тупая авца! ОН ЖЕНАТ! Я ЕГО ЖЕНА А ТЫ ТУПАЯ КУРВА БЛЯДЬ!!!!!!<br>она2: ну вот мы и познакомились. а я его старшая дочь, очень приятно! только ты к нам не приезжай, ок? у нас приличная семья.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415676</guid>
<pubDate>2012-02-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415676</link>
<title>Цитата #415676</title>
<description><![CDATA[[steyr] А собаку Дюком ты в честь Дюка Нукема назвал?<br>[diamant] Нет. Сперва он был просто пес. Но потом он перегрыз сетевой кабель и стал Дюк.<br>[diamant] Пес Дюк.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415675</guid>
<pubDate>2012-02-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415675</link>
<title>Цитата #415675</title>
<description><![CDATA[xxx: выдали задание на разработку <br>xxx: нужна &quot;более другая розовая свинья чем та что уже есть ... более розовая и более свинья&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415674</guid>
<pubDate>2012-02-17 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415674</link>
<title>Цитата #415674</title>
<description><![CDATA[xxx: Колесо прокалывается по двум законам: по закону подлости - далеко от автосервиса, по правилам маркетинга - возле автосервиса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415673</guid>
<pubDate>2012-02-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415673</link>
<title>Цитата #415673</title>
<description><![CDATA[смс от брата:<br>Паша, блядь, уберись в комнате, твой бардак зохавал мои носки и кружку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415672</guid>
<pubDate>2012-02-17 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415672</link>
<title>Цитата #415672</title>
<description><![CDATA[(народ расписывает на форуме достоинства и недостатки Skyrim)<br><br>xxx: Не буду судить о плюсах и минусах, просто считаю, что съесть три арбуза посреди боя - это неуважение к любому хардкорному рпг-игроку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415671</guid>
<pubDate>2012-02-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415671</link>
<title>Цитата #415671</title>
<description><![CDATA[слышен разговор по телефону из соседнего кабинета:<br>- ...да, здравствуйте, Cергей Bалентинович<br>- ...<br>- ...ну вы же знаете, сколько стоит минута моего времени.<br>- ...<br>- ...что значит &quot;пошёл нахуй&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415670</guid>
<pubDate>2012-02-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415670</link>
<title>Цитата #415670</title>
<description><![CDATA[О диабло 3:<br><br>xxx: Свитки определения убраны, но неопределенные вещи остались. теперь, когда подбираешь неопределенную шмотку, то просто тыкаешь не нее правой кнопкой, запускается шкала времени, таймер, типа загрузки и она становиться определенной. удобно, ибо не придется искать и таскать с собой эти скроллы определения. персонажи поумнели :D<br>yyy: Ну не то чтобы, персонажи поумнели... Все равно им придется час смотреть на меч, по которому будут идти языки пламени, чтобы понять - ДА ЭТО ЖЕ ОГНЕННЫЙ МЕЧ!!=)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415669</guid>
<pubDate>2012-02-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415669</link>
<title>Цитата #415669</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я, конечно, знаю, что женский туалет - это загадочное и непостижимое место. Но чтобы настолько!<br><br>xxx:<br>Стою на перемене в инсте неподалёку от женского туалета. Оттуда выходит девочка.<br>Оглядывается по сторонам.<br>Кричит кому-то внутри туалета: &quot;Катя, это не тот этаж!&quot; <br>И уходит обратно в туалет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415668</guid>
<pubDate>2012-02-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415668</link>
<title>Цитата #415668</title>
<description><![CDATA[xxx: Юль, мы какие-то неправильные дамы с тобой. Дамы, они вечером с джентельменами прогуливаются, на крайняк с собачками, а мы, как мороз, так с аккумуляторами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415667</guid>
<pubDate>2012-02-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415667</link>
<title>Цитата #415667</title>
<description><![CDATA[xxx: пойду девушку в GTA IV в ресторан свожу, чтоли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415666</guid>
<pubDate>2012-02-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415666</link>
<title>Цитата #415666</title>
<description><![CDATA[xxx: вы у нас фирме будете за порядком следить.<br>yyy: что-то типа менеджера?<br>xxx: что-то типа уборщицы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415665</guid>
<pubDate>2012-02-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415665</link>
<title>Цитата #415665</title>
<description><![CDATA[ТРОФИМ: Слушай, а чем черная Яга отличается от серебристой? градусом?<br>Сурсер: Октановым числом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415664</guid>
<pubDate>2012-02-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415664</link>
<title>Цитата #415664</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>Lissa: Детский отдел магазина одежды. Две женщины рассматривают нарядное голубое платьице. Одна из женщин подзывает продавщицу и говорит:<br>- Нам надо платьице на праздник в детском садике, у вас есть такое же, но только розовое?<br>Продавщица:<br>- Розового нет, а чем вам голубое-то не нравится?<br>Женщина (немного обиженно)<br>- Ну нам же для девочки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415663</guid>
<pubDate>2012-02-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415663</link>
<title>Цитата #415663</title>
<description><![CDATA[ххх: никогда не был уверен, как правильно пишется имя Шварценеггера.<br>ууу: очень просто — Арнольд!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415662</guid>
<pubDate>2012-02-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415662</link>
<title>Цитата #415662</title>
<description><![CDATA[Рэйни: мамик прочитал в инструкции к обогревателю, что на нем категорически запрещается сушить вещи. до этого момента мамику даже в голову не приходило, что сушить вещи можно так легко и быстро.<br>так вот. где б огнетушитель купить. небольшой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415661</guid>
<pubDate>2012-02-17 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415661</link>
<title>Цитата #415661</title>
<description><![CDATA[mr.jay: Да вы хоть одну утку в своей жизни в телевизоре убили, что айфоны требуете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415660</guid>
<pubDate>2012-02-17 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415660</link>
<title>Цитата #415660</title>
<description><![CDATA[ххх: А что есть во мне такого, чего не должно быть в твоей женщине?<br>Максим: много чего. например, моя женщина никогда бы не задала 90% твоих вопросов)))<br>ххх: Каких, например? И чего много?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415659</guid>
<pubDate>2012-02-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415659</link>
<title>Цитата #415659</title>
<description><![CDATA[Леночка: что? я сделаю плод и поплыву к цивилизации<br>† Пальмир: вот именно<br>† Пальмир: плод ты сделаешь<br>Леночка: ой, платину<br>† Пальмир: платину, ага<br>† Пальмир: может быть плотину?<br>Леночка: ну да<br>† Пальмир: и перекроешь воду в ручье?<br>Леночка: почему?<br>† Пальмир: погугли слово &quot;плотина&quot;<br>Леночка: все, не хочу больше разговаривать с тобой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415658</guid>
<pubDate>2012-02-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415658</link>
<title>Цитата #415658</title>
<description><![CDATA[xxx: как оно?<br>yyy: не очень, лишили прав на неопределенный срок<br>xxx: это как?<br>yyy: да подрезал мудака на перекрестке<br>yyy: мудаком оказался мой отец %(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415657</guid>
<pubDate>2012-02-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415657</link>
<title>Цитата #415657</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин! Сегодня чуть в очереди не задавили!<br>yyy: А куда стояли то?<br>xxx: В театр за билетами.<br>yyy: В театр?!<br>xxx: Это Питер, детка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415656</guid>
<pubDate>2012-02-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415656</link>
<title>Цитата #415656</title>
<description><![CDATA[xxx: Секретарша, пипец.<br>yyy: Что такое?<br>xxx: Ну вот ты - взрослый человек, скажи, как расшифровывается ООО?<br>yyy: Общество с ограниченной ответственностью.<br>xxx: Воооот, а она вчера четверым уволенным парням написала - общество с ограниченными возможностями!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415655</guid>
<pubDate>2012-02-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415655</link>
<title>Цитата #415655</title>
<description><![CDATA[игрушка &quot;Детский набор археолога&quot;, в куске глины спрятан пластмассовый динозаврик.<br><br>Коммент: Не знаю как называется динозавр, но подобный наборчик есть и для взрослых. Только там две амфоры откапываешь и стоит он чуток дороже...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415654</guid>
<pubDate>2012-02-16 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415654</link>
<title>Цитата #415654</title>
<description><![CDATA[xxx: вопрос в кроссворде: &quot;если вы работаете 24 часа 7 дней в неделю, это приходит к вам незаметно&quot;<br>yyy: слава<br>zzz: смерть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415653</guid>
<pubDate>2012-02-16 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415653</link>
<title>Цитата #415653</title>
<description><![CDATA[&quot;Съешь ещё этих чёрствых российских бутербродов,&quot; - говорю я, протягивая Серёже бородинский хлеб с сырокопченой колбаской.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415652</guid>
<pubDate>2012-02-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415652</link>
<title>Цитата #415652</title>
<description><![CDATA[xxx: еду как-то на машине, зимний солнечный день. Вдруг передо мной выезжает фура, полоса одна, не объехать. И с этой фуры на меня валит снег, причем только на меня, всё едут спокойно, а у меня дворники на полную фигачат. Еду и думаю - вот козел, не мог, как все нормальные люди, снег СВЕРХУ ЩЕТКОЙ стряхнуть?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415651</guid>
<pubDate>2012-02-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415651</link>
<title>Цитата #415651</title>
<description><![CDATA[xxx: когда-нибудь докажут, что все живые существа, включая растения, грибы и бактерии, чувствуют боль и тогда появятся супер-вегетарианцы, не едящие ничего, и живущие за счет солнечного света <br>xxx: правда, недолго]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415650</guid>
<pubDate>2012-02-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415650</link>
<title>Цитата #415650</title>
<description><![CDATA[xxx: Просто говори когда надо, я svn up на сервере сделаю.<br>yyy: up<br>xxx: готово<br>yyy: up<br>xxx: есть<br>yyy: up<br>xxx: Чувствую себя дрессированным львом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415649</guid>
<pubDate>2012-02-16 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415649</link>
<title>Цитата #415649</title>
<description><![CDATA[Стоял сегодня, ждал электричку. Куртка красная, усы и борода покрылись инеем и стали белыми.<br>Подошёл мальчик, лет 7, и спросил: &quot;Дедушка Мороз, а что ты тут делаешь? Новый Год-то прошёл!&quot;<br><br>Что ответить - не придумал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415648</guid>
<pubDate>2012-02-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415648</link>
<title>Цитата #415648</title>
<description><![CDATA[kova: ты расстроен из-за ЭТИХ проблем? думаешь, год плохо начался? а нифига. у моего соседа год начался еще хуже. он вообще умер.<br>lucky: ...тогда у меня все хорошо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415647</guid>
<pubDate>2012-02-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415647</link>
<title>Цитата #415647</title>
<description><![CDATA[xxx: иду через парк, наблюдаю, как суровые российские дети на попах катаются по обледеневшей ЛЕСТНИЦЕ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415646</guid>
<pubDate>2012-02-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415646</link>
<title>Цитата #415646</title>
<description><![CDATA[xxx: на диване сидит кот<br>ххх: у кота: хвост, лапы, рот<br>yyy: а внутри стоит мурчало<br>zzz: начинаем все сначала!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415645</guid>
<pubDate>2012-02-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415645</link>
<title>Цитата #415645</title>
<description><![CDATA[ххх: хехе, моё нынешнее руководство узнало про моё резюме на хх.ру<br>ууу: и?<br>ххх: начальнег только что к себе вызывал )<br>ууу: и?<br>ххх: сразу заинтересовался, чем бы я хотел заниматься )<br>ууу: ты ему сказал про секс, наркотики и тяжелый металл?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415644</guid>
<pubDate>2012-02-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415644</link>
<title>Цитата #415644</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот что за люди.<br>xxx: Иду вчера домой с универа, подходит ко мне мужик с картой Москвы, по виду турист, и на ломаном русском мне объявляет &quot;иди нахуй&quot; и пальцем в карту тычет!<br>xxx: Научили, мудаки<br>yyy: а может быть он тебе путь показывал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415643</guid>
<pubDate>2012-02-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415643</link>
<title>Цитата #415643</title>
<description><![CDATA[С ridus.ru: ...остальные люди подобрались по принципу &quot;куда-бы сходить питерскому бомонду субботним утречком&quot;.<br>&quot;Я написала о Михаиле Прохорове большую статью в твиттер&quot; - фраза одной из участниц тусовки характеризующая всю ситуацию в целом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415642</guid>
<pubDate>2012-02-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415642</link>
<title>Цитата #415642</title>
<description><![CDATA[xxx: чтобы парень отказывался от женского стриптиза... подозрительно<br>yyy: Солнце, я считаю стриптиз без последующего секса чем-то вроде жарки мяса для кого-то на второй неделе травяной диеты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415641</guid>
<pubDate>2012-02-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415641</link>
<title>Цитата #415641</title>
<description><![CDATA[XXX: почему не в аочие<br>yyy: ВООЧИЮ, БЛЯДЬ, ВООЧИЮ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415640</guid>
<pubDate>2012-02-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415640</link>
<title>Цитата #415640</title>
<description><![CDATA[играем с дочкой (3г.) во врача. Она суетится, меряет мне температуру, слушает сердце, и выдает диагноз:<br>- папа, у тебя давление высокое и голова болит, а все из-за жучка.<br>- какого еще жучка?<br>- который в голове сидит!<br>жена:<br>- устами младенца...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415639</guid>
<pubDate>2012-02-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415639</link>
<title>Цитата #415639</title>
<description><![CDATA[ххх: первый раз в жизни села на диету, странные ощущения.<br>ууу: есть хочется? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415638</guid>
<pubDate>2012-02-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415638</link>
<title>Цитата #415638</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, решил завязать с админством и найти новую работу в другой сфере: недели 3 назад уволился, немного отдохнул и пошел искать. Вчера ходил на собеседование в фирму на должность менеджера, сидим, разговариваем, вроде их все устраивает, и тут блин, кадровик возьми, и ляпни: сеть чего-то падает постоянно. Вот кто меня за язык тянул, кто? в итоге я снова админ (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415637</guid>
<pubDate>2012-02-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415637</link>
<title>Цитата #415637</title>
<description><![CDATA[Скайп-конференция с коммьюнити-менеджером одной из ММОРПГ:<br>ххх: А что с третьим сервером, или все под грифом &quot;Секретно&quot;?<br>Евгений: все под грифом &quot;хз&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415636</guid>
<pubDate>2012-02-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415636</link>
<title>Цитата #415636</title>
<description><![CDATA[Денис: может у нас пройдет черная полоса?<br>Сёма: у нас не полоса...<br>Сёма: у нас фон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415635</guid>
<pubDate>2012-02-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415635</link>
<title>Цитата #415635</title>
<description><![CDATA[Егор: пора бриться, молния на куртке волосок зажевала<br>Веселый Тролль: ладно хоть на куртке, а не на джинсах )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415634</guid>
<pubDate>2012-02-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415634</link>
<title>Цитата #415634</title>
<description><![CDATA[last_monk: мда, зря я все-таки манную кашу на балкон вынес. в итоге полчаса разрубал её на куски и пытался согреть. вот из чего надо броню делать!<br>supremko: жжошь!<br>last_monk: это ты еще не видел, как вбитые в манку ножи гнутся и тупятся )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415633</guid>
<pubDate>2012-02-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415633</link>
<title>Цитата #415633</title>
<description><![CDATA[xxx: Инет глючит<br>.....<br>xxx: Потрогал модем. Стало лучше<br>.....<br>xxx: Бляя<br>xxx: Он хочет ласки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415632</guid>
<pubDate>2012-02-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415632</link>
<title>Цитата #415632</title>
<description><![CDATA[на строительном форуме о непобедимой проблеме трещин на потолке:<br><br>Пробовал пару лет назад акриловым и силиконовым герметиками заделывать швы по ГК.<br>Даже смешивал их со шпатлёвкой и т.п.<br>Однако строителям работать предложенным материалом не понравилось.<br><br>Но я, несмотря на их протесты, настоял.<br><br>Прошло 2 года.<br>Ни единой трещинки !<br><br>Всё это время я был горд собой.<br>Однако месяц назад выяснилось, что мастера после моего ухода содрали плоды моих гениальных разработок и сделали всю работу по привычной технологии... (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415631</guid>
<pubDate>2012-02-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415631</link>
<title>Цитата #415631</title>
<description><![CDATA[Валера: Здравствуйте! Чем я могу Вам помочь?<br>Посетитель: Здравствуйте, как отключить рассылку рекламы на мою почту?<br>Валера: такая возможность отсутствует.<br>Посетитель: хорошо, как удалить свой аккаунт на вашем сайте?<br>Валера: такая возможность отсутствует.<br>Посетитель: и что теперь делать?)<br>Валера: играть<br>Посетитель: я уже представляю, как на мой вопрос &quot;а если я не хочу&quot; будет ответ &quot;такая возможность отсутствует&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415630</guid>
<pubDate>2012-02-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415630</link>
<title>Цитата #415630</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут представил свою реакцию, если бы мне году в 1995 показали игровой процесс Battlefield 3 и сказали, что в 2012 году вместо нее я буду сидеть и играть на эмуляторе денди в танчики...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415629</guid>
<pubDate>2012-02-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415629</link>
<title>Цитата #415629</title>
<description><![CDATA[Ксеня: два часа ехала от химика до дома. точнее, стояла, ловила газель.<br>Олег: надо было не на газели, а на оленях ехать. тебе любой оленевод скажет, что олени быстрее<br>Ксеня: ты мне телефон доставки оленей скажи<br>Ксеня: хотя.... я его знаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415628</guid>
<pubDate>2012-02-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415628</link>
<title>Цитата #415628</title>
<description><![CDATA[Максим: Тебе не кажется, что это гостиница - не самое лучшее место для первого свидания? Учитывая, что до этого не было личной встречи?<br>Ксюша: ну я же не одна буду<br>Максим: С кузнецом?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415627</guid>
<pubDate>2012-02-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415627</link>
<title>Цитата #415627</title>
<description><![CDATA[с Хабра:<br><br>mariroz2000: В 1998 году, кажется, случилось мне разрабатывать некий софт для некой компании с собственным «IT-отделом» в 2 штатные единицы. «Главного» представили мне так:<br>— А это — Миша. Наш программист. Программирует преимущественно в Ворде.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415626</guid>
<pubDate>2012-02-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415626</link>
<title>Цитата #415626</title>
<description><![CDATA[Lilik: вчера в детской травме на познавательном плакате про первую помощь вычитали дивный пассаж:&quot;...дыхательные пути, пищеварительный тракт и другие половые органы&quot;. Одно лишнее слово, а меня постигло просветление прямо там.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415625</guid>
<pubDate>2012-02-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415625</link>
<title>Цитата #415625</title>
<description><![CDATA[С Хабра, обсуждение очков дополненной реальности от Гугл<br>KiriKiri: Классно, значит скоро вопрос «как тебя зовут?» исчезнет, так как на любого человека можно будет посмотреть через очки и получить все его данные =)<br>seraph: И узнать, есть ли у него одежда и мотоцикл )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415624</guid>
<pubDate>2012-02-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415624</link>
<title>Цитата #415624</title>
<description><![CDATA[Пришел как то к девушке в гости. Она пошла на кухню готовить, а я остался с её братом. Далее состоялся такой диалог:<br>Я - ты разговаривать любишь?<br>Брат - нет.<br>Я - и я нет.<br>И получасовое молчание.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415623</guid>
<pubDate>2012-02-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415623</link>
<title>Цитата #415623</title>
<description><![CDATA[Slavyan: Сначала решил себе завести мышку, белую такую. По некоторым обстоятельствам завёл котэ. Потом собаку. Через год купил ружьё. Вот собственно так у меня появилось хобби - охота :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415622</guid>
<pubDate>2012-02-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415622</link>
<title>Цитата #415622</title>
<description><![CDATA[Silver Fork:<br>А вообще, Почта России - это местами прекрасно. Например, в почтовом отделении на Тургеневской есть ведёрко с клеем (для посылок). Ведёрко типично наше, из под майонеза. &quot;Родную&quot; крышку давно спёрли, поэтому клей накрывают диском Radiohead.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415621</guid>
<pubDate>2012-02-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415621</link>
<title>Цитата #415621</title>
<description><![CDATA[xxx: К нам вчера сотрудник пришел новый, 1й день на работу на должность прогера.<br>xxx: Сначала ему не нашли компа, в итоге пол дня освобождали бывший ноут гендира, который громко ругался и возмущался.<br>ххх: Потом тянули к нему сеть, в итоге она упала, и директор ходил ее чинить, выковыривая с помощью ножа из гипсокартона свитч, потом задолбался, взял топор.<br>ххх: Парнишка сидел с ахуевшими глазами.<br>ххх: Сегодня позвонил, сказал, не хочет у нас работать =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415620</guid>
<pubDate>2012-02-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415620</link>
<title>Цитата #415620</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот скажи если муж чистит ногти отверткой, можно назвать его дебилом?<br>yyy: Ну если только отвертка крестовая!<br>xxx: Еще один...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415619</guid>
<pubDate>2012-02-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415619</link>
<title>Цитата #415619</title>
<description><![CDATA[АннаЛ: Все ваши социалки - это бездонный рассадник разврата и порока!!! Как ни зайду - сразу шквал сообщений от всяких, я извиняюсь, обсосов с различными непристойными и извращенческими предложениями, порой даже с иллюстрациями. И это при том (!), что у меня даже авы нет - то есть никто этой красоты не видит!<br>Yariman: Позвольте поинтересоваться, вы во всех социалках с таким ником фигурируете?<br>Yariman: А под &quot;этой красотой&quot; ЧТО подразумеваете?<br>Yariman: Нет, я не какой-нибудь извращенческий обсос, просто любопытно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415618</guid>
<pubDate>2012-02-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415618</link>
<title>Цитата #415618</title>
<description><![CDATA[Аннушка: Сегодня исполнилось тридцать. Муж, сволочь, вчера трахал всю ночь &quot;пока ты молода&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415617</guid>
<pubDate>2012-02-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415617</link>
<title>Цитата #415617</title>
<description><![CDATA[новость: учёным удалось записать на видеокамеру беседу растений<br>из комментариев:<br>xxxL то, что овощи способны общаться между собой, доказывает любая социальная сеть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415616</guid>
<pubDate>2012-02-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415616</link>
<title>Цитата #415616</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня недавно птЫчки щебетали за окном. И я понял что идет весна и тепло. Где-то через полчаса они замолчали. И я понял что они замерзли нахер и никакой тепла нам не светит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415615</guid>
<pubDate>2012-02-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415615</link>
<title>Цитата #415615</title>
<description><![CDATA[xxx: я вот всегда думал, что когда человек много книг читает, это ему помогает грамотно писать потом.<br>xxx: так вот такое ощущение у меня, что ты где-то специально книги в падонкафскам переводе находишь!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415614</guid>
<pubDate>2012-02-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415614</link>
<title>Цитата #415614</title>
<description><![CDATA[С форума.<br>ххх: Малолетний долбоёб - это не дата рождения в паспорте, а состояние мозга.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415613</guid>
<pubDate>2012-02-14 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415613</link>
<title>Цитата #415613</title>
<description><![CDATA[Рассказывает мужик 30 лет.<br>xxx: Сидим сегодня в боулинге с друзьями, пивко потягиваем, шары гоняем. На соседней дорожке компания из 6 человек, примерно 20-22 года. Видимо у одного днюха - дошло дело до подарков. Дарят ему коробку, а там вертолётик на пульте управления! Парень вне себя от счастья, тут же запустил и давай туда-сюда его гонять. Прикинь, вот дети малые!<br>yyy: А вы значит, как взрослые люди, тихо ему завидовали? =)<br>xxx: Да...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415612</guid>
<pubDate>2012-02-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415612</link>
<title>Цитата #415612</title>
<description><![CDATA[@apamuc Люблю я Челябинск. В магазине два пьяных тела: &quot;Девушка, дайте нам бутылку водки!&quot; &quot;Миха, а закуску?&quot; &quot;А, да - и еще пачку крупной соли!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415611</guid>
<pubDate>2012-02-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415611</link>
<title>Цитата #415611</title>
<description><![CDATA[elyabagrat: Какой мозг у меня хитрый: утром мама заходит к нам в комнату, будит мужа, когда сама на работу уходит. Все безрезультатно. Я ей сквозь сон говорю: я его подниму. Она уходит. Я вижу сон, что я его подняла, напоила чаем, покормила и проводила. Сладко, спокойно сплю с чувством выполненного долга. Открываю глаза - он рядом лежит!<br>elyabagrat: И так уже три раза (три дня в смысле).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415610</guid>
<pubDate>2012-02-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415610</link>
<title>Цитата #415610</title>
<description><![CDATA[xxx: ел только что пельмени с соевым соусом. Соя в собственном соку, блеать)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415609</guid>
<pubDate>2012-02-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415609</link>
<title>Цитата #415609</title>
<description><![CDATA[Bagster: Знаешь, современным детям даже страшнее смотреть ужастики, чем нам.<br>Bagster: Они пообщаются пару раз по скайпу с родственниками, а потом им хуй докажешь, что на экране все не взаправду...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415608</guid>
<pubDate>2012-02-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415608</link>
<title>Цитата #415608</title>
<description><![CDATA[NEX: я понял, что песнь льда и пламени - бессовестная фэнтези<br>NEX: несмотря на все потуги выглядеть серьёзным произведением<br>NEX: они там едят пирог, из которого при разрезании вылетают живые голуби<br>NEX: люди в здравом уме никогда в жизни не будут есть пирог, в котором сидела стая голубей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415607</guid>
<pubDate>2012-02-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415607</link>
<title>Цитата #415607</title>
<description><![CDATA[Закрываем браузер Opera. Открываем диспетчер задач и видим незавершенный процесс opera.exe размером 513 Мб. Вот это настоящий Призрак Оперы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415606</guid>
<pubDate>2012-02-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415606</link>
<title>Цитата #415606</title>
<description><![CDATA[xxx: хаус заканчивается на 8 сезоне<br>xxx: интересно, чем?<br>ууу: нуу, наверное он спрыгнет с крыши больницы<br>ууу: это сейчас модно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415605</guid>
<pubDate>2012-02-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415605</link>
<title>Цитата #415605</title>
<description><![CDATA[Я: вот для этого и нужно на машину тратить деньги. Чтобы она вжик! и завелась<br>Жена: если ты на меня будешь тратить столько денег, то я тоже буду &quot;вжик и завелась&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415604</guid>
<pubDate>2012-02-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415604</link>
<title>Цитата #415604</title>
<description><![CDATA[она: то есть у тебя и телевизор и ноут сломаны, а ты меня звал в гости, посмотреть киношку? :)))<br>он: ну да... думал, придешь, починишь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415603</guid>
<pubDate>2012-02-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415603</link>
<title>Цитата #415603</title>
<description><![CDATA[Адольф:<br>Почему я бросил доту? Это случилось после одной игры, в которой я произнес следующую фразу: &quot;Господа, не кажется ли вам, что Axe является некоей аллюзией на Родиона Раскольникова? После этого меня назвали дИбилом (именно через И) и пояснили: &quot;У Акса нет иллюзий, разве что если собирать его через манту, но так делают только конченные чмошники вроде тебя. И иллюззии пишутся через И, а не через А!&quot;. После этого, мне осталось только нажать Alt+f4 и удалить доту навсегда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415602</guid>
<pubDate>2012-02-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415602</link>
<title>Цитата #415602</title>
<description><![CDATA[xxx: все, я отбился от этих травоядных вампиров, могу общаться<br>yyy: это кого ты так ласково?<br>xxx: клиентов<br>yyy: а почему травоядные?<br>xxx: потому что эти бараны приходят и начинают пить кровь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415601</guid>
<pubDate>2012-02-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415601</link>
<title>Цитата #415601</title>
<description><![CDATA[C подругой через видеочат:<br>yyy: Стас, что-то ты сегодня нечёткий.<br>xxx: Подожди, сейчас за кепочкой схожу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415600</guid>
<pubDate>2012-02-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415600</link>
<title>Цитата #415600</title>
<description><![CDATA[xxx: Первая фраза, которую я произношу, заходя на кухню: &quot;Посуда, я тебя не вижу!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415599</guid>
<pubDate>2012-02-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415599</link>
<title>Цитата #415599</title>
<description><![CDATA[xxx<br>кстати, как ты думаешь, по календарю майя конец света наступает 21.12.2012, насколько символично, что это пятница?<br>yyy<br>думаю, это свинство, сэр.<br>Я бы предпочла умереть вечером воскресенья.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415598</guid>
<pubDate>2012-02-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415598</link>
<title>Цитата #415598</title>
<description><![CDATA[xxx: Да ты не понимаешь, что такое пожогать на настоящей заряженной тачке ! Это драйв, это адреналин, это кипящая кровь ! Да ты потом без этого не сможешь жить !<br>yyy: Поехали со мной как-нибудь зимой в рейс на лесовозе. Я те гарантирую полную жопу такого высокопробного адреналина, от которого атеисты срочно становятся верующими, крестятся и тщетно пытаются вспомнить &quot;Отче наш&quot; ))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415597</guid>
<pubDate>2012-02-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415597</link>
<title>Цитата #415597</title>
<description><![CDATA[xxx: я чувствую, что у меня душа просит приключений...<br>yyy: катя, ты уверена, что не путаешь душу с жопой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415596</guid>
<pubDate>2012-02-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415596</link>
<title>Цитата #415596</title>
<description><![CDATA[На завтра обещают морозы.<br>Подхожу к своей машине, рядом девачка втыкает под капот своей I10,<br>- Вам помочь?<br>- Нет, не надо, мне сказали, что в мороз нужно снимать аккумулятор...<br>Вытаскивает аккумулятор, ставит его в багажник, закрывает машину и уходит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415595</guid>
<pubDate>2012-02-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415595</link>
<title>Цитата #415595</title>
<description><![CDATA[xxx: невысокая проходимость моего авто компенсируется ЛОПАТОЙ В БАГАЖНИКЕ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415594</guid>
<pubDate>2012-02-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415594</link>
<title>Цитата #415594</title>
<description><![CDATA[Eff: меня так улыбают эти пароли в новом фильме про Шерлока Холмса...<br>Eff: а еще больше - как он проводит афигительно логический анализ его угадывания.<br>было бы очень любопытно узнать, как он попробовал бы узнать твой пасс на вайфае<br>Eff: я даже в страшно-извращенной фантазии боюсь такое представить, какие аргументы твоей личности он бы выдвинул<br>Eff: у кошки карие глаза, мама сидит на кухне и смотрит телек, Витька забивает новую видяху в старый системник... да, сомнений нет, это... dbs_83Dfoe~n'!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415593</guid>
<pubDate>2012-02-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415593</link>
<title>Цитата #415593</title>
<description><![CDATA[Dilvish: Вот так он и живет.<br>Lanriel: Вот буржуй.<br>Lanriel: Из за таких как он, такие как я все еще такие как я, а не такие как он.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415592</guid>
<pubDate>2012-02-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415592</link>
<title>Цитата #415592</title>
<description><![CDATA[ххх: люблю Twilight<br>yyy: ...ты о пони?<br>yyy: боже, успокой меня и скажи, что ты о пони!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415591</guid>
<pubDate>2012-02-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415591</link>
<title>Цитата #415591</title>
<description><![CDATA[21й век на дворе. Мы летаем в космос, выращиваем искусственную кожу. Вот где, блядь, массовое дешевое производство стульчаков с подогревом??!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415590</guid>
<pubDate>2012-02-13 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415590</link>
<title>Цитата #415590</title>
<description><![CDATA[xxx: Электрик приходил, обматерил меня!<br>yyy: Как обматерил?<br>xxx: Молча!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415589</guid>
<pubDate>2012-02-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415589</link>
<title>Цитата #415589</title>
<description><![CDATA[KURIZZZA: Сегодня утром вспомнила чего-то прошлый ДР: 7 утра, открываю глаз - вижу мушшш, открываю другой - с цветами. Говорю &quot;Возлагай!&quot; - и заснула обратно, вот такое я неблагодарное )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415588</guid>
<pubDate>2012-02-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415588</link>
<title>Цитата #415588</title>
<description><![CDATA[xxx: хорош писать капсом<br>yyy: Я НЕ ПИШУ КАПСОМ<br>yyy: Я ПИШУ С ЗАЖАТЫМ ШИФТОМ ТАК БОЛЬШЕ ЯРОСТИ!!!!111]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415587</guid>
<pubDate>2012-02-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415587</link>
<title>Цитата #415587</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости: Кто первым вскроет озера в Антарктиде?<br><br>&quot;...Этот водоем находится под толщей льда уже в течение 20 миллионов лет и эволюция жизни могла проходить там неведомыми путями. Российские ученые уже нашли неизвестные бактерии...&quot;<br><br>bbb: 21 декабря 2012 года они добурят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415586</guid>
<pubDate>2012-02-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415586</link>
<title>Цитата #415586</title>
<description><![CDATA[Егор Протасов:<br>надо мной соседи играют в марио, и видимо звук идет через долби сурраунд<br>только что весь дом слышал, как он съел гриб и спустился в подземелье )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415585</guid>
<pubDate>2012-02-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415585</link>
<title>Цитата #415585</title>
<description><![CDATA[Елена:<br>а у Оли кот воровал с соседского огорода огурцы и складировал то, что не успевал съедать, в сарае. а её мама потом их на зиму в банки закатывала )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415584</guid>
<pubDate>2012-02-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415584</link>
<title>Цитата #415584</title>
<description><![CDATA[У меня вчера ночью под окном орали пьяные мужики: &quot;Свободу Спанч Бобу!&quot;<br>Я вышел на балкон и крикнул им:<br>- Вы готовы, дети?<br>- Да капитан!<br>- Я вас не слышу!<br>- Так точно капитан!<br>- Идите спать, заебали орать!<br>- Сука...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415583</guid>
<pubDate>2012-02-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415583</link>
<title>Цитата #415583</title>
<description><![CDATA[xxx: не скажи, у него тараканов - пятиэтажку заселить хватит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415582</guid>
<pubDate>2012-02-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415582</link>
<title>Цитата #415582</title>
<description><![CDATA[xxx: Посмотрел дебаты Прохорова с Жириновским. Знаете что? По итогам передачи я бы проголосовал за ведущего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415581</guid>
<pubDate>2012-02-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415581</link>
<title>Цитата #415581</title>
<description><![CDATA[xxx: Вкуфь, какая у Вас красивая фантазия, а я вот не первый месяц на ваш ник смотрю и мучаюсь вопросом, что это за слово, еще немного и гуглить пойду<br>вкуфь: это не фантазия, это забывчивость. Раскладку переключить забыла. А когда опомнилась: было поздно и прикольно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415580</guid>
<pubDate>2012-02-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415580</link>
<title>Цитата #415580</title>
<description><![CDATA[averrin: Я несу бред аккуратно, чтобы не расплескать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415579</guid>
<pubDate>2012-02-13 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415579</link>
<title>Цитата #415579</title>
<description><![CDATA[yyy: Заказал подруге сувенир - копию Кольца Всевластья, через интернет. Сегодня должно выехать из столицы ко мне. Теперь переживаю за доставку.<br>xxx: да доедет, чего страшного-то?<br>yyy: Да представляется... Ночь, пустая дорога, синий грузовичок Почта России, водила с выпученными глазами, цоканье копыт по асфальту и девять всадников пытаются остановить грузовик. И никто не поможет бедному водителю, нет ни Гэндальфа, ни эльфов<br>xxx: Гэндальф и эльфы в почтовом отделении сидят, кольцо ждут...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415578</guid>
<pubDate>2012-02-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415578</link>
<title>Цитата #415578</title>
<description><![CDATA[ххх: Привет<br>ххх: Хотя нет, уже ничего]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415577</guid>
<pubDate>2012-02-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415577</link>
<title>Цитата #415577</title>
<description><![CDATA[xxx: Говорят, каждый кузнец своей судьбы...<br>xxx: ЛЮЮЮДИИИИ! ОТБЕРИТЕ КТО НИБУДЬ У МЕНЯ МОЛОТ!!! Я СЕБЕ ЩА ТАААКОГО НАКУЮ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415576</guid>
<pubDate>2012-02-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415576</link>
<title>Цитата #415576</title>
<description><![CDATA[В отдел снабжения пришла короткая заявка от строительного отдела &quot;Прошу приобрести ебень&quot;. Шеф подписал без всяких вопросов. Ждем, что привезут на склад.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415575</guid>
<pubDate>2012-02-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415575</link>
<title>Цитата #415575</title>
<description><![CDATA[Гитараст: а если мисс вселенная будет толстеть, то это будет процесс, называемый в космологии расширение вселенной?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415574</guid>
<pubDate>2012-02-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415574</link>
<title>Цитата #415574</title>
<description><![CDATA[ххх: Я очень умная и осторожная. Я никогда не пойду в подвал под тревожную музыку.<br>ууу: правильно, я тоже всегда переключаю музыку на плеере, когда захожу куда-нибудь в странное место, на веселую музыку. Вот например где видано, чтобы красивого парня убивал страшный злой монстр под чумачечую весну?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415573</guid>
<pubDate>2012-02-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415573</link>
<title>Цитата #415573</title>
<description><![CDATA[Разговор с бабушкой. Видимся редко.<br>Бабушка: ого, у тебя уже борода растет.<br>Я: мне уже 25 лет.<br>Бабушка: ну и что? У меня в 25 лет борода еще не росла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415572</guid>
<pubDate>2012-02-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415572</link>
<title>Цитата #415572</title>
<description><![CDATA[xxx: пыталась роутер настроить. знаешь что в инструкции написано? &quot;Чтобы переключить роутер в режим роутер, сместите переключатель в режим роутер&quot; блин!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415571</guid>
<pubDate>2012-02-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415571</link>
<title>Цитата #415571</title>
<description><![CDATA[Faust: Фейсбук как женщина. Постоянно спрашивает меня, о чем я думаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415570</guid>
<pubDate>2012-02-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415570</link>
<title>Цитата #415570</title>
<description><![CDATA[Искала рецепт теста в интернете. Нашла, записала ингредиенты на листочек. Следом за комп сел муж и на тот же листочек записал свою лабуду по игре. Получился ацкий рецепт! Тесто: 250г муки, 100 мл воды, 2 ст. ложки масла, СЕРДЦЕ ДРАКОНА, ПАМЯТЬ О СМЕРТИ, НЕАКТИВНОЕ ЯДРО, СЕРДЦЕ ЗЕМЛИ1111]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415569</guid>
<pubDate>2012-02-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415569</link>
<title>Цитата #415569</title>
<description><![CDATA[С Яндекс.Пробок.<br>Сообщение на МКАДе между Волоколамкой и Ленинградкой: &quot;У нас тут пробки нет, у нас тут паркинг&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415568</guid>
<pubDate>2012-02-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415568</link>
<title>Цитата #415568</title>
<description><![CDATA[Сайт знакомств:<br><br>Татьяна (15 мая 2011 2:58)<br>приветик)<br>Денис (4 февраля 2012 1:48)<br>Привет незнакомка! Прости, я просто не привык к клавиатуре и долго печатаю)Как дела?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415567</guid>
<pubDate>2012-02-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415567</link>
<title>Цитата #415567</title>
<description><![CDATA[мама за ноут села, а у меня антивирусник при загрузке ругается на лицензию.<br><br>Мама читает: &quot;Система подвержена опасности.&quot;<br>Я: &quot;Вот видишь, ты только села, а он уже чувствует неладное!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415566</guid>
<pubDate>2012-02-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415566</link>
<title>Цитата #415566</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня кот тоже постоянно кактус жрет, стоит его в комнату запустить.<br>ууу: Не запускайте кактус в комнату]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415565</guid>
<pubDate>2012-02-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415565</link>
<title>Цитата #415565</title>
<description><![CDATA[Я: Вот ты смеёшься, а я неделю за ним наблюдала. Я когда в душ иду, он садится рядом и смотрит. А раньше такого не было. Из чего я делаю вывод, что кастрированные коты проявляют интерес к человеческим самкам. :)))))<br>Муж: Зай, у тебя британских учёных в роду не было?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415564</guid>
<pubDate>2012-02-10 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415564</link>
<title>Цитата #415564</title>
<description><![CDATA[xxx: Киев прекрасен ) но по-моему, здесь не кормят. А ПЫТАЮТСЯ УБИТЬ ЕДОЙ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415563</guid>
<pubDate>2012-02-10 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415563</link>
<title>Цитата #415563</title>
<description><![CDATA[Maxim: Чем больше я наблюдаю за своими родителями, тем больше мне кажется, что меня назвали в честь журнала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415562</guid>
<pubDate>2012-02-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415562</link>
<title>Цитата #415562</title>
<description><![CDATA[На форуме пловцов:<br>yyy: О себе: Рост 190, вес 85,5 кг, спирометрия (объем легких) 8300 см куб., задержка дыхания (с предварительной гипервентиляцией легких) - 5 мин. 23 сек., плаваю по КМС, возраст - 21.<br><br>ххх: Да тебе вообще дышать с такими легкими два раза в день можно<br>]]></description>
</item>
</channel></rss>
