<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 82</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:18:39 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/423081</guid>
<pubDate>2013-06-19 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423081</link>
<title>Цитата #423081</title>
<description><![CDATA[Гуляем с подругой в парке, вокруг дети катаются на электромобилях. Прямо перед нами двое столкнулись. Один, пацан лет пяти, выходит, внимааательно так смотрит на свой передний бампер, и говорит второму:<br>- Ну тё, класавтик, лазбилаться будем?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423080</guid>
<pubDate>2013-06-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423080</link>
<title>Цитата #423080</title>
<description><![CDATA[Telindo: Сегодня стоял на автобусной остановке — ко мне подошел голубь и начал пыжиться, было видно что перед голубкой выпендривается. Ну я сделал вид что испугался и отошел, надеюсь, она ему дала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423079</guid>
<pubDate>2013-06-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423079</link>
<title>Цитата #423079</title>
<description><![CDATA[Мужья обсуждают беременных жён.<br><br>mincka:<br>у меня тут печалька - огурцы пересолил<br>верховная богиня недовольна<br>хехе<br>надо делать заново, а то эти &quot;хочу - не хочу&quot; будут длиться вечно<br><br>Егорко:<br>когда Аля дружила с белым другом - мало что могла есть и монолог выглядел примерно так:<br>- хочу жрать неимоверно... буэ...<br>....<br>- да штошь за песдес... буэ... хочу жрать... буэ... не могу жрать, но ... буэ... хочу... буэ... Егор, буэ, приготовь чего нибудь, пожалуйста, буэ... только не того, буэ, и не того буэ... потому, что я от них буэ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423078</guid>
<pubDate>2013-06-19 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423078</link>
<title>Цитата #423078</title>
<description><![CDATA[На работе у Коллеги убитый вид.<br><br>Я: во сколько лёг вчера?<br>К: в половине первого.<br>Я: тряпка! я пересилил себя и лёг в одиннадцать.<br>К: Ну ты мужик!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423077</guid>
<pubDate>2013-06-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423077</link>
<title>Цитата #423077</title>
<description><![CDATA[danyisill: по статистике половина свадеб заканчиваются разводом, а другая половина-смертью]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423076</guid>
<pubDate>2013-06-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423076</link>
<title>Цитата #423076</title>
<description><![CDATA[FAQ по теме &quot;Скважина на даче&quot;:<br>- Насос вообще не гудит! Что делать?<br>- За зиму его могли снять и унести. Для начала проверьте его наличие.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423075</guid>
<pubDate>2013-06-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423075</link>
<title>Цитата #423075</title>
<description><![CDATA[ххх: У фрилансера бывает всего две проблемы: &quot;Где найти заказ?!&quot; и &quot;Нахрена я подписался на этот геморрой?!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423074</guid>
<pubDate>2013-06-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423074</link>
<title>Цитата #423074</title>
<description><![CDATA[xxx: 4 бекапа - это еще не гарантия безопасности (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423073</guid>
<pubDate>2013-06-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423073</link>
<title>Цитата #423073</title>
<description><![CDATA[Директор с сестрой поехали в деревню, пошли купить куриц-уток домашних.<br>Встречает их русская баба из анекдота (коров подоила, живность накормила, грядки прополола, вроде все сделала! ой, у меня ж мужик еще не ...бан): Курей нада? Та без проблем, пяток дам. Тока мне тута некогда, берите живых.<br>Дир.: Нет, живые не пойдут.<br>Русс.б.: Ладно, зарублю так, щипать не буду.<br>Дир.: Не, нам нужны ощипанные.<br>Русс.б.: Ой-ой-ой-ой-ой, а шо, маникюр не позволяет?????? ))))<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423072</guid>
<pubDate>2013-06-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423072</link>
<title>Цитата #423072</title>
<description><![CDATA[@ra_galios каждый раз когда я понимаю, насколько у нас престижнее быть программером, чем инженером, я чувствую себя так, будто меня обогнал одноногий]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423071</guid>
<pubDate>2013-06-18 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423071</link>
<title>Цитата #423071</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Под новый год дело было. Муж с работы поздно пришел, спать лег. Я с чего-то на мужа обиделась, уложила ребенка, позвонила подруге и ушла к ней в гости с двумя бутылками шампанского (идти-то через дорогу), думая, что через пару часиков вернусь, муж и не узнает вовсе. Двух нам не хватило.<br><br>Когда часов в пять утра я проснулась и увидела 113 пропущенных звонков от мужа и всех близких подруг, то заботливо решила, чего это я им в пять-то утра буду перезванивать, спят же люди, попозже перезвоню.<br><br>Таких п...лей я не огребала давно, позвонив мужу часов в десять утра и сообщив, что буду через пять минут. Он меня даже на корпоратив не пустил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423070</guid>
<pubDate>2013-06-18 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423070</link>
<title>Цитата #423070</title>
<description><![CDATA[Дочь, 14 лет, категорически не хотела убираться в комнате. Уже сколько раз с ней говорила, ругалась – бестолку. Подключила мужа. У вот однажды за ужином он, не отрывая взгляда от телевизора, проронил:<br><br>- Дочь, мы тут с мамой решили, что теперь в твоей комнате буду убирать я.<br><br>У меня О_О, дочь не может поверить своему счастью. Муж небрежно продолжает:<br><br>- Завтра начнут разгребать твой стол, заправлю твою кровать, разгребу твой шкаф. Уверен, я не найду ничего необычного.<br><br>Тут лицо у дочери резко меняется с ^_^ на О_О, аж борщ носом пошел. Уже месяц она комнату держит в идеальной чистоте. Муж вот только, зараза, не сдается, что там у дочери в комнате такого необычного спрятано.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423069</guid>
<pubDate>2013-06-18 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423069</link>
<title>Цитата #423069</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас домой иду от знакомого, навстречу 2 бабули, одна подходит и спрашивает. Молодой человек, можно ли установить мир? Я говорю: - Можно, устанавливайте! И иду дальше, чувствуя себя при этом владельцем планеты Земля =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423068</guid>
<pubDate>2013-06-18 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423068</link>
<title>Цитата #423068</title>
<description><![CDATA[Про шикарный спортивный кабриолет мне подруга написала. Когда то вляпалась в брак с богатым, слава богу, отпустило.<br><br>xxx:<br>КАнешно камара непрактичная. МНЕ ее муж на рождение дочки подарил, когда денег дохренищща было.<br>НИКОГДА НЕ забуду, когда мы с ним поссорились и я не стала у него машину просить..ВЫгнала свою камару лысую, без потолка )) и на переднем сиденье маме в квартиру унитаз повезла. ПРИстегнула его ремнем и повезла ))) У ней ремонтом я тогда рулила..<br><br>Это зима была, крышу заклинило, я в шубе, на кабриолете, без крыши, как на табуретке, на переднем сиденье унитаз везу. <br>И падает снег.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423067</guid>
<pubDate>2013-06-18 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423067</link>
<title>Цитата #423067</title>
<description><![CDATA[Новость о том, что шведские ученые установили, что самые красивые дети получаются при использовании анонимного банка спермы.<br>Первый же каммент:<br><br>ххх: Ну так еще бы! Ручная работа, неизвестного мастера...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423066</guid>
<pubDate>2013-06-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423066</link>
<title>Цитата #423066</title>
<description><![CDATA[xxx: Радует статус &quot;В активном поиске&quot; у девушек. Кто-нибудь видел, как девушки себе парней ищут? Предлагаю ещё сделать статус &quot;В пассивном ожидании&quot;. Многим парням он тоже подойдёт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423065</guid>
<pubDate>2013-06-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423065</link>
<title>Цитата #423065</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем в парикмахерской администратора, которая написала &quot;риз&quot; вместо &quot;рис&quot;. Посмеявшись и вспомнив заодно ЕГЭ и остальные ужасы современности, начинаем недоумевать: как в слове из трех букв она умудрилась ошибиться?<br>- Может она использовала проверочное слово &quot;ризотто&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423064</guid>
<pubDate>2013-06-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423064</link>
<title>Цитата #423064</title>
<description><![CDATA[Mr.Bugs<br>я сегодня видел - идет от вокзала на первый путь мужик с бабой, им на вид лет по 45. мужик такой весь сумками нагружен, прет их. а баба идет налегке с одной сумочкой и так изрекает: АХ, КАК ХОРОШО ВМЕСТЕ!<br><br>Mr.Bugs<br>Выражение лица мужика в этот момент не передать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423063</guid>
<pubDate>2013-06-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423063</link>
<title>Цитата #423063</title>
<description><![CDATA[Диалог в строительном магазине:<br><br>Покупатель (показывает руками что-то длинное и узкое): У вас есть в продаже?.. Эти...<br><br>Продавец: Штакетник?<br><br>Покупатель: Нет. (Мучительно пытается вспомнить слово.) Эти... (потише, думая вслух) какой у Петросяна юмор... (в полный голос) А! Плинтусы у вас есть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423062</guid>
<pubDate>2013-06-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423062</link>
<title>Цитата #423062</title>
<description><![CDATA[xxx: ты чем свой телевизор протираешь?<br>yyy: ну это смотря с какой стороны, если изнутри, то мордами политиков]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423061</guid>
<pubDate>2013-06-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423061</link>
<title>Цитата #423061</title>
<description><![CDATA[Из холивара на тему C vs C++ для микроконтроллеров на caxapa.ru...<br><br>Лeoнид Ивaнoвич: Ну а какая красота кода без глобальных переменных - просто неописуемая. Раз в полчаса отхожу от монитора и издали любуюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423060</guid>
<pubDate>2013-06-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423060</link>
<title>Цитата #423060</title>
<description><![CDATA[Комменты под записью вк &quot;А что бы было, если бы Дарт Вейдер нашёл кольцо всевластия?&quot;<br><br>aaa: И забрал бы Делориан у Макфлая...<br>bbb: ...и улетел бы на нем в Хогвартс<br>ccc: ...Где Воландеморт предложил бы ему две таблетки на выбор...<br>bbb: ...при выборе одной из которых он отправился бы в Нарнию...<br>ddd: ...где он, забрав душу дракона и свергнув Ульфрика с трона, ускакал бы в Эквестрию на большой желтой собаке по имени Джейк...<br>eee: ..А потом забежал в ТАРДИС , отправился в другое измерение и призвал далеков в свою армию..<br>fff: ...и там положил бы конец междоусобице, захватил Железный Трон и объединил Семь Королевств Вестероса...<br>ggg: а потом бы нашел в Доме 2 свою любовь....<br>ggg: я что-то не то сказал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423059</guid>
<pubDate>2013-06-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423059</link>
<title>Цитата #423059</title>
<description><![CDATA[xxx: Сижу на работе, весь день радуюсь, что никого нет во всем трехэтажном здании, свобода.<br>xxx: Потом понимаю, что сегодня воскресенье. <br>xxx: Мой день рождения. <br>xxx: А Я НА РАБОТЕ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423058</guid>
<pubDate>2013-06-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423058</link>
<title>Цитата #423058</title>
<description><![CDATA[xxx: Как-то в автобусе случайно подслушал диалог кондуктора и ее приятельницы. <br>xxx: Речь шла об их общей знакомой, водительнице троллейбуса, которая перестала помещаться за руль и пошла работать кондуктором.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423057</guid>
<pubDate>2013-06-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423057</link>
<title>Цитата #423057</title>
<description><![CDATA[&lt;Rodnaya&gt; а скорей бы изобрели летающие авто<br>&lt;Rodnaya&gt; тада ваще дорог не надо<br>&lt;K.A.A.&gt; походу Россия что-то знает, потому как не спешит дороги строить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423056</guid>
<pubDate>2013-06-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423056</link>
<title>Цитата #423056</title>
<description><![CDATA[Анастасия<br>а еще смотрели документальный фильм про прошлогодний фестиваль<br>так вот. существует док. фильм, в котором я фигурирую.<br>довольная и с лопатой, ага Т_Т<br><br>Дарья<br>ахаха) безумная культурологша) я бы и не подумала, что довольная и с лопатой ты будешь не в криминальной хронике...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423055</guid>
<pubDate>2013-06-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423055</link>
<title>Цитата #423055</title>
<description><![CDATA[Anastasia: у нас закрались смутные сомнения<br>Anastasia: что, во-первых, первую обезьяну, которая взяла палку в руки, другие обезьяны закидали камнями<br>Anastasia: а во-вторых, хотя мы сейчас и наблюдаем использование предметов и т.д. приматами, но, скорее всего, это происходит под контролем других членов группы, которые перешептываются - ты осторожней там, смотри, вдруг человеком станешь..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423054</guid>
<pubDate>2013-06-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423054</link>
<title>Цитата #423054</title>
<description><![CDATA[Лео: Предыдущие разработчики отожгли конечно.<br><br>var h=(new Date()).getHours();<br>if (h &gt; 23 || h &lt; 7) document.write(&quot;Доброй ночи!&quot;);<br>if (h &gt; 6 && h &lt; 12) document.write(&quot;Доброе утро!&quot;);<br>if (h &gt; 11 && h &lt; 19) document.write(&quot;Добрый день!&quot;);<br>if (h &gt; 18 && h &lt; 24) document. write(&quot;Добрый вечер!&quot;);<br>if (h &gt; 25 && h &lt; 1000) document. write(&quot;Доброго апокалипсиса!&quot;);<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423053</guid>
<pubDate>2013-06-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423053</link>
<title>Цитата #423053</title>
<description><![CDATA[xxx: Я волком бы выгрыз бюрократизм<br>xxx: К мандатам почтения нету<br>xxx: К любым чертям с матерями катись любая бумажка, но эту..<br>xxx: Я достаю из широких штанин дубликатом бесценного груза<br>xxx: Смотрите, завидуйте, я посеял нахрен загранпаспорт<br>xxx: Не очень получилось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423052</guid>
<pubDate>2013-06-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423052</link>
<title>Цитата #423052</title>
<description><![CDATA[Проверяю дипломный проект на тему &quot;Разработка автоматизированного рабочего места администратора гостиницы&quot;. В пункте описания предметной области встречаю выдающуюся фразу:<br><br>&quot;Довольно часто бывают случаи, когда постояльца обкрадывает приглашенная им в номер проститутка, клиенту следует предложить самому решить вопрос, вызывать или нет полицию.&quot;<br><br>Как это соотносится с АРМ администратора гостиницы, студент на предзащите ответить не смог. Он вообще очень удивился, услышав эту цитату из своего же диплома...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423051</guid>
<pubDate>2013-06-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423051</link>
<title>Цитата #423051</title>
<description><![CDATA[Лорана: к слову о геймерстве, я вот играю часто. Накрашу ногти, и так хорошо они сохнут на мышке и WASD ^^]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423050</guid>
<pubDate>2013-06-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423050</link>
<title>Цитата #423050</title>
<description><![CDATA[D: Завидуй, я сегодня с парашютом прыгал!<br>K: Ну и как ощущения?<br>D: Афигительно! Еще пойду... как гипс снимут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423049</guid>
<pubDate>2013-06-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423049</link>
<title>Цитата #423049</title>
<description><![CDATA[Виктор: У нового Хоббита должно быть такое вступление:<br>Виктор: &quot;А вы слышали сказку о драконе, который Смог?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423048</guid>
<pubDate>2013-06-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423048</link>
<title>Цитата #423048</title>
<description><![CDATA[Great: Опять не выспался из-за шума.<br>Vatkin: Та же фигня.<br>Stager: Слабаки! Мне если надо - я беру и сплю.<br>Great: Ты когда берёшь - на место клади.<br>Vatkin: Ага, а то другим спать не хватает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423047</guid>
<pubDate>2013-06-17 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423047</link>
<title>Цитата #423047</title>
<description><![CDATA[s0me0ne:<br>Химикам давно пора стать ближе к народу. Пусть глутаминовая кислота, раз уж она нейромедиатор, называется &quot;мозгожижа&quot;, натрий можно назвать, предположим, &quot;бдыщь&quot;, я помню, что бывает, если его в воду бросить, в школе показывали. Глутамат натрия, в таком случае, будет &quot;Бдышь-мозгожижа&quot;. И вот представьте теперь себе колбасу с радостной зелёной этикеткой (про которую у flavorchemist очень правильный пост был): &quot;Содержит бдышь-мозгожижу! Съешь и стань умнее!&quot; Зуб даю, народ повалит в магазины и будет специально искать колбасу с глутаматом, то есть, простите, с мозгожижей. Фиг с ним, что это гон про &quot;стань умнее&quot;, вон Nuts рекламируется &quot;заряжай мозги&quot;, и ничего, химикам тоже можно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423046</guid>
<pubDate>2013-06-17 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423046</link>
<title>Цитата #423046</title>
<description><![CDATA[xxx: ДОЛБОЕЕЕЕЕБЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫ!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!<br>xxx: в зале 3800 шаров воздушных.........<br>xxx: и туда забежал один кот, преследуемый другим....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423045</guid>
<pubDate>2013-06-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423045</link>
<title>Цитата #423045</title>
<description><![CDATA[Паша: как заправлял раз в неделю бак на 1500 руб, так и заправляю. А бензин с каждым днем все дешевеет и дешевеет. Видать, машина стала кушать больше.<br><br>Хичник: Нет, от жары бак раздулся. Мой уже на 1700 рублей чуть больше, чем на 3/4 наполняется. А пока нераздутый был на 1500 под горловину...<br><br>Паша: а все говорили: бак железный, бак железный.. Пластик ведь ))<br><br>Кирилл Астахов: У меня за пять лет бак раздулся в полтора раза - в 2008 году влезало на 850 рупий, а нонче на 1300. Прям не знаю, что уже и делать - может, по кругу пятимиллиметровой нержавейокй обварить? А то, понимаешь, некрасиво получается - по всем новостям снижение, упрощение и улучшение, а бак, зараза такая, будто не в курсе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423044</guid>
<pubDate>2013-06-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423044</link>
<title>Цитата #423044</title>
<description><![CDATA[xxx: Оказалось, не так страшна найденная в доставшейся в наследство библиотеке книжка &quot;Мир Лиспа&quot;...<br>xxx: ...как дарственная надпись &quot;Мариночка, поздравляем тебя с 14-летием!&quot; на её обложке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423043</guid>
<pubDate>2013-06-17 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423043</link>
<title>Цитата #423043</title>
<description><![CDATA[Она: На улице такая гроза разыгралась, жуть! Но ты знаешь, я бы вот сейчас хотела только одного: что бы ты лежал рядом и мне было бы тогда совершенно безразлично дождь ли, молнии или гром. Только ты рядом, а за окном монотонно барабанил бы дождь...<br>Он: Дааааа, дождь... Зря я вчера помидоры поливал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423042</guid>
<pubDate>2013-06-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423042</link>
<title>Цитата #423042</title>
<description><![CDATA[Станислав: за сутки человек использует примерно 800 слов<br>cmd SEO: аршин<br>Станислав: чего?<br>cmd SEO: уже 801<br>Станислав: ну, так это 800 активной лексики<br>cmd SEO: аршин. аршин. аршин. аршин.<br>cmd SEO: прокачаюсь по низкочастотникам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423041</guid>
<pubDate>2013-06-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423041</link>
<title>Цитата #423041</title>
<description><![CDATA[C хабра:<br><br>Физики научили прятать в дифракционные карманы до 46% информации.<br>К сожалению, учёные пока не нашли способа принимать информацию из таких карманов, так что в результате передаваемые данные бесследно исчезают из истории.<br><br>Utter_step:<br>Кажется, МТС ещё лет 5 назад такое изобрели, половина слов в разговоре пропадают железно…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423040</guid>
<pubDate>2013-06-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423040</link>
<title>Цитата #423040</title>
<description><![CDATA[co6ak: купил руль g27. Хочется найти правильный симулятор. подскажите плз<br>xxxGiNxxx: продай руль, подкопи чуть и купи жигуль, там и мкпп и педали, все сразу<br>co6ak - xxxGiNxxx: я просил симулятор гонок, а не ползания на спине...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423039</guid>
<pubDate>2013-06-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423039</link>
<title>Цитата #423039</title>
<description><![CDATA[xxAgrhxx: Вечер. Я отдыхаю, девушка в домашних заботах.<br>Д: Поможешь мне джинсы отжать?<br>Я, на автомате: у кого?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423038</guid>
<pubDate>2013-06-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423038</link>
<title>Цитата #423038</title>
<description><![CDATA[xxx: Я скачал последний альбом Боба Марли. То ли у него вся музыка одинаковая, то ли я чего-то не понимаю))<br>yyy: Это же регги<br>yyy: Там все одинаково<br>yyy: Но никого это не волнует<br>yyy: Все счастливы<br>yyy: Саншайн, бейби]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423037</guid>
<pubDate>2013-06-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423037</link>
<title>Цитата #423037</title>
<description><![CDATA[(обсуждение того что в мозгу очень высокая концентрация нейромедиатора глутамата)<br>x: Просто мозги - они вкусные. В них же глютамат. Как раз - глютамата много в мозгах и в крови, поэтому вампиры пьют кровь, а зомби кушают мозги. Им просто остальное невкусно.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423036</guid>
<pubDate>2013-06-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423036</link>
<title>Цитата #423036</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну почему так? <br>xxx: Читаешь комментарии к статье, уже начал более-менее понимать суть дискуссии... <br>xxx: И тут выясняется, что их надо читать снизу вверх.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423035</guid>
<pubDate>2013-06-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423035</link>
<title>Цитата #423035</title>
<description><![CDATA[xxx: Сначала в загсе она клянется быть с тобой и в горе, и в радости, помогать во всех начинаниях, а потом выгоняет из дома за то, что ты в гараже собираешь костюм космодесантника (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423034</guid>
<pubDate>2013-06-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423034</link>
<title>Цитата #423034</title>
<description><![CDATA[BetrayeR: В java сборкой мусора управляет виртуальная машина, а не пользователь. Вызов метода gc() - это лишь запрос на сборку мусора. Спецификация не регламентирует время сборки мусора и не гарантирует, начнется ли она вообще.<br>BetrayeR: вот зачем тогда этот метод gc() нужен?<br>BetrayeR: типо:<br>- java, пожалуйста, начни сборку мусора<br>- нет<br>- ну и фу такой быть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423033</guid>
<pubDate>2013-06-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423033</link>
<title>Цитата #423033</title>
<description><![CDATA[коммент к посту о заглушках ремней безопасности:<br>xxx: теперь осталось презервативы продавать, которые не защищают, а для того чтобы девушка не волновалась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423032</guid>
<pubDate>2013-06-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423032</link>
<title>Цитата #423032</title>
<description><![CDATA[новость о возможном введении налогов на почтовые пересылки из заграничных инет-магазинов на Хабре:<br><br>Dr_Death: У нас проблемы кроме как подниманием цен решать умеют?<br>Rastishka: Конечно! Могут законодательно запретить.<br>Aleksey_M: Или переименовать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423031</guid>
<pubDate>2013-06-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423031</link>
<title>Цитата #423031</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Имя:<br>Номер: +7922*******<br>Содержание:<br>Будешь выделываться подадим на раздел имущества я уже адвоката наняла завтра сама к тебе с полицией приду<br><br>xxx:<br>SMS-ка пришла на USB-модем. Бурная личная жизнь у моего модема, а я и не знал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423030</guid>
<pubDate>2013-06-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423030</link>
<title>Цитата #423030</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Эффективного менеджера&quot; есть смысл готовить только тогда, когда подготовлены 7 старших инженеров, на каждого из которых подготовлены 7 инженеров и техников, на каждого из которых подготовлены 10 рабочих. И для всех есть заводы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423029</guid>
<pubDate>2013-06-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423029</link>
<title>Цитата #423029</title>
<description><![CDATA[xxx: Петр I тоже не был европейцем, когда рубил боярам бороды. А европейцем был неведомый нам боярин, который сказал: &quot;Царь? Да пошел ты в жопу, царь! Я плачу налоги. И я могу хоть подмышкой отрастить себе бороду и так ходить, тебя не колышет, поэл?&quot;.<br>yyy: во во, от этого боярина и пошёл род...<br>xxx: Боярина царь убил на месте. Так что род от него не пошел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423028</guid>
<pubDate>2013-06-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423028</link>
<title>Цитата #423028</title>
<description><![CDATA[XXX: Всё. Свобода! Последний день сегодня работал. Послал всех нахер и ушел с чистой душой )))<br>XXX: Так хорошо, выхожу из двери и представляю, как сзади крики, пожар и всё взрывается, а я асталависта бэйби )))<br>YYY: А потом так: Ой, трудовую книжку забыл.<br>XXX: Бляяяя!!!!!!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423027</guid>
<pubDate>2013-06-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423027</link>
<title>Цитата #423027</title>
<description><![CDATA[xxx: ты заценил музыкальную тему из Супермена? Вчера я кидал.<br>yyy: да, прям так проперся, что хочется чо-нибудь героическое под нее сделать<br>xxx: посуду помыть?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423026</guid>
<pubDate>2013-06-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423026</link>
<title>Цитата #423026</title>
<description><![CDATA[D: Твой телефон позвонил мне сегодня в 8.30 утра 2 раза. Я, конечно, побеседовал с твоими вещами в сумке, но они меня похоже не понимали.<br>A: Ой... я случайно. Там был зонт.салфетки и кошелек... ты с кем болтал? ))<br>D: Судя по звуку с кем-то твердым и шелестящим<br>A: Я передам... зонту...<br>D: Скажи зонту, чтобы в следующий раз выражал свои мысли яснее. А то в другой раз в 3 часа ночи ему позвонят пистолет, ключи, паспорт и презервативы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423025</guid>
<pubDate>2013-06-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423025</link>
<title>Цитата #423025</title>
<description><![CDATA[Soshial: *.rar? Вы серьёзно? 21 век же на дворе<br>kraamis: А вам *.nanorar нужен?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423024</guid>
<pubDate>2013-06-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423024</link>
<title>Цитата #423024</title>
<description><![CDATA[xxx: одного я не ожидал, когда клеил потолочную плитку...<br>xxx: что любые два-три больших мотылька, залетевших ночью в окно на огонек, могут до самого утра отбивать на ней замысловатую басовую партию...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423023</guid>
<pubDate>2013-06-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423023</link>
<title>Цитата #423023</title>
<description><![CDATA[И снова Хабрахабр:<br>jopa:<br>Сегодня Государственная налоговая служба Украины провела обыски в киевском офисе Webmoney, итогом которых стали блокировка счетов с 60 млн. гривен (около 6 млн. евро) компаний связанных с Webmoney Transfer... (ещё много букв)<br>Veseloff:<br>jopa, с вашим ником проще было написать: в киевском офисе WebMoney настал я.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423022</guid>
<pubDate>2013-06-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423022</link>
<title>Цитата #423022</title>
<description><![CDATA[xxx: До того как я получил высшее образование и пошел работать врачом, я тоже считал, что не в деньгах счастье.<br>xxx: Теперь, для полного счастья мне не хватает денег.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423021</guid>
<pubDate>2013-06-14 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423021</link>
<title>Цитата #423021</title>
<description><![CDATA[Мамин комментарий через два года после моего трудоустройства в ИТ-консалтинг:<br>&quot;Наташа, с тех пор, как ты стала работать в ИТ, ты стала употреблять намного больше очень непонятных, но явно приличных слов, и намного больше ОЧЕНЬ понятных и явно ОЧЕНЬ неприличных&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423020</guid>
<pubDate>2013-06-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423020</link>
<title>Цитата #423020</title>
<description><![CDATA[mr. proud&gt; Салют! О чем общение? =)<br>J@h&gt; Хай! =)<br>J@h&gt; Тебя обсуждаем =D Расскажи ка, каково это - руководить женским коллективом? =) Нравится в цветах работать?<br>mr. proud &gt; А... Угу, нравится. За*бись. Я уже по настроению могу определить у кого из цветов ПМС, у кого интоксикация по беременности, а кто просто голодный, потому что опять худеет... И поверь, эта информация мне, как начальнику - очень необходима для выживания!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423019</guid>
<pubDate>2013-06-14 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423019</link>
<title>Цитата #423019</title>
<description><![CDATA[Искали вчера парковочное место у кафе (а оно находится возле магазина швейных машин), все забито, встать негде. Потом видим, что освободилось местечко аккурат возле входа, подъезжаем, а там знак &quot;Только для сотрудников магазина швейных машин&quot;. И чуть выше - значок с черепом и костями.<br>Я: Ну что, запаркуемся сюда?<br>Подруга: Думаю, с этими ребятами из магазина лучше не связываться. А то ПРИШЬЮТ потом где-нибудь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423018</guid>
<pubDate>2013-06-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423018</link>
<title>Цитата #423018</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас начальник двинулсо<br>xxx: в серверной будем норковые шубы хранить теперь<br>xxx: потому что она защищенная, там много места и камера блять!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423017</guid>
<pubDate>2013-06-14 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423017</link>
<title>Цитата #423017</title>
<description><![CDATA[xxx (17:55:38 5/06/2013)<br>БЛЯТЬ!!!!!<br>ёбаные программисты!!!<br>сейчас разговаривала с фрилансершей по телефону<br>сзади подкрался технический директор проекта<br>И ПРЯМО В ТРУБКУ ОЧЕНЬ ОТЧЁТЛИВО СКАЗАЛ &quot;ДОРОГАЯ, Я В ДУШ&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423016</guid>
<pubDate>2013-06-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423016</link>
<title>Цитата #423016</title>
<description><![CDATA[Мамочки на детской площадке:<br>- О, ты зарядку делаешь? Вот мне тоже надо бы, никак не похудею... Не, я здесь не могу, люди же смотрят... Ну чё, девочки, мож по пиву прям тут на скамейке?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423015</guid>
<pubDate>2013-06-14 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423015</link>
<title>Цитата #423015</title>
<description><![CDATA[xxx: Я сегодня у офтальмолога была, в частном кабинете. Решила проверить зрение и уточнить, пройду ли я со своей слабой близорукостью медкомиссию перед прыжками с парашютом. Врач мне - откуда я знаю? Ну ладно, врач не спортивный, может и не знать. А потом спрашивает, мило улыбаясь: &quot;А родители согласны? Или у вас многодетная семья и, если с одним ребёнком что-то случится, то ничего страшного?&quot; Я аж онемела...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423014</guid>
<pubDate>2013-06-14 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423014</link>
<title>Цитата #423014</title>
<description><![CDATA[xxx: как с жарой справляешься?<br>yyy: подыхаю) а ты?)<br>xxx: так же<br>xxx: влажность дикая<br>yyy: в офисе сегодня можно было курицу жарить<br>yyy: хотя, скорее, тушить с овощами<br>yyy: т.е. с нами :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423013</guid>
<pubDate>2013-06-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423013</link>
<title>Цитата #423013</title>
<description><![CDATA[XXX: Мне нужен топор.<br>yyy: зачем?<br>xxx: А вдруг весеннее обострение, а я не готов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423012</guid>
<pubDate>2013-06-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423012</link>
<title>Цитата #423012</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну, было у нас одно свидание...<br>ууу: а че не сложилось?<br>ххх: Это всё из-за меня. Дело в том, что тот факт, что это было именно свидание, дошёл до меня только через полгода. А тогда было уже поздно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423011</guid>
<pubDate>2013-06-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423011</link>
<title>Цитата #423011</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас тут на прошлой неделе Лёха приезжал в офис, а он же теперь с собакой катается, у него в машине Юкки тусит всегда<br>xxx: порода Хаски<br>xxx: через окно он запретил нам ее дразнить и гладить, ибо собака ссытся от радости в машине]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423010</guid>
<pubDate>2013-06-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423010</link>
<title>Цитата #423010</title>
<description><![CDATA[via Habrahabr:<br>Goodkat: Ну и какую сторону вы предпочтёте — близкий вам по образу жизни, образованию, интересам и целям средний класс, но который всё устраивает, или наркоманов и пролетариат, с которыми у вас практически ничего общего, кроме недовольства жизнью?<br>opposite: Как ни странно, в моём подъезде лампочки вкручивают только двое: я и наркоманы, близкий мне по образованию и образу жизни средний класс почему-то предпочитает только парковаться на газоне и мусор под лестницу выкидывать. Поэтому трудно так однозначно разделить людей на две категории.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423009</guid>
<pubDate>2013-06-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423009</link>
<title>Цитата #423009</title>
<description><![CDATA[Ира: у меня в сумке эспандер насадился на банан<br>Ира: как бэ намекает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423008</guid>
<pubDate>2013-06-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423008</link>
<title>Цитата #423008</title>
<description><![CDATA[ant.tolk: что посоветуете при переходе с делфи на сишарп?<br>firelord: радоваться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423007</guid>
<pubDate>2013-06-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423007</link>
<title>Цитата #423007</title>
<description><![CDATA[xхх недавно работает бариста, приготовленный кофе приходится постоянно пробовать.<br>xхх: черт, что-то у меня опять в кофе мало кофе :-(<br>yуу: в прошлый раз когда ты так подумала, у тебя к вечеру зрачки перестали реагировать на свет :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423006</guid>
<pubDate>2013-06-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423006</link>
<title>Цитата #423006</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>Yan169:<br>«Только взгляните на наш непревзойденный великолепный превосходный совершенный ретина-дисплей! Посмотрите, сколько деталей видно на иконке Сафари!» 2010 г.<br>«Вот iOS 7. Получите дизайн без деталей.» 2013 г.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423005</guid>
<pubDate>2013-06-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423005</link>
<title>Цитата #423005</title>
<description><![CDATA[Александр: они колдуна на передачу позвали<br>Александр: колдун, кстати, самый нормальный оказался, руками поводил, сказал что сейчас есть в России непотушенные пожары, что пьяным купаться будет опасно, а осень наступит 1-го сентября]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423004</guid>
<pubDate>2013-06-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423004</link>
<title>Цитата #423004</title>
<description><![CDATA[&lt;rittyan&gt; udex: чувак, скайрим это симулятор отпуска<br>&lt;rittyan&gt; там пох на игру, давай виды подавай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423003</guid>
<pubDate>2013-06-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423003</link>
<title>Цитата #423003</title>
<description><![CDATA[Красов: Как разработчик софта, обращаю внимание заказчика, написавшего &quot;окончательное ТЗ&quot;: при сдаче проекта, любая фраза подобная &quot;А давайте сделаем чуть не так&quot; - увеличивает стоимость проекта минимум на 20%.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423002</guid>
<pubDate>2013-06-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423002</link>
<title>Цитата #423002</title>
<description><![CDATA[ххх: Мне тут на днях кокос презентовали… Сейчас сижу, читаю статью о том, как и чем его открыть, и вижу прямо-таки крик души:<br>«Бил кокос об пол не помогло, стучать по нему тоже бесполезно, короче он меня взбесил, пришлось дырку в кокосе сверлить перфоратором, пока сверлил сок весь вытек на пол, все ненавижу кокосы, пойду куплю себе баунти и бутылку пива.»<br>ххх: А мы-то, непросвещенные, никак понять не могли, чего это у нас сосед с перфоратором активизируется ближе к вечеру…<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423001</guid>
<pubDate>2013-06-13 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423001</link>
<title>Цитата #423001</title>
<description><![CDATA[Красов: я вот всегда знаю, кто мне обед делал, если маман, то в нём шерсть их кота, если жена, то нашего...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423000</guid>
<pubDate>2013-06-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423000</link>
<title>Цитата #423000</title>
<description><![CDATA[Заголовок статьи: &quot;Гендиректор «Горизонта»: мы выпустили телевизор, которым можно управлять прикосновением руки...&quot;<br>Zlib: Ниче, скоро пульт придумают, чтобы не прикасаться руками каждый раз к телевизору )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422999</guid>
<pubDate>2013-06-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422999</link>
<title>Цитата #422999</title>
<description><![CDATA[С хабры:<br>maksqwe: Один раз свой Nokia 3310 кинул с расстояния где-то метров 10 другу, друг не словил, телефон попал четко по коленке. Неделю хромал :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422998</guid>
<pubDate>2013-06-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422998</link>
<title>Цитата #422998</title>
<description><![CDATA[Попросила мужа поучить меня вождению на автодроме на нашей машине. Я за рулем первый раз, он мне всё объясняет, но иногда руль не туда выверну, иногда сцепление не правильно отпускаю и т.п. ошибки новичка. Муж, конечно, волнуется, ведь в случае чего, он только ручник сможет дернуть.<br>Наворачивая круги по автодрому, спрашиваю:<br>я: как там со стороны видно: я напряженно за рулем сижу или норм?<br>муж: ты хорошо сидишь, напряженно сижу я))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422997</guid>
<pubDate>2013-06-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422997</link>
<title>Цитата #422997</title>
<description><![CDATA[xxx: Кажется, у меня с моим парнем все таки серьезно.<br>yyy: Почему ты так считаешь?<br>xxx: Вчера предложил мне Ubuntu поставить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422996</guid>
<pubDate>2013-06-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422996</link>
<title>Цитата #422996</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>opposite: А у меня есть другой пример: мои соседи-наркоманы, у которых вообще нет интернета, только телевизор, не верят новостям и спрашивают у меня, рассказать им, как всё на самом деле, потому что только в интернете, по их мнению, правду и пишут.<br><br>resetnow: Вот-вот. Обколются своими интернетами и телевизору не верят!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422995</guid>
<pubDate>2013-06-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422995</link>
<title>Цитата #422995</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, сегодня утром ехала в автобусе, а на мою попу всю дорогу пялился какой то парень, при том ничуть не стесняясь, неужели все мужики думают только о сексе????<br>УУУ: Я когда рано утром еду на работу, частенько смотрю на женские задницы и совершенно не стесняюсь и в голове у меня всего одна мысль - она похожа на подушку и я хочу СПАТЬ хD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422994</guid>
<pubDate>2013-06-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422994</link>
<title>Цитата #422994</title>
<description><![CDATA[xxx: как твой муж относится к тому, что ты играешь в онлайн-игры?<br>yyy: он тоже играет)<br>xxx: ммм, так у вас семейная идиллия?<br>yyy: нет, у нас семейная война. комп один((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422993</guid>
<pubDate>2013-06-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422993</link>
<title>Цитата #422993</title>
<description><![CDATA[Бабушка, смотря на кассете &quot;Парк юрского периода&quot;:<br>- Вот раньше люди снимали. Смотри как близко. И не боялись ведь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422992</guid>
<pubDate>2013-06-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422992</link>
<title>Цитата #422992</title>
<description><![CDATA[(на собеседовании в IT компанию)<br><br>xxx: так, хорошо, еще один, возможно неожиданный вопрос напоследок, но нужно отвечать не задумываясь, готовы ?<br>ууу: вроде бы да.<br>ххх: какой ваш любимый мультфильм?<br>ууу: эээ, Disc Defragmenter!<br>ххх: Ы .. отличный ответ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422991</guid>
<pubDate>2013-06-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422991</link>
<title>Цитата #422991</title>
<description><![CDATA[Заказчик выдал фразу месяца: &quot;насколько мне известно, мы на эту тему думаем&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422990</guid>
<pubDate>2013-06-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422990</link>
<title>Цитата #422990</title>
<description><![CDATA[Из ТЗ:<br>&quot;Логотипы должны крутиться цветным цветом, то есть официальным, как у СМИ логотипы.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422989</guid>
<pubDate>2013-06-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422989</link>
<title>Цитата #422989</title>
<description><![CDATA[xxx: Что такое инстаграмм? <br>xxx: Это как-то освязано с водкой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422988</guid>
<pubDate>2013-06-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422988</link>
<title>Цитата #422988</title>
<description><![CDATA[eugene386: если меня спросят, какую эпитафию я хочу себе на могилу, то я скажу, что на плите должно быть всего одно слово<br>eugene386: ПОТРАЧЕНО]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422987</guid>
<pubDate>2013-06-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422987</link>
<title>Цитата #422987</title>
<description><![CDATA[Мы с сотрудницей были в Севастополе, решили затариться рыбкой, набрали чуть ли не мешок, расплачиваемся, тут в пакеты морду сует местный кот. Продавщица ему так снисходительно: &quot;Васечка, не надо, ты это не ешь&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422986</guid>
<pubDate>2013-06-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422986</link>
<title>Цитата #422986</title>
<description><![CDATA[xxx: Первое, что нужно поставить у прилавка с леггинсами - это ВЕСЫ и ЗЕРКАЛО!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422985</guid>
<pubDate>2013-06-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422985</link>
<title>Цитата #422985</title>
<description><![CDATA[xxx: а мне родители включали рок-оперу &quot;иисус христос супер звезда&quot;<br>xxx: я английский не знала<br>xxx: и думала, что это сказка про волка и семеро козлят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422984</guid>
<pubDate>2013-06-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422984</link>
<title>Цитата #422984</title>
<description><![CDATA[Обсуждения заграничных поездок и сувениров оттуда<br><br>ххх:<br>нам свекровь тоже палочки привезла. еще 2 чайные красивые ложечки и полотенце (небольшое, для рук типа) от (ТАДАМ!!) пьера кардена )))<br><br>ооо:<br>носи его вместо шарфа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422983</guid>
<pubDate>2013-06-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422983</link>
<title>Цитата #422983</title>
<description><![CDATA[С Пикабу.ру:<br><br>FromNorth: Если бы я был его инженером по ТБ - оторвал бы руки и уволил.<br>ivaneska: Отрывать руки - не по технике безопасности.<br>FromNorth: Я в каске буду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422982</guid>
<pubDate>2013-06-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422982</link>
<title>Цитата #422982</title>
<description><![CDATA[xxx: Было плохой идеей спрашивать у знакомой &quot;ты зачем пароль в вк поменяла?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422981</guid>
<pubDate>2013-06-12 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422981</link>
<title>Цитата #422981</title>
<description><![CDATA[xxx: О, это чувство, когда люди, не знающие производной от косинуса, постят смешные картинки про гуманитариев.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422980</guid>
<pubDate>2013-06-12 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422980</link>
<title>Цитата #422980</title>
<description><![CDATA[el Bravo:<br>Сейчас хохма была. У пользователя валится программа документооборота, не работает бизнес-процесс. Ничего понять не могу. Делать нечего, пошел к ней. На локальной тачке нашел лог - exception. И, в задумчивости глядя ей в глаза, выдаю: &quot;У вас exception&quot;. Неуловимым движением она выуживает из ящика стола зеркальце, смотрится в него и мне такая: &quot;Где?&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422979</guid>
<pubDate>2013-06-12 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422979</link>
<title>Цитата #422979</title>
<description><![CDATA[Bodylev Andrey: ну чего ты там думаешь по поводу отпуска?<br>Артём Че: думаю что осенью я поеду в замечательную страну<br>Артём Че: под названием ипотеклэнд<br>Артём Че: и чтото мне подсказывает что мне там так понравится<br>Артём Че: что я буду ездить туда ещё много лет подряд]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422978</guid>
<pubDate>2013-06-12 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422978</link>
<title>Цитата #422978</title>
<description><![CDATA[С Хабра, про общение пчел через электрические поля:<br><br>q_styler: Да походу все животные как-то по-хитрому могут общаться. Одни мы как лохи только через контакт и фейсбук :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422977</guid>
<pubDate>2013-06-12 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422977</link>
<title>Цитата #422977</title>
<description><![CDATA[Комментарий с Хабра о 3-D принтерах:<br>DROS: Отечественную колбасу на основе папье-маше можно печатать уже сейчас. Чем не бытовое применение? =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422976</guid>
<pubDate>2013-06-12 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422976</link>
<title>Цитата #422976</title>
<description><![CDATA[xxx: только что по дороге на работу выдел эпическое дтп. <br>xxx: авария из двух 20-летних ведер: черная волга, на багажнике которой белая надпись &quot;черный бумер&quot;, въехала в черный бумер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422975</guid>
<pubDate>2013-06-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422975</link>
<title>Цитата #422975</title>
<description><![CDATA[xxx: Такшто бродить по лесам полезно, эльфийки знали, куда за мужиками-то идти.<br><br>yyy: прошлой осенью, будучи в лесу, я встретила мужика с очень длинными волосами и рюкзаком существо стремительно направилось ко мне из-за стены деревьев и торжественно вручило подберезовик. молча. и так же стремительно удалилось. вот и думай теперь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422974</guid>
<pubDate>2013-06-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422974</link>
<title>Цитата #422974</title>
<description><![CDATA[dse: У меня лучшая команда в мире!<br>dse: Нашли где-то визитку некоего Павла Ивановича, остеопата-бионергетика, что бы это не означало.<br>dse: теперь вот у них турнир по шахматам до пяти побед. Проигравший идет к Павлу Ивановичу лечиться от выдуманного недуга до полного разоблачения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422973</guid>
<pubDate>2013-06-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422973</link>
<title>Цитата #422973</title>
<description><![CDATA[комментарии к новости на хабре о телефоне с Ubuntu Phone<br>Firz: Действительно, давайте телефонами через консоль пользоваться, это же &quot;не такая и большая проблема, если вообще проблема&quot;.<br>mikes: ну а че. sudo call +7920...<br>mehatron: Через sudo надо сделать отправку sms на четырёхзначные номера.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422972</guid>
<pubDate>2013-06-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422972</link>
<title>Цитата #422972</title>
<description><![CDATA[Со story.d3.ru:<br><br>chugunoid: Как–то раз дал 500 рублей чрезвычайно убедительной и очень представительно выглядящей даме с ребенком, у которой украли сумочку, на поездку домой, в Выборг. На следующий день встретил её ровно на том же месте, с той же самой просьбой. В ответ на замечание, что вчера мы уже встречались, дама по–простецки, без обиняков послала меня на хуй и отбыла в неизвестном направлении, может быть даже в Выборг. Было зверски обидно. Не за деньги, а за утраченное чувство того, что я в кои–то веке сделал что–то хорошее.<br>sreversor: Предложение купить билет моментально определяет мошенника.<br>zveryatinka: а билет можно сдать. Но если есть возможность — так и делаю.<br>WerWolf: Сдаете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422971</guid>
<pubDate>2013-06-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422971</link>
<title>Цитата #422971</title>
<description><![CDATA[С форума об играх. Обсуждение Star Wars от EA.<br><br>xxx: И кстати, а почему никому не приходит в голову мысль про Sims: Star Wars? Это же такой полет фантазии, например надо удовлетворять потребность в убийстве у Вейдера, пока строится звезда смерти. Параллельно играть за Хана Соло и флиртовать с Леей (или Люком, это же EA). Игру точно ждет успех ))<br><br>yyy: А потом еще аддоны: Sims SW: Питомцы, Sims SW: Ночная Жизнь и Sims SW: Набор вещей для гостиной ))<br><br>zzz: и DLC с персональным ранкором, которому можно скармливать непрошеных гостей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422970</guid>
<pubDate>2013-06-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422970</link>
<title>Цитата #422970</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Все таки моя девушка - чокнутый гик<br>УУУ: что опять случилось?<br>ХХХ: Ну представь, Томск, ночь с 2го на 3е июня, идет легкий снег, просыпаюсь попить воды, её рядом нет. Пошел искать. Лол, нашел на балконе, стоит вся взлохмаченная в шубе из полярного лиса на голое тело, в левой руке яблоко, в правой планшетник. Рядом сидит наш белый алабай.<br>ХХХ: Я её спрашиваю - &quot;зая, че с тобой?&quot;<br>ХХХ: А она, задумчиво глядя на падающий снег - &quot;Зима близко&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422969</guid>
<pubDate>2013-06-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422969</link>
<title>Цитата #422969</title>
<description><![CDATA[xxx: Я живу напротив офиса Газпрома. У меня из окна видно, как сбываются мечты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422968</guid>
<pubDate>2013-06-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422968</link>
<title>Цитата #422968</title>
<description><![CDATA[комментарий к обсуждению нервных расстройств и депрессий:<br><br>xxx: Почему все любят обреченным голосом хвастаться психическими расстройствами, но никто никогда не пытается готично произнести что-то вроде &quot;моя надежда угасла, у меня артрит&quot;, или &quot;я болен геморроем&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422967</guid>
<pubDate>2013-06-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422967</link>
<title>Цитата #422967</title>
<description><![CDATA[Тема на форуме: Бейсбольная ловушка и мяч<br>Dobry: Где купить? В каком магазине видели? Можно интернет с доставкой<br>Дед_Банзай: будешь в машине возить? ))) Так и представляю: какая-то дорожная разборка: из машины выходит мОлодец с битой, а из другой Dobry с ловушкой и мячом, и глаза у него такие добрые-добрые )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422966</guid>
<pubDate>2013-06-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422966</link>
<title>Цитата #422966</title>
<description><![CDATA[ребенок задал вопрос: &quot;а что вот совсем от человека не зависит?&quot;<br>я отвечаю: &quot;рождение, смерть и любовь&quot;<br>пауза <br>ребенок: &quot;а, всего три вещи... ну, ладно&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422965</guid>
<pubDate>2013-06-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422965</link>
<title>Цитата #422965</title>
<description><![CDATA[KOrsar45: а я вчера в качалку записался. А тело уже крепкое, как у Аполлона ))<br>Bravin: хе, а на самом деле? )<br>KOrsar45: попросили хотя бы два раза в день кушать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422964</guid>
<pubDate>2013-06-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422964</link>
<title>Цитата #422964</title>
<description><![CDATA[xxx: Племяш закончил первый класс. Вернулся с последнего звонка, прямо на пороге снял пиджак и кинул его на пол с радостным криком: &quot;Закончил я вашу школу!!!&quot;<br>xxx: Вот тут наступил действительно неловкий момент...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422963</guid>
<pubDate>2013-06-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422963</link>
<title>Цитата #422963</title>
<description><![CDATA[Стас: Надо более точно описывать задачи в своем планировщике. Ибо выскакивающее напоминание &quot;Обсудить с Людмилой прокладку&quot; меня в первые секунды ставит в ступор. А речь вообще о прокладке сети шла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422962</guid>
<pubDate>2013-06-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422962</link>
<title>Цитата #422962</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения на техническом форуме:<br>xxx: Всё-таки некоторые гаджеты и интернет сервисы смогли достаточно серьезно изменить окружающий нас мир.<br>yyy: Ага, с выходом iPhone трава стала зеленее.<br>zzz: А с выходом Instagramm ещё и фиолетовее, малиновее и иногда даже в крапинку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422961</guid>
<pubDate>2013-06-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422961</link>
<title>Цитата #422961</title>
<description><![CDATA[- А если девушка всё время хочет укусить парня, к какому врачу лучше записаться — к психологу или психотерапевту?<br>- К ветеринару]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422960</guid>
<pubDate>2013-06-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422960</link>
<title>Цитата #422960</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему в отношениях с женщинами я всегда нахожусь в ситуации между: &quot;Ты собственник. Я свободная женщина и вправе делать, что хочу&quot; и &quot;Тебе всё равно? Ты меня не любишь.&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422959</guid>
<pubDate>2013-06-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422959</link>
<title>Цитата #422959</title>
<description><![CDATA[[admin1 is online]<br>[admin1 is ofline]<br>[admin2 is ofline]<br>[admin2 is online]<br>[admin2 is ofline]<br>[admin1 is online]<br>ххх: ты глянь-ка, одмины в сети мигают<br>yyy: ххх, это к плановым работам на серваке.. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422958</guid>
<pubDate>2013-06-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422958</link>
<title>Цитата #422958</title>
<description><![CDATA[Про конкурс фотографий (с голосованием):<br><br>xxx: Бывают фотки настолько плохие, что их даже минусовать противно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422957</guid>
<pubDate>2013-06-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422957</link>
<title>Цитата #422957</title>
<description><![CDATA[Валим деревья в овраге на участке. Тащу бревнышко на плече. Ну как бревнышко - сантиметров 12-15 диаметром и метра 4 в длину. Мимо жены прохожу:<br>я: вот каждый раз, как иду с бревном на плече, чувствую себя, как...<br>Ж: как Ленин на субботнике?<br>я: блин, зануда, как Шварц из коммандо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422956</guid>
<pubDate>2013-06-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422956</link>
<title>Цитата #422956</title>
<description><![CDATA[жена вяжет крючком, и смотрит тарантину &quot;убить билла&quot;. комментирует вслух:<br>- четыре года в коме пролежала, а ногти на ногах накрашены. умеют же там у них в коме лежать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422955</guid>
<pubDate>2013-06-11 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422955</link>
<title>Цитата #422955</title>
<description><![CDATA[Гуляем по торговому центру с младшей сестрой, она видит классные бусики. Но, в раздумьях купить или нет, проходим пару этажей, возвращаемся - и их нет.<br>Сестра, в слезах: &quot;О боже! Они были идеальные!! ААА!Они ИДЕАЛЬНО мне подходили, ты понимаешь? Как теперь жить?? Я хочу броситься вниз с лестницы!&quot;<br>Я, пытаясь успокоить: &quot;ну не переживай. Будь сильной. Есть люди, которые выше мелочей жизни. Например, буддийские монахи...&quot;<br>Сестра, перебивая: &quot;У них ЕСТЬ бусики&quot;<br>...Не нашлась что ответить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422954</guid>
<pubDate>2013-06-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422954</link>
<title>Цитата #422954</title>
<description><![CDATA[Неадекват: больше идей у меня не было и я, опечаленный, своей неграмотностью опустил руки<br>0печаленный: Опечаленный - это я. И запятые ставить научись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422953</guid>
<pubDate>2013-06-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422953</link>
<title>Цитата #422953</title>
<description><![CDATA[&lt;CheMax&gt;: Поставил dubstep вместо гудка. Теперь мне не звонят даже друзья. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422952</guid>
<pubDate>2013-06-11 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422952</link>
<title>Цитата #422952</title>
<description><![CDATA[xxx: она одевается так, что когда мужиков спрашивают, какого цвета у неё глаза, то у большинства из них такое выражение лица: &quot;0_o, у неё есть глаза?&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422951</guid>
<pubDate>2013-06-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422951</link>
<title>Цитата #422951</title>
<description><![CDATA[ххх: Привет ласки нравятся?<br>ууу: не люблю куньих. предпочитаю собак.<br>ххх: И что ты хотела чтобы собака для тебя делала?<br>ууу: виляла хвостом, охраняла, не гадила дома. что еще? знала элементарные команды. желательно, овчарка, можно без документов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422950</guid>
<pubDate>2013-06-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422950</link>
<title>Цитата #422950</title>
<description><![CDATA[Дело вот какое, живу в общаге. У нас отключили горячую воду. Мой сосед пошел в к коменде жаловаться, мол что за беспредел, на улице жара и тут такое.<br>Она ему и заявляет<br>- Антоша, не переживай, скоро дадут воду, я узнавала.<br>- Когда скоро?<br>- 25го августа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422949</guid>
<pubDate>2013-06-11 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422949</link>
<title>Цитата #422949</title>
<description><![CDATA[xxx: Как жаль, что в воскресенье поздно наступает так рано...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422948</guid>
<pubDate>2013-06-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422948</link>
<title>Цитата #422948</title>
<description><![CDATA[@svetvtonnele:<br>Я очень гордо возвращалась домой, осознавая, что не потратила больше денег, чем нужно. А потом зашла в чайную лавку. И в магазин белья. И косметики. И туда, где журналы. Совершенно случайно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422947</guid>
<pubDate>2013-06-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422947</link>
<title>Цитата #422947</title>
<description><![CDATA[xxx: Попросил в магазине у продавщицы: &quot;Дайте пять йогуртов с разными вкусами&quot;. <br>xxx: Дома проверил: четыре клубничных и один земляничный))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422946</guid>
<pubDate>2013-06-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422946</link>
<title>Цитата #422946</title>
<description><![CDATA[х: - Не знаешь, как сварить невкусное варенье?<br>у: - ??!<br>х: - Ну вкусное на зиму закрыть не получается. Сразу съедаем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422945</guid>
<pubDate>2013-06-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422945</link>
<title>Цитата #422945</title>
<description><![CDATA[Mess: Заяц, ты слушаешь же амбиэнт вроде?<br>a5tarta: Немножко.<br>Mess: А можешь рассказать про него? А то мне тут надо аргументированно доказать чуваку, что амбиэнт - говно, а я понятия не имею что это.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422944</guid>
<pubDate>2013-06-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422944</link>
<title>Цитата #422944</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему во всяких фотошопах есть кнопка &quot;эффект красных глаз&quot; и нету кнопки &quot;эффект небритой рожи&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422943</guid>
<pubDate>2013-06-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422943</link>
<title>Цитата #422943</title>
<description><![CDATA[Подруга моей мамы тетя Марина очень спокойная женщина, этакая железная леди. И огонь и воду, как говорится. Сменила двух мужей, недавно вышла замуж в третий раз. Так случилось, недавно умер ее первый муж. Все вокруг говорят, что все никак не смог оправится после того как она 10 лет назад его бросила. Обсуждаем это с мамой.<br>Мама: Ну я ей говорю: Марин, не переживай, попей Афабозол (успокоительное)<br>Я: По-моему это Афабозолу нужно попить тетю Марину.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422942</guid>
<pubDate>2013-06-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422942</link>
<title>Цитата #422942</title>
<description><![CDATA[Коммент к статье о наводнениях в Германии <br>xxx: Новая модель БМВ - два весла уже в базовой комплектации...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422941</guid>
<pubDate>2013-06-10 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422941</link>
<title>Цитата #422941</title>
<description><![CDATA[xxx: Попользавшись китайской туалетной бумагой, хочется предупредить братский народ. Не повторяйте чужих ошибок! У нас тоже развал страны начинался с того, что туалетная бумага всегда рвалась вдоль.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422940</guid>
<pubDate>2013-06-10 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422940</link>
<title>Цитата #422940</title>
<description><![CDATA[Из отзыва о средстве для прочистки труб<br><br>Достоинства:<br>Устраняет засор и все живое в радиусе 3-х метров.<br><br>Недостатки:<br>Меня тоже чуть не устранил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422939</guid>
<pubDate>2013-06-10 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422939</link>
<title>Цитата #422939</title>
<description><![CDATA[На собеседовании:<br>- а куда делся прошлый сотрудник?<br>- ушел в декрет<br>- опасно у вас]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422938</guid>
<pubDate>2013-06-10 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422938</link>
<title>Цитата #422938</title>
<description><![CDATA[Кирилл: пойдёшь с парашютом прыгать?<br>Кирилл: возможно диплом писать не нужно будет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422937</guid>
<pubDate>2013-06-10 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422937</link>
<title>Цитата #422937</title>
<description><![CDATA[Работаю на заводе, каждое утро прохожу по шумному цеху. С каждым здороваешься. Через какое-то время я поняла, что меня все равно не слышат. Решила не заморачиваясь кивать головой и пошевелить губами, типа &quot;Здравствуйте&quot;. Вчера поняла, что я не одна такая умная, когда два человека подряд, проходя по отключенному бесшумному цеху кивнули мне головой и пошевелили губами )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422936</guid>
<pubDate>2013-06-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422936</link>
<title>Цитата #422936</title>
<description><![CDATA[xxx: помнится мне 15 лет было, случай был. Познакомился с одной девушкой в чате знакомств, пообщались вечерок и договорились встретиться на следующий день, около кинотеатра. Подхожу, вижу её издалека, замечаю рядом чела. Ну думаю, друг или сосед какой нибудь, она ж не дура, как никак со мной гулять идёт. Подхожу, здороваюсь с ней, затем протягиваю руку челу и представляюсь. Он жмет мне руку, называет свое имя. Затем он сразу же вежливо прощается типа &quot;ну ладно, я пошел&quot; и уходит. Красотка начинает вовсю смеяться. На вопрос в моих глазах она пояснила, что она вообще этого чела не знает и он к ней познакомиться подошел, пока она меня ждала, говорит даже имени его не знала)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422935</guid>
<pubDate>2013-06-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422935</link>
<title>Цитата #422935</title>
<description><![CDATA[xxx: Вспомнилось тут - однажды я пошутила - и дала кирбистам телефон знакомой-иеговистки, причем двинутой конкретно. <br>xxx: По сей день интересно - кто кого?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422934</guid>
<pubDate>2013-06-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422934</link>
<title>Цитата #422934</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты пускаешь программистов в свой проект... <br>xxx: А они делают детей твоим тестировщицам...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422933</guid>
<pubDate>2013-06-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422933</link>
<title>Цитата #422933</title>
<description><![CDATA[xxx: Обычно, в курятнике, те, кто откладывает на завтра то, что нужно было отложить сегодня – первые кандидаты на поездку в гриль-бар.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422932</guid>
<pubDate>2013-06-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422932</link>
<title>Цитата #422932</title>
<description><![CDATA[Из службы поддержки:<br>Подскажите пожалуйста, есть ли на этом телефоне смартфон, если его нет, как его установить, и самое главное, как пользоваться! Очень бы хотелось узнать. За ранее, спасибо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422931</guid>
<pubDate>2013-06-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422931</link>
<title>Цитата #422931</title>
<description><![CDATA[Только что не прошел на вакансию переводчика. В тесте необходимо было перевести строчку из песни &quot;You&#039;re still here&quot;. С точки зрения HR данную фразу следует перевести следующим образом: &quot;Ты. Сталь. Здесь&quot;. А потом вы спрашиваете, почему переводы настолько поганые. Отбирают нашего брата те, кто даже на простейшем уровне не разбирается в языках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422930</guid>
<pubDate>2013-06-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422930</link>
<title>Цитата #422930</title>
<description><![CDATA[Фигачу в гору на приличной скорости. Вдруг, справа, меня резко подрезает девятка и тут же останавливается перед моим носом как вкопанная. Заглохла после смелого манёвра. Еле успел затормозить, в полуметре буквально. Сижу, пытаясь восстановить дыхание и унять дрожь в руках и ногах.<br>Девятка пытается завестись и начинает, медленно так, скатываться на меня. Смотрю на всё это дикими глазами. Я ещё после экстренного торможения не успел вспомнить своё имя и куда ехал, а тут ещё и это.<br>Девятка скатывается и замирает, упёршись в мой передний бампер. Открывается водительская дверь и оттуда выходит девушка, лет двадцати. Подходит, осматривает свой задний бампер и мне, возмущённо: ВЫ ЧЕГО ДИСТАНЦИЮ НЕ СОБЛЮДАЕТЕ?!<br>Открыл рот, выпучил глаза и молча на неё смотрю.<br>Бля, а ведь всегда считал себя находчивым и не лезущим за словом в карман человеком...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422929</guid>
<pubDate>2013-06-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422929</link>
<title>Цитата #422929</title>
<description><![CDATA[Дима: А с чего это ты вдруг решила физику сдавать?<br>Лена: Да я собиралась биологию, а потом посмотрела все серии Iron Man&#039;а.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422928</guid>
<pubDate>2013-06-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422928</link>
<title>Цитата #422928</title>
<description><![CDATA[Misterio: наступает первое июня. день защиты детей<br>Misterio: в этот день дети будут пить колу, купаться в фонтанах, строить и ломать куличики, бить себя и друг друга по голове пластиковыми бутылками из-под колы и лопаточками для песка<br>Misterio: в общем, вести себя как всегда xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422927</guid>
<pubDate>2013-06-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422927</link>
<title>Цитата #422927</title>
<description><![CDATA[ХХХ: в близорукости тоже есть свои положительные моменты<br>ХХХ: например миопия в -5 помогает моей жене в борьбе с арахнофобией<br>ХХХ: а на даче - так вообще выручает. Утром пошлёпала куда-то, в коридоре замерла, пробормотала - ну, надеюсь, ты бабочка, и проскользнула дальше<br>ХХХ: даааа, бабочкааа ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422926</guid>
<pubDate>2013-06-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422926</link>
<title>Цитата #422926</title>
<description><![CDATA[eugene386: Когда эти воннаби хакиры у меня спрашивают, какая операционная система стоит на моем компьютере, я честно отвечаю, что семерка.<br>eugene386: Debian GNU/Linux 7.0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422925</guid>
<pubDate>2013-06-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422925</link>
<title>Цитата #422925</title>
<description><![CDATA[incatauta:<br>морская свинья с коридора притащила ко мне игрушку свою, перед компом положила и начала иметь, я вот не понимаю - это акт агрессии? или она меня так унижает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422924</guid>
<pubDate>2013-06-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422924</link>
<title>Цитата #422924</title>
<description><![CDATA[игра &quot;пофиксай багу&quot;:<br>xxx: я пофиксаю этот баг за три часа<br>yyy: а я думаю, что справлюсь за два<br>xxx: тогда я попробую справиться за полтора часа<br>yyy: ок, уступаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422923</guid>
<pubDate>2013-06-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422923</link>
<title>Цитата #422923</title>
<description><![CDATA[Тема на форуме общежитий МГУ;<br>chemodan: [куплю/приму в дар/возьму напрокат] костыли. Вот так, внезапно и срочно понадобились.<br>Anonymous: Я тоже на экзамены с ними хожу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422922</guid>
<pubDate>2013-06-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422922</link>
<title>Цитата #422922</title>
<description><![CDATA[XXX: Вот я подумал - если у меня девушка будет cпец по вебапп секьюрити - это у нас идеальные отношения будут. Она хакает сайт и дает точку входа с веба в сеть - а я дальше пробиваться. И никакого секса не надо :)<br>YYY: хотел сказать - никакого секса не будет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422921</guid>
<pubDate>2013-06-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422921</link>
<title>Цитата #422921</title>
<description><![CDATA[Идем как-то с двумя бойцами. Лето, пиво, настроение приподнятое. И в этом приподнятом настроении обозреваем окружающую действительность, с комментариями. Попадается на глаза торец железного гаража, на котором во всю ширь написано &quot;ЛЮДА&quot;. Высказываю версию, что это, наверное, раньше этот гараж стоял около какой-то забегаловки рядом с другими, и надпись полностью была типа &quot;горячие блюда&quot;, чтоб видать издалека. А потом один увезли.<br>Секунду информация переваривается, а потом один боец выдаёт:<br>- А прикиньте, что тогда там осталось - &quot;Горячие Б&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422920</guid>
<pubDate>2013-06-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422920</link>
<title>Цитата #422920</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение обручального кольца, которое светится если взять за руку:<br><br>Kirhgoff: Вообще мне кажется, было бы правильнее, если бы кольцо светилось, если ее за руку берет не жених, а какой нить левый чувак. Светилось красным светом и угрожающе гудело.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422919</guid>
<pubDate>2013-06-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422919</link>
<title>Цитата #422919</title>
<description><![CDATA[коммент к новости &quot;Windows 8.1 – первое крупное обновление ОС Windows 8&quot;:<br><br>- ждём 8.11 для рабочих групп]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422918</guid>
<pubDate>2013-06-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422918</link>
<title>Цитата #422918</title>
<description><![CDATA[Идет спор о том, можно ли есть кожуру киви или нет:<br>Трямка: Я тут в интернете посмотрела..<br>Никари: ...а там киви - это вообще птичка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422917</guid>
<pubDate>2013-06-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422917</link>
<title>Цитата #422917</title>
<description><![CDATA[Коментарии с Хабра по поводу запрета анонимайзеров:<br>niosus: Вот мне интересно… Если я закрываю дверь в туалет? Я тоже скрываю что-то и собираюсь совершить преступление?<br>SKolotienko: Не, ну по-любому скрываешь. Если смывом пользуешься, конечно.<br>ArtCuffs: Да и смыв тогда можно квалифицировать как умышленное уничтожение улик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422916</guid>
<pubDate>2013-06-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422916</link>
<title>Цитата #422916</title>
<description><![CDATA[xxx: не умеете вы, Александр, рассказывать истории. надо чтобы с первых же слов слушатель был заинтересован, должен быть какой-то намек на развитие событий. вот есть у меня друг, отличный рассказчик. одна из его историй начинается со слов: &quot;еду я как-то на скутере со стояком&quot; учитесь )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422915</guid>
<pubDate>2013-06-08 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422915</link>
<title>Цитата #422915</title>
<description><![CDATA[xxx: Так что я совершенно не понимаю в чём смысл призывной армии<br>yyy: А дачи генералам кто по-твоему строить будет, таджики штоле? Это непатриотично.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422914</guid>
<pubDate>2013-06-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422914</link>
<title>Цитата #422914</title>
<description><![CDATA[xxx: Да нет у него никаких недостатков! Он весь - огромное сплошное достоинство!<br>yyy: ага, мужское]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422913</guid>
<pubDate>2013-06-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422913</link>
<title>Цитата #422913</title>
<description><![CDATA[xxx: Поражаюсь, когда девушки смущённо так говорят: &quot;Ой, я на этих фотках такая толстая...&quot;<br>xxx: И ведь не скажешь в лицо: &quot;Да фотки тут ни при чём, ты ж всегда такая толстая!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422912</guid>
<pubDate>2013-06-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422912</link>
<title>Цитата #422912</title>
<description><![CDATA[Из новости о прорыве трубы с горячей водой при опрессовке на e1.ru:<br>Место аварии огораживают, однако прохожих это не всегда останавливает. Очевидцы сообщают, что люди, пользуясь случаем, пытались мыть в фонтане головы - в квартирах многих горожан сейчас из-за гидравлических испытаний нет горячей воды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422911</guid>
<pubDate>2013-06-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422911</link>
<title>Цитата #422911</title>
<description><![CDATA[roumor: моя прабабка вскрывала и читала все письма которые шли матери, те которые ей не нравились — прятала. Но это все выяснилось после ее смерти, когда нашли пакет с кучей писем.<br>chaotic: BABKA IN THE MIDDLE]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422910</guid>
<pubDate>2013-06-07 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422910</link>
<title>Цитата #422910</title>
<description><![CDATA[По тв передача о происшествиях (маты запикивают, но вполне понятно что говорят):<br>Свидетель аварии: Ну там виновник в машине зажат был, но живой. Ему там всё дали, воду дали, покурить дали, и пизды дали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422909</guid>
<pubDate>2013-06-07 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422909</link>
<title>Цитата #422909</title>
<description><![CDATA[с хабра:<br>Senecarus: Любой профессионал всегда в дефиците. Хороший сантехник сейчас зарабатывает больше чем руководитель IT департамента. Без шуток, это я на собственной шкуре прочувствовал.<br>therussianphysicist: Ремонт унитаза, в отличие от создания и поддержки сайта, нельзя отдать на аутсорс в Индию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422908</guid>
<pubDate>2013-06-07 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422908</link>
<title>Цитата #422908</title>
<description><![CDATA[Наблюдательная астрономия через N лет:<br><br>&quot;Приносим свои извинения, но Луна заблокирована для просмотра на территории вашей страны — приобретите, пожалуйста, индивидуальную лицензию&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422907</guid>
<pubDate>2013-06-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422907</link>
<title>Цитата #422907</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот если со стола падает ложка, значит придет женщина. Если нож - мужчина. А если вилка?..<br>yyy: Тентаклевый монстр!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422906</guid>
<pubDate>2013-06-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422906</link>
<title>Цитата #422906</title>
<description><![CDATA[lx&gt; кодер налепил над монитором картонку такой же высоты<br>lx&gt; к обеду на картонке добавилась надпись &quot;это солнце задолбло целый день светить в табло&quot;<br>lx&gt; наверное, много спрашивали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422905</guid>
<pubDate>2013-06-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422905</link>
<title>Цитата #422905</title>
<description><![CDATA[Разговор про СВЧ печи<br><br>111: Гы. А я несколько лет думал, что в моей есть энергонезависимые часы. Только недавно увидел - после каждого случайного выключения лепестричества или дочь, или супружница доведенными до автоматизма движениями быстренько натыкивают время ;)<br>222: Да у тебя, дружище, просто вечные батарейки :-)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422904</guid>
<pubDate>2013-06-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422904</link>
<title>Цитата #422904</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот заставь дурака богу молится, он лоб разобьёт!<br>yyy: Если бы себе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422903</guid>
<pubDate>2013-06-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422903</link>
<title>Цитата #422903</title>
<description><![CDATA[Получил отпускные, часть суммы выдали сторублевыми купюрами. Получилась солидная пачка купюр. А весь день был сумасшедший (то 1с сервер ляжет, то юзеры рукожопят), в общем, устал за день. Вечером собираюсь домой, закапал глаза (не очень аккуратно и получились &quot;слезы&quot;), не вытирая лицо собираюсь дальше. Решил отсчитать немного денег из &quot;котлеты&quot; и в процессе отсчета вытираю &quot;слезу&quot;. Следующее, что я увидел - это вот такое (о_О) лицо директора, увидевшего закрывшегося в серверной админа, плачущего над кучей денег...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422902</guid>
<pubDate>2013-06-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422902</link>
<title>Цитата #422902</title>
<description><![CDATA[В нашей конторе внезапно начали менять мониторы - вместо стареньких квадратненьких 17&quot; всем начали ставить новые широкоформатные 21&quot; с full-hd и прочими наворотами. Народ такому щастью обрадовался, но удивился - с чего бы? Отгадка нашлась быстро при случайном взгляде на экран компа одного из замов генерального. Человек, видимо, не слышал про папки, и все файлы хранил тупо на рабочем столе. До тех пор, пока на нем не кончилось свободное место. Ну да, на новых мониках-то место на рабочем столе побольше :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422901</guid>
<pubDate>2013-06-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422901</link>
<title>Цитата #422901</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>На работе все меня считают крутым компьютерщиком,поэтому все идут ко мне с просьбами типа &quot;комп тормозит, найди фильм или поставь какую нить игруху&quot;. Ну так вот раз настраивал нашему сварщику ноут и влепил ему туда птичек (которыми с рогатки по поросятам лупишь). Благополучно забыл. А коллега стал чахнуть. На обеде спит, под глазами мешки, похудел. Через месяц я как то забежал к нему по делам, а он как раз в них рубится. И пока он на кухне ставил чайник, я за него прошёл один этап. Он вернулся,сел за стол и замер. Через несколько секунд ступора поворот головы и полный боли голос: &quot;Ка-а-ак!? Как ты это сделал, сука!?&quot;.<br>Он прошёл почти ВСЮ ИГРУ не зная, что птички могут взрываться, разделяться и т.п. И застрял на последних двух этапах. За это время он разругался с подругой, отгулял свой 2-х недельный отпуск за игрой и спал по 4 часа в сутки.<br>Вот такая игровая зависимость.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422900</guid>
<pubDate>2013-06-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422900</link>
<title>Цитата #422900</title>
<description><![CDATA[Я: как называется унарная операция уменьшения значения переменной на еденицу?<br>Она: не помню!<br>Я: Ну... Вспоминай! Давай еще проще вопрос... Операция увеличения значения переменной на еденицу?<br>Я: подсказываю, с двумя плюсиками...<br>Она: инкремент!<br>Я: правильно, вот видишь - знаешь ведь! Операция уменьшения - звучит почти так же.<br>Она: экскремент?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422899</guid>
<pubDate>2013-06-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422899</link>
<title>Цитата #422899</title>
<description><![CDATA[xxx: Алгоритм выигрыша очень простой — повышать каждый раз ставку так, чтобы при выигрыше покрылись все прошлые проигрыши+прибыль и остановиться в момент первого выигрыша<br><br>yyy: Я слышал про похожий алгоритм для рулетки. Ставишь на красное. Если проиграл, ставишь еще рез, в два раза больше и.т.д. Но он не работает, рано или поздно выйдет так, что ставки будут повышаться, а победа не успеет придти — закончатся деньги.<br><br>xxx: Деньги и время бесконечные<br><br>yyy: Если у вас бесконечные деньги, в казино можно не ходить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422898</guid>
<pubDate>2013-06-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422898</link>
<title>Цитата #422898</title>
<description><![CDATA[ххх: в такие моменты обычно мне хочется выпить<br>ххх: а потом я вспоминаю, что не пью<br>ххх: и от этого выпить хочется еще больше...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422897</guid>
<pubDate>2013-06-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422897</link>
<title>Цитата #422897</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; yyy: Привет. Сегодня опять дома?<br>&lt;yyy&gt; xxx: ага, долечиваюсь<br>&lt;yyy&gt; пока что зерга изображаю<br>&lt;yyy&gt; страшный и в соплях]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422896</guid>
<pubDate>2013-06-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422896</link>
<title>Цитата #422896</title>
<description><![CDATA[xxx: Это что, мне однажды после секса аспиранточка предложила решить примерчег по функану. Пришлось решить.<br>xxx: Не сложилось как–то у нас.<br>xxx: Позже она призналась, что так жениха себе выбирала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422895</guid>
<pubDate>2013-06-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422895</link>
<title>Цитата #422895</title>
<description><![CDATA[xxx: Куда нам, людям с фиксированным окладом, спешить..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422894</guid>
<pubDate>2013-06-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422894</link>
<title>Цитата #422894</title>
<description><![CDATA[xxx: Паковать &quot;Под Россию&quot; европейцы научились. В крайнем случае с ними можно списаться и напомнить, что Россия страна дикая и паковать нужно хорошо. У нас доходило до смешного, когда в коробке 30х30 был масенький плафончик так упеленутый во пупырышный целлофан, что мы с трудом его обнаружили... И так нам доставляли все 15 штук &gt;.&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422893</guid>
<pubDate>2013-06-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422893</link>
<title>Цитата #422893</title>
<description><![CDATA[xxx: мы золушку смотрим<br>yyy: новую?<br>xxx: нее, обычную, советскую.<br>yyy. советская золушка ) в косынке ))) она убеждает принца, что все имущество принадлежит народу, принц раздает богатства народу и встает к станку. страна достигает немыслимых высот, производство на подъеме. мыши на тыкве первые летят в космос.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422892</guid>
<pubDate>2013-06-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422892</link>
<title>Цитата #422892</title>
<description><![CDATA[С хабра (о технологии улавливания жестов человека по WiFi):<br>Активация ресивера, WiSee, проводится специальным жестом, известным только пользователю.<br>Yavi: Ваш жест недостаточно безопасен, используйте не менее 2-х сальто и позу из йоги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422891</guid>
<pubDate>2013-06-06 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422891</link>
<title>Цитата #422891</title>
<description><![CDATA[обсуждение, должна ли компания предоставлять бесплатный чай и печенье программистам на Хабре:<br>cramen: Да ладно. У нас туалет поломался, а руководство сказало, что не будет его чинить ибо мы сами виноваты в поломке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422890</guid>
<pubDate>2013-06-06 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422890</link>
<title>Цитата #422890</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Звонила по работе в одну крупную компанию. На мой вопрос, кто занимается N-ой работой мне ответили, что имена сотрудников конфиденциальны и данных сотрудников они не разглашают, зато продиктовали мне рабочую электронную почту сотрудника: ivanovalena@******.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422889</guid>
<pubDate>2013-06-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422889</link>
<title>Цитата #422889</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>сижу, значится, пью кофе утром. хорошо так пью, хоть и кофе не очень, но по кайфу. звонок: одна из коллег: саш, ты на работе? (время 8:30). говорю - нет. она: а у меня вот к серверу не подключается, общая папка не работает. допил, помыл чашку. лезу смотреть, поправляю конфиг роутера. пишу ее коллеге в чате: пусть проверяет, мол. должно работать. звонок, та же первая коллега: спасибо, тут все само в 9-00 заработало<br><br>xxx:<br>хорошо им<br><br>xxx:<br>все само работает<br><br>xxx:<br>вот бы мне так]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422888</guid>
<pubDate>2013-06-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422888</link>
<title>Цитата #422888</title>
<description><![CDATA[xxx: новость дня: космический корабль долетел до МКС за 6 часов<br>xxx: а тут за 8 от края москвы до края не доехать<br>xxx: прогресс...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422887</guid>
<pubDate>2013-06-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422887</link>
<title>Цитата #422887</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня &quot;доблестная милиция&quot; попросила предъявить НАЛИЧИЕ карманов. <br>xxx: Потом ещё остряком обзывали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422886</guid>
<pubDate>2013-06-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422886</link>
<title>Цитата #422886</title>
<description><![CDATA[Из темы про ВАЗ:<br>ххх: лет через триста люди будут в очередь стоять что бы посидеть в таком автомобиле....<br>ууу: В парках развлечений?<br>ххх: в музеях автомобильной техники, когда мир внедрит грузо-пассажирскую телепортацию, на вазе внедрят задние стеклоподьемники и ESP...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422885</guid>
<pubDate>2013-06-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422885</link>
<title>Цитата #422885</title>
<description><![CDATA[CherryJB: лежим вечером с мужем, засыпаем... вдруг как за окном каааак грохнет! дождь как из ведра!!<br>CherryJB: вот лежим и ждём, когда раздастся мат-перемат. у тут за окном раздается топот и грубый мужской голос: &quot;Буря мглою небо кроет, вихри снежные крутя! То, как зверь, она завоет, то заплачет, как дитя..&quot;<br>CherryJB: поэзия плавно удалялась в дождь.. )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422884</guid>
<pubDate>2013-06-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422884</link>
<title>Цитата #422884</title>
<description><![CDATA[xxx: трудно забыть объявление на лотке с мороженым в Айа-Напе. ТОЛЬКО на русском: &quot;с 500 евро сдачу не даём&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422883</guid>
<pubDate>2013-06-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422883</link>
<title>Цитата #422883</title>
<description><![CDATA[С комментариев Лента.ру к законопроекту об уголовной ответственности за съемки экранок:<br>ххх: Мне знакомый уже звонит и спрашивает: &quot;Здаров, че дума седня запретила?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422882</guid>
<pubDate>2013-06-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422882</link>
<title>Цитата #422882</title>
<description><![CDATA[Как-то раз, собрав последние деньги, мой друг купил блок Мальборо и банку кофе. К нему пришёл басист, чтобы поехать на репетицию. Наш герой отдает ему пакет, не говоря о содержимом и просит подождать его на улице. Басист выходит на улицу, у него срабатывают рефлексы, что пакет с мусором, и басист несёт его к мусорному контейнеру, выкидывает и возвращается обратно.<br>Когда друг вышел на улицу и не увидел пакета, то побелел до языка:<br>Д(друг): Басист, где пакет?<br>Б(басист): Дык, выкинул.<br>Д: Ты чего, обалдел? там блок Мальборо и кофе! Я на последние деньги купил!<br>Тут уже басист меняется в лице и несётся со всех ног к контейнеру, а до него метров 50. В это время к контейнеру подходит бомж и начинает пакет этот дербанить. Басист подходит к бомжу вплотную и происходит такой разговор:<br>- Слышь, отдай пакет!<br>Бомж, ни секунды не раздумывая, переворачивает пакет, вытряхивет содержимое на землю и протягивает пакет пустой басисту, со словами:<br>- Пожалуйста!<br><br>Все настолько были ошарашены смекалкой бомжа, что требовать остальное просто не смогли :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422881</guid>
<pubDate>2013-06-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422881</link>
<title>Цитата #422881</title>
<description><![CDATA[xxx: Делал уборку, нашёл запрятанными по разным уголкам 5 разных видов прокладок. Обьясните в чём прикол?<br>yyy: ну, мало ли трубу прорвёт, чтобы быстро починить, пока мужика в доме не будет.<br>yyy: Или о каких прокладках речь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422880</guid>
<pubDate>2013-06-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422880</link>
<title>Цитата #422880</title>
<description><![CDATA[Комментарий к раздаче:<br><br>chyvakkk91:<br>насколько это аниме должно быть хорошее что на сайте по количеству сидов переплюнуло все хентаи?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422879</guid>
<pubDate>2013-06-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422879</link>
<title>Цитата #422879</title>
<description><![CDATA[с saintist.ru:<br>VladY: Зачем ставить целый плагин, чтобы поставить куку, ума не приложу.<br>saintist: многие не очень хорошо знают или совсем не знают чистый javascript , поэтому пользуются костылями в виде jQuery<br>Vitali: Многие не очень хорошо знают ассемблер, поэтому пользуются костылями в виде C++<br>saintist: люди не идеальны ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422878</guid>
<pubDate>2013-06-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422878</link>
<title>Цитата #422878</title>
<description><![CDATA[xxx: золушка, я смешала в банке болтики от корпусов с болтиками от жеских дисков с кругленькими шляпками... <br>xxx: за ночь ты должна разделить их на 2 банки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422877</guid>
<pubDate>2013-06-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422877</link>
<title>Цитата #422877</title>
<description><![CDATA[- Да я вообще была добрым ребенком. Одно из лучших воспоминаний детства: психованная жирная бабка, орущая на весь троллейбус, чтобы &quot;эта сучка малолетняя немедленно подняла свою жопу и уступила место&quot;.<br>- А в чем удовольствие?<br>- В том, что жопу я подняла. Вместе со своим объемистым портфелем, который удобно лежал в металлическом каркасе выломанного сиденья (скорее, даже дырки от сиденья).<br>Кажется, я даже сказала &quot;садитесь, пожалуйста&quot; -_-]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422876</guid>
<pubDate>2013-06-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422876</link>
<title>Цитата #422876</title>
<description><![CDATA[LY:<br>У меня муж такой ласковый )<br>попросила у него колбаски браундешвейской купить<br>он согласился, пошел в магаз, лапочка )<br>оттуда мне звонит, спрашивает какая колбаска, какой производитель<br>потом увидел цену и так нежно спрашивает:<br>У ТЕБЯ ЛИЦО НЕ ТРЕСНЕТ ТАКУЮ КОЛБАСУ ЕСТЬ?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422875</guid>
<pubDate>2013-06-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422875</link>
<title>Цитата #422875</title>
<description><![CDATA[с Хабра про объединение машин и людей:<br><br>druf: Представьте, что вы не просто управляете космическим кораблем, огромной боевой машиной, высотой в сотни метров, и т.п. вещами, а сами являетесь ими.<br>Видите в самых разных спектрах света, «слышите» звуки за миллионы километров от себя, обладаете ни с чем не сравнимой броней и огневой мощью. Лишь одной силой мысли контролируете все и вся. Это как аугметика, только «бионические органы» физически больше человека.<br>syschel: Извините конечно, а как же делать секаса?<br>zviryatko: к вашему кораблю ежечасно пристыковывается по 10 маленьких, во все свободные шлюзы… ;)<br>syschel: воу-у. По легче. Не все шлюзы могут быть предназначены для стыковки. Да и не каждый корабль охото пристыковывать. Я как бы с традиционными взглядами на стыковку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422874</guid>
<pubDate>2013-06-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422874</link>
<title>Цитата #422874</title>
<description><![CDATA[Комментарий под фото визы в США:<br>- Так вот они какие, права на трактор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422873</guid>
<pubDate>2013-06-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422873</link>
<title>Цитата #422873</title>
<description><![CDATA[да блииин! что такое лечь спать днем с надеждой просто, блин, поспать:<br>- ты вдруг оказываешься любимым сыном, с которым надо непременно поговорить.<br>- ты самый лучший друг для всех, даже для тех, кого едва припоминаешь. И всем нужен именно твой, блин, совет.<br>- на таботе ты оказываешься незаменимым работником и всем, блин, непременно надо спросить как и что делать.<br>- домашний телефон, блин, становится справочной: а это детский сад? ой а как туда позвонить?<br>- и наконец: почему-то именно в этот день надо, блин, менять эти едрические столбы на дороге и отдалбливать вручную, отбойником, старый асфальт на тротуаре.<br>писец. чем я так прогневал богов?! всего-то навсего хотел поспать пару часиков, оказавшись волей случая дома.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422872</guid>
<pubDate>2013-06-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422872</link>
<title>Цитата #422872</title>
<description><![CDATA[xxx: Я с подружкой. Покупаем мороженку. Абсолютно без задней мысли и как так и надо &quot;Дайте это конусообразное мороженое.&quot; И продавщица &quot;Вы из политеха что ли?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422871</guid>
<pubDate>2013-06-05 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422871</link>
<title>Цитата #422871</title>
<description><![CDATA[Еду на экскалаторе, передо мной молодой парень лет 25-27 держит сына на руках лет двух-трех, слышу следующий диалог:<br>- Папа, а бомж это кто?<br>- Это человек, у которого нет дома и он живет на улице<br>- На улице?<br>- Да<br>- Я тоже хочу быть бомжом<br>- Но у бомжей нет компьютера с играми, нет машинок и конфет<br>- Нету конфет?<br>- Нету<br>- Тогда я не хочу быть бомжом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422870</guid>
<pubDate>2013-06-05 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422870</link>
<title>Цитата #422870</title>
<description><![CDATA[xxx: Терминатор в конце умрет.<br>yyy: Терминатор не живой. Х)))<br>zzz: А в конце ещё и умрёт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422869</guid>
<pubDate>2013-06-05 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422869</link>
<title>Цитата #422869</title>
<description><![CDATA[Shik: Наталья, ты в курсе, что тоже нарушаешь озоновый слой?<br>Nataly: Как это?<br>Shik: Вот у тебя есть в туалете освежитель воздуха?<br>Nataly: Есть<br>Pikin: Почему не пользуешься?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422868</guid>
<pubDate>2013-06-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422868</link>
<title>Цитата #422868</title>
<description><![CDATA[xxx: Являюсь подрядчиком в одном проекте. Проект сдан. Доки на оплату отправлены курьером под роспись. На мой вопрос: &quot;где деньги, мань? Все сроки прошли!&quot; Получил ответ: &quot;мы ваши документы не получили или потеряли&quot;.<br>xxx: Пишу письмо-наезд. Колеблюсь между &quot;посмотрите внимательнее на столе у секретаря&quot;, &quot;посмотрите на столе у вашего тупого бухгалтера&quot;, &quot;у нас есть росписка о получении пакета сотрудником таким-то&quot; и &quot;хватит пездеть каждый раз, как только доходит до оплаты наших счетов&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422867</guid>
<pubDate>2013-06-05 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422867</link>
<title>Цитата #422867</title>
<description><![CDATA[— Мама, а кто этот странный дядька в растянутом свитере?<br>— тише, тише! Это мафиози, он раздаёт на торрентах нелицензионное ПО и фильмы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422866</guid>
<pubDate>2013-06-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422866</link>
<title>Цитата #422866</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>ххх: я рассказала про проблему мужу,он почитал что мне народ посоветовал, потом тоже пробовал закинуть книги но кобо завис и ни на что не реагировал, муж потом сзади скрепкой нажал, там по инструкции так написано.<br>ууу: Так не честно! Инстукции читать - это неспортивно! Проблемы нужно решать интуитивно на форуме, желательно с теми, кто этот прибор никогда в глаза не видел. Муж вам испортил все удовольствие.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422865</guid>
<pubDate>2013-06-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422865</link>
<title>Цитата #422865</title>
<description><![CDATA[Apokalipsec: Как все меняется со временем. Раньше друзья спрашивали &quot;Пойдешь за меня на стрелку?&quot;, а теперь &quot;пойдешь за меня поручителем в банк?&quot;, только задница сжимается в предчувствии неприятностей всё также.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422864</guid>
<pubDate>2013-06-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422864</link>
<title>Цитата #422864</title>
<description><![CDATA[Из переписки на форуме по автоэлектрике:<br>- Такой вопрос!!! А что надо включить на приборе чтоб проверить утечку?<br>- На каком приборе?<br>- На обычном<br>- На обычном приборе включаешь обычный тумблер. Обычно это описано в обычной инструкции.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422863</guid>
<pubDate>2013-06-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422863</link>
<title>Цитата #422863</title>
<description><![CDATA[Пару лет назад в конце марта в Подмосковье сперва была оттепель, потом заморозки, потом оттепель, потом заморозки.<br>Снега не осталось совсем; чёрная земля была покрыта толстым ровным слоем льда.<br>Сидим мы в лесочке на днюхе друга. Пьём. Я задумчиво: &quot;В такую погоду и лыжники и велосипедисты выглядят одинаково по-идиотски.&quot;<br>Через минуту мимо нас пробегает лыжник, а ещё через минуту - проезжает велосипедист.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422862</guid>
<pubDate>2013-06-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422862</link>
<title>Цитата #422862</title>
<description><![CDATA[Обзор лазерного проектор для вечеринок:<br><br>Недостатки: Не хватает опции «переключиться в режим боевой треножник и уничтожить всех человеков». На случай если празднующие надоели.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422861</guid>
<pubDate>2013-06-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422861</link>
<title>Цитата #422861</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда слышу в метро &quot;Не бегите по эсклатору&quot;, так и хочется добавить &quot;всё тлен&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422860</guid>
<pubDate>2013-06-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422860</link>
<title>Цитата #422860</title>
<description><![CDATA[zyr_hobbita: давай знакомится для встречи в реале? интим?<br>andyDoing: мать моя... кому рассказать потом - не поверят.<br>zyr_hobbita: всмысле!?<br>andyDoing: представил, как я скажу друзьям: &quot;я трахал жир хоббита&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422859</guid>
<pubDate>2013-06-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422859</link>
<title>Цитата #422859</title>
<description><![CDATA[xxx: Примета нового времени.<br>xxx: Если тебе хоть раз были доверены пароли девайсов твоего тинейджера, все, можешь успокоиться - ты точно состоялся как родитель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422858</guid>
<pubDate>2013-06-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422858</link>
<title>Цитата #422858</title>
<description><![CDATA[Axsor: есть на стоянке собачка одна, меня почему-то не любит, облаивает постоянно. Позавчера шёл, решил её сосиской угостить, чтоб показать, что я ей не враг. Так эта тварюга взяла и подавилась. А когда прокашлялась, то решила, что это я её специально чуть не убил. Теперь она меня ещё больше ненавидит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422857</guid>
<pubDate>2013-06-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422857</link>
<title>Цитата #422857</title>
<description><![CDATA[С форума мотограждан:<br><br>xxx: Видел вчера странное. Что-то спортивное, на нем парень, лет 25. В фул экипе, но без шлема.<br>yyy: Это, Старина, Ты &quot;Всадника без головы&quot; видел!!!<br>xxx: Скорее &quot;Всадника пока еще с головой&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422856</guid>
<pubDate>2013-06-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422856</link>
<title>Цитата #422856</title>
<description><![CDATA[Lexx: Ок, а я пошел устрою себе квест на завтрак)<br>Pirra Renard: Приятного аппетита! ) Йогурт (это шерстяное твороженное ЧУДО) я выкинула]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422855</guid>
<pubDate>2013-06-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422855</link>
<title>Цитата #422855</title>
<description><![CDATA[Дема: Это неловкое чувство, когда приходишь на концерт любимой в юности группы и не понимаешь кто это и что за херню они поют...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422854</guid>
<pubDate>2013-06-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422854</link>
<title>Цитата #422854</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Угнали Фита, из особых примет - гудящий автомат(хотя это вряд ли поможет), возможно на заднем сидении еще лежит куча всякого строительного инструмента, передний бампер имеет царапину и потертость синего и желтого цвета от парковочного столбика, Заднее левое крыло возле двери помято, на заднем бампере слева три глубокие царапины, на задней (пятой) двери небольшая вмятина, правое зеркало не родное, левое в скотче. фит 2009 года. новый.<br><br>&lt;yyy&gt; думаю он сам сбежал от вас, чтоб вы его еще больше не замучили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422853</guid>
<pubDate>2013-06-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422853</link>
<title>Цитата #422853</title>
<description><![CDATA[xxx: только что начальник отдела пожелал на день рождения заместителю начальника отдела большого карьерного роста. <br>xxx: что-то тут не так....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422852</guid>
<pubDate>2013-06-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422852</link>
<title>Цитата #422852</title>
<description><![CDATA[zzz: я вообще в странных отношениях со своим телом. в юности я думала, что у меня на животе ужасные кубики жЫра, а потом узнала, что это брюшной пресс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422851</guid>
<pubDate>2013-06-04 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422851</link>
<title>Цитата #422851</title>
<description><![CDATA[xx: коллеги у меня просто хитрые бестии. месяц назад с ними ругался по поводу чайника: как на кухню ни зайдешь - чайник пустой. мол, выпил чайник - налей заново. дык они через месяц приспособились оставлять в чайнике ровно на одну кружку. и все равно мне наливать приходится.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422850</guid>
<pubDate>2013-06-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422850</link>
<title>Цитата #422850</title>
<description><![CDATA[Leo: Визиты к стоматологу - мои самые настоящие критические дни. Тампоны, кровь и дней 5 жуткого настроения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422849</guid>
<pubDate>2013-06-04 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422849</link>
<title>Цитата #422849</title>
<description><![CDATA[Елена: Я тут увиделa, что в аптеке продаются пачки презервативов по 12 штук и в подарок 1 гигиеническая салфетка. Спросилa продавца: &quot;Зачем салфетка?&quot;. Ответ убил: &quot;Ну, чтобы пот со лба вытереть&quot;! )))<br>Красов: в смысле - пока все 12 наденет, устанет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422848</guid>
<pubDate>2013-06-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422848</link>
<title>Цитата #422848</title>
<description><![CDATA[Тема про обсуждения суеверий:<br><br>xxx: Вот у меня один раз случай был. Стою возле подъезда, курю. И тут прямо перед ногами проходит чёрная кошка. Пока я размышлял, стоит или нет верить в это, из подъезда вышла девушка. Я на автомате поздоровался, улыбнулся. Она мне улыбнулась в ответ и неудачно подвернула ногу на ступеньках. В итоге пришлось вести её в квартиру, оказывать первую медицинскую. С ногой ничего страшного, а мне - да, повезло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422847</guid>
<pubDate>2013-06-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422847</link>
<title>Цитата #422847</title>
<description><![CDATA[Стадион. Футбол. Мои соседи (три мужика и девушка), их диалог:<br>- Кать, давай местами поменяемся.<br>- Да нет, мне видно хорошо.<br>- А с моего места лучше видно ,и ворота лучше видно.<br>- Да мне видно. Зачем меняться?<br>- Потому что ты футбол смотришь. А мы разговариваем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422846</guid>
<pubDate>2013-06-04 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422846</link>
<title>Цитата #422846</title>
<description><![CDATA[ххх: ну его, больше с Юрой гулять не пойдем<br>ууу: это который на ветеринара учился? помню<br>ххх: ага, он выучился, теперь как с ним дружить? у меня девушка беременная я с ним рядом ее видеть не могу!<br>ууу: так она ж от тебя беременная?)))<br>ххх: это да, но Юра на ферме работает и бейджик в куртку вшит, он так и по-городу ходит(( а на бейджике написано &quot;Главный Осеменитель&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422845</guid>
<pubDate>2013-06-04 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422845</link>
<title>Цитата #422845</title>
<description><![CDATA[На репетиции номера на последний:<br>- Ребята, а ведь меньше чем через 10 лет вы станете профессионалами: инженерами, программистами, физиками. Вы связываете свою жизнь с точными науками. Вы молодцы, правда. Но ПОЧЕМУ ВЫ НЕ МОЖЕТЕ ПОДНЯТЬ ОДНОВРЕМЕННО РУКИ, А?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422844</guid>
<pubDate>2013-06-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422844</link>
<title>Цитата #422844</title>
<description><![CDATA[Всю ночь во сне спасалась от желеобразного, меняющего форму чудовища. Утром дочка заставила играть с ней в пластилин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422843</guid>
<pubDate>2013-06-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422843</link>
<title>Цитата #422843</title>
<description><![CDATA[xxx: мама пытается всучить какую-то иконку<br>xxx: я сказала, что она оскорбляет мои чувства неверующих<br>xxx: она сказала, что эта иконка будет мне помогать<br>xxx: я спросила: &quot;как? напишет за меня пару глав диплома?&quot;<br>xxx: больше не пристает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422842</guid>
<pubDate>2013-06-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422842</link>
<title>Цитата #422842</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ:<br><br>Вчера новая секретарша разослала всем сообщение о том, что будет собрание на котором обсудим имбридинг нашей компании. Я подозреваю, что речь идет о ребрендинге, но идти как-то страшно )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422841</guid>
<pubDate>2013-06-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422841</link>
<title>Цитата #422841</title>
<description><![CDATA[(обсуждение цен на поезд Москва - Санкт-Петербург)<br><br>xxx: там конечно от дня сильно зависит. но когда я увидел плацкарт в Мурманском №16 за почти две тыщи..<br>yyy: плацкарт-люкс? когда все торчат не рваными носками в проход, а туфлями балдинини?<br>xxx: ага. с породистыми тараканами<br>yyy: специально выведенными для этой категории вагонов и вкусно пахнущими клопами<br>xxx: угу. с фирменной раскраской РЖД]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422840</guid>
<pubDate>2013-06-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422840</link>
<title>Цитата #422840</title>
<description><![CDATA[xxx: Приехали на историческую родину к жене. <br>xxx: Заходим в кафе, а там спрашивают - Вам меню или пива налить сразу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422839</guid>
<pubDate>2013-06-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422839</link>
<title>Цитата #422839</title>
<description><![CDATA[ххх: Это нормально, что ракетами, выпущенными в 70-79 годах управляет компьютер выпущенный в это же время. Вы реально предлагаете каждые 3-4 года менять интерфейсы и переделывать пульт управления потому что он «уже старый»?<br><br>yyy: Нет подождите — а как же юзабилити? Тач-интерфейсы современные? Интеграция с iPad?<br>Раз, пролистнул пальчиком список городов для бомбёжки, нашёл нужный — появилась красивая кнопочка «Launch». Нажал, запостил в инстаграмм, поделился с друзьями по НАТО… =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422838</guid>
<pubDate>2013-06-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422838</link>
<title>Цитата #422838</title>
<description><![CDATA[ххх: Маш, привет, скажи номер Насти, а то потерял!<br>ууу: привет ) тот же =))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422837</guid>
<pubDate>2013-06-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422837</link>
<title>Цитата #422837</title>
<description><![CDATA[xxx: Я что-то не понял, с этим новым законом об оскорблении чувств верующих нельзя будет публично айфон говном называть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422836</guid>
<pubDate>2013-06-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422836</link>
<title>Цитата #422836</title>
<description><![CDATA[xxx: как житель студенческого общежития, могу сказать, что акустические системы мощностью более 15 Вт следует продавать только после предъявления справки о том, что человек не долбоёб]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422835</guid>
<pubDate>2013-06-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422835</link>
<title>Цитата #422835</title>
<description><![CDATA[yyy: Очень душевный фильм. В смысле, сентиментальный. Рекомендуется к просмотру со своей половиной.<br><br>xxx: да я всегда целый]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422834</guid>
<pubDate>2013-06-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422834</link>
<title>Цитата #422834</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто знает естественный безвредный заменитель кофеина?<br>yyy: сон]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422833</guid>
<pubDate>2013-06-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422833</link>
<title>Цитата #422833</title>
<description><![CDATA[Про задержание &quot;пирата&quot; в Англии.<br>xxx: В Англии полиция почти бесправная, ему все равно ничего не будет<br>yyy: Это называется не «полиция почти бесправная», а «неприкосновенность личности».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422832</guid>
<pubDate>2013-06-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422832</link>
<title>Цитата #422832</title>
<description><![CDATA[krysyra: У всех дети как дети, ложатся спать с мягкими игрушками, а мой с игрушечной пилой &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422831</guid>
<pubDate>2013-06-03 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422831</link>
<title>Цитата #422831</title>
<description><![CDATA[ххх: паникую.. *%?№:;*%)%(№*№*№(№)№);**&quot;!_)(%*::%:&quot;*!(!)№(; ааааааааааааааааа<br>ууу: а ну успокоилась! настоящий математик не паникует, даже видя число 0 в знаменателе)))<br>ххх: настоящий математик паникует, когда видит число 2 в зачетке!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422830</guid>
<pubDate>2013-06-03 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422830</link>
<title>Цитата #422830</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Наш бурундук, уже довольно давно, повадился жрать целлофановые пакеты. Ну, то есть как жрать, он набивает ими щеки, убегает и где-то прячет.<br>В данный момент он делает это с чудовищным хрустом рядом со стенкой, за которой у нас живет довольно странная соседка - она по причине и без причины любит стучать нам в стену, чтобы мы вели себя потише. У нее, по всей видимости, кровать за стеной находится.<br>И вот представляем мы картину: приходит наша соседушка посреди ночи к нам и спрашивает, а какого хрена, собственно, происходит у нее над кроватью? И мы такие на полном серьезе &quot;Вы знаете, у вас над кроватью БУРУНДУК ЕСТ ПАКЕТ. Нет-нет, мы не ебанулись, куда вы звоните???&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422829</guid>
<pubDate>2013-06-03 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422829</link>
<title>Цитата #422829</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Непонимание с родными?<br><br>xxx: <br>У подруги мать поехала к сестре в Германию, в гости. На следующий день подруге звонят с материной работы, что-то там надо у неё выяснить, просят номер немецкого мобильника. Подруга звонит тёте по скайпу и просит дать материн немецкий номер.<br>На что следует ответ:<br>- Настя, нельзя так привязываться к матери! Тебе уже пора отлипать от материнской юбки!!!<br><br>xxx:<br>*facepalm*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422828</guid>
<pubDate>2013-06-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422828</link>
<title>Цитата #422828</title>
<description><![CDATA[Хабр. Статья &quot;История операционной системы GNU, или что случилось с Hurd?&quot;<br><br>vessi: оказывается, у Столлмана была девушка!<br>track: но он потребовал, чтобы она распространялась под свободной лицензией, а та это не оценила?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422827</guid>
<pubDate>2013-06-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422827</link>
<title>Цитата #422827</title>
<description><![CDATA[ххх: Я, блин, в шоке. Еду на велосипеде сквозь парк. Вдруг из кустов с диким рычанием и лаем выбегает здоровенная псина.<br>ууу: Покусала?<br>ххх: Не... За ней тут же выбежала хозяйка с криком : &quot;Ты что людей пугаешь! Это же не твой велосипед!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422826</guid>
<pubDate>2013-06-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422826</link>
<title>Цитата #422826</title>
<description><![CDATA[xxx: выехали. и тут он ставит диск в магнитолу. музыка для релаксации. я за рулем. 1200 км в одну сторону. я ее нахер в окно через 50 км выкинул.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422825</guid>
<pubDate>2013-06-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422825</link>
<title>Цитата #422825</title>
<description><![CDATA[С Лайфхакера (группа в ВК):<br>Чтобы ускорить созревание фруктов (в особенности: абрикоса, персика, груши, сливы, киви и манго), положите к ним банан. Если положить в бумажный кулек свежие бананы вместе с переспевшими, свежие очень быстро переспеют.<br><br>Александр Ладыгин: А бананы, в свою очередь, отлично дозревают в компании яблок. :)<br>Максим Поздеев: Если положить к ним отрубленную голову лошади - созреют ещё быстрее!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422824</guid>
<pubDate>2013-06-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422824</link>
<title>Цитата #422824</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения новой камеры Leica M Mini, которая, как обещает производитель, будет чуть дешевле, чем просто M<br>xxx: круто! Теперь нужно будет продать всего одну почку!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422823</guid>
<pubDate>2013-06-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422823</link>
<title>Цитата #422823</title>
<description><![CDATA[Новость:<br>В протозвездных облаках молекулярного облака Тельца найден этиловый спирт.<br>Комментарии:<br>xxx: О! А мы только вот переживали в одной дискуссии о том, что у Человечества нет мотивации продвигаться в Дальний Космос!<br>yyy: Мать-природа заботится о своих детях загодя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422822</guid>
<pubDate>2013-06-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422822</link>
<title>Цитата #422822</title>
<description><![CDATA[с хабра. Комментарии к посту об установке прикуривателя на мотоцикл для зарядки техники.<br><br>ilya42: О! А ведь есть же ещё электроскутеры — это прямо целый серьёзный бесперебойник на колёсах.<br><br>Iliapan: Можно одновременно питать сервак и уезжать от налоговой. Лепота =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422821</guid>
<pubDate>2013-06-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422821</link>
<title>Цитата #422821</title>
<description><![CDATA[xxx: Зашел вечером в магаз, смотрю пельмени. Читаю ценник: &quot;Пельмени из отб. гов. рав-ло&quot; 115,5 руб. <br>xxx: Теперь хожу и думаю - что за зверь такой этот рав-ло?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422820</guid>
<pubDate>2013-06-03 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422820</link>
<title>Цитата #422820</title>
<description><![CDATA[Друг в армейке, пишет:<br>Саша:<br>Иду, обходить территорию. Атмосфера аля fallout new Vegas, повсюду лужи радужные, немного зеленой травы, повсюду разрушенные но стоящие здания-склады. В руках у меня маленькая бита, сделанная из черенка пожарной лопаты, на всю домену которой красуется надпись &quot;демидрол&quot;. И тут на меня из-за угла нападает стая собак, голов 6, бежать бесполезно, принимаю бой. И как назло режим пошаговой битвы не включается, а сохранялся я последний раз почти 24 года назад.<br>Саша:<br>Короче, успел добежать до огнетушителя, и напугал их громкими пшиками :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422819</guid>
<pubDate>2013-06-03 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422819</link>
<title>Цитата #422819</title>
<description><![CDATA[ххх: &quot;Microsoft запатентовала систему достижений за просмотр ТВ&quot;<br>ххх: ачивки за просмотр телека!<br>ххх: это ж мечта целых поколений!<br>ххх: ты сидишь, всю ночь пялишься в телек, а на утро умная коробка говорит тебе, что это достижение!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422818</guid>
<pubDate>2013-06-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422818</link>
<title>Цитата #422818</title>
<description><![CDATA[Alexander Zhuravlev: У нас как известно, политики и всякие топ-менеджеры страны — люди достаточно серые. Вот жёны у них! Бой бабы!! Въёбывают в три пота, получают в 3-5-20 раз больше мужей и при этом часто являются домохозяйками со стажем работы мизерным. Наверно такие прокачанные люди. Умудряются удалённо зарабатывать миллионы-десятки миллионов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422817</guid>
<pubDate>2013-06-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422817</link>
<title>Цитата #422817</title>
<description><![CDATA[Un Dostres: Одна девочка любила Михаила Круга, &quot;Черный Квадрат&quot; Малевича, и вообще - пёрлась по геометрии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422816</guid>
<pubDate>2013-06-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422816</link>
<title>Цитата #422816</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Решила протереть книжную полку в выходные, книги перебрать, все такое, мужа отправила с сыном гулять. И вдруг из книг на меня падает что-то черное, бежит по ковру и скрывается под диваном! Мой вопль, наверное, слышали и в соседнем квартале.<br>xxx:<br>Оказалось, мать ее, колесо от детской машинки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422815</guid>
<pubDate>2013-06-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422815</link>
<title>Цитата #422815</title>
<description><![CDATA[Tommy: Требования: Испытывающий кайф при одном только виде радиодеталей<br>Tommy: я прям представляю как меня работодатель выгонит за онанизм на рабочем месте.<br>Tommy: а я скажу - я не сдержался, я возбуждаюсь от радиодеталей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422814</guid>
<pubDate>2013-06-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422814</link>
<title>Цитата #422814</title>
<description><![CDATA[ХХХ: На днях произошедшее со мной:<br>на рабочем месте в гараже под столом случайно обнаружил высохшую дохлую мышь, отодвинул ее ногой в сторону, зная что надо убрать но чувство брезгливости на том этапе победило и я оставил ее там где и обнаружил.. Через пару часов освободился, и т.к мне предстояла работа за столом, то я вспомнил про мышь и решил всеже ее убрать. Полный решимости беру совок и метелку, нагинаюсь под стол и ничего не обнаруживаю. Тщательный осмотр с помощью дополнительного освещения также ничего не дал! Вопрос- куда делась мышь, так и остался без ответа. В гараже кроме меня на тот момент никто больше не находился....<br><br>YYY: Кроме кота или крысы.<br><br>ХХХ: Пропадало ли что либо подобным образом у кого-то из форумчан?<br><br>YYY: У меня при схожих обстоятельствах пропала вера в людей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422813</guid>
<pubDate>2013-06-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422813</link>
<title>Цитата #422813</title>
<description><![CDATA[ххх: Помнишь, я тебе говорила, что у нас в подъезде почтовые ящики спиндили?<br>ууу: Да<br>ххх: Написала по электронке в Жилищную Инспекцию, что нет почтового ящика с марта, НЕ МОГУ ПОЛУЧАТЬ ПОЧТУ три месяца, разберитесь! Получила ответ по электронке: &quot;Ваше письмо рассмотрено, ответ Вам отправлен ПО ПОЧТЕ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422812</guid>
<pubDate>2013-06-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422812</link>
<title>Цитата #422812</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждений фейлов на работе:<br><br>reaferon:<br>Интернет-магазин с оборотом более 1 млн. в месяц. При округлении цены до двух знаков после запятой:<br>$price = round($price,2);<br>была допущена досадная опечатка<br>$price = rand($price,2);]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422811</guid>
<pubDate>2013-06-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422811</link>
<title>Цитата #422811</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Всю весну муж жаловался, что носки пропадают. Постоянно покупает новые, через неделю опять носить нечего. А вчера я убирала теплую обувь, и в ящике для сапогов нашла ВСЕ его носки. Грязные, свернутые, аккуратно припрятанные.<br>Постирала, конечно.<br><br>xxx: <br>Теперь вопрос: куда, блин, повесить ШЕСТЬДЕСЯТ СЕМЬ ПАР ЧИСТЫХ НОСКОВ?!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422810</guid>
<pubDate>2013-06-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422810</link>
<title>Цитата #422810</title>
<description><![CDATA[Contemplator: ну, как тебе сказать, наш тимлид, он даже если на клавиатуре уснёт — у него код скомпилится!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422809</guid>
<pubDate>2013-06-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422809</link>
<title>Цитата #422809</title>
<description><![CDATA[xxx: Зато в геометрии Лобачевского у нас прекрасно разбираются все строители. И любят ее.<br>xxx: Сколько раз убеждался при ремонте квартир: две параллельные прямые обязательно пересекутся, завяжутся узлом и разбегутся в разные стороны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422808</guid>
<pubDate>2013-06-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422808</link>
<title>Цитата #422808</title>
<description><![CDATA[onliner.by. Из обсуждения новости:&quot; Россиянин заплатил 1,2 млн евро за полет в космос в компании с ДиКаприо&quot;<br>Imad: Быть с Дикаприо на одном большом корабле - плохая примета))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422807</guid>
<pubDate>2013-06-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422807</link>
<title>Цитата #422807</title>
<description><![CDATA[Новости офиса:<br>Открылась душевая. Порядок доступа следующий: сотрудник, желающий принять душ, должен подойти на пост СОКР (служба безопасности) на ресепшене, записаться в специальный журнал и получить ключи от душевой. После душа необходимо сдать ключи на пост СОКР.<br><br>комменты к новости:<br>ххх: Во избежание порчи имущества, а так же исполнения песен, содержащих пропаганду наркотиков, суицида и педофилии, душ разрешается принимать только при непосредственном присутствии сотрудника СОКР<br><br>yyy: Хорошо, хоть в WC пускают без «регистрации» в журнале…<br>Порядок доступа такой: сотрудник, желающий посетить туалет, должен подойти на пост СОКР на ресепшене, записаться в специальный журнал и получить ключи от туалета, а также 0.5 метра бумаги. После туалета необходимо сдать ключи на пост СОКР.<br><br>xxx: и 0,5 метров бумаги…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422806</guid>
<pubDate>2013-06-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422806</link>
<title>Цитата #422806</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Это вы называете &quot;профессиональное фото&quot;??!! Да это убожество! Цвета не пойми какие, размытие внизу фото ни к месту совершенно, все эти пятна и точки, по видимому, должны изобразить ретро стиль, что у них совершенно не получается. Фоторедактора на мыло!<br>...<br>ххх:<br>Гхм... Прошу прощения. Это все из-за заляпанного монитора. Теперь я вижу, что фото вполне норм ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422805</guid>
<pubDate>2013-06-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422805</link>
<title>Цитата #422805</title>
<description><![CDATA[mr. proud &gt; Они там все в департаменте у себя креативные до жути, хоть бы один адекватный нашелся!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422804</guid>
<pubDate>2013-06-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422804</link>
<title>Цитата #422804</title>
<description><![CDATA[XXX: Вчера чуть в сауне не утонул нахер<br>XXX: Не ожидал я от внешне стандартного бассейна глубины 2,5 метра<br>YYY: там на месте бывшей проруби чтоль соорудили?<br>XXX: а он прозрачный, сука, хер поймешь, сколько там<br>XXX: а я еще подумал, когда осматривался, нахрена бассейн делать на втором этаже?<br>XXX: а оно вон как<br>XXX: он на первом<br>XXX: это вход на втором<br>YYY: наши дизайнерские решения самые дизайнерские)<br>XXX: ну я думал - щас как обычно по грудь залезу, беру балтику нулевку в одну руку, воблу во вторую<br>XXX: и спрыгиваю с бортика<br>XXX: хорошо пиво в банке было, бросил не думая<br>YYY: а рыба-то уплыла?<br>XXX: А рыбой греб на поверхность]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422803</guid>
<pubDate>2013-06-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422803</link>
<title>Цитата #422803</title>
<description><![CDATA[Задержалась на работе допоздна. Жду, когда за мной заедет парень и переписываюсь в скайпе с подругой.<br>Я: блин, может лечь спать на диванчике прямо в редакции?<br>Подруга: главное утром на работу не проспи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422802</guid>
<pubDate>2013-06-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422802</link>
<title>Цитата #422802</title>
<description><![CDATA[xxx: Время в отпуске можно измерять туалетной бумагой <br>xxx: Вот полтора рулона отпуска уже просрал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422801</guid>
<pubDate>2013-05-31 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422801</link>
<title>Цитата #422801</title>
<description><![CDATA[Гена Ш.: У меня к тебе два вопроса.<br>Гена Ш.: 1. Где взять чучело розового фламинго?<br>Гена Ш.: 2. Когда я перестану тратить деньги на всякую херню?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422800</guid>
<pubDate>2013-05-31 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422800</link>
<title>Цитата #422800</title>
<description><![CDATA[Ах, этот сладкий миг!... О, это наслаждение для ушей!... Услышать как вопят друг на друга и чуть ли уже не дерутся дятел-сосед, никогда не расстающийся с перфоратором, и вечно бьющая в батарею истеричка-соседка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422799</guid>
<pubDate>2013-05-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422799</link>
<title>Цитата #422799</title>
<description><![CDATA[xxx: Кончились сеточки для трубки. Чё делать, взял старую тетрадку, разрезал, свернул самокрутку. Курю, а в голове крутятся формулы интегрирования функций. Думаю, какого хрена. Потом вспомнил, что листок для самокрутки вырвал из тетрадки по матану.<br><br>xxx: И тут у меня возникла гениальная идея, как подготовиться к физиологии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422798</guid>
<pubDate>2013-05-31 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422798</link>
<title>Цитата #422798</title>
<description><![CDATA[Как дальше жить?..<br><br>yyy: Жень. Пора серьёзно поговорить. Ты давно не танк. А твой основной персонаж - девушка. Человек. Профессия не определена. Вкачаны - харизма, лидерство и чуть интеллекта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422797</guid>
<pubDate>2013-05-31 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422797</link>
<title>Цитата #422797</title>
<description><![CDATA[Viper_by: Вкратце о сюжете &quot;Великого Гэтсби&quot;: У Гэтсби была любовница, у неё был муж; у мужа была любовница, у неё был муж. Вот именно он и убил Гэтсби.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422796</guid>
<pubDate>2013-05-31 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422796</link>
<title>Цитата #422796</title>
<description><![CDATA[Настя: Я так дергаюсь, когда у меня астматический приступ. А у неё это, видимо, кокетство.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422795</guid>
<pubDate>2013-05-31 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422795</link>
<title>Цитата #422795</title>
<description><![CDATA[xxx: Если следовать логике наказаний за нарушение авторского права, то пойманный безбилетник, прокравшийся на концерт какой нибудь рок-группы, должен быть посажен на 2 года, так как нелицензионно прослушал (то есть украл) произведение, защищенное авторскими правами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422794</guid>
<pubDate>2013-05-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422794</link>
<title>Цитата #422794</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня испытал настоящий страх<br>ххх: Наш сын решил себе сделать меч из дерева просто так (пока я шёл домой из работы,а жена ушла в магазин) <br>ххх: Сначала взял брусок и края сделал полукруглым (чтобы не было так больно) и раскрашивает серым цветом<br>ххх: Решил на этот брусок для красоты нацепить гирлянду из надувных шипов (купил для прикола в барахолке)<br>ххх: Нацепил на неё и включил (гирлянда от батареек)<br>ххх: Начал делать рукоятку, решил примерить очень выпуклый кусок фанеры.<br>ххх: У меня за ширмой в моей комнате была мастерская, и он пошёл туда,включив верхний свет.<br>ххх: Сын начал примерять кусок с сделанной доской.<br>ххх: В это время начали резать длинные ветки у деревьев<br>ххх: Захожу в свой дом и, не раздевшись, иду в свою комнату.<br>ххх: А ТАМ ЗА ШИРМОЙ КТО-ТО С БЕНЗОПИЛОЙ!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422793</guid>
<pubDate>2013-05-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422793</link>
<title>Цитата #422793</title>
<description><![CDATA[Из жж:<br>- Это правда, что игуаны кусают свою жертву, а потом следуют за ней, пока она не умрет?<br>- У меня кот так делает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422792</guid>
<pubDate>2013-05-31 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422792</link>
<title>Цитата #422792</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Однажды ты спросишь меня, что я хочу на день рождения. Я отвечу: машинку, маленькую, Ягуар. Ты подумаешь что я охренела и уйдешь, так и не узнав, что я имела ввиду швейную Jaguar mini]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422791</guid>
<pubDate>2013-05-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422791</link>
<title>Цитата #422791</title>
<description><![CDATA[ON: Закачал себе на планшет вчера Google Sky Map. Теперь звёзды и планеты рассматривать - одно удовольствие!<br>N.W.: Заправлены в планшеты космические карты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422790</guid>
<pubDate>2013-05-31 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422790</link>
<title>Цитата #422790</title>
<description><![CDATA[Бобби:<br>а я на коней не люблю. Мою психику подорвала частая езда с дедом за сеном. Во время путешествий можно было досконально изучить диаметр задних отверстий и маскимально возмжную длину переработнанной травы. Поэтому нервы ни к черту с самого детства<br>Бобби:<br>поэтому решил стать военным, чтоб хоть люди списывали неадекватные поступки на последствия армейских тягот и лишений]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422789</guid>
<pubDate>2013-05-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422789</link>
<title>Цитата #422789</title>
<description><![CDATA[xxx: мне для супруги пришлось всю техническу­ю часть диплома написать ((<br>xxx: под угрозой отлучения от борща]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422788</guid>
<pubDate>2013-05-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422788</link>
<title>Цитата #422788</title>
<description><![CDATA[mr. proud &gt; Салют, как дел? =)<br>Mary &gt; Привет! Просто супер! Пришла с утра - 1598 сообщений. Один умник в Китае в 6 утра послал что-то &quot;на всех&quot;, а ему по всему миру еще 1500 умников ответили &quot;не ставь копию на всех&quot;... Международная корпорация, блин!<br>mr. proud &gt; Сочувствую =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422787</guid>
<pubDate>2013-05-31 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422787</link>
<title>Цитата #422787</title>
<description><![CDATA[Мама купила новый зонтик и спустя неделю поняла, что он слишком большой для нее.<br>Мама: Придется тебе его отдать.<br>Я: Не надо, я не люблю зонтики<br>Мама: И что? Никто не любит, но и мокнуть не хочется! Была у нас одна на работе, которая зонтики не любила, так она надевала на свою накрученную голову целлофановый пакет и так шла, как дура!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422786</guid>
<pubDate>2013-05-31 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422786</link>
<title>Цитата #422786</title>
<description><![CDATA[Утром, с девушкой (Д). Чищу зубы<br>Д: А ты так тщательно чистишь зубы<br>Я: Конечно, я сегодня же к стоматологу иду<br>Д: Ты наверно никогда их так не чистил<br>Я: Чистил. В прошлом году когда был к стоматологу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422785</guid>
<pubDate>2013-05-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422785</link>
<title>Цитата #422785</title>
<description><![CDATA[Из чата он-лайн игры:<br>Iuda: Ребята, сколько стоят эти сапоги и при чем тут 30 серебреников?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422784</guid>
<pubDate>2013-05-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422784</link>
<title>Цитата #422784</title>
<description><![CDATA[ffrrggtt: нет, так не пойдет, если есть наказания, должны быть и поощрения, так сказать метод кнута и пряника<br>Металиканна: не знаем мы никаких пряников.. только кнут, только хардкор!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422783</guid>
<pubDate>2013-05-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422783</link>
<title>Цитата #422783</title>
<description><![CDATA[Из Хабры: комментари к статье про EVE Online:<br><br>al_bozo: Существует мнение, что главная особенность Евы состоит в том, что читать про нее интереснее, чем собственно играть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422782</guid>
<pubDate>2013-05-31 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422782</link>
<title>Цитата #422782</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне надо готовиться к госам, поэтому возник такой вопрос: во что поиграть на компе?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422781</guid>
<pubDate>2013-05-30 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422781</link>
<title>Цитата #422781</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня клавиатура профессионального геймера - с имитацией заклинивающего оружия! <br>xxx: Полное погружение в атмосферу любого шутера - западающая клавиша &quot;R&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422780</guid>
<pubDate>2013-05-30 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422780</link>
<title>Цитата #422780</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ау люди у которых есть права(автомобильные) и деньги (рубли РФ)!!<br>тут за 30-40 килорублей можно купить газельку 15 жопомест не считая вещей. Год выпуска 2003 пробег 280 тыщ км. на ходу с слегка помятым корпусом.<br>не об этом ли вы мечтаете?<br>торопись не скупись времени на раздумье неделя...<br><br>yyy:<br>10-летняя битая газель с пробегом 6 раз вокруг земли?<br>да об этом можно только мечтать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422779</guid>
<pubDate>2013-05-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422779</link>
<title>Цитата #422779</title>
<description><![CDATA[Владивосток. Ни отопления,ни горячей воды.<br><br>Гринч: Сфоткала горячую воду пока она была, люблю ее.<br>Гринч: Пойду, на всякий, холодную еще сфоткаю. И электричество.<br>Мешочек Комплексов: О'k. А я пока зарплату сфоткаю, люблю же. )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422778</guid>
<pubDate>2013-05-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422778</link>
<title>Цитата #422778</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения новости о финансировании NASA 3D-принтера для печатания еды на IXBT:<br><br>ser100:<br>- Ты чего голый тонер ешь? Иди распечатай себе еды по нормальному.<br>- Да лана, мам, я по быстрому - опаздываю уже.<br><br>- Кто сожрал весь мясной тонер?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422777</guid>
<pubDate>2013-05-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422777</link>
<title>Цитата #422777</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения топового смртфона ZOPO<br><br>xenus13: Я вот представил... купил я этот замечательный телефон, а друзья у меня спрашивают: Вау.... а как этот суперский аппарат называется?<br>И тут наступает этот неловкий момент...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422776</guid>
<pubDate>2013-05-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422776</link>
<title>Цитата #422776</title>
<description><![CDATA[Ksyusha: ты что, хранишь мои фото?!<br>Ksyusha: надеюсь, коллаж на свадьбу мне готовить не будешь?<br>Anna: ни в жисть<br>Ksyusha: спасибо<br>Ksyusha: а то из тех фоток, которые у тебя есть, можно мне жизнь сломать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422775</guid>
<pubDate>2013-05-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422775</link>
<title>Цитата #422775</title>
<description><![CDATA[klepto: Это ты у нас, человек коммуникативный, а меня воспитали дикие компьютеры в заброшенном ВЦ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422774</guid>
<pubDate>2013-05-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422774</link>
<title>Цитата #422774</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Все кто играл во вторую готику помнят Кардифа из таверны в порту. Он за 10 золотых давал информацию о городе. Сегодня у метро видел бабушку, продающую лотерейные билеты. На груди висит табличка: &quot;Информация по городу 5 рублей&quot;.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422773</guid>
<pubDate>2013-05-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422773</link>
<title>Цитата #422773</title>
<description><![CDATA[Из описания самоучителя языка Pascal:<br><br>Паскаль (англ. Пасцал) — язык программирования общего назначения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422772</guid>
<pubDate>2013-05-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422772</link>
<title>Цитата #422772</title>
<description><![CDATA[Получил результаты анализа крови на мыло. Вот как должны поликлиники работать<br><br>Replies:<br>@xxx: мыло в крови обнаружено?<br>@zzz: я сначала подумал что это был анализ на наличие мыла в крови<br>@aaa: Ну и как, нашли мыло?<br>@bbb: про мыло в крови пошутили уже?<br>@ccc: вот сейчас я могу не заглядывая в комменты сказать, о чём они.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422771</guid>
<pubDate>2013-05-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422771</link>
<title>Цитата #422771</title>
<description><![CDATA[kot003: Avast мне тут говорит что у меня регистрация заканчивается<br>kot003: Я ему что, гастарбайтер чтоль?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422770</guid>
<pubDate>2013-05-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422770</link>
<title>Цитата #422770</title>
<description><![CDATA[Жена: Давай ещё ребенка заведём.<br>Муж: Предлагаю поставить будильник на 4 утра и там решить этот вопрос.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422769</guid>
<pubDate>2013-05-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422769</link>
<title>Цитата #422769</title>
<description><![CDATA[xxx: объемы большие, работа по большому счету бессмысленная =)<br>xxx: в итоге мальчик, когда кладет трубку, думая, что я уже не слышу, добавляет - &quot;до свидания, ...горите в аду&quot;.<br>xxx: советуюсь с Машуней насчет сроков<br>xxx: перезваниваю - &quot;вас беспокоят из ада! сроки сдвинуты на 1 июня!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422768</guid>
<pubDate>2013-05-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422768</link>
<title>Цитата #422768</title>
<description><![CDATA[yyy: ты еще не видел в какой творческой атмосфере я работаю<br>xxx: кровать стоит на поваленом шкафу, тумбочка верх ногами и завалена, что сложно сразу понять про её наличие, а поиск дверей - самая сложна задача?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422767</guid>
<pubDate>2013-05-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422767</link>
<title>Цитата #422767</title>
<description><![CDATA[XXL: не ненависти! Любовь - самое опасное чувство!!<br>Алиса Дольская: не. самое опасное чувство это &quot;да у меня ещё куча времени, я всё успею&quot;.(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422766</guid>
<pubDate>2013-05-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422766</link>
<title>Цитата #422766</title>
<description><![CDATA[&lt;udex|work&gt; 30-летний водитель автомобиля ОПЕЛЬ ZAFIRA, не справился с управлением (предположительно произошел разрыв шины левого переднего колеса)<br>&lt;udex|work&gt; вот нравится мне эта презумпция виновности<br>&lt;udex|work&gt; что бы ни произошло - не справился с управлением, виноват<br>&lt;udex|work&gt; предположительно на город упала атомная бомба, 500 000 водителй не справились с управлением и взорвались]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422765</guid>
<pubDate>2013-05-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422765</link>
<title>Цитата #422765</title>
<description><![CDATA[RavenOfSpeed: слушай, а надо с собой справку медицинскую возить, которая для прав нужна была?<br>*ежик*: ну вози )<br>*ежик*: и из психдиспансера тож, в комплекте )))<br>*ежик*: - вы возите с собой мед справку? - ДАА - вы псих?! - нет... вот же справка ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422764</guid>
<pubDate>2013-05-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422764</link>
<title>Цитата #422764</title>
<description><![CDATA[Муфффтофка: А сколько тебе лет?<br>ТарамБарзан: Намек, я смотрел &quot;Иронию судьбы&quot; 19 раз....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422763</guid>
<pubDate>2013-05-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422763</link>
<title>Цитата #422763</title>
<description><![CDATA[С Христианского форума:<br><br>Alexander: Я на пасху съел не освещенный кулич. Каюсь, прости Господь. Есть просто хотелось(<br>Kor03d: Alexander, в следующий раз включайте свет. Негоже есть в темноте — можно случайно скоромного отведать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422762</guid>
<pubDate>2013-05-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422762</link>
<title>Цитата #422762</title>
<description><![CDATA[111: а вот раньше почту по России на тройках развозили<br>222: ага. а щас лошадей мало, слоупоков запрягают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422761</guid>
<pubDate>2013-05-29 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422761</link>
<title>Цитата #422761</title>
<description><![CDATA[Краем уха услышал разговор охранника и посетительницы в холле здания налоговой инпекции:<br>Посетительница: Здравствуйте не подскажите, где здесь натяжные потолки продают?<br>Охранник: Здесь нет никаких натяжных потолков, единственный кто здесь может натянуть - это налоговая!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422760</guid>
<pubDate>2013-05-29 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422760</link>
<title>Цитата #422760</title>
<description><![CDATA[@almaximal: Знаете, я мечтаю, что когда-нибудь наступит то прекрасное время, когда #девушки, если у них есть другой, будут говорить, что у них &quot;есть другой&quot;, а не что им &quot;надо подумать&quot;. Только жаль, что это время никогда не наступит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422759</guid>
<pubDate>2013-05-29 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422759</link>
<title>Цитата #422759</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>А теперь перенесемся в Херсон, начало 90-ых. Поздний вечер, троллейбус, на остановке входит чОткая парочка. Он и Она. Спортивные костюмы, мохеровые шарфы, на нем, естессно, кЭпка. Основательно поддатые. Садятся рядышком, Он у окна, Она у прохода. Вечер реально поздний, троллейбус делает последний круг и в парк, а посему водила мчит на всех парах и на поворотах закладывает крутые виражи. Очередной вираж и Она, не удержавшись, вываливается в проход. ОН - легкий поворот головы и удивленное: &quot;Заааая.. ты шо, упала?.. Зая, ты гоооонишь!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422758</guid>
<pubDate>2013-05-29 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422758</link>
<title>Цитата #422758</title>
<description><![CDATA[xxx: Мои знакомые купили дом в Америке постройки где-то 60х - там под подвалом был бункер устроен на случай ядерной войны и прихода русских.<br>xxx: В общем, русские наконец-таки пришли. И прямо в бункер!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422757</guid>
<pubDate>2013-05-29 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422757</link>
<title>Цитата #422757</title>
<description><![CDATA[Фёдор: Когда мужчина остается дома один, его холодильник набирает до 300 просмотров за вечер.<br>Костя: мой не набирает. максимум 10 )))<br>Фёдор: Я когда в общаге жил, и жрать было нечего, то он и больше набирал!<br>Костя: ну хз, я помню что у меня там лежит.<br>Фёдор: Я тоже помнил, но первый раз заглядываешь и видишь лук, солёные волнушки и майонез и понимаешь, что есть нечего. А вот часа через 2-4 осознаёшь, что бутерброд из этого всего очень даже вкусен! )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422756</guid>
<pubDate>2013-05-29 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422756</link>
<title>Цитата #422756</title>
<description><![CDATA[Емкий диалог между супругами в скайпе:<br>Катюша: зп?<br>Konstantin: хз<br>Катюша: ппц]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422755</guid>
<pubDate>2013-05-29 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422755</link>
<title>Цитата #422755</title>
<description><![CDATA[Научился спать с одним закрытым глазом, дальним от сбоку сидящего начальника. Вроде и работаю, но процесс сна уже успешно запущен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422754</guid>
<pubDate>2013-05-29 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422754</link>
<title>Цитата #422754</title>
<description><![CDATA[Из внутриигрового чата: <br>xxx: Прошу принять меня в раки вашего клана!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422753</guid>
<pubDate>2013-05-29 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422753</link>
<title>Цитата #422753</title>
<description><![CDATA[- У тебя чистые джинсы есть?<br>- Нет, только обычные.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422752</guid>
<pubDate>2013-05-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422752</link>
<title>Цитата #422752</title>
<description><![CDATA[ххх: слыхал? в Хабар Саша Грэй приехала, в платинум арену.<br>ууу: сходить бы посмотреть на нее...<br>ххх: и че ты там не видел?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422751</guid>
<pubDate>2013-05-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422751</link>
<title>Цитата #422751</title>
<description><![CDATA[Коммент к демотиватору, где изображена фотка фрагмента клавиатуры, на котором последовательно идут буквы S, E, X и надпись &quot;Спорим, ты сейчас посмотрел на клавиатуру?&quot;:<br><br>xxx: Ога, щас. Истинных геймеров не проведёшь, сочетание WASD они знают лучше, чем свою дату рождения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422750</guid>
<pubDate>2013-05-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422750</link>
<title>Цитата #422750</title>
<description><![CDATA[xxx: Я сегодня... такую психологическую травму получила... мамочки просто...<br>xxx: Иду сегодня утром мусор выносить. Подхожу к новому большущему баку для мусора, пытаюсь пропихнуть пакет в одно из его боковых отверстий, он, сцуко не пролазит. И тут две черные руки высунулись из бака и потянули его на себя. Я непроизвольно вцепилась в пакет, просто со страху, а мне из бака сиплый голос говорит: &quot;Ну чё вцепилась, дай сюда&quot;.<br>yyy: Если бы я с утра такое услышал и увидел, я бы пару кирпичей отложил.<br>xxx: Я вот тоже подумала, что вместо красной юбки мне стоило надеть коричневые брюки.<br>xxx: Отбежала метров на 10, оглядываюсь на это прибежище орков - а там просто бомжик залез в этот бак и бутылки из пакетов выгребает и в угол складывает. Сцуко. Я чуть с ума не сошла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422749</guid>
<pubDate>2013-05-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422749</link>
<title>Цитата #422749</title>
<description><![CDATA[Когда мы с женой стали отучать дочурку от сиски, сразу появилась проблема с засыпанием. До этого-то сиску в рот - и баиньки. Пробовали и качать, и петь колыбельные - ничего не помогало. Опытным путём было определено, что лучший способ убаюкать дитё - тихое бормотание, а именно - я рассказывал сказку &quot;Репка&quot; (больше-то ничего и не знал). Но человек, даже такой маленький, привыкает ко всему, и если раньше дочка засыпала как раз к концу сказки, то через какое-то время ей объёма фольклорного произведения стало не хватать, не смотря на то, что рассказывал я достаточно развёрнуто и долго. Пришлось импровизировать и добавлять новых персонажей. И как думаете кто был после мышки? Более мелкое животное? Нет! Антимышка! После неё Антикошка и т.д. до Антирепки. Хронометраж резко повысился и дитю сказки стало хватать с запасом. Ах да, финал. В конце все благополучно аннигилируют :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422748</guid>
<pubDate>2013-05-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422748</link>
<title>Цитата #422748</title>
<description><![CDATA[xxx: завтра у Ленки ДР. <br>xxx: позвоню и скажу: Леночка, дорогая, знаешь, чем славен сегодняшний день? <br>xxx: она такая смущаясь - чем же?..<br>xxx: а я - ВОДУ ГОРЯЧУЮ ДАЛИ!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422747</guid>
<pubDate>2013-05-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422747</link>
<title>Цитата #422747</title>
<description><![CDATA[xxx: помнишь, у нас в коттедже в задней двери есть дверка для котэ?<br>xxx: чтоб заходил и приходил, когда ему удобно<br>xxx: так Рекс научился эту дверку использовать, чтобы тоже попасть в дом<br>yyy: как? он же не пролезет. Или пролезет голова - пролезет и остальное?<br>xxx: именно ))) он сует голову в дверь и начинает ныть, пока жалостливые хозяева не впустят его в дом<br>xxx: мало этого, он нашел еще одно применение этой дверке<br>xxx: если подойти к нему на улице с лейкой, чтоб его охладить, он бежит и засовывает голову внутрь, как страус.<br>xxx: и терпеливо ждет в такой позе, пока его польют]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422746</guid>
<pubDate>2013-05-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422746</link>
<title>Цитата #422746</title>
<description><![CDATA[xxx: Идем с подругой. Обе готичные. Перед ВУЗом растут одуванчики. Побелели уже. Подруга, радостно: &quot;О! Одуванчики!&quot;<br>xxx: Срываю один, начинаю сдувать семечки. Подруга, не меняя радостного тона: &quot;О, готичный долбоеб с одуванчиком!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422745</guid>
<pubDate>2013-05-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422745</link>
<title>Цитата #422745</title>
<description><![CDATA[Лада Зозуля: крахмал состоит из амилозы и амилопектина, это полисахариды из остатков глюкозы. в конечном счете разными ферментами гидролизуются до глюкозы, которая и всасывается.<br>zloradskij: Предлагаю эти ферменты принудительно ингибировать (временно). Тогда блондинки смогут жрать свои булочки, не особо отращивая толстую жопу.<br>user_ami: Подозреваю, тогда в ЖКТ начнётся такое, что лучше уж толстая жопа. :(<br>zloradskij: А это даже к лучшему. Нужно только дописать в рекламу &quot;Активно выводит шлаки!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422744</guid>
<pubDate>2013-05-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422744</link>
<title>Цитата #422744</title>
<description><![CDATA[C 4pda:<br>kinderok1: Народ, ПК не видит телефон. Зарядка телефона идет, а вот накопители не видит. Что подскажете?<br>mercedec777: Положи телефон перед монитором, если все равно комп не увидит телефон, покажи ему пальцем на него]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422743</guid>
<pubDate>2013-05-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422743</link>
<title>Цитата #422743</title>
<description><![CDATA[она: Какой ты интересный сериал смотришь! и без меня!<br>Я: Так я же тебе предлагал вместе смотреть.<br>она: А почему ты меня не убедил?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422742</guid>
<pubDate>2013-05-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422742</link>
<title>Цитата #422742</title>
<description><![CDATA[ххх и yyy парни, обсуждают планы на косплей<br><br>ххх: Dungeon keeper 2. Темный ангел, рогатый дьявол и госпожа. Женский перс кстати. Вообще это можно на групповое делать.<br>yyy: Тогда у нас проблема, которая преследует весь мужской род со дня рождения. Нам нужна БАБА.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422741</guid>
<pubDate>2013-05-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422741</link>
<title>Цитата #422741</title>
<description><![CDATA[В офис принесли прайс-лист вин от оптового поставщика.<br>Подошла замдиректора, вся такая, типа, тонкая ценительница вин. Взяла прайс-лист и стала громко выразительно его при всех зачитывать, стараясь произносить названия вин с французским прононсом:<br>- &quot;Резерв Мутон Каде Грав&quot;. 22,000 рублей. Знаменитое вино! &quot;Бургонь АОС Куван де Жакобэн&quot;, 54,000 рублей. О да, оно столько и стоит! И оно стоит этих денег, уверяю вас! Вы таких не пробовали, конечно..<br>Томно закатывает глаза:<br>- О, Пари...<br>Не выдержал.<br>- Первое вино, которое вы назвали - стоит 938 рублей, а второе - 1025 рублей. А вы смотрите графу их остатков на складе. В &quot;1С Торговля и склад&quot; - остатки всегда выдаются с ноликами. Программа такая, сорри...<br><br>И лишь негромко хрустнула клава под головой главного бухгалтера и донеслись едва сдерживаемые рыдания.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422740</guid>
<pubDate>2013-05-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422740</link>
<title>Цитата #422740</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня после долгого похода по магазинам за платьем на завтрашнюю свадьбу к подруге жена решила, что надо бы что-то сделать с уставшими ногами. <br>xxx: И как вы думаете, что именно она решали сделать? <br>xxx: Правильно - СМАЧНУЮ йодовую сеточку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422739</guid>
<pubDate>2013-05-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422739</link>
<title>Цитата #422739</title>
<description><![CDATA[Являюсь заказчиком в одном проекте. Пришло письмо от исполнителя: &quot;Ну как Вам? Понравилось? Все ли верно?&quot;<br>В процессе ответа колебался долго: &quot;Почти.&quot; &quot;Не совсем&quot;. &quot;Много неточностей&quot;. &quot;Почти все не правильно&quot;. &quot;Говно&quot;. &quot;С наилучшими пожеланиями, мы с Вами больше не работаем.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422738</guid>
<pubDate>2013-05-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422738</link>
<title>Цитата #422738</title>
<description><![CDATA[xxx: Я моему коту удивляюсь<br>xxx: Он весь день спит, однако я не понимаю, КОГДА и КАК он успевает всю еду сожрать, все обои подрать и весь свой лоток изгадить?<br>yyy: может мне стоит у него взять уроки тайм-менеджмента )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422737</guid>
<pubDate>2013-05-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422737</link>
<title>Цитата #422737</title>
<description><![CDATA[С Компьюленты:<br><br>xxx: Если бы у ученых-статистов было чувство юмора - возможно придумали бы какой-нибудь коэффициент бесполезности в вахтерах на депутата.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422736</guid>
<pubDate>2013-05-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422736</link>
<title>Цитата #422736</title>
<description><![CDATA[xxx: Долгая весна не прошла бесследно.<br>xxx: Сегодня выяснилось, что кот отзывается на кличку &quot;Холодно&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422735</guid>
<pubDate>2013-05-28 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422735</link>
<title>Цитата #422735</title>
<description><![CDATA[scar: Блин, на этом сайте офигеннейшие уроки по программированию, почему я о нём раньше не слышал?<br>zank: Первое правило бойцовского клуба...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422734</guid>
<pubDate>2013-05-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422734</link>
<title>Цитата #422734</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Подарили маман в прошлом году на работе на ДР чудное дерево фикус... размером с нашу кошку. Поставили это чудо природы ко мне в комнату, но кошка решила, что в моей комнате растений быть не должно (и я с ней в этом плане полностью солидарна!), потому наглая морда сожрала куст за месяц ДО КОРНЯ. Маман почти год теплит надежды, что что-то там еще произрастет. Кошка в свою очередь не забывает пару раз в месяц подтачивать зубы об оставшийся сухой &quot;ствол&quot;, дабы никакие зеленые побеги не имели никакого шанса возродить жизнь.<br><br>xxx:<br>Я вот че думаю, может в этом году маман (а точнее, кошке) еще один фикус подарить? Меня этот баттл забавляет, да и надо же где-то пушистую скотину выпасать... в зарослях квартирных вазонов, например!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422733</guid>
<pubDate>2013-05-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422733</link>
<title>Цитата #422733</title>
<description><![CDATA[ххх: Нам нужны свои супергерои. А то достали все Бэтмены, Спайдермены. Предлагаю сделать комиксы про русского мальчика-супергероя, и пусть его зовут Зверобой!<br>ууу: Это сын у меня - Зверобой. Мальчик-зверь: как спать, так бесится, аки павиан в клетке.<br>zzz: А у меня - Зверогёрл. Дочка у меня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422732</guid>
<pubDate>2013-05-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422732</link>
<title>Цитата #422732</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня такое ощущение, что управляющие компании сначала ждут самые дождливые и холодные дни, и только тогда отключают горячую воду и отопление =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422731</guid>
<pubDate>2013-05-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422731</link>
<title>Цитата #422731</title>
<description><![CDATA[Как-то приснилось в эротическом сне, что мне надо, хм, соединиться с помощью разъема RCA (в просторечии - &quot;тюльпан&quot;) с большим 72 см черным телевизором...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422730</guid>
<pubDate>2013-05-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422730</link>
<title>Цитата #422730</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем с мужем собаку - Тибетский мастиф. Глянули фотки в инете: собачка чуть ли не больше человека, когда на задних лапах стоит.<br><br>м: хочешь завести такую? она будет спать на кровати, а мы на коврике у двери.<br>я: и мы будем ей готовить, а сами есть собачий корм из кошкиной миски!<br>м(скептически): ага, если собака нам разрешит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422729</guid>
<pubDate>2013-05-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422729</link>
<title>Цитата #422729</title>
<description><![CDATA[На автофоруме<br>Cega068: Мужики! Клапана хочу настроить. Вопрос, самому лучше залезть или в сервис отдать?<br>МЕХА: сначала самому, потом в сервис отдать )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422728</guid>
<pubDate>2013-05-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422728</link>
<title>Цитата #422728</title>
<description><![CDATA[Лофт: Свобода говорите? Да мы тут все общество свободных, самостоятельноммыслящих людей. Которые обязаны соблюдать определенный стиль одежды, распорядок дня, и носить часы именно на левой руке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422727</guid>
<pubDate>2013-05-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422727</link>
<title>Цитата #422727</title>
<description><![CDATA[xpavlov: Каждый админ должен быть практикующим геймером. В противном случае у него атрофируется условный рефлекс save/load, что может привести к увлекательным квестам &quot;как восстановить состояние сервака на сегодняшнее утро, имея на руках бекапы прошлой недели&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422726</guid>
<pubDate>2013-05-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422726</link>
<title>Цитата #422726</title>
<description><![CDATA[вышли покурить из офиса, наблюдаем картину: мужик игнорируя сугробы и лёд самозабвенно рубит ломом огромную лужу.<br>диз.(задумчиво): - смотрите, мужик лужу рубит...<br>нач.тех.отдела(спокойно): - очень похоже а мою работу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422725</guid>
<pubDate>2013-05-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422725</link>
<title>Цитата #422725</title>
<description><![CDATA[xxx: Зачем называть пожелания клиентов странными? зачем эти полумеры, надо сразу смело называть их долбоебическими!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422724</guid>
<pubDate>2013-05-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422724</link>
<title>Цитата #422724</title>
<description><![CDATA[ххх: Это ещё что. Однажды стоял в очереди в магазине за овощами. Очередь была где-то 25 человек (хз почему), а сам стою как-раз в самой середине. <br>ххх: Из прилавка в это время звучит радио на какой-то радиостанции.<br>ххх: И тут по радио начинает идти Harlem Shake.<br>ххх: И в это время рядом немножко под эту музыку подтанцовывает подросток тринадцати лет.<br>ххх: Так страшно мне ещё не было никогда ;-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422723</guid>
<pubDate>2013-05-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422723</link>
<title>Цитата #422723</title>
<description><![CDATA[Rekken: Знакомый торгует обувью, наблюдаю такую ситуацию: подходит бабка, сзади маячит дед.<br>Бабка: Моему деду нужны какие-нибудь туфли 43-го размера<br>Знакомый: (обращаясь к деду) Вот, выбирайте можете померять..<br>Дед: Да не буду я мерять!<br>Знакомый: Ну почему? Вот вам стульчик, вот ложка..<br>Дед: ДА НЕ БУДУ Я НИЧЕГО МЕРЯТЬ!! ЧТО ВЫ КО МНЕ ПРИВЯЗАЛИСЬ? И раздражённо уходит.<br>Бабка с интересом наблюдавшая за этой сценой выдаёт: А чего вы правда? Это ж не мой дед, - мой дома спит..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422722</guid>
<pubDate>2013-05-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422722</link>
<title>Цитата #422722</title>
<description><![CDATA[Решил почитать инструкцию к прибору.<br>Цитата: &quot;Клавиша имитации ручки выполняет переключение из исходного меню в меню ручек управления, которое позволяет выполнить функции ручек управления с помощью клавиши.&quot;<br><br>В понедельник утром читается прямо взахлёб :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422721</guid>
<pubDate>2013-05-27 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422721</link>
<title>Цитата #422721</title>
<description><![CDATA[случай на задержании. работает группа спецназа, сидят в машине у дома подозреваемого, которого подставной чел про предлогом пообщаться попросил спуститься. открывается дверь подъезда, высовывается голова мужика, но на улицу выходить не собирается, ищет глазами кто с ним встретиться хотел. группа принимает решение идти на захват, т.к. в дом потом не попадут. и тут картина маслом: вылетают из машины дядьки в масках, понимают, что добежать точно не успеют, щас дверь подъезда захлопнет, и тут один спецназовец как заорет:<br>- мужик, дверь подержи!!!<br>и он подержал.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422720</guid>
<pubDate>2013-05-27 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422720</link>
<title>Цитата #422720</title>
<description><![CDATA[xxx: Дизайнеры - очень веселые люди. Сейчас ищу кровать в стиле мондриана, нашла кровать где основание кровати (то на что кладется матрас) украшено изображениями из камасутры. Судя по всему предполагается приподнять матрас, вдохновиться и продолжить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422719</guid>
<pubDate>2013-05-27 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422719</link>
<title>Цитата #422719</title>
<description><![CDATA[Ingwerhexe: Я думаю, что с правдой могут быть проблемы... Как потом на собеседовании объяснять? Что выбор пал на Java лишь потому, что я кофеман и значок меня так и манил? Или что мне на глаза попалась вышивка чашки кофе с надписью Java, которая бы хорошо смотрелась у меня на стене и поэтому я решила стать джавистом, а не, например, питонщиком? =))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422718</guid>
<pubDate>2013-05-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422718</link>
<title>Цитата #422718</title>
<description><![CDATA[из обсуждения качества дорог в одном из новостных порталов в Сибирском городе:<br><br>xxx: Я даже пост не смогла соблюсти, т.к. сильно матерюсь, когда на машине еду по нашим &quot;дорогам&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422717</guid>
<pubDate>2013-05-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422717</link>
<title>Цитата #422717</title>
<description><![CDATA[Станислав: снял хард = ушел домой ))) я помню, на окнах когда работал в центре, тож налоговая приехала + общество защиты прав потребителей. я тож молча так встал, взял отвертку и начал снимать харды... они так интересно за мной наблюдали. потом я пошел в кладовку и больше меня никто не видел - там короч за швабрами черный вход был в подъезд )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422716</guid>
<pubDate>2013-05-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422716</link>
<title>Цитата #422716</title>
<description><![CDATA[Проколола бровь. Обсуждаем.<br>&lt;Silver&gt; Мама скромно промолчала, а Матросов заявил, что он сказал бы, где надо ещё проколоть, но мама запретила)<br>*kapsh Почесал воображалку.<br>&lt;kapsh&gt; У меня уже есть три хороших варианта.<br>&lt;kapsh&gt; И штук пять поскучнее.<br>&lt;Silver&gt; Ну он бы не отличился оригинальностью и предложил бы просто ягодицы вместе сколоть.<br>&lt;kapsh&gt; Четыре хороших!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422715</guid>
<pubDate>2013-05-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422715</link>
<title>Цитата #422715</title>
<description><![CDATA[Малой (5 лет) играет с бабушкой в шахматы, я работаю за компьютером. Слышу голос бабушки:<br>бабушка: ээй, а где эти две фигуры, которые я убила?<br>сын: а я их вылечил!<br><br>рановато по-моему он начал на компьютере играть :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422714</guid>
<pubDate>2013-05-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422714</link>
<title>Цитата #422714</title>
<description><![CDATA[про игру Mario &amp; Sonic at the Sochi 2014 Olympic Winter Games на igromania.ru:<br><br>Johnny_Rock: В процессе создания игры разработчики столкнулись с загадочным глюком: сколько бы они ни сыпали вдоль Сочинских трасс золотых колец и монеток, часть из них вечно куда-то пропадает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422713</guid>
<pubDate>2013-05-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422713</link>
<title>Цитата #422713</title>
<description><![CDATA[Диалог на одном сайте:<br>xxx: Нормы определяет общество, а она лишь человек. Задумайтесь над ее окружением, вот где разврат.<br>yyy: Это верно. В отсутствии духовного развития и здоровой атмосферы для творческих креатур, начинают превалировать плотские стремления самой низкой и малоэффективной наполненности.<br>zzz: очень жаль, что задумываются об этом только на порнотрекере]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422712</guid>
<pubDate>2013-05-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422712</link>
<title>Цитата #422712</title>
<description><![CDATA[xxx: подарили классную шмотку китайскую, стирала, но запах остался, не нравицца ((<br>yyy: а состав какой?<br>xxx: да ерунда всякая (<br>yyy: сложно сказать что ли?<br>xxx: нуу... 30 процентов одних иероглифов, 70 - других]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422711</guid>
<pubDate>2013-05-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422711</link>
<title>Цитата #422711</title>
<description><![CDATA[xxx: Новая примета - если спать днем...<br>xxx: будешь выспавшимся и счастливым.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422710</guid>
<pubDate>2013-05-27 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422710</link>
<title>Цитата #422710</title>
<description><![CDATA[Делал несколько заказов с окрашенными стёклами. Оба раза изготовили на заводе паршиво, а конкурентов нет, поэтому переделывать отказались, сказали, мол, не нравится - найди другой завод. И тут снова заказ, большой, интересный. Решил подстраховаться. Файл с чертежами для завода назвал &quot;Стёкла_Литейный_4_кабинет_главного&quot;. Заказ сделали идеально, вовремя, даже стёкла упаковали и промаркировали. Ну не сволочи?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422709</guid>
<pubDate>2013-05-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422709</link>
<title>Цитата #422709</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас дождь идет<br>yyy: Я думал в Питере дождь идет вечно<br>zzz: Это в Лондоне вечно. В Питере иногда вместо него снег.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422708</guid>
<pubDate>2013-05-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422708</link>
<title>Цитата #422708</title>
<description><![CDATA[Andarty: Сижу, проверяю у своих подопечных лабы по программированию. Учу клингонский.<br>Герц: Нах? Startrek пересмотрел?<br>Andarty: Сказал - пишите, на чем хотите. Когда я учился в 9ом классе, я на var’aq не кодил. Лучше б на brainfuck'е написали. Фанаты, млять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422707</guid>
<pubDate>2013-05-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422707</link>
<title>Цитата #422707</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну, раньше видео встраивали в северный мост, а потом северны мост переехал в проц вместе с контроллером памяти, понял?<br>yyy: Ну, слова услышал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422706</guid>
<pubDate>2013-05-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422706</link>
<title>Цитата #422706</title>
<description><![CDATA[xxx: намедни в новостях писали что какая то спецлаборатория подсчитала ущерб от гибели птичек от ЛЭП. экологи репу чешут кому предъявить счёт на 36млн<br><br>yyy: Птички мрут от ЛЭП?! А это как?<br><br>zzz: садятся ногами на разные фазы<br><br>yyy: КАК?!!<br><br>zzz: но га ме<br><br>yyy: Впервые слышу чтобы страусы умели бегать по ЛЭП :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422705</guid>
<pubDate>2013-05-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422705</link>
<title>Цитата #422705</title>
<description><![CDATA[Ferio74: Апофеоз идиотизма. Друг служит в армии, внутренние войска МВД России. 23 года (в армию ушел после универа). Был в городе, решил купить сигарет. Не знаю у кого как, а у нас в городе уже полгода как пошла какая-то истерии по борьбе с продажей спиртного и сигарет несовершеннолетним. Паспорт спрашивают везде и всегда. Друг был в милицейской форме (ефрейтор), покупает сигарет. Кассирша задает гениальный вопрос:&quot;А вам есть 18?&quot;...<br>Сигареты не продала, хоть мой друг и пытался ей объяснить, что в армию до 18 лет не забирают. А мы еще над американцами смеемся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422704</guid>
<pubDate>2013-05-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422704</link>
<title>Цитата #422704</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>современное исскусство - это жесть<br>&quot;Ян Ксин привез с собой забавную инсталляцию. Стол, убранный белой скатертью, на столе серебряные приборы, лежащие на боку и 7 деревянных дилдо разной длины и формы. Юноша с веничком из перьев тщательно и старательно очищает приборы от пыли. Понаблюдать перформанс можно во вторник и пятницу с 17:00 до 20:00 и в субботу-воскресенье с 16:00 до 19:00.&quot;<br><br>yyy:<br>то есть, если у меня дома на столе одновременно чайник, котик и лубрикант - єто инсталяция?<br><br>xxx:<br>формально - да<br>но для полноты картины котик и лубрикант должны быть в чайнике<br>и это будет символизировать то, что каждый сам для себя заваривает свой рецепт счастья, состоящий из плотских и платонических наслаждений]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422703</guid>
<pubDate>2013-05-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422703</link>
<title>Цитата #422703</title>
<description><![CDATA[Типичный разговор в юротделе:<br>Клиент (визгливо): А чего это вы включили пункт об ответственности за порчу в наш договор?! Мы только глазами ваш прибор осматривать будем на предмет неисправности и показания снимать!<br>Я (вкрадчиво): То есть за то, чтобы только &quot;глазками посмотреть&quot;, вы хотите с нас ежемесячно кучу бабла?<br>Молчание.<br>Я: ... Или все-таки проверять на неисправность ручками будете и даже что-то отвинчивать?<br>Клиент (мрачно): Ручками...<br>Я: Вот и ладушки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422702</guid>
<pubDate>2013-05-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422702</link>
<title>Цитата #422702</title>
<description><![CDATA[RT @too_white Не доверяю я LG. Хабенский, вон, уже второй телефон за месяц меняет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422701</guid>
<pubDate>2013-05-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422701</link>
<title>Цитата #422701</title>
<description><![CDATA[Катали мы как-то пару недель по северной Норвегии на велах по фьордам. Ночевали в основном в палатках. Т.к. там кругом море то воду брали либо в ручьях, либо кемпингах.<br>Где-то в середине похода встали мы около небольшого городка. Ну как город, пара районов с одной основной улицей. А надо сказать, что в то время был полярный день и &quot;ночью&quot; было чуть темнее чем днём, т.е. если не смотреть на часы не понятно что за время суток. Пошли в город за водой. Бензоколонка закрыта, магазины закрыты, никого народу. Смотрим какое-то учреждение, где вроде на первом этаже в кабинете свет горит. Подходим, стучимся, из окна выглядывает девушка. Далее у друга, который немного знает местный диалект и английский, происходит диалог, который выбивается из привычных &quot;разрешите набрать воды? Да пожалуйста!&quot;. По окончанию диалога девушка исчезает и друг ведает мне: что ВНЕЗАПНО мы в 3 часа ночи постучались с пустыми бутылками в ОКНО ПСИХИАТРИЧЕСКОЙ КЛИНИКИ и попросили налить воды! О_о<br>У товарища спросили знает ли он какой сегодня день, где он находится, как его зовут и сколько сейчас времени :-) По окончанию сего краткого курса психодиагностики нам отгрузили воду, правда уже через холл, но смотрели всё равно косо :-)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422700</guid>
<pubDate>2013-05-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422700</link>
<title>Цитата #422700</title>
<description><![CDATA[А теперь сводка новостей: Участились случаи отмщения котов человеку, путем засовывания лап, морд и хвостов, в рот зевающему человеку. Отметим что правительство не предпринимает никаких действий и отказывается как либо комментировать сложившуюся ситуацию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422699</guid>
<pubDate>2013-05-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422699</link>
<title>Цитата #422699</title>
<description><![CDATA[нашел в анкете соискателя.Девушка, бух.<br>-опыт работы с офисным оборудованием(факс, модем, принтер, сканер)<br>- МОДЕМ!!! вы приняты))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422698</guid>
<pubDate>2013-05-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422698</link>
<title>Цитата #422698</title>
<description><![CDATA[Сестра работает толи в промо-, толи в рекламном агентстве. Заказал им как-то клиент буклеты с сантехникой для раздачи на выставке. Всё сделали, выставка идет, буклеты раздаются. Ничто не предвещало беды.<br>Тут звонит этот клиент и говорит: -Тут а вас ошибочка в буклете.<br>Ошибочка вышла эпическая. В описании вместо унитаз &quot;Такой-то&quot; с инсталляцией, написано унитаз &quot;Такой-то&quot; с ингаляцией...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422697</guid>
<pubDate>2013-05-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422697</link>
<title>Цитата #422697</title>
<description><![CDATA[Сестра покупает что-то в ювелирке, в процессе звонит мне:<br>С: Слушай, ты недавно брала кольцо в ***, тебе дисконтную карту дали?<br>Я: Да.<br>С: Тут продавец спрашивает: серебряную или золотую? *от этого зависит размер скидки по дисконтной карте*<br>Я: Серебряную.<br>И слышу, как она в трубку продавцу уверенно:<br>- У нее золотая.<br>И ведь сделали скидку)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422696</guid>
<pubDate>2013-05-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422696</link>
<title>Цитата #422696</title>
<description><![CDATA[У моей племяшки подруга выходила замуж. Подбирают ей букет. И есть офигенный вариант с ирисами, но там фиолетовые и желтые. И хотя желтые это как бы к богатству, что ли, у нас многие считают, что к разлуке. Ну и звонит она подруге и спрашивает - ты не будешь напрягаться из-за желтых цветов? Та отвечает - я выхожу замуж в пятницу 13-го, как ты думаешь, цветы что-то изменят?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422695</guid>
<pubDate>2013-05-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422695</link>
<title>Цитата #422695</title>
<description><![CDATA[Jack Ripper: Где в нашем городе можно опасную бритву купить?<br>Стэн82: Чувак, ты или ник поменяй, или электробритвой пользуйся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422694</guid>
<pubDate>2013-05-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422694</link>
<title>Цитата #422694</title>
<description><![CDATA[nomeron: Наш учитель физики всегда говорил «Термометр показывает только одну температуру — свою собственную». С китайской техникой фраза новый смысл приобретает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422693</guid>
<pubDate>2013-05-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422693</link>
<title>Цитата #422693</title>
<description><![CDATA[xxx: чего-то я начиная чувствовать, что Маша меня бросила(<br>yyy: чего так? секаса не хватает? ) <br>xxx: не, просто плита немытая стоит, посуда не мытая...<br>yyy: тык у тебя же посудомойка?<br>xxx: но раньше она ее туда убирала...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422692</guid>
<pubDate>2013-05-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422692</link>
<title>Цитата #422692</title>
<description><![CDATA[Про хоббитов:<br>xxx: прояните за хоббитов. В Сильмариллионе говорится о том, как появились люди, эльфы и гномы, но пропроисхождение хоббитов не указано. Откуда они в Средиземье взялись?<br>yyy: Их вывел Мелькор, совратив кроликов, но не успел довести до ума. После падения Утумно они медленно мигрировали на Запад, пока не уперлись в свежеобразованное море. Тогда они по старой привычке окопались и основали Шир.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422691</guid>
<pubDate>2013-05-24 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422691</link>
<title>Цитата #422691</title>
<description><![CDATA[xxx: Иногда лучше сказать: &quot;Я не знаю&quot;, чем пытаться что-то донести до дурака.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422690</guid>
<pubDate>2013-05-24 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422690</link>
<title>Цитата #422690</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, код - костыль на костыле. <br>xxx: Не кодинг, а костыльно-ориентированное программирование какое-то.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422689</guid>
<pubDate>2013-05-24 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422689</link>
<title>Цитата #422689</title>
<description><![CDATA[Из общения в аське с девушкой:<br><br>XXX: в большой комнате они продула дыру теперь сихони и обоби сваливаються изза их падают<br>YYY: прости, у тебя синтезатор речи сломался(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422688</guid>
<pubDate>2013-05-24 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422688</link>
<title>Цитата #422688</title>
<description><![CDATA[xxx: Останавливаюсь на перекрёстке. Обращаю внимание на грязную машину передо мной. На стекле начертано: &quot;И тут я понял,что палец теперь у меня грязный&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422687</guid>
<pubDate>2013-05-24 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422687</link>
<title>Цитата #422687</title>
<description><![CDATA[Звонок в удалённый отдел с целью проверки связи:<br>- Посмотрите пожалуйста, какие лампочки горят на модеме?<br>- Горят все! Все 4... из 5-ти.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422686</guid>
<pubDate>2013-05-24 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422686</link>
<title>Цитата #422686</title>
<description><![CDATA[xxx: кодють тут всякие, кодють, а потом пиво после них пропадает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422685</guid>
<pubDate>2013-05-24 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422685</link>
<title>Цитата #422685</title>
<description><![CDATA[Колеги на работе собрались и щебечут (девчата):<br>- Ехала я недавно быстро так, торопилась, обгоняла, заехала на встречку даже немного, и вижу впереди желтый уже, ну я еще больше газгу поддала и получается пролетела на красный, и тут гаишник меня тормозит. Так, мол, и так, штраф все дела.. Я у него прошу , чтобы простил на первый раз, толком ничего не нарушела ведь, а он уперся такой, штраф и все. Козел такой!<br>- А ты пристегнута была?<br>- Да! Конечно! Но он всеравно начал штраф выписывать! Из-за какой-то ерунды! Вот козел ведь какой!<br>И все хором: дааа, козел..ууу, гайцы они такие.. к каждой мелочи придерутся..козел..даа полный козел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422684</guid>
<pubDate>2013-05-24 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422684</link>
<title>Цитата #422684</title>
<description><![CDATA[xxx: Я теперь знаю, как называется мое образование<br>xxx: Неосиленное высшее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422683</guid>
<pubDate>2013-05-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422683</link>
<title>Цитата #422683</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Не так давно угнали шестизнак, которым практически и не пользовался. Вспомнил диалог с другом, энцать лет назад -<br>- давай, там пятизнаки дают!<br>- да нафик, мне обычный шестизнак пойдет.<br><br>xxx:<br>Блин, я старше говна мамонта...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422682</guid>
<pubDate>2013-05-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422682</link>
<title>Цитата #422682</title>
<description><![CDATA[Maniana: Я потом домой - с тобой спать невозможно! Ты храпишь так, что меня подбрасывает!!!<br>Recon105: Мужской храп - это специально задуманная природой система, созданная для успокоения женщины - чтобы она сквозь сон слышала и понимала &quot;Я тут, рядом! Всё в порядке!&quot; )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422681</guid>
<pubDate>2013-05-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422681</link>
<title>Цитата #422681</title>
<description><![CDATA[xxx: Эх, вот живет человек в Приморье, а сам только и знает словей, что жук да мотылек...<br><br>yyy: Ну дык я ж на энтомолога не обучался.<br><br>xxx: Просто немножко досадно и завидно. Ты там, мб, каждый день встречаешь букашечек, на которых я всю жизнь по определителям облизываюсь, и сам не знаешь, КОГО встречаешь...<br><br>yyy: Точно говоришь. Бывает, подходит ко мне какой-нибудь клоп и говорит &quot;Да ты хоть знаешь, КТО я такой?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422680</guid>
<pubDate>2013-05-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422680</link>
<title>Цитата #422680</title>
<description><![CDATA[С самого утра на работе жутко лагал инет. У гл. буха что-то не показывает на статистике, начальник не может толком связаться с клиентами и т.д. Все злятся, ругаются, что и почему. Обед. Пошел на кухню и встречаю там админа, первые его слова:<br>- О, здарова. Счас видел, наши играют четвертьфинал с Америкой? (хоккей)<br>- Ну в тексте посмотрел счет, первый период.<br>- Ааа, ну. Я так онлайн в HD, качество супер и главное НИЧЕГО НЕ ЛАГАЛО, как будто никто в инете не сидит. ..ну игра конечно супер...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422679</guid>
<pubDate>2013-05-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422679</link>
<title>Цитата #422679</title>
<description><![CDATA[xxx: подходит маркетолог: - мне нужен кабель для телефона.<br>xxx: молча отдаю ему шнурок RJ-11 - благо под рукой прям лежал<br>xxx: маркетолог: - мне фотографии скинуть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422678</guid>
<pubDate>2013-05-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422678</link>
<title>Цитата #422678</title>
<description><![CDATA[xxx: Наука - великая вещь. <br>xxx: Вот если бы ученые не изобрели лазер, чем бы мы гоняли котов длинными зимними вечерами?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422677</guid>
<pubDate>2013-05-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422677</link>
<title>Цитата #422677</title>
<description><![CDATA[Корпоративная переписка:<br><br>шеф: Мы ведь тут все, в конечном итоге, делаем одну работу!<br>коммент: ...получая при этом, правда, разную зарплату.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422676</guid>
<pubDate>2013-05-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422676</link>
<title>Цитата #422676</title>
<description><![CDATA[6.00 Звонит будильник. С закрытыми глазами ползу в ванну, с закрытыми глазами чищу зубы.<br>6.04 Звонит начальник. Грит, сегодня можно на час позже приходить, вахтерша ключи потеряла. Счастливая, ложусь досыпать.<br>6.45 Снова звонит начальник. Грит, ты не забыла? Сегодня приходи к обеду, приноси одну гвоздику и тапочки, у вахтерши репетиция свадьбы. Так что гвоздика должна быть желтая!<br>Лежу, думаю - на каком моменте я забыла проснуться?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422675</guid>
<pubDate>2013-05-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422675</link>
<title>Цитата #422675</title>
<description><![CDATA[Фото, на котором семейный портрет, вышитый крестиком.<br>&quot;Полтора года работы!!! И около трёхсот тысяч крестиков!&quot;<br><br>Коммент: Вот что значит нет фотоаппарата в семье...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422674</guid>
<pubDate>2013-05-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422674</link>
<title>Цитата #422674</title>
<description><![CDATA[Ирина: Да, девочкой быть больно - неважно, туфли это или очередной мудак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422673</guid>
<pubDate>2013-05-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422673</link>
<title>Цитата #422673</title>
<description><![CDATA[xxx: как дела с проектом? Баги пофиксили?<br>ууу: починили -&gt; протестили -&gt; нашли баг -&gt; стали чинить -&gt; сделали 2 новых бага -&gt; починили 2 бага -&gt; протестили -&gt; появилось 4 бага ... фибоначчи нахуй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422672</guid>
<pubDate>2013-05-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422672</link>
<title>Цитата #422672</title>
<description><![CDATA[Vlad Emelyanov: вчера в голову пришла идея<br>Vlad Emelyanov: паблик &quot;Фрезеровщик, да? Красавчик!&quot;<br>Vlad Emelyanov: &quot;Твое лицо, когда напарник вытачивает шестерню фасонным фрезерованием&quot;<br>Роберд дауни: &quot;увеличил шаг подачи и не запорол заготовку&quot;<br>&quot;Это чувство, когда впернвые сделал назазубренный затылованный фрез&quot;<br>&quot;Ты будешь визжать как сучка, когда запорешь первую фрезу вместе с заготовкой&quot;<br>Vlad Emelyanov: кто мы? сложные шестеренки!<br>что мы хотим? ломаться!<br>когда мы это хотим? на этапе изготовления пазов!<br>Vlad Emelyanov: Это неловкое чувство, когда понимаешь, что надо было охладить заготовку<br>Vlad Emelyanov: тысячи лайков и фолловеров обеспечено]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422671</guid>
<pubDate>2013-05-23 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422671</link>
<title>Цитата #422671</title>
<description><![CDATA[ххх: чем занимаешься?<br>ууу: избавляюсь от улик, доказывающих мое родство с хоббитами.<br>ххх: О_О ????<br>ууу: ноги депилирую )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422670</guid>
<pubDate>2013-05-23 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422670</link>
<title>Цитата #422670</title>
<description><![CDATA[xxx: Рано утром, пока ехал на работу, 3 раза приглушал музыку, чтобы понять что свистит в машине. <br>xxx: На 4 раз понял - птички поют.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422669</guid>
<pubDate>2013-05-23 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422669</link>
<title>Цитата #422669</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда я читаю всякие истории про собачью преданность, у меня, хозяина двух рослых хасей, складывается впечатление, что в критической ситуации я могу рассчитывать только на кота.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422668</guid>
<pubDate>2013-05-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422668</link>
<title>Цитата #422668</title>
<description><![CDATA[Заехала вчера к бухам (великолепные тетки, в своем деле асы), которые кроме нашей конторы обслуживают еще несколько, в том числе и модельное агентство.<br>-Во-от. Теперь, когда страничка отсканировалась... нет, кнопку &quot;распознавать&quot; нажимать не надо. Когда страничка отсканировалась, нажмите на слово файл... да, как в ворде. Там вылезет такая менюшечка, вы в ней выбираете &quot;сохранить как&quot;... да-а, и выбираете &quot;сохранить ПэДэЭф&quot;. О-очень хорошо. Теперь каждую страничку так сохраняете... - И все это ровным, доброжелательным тоном, как с туповатым, но милым маленьким ребенком.<br>Ее подчиненная, к которой я и пришла, шепотом объясняет: модельное агентство пытается отправить сканы документов бухгалтерам. И это еще полбеды: вчера им бухгалтерия (!) объясняла, как сдвинуть в экселе границы, чтобы накладная на одном листочке печаталась, а не на следующий заезжала.<br>...И вот тут я наконец поняла смысл выражения &quot;разрыв шаблона&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422667</guid>
<pubDate>2013-05-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422667</link>
<title>Цитата #422667</title>
<description><![CDATA[yyy: я съела носок своего парня чтобы доказать его маме, что он постиран. раскромсала на мелкие куски ножницами и съела. любимый сказал, что ближайшие полгода мы ее не увидим, так она впечатлилась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422666</guid>
<pubDate>2013-05-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422666</link>
<title>Цитата #422666</title>
<description><![CDATA[zzz: У Саши задания по математике в какой стадии эмбрионального развития?<br>qqq: на стадии ухаживания. ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422665</guid>
<pubDate>2013-05-23 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422665</link>
<title>Цитата #422665</title>
<description><![CDATA[У нас тут горячую воду отключили, по дедовскому методу набираем в чайник холодную, кипятим её, затем переливаем в тазик, разбавляем и ей моемся. Заходит сейчас одногруппник кипятить чайник и говорит: &quot;что-то я не подумал, холодную воду набрал, долго кипятиться будет. Нужно было горячую...&quot; *секундная пауза* &quot;что-то я опять не подумал&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422664</guid>
<pubDate>2013-05-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422664</link>
<title>Цитата #422664</title>
<description><![CDATA[Работал в магазине сантехники, и со временем накопилась масса вроде бы нужных и в то же время долго лежащих без дела прокладок, кран-букс, маховиков и прочей ерунды. Смекнули с корешом положить весь все это &quot;добро&quot; в коробок, написать сверху &quot;ХРЕНЬ&quot; и аккуратненько убрать под прилавок. На вопрос очередного покупателя, &quot;Есть ли у Вас эта хрень?&quot;, и тычащего только что снятой запчастью от смесителя, достаю с непоколебимым видом наш коробок, переспрашивая: &quot;Эта&quot;? ..)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422663</guid>
<pubDate>2013-05-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422663</link>
<title>Цитата #422663</title>
<description><![CDATA[Я (супруге): Дорогая, если заедешь в Мегу - купи мне там комплект трусов той же фирмы.<br>Супруга: Напомни, какой тебе размер покупать.<br>Я: А фиг знает, посмотри вот на бирочке.<br>Супруга (скептически смотрит на мое пузо): Там написано &quot;Next&quot;. Ну да, логично, уже нужен следующий...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422662</guid>
<pubDate>2013-05-23 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422662</link>
<title>Цитата #422662</title>
<description><![CDATA[С форума Diablo:<br>xxx: Для чего это отверстие в шлеме? Чтобы туда есть? Или для встречи с диабло?<br>yyy: Для встречи с диабло есть отверстие в штанах, либо спереди, либо сзади, зависит от ДПС.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422661</guid>
<pubDate>2013-05-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422661</link>
<title>Цитата #422661</title>
<description><![CDATA[ADF: в стародавние времена делался простой счетчик на цифровой рассыпцхе - с выходом на линейку светодиодов. первый оптодатчик запускает, второй - останавливает. Считаешь набежавшие битики, переводишь в 10-ую систему, решаешь охуенно сложную задачу &quot;путь поделить на время&quot; в особо крутых самоделках еще двоично-десятичный преобразователь вкорячивали и вывод показания счетчика на семисегментное табло. А потом появились микроконтроллеры и вся эта мастурбация канула в унитаз]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422660</guid>
<pubDate>2013-05-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422660</link>
<title>Цитата #422660</title>
<description><![CDATA[xxx: О реальных данных в формах регистраций. <br>xxx: Печатаем каждому зарегистрировавшемуся именной бедж на выставку. <br>xxx: Теперь у нас по выставке ходят 11 11, Киса, Опасная Львица, ABCDE]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422659</guid>
<pubDate>2013-05-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422659</link>
<title>Цитата #422659</title>
<description><![CDATA[ххх: Иду сегодня по парку, гуляю<br>ххх: смотрю - велосипедист едет и перед ним ребёнок выбегает<br>ххх: уворачиваясь от ребёнка велосипедист налетает на бордюр и, вылетев с велика, с радостным возгласом &quot;привет асфальт!&quot; плашмя падает на этот самый асфальт)))<br>ххх: потом встаёт и отряхиваясь недовольно добавляет &quot;давно не виделись&quot; XD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422658</guid>
<pubDate>2013-05-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422658</link>
<title>Цитата #422658</title>
<description><![CDATA[Светлый: Вчера показал сотруднице комбинации Ctrl+C, Ctrl+V и Ctrl+Z. Сегодня ходят слухи о том, что я знаю &quot;волшебные кнопки&quot;. Напарница предложила попросить поменять должность программист на мастера рун или заклинателя железных монстров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422657</guid>
<pubDate>2013-05-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422657</link>
<title>Цитата #422657</title>
<description><![CDATA[разговор it-шников на работе:<br>Х: Света - ты просто какой-то генератор проблем!!!<br>Света: нет, я просто &quot;лакмусовая бумажка&quot;<br>Х: ты не лакмусовая - ты наждачная<br>Света: правильно, мной не подотрешься]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422656</guid>
<pubDate>2013-05-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422656</link>
<title>Цитата #422656</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати про Игру престолов... а хош расскажу еще кого убьют? ))<br>yyy: тебя убьют. Хочешь расскажу, как?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422655</guid>
<pubDate>2013-05-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422655</link>
<title>Цитата #422655</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем игру престолов:<br>xxx: кстати, судя по оглавлению 5ой книги, еще штук 5 персонажей появится ._.<br>yyy: ну правильно<br>yyy: они же кончаются)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422654</guid>
<pubDate>2013-05-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422654</link>
<title>Цитата #422654</title>
<description><![CDATA[xxx: Малой добрался до банки с паштетом, стал читать состав. <br>xxx: Добрался до &quot;жиры, белки и т.д.&quot; <br>xxx: Поставил банку на стол, сказал &quot;сами жрите паштет из белок&quot; и ушел к себе в комнату.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422653</guid>
<pubDate>2013-05-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422653</link>
<title>Цитата #422653</title>
<description><![CDATA[xxx: Данная разработка служит, прежде всего, для внутренних целей предприятия-заказчика, и предназначена для оптимизации труда работников научного отдела, которых заебало, блядь, каждый день с утра выходить на ебаный мороз в эту затопленную срань ковырятся в этих блядских проводах, которые все нахуй перемкнуло блядь блядь БЛЯДЬ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422652</guid>
<pubDate>2013-05-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422652</link>
<title>Цитата #422652</title>
<description><![CDATA[Смирнов: вот чо за<br>Смирнов: после работы сел в машину завелся<br>Смирнов: дворники шир шир... шир шир<br>Смирнов: и не выключаются<br>Yuriy: было у меня такое<br>Yuriy: я решил эту проблему очень просто<br>Yuriy: там кароче капот открываешь<br>Yuriy: смотришь чтоб там ниче лишнего не было, потом из багажника вытащить все надо, чехлы снять если стоят в салоне, и из бардачка все вытащить<br>Yuriy: после этого едешь на машине до симбирск лады на созидателей<br>Yuriy: и сдаешь её в утилизацию =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422651</guid>
<pubDate>2013-05-22 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422651</link>
<title>Цитата #422651</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; ого! 31 градус по яндексу<br>yyy&gt; а по цельсию это сколько?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422650</guid>
<pubDate>2013-05-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422650</link>
<title>Цитата #422650</title>
<description><![CDATA[Сидим с другом в скайпе. Я ему ссылку скинул, на том конце провода пауза, потом дикий ржач.<br>Я: ты что там?<br>он: я тебе картинку со слоупоком хотел скинуть, но она не грузится!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422649</guid>
<pubDate>2013-05-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422649</link>
<title>Цитата #422649</title>
<description><![CDATA[Припёрлась бухгалтерия и начала требовать какой-то вентилятор, потому что жарко. Долго не мог понять, о чём речь.<br>— Ну вот у вас там в комнате которая у нас, громко жужжит, а когда дверь открываете, оттуда дует.<br>Ага, щас всё брошу и пойду кондиционеры из серверной к вам перетаскивать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422648</guid>
<pubDate>2013-05-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422648</link>
<title>Цитата #422648</title>
<description><![CDATA[Работаю дизайнером:<br><br>ХХХ: Поднимитесь к нам. Я попросила нашего коммерческого директора прийти в платье, под цвета которого надо разукрасить логотип.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422647</guid>
<pubDate>2013-05-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422647</link>
<title>Цитата #422647</title>
<description><![CDATA[После затяжных праздников:<br><br>xxx: Менеджер одна пришла сегодня, говорит, что пропал дизайнер. Был тощий и без бороды, а на его месте сегодня мужик бородатый в теле. Это я.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422646</guid>
<pubDate>2013-05-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422646</link>
<title>Цитата #422646</title>
<description><![CDATA[GnomAFigli: вытащил - вставил карту, перетыкнул монитор в другой разъем и вроде работает зараза<br>chekist: А спиртом протереть?? ;)<br>GnomAFigli: спирта нету, а ромом протирать как-то не комильфо :)<br>chekist: В эпоху процветающего пиратства, ромом - самое тру! :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422645</guid>
<pubDate>2013-05-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422645</link>
<title>Цитата #422645</title>
<description><![CDATA[В здании &quot;Росатома&quot; меня веселило, что на входе для сотрудников, пока распознаётся пропуск, загорается надпись &quot;Ждите...&quot;, а на входе для посетителей — &quot;Жди!&quot;. Подозреваю, что на входе для уборщиц и грузчиков — &quot;Жди, сука!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422644</guid>
<pubDate>2013-05-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422644</link>
<title>Цитата #422644</title>
<description><![CDATA[xxx: а вот есть синдром вечной усталости?<br>yyy: да. Сессия называется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422643</guid>
<pubDate>2013-05-22 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422643</link>
<title>Цитата #422643</title>
<description><![CDATA[Сестренка читает книжку скандинавских сказок. Мечтательно:<br>- Вот вырасту, открою студию ногтевого дизайна и назову ее &quot;Нагльфар&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422642</guid>
<pubDate>2013-05-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422642</link>
<title>Цитата #422642</title>
<description><![CDATA[xxx: приехали тут аудиторы к нам. тетя такая важная. водички попросила. ну я ей вытащила бутылочку из холодильника водички запечатанную и дала бокальчик.<br>xxx: через минуту она выскакивает с бешеными глазами и начинает плеваться - мне в цветы, на пол, куда угодно и вопит: ЧТО ВЫ МНЕ НАЛИЛИ?!!<br>xxx: я: как чо - водички! она такая: ИДИТЕ ПОПРОБУЙТЕ<br>xxx: Ну мне и пробовать не надо - такой сивушный дух из бутылочки в нос - как она его не почуяла?<br>xxx: какая-то сволочь налила в бутылочку самогону и поставила мне в холодос<br>xxx: полстакана самогону хватанула дама разом с поезда<br>xxx: кто еще угорел, так это ее начальник - вот так прием, говорит, всем приемам прием!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422641</guid>
<pubDate>2013-05-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422641</link>
<title>Цитата #422641</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Смеяться над людьми — прекрасный способ не убивать их чаще, чем требуется.&quot;<br>yyy: гг<br>yyy: ой. я не в смысле, что тебя хочется убить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422640</guid>
<pubDate>2013-05-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422640</link>
<title>Цитата #422640</title>
<description><![CDATA[Utekaj: ща клиент позвонил и спрашивает: вот мы тревожную кнопку установили, а можно ее будет нажать, если к нам человек придет, который нам просто внешне не нравится, чтобы его задержали?<br>Utekaj: а как тебе?<br>N@taЖка: шутники однако<br>Utekaj: заплатил значит клиент деньги, ну там за услугу какую, и тут бах, наряд полиции, все в брониках, его лицом в пол и в обезьянник. ПОТОМУ ЧТО ОН НАМ ВНЕШНЕ НЕ ПОНРАВИЛСЯ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422639</guid>
<pubDate>2013-05-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422639</link>
<title>Цитата #422639</title>
<description><![CDATA[percival-f: пол-академии с айфонами ходят!<br>percival-f: в общаге в кастрюльке яйца перепелиные варятся!<br>percival-f: в туалете вместо освежителя духи от лакост!<br>percival-f: такие вот они, бедные студенты-ветеринары...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422638</guid>
<pubDate>2013-05-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422638</link>
<title>Цитата #422638</title>
<description><![CDATA[из отзывов про мультиварку<br><br>Недостатки:<br>приходится чаще готовить, а то &quot;ну и чо ты ныла, что она тебе позарез нужна&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422637</guid>
<pubDate>2013-05-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422637</link>
<title>Цитата #422637</title>
<description><![CDATA[C хабра:<br><br>demark: У меня предложение журналу «Хакер»: помимо печати самой статьи, выкладывайте и комментарии с хабра — они частенько полезней самой статьи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422636</guid>
<pubDate>2013-05-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422636</link>
<title>Цитата #422636</title>
<description><![CDATA[xxx: polar_fox.jpg<br>Сказал девчонке, что она порвала мне шаблон. Она удивилась, засмеялась и переспросила, что такое &quot;шабло&quot;, чем сразу же порвала мне и шабло. О, мой моск...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422635</guid>
<pubDate>2013-05-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422635</link>
<title>Цитата #422635</title>
<description><![CDATA[С YouTube, комментарий люксембуржца к подборке ДТП, где сверху наложена монотонная музыка:<br><br>drauke: The video is nice but you should not add any music so we&amp;#65279; can hear &quot;blyat suka&quot; before the collision. Spasibo!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422634</guid>
<pubDate>2013-05-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422634</link>
<title>Цитата #422634</title>
<description><![CDATA[xxx: Был на даче. Там вместо соседа с перфоратором выступает сосед с культиватором]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422633</guid>
<pubDate>2013-05-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422633</link>
<title>Цитата #422633</title>
<description><![CDATA[С d3:<br>NNZPHOENIX: Пока нашу новейшую историю писал Оруэлл, было страшновато. Когда это начало походить на Кафку, стало понятно, что всё плохо всерьез и надолго. Но теперь, когда наша жизнь идет по Пелевину, это просто пиздец..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422632</guid>
<pubDate>2013-05-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422632</link>
<title>Цитата #422632</title>
<description><![CDATA[Kastyan: У меня коробка лампочек была, 40 ватных, 24 штук. Я их в подъезде вкручивал, а их кто то раз в два дня выкручивал. Так я на каждой красным ацетоновым маркером писал всякое...то &quot;Йа лампочко!&quot;, то &quot;спижженая&quot;, то просто &quot;хуй&quot;. но их все равно выкручивали.<br>Kastyan: а тепреь апогей. сегодня был на собрании в Управляющей компании по поводу капремонта подъезда. Они все там!!!! ЛАмпочки! Мои!!! подписаные! Вкручены и горят себе...радуют глаз внимательных посетителей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422631</guid>
<pubDate>2013-05-21 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422631</link>
<title>Цитата #422631</title>
<description><![CDATA[sly: а вы замечали эту щемящую пустоту в холодильнике на месте доеденного торта?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422630</guid>
<pubDate>2013-05-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422630</link>
<title>Цитата #422630</title>
<description><![CDATA[spyder3: 2 года назад я приехал к моим родителям летом в Одинцово Моск обл. Мама говорила - &quot;ходи с паспортом, это правила&quot;. Ну конечно я его забыл дома. Около станции электропоездов останавливает меня полицейский и представившись требует паспорт. Я что-то мол за хлебом/пивом вон с того дома да и не надолго вышел. Он спросил что то проверить местный ли я и отпустил сказав - &quot;паспорт надо носить&quot;. Я поинтересовался мол за что ко мне такой интерес, что я такое сделал или ешё что. Он ответил - &quot;что ты тут ходишь, да улыбаешься по сторонам&quot;. Сразу раскусил что не местный, опыт, но отпустил.<br>Теперь, как приеду - не улыбаюсь больше, а то опять остановят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422629</guid>
<pubDate>2013-05-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422629</link>
<title>Цитата #422629</title>
<description><![CDATA[dj_koRRy: никогда не смогу понять, зачем в &quot;языке программирования&quot; 1с бухгалтерия есть функция &quot;датчик случайных чисел&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422628</guid>
<pubDate>2013-05-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422628</link>
<title>Цитата #422628</title>
<description><![CDATA[Описание фильма: Группа студентов узнаёт, что правительство скрывает от широких масс информацию о существовании троллей на севере Норвегии. Отважные ребята и девушки самостоятельно с помощью подручных средств уничтожают великанов, представляющих огромную опасность.<br><br>Комментарий: Для защиты вымирающего вида от варвара-человека правительство Норвегии создает заповедник, но группа браконьеров узнает о правительственном секрете...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422627</guid>
<pubDate>2013-05-21 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422627</link>
<title>Цитата #422627</title>
<description><![CDATA[Хабрахабр:<br>Лазерное оружие уничтожает ракету на расстоянии 1.5 км (видео)<br><br>ideator: Вы бы её ещё камуфляжем предложили обтянуть Хорошо всё будет. :)<br>aqmt: Зачем камуфляжем? Зеркалом, например.<br>iDev: И отражать лазер обратно в установку!<br>Lol4t0: Ракета уничтожает лазерное оружие на расстоянии 1.5 км (видео)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422626</guid>
<pubDate>2013-05-21 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422626</link>
<title>Цитата #422626</title>
<description><![CDATA[111: Тот неприятный момент, когда ты моешь посуду, а кто-то подклабывает в раковину еще тарелку.<br>222: Особенно, если живешь один..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422625</guid>
<pubDate>2013-05-21 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422625</link>
<title>Цитата #422625</title>
<description><![CDATA[R2D2: В ранней молодости, когда Приключения электроника показывали, я мечтал чтоб Электроников побольше выпустили, потом поставили к станкам и наступил у нас коммунизм!<br>Z0Z0: А я о собаке как у электроника мечтал!<br>R0ta9: Нам в армии дали одну серию посмотреть, так мне эта Майка каждый день во сне приходила, с известными последствиями... А о коммунизме с собаками, нет не мечтал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422624</guid>
<pubDate>2013-05-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422624</link>
<title>Цитата #422624</title>
<description><![CDATA[xxx: Увидел на трамвае рекламу &quot;Нам не все равно, куда вы едете&quot;.<br>xxx: Так и знал - они следят за нами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422623</guid>
<pubDate>2013-05-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422623</link>
<title>Цитата #422623</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня в комнате черный мохнатый мотылек<br>xxx: размером с небольшой американский беспилотник<br>xxx: на спине у него череп<br>xxx: и он не уходит<br>xxx: мне кажется, теперь это его комната<br>xxx: и он будет там жить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422622</guid>
<pubDate>2013-05-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422622</link>
<title>Цитата #422622</title>
<description><![CDATA[На уроке литературы в 11 классе, посвященном победе в ВОВ, учитель задала вопрос моей однокласснице:<br>У: - Как ты думаешь, Ирина, какие мотивы были у советских людей идти в военкоматы, брать в руки оружие и записываться на отправку на фронт?<br>О (после долгого молчания): Нина Ивановна, я не знаю, я не учила.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422621</guid>
<pubDate>2013-05-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422621</link>
<title>Цитата #422621</title>
<description><![CDATA[xxx: К нам часто домой ежики прибегают.<br>xxx: Мама их молоком поит, и они убегают<br>yyy: Дань собирают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422620</guid>
<pubDate>2013-05-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422620</link>
<title>Цитата #422620</title>
<description><![CDATA[читаю отзывы о принтере:<br><br>Достоинства: Цена, качество печати<br>Недостатки: Кот постоянно печатает тестовую страницу. Кнопка включения не на месте...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422618</guid>
<pubDate>2013-05-21 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422618</link>
<title>Цитата #422618</title>
<description><![CDATA[xxx: да чего там крыша! <br>xxx: у меня кошку с подоконника ветром сдуло! хорошо, что внутрь. <br>xxx: подоконник пластиковый, окна настежь - сквозняк. дитё спало, расслабимшись, а его порывом ветра заскользило по поверхности. так бы и шмякнулось на пол, да зацепилась за штору. <br>xxx: теперь и шторы новые покупать надо, и кошку как-то убеждать жрать больше, чтоб инцидент не повторился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422617</guid>
<pubDate>2013-05-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422617</link>
<title>Цитата #422617</title>
<description><![CDATA[Alex: о бабских флакончиках я одно понял - чем меньше, тем, сцуко, дороже *WALL*<br>Helga: дя! хороший суперклей стоит дороже большого тюбика момента.<br>Helga: я конвертирую в понятные тебе термины ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422616</guid>
<pubDate>2013-05-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422616</link>
<title>Цитата #422616</title>
<description><![CDATA[xxx: ты и в выходные что ли работаешь?<br>yyy: да нет, ты что уж...<br>yyy: просто в субботу подводим итоги недели на планерке, а в воскресенье готовимся к новой рабочей неделе на совещании...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422615</guid>
<pubDate>2013-05-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422615</link>
<title>Цитата #422615</title>
<description><![CDATA[с Хабра:<br>Ubran_Hera:<br>Некоторые вакансии висят по полгода, а придя на собеседование видишь фантазёра.<br><br>— Какие у вас есть достижения?<br>— Достижения?! На зарплату 20000 руб./мес?! У меня есть оба глаза и я не какаюсь в штаны!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422614</guid>
<pubDate>2013-05-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422614</link>
<title>Цитата #422614</title>
<description><![CDATA[Читаю о комплектовании армий:<br>&quot;Александр стандартизировал фалангу. Его фаланга состояла из 16 384 человек. Она строилась в глубину по 16 шеренг, в каждой шеренге по фронту 1024 человека. Колонна из одного ряда и 16 человек являлась низшим подразделением (лохом). Следующие подразделения состояли из 2, 4, 8 и 16 лохов. Колонна из 16 человек по фронту и 16 в глубину (256 человек) назвалась &quot;синтагмой&quot; и являлась наименьшим строевым (тактическим) подразделением. 16 синтагм образовывали малую фалангу, 4 малых фаланги составляли большую фалангу. При необходимости повышения устойчивости фаланги левое крыло могло становиться за правое. При таком построении фаланга состояла из 512 рядов по 32 шеренги&quot;<br>Основоположники IT уважали царя Александра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422613</guid>
<pubDate>2013-05-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422613</link>
<title>Цитата #422613</title>
<description><![CDATA[RRRomul: Ну я ещё понимаю, научная достоверность, например, типа телескоп старенький и может наобманывать. Но можно его оставить на орбите и продавать рабочее время всяким туристам. На марс там глядеть, я хз.<br>Филантроп: чувак, ну чо ты мне мозг делаешь?<br>Филантроп: ща звякну, чтоб не выводили из эксплуатации, подожди сек]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422612</guid>
<pubDate>2013-05-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422612</link>
<title>Цитата #422612</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения создания картин в экселе на хабре:<br>nerudo: Дядьку может удар хватить после очередной смены версии экселя…<br>epic45: Cмена версии экселя это ещё ерунда, представьте что произойдет если открыть одну из таких картин в Open/LibreOffice.<br>Ingtar: Это будет называться авангардизм :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422611</guid>
<pubDate>2013-05-20 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422611</link>
<title>Цитата #422611</title>
<description><![CDATA[&lt;alt-x&gt; блн<br>&lt;alt-x&gt; все еще не могу поверить что проиграл<br>&lt;alt-x&gt; помыл кружку на спор с женой<br>&lt;alt-x&gt; и о ужас<br>&lt;alt-x&gt; там и правда узор на внутренней стороне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422610</guid>
<pubDate>2013-05-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422610</link>
<title>Цитата #422610</title>
<description><![CDATA[perestoronin: У яда безвредной дозы увы нет. Это самообман..<br>Viktor2312: Бывает. Змеиный яд используют в лекарствах в малых дозах.<br>perestoronin: Анестезию тоже используют в медицине. Но анестезия от этого ядом не перестала быть и любая её доза наносит необратимый ущерб здоровью, но медики по другому видимо не умеют проводить операции.<br>DrPass: Медики как раз умеют. Это пациенты почему-то не любят, когда их режут без обезболивания.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422609</guid>
<pubDate>2013-05-20 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422609</link>
<title>Цитата #422609</title>
<description><![CDATA[xxx: А ты сейчас что слушаешь вообще?<br>yyy: Garbage.<br>xxx: Хм. А поконкретнее?<br>yyy: Это название группы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422608</guid>
<pubDate>2013-05-20 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422608</link>
<title>Цитата #422608</title>
<description><![CDATA[Бух: Нам надо передвинуть шкаф, но там стоит хаб. Чего нам делать?<br>Одмин: Двигать!<br>Бух: Но там куча проводов, мы не хотим ничего нарушить. Чего нам делать?<br>Одмин: Не двигать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422607</guid>
<pubDate>2013-05-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422607</link>
<title>Цитата #422607</title>
<description><![CDATA[xxx: Ира ходит по парку и пишет мне, какой он классный.<br>xxx: Только плохими словами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422606</guid>
<pubDate>2013-05-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422606</link>
<title>Цитата #422606</title>
<description><![CDATA[C 4pda обсуждение Google Glass<br><br>frafer: Надо будет покопить, и купить когда в продажу выйдут<br>NoName.Man: а че не хочешь подождать китайского овна в пять раз дешевле?<br>Chellikus: вряд ли китайцы туда засунут передачу звука вибрацией.<br>alex1109: Пфф. Они туда телевизор и 2 сим карты поставить смогут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422605</guid>
<pubDate>2013-05-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422605</link>
<title>Цитата #422605</title>
<description><![CDATA[Комментарий к статье с описанием некоторых поз в сексе типа Вертолёт, Висячие сады, Лягушка и т.п.:<br><br>Хуберт: Поза &quot;Бомж&quot; - она делает мостик и я под ним засыпаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422604</guid>
<pubDate>2013-05-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422604</link>
<title>Цитата #422604</title>
<description><![CDATA[xxx: Прикинь, Вин Дизель поделился с журналистами новыми подробностями о предстоящем седьмом Форсаже, который станет началом новой трилогии:<br><br>yyy: А сколько сезонов всего будет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422603</guid>
<pubDate>2013-05-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422603</link>
<title>Цитата #422603</title>
<description><![CDATA[T. Sparkle: Аниме действительно смотрят только неудачники, и его на 2х2 стало слишком<br>много. Как бы канал не растерял спонсоров из-за того, что в его аудитории превалирует задроченное неплатежеспособное население. Поэтому, я только приветствую появление на<br>канале мультфильмов для аудитории 21+, вроде Мой Маленький Пони. Это сделает канал интересным не только для подростков переходного возраста, но и для взослых людей, реализовавших себя в жизни.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422602</guid>
<pubDate>2013-05-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422602</link>
<title>Цитата #422602</title>
<description><![CDATA[xxx: на моё &quot;ты откармливаешь меня, как на убой&quot; по поводу попытки подложить мне добавку, маман глубокомысленно изрекла: &quot;зима близко&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422601</guid>
<pubDate>2013-05-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422601</link>
<title>Цитата #422601</title>
<description><![CDATA[yyy: смотрю на сайте крупной компании вакансии, требуются менеджеры, директора..в Гвинею<br>xxx: я так понимаю, предыдущих всех съели?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422600</guid>
<pubDate>2013-05-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422600</link>
<title>Цитата #422600</title>
<description><![CDATA[Жека: рожденные в СССР непобедимы. был ураган, свалил остановку. администрация для решения проблемы (остановок упало много) отправила бригаду из 5 человек на кране поднять упавшее. подъезжает кран, из крана выходит 5 чедовек, ПОДНИМАЮТ ОСТАНОВКУ РУКАМИ, садятся в кран и мирно едут к следующей остановке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422599</guid>
<pubDate>2013-05-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422599</link>
<title>Цитата #422599</title>
<description><![CDATA[Онлайн игра про средневековые сражения. Парень бегает по карте и убивает бесхозных лошадей.<br><br>Player: Опять Файр лошадей гоняет<br>Player: Скажите ему, что СМЫСЛ ИГРЫ НЕ В ЭТОМ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422598</guid>
<pubDate>2013-05-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422598</link>
<title>Цитата #422598</title>
<description><![CDATA[GoblinQueen: дружба — это магия<br>GoblinQueen: всё непонятно как работает и может рвануть в любой момент]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422597</guid>
<pubDate>2013-05-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422597</link>
<title>Цитата #422597</title>
<description><![CDATA[С Хабра, про пистолет, который можно напечатать из пластика на 3D-принтере<br>brainreaver: Вероятно, опасения Минобороны ещё и в том, что это подходящее оружие для террориста: можно пронести на борт самолёта под видом детской игрушки или собрать уже на месте. Ну а повод для претензии уж какой нашёлся.<br>brainreaver: Более того, скоро можно будет распечатать прямо на месте!<br>Nagg: Ага, нужно «всего лишь» пронести в самолет 3д-принтер.<br>edwardspec: Собрать на месте.<br>dudeonthehorse: Из деталей, полученных путем 3D печати<br>vanfukov: Из синей изоленты и жёлудей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422596</guid>
<pubDate>2013-05-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422596</link>
<title>Цитата #422596</title>
<description><![CDATA[Теперь после ремонта в подъезде свет включается только тогда, когда кто-то идет. И я остро осознал чего же нам не хватало в далекой юности. Ведь если не делать резких движений, то можно целоваться в абсолютной темноте, не выкручивая лампочку!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422595</guid>
<pubDate>2013-05-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422595</link>
<title>Цитата #422595</title>
<description><![CDATA[Из отзывов к CamRip на торренте<br>- Советую не злоупотреблять экономией, а сходить в кино... отличный современный, жанровый фильм...<br>- Я б и не экономил, но у нас уже лет 10 назад кинотеатр разобрали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422594</guid>
<pubDate>2013-05-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422594</link>
<title>Цитата #422594</title>
<description><![CDATA[Заехал я по делам в суд города Октябрьский (Башкирия)<br><br>Я пишу ходатайство &quot;на ходу&quot;, что называется. Передо мной дверь в зал судебных заседаний, откуда прямо вылетает судья и покрасневший прокурор. В зале слышу такой разговор (самих участников еще не вижу):<br>- А что, меня не конвоируют в колонию?<br>- Нет, Вы должны сами добраться в колонию-поселение до 10 июня. Своим ходом добраться.<br>- А как я туда доберусь? Это же денег стоит.<br>- Ну не знаю, заработайте. У Вас еще больше месяца.<br><br>В этот момент разговаривающие выходят из зала и я понимаю, куда так вылетели судья с прокурором. Молодая девушка - адвокат, по назначению. Ее подзащитный - типичный алкоголик, с отекшим до ужаса лицом, запах перегара, идущий от него, смертелен. Адвокатесса и бледнеет и краснеет, ее почти рвет.<br>Алкаш интересуется:<br>- А если я не доберусь до 10 июня?<br>- Тогда Вас туда конвоируют и могут дополнительно наказать!<br>- А! Тогда я подожду - алкаш обрадовался...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422593</guid>
<pubDate>2013-05-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422593</link>
<title>Цитата #422593</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; В Швеции мужчина погиб после секса с гнездом шершней<br>yyy&gt; премия Дарвина<br>yyy&gt; как вообще в голову могла придти такая мысль?<br>xxx&gt; наверное, ему просто нечего было запостить на инстаграмм или в твитор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422592</guid>
<pubDate>2013-05-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422592</link>
<title>Цитата #422592</title>
<description><![CDATA[xxx: Принимали на работу человека на позицию тестера.<br>xxx: Он не смог заполнить онлайн-форму приема на работу, так как нашел там баг, который в итоге обвалил систему.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422591</guid>
<pubDate>2013-05-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422591</link>
<title>Цитата #422591</title>
<description><![CDATA[Ехал на такси. Жигуль-классика, а руль такой крутой - оквадраченный слегонца.<br>Я: о-о, где-то такие торгуют?<br>Мужик: да не, в деревне... лужу объезжал по траве, а там труба.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422590</guid>
<pubDate>2013-05-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422590</link>
<title>Цитата #422590</title>
<description><![CDATA[Ходила сегодня в поликлинику. Это как надо ненавидеть людей, чтобы весь холл перед кабинетом аллерголога заставить цветами?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422589</guid>
<pubDate>2013-05-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422589</link>
<title>Цитата #422589</title>
<description><![CDATA[xxx: любовница мужа прислала смс, попросила забрать его так сказать &quot;взад&quot;. <br>xxx: прикинулась овца надменной дамой: &quot;не хочу иметь с твоим мужем ничего общего&quot;. <br>xxx: Я хоть и скучаю по мужу, но не удержалась и отправила ответ &quot;я не комиссионка и за подержанным товаром не гоняюсь, носи его сама&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422588</guid>
<pubDate>2013-05-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422588</link>
<title>Цитата #422588</title>
<description><![CDATA[marinalevy@lj<br>Если когда-нибудь изобретут телепорт, то это точно сделают женщины, которым нужно вовремя забрать ребёнка из садика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422587</guid>
<pubDate>2013-05-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422587</link>
<title>Цитата #422587</title>
<description><![CDATA[xxx: А я нашел, таки, себе девушку. Вроде бы всем хороша: умная, веселая, симпатичная, но все-равно мне кажется что ее можно сделать еще круче, улучшить что-ли.<br>yyy: Пушки ей на плечи присобачь и щит энергетический, заебись будет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422586</guid>
<pubDate>2013-05-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422586</link>
<title>Цитата #422586</title>
<description><![CDATA[про выхухоль:<br>ХХХ: о груди Цирцеи, что за плод любви полевки и пылесоса?<br>YYY: называется выхухоль ))) вымирающий вид между прочем<br>YYY: интересно кстати, почему вымирающий?<br>XXX: я, в принципе догадываюсь, почему вымирающий. выходишь так утром на крыльцо покурить. а тут бац - сидит мышь и у нее на морде член. хуяк сапогом - вот так и вымирают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422585</guid>
<pubDate>2013-05-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422585</link>
<title>Цитата #422585</title>
<description><![CDATA[xxx: у нашей старшей тестировщицы на кружке написано BUGиня )<br>xxx: и она еще удивляется, почему она у меня в скайпе в афину переименована ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422584</guid>
<pubDate>2013-05-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422584</link>
<title>Цитата #422584</title>
<description><![CDATA[Комментарий к ч/б фотографии:<br>xxx: Памятка начинающему фотографу - если фотография получилась очень плохой, навалите черно-белый цвет, коррекцию цвета и размытие]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422583</guid>
<pubDate>2013-05-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422583</link>
<title>Цитата #422583</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>bazzilic:<br>&gt;бес сборочных инструкций<br><br>Новичок среди демонов и зомби, видимо? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422582</guid>
<pubDate>2013-05-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422582</link>
<title>Цитата #422582</title>
<description><![CDATA[Примеряю новую белую кофту с капюшоном. Бабушка:<br>- Ой, ты прямо вылитый Асисяй!<br>- Кто?!<br>- Ну помнишь ты мне игру показывала, он там по Флоренции бегал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/422581</guid>
<pubDate>2013-05-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/422581</link>
<title>Цитата #422581</title>
<description><![CDATA[xxx: Как старшина у нас говорил: «Куда, бля, опять масло делось? Жрете вы его, что ли?!»]]></description>
</item>
</channel></rss>
