<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 66</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:17:10 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/415060</guid>
<pubDate>2012-01-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415060</link>
<title>Цитата #415060</title>
<description><![CDATA[ххх: Я вчера чайник с содой прокипятил. Вы вообще как чай из него пили?<br>УУУ: Да там же температура порядка 100 градусов - все микробы умирают<br>ххх: А я-то думал, что там за привкус такой странный, а это оказывается мертвые микробы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415059</guid>
<pubDate>2012-01-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415059</link>
<title>Цитата #415059</title>
<description><![CDATA[Наша бабуля - прелесть. 31-го ищем, куда присобачить большую наклейку с дракончиком. Решили, что лучше всего на дверь в ее комнату - светильник напротив, и вообще это в центре квартиры. &quot;Так,&quot; - говорит бабуля - &quot;Вы хотите всем сообщить, что в этой комнате живет дракон?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415058</guid>
<pubDate>2012-01-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415058</link>
<title>Цитата #415058</title>
<description><![CDATA[WimkA: я бы сейчас чего-нибудь экзотическое съела, вроде гуано)<br>Cheerful: Может вроде гуавы?<br>WimkA: да какая разница?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415057</guid>
<pubDate>2012-01-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415057</link>
<title>Цитата #415057</title>
<description><![CDATA[ххх: такое ощущение, что все плохие и невкусные конфеты сбрасывают в новогодние наборы :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415056</guid>
<pubDate>2012-01-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415056</link>
<title>Цитата #415056</title>
<description><![CDATA[Сегодня решила выкинуть матрац. Он такой нехилый, надо сказать. 9 этажей вниз (7 проехала на лифте, еще 2 пешком)... Подустала, мягко скажем. Затормозила в районе домофона, борюсь с дверью и матрасом одновременно. Подходит к подъезду сосед, смотрит с умилением на меня и матрасик и спрашивает: &quot;Что, выгнали?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415055</guid>
<pubDate>2012-01-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415055</link>
<title>Цитата #415055</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас есть один на работе с фамилией Чёрный<br>ххх: сотрудники предлагают ему сына назвать Плащ =))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415054</guid>
<pubDate>2012-01-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415054</link>
<title>Цитата #415054</title>
<description><![CDATA[uisky<br>Сейчас стою в магазине, лампочки покупаю. Впереди меня два мужика.<br>Первый мужик: Дайте мне, пожалуйста, две вилки по тридцать рублей.<br>Второй мужик при этом активно уламывает первого куда-то ехать к каким-то тёлкам.<br>Первый мужик: А если ты, Коля, не заткнёшься, то я одну вилку воткну тебе в жопу.<br>Коля: Как же ты потом будешь ей есть?<br>Первый мужик, продавщице: Дайте, пожалуйста, три вилки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415053</guid>
<pubDate>2012-01-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415053</link>
<title>Цитата #415053</title>
<description><![CDATA[xxx: есть витамины ААА для женщин и для мужчин. Они чем отличаются?<br>yyy: там разный состав микроэлементов<br>zzz: маркетингом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415052</guid>
<pubDate>2012-01-10 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415052</link>
<title>Цитата #415052</title>
<description><![CDATA[J: Главное волшебство Нового Года - в одно мгновение все продукты на столе становятся прошлогодними...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415051</guid>
<pubDate>2012-01-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415051</link>
<title>Цитата #415051</title>
<description><![CDATA[Анастасия: я волк<br>Анастасия: волчица!<br>Кирилл: и волк и волчица?<br>Кирилл: у тебя раздвоение волчности<br>Кирилл: как говорит доктор Хаус - волчанка )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415050</guid>
<pubDate>2012-01-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415050</link>
<title>Цитата #415050</title>
<description><![CDATA[Он: Давай я тебя ебниму, и ты забудешь обо всех проблемах на целую вечность, дорогая =*<br>Она: Да, это было бы здорово )<br>Она: Стоп! Что именно ты сейчас мне предложил?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415049</guid>
<pubDate>2012-01-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415049</link>
<title>Цитата #415049</title>
<description><![CDATA[a_p: никаких больше маскарадов! ни на НГ, ни в любой другой раз!<br>inventer: да ладно тебе))<br>a_p: никаких ладно! когда Паша ужрался, то из пирата превратился в кота в сапогах и кричал об этом весь вечер<br>inventer: ничего ужасного не вижу!<br>a_p: а я видел - шляпа, пояс, сапоги, сабля и больше ничего, епт! кот хренов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415048</guid>
<pubDate>2012-01-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415048</link>
<title>Цитата #415048</title>
<description><![CDATA[xxx: 31 декабря жители бывшего ссср впадают в жрачку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415047</guid>
<pubDate>2012-01-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415047</link>
<title>Цитата #415047</title>
<description><![CDATA[xxx: почему МТС говорит всем, что я недоступна, когда я доступна?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415046</guid>
<pubDate>2012-01-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415046</link>
<title>Цитата #415046</title>
<description><![CDATA[С хабра, о базе IP-адресов<br>q_styler: Раньше наш Калининград определяло правильно. Теперь я в Абу-Даби =(<br>Nigrimmist: Мои поздравления! И как впечатления?<br>q_styler: Да чё-то всё по-старому =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415045</guid>
<pubDate>2012-01-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415045</link>
<title>Цитата #415045</title>
<description><![CDATA[она: У меня окно не закрывается.<br>я: Чё пишет?<br>она: Ручка отвалилась...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415044</guid>
<pubDate>2012-01-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415044</link>
<title>Цитата #415044</title>
<description><![CDATA[masterstop: Он конкретный неудачник, неисправимый<br>masterstop: только он мог попасть в пробку в 6 утра 1 января<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415043</guid>
<pubDate>2012-01-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415043</link>
<title>Цитата #415043</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня маман 2 года назад денди выкинула<br>xxx: обосновала, что я мол не играю в него уже<br>xxx: не говорили неделю xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415042</guid>
<pubDate>2012-01-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415042</link>
<title>Цитата #415042</title>
<description><![CDATA[xxx: раньше поправляя мои растрепанные волосы, мама говорила &quot;дурачок&quot;, теперь с той же интонацией &quot;программист&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415041</guid>
<pubDate>2012-01-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415041</link>
<title>Цитата #415041</title>
<description><![CDATA[XXX: Мелкий жжот. Собирался идти на новогодний утренник в детском саду с кастрюлей на голове и электрической зажигалкой для газплиты в руке<br>XXX: Спрашиваю, нафиг ему все это<br>XXX: Оказывается, они на утреннике будут изображать любимых персонажей<br>XXX: А этот мелкий засранец, как выяснилось, вырядился тесла-воином...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415040</guid>
<pubDate>2012-01-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415040</link>
<title>Цитата #415040</title>
<description><![CDATA[жена только что, философски - А здорово мы придумали, что у наших детей одинаковое отчество!<br>я - О_О ?!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415039</guid>
<pubDate>2012-01-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415039</link>
<title>Цитата #415039</title>
<description><![CDATA[Сижу в офисе за компом. В комнате еще человек 8 сотрудников. Только что получил для редактуры и проверки отчет шефа, 100 страничный вордовский документ. Фрагменты текста, которые надо проверить, выделены шефом желтым, синим, зеленым. Никто вокруг не в курсе и не особо интересуется тем что я делаю. Сижу себе, спокойно работаю...<br>Вдруг открывается дверь начальника и из нее шеф через весь офис кричит мне<br><br>ШЕФ: Саша, убери пожалуйста мои зеленые выделения!<br><br>Дверь закрывается, немая пауза и долгий мучительно подавляемый ржач коллег]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415038</guid>
<pubDate>2012-01-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415038</link>
<title>Цитата #415038</title>
<description><![CDATA[xxx: Кошка, сидя на ноуте, умудрилась в поисковике найти вакансию на инженера автоматизации на языке программирования питон. <br>xxx: По-моему, она что-то от меня скрывает :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415037</guid>
<pubDate>2012-01-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415037</link>
<title>Цитата #415037</title>
<description><![CDATA[ххх: Прикольненько! У меня компьютер чем-то жужжит и потрескивает в такт музыке )<br>ххх: Это он поет мне приветственную песню после долгой разлуки! )))<br>yyy: Не хотелось бы нарушать вашу идиллию, но это скорее прощальная песня...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415036</guid>
<pubDate>2012-01-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415036</link>
<title>Цитата #415036</title>
<description><![CDATA[Apres: Судя по перемещениям элементов оформления на страничке в контакте, Паша просто учит html....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415035</guid>
<pubDate>2012-01-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415035</link>
<title>Цитата #415035</title>
<description><![CDATA[Silv_m&gt; писал два гитарных трека, на втором сосед стал подыгрывать мне на перфораторе<br>Ciz&gt; Это намек, что все идет правильно<br>Ciz&gt; Кстати, примерно так зародился индастриал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415034</guid>
<pubDate>2012-01-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415034</link>
<title>Цитата #415034</title>
<description><![CDATA[упаковываю новогодние подарки, муж критикует.<br>М: ты бы хоть загуглила, как их красиво завернуть!<br>Я: тут и так все понятно. ты же не гуглил, как детей делать, прежде чем со мной сексом заниматься.<br>М: ну почему же...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415033</guid>
<pubDate>2012-01-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415033</link>
<title>Цитата #415033</title>
<description><![CDATA[xxx: а зачем ты библиотеку используешь? без нее слабо?<br>yyy: вот представь: нам поставили задачу - выкопать яму. я иду в магазин и покупаю лопату. потом копаю яму. профит. ты - изучаешь процесс добывания руды, идешь добываешь руду, изучаешь ковку металлов, потом куешь себе лопату. после сего делаешь черенок для лопаты. и только потом копаешь яму. профит. Итого: я потратил пару часов а ты год. вот поэтому я использую библиотеку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415032</guid>
<pubDate>2012-01-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415032</link>
<title>Цитата #415032</title>
<description><![CDATA[xxx: Я в восхищении от женских комплиментов...<br>xxx: &quot;ТЫ ЧЕ? С УМА СОШЛА ЧТО ЛИ??? ОНА УРОДКА! ТЫ САМАЯ КРАСИВАЯ ТАМ! среди всех этих уродов.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415031</guid>
<pubDate>2012-01-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415031</link>
<title>Цитата #415031</title>
<description><![CDATA[ijk: блин, теперь уже две ёлки выкидывать =/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415030</guid>
<pubDate>2012-01-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415030</link>
<title>Цитата #415030</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>Недалёкое будущее (2030год): Нужен верстальщик.<br>Требования: html7, css5, кроссбраузерность (ff 142, Chrome 114, Opera 23.1, ie 6)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415029</guid>
<pubDate>2012-01-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415029</link>
<title>Цитата #415029</title>
<description><![CDATA[xxx: подготовка к физике. вопрос: работа силы ампера. гугл. результат: РАБОТА СИЛЫ АМПЕРА, ВАКАНСИИ<br>yyy: требуются 5 электронов в обогащённый проводник<br>yyy: высокий потенциал, хорошая проводимость по службе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415028</guid>
<pubDate>2012-01-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415028</link>
<title>Цитата #415028</title>
<description><![CDATA[Джел :<br>Сижу весь тут такой модный. Офисный работник, блеять. В пиджачке. Вырядился, сегодня корпоратив. Пью кофе в кофеварке сваренный. Чашечка такая красивая. Но сахар по инженерской привычке размешиваю отверткой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415027</guid>
<pubDate>2012-01-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415027</link>
<title>Цитата #415027</title>
<description><![CDATA[yyy: вот, фотошоп осваиваю )<br>ххх: Мариша, Я уверен, вселенная станет светлее после того, как тобой будет освоен фотошоп, но, может быть, блядь, ты как-нибудь между делом ОСВОИШЬ СОЛЯНОЧКУ?????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415026</guid>
<pubDate>2012-01-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415026</link>
<title>Цитата #415026</title>
<description><![CDATA[xxx: Ща рассылка была, мол, не бросайте в свои урны посуду, в которой есть остатки жидкого, чайные пакетики не выжатые и все в таком роде<br>xxx: коллега рядом сидящий прочитал, изрек: &quot;Ну, ок&quot; и выкинул неотжатый чайный пакетик в МОЮ урну.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415025</guid>
<pubDate>2012-01-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415025</link>
<title>Цитата #415025</title>
<description><![CDATA[xxx: я буду вместе с отцом править мудро<br>yyy: чего?<br>yyy: аа.<br>xxx: ага<br>yyy: все, поняла<br>yyy: я просто сначала подумала, что мудро - это существительное, а править - это чинить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415024</guid>
<pubDate>2012-01-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415024</link>
<title>Цитата #415024</title>
<description><![CDATA[miss lave: жаль, что вы расстались. были такой гармоничной парой<br>Шатце: ага. самый романтичный момент нашей недолгой совместной жизни был: когда он ночью расхаживал по спальне в одних трусах и носках, объясняя мне, что такое дефрагментация диска. а я сидела голая в кровати, пытаясь сделать умное лицо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415023</guid>
<pubDate>2012-01-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415023</link>
<title>Цитата #415023</title>
<description><![CDATA[xxx: да что ты знаешь об упорстве?<br>xxx: самый суровый экзамен на выдержку моего детства - подбор пароля к закрытым спутниковым каналам моего отца. с пульта. с пятисекундной паузой между неверными вариантами. нужно было угадать пять символов.<br>xxx: 200 рабочих дней (примерно пятьдесят недель, с учетом праздников, выходных и неожиданных приездов бабушки) по часу между моим приходом из школы и родителей с работы. 500 паролей в день. и гребаный пароль &quot;99987&quot;<br>xxx: и - фаталити. там не оказалось порноканалов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415022</guid>
<pubDate>2012-01-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415022</link>
<title>Цитата #415022</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня был у нашего админа, увидел на столе в горах хлама листок, весь исписанный фразой «Hello world». Оказалось, он так ручку расписывает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415021</guid>
<pubDate>2012-01-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415021</link>
<title>Цитата #415021</title>
<description><![CDATA[Няшное видео про котэ-попрошайку.<br>Лучший комментарий: &quot;Он не сравнится с создателем Википедии&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415020</guid>
<pubDate>2012-01-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415020</link>
<title>Цитата #415020</title>
<description><![CDATA[OLGA: отойду на полчаса, мама зовет вторую утку чистить<br>...<br>OLGA: я щас люлей огребла. мучилась с этой уткой, потом мне в голову гениальная идея пришла<br>OLGA: я взяла зажигалку и прошлась по всей утке. перьев вообще не стало,только черные точки. ну я ее с фэйри и вымыла<br>OLGA: когда она еще в пене была, я ее губкой терла<br>OLGA: тут мама вошла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415019</guid>
<pubDate>2012-01-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415019</link>
<title>Цитата #415019</title>
<description><![CDATA[xxx: в данной ситуации я чувствую себя гинекологом, который пытается объяснить слесарю, что не стоит принимать роды вантузом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415018</guid>
<pubDate>2012-01-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415018</link>
<title>Цитата #415018</title>
<description><![CDATA[xxx: собрался бриться, намазал морду лица пеной. <br>xxx: думаю, щас ведь всю футболку загваздаю, надо снять.<br>xxx: и снял. <br>xxx: блин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415017</guid>
<pubDate>2012-01-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415017</link>
<title>Цитата #415017</title>
<description><![CDATA[Iceman: пацаны<br>Iceman: короче, удаляем скайрим все<br>Iceman: драконов в 2012 нельзя убивать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415016</guid>
<pubDate>2012-01-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415016</link>
<title>Цитата #415016</title>
<description><![CDATA[xxx: На новый год варю яйца к оливье.<br>xxx: Проходит 10, 20, 30 минут...<br>xxx: Звоню маме: &quot;Мама, я их варю, а они не всплывают!&quot;<br>xxx: Мама: &quot;Сын! Это не пельмени! Они не должны всплывать!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415015</guid>
<pubDate>2012-01-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415015</link>
<title>Цитата #415015</title>
<description><![CDATA[//Из корпоративной почты, первое сообщение - рассылка<br><br>From: сотрудник 1<br>Вопрос к собачникам: ни у кого нету лишнего ошейника? Надо на день (на 27.12), для детского утренника – реквизита не хватает.<br><br>From: сотрудник 2<br>Я не собаковод, но у меня есть ошейник. На человека. С шипами и цепочкой. Не знаю, подойдет ли на детский утренник? И еще есть толстая цепочка с карабином где-то метр длиной.<br><br>From: сотрудник 1<br>Большое спасибо, но мне ДЕЙСТВИТЕЛЬНО для утренника ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415014</guid>
<pubDate>2012-01-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415014</link>
<title>Цитата #415014</title>
<description><![CDATA[xxx: Наглость моего телефона не имеет предела.<br>xxx: Он называет компьютер просто &quot;устройством&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415013</guid>
<pubDate>2012-01-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415013</link>
<title>Цитата #415013</title>
<description><![CDATA[Devix:<br>Налил чай, взял конфеты, сел за комп.<br>Решил попить чай, а я его уже выпил оказывается.<br>И конфеты все съел.<br><br>vd:<br>меньше за компом сиди<br>так дойдет до &quot;хотел сходить в туалет, а потом чую - уже сходил...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415012</guid>
<pubDate>2012-01-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415012</link>
<title>Цитата #415012</title>
<description><![CDATA[лена: у нас в it-отделе одни мужики работают<br>лена: на обеде сразу видно, кто женат, а кто нет<br>лена: женатые приносят с собой мясо по-французски, домашние котлетки и т д<br>лена: неженатые - пельмени<br>лена: вот я ношу с собой пельмени<br>лена: сразу видно - не женатая :-/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415011</guid>
<pubDate>2012-01-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415011</link>
<title>Цитата #415011</title>
<description><![CDATA[Новость о концерте Аlice Cooper'а в Москве. Один из первых комментариев.<br><br>ххх: Не Кипелов конечно, но вклад в музыку сделал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415010</guid>
<pubDate>2012-01-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415010</link>
<title>Цитата #415010</title>
<description><![CDATA[Еду в автобусе, попал в пробку. Машины как всегда обгоняют по трамвайным путям. Догоняет трамвай. Машинист со злым лицом въезжает в спортивную тойоту, толкает метра два так, что тойота врезается в китайский грузовик. На лице машиниста блаженство. Видимо надоело.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415009</guid>
<pubDate>2012-01-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415009</link>
<title>Цитата #415009</title>
<description><![CDATA[xxx: Был случай в Ленобласти, когда–то давно: семья грибников напоролась на поросят с мамкой, и грибник сдуру одного поросенка палкой ударил. Кабаниха порвала всю семью.<br>yyy: Это свинья рассказала?<br>zzz: нет, грибы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415008</guid>
<pubDate>2012-01-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415008</link>
<title>Цитата #415008</title>
<description><![CDATA[dreamtheatre:<br>А я заменил резину когда, старую привез и выгрузил возле ворот, у нас мусор вывозят по воскресеньям вечером. Нести до свалки метров 100. Вынесу, думаю, вечером. Короче забыл про нее. С утра иду на работу - нету. Стырили! Хотя в 500м шиномонтаж, и там такая убитая резина лежит кучей, за утилизацию по 200 рублей за колесо берут )))<br><br>&lt;&lt;**Maestro**&gt;&gt;:<br>от это он наверное умер от счастья, когда до СТО дошел<br><br>dreamtheatre:<br>не. Там же просто так лежат. Значит хлам. А у меня за воротами, значит нужны. Значит нужно стырить!<br><br>&lt;&lt;**Maestro**&gt;&gt;:<br>ты прав, я не подумал<br>но щас вижу со всей ясностью, что в виду такой железной аргументации я бы тоже стырил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415007</guid>
<pubDate>2012-01-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415007</link>
<title>Цитата #415007</title>
<description><![CDATA[xxx: сейчас в автобусе видел плакат, реклама зверинца: ... бла бла бла, а так же, уникальные животные: лесная белка, морская рыба<br>xxx: так и хочется добавить: воздушная птица и земляной крот<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415006</guid>
<pubDate>2012-01-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415006</link>
<title>Цитата #415006</title>
<description><![CDATA[yyy: У меня плохое настроение сегодня.<br>xxx: Это лечится<br>xxx: Эффективнее всего - половым путем<br>xxx: И не занимайся самолечением!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415005</guid>
<pubDate>2012-01-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415005</link>
<title>Цитата #415005</title>
<description><![CDATA[a_dela: может ли муж забрать при разводе телевизор, который покупала жена на свои деньги, при условии, что прожил с ней 10 лет?<br>potan: &quot;с ним&quot;! Телевизор - мужского рода.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415004</guid>
<pubDate>2012-01-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415004</link>
<title>Цитата #415004</title>
<description><![CDATA[Armagon: Графика безусловно удалась! И это уже не говоря о геймплее! «Шок! Как они это делают?»<br>Armagon: Но по слухам наиболее удался в игре код. Очень красивый. В стиле пост-модернизма.<br>Just: Я вчера читал код, прям Маяковский, сегодня еще почитаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415003</guid>
<pubDate>2012-01-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415003</link>
<title>Цитата #415003</title>
<description><![CDATA[xxx: Помню, когда я поступила на заочку и приехала на первую сессию (зимой), мы с кучей девчонок сняли квартиру. Холодильника там не было. Что делать? Додумались: сложили скоропортящиеся продукты в пакет и вывесили за окно. <br>xxx: Долго радовались своей изобретательности. Пока до нас не дошло, что живем мы на первом этаже...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415002</guid>
<pubDate>2012-01-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415002</link>
<title>Цитата #415002</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Скайрима.<br>xxx: Что за фигня?! Оставил шмотки в бочке в воровской гильдии, а они пропали!<br>yyy: А что ты хотел? Это же гильдия жуликов и воров!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415001</guid>
<pubDate>2012-01-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415001</link>
<title>Цитата #415001</title>
<description><![CDATA[Дочке 6 лет. Проходя мимо очередного прилавка в магазине, тычет пальчиком:<br>Дочь: папа, это что такое?<br>Я: это паяльник.<br>Дочь: а для чего он?<br>Я: Ну, чтобы чинить разные приборы, телевизоры, компьютеры.<br>Дочь: Ааа... (задумчиво) А я думала, чтобы правду узнавать.<br>С тех пор телевизор стараемся не смотреть %-\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415000</guid>
<pubDate>2012-01-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415000</link>
<title>Цитата #415000</title>
<description><![CDATA[XXX: ну так получилось<br>XXX: контролировал покупку подарков для складских работников<br>XXX: в ашане охренели, когда я 128 банок икры попросил<br>XXX: и сказал, что выпотрошим все в ванную и будем порнофильм снимать )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414999</guid>
<pubDate>2012-01-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414999</link>
<title>Цитата #414999</title>
<description><![CDATA[митькофф: я только три рыбы знаю: красная, белая и костлявая.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414998</guid>
<pubDate>2012-01-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414998</link>
<title>Цитата #414998</title>
<description><![CDATA[ххх: А вот если у меня был бы выбор: встречаться с очень красивой девушкой или со средней, но которая гуглит, прежде чем спрашивает, я бы выбрал вторую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414997</guid>
<pubDate>2012-01-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414997</link>
<title>Цитата #414997</title>
<description><![CDATA[Чат Minecraft:<br><br>xxx: Продам редстоун, недорого<br>yyy: А я отдам бесплатно)<br>xxx: Такие как ты портят ВВП...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414996</guid>
<pubDate>2012-01-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414996</link>
<title>Цитата #414996</title>
<description><![CDATA[xxx: а мы сейчас едем в военкомат на областную комиссию из районного военкомата на желтом автобусе с надписью &quot;ДЕТИ&quot;, который украшен мишурой и игрушками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414995</guid>
<pubDate>2011-12-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414995</link>
<title>Цитата #414995</title>
<description><![CDATA[xxx: я ща папку виндовс с компа удаляю так что могу вылететь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414994</guid>
<pubDate>2011-12-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414994</link>
<title>Цитата #414994</title>
<description><![CDATA[...<br>ХХХ: у него настолько удивительная способность везде быть не в тему, что он умудрился даже в World of Tanks трупиком своего подбитого танка перегородить единственную дорогу по мосту...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414993</guid>
<pubDate>2011-12-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414993</link>
<title>Цитата #414993</title>
<description><![CDATA[xxx: Здарова<br>yyy: Преаед<br>xxx: каа деал?<br>xxx: Се лелаешт?<br>yyy: Нормльно, а ыт?<br>xxx: Раобаю<br>yyy: А мен хлуахпу пдорила&quot;<br>xxx: сдаюсь... что?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414992</guid>
<pubDate>2011-12-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414992</link>
<title>Цитата #414992</title>
<description><![CDATA[xxx: недавно я плакала, потому что меня в КС убивают и я плохо играю<br>ххх: теперь я плачу, потому что я хорошо играю и меня банят :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414991</guid>
<pubDate>2011-12-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414991</link>
<title>Цитата #414991</title>
<description><![CDATA[27 декабря. Сибирь. г.Кызыл. Поздний вечер. Частный дом. Легли с женой спать. Чувствую кровать трясется, открываю глаза - ёп, весь дом шатает - землетрясение! Слетаем с женой со второго этажа, встаем в дверной проем. Смотрю, а у нее в руках вещи, видать самое ценное спасти решила - мобильник старенький и два носка: один шерстяной, другой обычный, голубенький...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414990</guid>
<pubDate>2011-12-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414990</link>
<title>Цитата #414990</title>
<description><![CDATA[xxx: Это все равно что брызгать на порнобаннер святой водой, а потом, когда монитор закоротит, кричать, мол, дьявольское устройство не вынесло присутствия святого духа<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414989</guid>
<pubDate>2011-12-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414989</link>
<title>Цитата #414989</title>
<description><![CDATA[В полной мере осознал, что перешел на ночной образ жизни, когда отец разбудил в час ночи с вопросами: &quot;Ты чего спишь? Не заболел случаем?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414988</guid>
<pubDate>2011-12-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414988</link>
<title>Цитата #414988</title>
<description><![CDATA[ххх: ну как тебе фильм?<br>ууу: конец тру<br>ххх: ты фильм не перепутал?<br>ууу: черт, в смысле, финал меня приятно удивил)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414987</guid>
<pubDate>2011-12-30 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414987</link>
<title>Цитата #414987</title>
<description><![CDATA[Отзыв о телефоне с сенсорным экраном:<br>Света:<br>Купила его в ***. Классный телефон!!! Ещё не разобралась, как снять блокировку с экрана. Он красивый.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414986</guid>
<pubDate>2011-12-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414986</link>
<title>Цитата #414986</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня пришла посылка посылка с ebay в которой 50шт наклеек от ipad. Теперь у меня iДом, а в нем iУнитаз, iШкаф, iХолодильник и даже iКот куда то убежал....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414985</guid>
<pubDate>2011-12-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414985</link>
<title>Цитата #414985</title>
<description><![CDATA[xxx: отдам 4-х котят в любые руки, им уже 3 месяца и они всех задолбали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414984</guid>
<pubDate>2011-12-30 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414984</link>
<title>Цитата #414984</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Где купить кормовых мышей (лысых)?<br>На зоорынке нету.<br><br>yyy:<br>Довели страну... Народ уже мышей жрать начал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414983</guid>
<pubDate>2011-12-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414983</link>
<title>Цитата #414983</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас ёлка не простая, понтовая<br>xxx: с оптоволокном и светится<br>yyy: wifi бесплатно не раздает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414982</guid>
<pubDate>2011-12-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414982</link>
<title>Цитата #414982</title>
<description><![CDATA[Darkforce: А ты к экзамену с музыкой готовишься?<br>Ergo: Да. И с включенной асей. Не бери с меня пример.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414981</guid>
<pubDate>2011-12-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414981</link>
<title>Цитата #414981</title>
<description><![CDATA[&lt;Jakiro&gt; сегодня вешал гирлянду, запутался в ней, сел, пришла сестра, включила гирлянду и пошла ржать :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414980</guid>
<pubDate>2011-12-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414980</link>
<title>Цитата #414980</title>
<description><![CDATA[SeeR: Если считать коэффициент лени равным отношению того, что нужно было сделать, к тому, что сделано, то по воскресеньям я традиционно делю на ноль.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414978</guid>
<pubDate>2011-12-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414978</link>
<title>Цитата #414978</title>
<description><![CDATA[BaDMaN: ненавижу утро субботы. Правда, оно не всегда утром и не всегда в субботу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414977</guid>
<pubDate>2011-12-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414977</link>
<title>Цитата #414977</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Скайримские норды такие брутальные, что суровые челябинские мужики по сравнению с ними девочки из песочницы. Но при этом в каждой пещере самого жестокого разбойника, в каждом доме самого яростного норда на столе или полке стоит сладкий рулет.<br>УУУ: Рулетики фигня. Все тамриэльские разбойники и мародёры поддерживают среди себя высокую грамотность и даже в самом распропащем, заросшем мхом и паутиной логове всегда есть две-три книжечки. Вот так приходит брутальный скайримский дорожный разбойник после тяжёлого трудового будня, садится на хлипкий табуретик, берёт сладкий рулетик и читает &quot;краткую историю империи&quot;. брутальненько.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414976</guid>
<pubDate>2011-12-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414976</link>
<title>Цитата #414976</title>
<description><![CDATA[xxx: мой друг каждую субботу ходит в кинотеатр!<br>yyy: торренты замаливает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414975</guid>
<pubDate>2011-12-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414975</link>
<title>Цитата #414975</title>
<description><![CDATA[xxx: Маленький Петя очень любит подарки. Его мама подарила ему на день рождения две строки равной длины, состоящие из больших и маленьких букв латинского алфавита. Теперь Петя хочет сравнить эти строки лексикографически. Помогите Пете выполнить сравнение. (facepalm)<br>yyy: Помогите Пете не закончить жизнь суицидом :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414974</guid>
<pubDate>2011-12-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414974</link>
<title>Цитата #414974</title>
<description><![CDATA[Давным-давно, когда ещё не было батареек и аккумуляторов, садилось солнце. Его тоже хватало от силы на день, не больше.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414973</guid>
<pubDate>2011-12-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414973</link>
<title>Цитата #414973</title>
<description><![CDATA[xxx: только в армии понимаешь, что зубная щетка реально для труднодоступных мест...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414972</guid>
<pubDate>2011-12-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414972</link>
<title>Цитата #414972</title>
<description><![CDATA[С форума<br><br>XXX: Здравствуйте, скажите пожалуйста, каков срок годности у сигарет?<br>Купил пачку сигарет и чувствую, что какие то они хреновые, сначала подумал, что это связано с тем, что я сейчас пытаюсь бросить курить (раньше курил пачку в день, а щас пачку на неделю тяну) и начал отвыкать, потом глянул на срок изготовления, а там написано июль 2008г...<br><br>YYY: Боитесь навредить здоровью? )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414971</guid>
<pubDate>2011-12-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414971</link>
<title>Цитата #414971</title>
<description><![CDATA[R*: ничо так прога. рабочие места пользователей на схеме можно изобразить очень разнообразно - есть картинки оленя, кенгуру, овцы, жирафа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414970</guid>
<pubDate>2011-12-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414970</link>
<title>Цитата #414970</title>
<description><![CDATA[xxx: Я такая, какая я есть!!<br>yyy: Да, и глаза у тебя цвета твоих глаз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414969</guid>
<pubDate>2011-12-29 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414969</link>
<title>Цитата #414969</title>
<description><![CDATA[ххх: Да у меня вообще такое ощущение, что все покупаемые мною средства для укрепления и роста волос не задерживаясь на голове начинают действовать в области нижних конечностей и промежности...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414968</guid>
<pubDate>2011-12-29 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414968</link>
<title>Цитата #414968</title>
<description><![CDATA[&quot;Почему программисты работают по ночам&quot; @habr<br><br>troydm: Абсолютно согласен с автором, именно поэтому я ложусь спать в 5 утра и просыпаюсь в час дня! Всем спокойной ночи!<br>muzhig: Это можно себе позволить, если нет жены. А вот моей очень не нравится когда я работаю по ночам. Все объяснения про то что «ночью намного лучше работается» она не хочет воспринимать всерьёз.<br>ozgg: Ну жену можно тоже научить программировать, и график синхронизируется ;)<br>Vexilurz: Конечно. Делов-то на 5 минут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414967</guid>
<pubDate>2011-12-29 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414967</link>
<title>Цитата #414967</title>
<description><![CDATA[Нашел на сайте одной научной лаборатории в сотрудниках человека, который лет эдак 16 назад угнал у меня велик. Вот думаю, может сходить, попросить у него велосипед обратно, он же говорил &quot;да я прокачусь вон до туда и верну!&quot; :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414966</guid>
<pubDate>2011-12-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414966</link>
<title>Цитата #414966</title>
<description><![CDATA[vova_belkin:<br><br>Вот мой прадедушка, например, ухитрился прокутить и проиграть в карты до копейки все имение, наследство и женино приданое аккурат к 1917 году.<br><br>И с тех пор считался в нашем семействе непререкаемым авторитетом в вопросах распоряжения капиталом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414965</guid>
<pubDate>2011-12-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414965</link>
<title>Цитата #414965</title>
<description><![CDATA[ну-ну: если атеизм - это религия, то не собирать марки - это хобби]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414964</guid>
<pubDate>2011-12-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414964</link>
<title>Цитата #414964</title>
<description><![CDATA[xxx: да ну нахер эту сессию. Пока учил дискретную математику, забыл пароли от двух почтовых ящиков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414963</guid>
<pubDate>2011-12-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414963</link>
<title>Цитата #414963</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новой антресоли в кладовке:<br><br>Ну там все как надо сделали. Но барахла традиционно больше, чем места под него. Причем вот в чем загадка бытия: вынимаешь барахло из кладовки, половину выкидываешь, оставшееся убираешь в кладовку, а оно туда не влезает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414962</guid>
<pubDate>2011-12-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414962</link>
<title>Цитата #414962</title>
<description><![CDATA[Lilith: я боюсь готовить кальмара<br>Lightning: почему???<br>Lilith: у него клюв, и еще надо что-то сдирать как чулок<br>Lightning: че ты боишься, там все сходит классно<br>Lilith: вдруг я сдеру кальмара, а съем чулок<br>Lilith: а еще у них там чернильница вроде, и икра<br>Lightning: ну блин, ты потрошила кого-нибудь вообще когда-нибудь?<br>Lilith: я что, похожа на самца кальмара?<br>Lilith: только копченую мойву<br>Lightning: а курицу? не? ее так смешно еще можно надевать на руку и играть в театр<br>Lightning: шевелить крылышками, если через жопу вставить<br>Lightning: так вот, кальмара легче потрошить, он мягонький такой<br>Lightning: и жопы нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414961</guid>
<pubDate>2011-12-29 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414961</link>
<title>Цитата #414961</title>
<description><![CDATA[муж: да как, как, херово :( не переживу я, наверное, испытательный срок<br>я: почему??<br>муж: да вот блин. решил показать себя в хорошем свете перед шефом. пожелал ему приятного аппетита. а он шел не в столовую а в туалет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414960</guid>
<pubDate>2011-12-29 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414960</link>
<title>Цитата #414960</title>
<description><![CDATA[Luba: Чем занимаешься в отпуске?<br>BreakDancer: Разными важными делами<br>Luba: Например?<br>BreakDancer: Да вот вспомнил, что в детстве у меня был пистолет, стреляющий присосками<br>BreakDancer: и решил, что раз уж я вырос до 29 лет и стал большим<br>BreakDancer: то и присоски тоже должны быть большими!<br>BreakDancer: Сделал арбалет, который стреляет вантусом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414959</guid>
<pubDate>2011-12-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414959</link>
<title>Цитата #414959</title>
<description><![CDATA[Обещают, что дети, рожденные в год Черного Дракона, будут творческими и активными. Но мы-то знаем, что главное для них - иммунитет к магии!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414958</guid>
<pubDate>2011-12-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414958</link>
<title>Цитата #414958</title>
<description><![CDATA[Звонит курьер из одной конторы и спрашивает как добраться.<br>Я: далее мост через реку, идете по мосту...<br>К: А река где в это время? Слева? Справа?<br>Я: ВНИЗУ!<br>К: ага, понятно...<br>Я: Дальше переходите на другой берег, спускаетесь на набережную...<br>К: А чё, прямо до конца моста идти? или раньше повернуть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414957</guid>
<pubDate>2011-12-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414957</link>
<title>Цитата #414957</title>
<description><![CDATA[gutta_honey@lj<br>Лиза фанат &quot;Звездных войн&quot;. У нее есть фигурка Дарта Вейдера. Но девчонка есть девчонка. Она, как с пупсиком, с ним играет. Вот сегодня:<br>- Дарту Вейдеру нужна квартира! Я его поселю в коробке из-под апельсинов.<br>Вот так в женских руках даже злодеев галактического масштаба постигает судьба чебурашки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414956</guid>
<pubDate>2011-12-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414956</link>
<title>Цитата #414956</title>
<description><![CDATA[ХХХ: кто рано встаёт, того кот разбудил :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414955</guid>
<pubDate>2011-12-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414955</link>
<title>Цитата #414955</title>
<description><![CDATA[XXX: Бежать, бежать отсюда!<br>YYY: Что у тебя там?<br>XXX: Только что коммерческий с исполнительным в кабинете орали друг на друга: &quot;Да я таких как ты в Афгане к стенке ставил&quot; vs &quot;А я таких как ты на зоне петушил&quot;. Мне страшно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414954</guid>
<pubDate>2011-12-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414954</link>
<title>Цитата #414954</title>
<description><![CDATA[xxx: Да ты что, это же баянъ.<br>xxx: Круговорот интернета. В твиттер постят записи пятилетней давности из ЖЖ.<br>yyy: вот не видела, жж обошел меня стороной<br>ххх: Так я и говорю, в ЖЖ постили шутки с форумов, в форумы - с фидо...<br>ххх: и только в фидо основоположники сетевого юмора перепечатывали анекдоты из газет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414953</guid>
<pubDate>2011-12-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414953</link>
<title>Цитата #414953</title>
<description><![CDATA[О сексе:<br>xxx: отлично! в лабораторных такого не было,но я ЗА! )))<br>yyy: В лабораториях опасно. зацепил не ту колбу - и все, чем гордился всю жизнь и с чем жил - с тихим шипением капает на пол... =(<br>xxx: Или высоковольтная установка по крестцовому сплетению... Струя эякулята пробивает кирпичную стену и ранит лектора в соседней аудитории!<br>xxx: Кажется, я только что придумал классное аниме, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414952</guid>
<pubDate>2011-12-29 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414952</link>
<title>Цитата #414952</title>
<description><![CDATA[Реклама на Яндексе известной компании и слоган &quot;Попробуй с нашим выбиратором подарков!&quot;<br>Ага, я тоже первый раз неправильно прочитал =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414951</guid>
<pubDate>2011-12-29 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414951</link>
<title>Цитата #414951</title>
<description><![CDATA[Сегодня выносил мусор в офисе, а моя коллега играла в винду, задавая вопросы:<br>- Вы уверены, что хотите очистить корзину? Файлы будут удалены безвозвратно.<br>А потом у меня порвался пакет и весь мусор разлетелся по офису, на что коллега печально заметила:<br>- Произошел сбой при очистке корзины, перезагрузитесь и попробуйте снова...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414950</guid>
<pubDate>2011-12-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414950</link>
<title>Цитата #414950</title>
<description><![CDATA[[QuizMaster7] Повторяю вопрос: Именно они вешали под шею коня волчью голову, а на седло прикрепряли метлу, чтобы вынюхивать измену и выметать ее из государства<br>[QuizMaster7] Первая подсказка: Количество букв: 9<br>[EwokDoUrden] фигасе!<br>[EwokDoUrden] НАРКОМАНЫ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414949</guid>
<pubDate>2011-12-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414949</link>
<title>Цитата #414949</title>
<description><![CDATA[Док: Бля, ходил покурить на балкон, вижу в углу что-то мохнатое с угрожающей тенью. В сторону шарахнулся. И уже думаю, глюки от бессонницы прут. Не блин, я просто забыл, что вчера елку купил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414948</guid>
<pubDate>2011-12-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414948</link>
<title>Цитата #414948</title>
<description><![CDATA[XXX: все, финиш! я конечно разных дебилов видела. и к скрепкам в принтере уже даже почти привыкла. и скотч на барабане, блин, приклеенный с честными глазами &quot;ну я же его даже не открывала, я не знаю, как он туда попал!&quot;. но чтобы так! у меня сейчас принтер КАЛЬКУЛЯТОР зажевал!!! калькулятор, блин!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414946</guid>
<pubDate>2011-12-28 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414946</link>
<title>Цитата #414946</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>отдам в дар плеер<br>Explay T-7, слегка подержаный (вхламину)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414945</guid>
<pubDate>2011-12-28 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414945</link>
<title>Цитата #414945</title>
<description><![CDATA[Купили с сотрудницей в офис ликера. Половину выпили, остатки она заматывает в пакетик и ставит в холодильник.<br>Я: Мы что, тут его и оставим?<br>Сотрудница: Ну да, а что нам терять? )<br>Я: Ну, например работу....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414944</guid>
<pubDate>2011-12-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414944</link>
<title>Цитата #414944</title>
<description><![CDATA[&lt;Belka&gt; Весьма смутилась, найдя в записной телефонной книжке своего безграмотного брата запись &quot;Макс -сосет&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414943</guid>
<pubDate>2011-12-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414943</link>
<title>Цитата #414943</title>
<description><![CDATA[korsa: вокруг меня три компа, два телефона и навигатор<br>fintar: нужно перевезти их через реку?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414942</guid>
<pubDate>2011-12-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414942</link>
<title>Цитата #414942</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения:<br>Как–то раз я в споре со своей женой обнаружил какую–то откровенную дурь в ее словах и сказал:<br>— Но это же не логично!<br>— Ну и что?<br>Блядь, НУ И ЧТО? в этот момент у меня вообще весь мир рухнул, и я понял что для нее вообще нет разницы, логично или нет то, что она говорит. ВООБЩЕ!<br><br>Когда я пересказываю это своим друзьям, все хохочут или улыбаются. А когда девушкам — они просто ждут, что я дальше скажу, со внимательным лицом, потому что искренне не замечают проблемы в этой фразе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414941</guid>
<pubDate>2011-12-28 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414941</link>
<title>Цитата #414941</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас в столовой давно вместо салфеток бумага промышленная нарезана, но сейчас она еще и глянцевая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414940</guid>
<pubDate>2011-12-28 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414940</link>
<title>Цитата #414940</title>
<description><![CDATA[Сейчас с женой по телефону разговаривал.<br>Она говорит:<br>- Давай тебе на НГ рубашку пошьем клевую и это будет моим подарком.<br>- Как хочешь.<br>Предлагает мерки поехать снять, я начинаю диктовать.<br>- Длина 174 см, ширина 80 см. Внутри ткань бархат, снаружи дерево, лучше дуб, крышка тоже дубовая резная.<br>Она говорит:<br>- Все записала, сейчас им позвоню.<br>И тут она прочитала то, что записала...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414939</guid>
<pubDate>2011-12-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414939</link>
<title>Цитата #414939</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас сегодня экзамен по анатомии вообще зачетный вышел. Один парень срез гортани назвал срезом шейки матки, другой в ромбовидной ямке мозга приметил, звиняюсь, вульву.<br>ххх: Обоих отправили на пересдачу с формулировкой &quot;вылечите недотрах и приходите снова&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414938</guid>
<pubDate>2011-12-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414938</link>
<title>Цитата #414938</title>
<description><![CDATA[xxx: Жена после суток на работе попросила разбудить ее в 20:00. Звоню, она поднимает трубку, ничего не говорит, слышно только мирное сопение... Выключила будильник, блин :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414937</guid>
<pubDate>2011-12-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414937</link>
<title>Цитата #414937</title>
<description><![CDATA[Ascha: как удобно: если реветь два часа подряд - то тушь смывать уже не нужно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414936</guid>
<pubDate>2011-12-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414936</link>
<title>Цитата #414936</title>
<description><![CDATA[xxx: я зайду щас?<br>yyy: Я - горячая штучка. И я уже вся теку. Но будь со мной осторожен.<br>xxx: Аня?<br>yyy: У меня температура. Сопли ручьем. Рискуешь заразиться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414935</guid>
<pubDate>2011-12-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414935</link>
<title>Цитата #414935</title>
<description><![CDATA[Duck: Решил поправить здоровье, записался в бассейн.<br>Dimes: уринотерапия не работает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414934</guid>
<pubDate>2011-12-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414934</link>
<title>Цитата #414934</title>
<description><![CDATA[xxx: Меня попросили в метро пройти через рамку<br>yyy: какого х?<br>xxx: Хрен его знает<br>yyy: ты показался им подозрительным? )<br>xxx: Был как всегда в джинсах чистых ботинках кожаной сумке и наглой рожей<br>xxx: Меня как правило они вообще не замечают<br>yyy: хы<br>yyy: ты был в кожаной сумке, это настораживает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414933</guid>
<pubDate>2011-12-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414933</link>
<title>Цитата #414933</title>
<description><![CDATA[misterIT: Сань, привет. срочно нужна помощь, через сколько можешь в офис подгрести?<br>misterIT: Домен рухнул, рейд заглючило. И винт прихвати.<br>misterIT: Сань!!! ты тут?<br>xxx@qip: Тут, собираюсь, а что случилось то? Напряжение? Коротнуло?<br>misterIT: Да хз<br>misterIT: Бороду вчера сбрил, свидание блядь видите ли!<br>xxx@qip: А я свитер постирал. Видимо не врали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414932</guid>
<pubDate>2011-12-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414932</link>
<title>Цитата #414932</title>
<description><![CDATA[xxx: Женщины - как компьютерные игры с разными уровнями сложности. Если играть на Very Easy - то быстро пропадает интерес к игре. А если играть на Very Hard - то можно натереть мозоли джойстиком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414931</guid>
<pubDate>2011-12-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414931</link>
<title>Цитата #414931</title>
<description><![CDATA[Я:<br>Жена мне такая говорит:<br>- мне нужна шуба норковая,<br>- у тебя же есть,<br>- у меня из кусочков, а мне надо цельную, у нас у всей группы уже цельные, а z одна как лошара!<br>- у всей - это у одной Людки?<br>- ну нет, у двоих точно есть!<br>- ... а мне нужен фотоаппарат кэнон 5д марк 2<br>- у тебя же есть уже.<br>- ну так у меня 5д, а я хочу чтобы был марк 2, а то у всех уже в городе марки, а я один как лошара<br>- ну тебе-то просто хочется, а мне... (вот тут внимание!!!!) НЕОБХОДИМО.<br><br>Кемп:<br>хорошо, что ты не сказал, что ты им еще и деньги зарабатываешь, а то она бы тебе какую-нибудь альтернативу с шубой придумала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414930</guid>
<pubDate>2011-12-27 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414930</link>
<title>Цитата #414930</title>
<description><![CDATA[ххх: Друг мне вчера рассказал. Он барменом работает в заведении. Почти в ночи к ни начали заламываться два пьяных в зюзю чувака и охрана их не пустила, так как заведение приличное. Эти два типа не нашли ничего умнее и вызвали полицию, те приехали, их самих же забрали и увезли!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414929</guid>
<pubDate>2011-12-27 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414929</link>
<title>Цитата #414929</title>
<description><![CDATA[xxx: я им звонил<br>xxx: нет у них времени на понедельник<br>yyy: печалька<br>xxx: это уже не печалька<br>xxx: это уже злостька, яростька и гневик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414928</guid>
<pubDate>2011-12-27 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414928</link>
<title>Цитата #414928</title>
<description><![CDATA[Комменты к статье &quot;Как освободиться из наручников-стяжек&quot;:<br>xxx: А вот интересно, если ты едешь в багажнике машины, что делать?<br>yyy: если ночью и в лес – то это просто плохая примета.<br>zzz: Во всём надо искать позитив! Я уверен, это будет последняя плохая примета в вашей жизни! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414927</guid>
<pubDate>2011-12-27 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414927</link>
<title>Цитата #414927</title>
<description><![CDATA[zzz: Ну вот как объяснить иностранцу, почему вилка — лежит, тарелка — стоит, а птица — сидит?<br>xxx: Вот, кстати, ноутбук: когда закрыта крышка — лежит, а когда открыта — стоит…<br>yyy: Я кажется начинаю понимать, лежит — без толку, а стоит — во имя Великой Справедливости!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414926</guid>
<pubDate>2011-12-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414926</link>
<title>Цитата #414926</title>
<description><![CDATA[Sovershenstvo: распечатала документ на 115 страниц. забирала из принтера. обожглась о бумагу :(<br>iNote: принтер жжот :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414925</guid>
<pubDate>2011-12-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414925</link>
<title>Цитата #414925</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения использования акустического датчика для включения компьютера хлопком в ладоши:<br>xxx: Был такой случай.<br>xxx: Приятель сделал акустический выключатель на освещение.<br>xxx: Доставал книги с полки, стоя на табурете.<br>xxx: Упала книга, свет потух, он оступился, сломал руку.<br>xxx: Свет загорелся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414924</guid>
<pubDate>2011-12-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414924</link>
<title>Цитата #414924</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем с мужем Скайрим:<br>- Мне одной кажется, что драуги кудахтают? &quot;Куд-ку-да&quot;, &quot;Куд-ку-дааааа&quot;<br>- Это еще что. Вчера скелет подходит ко мне и четко так: &quot;пас-порт&quot;.<br>- Суровые скелеты древнескайримских пограничников. Из всего, что лепечут, можно разобрать только &quot;паспорт&quot; и &quot;уходи&quot; )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414923</guid>
<pubDate>2011-12-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414923</link>
<title>Цитата #414923</title>
<description><![CDATA[xxx: Устроил диверсию на работе - принёс ирис &quot;Кис-Кис&quot; (советский, железобетонный). <br>xxx: Теперь никто со мной не разговаривает. <br>xxx: ВООБЩЕ НИКТО НИ С КЕМ НЕ РАЗГОВАРИВАЕТ! )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414922</guid>
<pubDate>2011-12-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414922</link>
<title>Цитата #414922</title>
<description><![CDATA[ххх: Я готовлюсь к зачету, только очень обдуманно. Со стороны это выглядит, будто я примеряю кирзачи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414921</guid>
<pubDate>2011-12-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414921</link>
<title>Цитата #414921</title>
<description><![CDATA[xxx: Переехали в новый офис. Спустя три месяца обнаружили люк под ногами, а из щели свет горит. Думаем теперь - вскрывать, или не стоит.<br>yyy: Вы аккуратней там. А то посуточно дежурить заставят и циферки вводить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414920</guid>
<pubDate>2011-12-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414920</link>
<title>Цитата #414920</title>
<description><![CDATA[MG: Мама моей мамы сказала моей маме: твою ж мать за ногу! И упала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414919</guid>
<pubDate>2011-12-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414919</link>
<title>Цитата #414919</title>
<description><![CDATA[Seryozha:<br>розовый уже не модно в этом сезоне<br>стоял на остановке<br>проехал мимо розовый лимузин<br>одна фифа другой сказала, что это безвкусица<br>и это вообще уебище<br>ну и потом щемились со мной в автобус]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414918</guid>
<pubDate>2011-12-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414918</link>
<title>Цитата #414918</title>
<description><![CDATA[Worontzoff: Избирательные участки будут оснащены камерами, куда будут помещать наблюдателей во время подсчета бюллетеней.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414917</guid>
<pubDate>2011-12-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414917</link>
<title>Цитата #414917</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас в два часа ночи пришествие Винни Пуха<br>ууу: В смысле? Мама пришла?<br>ххх: Не, Коля мед в холодильнике нашел. Ходит по квартире, нежно прижимая к себе банку. Я сегодня Пятачок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414916</guid>
<pubDate>2011-12-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414916</link>
<title>Цитата #414916</title>
<description><![CDATA[(разговор о &quot;Лебедином Озере&quot;)<br>xxx: может быть, ты и сюжет помнишь?<br>yyy: очень смутно. Я совсем маленькая была, когда его в последний раз показывали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414915</guid>
<pubDate>2011-12-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414915</link>
<title>Цитата #414915</title>
<description><![CDATA[xxx: привет<br>xxx: как служба?<br>yyy: как у служебной собаки<br>yyy: целый день спасаю мир, а вечером обещали покормить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414914</guid>
<pubDate>2011-12-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414914</link>
<title>Цитата #414914</title>
<description><![CDATA[ххх: нет, я скорее пойду убивать, чем красть<br>ууу: странная мораль, что так?<br>ххх: я человек честный, а потому злой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414913</guid>
<pubDate>2011-12-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414913</link>
<title>Цитата #414913</title>
<description><![CDATA[Речь об аудионаркотиках:<br><br>ххх: Да фигня это всё!<br>yyy: Ну почему фигня, есть же звуки, которые как-то воздействуют на психику человека...<br>ххх: Да, на меня звук дрели так воздействует! Сразу хочется пойти и убить кого-нибудь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414912</guid>
<pubDate>2011-12-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414912</link>
<title>Цитата #414912</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; готовили обед, полез в холодильник<br>&lt;xxx&gt; оказывается, вчера я невольно купил продуктовый набор &quot;Злые птицы&quot;: ноги куриные, грудка индейки, свиные эскалопы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414911</guid>
<pubDate>2011-12-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414911</link>
<title>Цитата #414911</title>
<description><![CDATA[xxx: скользко на улице, даже собака гулять не хочет<br>yyy: ей-то что, у неё ж полный привод]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414910</guid>
<pubDate>2011-12-26 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414910</link>
<title>Цитата #414910</title>
<description><![CDATA[Мама, купившая своему ребенку чехол к мобильному телефону, принесла его в магазин, чтобы вернуть продавцу.<br><br>П: На что жалуетесь?<br>М: Ребенок отказывается пользоваться чехлом.<br>П: Почему? Что не устраивает?<br>М: Мы заказывали чехол с человеком-пауком. На чехле надпись SPIDER-MAN. Так вот, когда застегиваем молнию, становится не видно букву S.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414909</guid>
<pubDate>2011-12-26 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414909</link>
<title>Цитата #414909</title>
<description><![CDATA[xxx: Дай фломастер, палец покрасить!<br>yyy: Зачем?<br>xxx: Иду в гости, а у меня носок дырявый!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414908</guid>
<pubDate>2011-12-26 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414908</link>
<title>Цитата #414908</title>
<description><![CDATA[* В чат входит Вазелин.<br>Вазелин: студенты, я пришел<br>Вазелин: кому сколько?<br>Вазелин: пора бы уже заказывать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414907</guid>
<pubDate>2011-12-26 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414907</link>
<title>Цитата #414907</title>
<description><![CDATA[ххх: гуляли с ребенком в парке, кормили уточек<br>ххх: сначала их было несколько штук, потом подплыли еще, некоторые пикировали с воздуха)))<br>ххх: приличное количество собралось, в общем, некоторые вылезли на берег и подошли к нам почти вплотную<br>ххх: в какой-то момент мне стало стремно, что булка кончается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414906</guid>
<pubDate>2011-12-26 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414906</link>
<title>Цитата #414906</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Если вы читали роман Жюля Верна или хотя бы смотрели фильм с одноимённым названием, то будете не то чтобы разочарованны, вы, мягко говоря, будете шокированы увиденным, начиная с первых секунд фильма&quot;<br><br>xxx: кто бы блять мог подумать, что именно так начинается рецензия к фильму Мушкетёры...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414905</guid>
<pubDate>2011-12-26 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414905</link>
<title>Цитата #414905</title>
<description><![CDATA[xxx: а ведущий программист - это такой программист, который может решить любую поставленную задачу его профиля самостоятельно<br>yyy: но не хочет )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414904</guid>
<pubDate>2011-12-26 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414904</link>
<title>Цитата #414904</title>
<description><![CDATA[xxx: Погодите, на андроиде проходит авторизация по распознаванию лица? То есть, если мне набьют морду, я не смогу в скорую позвонить?<br>yyy: Боюсь, что набитие морды и отъём смартфона - события сильно скоррелированные, так что Ваша проблема несколько надуманна. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414903</guid>
<pubDate>2011-12-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414903</link>
<title>Цитата #414903</title>
<description><![CDATA[leon:<br>Сегодня отвожу ребенка в школу, а там стенд новый повесили с фотографиями учителей. Озаглавлено гордо &quot;Сердце нашей школы!&quot;. Рядом с фотографией трудовика в берете, маркером стрелочка и надпись &quot;это печень&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414902</guid>
<pubDate>2011-12-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414902</link>
<title>Цитата #414902</title>
<description><![CDATA[xxx: безработный студент всем своим видом доказывает нам, что минимального размера оплаты труда не существует.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414901</guid>
<pubDate>2011-12-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414901</link>
<title>Цитата #414901</title>
<description><![CDATA[Psihodel: сегодня с утра пришла смс &quot;Мам кинь утром на мтс ххх-хх-хх-хх 950р. Мне не звони. Позже объясню.&quot; Через час мне жена сообщает, что она беременна. Теперь я понял, почему не надо звонить. Вот лет через 5 узнаю, зачем ему надо было 950р.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414900</guid>
<pubDate>2011-12-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414900</link>
<title>Цитата #414900</title>
<description><![CDATA[xxx: Завтра встреча одногруппников. в 16:00 в Пабе на Таганке. Ну чего, ты будешь ?<br>yyy: Водку<br>yyy: Думаю я ответил сразу на два вопроса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414899</guid>
<pubDate>2011-12-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414899</link>
<title>Цитата #414899</title>
<description><![CDATA[Настоящий радиолюбитель, открыв спичечный коробок и обнаружив там спички, смотрит на них С УДИВЛЕНИЕМ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414898</guid>
<pubDate>2011-12-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414898</link>
<title>Цитата #414898</title>
<description><![CDATA[xxx: Если в вашей жизни постоянно происходит какая-то херня, то стоит задуматься, а не вы ли та самая херня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414897</guid>
<pubDate>2011-12-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414897</link>
<title>Цитата #414897</title>
<description><![CDATA[ххх: плохая это идея, с детскими домашними праздниками.<br>ууу: да почему? у меня знакомые этим каждые праздники занимаются. вполне неплохо для подработки, весело + сразу деньги в кармане.<br>ххх: пару лет назад мы с подругой тоже раздобыли новогодних костюмов, написали веселый сценарий и развеслили объявления: &quot;Волшебное новогоднее приключение от сестричек-Снегурочек в вашем доме&quot;.<br>ххх: ах вы мои неиспорченные!<br>ууу: ага, все правильно понял.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414896</guid>
<pubDate>2011-12-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414896</link>
<title>Цитата #414896</title>
<description><![CDATA[CKuB: ЗАЯ, бля! Переложить все говно на мою полку - это не то, что я имел в виду, прося навести порядок у себя на полке!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414895</guid>
<pubDate>2011-12-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414895</link>
<title>Цитата #414895</title>
<description><![CDATA[xxx: Админская примета.<br>xxx: Если 12-летний сын начальника идет в серверную - к большой беде.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414894</guid>
<pubDate>2011-12-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414894</link>
<title>Цитата #414894</title>
<description><![CDATA[Vegyja: романтика - чем ее меньше, тем лучше. если парень только и делает, что страдает такой фигней... вопрос возникает: а мужчина ли он?<br>Telecantrelem: А если предложить девушке бутерброд с колбасой - это романтика?<br>1143r: Telecantrelem, в определенных обстоятельствах это очень даже романтично. Например, Она выпила стакан самогону, а закусить нечем. А тут ты с бутером. Опа! На, ешь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414893</guid>
<pubDate>2011-12-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414893</link>
<title>Цитата #414893</title>
<description><![CDATA[Из объяснительной записки:<br><br>12.12 на складе №4 был разгружен ламинат &quot;...&quot; с большим количеством брака. Пачки были отсортированы мной и подписаны, хорошие пачки &quot;Х&quot;, а плохие пачки &quot;П&quot;. При возврате товара поставщику, начальник склада ошибочно посчитал, что &quot;Х&quot; означает &quot;хуёвые&quot;, а &quot;П&quot; означает &quot;пиздатые&quot;, что в корне меняло ситуацию. Грузчики его поддержали и на возврат был отгружен качественный товар. Виновным в данном инциденте себя не признаю, услуги транспортной компании оплачивать отказываюсь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414892</guid>
<pubDate>2011-12-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414892</link>
<title>Цитата #414892</title>
<description><![CDATA[Лена: что делать, если кот спит, я одна дома, а на кухне грохот?<br>Олег: кинь туда кота)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414891</guid>
<pubDate>2011-12-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414891</link>
<title>Цитата #414891</title>
<description><![CDATA[он: Расскажи мне сказку<br>она: Жила-была некая функция эф от икс, и была она дифференцируема на всей эпсилон-окрестности некой точки икс нулевое<br>она: У меня численные методы )<br>она: Извини )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414890</guid>
<pubDate>2011-12-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414890</link>
<title>Цитата #414890</title>
<description><![CDATA[смс из очереди к врачу<br><br>ххх: Мама, за час приняли только двух больных и они до сих пор там. передо мной 12 злых и опасных бабушек, которые уже успели закатить два скандала с применением двери и грубой физической силы тем, кто пытался пройти без очереди. Подчёркиваю: ПЫТАЛСЯ! Мне есть смысл сидеть дальше?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414889</guid>
<pubDate>2011-12-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414889</link>
<title>Цитата #414889</title>
<description><![CDATA[Если вам позвонили поздно вечером, то в 0,01% случает вам предложат потрахаться, а в 99,99% пойти потрахаться на работе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414888</guid>
<pubDate>2011-12-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414888</link>
<title>Цитата #414888</title>
<description><![CDATA[xxx: Я вот кстати сейчас вдруг с ужасом понял, что я не могу придумать ни одного неодушевлённого предмета в этой вселенной, которого японцы и их гайдзинские последователи не смогли бы изобразить в виде девушки.<br>yyy: Говорят, где-то на картинкоразвалах видели Гипотенузу-тян...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414887</guid>
<pubDate>2011-12-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414887</link>
<title>Цитата #414887</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну она прямо вся из себя такая баранесса...<br>yyy: Баранесса - это женская форма от слова баран?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414886</guid>
<pubDate>2011-12-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414886</link>
<title>Цитата #414886</title>
<description><![CDATA[парень - девушке: обажаю смотреть, как ты вяжешь, напоминает мне скачивание картинок по модему...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414885</guid>
<pubDate>2011-12-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414885</link>
<title>Цитата #414885</title>
<description><![CDATA[xxx: лол мальчик ты знаешь кто мой папа и что он может с тобой сделать?<br>yyy: Дядя, а ты знаешь, кто МОЙ папа?<br>xxx: нет а кто он?<br>yyy: я тоже не знаю, кто твой, считай - мы квиты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414884</guid>
<pubDate>2011-12-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414884</link>
<title>Цитата #414884</title>
<description><![CDATA[тестер: о, заработало! а позавчера валилось<br>разраб: всё правильно - коду надо было настояться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414883</guid>
<pubDate>2011-12-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414883</link>
<title>Цитата #414883</title>
<description><![CDATA[Серёга: Ребята, я недавно бутылку импортного Капитана Моргана разбил (((<br>Вова: Как?<br>Серёга: Да мне подарили её в бассейне, руки мокрые, она упала и разбилась<br>Вова: Ты плакал? Ругался?<br>Серёга: Не, у меня сила воли раскачанная.<br>Я: Дурак ты, Серёга, ловкость качать надо было...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414882</guid>
<pubDate>2011-12-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414882</link>
<title>Цитата #414882</title>
<description><![CDATA[&lt;Alina&gt; сидишь себе, сидишь, никого не трогаешь, и тут НА 5 УТРА<br>&lt;Ivan&gt; Alina, ты себе небось варкрафт установила?)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414881</guid>
<pubDate>2011-12-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414881</link>
<title>Цитата #414881</title>
<description><![CDATA[Муж уплетает оливки.<br>Я: ты, наверное, очень доволен?<br>Муж: ?<br>Я: ну, что я оливки не люблю и тебе их всегда больше достается.<br>Муж: лучше б ты пельмени не любила...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414880</guid>
<pubDate>2011-12-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414880</link>
<title>Цитата #414880</title>
<description><![CDATA[Товарищ историю рассказал. Работает в конторе, которая поставляет мясообрабатывающее оборудование. И как-то поехал с проверкой с большим начальником на какое-то предприятие с проверкой. А этот начальник до этого сам простым работягой был и не понравилось ему, как работают обвальщики. Это те, которые свиную тушу разделывают. И вот он засучил рукава и решил показать класс. Разделал, значит, поднял полтуши на вытянутой руке, типа, смотрите, как надо. И поза такая характерная, по рукам кровища стекает...<br>Ну и товарищ тут не сдерживается и громко изрекает: &quot;FATALITY!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414879</guid>
<pubDate>2011-12-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414879</link>
<title>Цитата #414879</title>
<description><![CDATA[На защите курсовых:<br>Преподаватель: девушка, а почему у вас половина работы на болгарском языке?<br>Студентка: цитировала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414878</guid>
<pubDate>2011-12-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414878</link>
<title>Цитата #414878</title>
<description><![CDATA[Моя совсем не современная бабушка рассказала. Звонок:<br>- Здравствуйте, я такой-то из компании такой-то...<br>- Очень приятно.<br>- ... Скажите, есть ли у вас дома интернет или интернет-тв?<br>- Не, нету.<br>- А вот как же вы общаетесь с родственниками, знакомыми, знаете, как удобно связываться через интернет?..<br>- (искренне) Ой, вы знаете, я предпочитаю общаться за столом.<br>- (задумчиво) Да, так, конечно, лучше...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414877</guid>
<pubDate>2011-12-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414877</link>
<title>Цитата #414877</title>
<description><![CDATA[&lt;tfair&gt; а есть такой сервис, который может доставить что-то в случайный момент следующего месяца?<br>&lt;tfair&gt; или следующего года?<br>&lt;dRdR&gt; tfair: это называется почта россии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414876</guid>
<pubDate>2011-12-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414876</link>
<title>Цитата #414876</title>
<description><![CDATA[XXX: мне сегодня на стройке Блока читали...<br>ХХХ: иду по объекту, осматриваю. грязи по колено, г-на по уши<br>ХХХ: и тут один из работяг, сидящих на привале, выдает: девушка, а Александр Блок про Вас стихотворение написал!<br>ХХХ: и начинает что-то там про девичий стан, шелками схваченный<br>ХХХ: пока не пришел прораб и не навешал пиздюлей<br>ХХХ: мир такой странный...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414875</guid>
<pubDate>2011-12-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414875</link>
<title>Цитата #414875</title>
<description><![CDATA[xxx: Они на YouTube действительно уверены в том, что мне стоит смотреть рекламу именно шелковых прокладок именно между роликами Dimmu Borgir?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414874</guid>
<pubDate>2011-12-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414874</link>
<title>Цитата #414874</title>
<description><![CDATA[С форума ракетомоделистов:<br>ххх: Я сделал немаленький твердотопливный бессопловый ракетный движок, и, чтобы проверить такую концепцию, привязал к нему обломок от дверного косяка, поджег, и бросил за окно. Да, признаю, идиотъ. Оно взлетело выше дома, где порывом ветра его таки перевернуло, и оно помчалось к дороге. В капот мирно едущей девятки воткнулся дымящий и искрящий дверной косяк, разогнавшийся до хрензнаеткаких скоростей. Что мне будет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414873</guid>
<pubDate>2011-12-23 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414873</link>
<title>Цитата #414873</title>
<description><![CDATA[Зоя_из кайнозоя: если тебя гладит три человека сразу, это еще не значит, что ты обязательно извращенка. Возможно, ты просто кошка)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414872</guid>
<pubDate>2011-12-23 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414872</link>
<title>Цитата #414872</title>
<description><![CDATA[Akira<br>меня разрывает от хохота:<br>пишу письмо фирме, которая нам мерчендайзера предоставляет. пишу директору:<br>&quot;нам очень нужно, чтобы Ваш мерчендайзер начал работу по нашему продукту как можно скорее и бла-бла-бла&quot;. и в конце пишу &quot;Спасибро&quot;.<br><br>ответ:<br>&quot;Видать крепко Вас там прижало. Спасу, Бро, какие проблемы&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414871</guid>
<pubDate>2011-12-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414871</link>
<title>Цитата #414871</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>zmiishe: Взломоустойчивость у соляриса будет выше, на пару секунд, пока злобный хакер будет произносить «Фигассе, солярка!» :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414870</guid>
<pubDate>2011-12-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414870</link>
<title>Цитата #414870</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к старой новости:<br>&quot;12-летний норвежец Ганс Йорген Ольсен спас себя и свою<br>сестру от рассерженного лося во время прогулки в лесу.<br>Мальчик применил навыки, увиденные им в игре World of Warcraft. Сначала он подразнил лося, чтобы отвлечь его от сестры. Когда животное пошло за ним, он лёг на землю и притворился мёртвым — такая уловка доступна игрокам-охотникам 30-го уровня&quot;<br><br>ууу: а если бы он играл танком, то нашел бы еще 20 оленей, всех раздразнил бы и бегал по кругу вокруг сестры с криками &quot;ХИЛ Б%#ДЬ! ХИЛ!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414869</guid>
<pubDate>2011-12-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414869</link>
<title>Цитата #414869</title>
<description><![CDATA[Damien:<br>хладнокровные, циничные статисты, помешанные на своей работе<br>Damien:<br>вот кого надо бояться<br>ведь если кто-нибудь будет угрожать толпе пушкой, то один такой вдруг скажет: &quot;давайте посмотрим, у него в пистолете двенадцать патронов, нас здесь шестьдесят, шанс на успешный выстрел со смертельным исходом - около 30%. он может убить от четырёх до двенадцати людей, если его способности в стрельбе равны уровню кандидата в мастера спорта. давайте кинем в него полтора десятка бесполезных идиотов, а потом просто отпинаем его каблуками&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414868</guid>
<pubDate>2011-12-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414868</link>
<title>Цитата #414868</title>
<description><![CDATA[xxx: «Умейте ждать! Просто ждать и жить. Все образуется само собой».<br>yyy: У тебя в статусе прямо принцип кристаллографии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414867</guid>
<pubDate>2011-12-23 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414867</link>
<title>Цитата #414867</title>
<description><![CDATA[xxx: Маш, я конечно понимаю, что ты окончила музыкалку по классу фортепьяно и уже два месяца учишься играть на органе.<br>xxx: Я могу понять, что слово напольный можно по недосмотру заменить &quot;половым&quot;.<br>xxx: Я, но не мои друзья.<br>yyy: В смысле?<br>xxx: Они уже знают, что вчера тебе разрешили сыграть на половом органе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414866</guid>
<pubDate>2011-12-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414866</link>
<title>Цитата #414866</title>
<description><![CDATA[Ronikut: проходил мимо какого-то ПТУ. судя по боевому окрасу лиц женского пола, Гомер Симпсон недавно испытывал там свое макияжное ружье.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414865</guid>
<pubDate>2011-12-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414865</link>
<title>Цитата #414865</title>
<description><![CDATA[Сидим с мамой и папой на кухне. Папу понесло вспомнить как они с мамой познакомились, как дарил ей цветы, как они гуляли. Мама сидит рядом, пьет кофе, млеет от воспоминаний...<br>П: - ...А потом мы катались на чертовоми колесе, потом сходили в кафе. а на отбратном пути домой проходили мимо автовокзала, внезапно купили билеты, и уехали в соседний город гулять. Эх, было время!<br>Я: - Так а что изменилось?<br>Мама и папа одновременно:<br>М: - МЫ повзрослели...<br>П: - Мы постарели...<br>Пауза, мама возмущенно<br>М: Ну что ты такое говоришь? Я например, ни капельки не постарела!<br>П: А я вообще не повзрослел!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414864</guid>
<pubDate>2011-12-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414864</link>
<title>Цитата #414864</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пришел, уши малиновые стали, пальцы в воду сразу, оттаивать.. Мля ) В подъезд захожу, сверху что-то капает между площадок, поднимаюсь на второй, темновато, везде лужи красные, по полу, видок как будто чужой поработал, пакеты какие то валяются, тряпка типа куртка лежит, из под нее это всё вытекает, какие то ошметки лежат везде, куски не понятно чего. Короче, мля, взял фонарик, вышел, посмотрел... какой то гавнюк варенье клубничное разбил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414863</guid>
<pubDate>2011-12-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414863</link>
<title>Цитата #414863</title>
<description><![CDATA[xxx: Пх’нглуи мглв’нафх Ленин Мавзолей вгах’нагл фхтагн!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414862</guid>
<pubDate>2011-12-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414862</link>
<title>Цитата #414862</title>
<description><![CDATA[* squirrel ест щи<br>* squirrel доел щи<br>&lt;vanger&gt; squirrel, у тебя есть твиттер?<br>&lt;squirrel&gt; не-а<br>&lt;vanger&gt; Заведи и ешь щи туда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414861</guid>
<pubDate>2011-12-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414861</link>
<title>Цитата #414861</title>
<description><![CDATA[Из заявки в техподдержку:<br>Описание проблемы: Нет звука. Прилагаю скриншот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414860</guid>
<pubDate>2011-12-22 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414860</link>
<title>Цитата #414860</title>
<description><![CDATA[моя бабушка (84 года) про суши: &quot;А потом на каких-то изрезанных дощечках подали какое-то рыбьё склизкое, что и кошкам дать совестно, и рис недоваренный. Сказали соусом полить, а там в плошке жижа темная и помоями отдает. И как это японцы все время едят? одно слово - нехристи...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414859</guid>
<pubDate>2011-12-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414859</link>
<title>Цитата #414859</title>
<description><![CDATA[CKuB: А завари пожалуйста чайкУ!<br>Taery: Это как?<br>CKuB: Это как я обычно, только ТЫ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414858</guid>
<pubDate>2011-12-22 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414858</link>
<title>Цитата #414858</title>
<description><![CDATA[VMcS&gt; Кстати, в тему. Энергосберегающие лампы умирают медленно. Они начинают тускло гореть вначале, постепенно разогреваются и начинают светить ярче. Особенно это доставляло одному нашему приятелю, который во время пития пива регулярно посещал туалет, где по мере справления нужды перед глазами все светлело...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414857</guid>
<pubDate>2011-12-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414857</link>
<title>Цитата #414857</title>
<description><![CDATA[xxx: Бух, отвественный за загрузку валют, раздражённо так: &quot;Тупые программисты - не могут сделать так, чтобы курсы на год вперёд грузились&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414856</guid>
<pubDate>2011-12-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414856</link>
<title>Цитата #414856</title>
<description><![CDATA[ххх: бляяядь! я в театре<br>ххх: ой, не так<br>ххх: прелесно! я в театре]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414855</guid>
<pubDate>2011-12-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414855</link>
<title>Цитата #414855</title>
<description><![CDATA[яяя: прикол бьіл %) помнишь, я в аптеках айтишником работал?<br>яяя: подходит соседка лет 16, просит помочь с тестами<br>яяя: думаю &quot;стесняется покупать&quot;, и затарил парочку в ближайшей нашей точке. принес<br>яяя: у подруги истерика &quot;я тебя просила с математикой мне помочь!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414854</guid>
<pubDate>2011-12-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414854</link>
<title>Цитата #414854</title>
<description><![CDATA[В российских электричках станции объявляют на том же языке, на котором пишут врачи!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414853</guid>
<pubDate>2011-12-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414853</link>
<title>Цитата #414853</title>
<description><![CDATA[Exler: Попалась на глаза реклама: &quot;Первая мясорубка, которая режет кубиками&quot;! Сразу подумал, что именно можно делать с фаршем, нарезанном кубиками. Это из серии &quot;собери себе котлету любой конфигурации&quot;, что ли?<br>MasterJack: это для фанатов &quot;minecraft&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414852</guid>
<pubDate>2011-12-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414852</link>
<title>Цитата #414852</title>
<description><![CDATA[ххх: я настоящий линуксоид. У меня даже на телике линукс стоит.<br>ууу: а у нас на телике цветы стоят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414851</guid>
<pubDate>2011-12-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414851</link>
<title>Цитата #414851</title>
<description><![CDATA[ххх: родители говорят что с года внятно разговаривала т.к. ходила в садик вместе со старшими детьми<br>ххх: иногда мама говорит - &quot;с года начала, до сих пор не затыкается&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414850</guid>
<pubDate>2011-12-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414850</link>
<title>Цитата #414850</title>
<description><![CDATA[Kisurd: я сегодня побил свой рекорд по количеству прожитых дней :3]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414849</guid>
<pubDate>2011-12-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414849</link>
<title>Цитата #414849</title>
<description><![CDATA[xxx: Пни!!!<br>ddd: Кого пнуть?!<br>xxx: ВЫ ОБА!!! ПНИ БЛЯДЬ!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414848</guid>
<pubDate>2011-12-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414848</link>
<title>Цитата #414848</title>
<description><![CDATA[Alexus: Какой у вас рост? А у вашей половинки?<br>Kudeyar: У меня 191, а у половинки 95.5]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414847</guid>
<pubDate>2011-12-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414847</link>
<title>Цитата #414847</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня такое чувство, что я живу под мостом<br>yyy: Почему?<br>xxx: Вокруг одни тролли!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414846</guid>
<pubDate>2011-12-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414846</link>
<title>Цитата #414846</title>
<description><![CDATA[Коммент к новости на рамблере:<br><br>xxx: фобос-грунт может оказаться самой занимательной космической программой, если он упадет на землю, возьмет образцы грунта и улетит с ними на марс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414845</guid>
<pubDate>2011-12-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414845</link>
<title>Цитата #414845</title>
<description><![CDATA[exidpo: Отец забирает с универа, сажусь в машину, и О! Мороженка! Уже таю от счастья, но начинаю что-то подозревать. На мой вопрошающий взгяд слышу<br>- Я опять баннер с поревом словил, убери!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414844</guid>
<pubDate>2011-12-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414844</link>
<title>Цитата #414844</title>
<description><![CDATA[xxx: спал сегодня беспокойно, обычно мобильник лежит у меня рядом с подушкой, но так как я вертелся всю ночь, простыня скукожилась и мобильник оказался под задницей. в шесть утра был пробуждён весьма необычными ощущениями. всё это усугубилось тем, что я сплю на надувном матраце. хорошо, что не подпрыгнул...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414843</guid>
<pubDate>2011-12-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414843</link>
<title>Цитата #414843</title>
<description><![CDATA[ххх: Видоплясова, 5 букв<br>ххх: Серёж, ну как Видоплясову звали?<br>ууу: Судя по всему, звали её Вопли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414842</guid>
<pubDate>2011-12-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414842</link>
<title>Цитата #414842</title>
<description><![CDATA[XXX: Знакомые поспорили кто быстреее доберется до 9 этажа, человек на лифте или бегун по лестнице, проигравший должен был месяц работать на кладбище в бригаде могильщиков, в итоге человек на лифте проиграл и работал там 2 года<br>XXX: понравилось и деньги неплохие получал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414841</guid>
<pubDate>2011-12-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414841</link>
<title>Цитата #414841</title>
<description><![CDATA[xxx: Загадочная форма spizd оказалась СПиском ИЗДелий. <br>xxx: Авторам зачет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414840</guid>
<pubDate>2011-12-21 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414840</link>
<title>Цитата #414840</title>
<description><![CDATA[&lt;gmb&gt; дядя моего друга уже пенсионер, с компами общается &quot;на вы&quot;, но какие-то вещи знает - есть у него собственный ноутбук. и вот сегодня мне друг рассказал, что дядя решил поставить себе на Рабочий стол новые обои, но они ему не понравились, решил убрать. с помощью ОТКАТА СИСТЕМЫ НА ПАРУ ДНЕЙ НАЗАД!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414839</guid>
<pubDate>2011-12-21 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414839</link>
<title>Цитата #414839</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня я всё-таки нашла педаль газа. удивительно.<br>yyy: Я всегда говорила, что в женской сумочке можно найти абсолютно всё!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414838</guid>
<pubDate>2011-12-21 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414838</link>
<title>Цитата #414838</title>
<description><![CDATA[он: привет ) что делаешь?<br>она: привет, готовлю кое-что вкусненькое..<br>он: еду?<br>она: ну едь, ладно..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414837</guid>
<pubDate>2011-12-21 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414837</link>
<title>Цитата #414837</title>
<description><![CDATA[xxx: Я в последнее время очень люблю кельтские мотивы, как будто во мне проснулось что то ирландское или шотландское!<br>ууу: ага, алкоголизм]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414836</guid>
<pubDate>2011-12-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414836</link>
<title>Цитата #414836</title>
<description><![CDATA[xxx: да, 3 дня назад повесил кормушку, но птички ее еще не проиндексировали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414835</guid>
<pubDate>2011-12-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414835</link>
<title>Цитата #414835</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Утро, автобус. Поддатый, интеллигентного вида дядька бубнил про выборы-митинги, планету Ниберу и календарь майцев. Глядя печальным взглядом в окно, обречённо молвил: - Сука, вот уже горбатые собаки стали на улицах появляться!<br>Пассажиры невольно посмотрели в окно. На газоне, у дороги, собака присела по-большому.<br>УУУ: Смута...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414834</guid>
<pubDate>2011-12-21 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414834</link>
<title>Цитата #414834</title>
<description><![CDATA[Vic: Звонок. Кредитная компания. Хотите получать отчеты на email? Так мы пришлем ссылку...<br>Vic: Заполняю личные данные. Сайт говорит: придумай слово для идентификации.<br>Vic: Пароль, штоле? Пишу: &quot;жопа&quot;. Отсылаю.<br>Vic: Получаю письмо-подтверждение: &quot;Здравствуй, жопа, теперь ты наш клиент.&quot;<br>Vic: Логин, сволочи, логин, а не слово-для-идентификации.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414833</guid>
<pubDate>2011-12-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414833</link>
<title>Цитата #414833</title>
<description><![CDATA[Наконец я поняла, зачем на планерках объявляют, у кого сегодня день рождения. Раньше думала - чтобы поздравили человека, а оказывается - чтобы все знали, к кому в кабинет идти тортик жрать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414832</guid>
<pubDate>2011-12-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414832</link>
<title>Цитата #414832</title>
<description><![CDATA[detki_2011@lj<br><br>traitres:<br>вообще имя не выбирала. я подумала, кто вылезет, тот и будет.<br>я родила ночью. утром проснулись, лежим. я смотрю на него и понимаю, что это Миша. И радостно пишу мужу смс - наш сын похож на мишу! на что мне приходит вполне закономерный вопрос - кто блять такой миша?! я только потом поняла, что я написала )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414831</guid>
<pubDate>2011-12-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414831</link>
<title>Цитата #414831</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня тоже на днях было открытие. Наша компания уже несколько лет пытается начать работать с компанией ***, постоянные переговоры, экскурсии, от них приезжают делегации к нам, мы накрываем столы, покупается вкусный и дорогой развесной чай, обсуждаем все аспекты, и, вроде бы — вот, вот пора бы уже начать работать, но все снова затягивается, а потом опять делегации, заказ пропусков, снова этот вкусный чай, экскурсии, коммерческие предложения, обсуждение возможностей, переговоры, и снова тишина на пару недель. А на днях, после очередных переговоров, ко мне подошли учредители, великие боссы, сотрудники, отвечающие за тендерную документацию и спросили — ты то сам что думаешь по поводу этой компании? Я не отрываясь от монитора ответил честно — по–моему, у них в офисе просто чая нихуя нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414830</guid>
<pubDate>2011-12-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414830</link>
<title>Цитата #414830</title>
<description><![CDATA[xxx: ой, какой у тебя медальончик красивый!<br>yyy: это мне любимый подарил!<br>xxx: ух ты! он в форме твоего знака по гороскопу?<br>yyy: эм... да. По гороскопу я - треугольник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414829</guid>
<pubDate>2011-12-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414829</link>
<title>Цитата #414829</title>
<description><![CDATA[kopanda: подари мне что-нибудь на память<br>kopanda: планку ddr3 например ^_^]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414828</guid>
<pubDate>2011-12-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414828</link>
<title>Цитата #414828</title>
<description><![CDATA[Fokker: Существуют ли в природе коммерческие компании, занимающиеся производством исключительно философской продукции?<br>Барбо-с: Да. Фабрики по производству туалетной бумаги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414827</guid>
<pubDate>2011-12-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414827</link>
<title>Цитата #414827</title>
<description><![CDATA[xxx: Спам-сайт, большими буквами написано &quot;Что ждёт тебя в новом году&quot;, а чуть ниже вопрос &quot;тебе есть 18?&quot; и кнопки да/нет.<br>xxx: Вот откуда может знать, что меня ждёт в новом году, сайт, который не знает сколько мне лет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414826</guid>
<pubDate>2011-12-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414826</link>
<title>Цитата #414826</title>
<description><![CDATA[Galatea23: Андрей вчера тебе не поведал, какие чудесные резюме к ним приходят на должность программиста 1С?<br>Galatea23: Они с Альбертом чуть не помирают от смеха, когда читают<br>Galatea23: С ящика какой-то женщины документ &quot;резюме Антоши&quot;<br>Galatea23: Антоша разбирается в интернете, ворде и увлекается гоночными машинами<br>Galatea23: Пшол нахер, Антоша, эта должность уже занята мной!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414825</guid>
<pubDate>2011-12-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414825</link>
<title>Цитата #414825</title>
<description><![CDATA[xxx: На самом деле все люди реалисты.<br>xxx: Просто реальность у каждого своя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414824</guid>
<pubDate>2011-12-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414824</link>
<title>Цитата #414824</title>
<description><![CDATA[Недавно купили новую стиралку, про старую (рабочую) написал объяву на местном форуме в разделе &quot;отдам даром&quot;. Забрали быстро.<br>Сегодня звонок.<br>-Алло?<br>-(механическим голосом) Абонент звонит вам с использованием услуги &quot;звонок за счет друга&quot;. Если вы согласны оплатить звонок, нажмите 1.<br>Жму 1.<br>- Алло?<br>- Здравствуйте, стиралку еще не отдали?<br>Я аж дар речи потерял. У чувака образ жизни построен на халяве.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414823</guid>
<pubDate>2011-12-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414823</link>
<title>Цитата #414823</title>
<description><![CDATA[xxx: А я сегодня мастера вызвала по ремонту кухни. Он случайно позвонил не ко мне, а в соседнюю квартиру, а у нас там бордельчик. Говорит, я к Марине. Девушка ему - конечно, заходите. Он заходит, чувствует - что-то не то. Девушки вокруг забегали, присядьте, говорят. Он присел, выходит одна, говорит - здесь раздеваться будем или в кабинетик пройдем? Он оттуда вылетел и ко мне влетел с выпученными глазами и слегка неадекватный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414822</guid>
<pubDate>2011-12-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414822</link>
<title>Цитата #414822</title>
<description><![CDATA[Y444: привет, сони<br>_Glaceon: привет, нинтендо! o/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414821</guid>
<pubDate>2011-12-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414821</link>
<title>Цитата #414821</title>
<description><![CDATA[xxx: Скоро на Ягуаре будет стоять НАРОДНАЯ МАРКА :)<br>yyy: Ага, а рекламировать его будет Аршавин :)<br>zzz: На чемпионате мира по Ягуару, выиграл 14 летний школьник из Самары. Главным призом соревнований стала пересадка печени...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414820</guid>
<pubDate>2011-12-20 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414820</link>
<title>Цитата #414820</title>
<description><![CDATA[xxx: ну почему интернет не позволяет обнять тебя? а?<br>xxx: когда же техника до этого дойдет?<br>ууу: Надеюсь, не дойдет. Вот так пару пингов потеряется и все. Залет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414819</guid>
<pubDate>2011-12-20 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414819</link>
<title>Цитата #414819</title>
<description><![CDATA[GanWorld: Хотел поинтересоваться, стоит ли изучать C++, нуждаются ли сейчас люди со знанием C++. Какая вообще перспектива у C++?<br><br>rGlory: Как программист на С++ авторитетно заявляю - хорошие специалисты по С++ ни в чем не нуждаются :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414818</guid>
<pubDate>2011-12-20 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414818</link>
<title>Цитата #414818</title>
<description><![CDATA[pirossilin: зам после вчерашнего шоппинга с женой заявил, что осознал, что слово &quot;платье&quot; происходит от слова &quot;платить&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414817</guid>
<pubDate>2011-12-20 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414817</link>
<title>Цитата #414817</title>
<description><![CDATA[xxx: Близзард убили ВоВ с вводом системы автоматического поиска группы? Никто теперь не знает такой богатый мир Азерота?<br>xxx: Да если в Москве отключить метро, 80% людей не найдут где живут, а вы говорите близзард...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414816</guid>
<pubDate>2011-12-20 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414816</link>
<title>Цитата #414816</title>
<description><![CDATA[xxx: При регистрации в домашней сети ноут выдал системное сообщение: &quot;Пароль можете получить у пользователя Andrey на KUHNYA&quot;. <br>xxx: Сходила, получила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414815</guid>
<pubDate>2011-12-20 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414815</link>
<title>Цитата #414815</title>
<description><![CDATA[&lt;яся&gt; блин. ну что за мужики в доме живут<br>&lt;яся&gt; уходят и моют после себя всю посуду<br>&lt;яся&gt; теперь если я докину в раковину свою тарелку, она будет выделяться на фоне пустоты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414814</guid>
<pubDate>2011-12-20 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414814</link>
<title>Цитата #414814</title>
<description><![CDATA[useless_faq@lj<br><br>mask_13: Зачем в старину сторожа стучали колотушкой во время обхода?<br><br>shackled_koenig: синхронизация с другими сторожами.<br>Ну и типа извещение, что по таймауту не отвалился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414813</guid>
<pubDate>2011-12-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414813</link>
<title>Цитата #414813</title>
<description><![CDATA[xxx: Мягкий стул, аквариум с рыбками, ноги на стол, чай, бутерброды с вырезкой<br>yyy: хоспидя, пора мне завязывать с медициной<br>yyy: а то я первых два слова не так поняла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414812</guid>
<pubDate>2011-12-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414812</link>
<title>Цитата #414812</title>
<description><![CDATA[ххх: Я тебя ненавижу! Из-за тебя я не лег спать и теперь хожу, как зомби!<br>ууу: кого ты обманываешь? ) ты любишь меня всем сердцем ))<br>ххх: сердцем-то люблю, а вот мозгом ненавижу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414811</guid>
<pubDate>2011-12-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414811</link>
<title>Цитата #414811</title>
<description><![CDATA[ххх: привет, можно вопрос?<br>Снегурочка: угу<br>ххх: моя жена на наш корпоратив может попасть?<br>Снегурочка: нет<br>ххх: отлично.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414810</guid>
<pubDate>2011-12-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414810</link>
<title>Цитата #414810</title>
<description><![CDATA[xxx: переехала несколько месяцев назад. Ну и выхожу в первый день на новом месте на работу, а на площадке стоит парень, курит. Красивый. Ну я на него посмотрела и дальше пошла. Так и повелось - я утром выхожу на работу - он на площадке курит. Примерно через месяц таки познакомились. И что оказалось? В тот первый день он у друга ночевал, сам живет в соседнем доме. И каждое утро! Он в 7.30 бегал курить в соседний дом, чтобы со мной познакомиться. Говорит, духа не хватало (:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414809</guid>
<pubDate>2011-12-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414809</link>
<title>Цитата #414809</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас такое время зимнее, что прихожу на работу - еще темно, ухожу с работы - уже темно.<br>xxx: Получается, мы действительно работаем от рассвета до заката.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414808</guid>
<pubDate>2011-12-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414808</link>
<title>Цитата #414808</title>
<description><![CDATA[xxx: А что у вас с ней?<br>ууу: Годы кровопролитной дружбы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414807</guid>
<pubDate>2011-12-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414807</link>
<title>Цитата #414807</title>
<description><![CDATA[С форума<br><br>SeTar: С днём рождения, Николай<br>Николай: SeTar, выдам страшную тайну, и с днем свадьбы )))<br>SeTar: С днём объединения в рейдмассив тебя, Коля. Когда ожидаете первую резервную копию?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414806</guid>
<pubDate>2011-12-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414806</link>
<title>Цитата #414806</title>
<description><![CDATA[xxx: В немецком языке существует слово Drachenfutter, что буквально переводится как &quot;корм дракона&quot;. Этим термином немецкие мужья называют подарок своей жене — коробку конфет или букет цветов — который они вынуждены преподносить, провинившись в чём-нибудь, например, возвращаясь поздно домой пьяным.<br>yyy: но это же только, если провинился? всё правильно.<br>xxx: а как же простить и понять?<br>zzz: простить и понять может только сытый дракон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414805</guid>
<pubDate>2011-12-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414805</link>
<title>Цитата #414805</title>
<description><![CDATA[Да он вообще прекрасен:<br>- А ты у родителей спрашивал, откуда берутся дети?<br>- Ага. Мама меня к папе отправила, а папа - к маме... Так и не выяснил.<br>- А лет-то тебе сколько было?<br>- Шестнадцать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414804</guid>
<pubDate>2011-12-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414804</link>
<title>Цитата #414804</title>
<description><![CDATA[ххх: о, кстати я тут сегодня прочитал одно интересное мнение<br>ххх: в общем, причина вымирания панд в том, что они слишком много времени тратят на фотосессии<br>ххх: вместо того чтобы размножаться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414803</guid>
<pubDate>2011-12-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414803</link>
<title>Цитата #414803</title>
<description><![CDATA[Ghost59: Ребят, я верю в карму, верю в то, что когда-нибудь бог накажет нас за наши грехи, поэтому у меня вопрос. Я возвращался поздно домой и по пути мне попались 2 парня, которые СНАЧАЛА вежливо попросили у меня телефон, чтобы позвонить. Ну, слово за слово, через пару минут они прилегли отдохнуть на земле. А теперь, собственно, вопрос: Накажет ли меня бог за ихние 2 телефона, деньги и кроссовки моего размера позаимствованные у одного из них?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414802</guid>
<pubDate>2011-12-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414802</link>
<title>Цитата #414802</title>
<description><![CDATA[Говорящая жопа: а вообще, я тебе рассказывал о виртуальной дискуссии?<br>Jack: неа<br>Говорящая жопа: мы с тобой как-то в чате переписывались, начали спорить о какой-то фигне, а мне нужно было уходить на тренировку. я выключил комп, поехал на тренировку, но в мыслях продолжал спор, за неимением оппонента додумывая возможные контр-аргументы самостоятельно.<br>Говорящая жопа: в принципе ничего необычного, так многие делают<br>Говорящая жопа: но есть нюанс<br>Говорящая жопа: ты СУКА МЕНЯ ТОГДА ПЕРЕСПОРИЛ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414801</guid>
<pubDate>2011-12-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414801</link>
<title>Цитата #414801</title>
<description><![CDATA[xxx: Мама жжот. Утверждала сегодня, что устрицы помогают загореть.<br>xxx: Потому, что они, цитирую, АФРОЗОДИАК.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414800</guid>
<pubDate>2011-12-19 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414800</link>
<title>Цитата #414800</title>
<description><![CDATA[Ветка: Забыла где-то мобильный. Ничего умнее не придумала, отправила смс &quot;ты где???&quot;<br>Чудо: Надо было добавить &quot;почему не отвечаешь???&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414799</guid>
<pubDate>2011-12-19 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414799</link>
<title>Цитата #414799</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати, никто не сталкивался с тем, что музыка скачанная из интернета по выделенке звучит сухо и безжизненно по сравнению с той, которую я раньше качал через модем? я думаю, это связано с тем, что телефонная линия всё же хоть как-то предназначена для передачи звука.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414798</guid>
<pubDate>2011-12-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414798</link>
<title>Цитата #414798</title>
<description><![CDATA[В курилке на лестнице стоит кресло без ножки, вместо ножки - три кирпича. Сижу в этом кресле, курю. Выходит сосед, садится напротив. Долго и нервно смотрит на меня, потом не выдерживает. &quot;Алиса, я не могу спокойно на тебя смотреть&quot;. - &quot;???&quot; - &quot;Я два часа играл сегодня в Angry Birds. Слезь с этого кресла, пока я не запустил в тебя курицей&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414797</guid>
<pubDate>2011-12-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414797</link>
<title>Цитата #414797</title>
<description><![CDATA[xxx: жив?<br>yyy: собираюсь<br>xxx: жить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414796</guid>
<pubDate>2011-12-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414796</link>
<title>Цитата #414796</title>
<description><![CDATA[xxx: Объявляю зиму официально начавшейся. <br>xxx: Сибирский мужик наконец одел на балконный перекур кроме трусов СВИТЕР.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414795</guid>
<pubDate>2011-12-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414795</link>
<title>Цитата #414795</title>
<description><![CDATA[xxx: Недавно чуть телевизор не разбил.<br>xxx: Идет утренняя программа, ведущая с милой улыбкой говорит - &quot;А по поводу этого, мы узнаем мнение учёных. У нас в гостях астролог...&quot; <br>xxx: 21 век, бля.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414794</guid>
<pubDate>2011-12-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414794</link>
<title>Цитата #414794</title>
<description><![CDATA[ххх: мне парень на годовщину подарил шоколадного кота. ну, я подъедала его понемножку.<br>ххх: вот уже месяц останки кота лежат в холодильнике. ко мне в гости пришли друзья, принесли вкусняшек. мамина реакция - Хватит есть конфеты! Кота доедай!<br>ххх: друзья не поняли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414793</guid>
<pubDate>2011-12-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414793</link>
<title>Цитата #414793</title>
<description><![CDATA[Недавно видел картину - между трамвайными путями двойная сплошная нарисована. Видимо, уже были случаи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414792</guid>
<pubDate>2011-12-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414792</link>
<title>Цитата #414792</title>
<description><![CDATA[xxx: Вечер. Электричка. Напротив меня мужик старательно открывает пиво ключами от Лэнд Крузера.<br>xxx: Россия, чё.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414791</guid>
<pubDate>2011-12-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414791</link>
<title>Цитата #414791</title>
<description><![CDATA[Раньше я надеялась, что после чёрной полосы наступит белая. Но тут я узнала, что существует как минимум 97 оттенков черного цвета...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414790</guid>
<pubDate>2011-12-19 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414790</link>
<title>Цитата #414790</title>
<description><![CDATA[YYY: а как страховщиков победил? я так понял, что для них ситуэйшн был просто крайне нестандартен и ввёл в ступор<br>XXX: ну они сначала сказали что не будут. я - звоните в головной, они знают. позвонили, там разжевали, что клиент в данном редком случае прав, оформляйте. но, не сказали, как, поэтому долго всё. <br>XXX: например, есть обязательное поле для заполнения &quot;госномер&quot;, не заполнишь - полис не сформируется. они залипли. говорю, давайте в этом поле пробелы поставим вместо цифр. агент сгениальничала, &quot;это понятно, что пробелы вместо цифр, а с буквами вот что делать?&quot; я робко: &quot;там можно тоже пробелы... или нижнее подчёркивание...&quot;<br>XXX: крики &quot;ура&quot;, танцы с умеренным стриптизом и всё такое. потом дошли до поля &quot;дата и номер кредитного договора&quot;. снова ступор, но уже без паники! они уже почуяли алгоритм!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414789</guid>
<pubDate>2011-12-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414789</link>
<title>Цитата #414789</title>
<description><![CDATA[xxx: Пиратство началось тогда, когда мы перестали запоминать авторов книг, которые прочли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414788</guid>
<pubDate>2011-12-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414788</link>
<title>Цитата #414788</title>
<description><![CDATA[Злодей: Мама решила освоить компьютер. Теперь у меня бессонные ночи. Мне вот только не понятно, почему обучается мама, а бессонные ночи у меня...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414787</guid>
<pubDate>2011-12-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414787</link>
<title>Цитата #414787</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br><br>Моему 3G модему время от времени пишет смс-ки некто Ян.<br>Называет модем Сашей. Зовет его в кино. Предлагает пересечься в городе.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414786</guid>
<pubDate>2011-12-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414786</link>
<title>Цитата #414786</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Прочитал в отзывах:<br>&quot;Сегодня, 26.10.2011, в магазине *** в г. *** по адресу *** - весь персонал пьяный! Кассир пьяный - рекомендует всем красную икру, &quot;она очень вкусная, мы сегодня уже по банке съели&quot;! Один из охранников спит между банкоматов, другой, к счастью, не спит, но тоже не трезв! В торговом зале творится что-то невероятное - один из сотрудников спит на капусте, две девушки перебрасываются через ползала фруктами (спасибо, что не консервными банками), дама, торгующая рыбой и колбасой, еще с одной &quot;подругой&quot; ложками едят икру из банки! Вот такой вот случай! Об общей обстановке и запахе в магазине и качестве продуктов писать не буду - думаю, в большинстве магазинов ситуация одинаковая!&quot;<br><br>xxx:<br>Всё таки хорошо, что я у них финансовым контролёром отказался работать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414785</guid>
<pubDate>2011-12-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414785</link>
<title>Цитата #414785</title>
<description><![CDATA[Наша беременная офис-менеджер ща спрашивает у поварихи: &quot;Алла, у вас не найдется какой-нибудь котлетки маленькой ИСПОЛЬЗОВАННОЙ - кошечку во дворе покормить...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414784</guid>
<pubDate>2011-12-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414784</link>
<title>Цитата #414784</title>
<description><![CDATA[ууу: А если беременна то что? Кто воспитывать будет?<br>ххх: Ну мы же его родители будущие, мы вместе и воспитаем!<br>ууу: мы не родители, мы безденежные любители потрахаться, зай!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414783</guid>
<pubDate>2011-12-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414783</link>
<title>Цитата #414783</title>
<description><![CDATA[xxx: лучше звони, а то я вижу плохо, смс читать неудобно<br>yyy: опять очки разбил? :)<br>xxx: конъюнктивит... 8'-( глаза как у терминатора, слёзы, все дела<br>yyy: и что при этом делают?<br>xxx: закапывают<br>yyy: он не лечится штоле? <br>xxx: глаза! глаза закапывают, придурок! каплями]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414782</guid>
<pubDate>2011-12-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414782</link>
<title>Цитата #414782</title>
<description><![CDATA[xxx: она мне в друзья стучалась, раза 3. <br>xxx: угрожала, что удалит меня, если я её не добавлю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414781</guid>
<pubDate>2011-12-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414781</link>
<title>Цитата #414781</title>
<description><![CDATA[Сидим с мужем дома, ждем монтажников для протяжки инета. Долго ждем, часов 6 уже. Муж начинает приставать с целью заняться сексом.<br>я: Ну отстань, ты же знаешь закон подлости, только начнем и обязательно кто-нибудь припрется.<br>Муж настойчиво продолжает.<br>Я: ну ты совсем не понимаешь что ли, отстань.<br>Муж: Тихо ты, я монтажников подманиваю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414780</guid>
<pubDate>2011-12-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414780</link>
<title>Цитата #414780</title>
<description><![CDATA[Сижу в очереди к травматологу, внезапно прибегает огромная тетка с гипсом на руке и начинает ломиться в кабинет. Я ей, возмущенно: &quot;Женщина, тут вообще-то очередь&quot;. А она мне в ответ, грубо: &quot;Какая я тебе еще женщина???&quot; Я так и не нашел что ей ответить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414779</guid>
<pubDate>2011-12-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414779</link>
<title>Цитата #414779</title>
<description><![CDATA[xxx: помню, стоим с бывшей женой на остановке. я ей говорю - первая звезда, которую мы видим на небе, на самом деле - Венера. Она мне - я хз, у меня всегда было 2 по географии. бля, ну почему я не прислушался к внутреннему голосу в тот момент?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414778</guid>
<pubDate>2011-12-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414778</link>
<title>Цитата #414778</title>
<description><![CDATA[aaa: отправь письмо ему, а он пусть своим HR-овцам отправит письмо с подписью &quot;Рекомендация на позицию тестера&quot;, обычно это так делается.<br>bbb: ага<br>bbb: а почему овцам?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414777</guid>
<pubDate>2011-12-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414777</link>
<title>Цитата #414777</title>
<description><![CDATA[xxx: Позвонили девушки с другого подразделения и сказали, что их сотрудникам нужны &quot;справки 2ЛДПР&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414776</guid>
<pubDate>2011-12-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414776</link>
<title>Цитата #414776</title>
<description><![CDATA[xxxx: Мама сейчас пыталась поднять Пашку и узнать, нужно ли ему сегодня просыпаться и куда идти. <br>xxxx: Пашка очень точно и ясно обрисовал сегодняшние планы, прежде чем дальше вырубиться мордой в подушку, одни словом: &quot;Землеброды&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414775</guid>
<pubDate>2011-12-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414775</link>
<title>Цитата #414775</title>
<description><![CDATA[negasus: Ну я правда не качал Sex With Lingerie Divas (1.37 GB). Кому написать?<br>shedj: не надо никуда писать. просто оставайся на раздаче :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414774</guid>
<pubDate>2011-12-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414774</link>
<title>Цитата #414774</title>
<description><![CDATA[Подруге на ДР подарили часы, марка Minoir. Сидим, пьем пиво, она попросила найти в инете информацию по этой фирме. Ввел в Яндекс &quot;Minoir&quot;. Яндекс ответил гениальным: &quot;В вашем запросе была исправлена опечатка&quot; и выдал результаты поиска по слову Manowar. Яндекс делали митолизды )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414773</guid>
<pubDate>2011-12-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414773</link>
<title>Цитата #414773</title>
<description><![CDATA[ххх: Синдром голодного студента..<br>ххх: Иду в общежитие, чувствую, пахнет яблоками. И по мере хода, запах усиливается.<br>Все сильнее и сильнее, думаю, ну откуда же?<br>ххх: И тут понимаю, что иду мимо мусорного бака.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414772</guid>
<pubDate>2011-12-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414772</link>
<title>Цитата #414772</title>
<description><![CDATA[xxx: у него в формспринге ответ на вопрос &quot;как часто вы бреетесь&quot; - &quot;не бреюсь по долгу службы&quot;. Как это понимать?<br>yyy: ничего удивительного<br>yyy: он же сисадмин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414771</guid>
<pubDate>2011-12-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414771</link>
<title>Цитата #414771</title>
<description><![CDATA[catch (_x_){ Response.Write.(_x_); }<br>Да, пожалуй что-то такое есть в этой строке....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414770</guid>
<pubDate>2011-12-16 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414770</link>
<title>Цитата #414770</title>
<description><![CDATA[xxx: Давным давно, работая в глухой деревне в лесу, был свидетелем тому, как два голодных кота сожрали тряпку, которой мы посуду мыли.<br>xxx: После этого мы их кормили до отвала, потому как спать ночью ссыкотно было...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414769</guid>
<pubDate>2011-12-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414769</link>
<title>Цитата #414769</title>
<description><![CDATA[gol: когда сисадмины напиваются, они звонят в поддержку своих бывшых провайдеров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414768</guid>
<pubDate>2011-12-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414768</link>
<title>Цитата #414768</title>
<description><![CDATA[Григорий: у меня пмс<br>Григорий: сорри, окном ошибся))<br>Smyek: точно только окном?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414767</guid>
<pubDate>2011-12-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414767</link>
<title>Цитата #414767</title>
<description><![CDATA[Сижу как-то, говорю по скайпу. Заходит бабушка, спрашивает:<br>- Ты что, с компьютером разговариваешь?<br>- Нет, с друзьями по интернету!<br>- И что, он тебе отвечает?<br>- *вздыхаю* Да, бабуль, отвечает...<br>- *смеётся* Лучше бы с друзьями общался, а он с компьютером разговаривает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414766</guid>
<pubDate>2011-12-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414766</link>
<title>Цитата #414766</title>
<description><![CDATA[Alexandra: у меня две проблемы в жизни: работа и мужчины )<br>знакомый: мм. у меня то же самое<br>Alexandra: у тебя проблемы с мужчинами?<br>знакомый: да, они уводят моих женщин! =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414765</guid>
<pubDate>2011-12-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414765</link>
<title>Цитата #414765</title>
<description><![CDATA[xxx: а теперь мы научимся делать внятный pubsub. в яваскрипте это еще и ммм... не требует извращений.<br>yyy: я считаю, что в документации надо обязательно использовать анекдот &quot;кто бросил валенок на пульт&quot;<br>xxx: но мы же хипстеры!<br>xxx: &quot;нет никакого старбакса больше! кто бросил угги на айпад?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414764</guid>
<pubDate>2011-12-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414764</link>
<title>Цитата #414764</title>
<description><![CDATA[&lt;me&gt; у меня вчера спросили при входе в бар, есть ли мне 21,<br>&lt;me&gt; притом таким тоном, с наездом, знаешь, &quot;девушка, а вам вообще 21-то есть?&quot;<br>&lt;me&gt; я этого охранника чуть не расцеловала )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414763</guid>
<pubDate>2011-12-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414763</link>
<title>Цитата #414763</title>
<description><![CDATA[Запись в заявлении на отказ от мобильного интеренета:<br>Причина расторжения договора: Выпейте святой воды для изгнания бесов, которые заставляют вас брать с клиентов 1 руб за Мб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414762</guid>
<pubDate>2011-12-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414762</link>
<title>Цитата #414762</title>
<description><![CDATA[xxx: интересно, производители flash-игр понимают, что отсутствие отключения звуков в их играх забирает у них немалый процент аудитории?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414761</guid>
<pubDate>2011-12-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414761</link>
<title>Цитата #414761</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Firefox заблокировал 1109 всплывающих окон с данного сайта&quot; <br>xxx: Во меня занесло )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414760</guid>
<pubDate>2011-12-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414760</link>
<title>Цитата #414760</title>
<description><![CDATA[Сижу, кодю, никого не трогаю. Вдруг слышу нарастающий гул перфоратора, потом женский крик &quot;ну ты что делаешь-то??!&quot;. Перфоратор смолкает, в тот же момент детский голос &quot;Ну маааам...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414759</guid>
<pubDate>2011-12-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414759</link>
<title>Цитата #414759</title>
<description><![CDATA[McOdessa: Сегодня увидел невероятное! Японцев в суши-баре.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414758</guid>
<pubDate>2011-12-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414758</link>
<title>Цитата #414758</title>
<description><![CDATA[megAdriVeR: У настоящих программистов не бывает детей.<br>megAdirVeR: Только потомки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414757</guid>
<pubDate>2011-12-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414757</link>
<title>Цитата #414757</title>
<description><![CDATA[Работаю в автосалоне, продаём автомобили с пробегом. Подходит мужичок, просит открыть машину, чтобы посмотреть и т.п. Беру ключи, подхожу, а он с айфона по скайпу показывает сыну этот авто. Я открыл, он передаёт мне этот аппарат, общаюсь с парнем, все рассказываю, попутно показывая всё, что интересно. Через 30 минут его батька уезжает на приобретённой СЫНОМ покупке.<br><br>Вот это я понимаю - Магазин на диване )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414756</guid>
<pubDate>2011-12-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414756</link>
<title>Цитата #414756</title>
<description><![CDATA[rei: не, ребят, это все фигня, вот я сегодня учудила...<br>rei: кофе утром выпила, из-за стола резко встала, матери говорю &quot;я сильно тороплюсь&quot;, прошла метр, уткнулась в стену и заснула...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414755</guid>
<pubDate>2011-12-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414755</link>
<title>Цитата #414755</title>
<description><![CDATA[с велосипедного форума<br><br>ххх: угу, я особенно хорошо помню, как первый раз купил тальк для шины. вот только не стоило наверное его хранить в прозрачном пакетике и дописывать на пакетик маркером &quot;кокаин&quot;. таких пиздюлей, как в день находки этого пакетика моими родаками, я даже от гопников не получал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414754</guid>
<pubDate>2011-12-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414754</link>
<title>Цитата #414754</title>
<description><![CDATA[x: у нас внизу листовку повесили - уроки тенниса<br>y: погоди, какой теннис? бадминтон же сейчас!<br>x: это оппозиция]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414753</guid>
<pubDate>2011-12-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414753</link>
<title>Цитата #414753</title>
<description><![CDATA[На паре<br><br>- Как синус в ряд разлагается?<br>- Раскладывается. Разлагается мёртвая шлюха у меня в шкафу. Синус раскладывается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414752</guid>
<pubDate>2011-12-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414752</link>
<title>Цитата #414752</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; мне вот позавчера приснился конец света<br>&lt;xxx&gt; посмотрел, что это означает<br>&lt;xxx&gt; одно из объяснений - финансовые проблемы<br>&lt;xxx&gt; и тут я вспомнил, что обещал жене день шоппинга и зайти в ювелирный....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414751</guid>
<pubDate>2011-12-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414751</link>
<title>Цитата #414751</title>
<description><![CDATA[xxx: Недавно покупал забор. Посчитали длину, пришлось забрать всё что есть на складе плюс рекламный образец. Установили.<br>xxx: Сегодня ночью малолетки что-то намалевали баллончиком. На тех панелях, что были образцом за лето, выгорели надписи &quot;120 грн&quot; и &quot;Забор&quot;. Когда ставили, первую поставили надписью во двор, а вторую - наоборот.<br>xxx: Так вот, эти засранцы и дописали &quot;Мы нашли тебя, КЭП!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414750</guid>
<pubDate>2011-12-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414750</link>
<title>Цитата #414750</title>
<description><![CDATA[Она: может мне в носках поехать?<br>Он: там надо пару метров от машины пройти<br>Она: А на руках? )<br>Он: А на руках ты наверно не пройдешь :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414749</guid>
<pubDate>2011-12-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414749</link>
<title>Цитата #414749</title>
<description><![CDATA[Племянник. 4 года. сидит задумчивый, в печали.<br>- Малыш, что случилось?<br>- Не хочу взрослеть.<br>- Ну, ты что? Взрослым быть весело и интересно.<br>- Да, надо в школу ходить. Потом в институт. Потом на работу. А Я ДОРОГУ НЕ ЗНАЮ!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414748</guid>
<pubDate>2011-12-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414748</link>
<title>Цитата #414748</title>
<description><![CDATA[Warrior: с тенденцией распространения сенсорных экранов старый боян про &quot;я тут протирала монитор и стерла ярлык&quot; становится реальной угрозой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414747</guid>
<pubDate>2011-12-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414747</link>
<title>Цитата #414747</title>
<description><![CDATA[xxx: почему сладкого много есть нельзя?<br>zzz: потому что быстро закончится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414746</guid>
<pubDate>2011-12-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414746</link>
<title>Цитата #414746</title>
<description><![CDATA[xxx: Юля, Михаил еще в отпуске до понедельника, пока с вами буду общаться я - меня зовут Валентина или Евгений.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414745</guid>
<pubDate>2011-12-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414745</link>
<title>Цитата #414745</title>
<description><![CDATA[Poxe.py: Учиться-то никуда не поступила?<br>Maslo: Нее, я работаю сейчас =) Да и денег нет...<br>Poxe.py: А у меня есть маленько =)<br>Maslo: Где взял?<br>Poxe.py: Долги отдают )<br>Poxe.py: и с зарплаты осталось чуть...<br>Poxe.py: карточка еще есть...<br>Maslo: Саша... ты точно в армии???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414744</guid>
<pubDate>2011-12-15 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414744</link>
<title>Цитата #414744</title>
<description><![CDATA[xxx: Товарищ! Проходя тест на IQ в интернете, помни: главный критерий оценки уровня твоего коэффициента интеллекта - отправишь ты СМС, или нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414743</guid>
<pubDate>2011-12-15 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414743</link>
<title>Цитата #414743</title>
<description><![CDATA[xxx: а у тебя бывает такой день, когда ты вообще не включаешь компьютер?<br>yyy: конечно, ведь я его не выключаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414742</guid>
<pubDate>2011-12-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414742</link>
<title>Цитата #414742</title>
<description><![CDATA[Судья: почему вы не выполнили требования сотрудников полиции?<br>Навальный: нас окружили и требовали разойтись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414741</guid>
<pubDate>2011-12-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414741</link>
<title>Цитата #414741</title>
<description><![CDATA[xxx: Опять меня обломали.<br>ууу: с чем?<br>ххх: С Новым годом<br>ууу: Спасибо) Так с чем обломали то?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414740</guid>
<pubDate>2011-12-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414740</link>
<title>Цитата #414740</title>
<description><![CDATA[входит щас бухгалтер.<br>директор ему, жизнерадостно:<br>- ну как там наши предновогодние финансы? поют романсы?<br>- да, уже второй альбом записали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414739</guid>
<pubDate>2011-12-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414739</link>
<title>Цитата #414739</title>
<description><![CDATA[xxx: что именно плохого я делаю, регулярно встречаясь с девушкой, младше себя на 10 лет, и встречающаяся три года с парнем?<br>yyy: Нарушаешь правила согласования членов предложения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414738</guid>
<pubDate>2011-12-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414738</link>
<title>Цитата #414738</title>
<description><![CDATA[yyy: Снег. С болью в сердце меняю замшевые шпильки соблазна (харизма +20, штраф к выносливости и скорости передвижения) на сапоги баланса (устойчивость к стихиям, устойчивость к опрокидыванию, штраф к харизме).<br>xxx: Иначе есть риск примерить гипс неуклюжести +10 к броне, +50 к жалости окружающих, -100 к скорости перемещения, штраф к способности &#039;&#039;бег&#039;&#039;<br>yyy: Вот умеешь мотивировать :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414737</guid>
<pubDate>2011-12-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414737</link>
<title>Цитата #414737</title>
<description><![CDATA[После целого дня кодерства на работе стою в очереди в маркете.<br>Дети лет по 5 передо мной в очереди хвастаются познаниями математики.<br>Один из них сообщает, что &quot;один плюс один бууууудет десять!&quot;<br>Не сразу понял, что не так...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414736</guid>
<pubDate>2011-12-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414736</link>
<title>Цитата #414736</title>
<description><![CDATA[Собираемся отмечать юбилей фирмы. Сажусь в машину к коллеге - молоденькой девочке, замечаю новый футляр, мало похожий на гламурную косметичку. Спрашиваю: &quot;Это что?&quot;. &quot;Да вот&quot;,- отвечает, - сначала думала платье купить, чтоб в ресторан сходить, а потом решила - лучше компрессор для машины&quot;. Я: &quot;Настя, мы не женщины! Ты вместо платья покупаешь насос, я на день рождения прошу шуруповерт!&quot;. Рассказываю племяшке эту историю. Она в ответ: &quot;Теть, а ты знаешь, что я купила на вырученные в день рождения деньги? БРОНЕЖИЛЕТ! Я на эти деньги могла 5 платьев прикупить!&quot; (племяшка страйкболом увлекается). Я: &quot;Анжела, мы не женщины&quot; :(((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414735</guid>
<pubDate>2011-12-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414735</link>
<title>Цитата #414735</title>
<description><![CDATA[pen_guin: С каждым годом голоса в моей голове становятся все отчетливее. Похоже, тараканы уже не таясь комментируют мои действия]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414734</guid>
<pubDate>2011-12-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414734</link>
<title>Цитата #414734</title>
<description><![CDATA[razumoff: сегодня понадобился пустой пакет. захожу в супермаркет. на мою просьбу &quot;дайте один пакет большой&quot; девушка на кассе привычно спрашивает - &quot;пакет надо?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414733</guid>
<pubDate>2011-12-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414733</link>
<title>Цитата #414733</title>
<description><![CDATA[svasud: меня посетило этимологические озарение. марихуана на самом деле - латинский аналог нашего цветочка иван-да-марья!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414732</guid>
<pubDate>2011-12-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414732</link>
<title>Цитата #414732</title>
<description><![CDATA[xxx: Купили в контору упаковку конфет &quot;Трезвучие&quot;.<br>xxx: Говорю: &quot;Поднимите руки, у кого сразу возникла мысль об аккорде из трёх звуков?&quot;<br>xxx: Все молчат, а потом робкий голос говорит: &quot;Так они не от похмелья? А я думал, что бракованные!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414731</guid>
<pubDate>2011-12-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414731</link>
<title>Цитата #414731</title>
<description><![CDATA[Благодаря котенку я теперь знаю, зачем нужно толстое ватное одеяло. Чтобы эта маленькая сволочь не могла через него меня за ногу укусить!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414730</guid>
<pubDate>2011-12-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414730</link>
<title>Цитата #414730</title>
<description><![CDATA[XXX: Я на Новый год никуда не ездил ещё ни разу.<br>ННН: Мы в прошлом году в Питере были на Новый. 3 дня, жили там в гостинице...<br>ЯЯЯ: В какой гостинице, ты ж говорил там в подъезде спал, ужратый :)<br>ННН: В каком подъезде, что ты за херню несёшь?<br>ЯЯЯ: А, да, пардон, это ж Питер. Не в подъезде. Вы, будучи с ужратку изволили почивать в парадном :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414729</guid>
<pubDate>2011-12-14 20:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414729</link>
<title>Цитата #414729</title>
<description><![CDATA[Коктейль &quot;Чуров&quot;: 25% гренадина, 12% лимонного сока, 90% водки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414728</guid>
<pubDate>2011-12-14 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414728</link>
<title>Цитата #414728</title>
<description><![CDATA[мама: бери заварнушки к кофе! папа их всё-равно не любит!<br>я: пап, а почему ты не любишь заварнушки?<br>папа: ...<br>я: или ты только что узнал, что не любишь заварнушки!?<br>папа: &gt;_&lt;'']]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414727</guid>
<pubDate>2011-12-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414727</link>
<title>Цитата #414727</title>
<description><![CDATA[ddd: Мне сегодня приснился кошмар одминов<br>ddd: Мне приснилось, что я 64-битный, А мое одеяло - 32-битное и я не могу им укрыться!!! Я всю ночь мерз!<br>ddd: Потом оказалось, что оно просто упало за кровать :/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414726</guid>
<pubDate>2011-12-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414726</link>
<title>Цитата #414726</title>
<description><![CDATA[Svist: <br>где взять 31-ое число? только что прислали письмо:<br>&quot;Просьба, срочно выслать лист кассовой книги за 31.11.2011г. &quot;<br><br>UncleSAM:<br>Уважаемые (кто там тебе это прислал)!<br><br>В связи с признанием легитимности на территории Российской федерации Постановлением Совета рабочих и крестьянских депутатов №128 от 14 февраля 1918 года Григорианского календаря, разработанного буллой папы Григория XIII 24 февраля 1582 года, в НОЯБРЕ месяце каждого года возможно всего лишь 30 календарных дней. По вышеизложенной причине, выслать лист кассовой книги за 31.11.2011г. нам не представляется возможным.<br><br>С уважением, Подпись/расшифровка подписи/дата (31.11.2011г.)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414725</guid>
<pubDate>2011-12-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414725</link>
<title>Цитата #414725</title>
<description><![CDATA[Мои знакомые называют детскую комнату, где живет их 7летний сын, очень метким словом - сынарник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414724</guid>
<pubDate>2011-12-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414724</link>
<title>Цитата #414724</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>яндекс меня удивляет:<br>ввожу &quot;adddefaultcharset utf-8&quot;<br>ПЕРВЫМ же вариантом заголовок с матом<br>И ведь он еще мне подсказывал, когда я вводил...<br>А если ребенок какой-нибудь введет?<br><br>yyy: <br>Костя... какой ребенок?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414723</guid>
<pubDate>2011-12-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414723</link>
<title>Цитата #414723</title>
<description><![CDATA[xxx: ...перепад напряжения, лампочка моргала. на блоке питания светодиод не горит, подумал что кондёры полетели в нём. а сам ноут от батареи работает нормально.<br><br>xxx: понёс в сервисный центр, вместе с ноутом. ремонт 2 т.р., я продавцу &quot;а что так дорого?&quot;, он мне &quot;у нас любой ремонт ноута, даже самый простой от 2 т.р.&quot;<br><br>xxx: я вышел, оставил ноут в машине, снова захожу в этот же сервисный, уже только с сгоревшим блоком питания. ремонт стал стоить 600р. это минимальная цена на ремонт комплектующих )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414722</guid>
<pubDate>2011-12-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414722</link>
<title>Цитата #414722</title>
<description><![CDATA[Kisurd: Вообще, это так мило, что Волдеморт всегда ждёт конца учебного года, чтобы убить Гарри. Не смотря ни на что, он серьёзно беспокоится за его обучение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414721</guid>
<pubDate>2011-12-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414721</link>
<title>Цитата #414721</title>
<description><![CDATA[ххх: Работа у меня благодарная<br>ууу: В смысле?<br>ххх: За спасибо работаю =\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414720</guid>
<pubDate>2011-12-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414720</link>
<title>Цитата #414720</title>
<description><![CDATA[Suzorik:<br>представил тя с распущенными волосами...<br>заходишь в кабинет, они развиваются....<br><br>Marla:<br>Да, мои волосы постоянно развиваются, у них уже IQ больше, чем у тебя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414719</guid>
<pubDate>2011-12-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414719</link>
<title>Цитата #414719</title>
<description><![CDATA[LinKa: А мне тоже как-то лилии подарили. Они так пахли, что я поставила их на кухню. А муж сестры принес их в мою комнату и сказал: тебе подарили, ты и мучайся!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414718</guid>
<pubDate>2011-12-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414718</link>
<title>Цитата #414718</title>
<description><![CDATA[iq_21: Судя по новой фотографии Джимми Уэйлса (основателя вики) в Википедии, пожертвования за прошлый год он тупо пропил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414717</guid>
<pubDate>2011-12-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414717</link>
<title>Цитата #414717</title>
<description><![CDATA[xxx: Как у вас в Москве с пробками? Как вы вообще не опаздываете?<br>yyy: Ну, например, сегодня я выехал в 7:30, чтобы приехать к 9. Приехал в 10. Хорошо, что надо к 12 :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414716</guid>
<pubDate>2011-12-14 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414716</link>
<title>Цитата #414716</title>
<description><![CDATA[она: почему ты говоришь что я глупая? то что ты старше меня на 7 лет еще не значит, что я глупее... вот когда будет мне 29, а тебе 65, вот тогда и посмортрим кто глупая..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414715</guid>
<pubDate>2011-12-14 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414715</link>
<title>Цитата #414715</title>
<description><![CDATA[xxx: ощутил дух новогоднего торжества <br>xxx: на меня в офисе упала елка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414714</guid>
<pubDate>2011-12-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414714</link>
<title>Цитата #414714</title>
<description><![CDATA[&lt;Doxtur&gt; у меня уже 5 дырок на площадке<br>&lt;Doxtur&gt; а договорится и поставить единую систему они не могут<br>&lt;Doxtur&gt; 5 провайдеров, 5 дырок<br>&lt;alec&gt; и то верно<br>&lt;alec&gt; скинулись бы и построили все вместе одну сеть<br>&lt;alec&gt; чё делить-то<br>&lt;PhD&gt; пусть организуют ЕПР - единый провайдер России<br>&lt;alec&gt; и подключат 140% населения]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414713</guid>
<pubDate>2011-12-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414713</link>
<title>Цитата #414713</title>
<description><![CDATA[xxx: Я не болтушка, я сервер сарафанного радио!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414712</guid>
<pubDate>2011-12-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414712</link>
<title>Цитата #414712</title>
<description><![CDATA[xxx: Надо стараться есть вместо мяса больше рыбы. Холестериновые бляшки не дремлют.<br>yyy: Вот ведь бляшки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414711</guid>
<pubDate>2011-12-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414711</link>
<title>Цитата #414711</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера комп сломался, понес в ремонт<br>xxx: жду, пока сделают<br>xxx: что-то долго как-то делают, думаю, что-то не так<br>xxx: а сзади зеркало висит, смотрю - а эти суки мои фильмы копируют<br>xxx: сволочи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414710</guid>
<pubDate>2011-12-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414710</link>
<title>Цитата #414710</title>
<description><![CDATA[RamStone: Бля, Лёха, конечно извини, что такое задаю, но почему именно Инесса? Ведь Алина и Оля симпатичнее, не так?<br>AlExiter: Да ладно, так и быть. Всё очень просто.<br>AlExiter: Оставил их присмотреть за комнатой. А я до этого мазь какую-то жгучую пролил. Я собрал её в банку, поставил на столе. И сказал им не трогать, обожжетесь.<br>AlExiter: Вернулся где-то через час. Та, которая не чесала ладони и судорожно поливала пальцы водой – теперь моя девушка.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414709</guid>
<pubDate>2011-12-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414709</link>
<title>Цитата #414709</title>
<description><![CDATA[С хабра, осуждение игры Minecraft:<br>adzh: Теперь все ясно! Чтобы игра была мегапопулярной, необходимо иметь в названии слово «craft». Близарды это давно уловили.<br>herrmannelig: *убежал регистрировать Craftcraft™*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414708</guid>
<pubDate>2011-12-13 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414708</link>
<title>Цитата #414708</title>
<description><![CDATA[xxx: Меня все же забавляет, как Winrar наивно, но все же очень настойчиво напоминает, что он таки не бесплатная программа =)<br>yyy: Вы бы заговорили по-другому, если бы увидели сообщение озаглавленное &quot;Пожалуйста, прочтите сообщение от создателя WinRAR Евгения Рошаля&quot; и грустную физиономию автора этого винрарного архиватора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414707</guid>
<pubDate>2011-12-13 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414707</link>
<title>Цитата #414707</title>
<description><![CDATA[xxx: Хорошо, когда тебе 4 года. Ты можешь взять пульт от телевизора и позвонить Бэтмену.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414706</guid>
<pubDate>2011-12-13 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414706</link>
<title>Цитата #414706</title>
<description><![CDATA[Роман Викторович (IT): Я В ШКОЛУ НЕПАШЕЛ!!!!! ПРАГУЛЯЛ!!! КТОИЗ 3 КЛАСА<br>Роман Викторович (IT): пишешь в начале боя в танчиках и такое веселье начинается! там и огого и уруру!!! особенно, когда ты на каком-нибудь топовом танчике]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414705</guid>
<pubDate>2011-12-13 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414705</link>
<title>Цитата #414705</title>
<description><![CDATA[xxx: Масштабы Москвы пугают, да.<br>xxx: Когда я смотрю на нее вечернюю из иллюминатора, мне стабильно кажется, что именно так древние представляли себе ад: все красно-оранжевое, светится, и кое-где дымка проплывает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414704</guid>
<pubDate>2011-12-13 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414704</link>
<title>Цитата #414704</title>
<description><![CDATA[Звонит папа:<br>Папа: Тебе из стоматологии звонили. Сказали, что завтра в 17.30 прием.<br>Я: Я не записывалась к стоматологу.<br>Папа: Ну вот сказали же, Алёна Александровна, в 17.30 ...<br>Я: Папа ... ПАПА! Я ИГОРЕВНА!<br>(пауза)<br>Папа (тихо): а...ну да]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414703</guid>
<pubDate>2011-12-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414703</link>
<title>Цитата #414703</title>
<description><![CDATA[babamarta: внезапно поняла, что когда голос в навигаторе произносит &quot;Соединение карт со спутником установлено&quot;, звучащая в голове песня &quot;Заправлены в планшеты космические карты&quot; наконец обретает смысл!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414702</guid>
<pubDate>2011-12-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414702</link>
<title>Цитата #414702</title>
<description><![CDATA[ххх: стоим вчера на вечерухе, сержант перед нами вышагивает, ищет, к чему придраться. спрашивает одного из наших: &quot;две полоски, две звезды - кто по званию?&quot;. Ванька и ответил, не задумываясь - беременный прапорщик :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414701</guid>
<pubDate>2011-12-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414701</link>
<title>Цитата #414701</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть такое ощущение, что те 5-7 чашек кофе, что я выпиваю за день, чтобы не дрыхнуть на ходу, начинают действовать только после 22-00!!!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414700</guid>
<pubDate>2011-12-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414700</link>
<title>Цитата #414700</title>
<description><![CDATA[lord Kelvin: Я работаю в тех поддержке. И на слове &quot;тех&quot; обычно головой в сторону бухгалтерии показываю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414699</guid>
<pubDate>2011-12-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414699</link>
<title>Цитата #414699</title>
<description><![CDATA[xxx: знаешь, как весело доказывать девушке, с которой у тебя ничего нет, то, что у тебя ничего нет с другой девушкой, с которой у тебя ничего нет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414698</guid>
<pubDate>2011-12-13 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414698</link>
<title>Цитата #414698</title>
<description><![CDATA[Разговор с тетей.<br>Т: И не забудь купить яйца!<br>Я: Хорошо.<br>Т: Только не эти мелкие, как их... голубиные!<br>Я: Перепелиные.<br>Т: Не важно. А большие, как их... человеческие, в общем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414697</guid>
<pubDate>2011-12-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414697</link>
<title>Цитата #414697</title>
<description><![CDATA[shipnigov@lj<br>— Прием, &quot;скорая&quot; номер такой-то, больной, мужчина, 24 года, злоупотребляет алкоголь, подозрение на панкреатит.<br>— Прием. Бомж?<br>— Нет, не бомж. С квартиры.<br>— Полис московский есть?<br>— Нет, приезжий. Есть полис иркутский.<br>— То есть, бомж?<br>— Да нет же! Не бомж. С квартиры.<br>— Тогда почему полиса нет?<br>— Есть полис иркутский! Гражданин России, работает, снимает квартиру. Но московского полиса нет. Потому что родился не в Москве, а приехал.<br>— Значит — бомж?<br>— Да с хуя ли бомж??!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414696</guid>
<pubDate>2011-12-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414696</link>
<title>Цитата #414696</title>
<description><![CDATA[она: развлеки меня чем нибудь<br>он: мммм... в чем ты сейчас? )<br>она: розовый топ и штанишки с щенятами<br>она: и я просила меня развлечь, а не себя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414695</guid>
<pubDate>2011-12-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414695</link>
<title>Цитата #414695</title>
<description><![CDATA[ЭДС: прива!!!<br>Леста: привет<br>ЭДС: угадаеш кто я??<br>Леста: угадаю<br>Леста: минус производная от магнитного потока]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414694</guid>
<pubDate>2011-12-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414694</link>
<title>Цитата #414694</title>
<description><![CDATA[Mostcus: В России две беды.<br>Mostcus: -ться и -тся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414693</guid>
<pubDate>2011-12-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414693</link>
<title>Цитата #414693</title>
<description><![CDATA[xxx: как развести мужика на встречу?<br>yyy: спроси у Миши<br>xxx: а Миша разводил?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414692</guid>
<pubDate>2011-12-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414692</link>
<title>Цитата #414692</title>
<description><![CDATA[xxx: Только что в нашу комнату зашла бухгалтер и зачитала список отпусков. потом повернулась к директору и со вздохом добавила: &quot;ну вот, значит в декабре остаёмся работать только вы, я и кассовый аппарат&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414691</guid>
<pubDate>2011-12-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414691</link>
<title>Цитата #414691</title>
<description><![CDATA[xxx: Все, убегаю на собрание жильцов.<br>xxx: Но пока еще не жильцов.<br>ууу: Нежити?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414690</guid>
<pubDate>2011-12-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414690</link>
<title>Цитата #414690</title>
<description><![CDATA[xxx: ты крутой! )<br>xxx: я хочу, чтобы мои дети были похожи на тебя!<br>xxx: только не надо трахать мою жену.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414689</guid>
<pubDate>2011-12-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414689</link>
<title>Цитата #414689</title>
<description><![CDATA[Начал делать вставки в оглавление. Подходит верстальщица, видит на экране Ворд и пока одно слово - &quot;Раздел&quot;. Спрашивает: &quot;Пишешь эротический рассказ?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414688</guid>
<pubDate>2011-12-12 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414688</link>
<title>Цитата #414688</title>
<description><![CDATA[xxx: Думаешь он тебе подарит на день рожденья iPad?<br>yyy: iHope]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414687</guid>
<pubDate>2011-12-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414687</link>
<title>Цитата #414687</title>
<description><![CDATA[xxx: Приехал начальник из Египта. Привез нам каждому по сувениру - магниту на холодильник в виде скарабея. <br>xxx: Я считаю, это очень точно символизирирует нашу работу - каждый день мы толкаем перед собой куски говна, которые превышают вес каждого из нас в несколько раз]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414686</guid>
<pubDate>2011-12-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414686</link>
<title>Цитата #414686</title>
<description><![CDATA[ххх: сидим в одной комнате с начальником отдела. день зарплаты. включаю на колонки Пинк Флойдовскую &quot;Money&quot; и пишу в общий скайп &quot;это я как бы пытаюсь дейтвовать на подсознание&quot;<br>ххх: шеф в ответ кидает ссылку на постер фильма Послезавтра.<br>ууу: скажи ещё спасибо, что он тебе постер 2012 не кинул.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414685</guid>
<pubDate>2011-12-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414685</link>
<title>Цитата #414685</title>
<description><![CDATA[xxx: После ознакомления со сделанными 10 декабря видеозаписями, Чуров заявил, что митинг снимался на съемных квартирах, а число участников составило 49,3 человека]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414684</guid>
<pubDate>2011-12-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414684</link>
<title>Цитата #414684</title>
<description><![CDATA[xxx: уложила?<br>yyy: перефразируя марка твена, нет ничего проще, чем уложить спать младенца. за вечер я проделываю это сотни раз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414683</guid>
<pubDate>2011-12-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414683</link>
<title>Цитата #414683</title>
<description><![CDATA[Тикет по ошибке назначенный на отдел электропитания: &quot;В кабинете холодно. Кондей не дует горячим воздухом, и холодные батареи. комната 108&quot;<br>Комментарий отдела ЭП: &quot;Просьба уточнить у заявителя тип батарей, их емкость и напряжение&quot;<br>Ответ заявителя: &quot;Тип батарей - чугунные, емкость - 8 секций, напряжение отсутствует&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414682</guid>
<pubDate>2011-12-12 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414682</link>
<title>Цитата #414682</title>
<description><![CDATA[ххх: С единственной лекции по анатомии ЦНС, на которой я был, у меня сохранилась следующая надпись: &quot;Грустно мозгу в банке, но в черепе - грустней.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414681</guid>
<pubDate>2011-12-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414681</link>
<title>Цитата #414681</title>
<description><![CDATA[форум о собаках<br>ххх: не знаю почему, но мой спаниель терпеть не может бабушек в больших старых тулупах. как увидит - сразу кидается<br>ууу: ваша собака случайно не из полиции моды?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414680</guid>
<pubDate>2011-12-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414680</link>
<title>Цитата #414680</title>
<description><![CDATA[Подрабатываю в Metro на раскладке товара. Отдел с пивом, на третьем уровне стоят упаковки, 24 бутылки по 0,5, доставать тяжеловато. Подзывает меня женщина, просит помочь. Снимаю пак, ставлю в корзину, она поворачивается ко мне и спрашивает: &quot;не в курсе, хорошее пиво?&quot;. Ну я мотаю головой и говорю, мол нет, не знаю, пиво не пью. Женщина поворачивает голову к своему кавалеру и говорит: &quot;вот, видишь, не пьет пиво, поэтому и упаковку достать может, а ты пиво пьешь, как лось, а поднять даже собственного хуя не можешь!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414679</guid>
<pubDate>2011-12-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414679</link>
<title>Цитата #414679</title>
<description><![CDATA[ххх: хочу с сказку про дракона. расскажи )<br>ууу: жил был дракон, а пламя которое он выдыхал получалось в результате самовозгорания продуктов секреции 2 желез расположенных в горле дракона.<br>Но как-то дракон занервничал и сглотнул. продукты секреции попали в желудок, там смешались, взорвались и дракон лопнул]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414678</guid>
<pubDate>2011-12-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414678</link>
<title>Цитата #414678</title>
<description><![CDATA[xxx: а ещё я заметила, что меня все всегда вкусненьким угощают. а знаешь, почему?<br>yyy: потому что ты клёвая?<br>xxx: нет, потому, что я отказываюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414677</guid>
<pubDate>2011-12-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414677</link>
<title>Цитата #414677</title>
<description><![CDATA[xxx: На чужой кавай тентакли не распускай.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414676</guid>
<pubDate>2011-12-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414676</link>
<title>Цитата #414676</title>
<description><![CDATA[xxx: докатились...<br>xxx: шла мимо школы - две девочки класса 2-3 кидались друг в друга снежками с криками &quot;лдпр! - нет, кпрф!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414675</guid>
<pubDate>2011-12-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414675</link>
<title>Цитата #414675</title>
<description><![CDATA[xxx: ага, детям дизайнеров не дарят игрушки, они играют с шрифтами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414674</guid>
<pubDate>2011-12-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414674</link>
<title>Цитата #414674</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Американские ученые говорят, что 14 февраля 2013 года может быть столкновение Земли с приближающейся планетой Нибиру, так называемой &quot;планетой дьявола&quot;<br>yyy: валентинка из космоса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414673</guid>
<pubDate>2011-12-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414673</link>
<title>Цитата #414673</title>
<description><![CDATA[Обсуждение фотоподборки, где китаец помыл, отварил, пожарил с овощами чехол от айпада и съел. Один из комментариев<br><br>- А слабо ему сожрать чемодан от баяна &quot;Тула&quot;? Айпады-то все жрать горазды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414672</guid>
<pubDate>2011-12-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414672</link>
<title>Цитата #414672</title>
<description><![CDATA[ххх: долго искал свой планшет по квартире.<br>ххх: пока не пришли гости и из туалета раздалось: &quot;Не, ну вы совсем охренели!&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414671</guid>
<pubDate>2011-12-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414671</link>
<title>Цитата #414671</title>
<description><![CDATA[Я: Мне каждое утро приходится открывать новую банку сгущенки, чтобы тупо попить кофе с ложкой сгущенки, а вечером приходишь ты и съедаешь всю банку!!?<br>Муж: Везет тебе!<br>Я: ??????<br>Муж: Каждый день открываешь что-то новое...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414670</guid>
<pubDate>2011-12-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414670</link>
<title>Цитата #414670</title>
<description><![CDATA[xxx: Вообще йоги рекомендуют вставать в 4 утра так как в этот момент самая высокая концентрация солнечной энергии, и ее нужно успеть впитать посредством медитации продолжительностью где-то час-полтора.<br>Итого встаешь в 4, медитируешь до полшестого, потом холодный душ, потом еда, ну а дальше у кого как.<br>И это будет идеально:)<br>yyy: угу, а если зима на дворе и солнца нет? что впитывать ?<br>zzz: Тьму! Стань средоточием тьмы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414669</guid>
<pubDate>2011-12-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414669</link>
<title>Цитата #414669</title>
<description><![CDATA[&lt;Werkzeug&gt; Пока шел по улице, наигрался в The Slipped Slides V: Skolzym]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414668</guid>
<pubDate>2011-12-11 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414668</link>
<title>Цитата #414668</title>
<description><![CDATA[commandeur: Нам же ремонтируют универ. Меняют окна. В общем, ограда, за оградой яма. Высота ограды ну полметра. Притаскивают рабочие стеклопакет. Высота его под 2 метра. Ставят к ограде. Под наклоном. И отпускают руки. Пакет не споря с законами физики летит в яму. Капитальный бум. Рабочие задумчиво смотрят вниз и один выдает: пошли за следующим? Беспощадная русская стройка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414667</guid>
<pubDate>2011-12-11 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414667</link>
<title>Цитата #414667</title>
<description><![CDATA[xxx: Девушки, объясните про ваши &quot;знаки&quot;, которые намекают на то, что вы хотите, чтобы парень вас поцеловал.<br>yyy: Когда я хочу, чтобы парень меня поцеловал, я смотрю то на его губы, то на глаза, или просто смотрю на него и облизываю губы, это получается бессознательно.<br>zzz: моя собака так же делает, когда клянчит у меня хавку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414666</guid>
<pubDate>2011-12-11 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414666</link>
<title>Цитата #414666</title>
<description><![CDATA[xxx: Ехала с утра на работу, на электронном табло температура +00, ехала с работы - -00<br>xxx: Похолодало]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414665</guid>
<pubDate>2011-12-11 14:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414665</link>
<title>Цитата #414665</title>
<description><![CDATA[После такой мощной агитации Навального голосовать против ЕР за любую другую партию, Жириновский меняет расшифровку ЛДПР. Теперь это - Любая Другая Партия России.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414664</guid>
<pubDate>2011-12-11 14:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414664</link>
<title>Цитата #414664</title>
<description><![CDATA[xxx: Всем, кто собирается покупать зимнюю обувь (если не купил еще) очень советую ***!!!<br>xxx: Они РЕАЛЬНО не теряют форму!!! Третий сезон ноги натирает в одних и тех же местах!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414663</guid>
<pubDate>2011-12-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414663</link>
<title>Цитата #414663</title>
<description><![CDATA[xxx: если бы мой кот имел право голосовать, он проголосовал бы за КПРФ<br>yyy: за Кошачью Партию Российской Федерации?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414662</guid>
<pubDate>2011-12-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414662</link>
<title>Цитата #414662</title>
<description><![CDATA[Преподаватель: Студент! Вы подогнали результат под ответ!<br>Студент: Вас это не устраивает? Вы оппозиционер? Вас спонсируют американцы? Может, мне стоит обратиться в полицию для разбирательства?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414661</guid>
<pubDate>2011-12-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414661</link>
<title>Цитата #414661</title>
<description><![CDATA[ххх: Да он совсем дебил. &quot;Погнали на карьер, я бутылки с зажигательной смесью наделал - покидаем!&quot; Блядь, пёрлись туда больше часа. Пришли, а он с такой довольной мордой из пакета достаёт эти бутылки... ПЛАСТИКОВЫЕ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414660</guid>
<pubDate>2011-12-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414660</link>
<title>Цитата #414660</title>
<description><![CDATA[ххх: расскажи о своем детстве )<br>ууу: ну, сначала детский сад, потом в школу пошел, в футбол играл, по летним лагерям ездил.<br>ххх: а потом? ))<br>ууу: а потом... а потом мне компьютер купили (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414659</guid>
<pubDate>2011-12-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414659</link>
<title>Цитата #414659</title>
<description><![CDATA[Ничто так не злит с утра уходящую на работу жену, как отгул у мужа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414658</guid>
<pubDate>2011-12-09 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414658</link>
<title>Цитата #414658</title>
<description><![CDATA[XXX: пойду погуляю до начальника, щас он меня покусает там. эх<br>yyy: и ты тоже станешь начальником. и тогда сможешь сама себя отпустить в отпуск!<br>yyy: круто я придумала?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414657</guid>
<pubDate>2011-12-09 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414657</link>
<title>Цитата #414657</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Angry Birds&quot; - иллюстрация пословицы &quot;Гусь свинье не товарищ&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414656</guid>
<pubDate>2011-12-09 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414656</link>
<title>Цитата #414656</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>Она говорит: «Поклянись котом».<br>У нас в семье принято клясться котом Митей, потому что у кошек девять жизней.<br>Но надо быть осторожней уже, потому что Митя, похоже, скоро уйдет в минус.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414655</guid>
<pubDate>2011-12-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414655</link>
<title>Цитата #414655</title>
<description><![CDATA[111: Почему в кафе и ресторанах убирают меню?<br>222: Чтобы не мешалось на столике. В нормальном ресторане есть интернет и у нормального ресторана есть сайт. Заходишь на сайт, смотришь меню и не гнешь мозг ни себе, ни людям.<br>333: Ага, скоро и из дома выходить не надо будет - блюда прям по интернету в желудок закачивать будут.<br>444: От троянов гастрит начнется.<br>333: Эээ, батенька - от троянов гельминтоз начнётся :(<br>555: Ваша прямая кишка заблокирована! Чтобы разблокировать прямую кишку, отправьте СМС SRAT на номер 1234]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414654</guid>
<pubDate>2011-12-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414654</link>
<title>Цитата #414654</title>
<description><![CDATA[Родительский форум.<br>Заголовок на доске объявлений: &quot;Поменяю теплые вещи на девочку&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414653</guid>
<pubDate>2011-12-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414653</link>
<title>Цитата #414653</title>
<description><![CDATA[- У меня поломался компьютер и даже не включается!<br>- Что делала?<br>- Оставила его в режиме сна на 5 суток<br>- Это летаргический сон...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414652</guid>
<pubDate>2011-12-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414652</link>
<title>Цитата #414652</title>
<description><![CDATA[обожаю сокращения для экономии места:<br><br>Агентство цифровых коммуникаций Smetana разместило в Сети ролик с социальной рекламой о вреде кур...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414651</guid>
<pubDate>2011-12-09 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414651</link>
<title>Цитата #414651</title>
<description><![CDATA[К нам только что пришел Дима и сказал:<br><br>- Да, я тут был в командировке в Златоусте и Миассе...<br><br>Костя встрепенулся:<br><br>- Кстати, про миасо!.. Ты за миасом на рынок не собираешься?<br>- О! Одевайся, поехали, - сказал Дима, и они испарились.<br><br>Надо полагать, это и есть мужская логика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414650</guid>
<pubDate>2011-12-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414650</link>
<title>Цитата #414650</title>
<description><![CDATA[xxx: У жен известных блоггеров последнее время тенденция: писать в блог мужа &quot;здравствуйте, это его жена, моего мужа везут в такое-то овд&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414649</guid>
<pubDate>2011-12-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414649</link>
<title>Цитата #414649</title>
<description><![CDATA[xxx: начал читать...<br>xxx: &quot;...Водила 6-летнего сына в прошлом году....&quot;<br>xxx: долго не мог понять, что речь идет вовсе не о водителе... (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414648</guid>
<pubDate>2011-12-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414648</link>
<title>Цитата #414648</title>
<description><![CDATA[Antol: Я понял суть этого странного вопроса &quot;Что?&quot;, для девушек это как ping. Вот смотришь на нее, молчишь, а она тебе - ЧТО? - пингует!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414647</guid>
<pubDate>2011-12-09 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414647</link>
<title>Цитата #414647</title>
<description><![CDATA[джо: почему ты шаркаешь всё время?<br>i7i7: привычка<br>джо: ?<br>i7i7: кот<br>джо: и?<br>i7i7: идёшь ночью, темно... лучше пнуть, чем наступить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414646</guid>
<pubDate>2011-12-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414646</link>
<title>Цитата #414646</title>
<description><![CDATA[Из твиттера:<br>Вот почему нельзя сесть в такси и услышать:&quot;До вокзала - 120 рублей, без шансона - 150 рублей, Led Zeppelin - Black Dog - 180 рублей!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414645</guid>
<pubDate>2011-12-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414645</link>
<title>Цитата #414645</title>
<description><![CDATA[ххх: интересно, а русалки как размножаются?<br>ууу: они сами долго это выясняли и нашли выход из этой проблемы...<br>ууу: они не существуют]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414644</guid>
<pubDate>2011-12-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414644</link>
<title>Цитата #414644</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>как заснуть?<br><br>yyy: <br>считай овец.<br><br>xxx: <br>а как их считать?<br><br>yyy:<br>int num;<br>while(1)<br>{<br>sheep n = new sheep();<br>if(n.jump().result == OK) num++;<br>}<br><br>xxx:<br>это программисты. а нормальные люди?<br><br>yyy:<br>то же самое, только с графикой. она занимает лишние ресурсы, зачем тебе это?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414643</guid>
<pubDate>2011-12-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414643</link>
<title>Цитата #414643</title>
<description><![CDATA[Ronikut: Живу на верхнем этаже, соседи снизу сделали капремонт и срезали батареи, теплые полы у них чтоли, но не суть, пожаловались в ЖЭК, они как то утрясли вопрос, в итоге наша квартира ледяная, жену с дочкой отправил к теще, а сам остался. В 3 часа ночи в угловой комнате, не выходящей на боковых соседей врубил Prodigy на полную и громко прыгал, когда позвонили по телефону соседи снизу ответил, что прекращу, как только они в батарею постучат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414642</guid>
<pubDate>2011-12-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414642</link>
<title>Цитата #414642</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас над Москвой летают Ми-8.<br>xxx: На площади Маяковского стоят БТР-ы.<br>xxx: Грузовики с военными ездят.<br>xxx: Вот как спокойно и легитимно выборы прошли!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414641</guid>
<pubDate>2011-12-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414641</link>
<title>Цитата #414641</title>
<description><![CDATA[xxx: мне нужен телефон с тыкательным дисплеем, но не пальчиковый, а коготочковый]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414640</guid>
<pubDate>2011-12-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414640</link>
<title>Цитата #414640</title>
<description><![CDATA[xxx: все достается тем, кому это вообще не нужно. самые высокие рейтинги - у фоток котов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414639</guid>
<pubDate>2011-12-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414639</link>
<title>Цитата #414639</title>
<description><![CDATA[школа в моем дворе всегда отличалась умом и сообразительностью, но в этот раз это была просто феерия: собралась я, значит, проголосовать, подхожу к зданию, а там как всегда в дни школьных и государственных мероприятий громко играет музыка из динамиков, детский хор и все такое прекрасное, доброе вечное, и тут я слышу<br><br>— до свиданья, наш ласковый мииии-ша, возвращайся в свой сказочный лес<br><br>дальше передвигалась по стеночке, держась за животик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414638</guid>
<pubDate>2011-12-08 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414638</link>
<title>Цитата #414638</title>
<description><![CDATA[Из Твиттера:<br>Надо выпустить пельмени под брендом &quot;Пичалька&quot;. И слоган - Нечего жрать - Пичалька!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414637</guid>
<pubDate>2011-12-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414637</link>
<title>Цитата #414637</title>
<description><![CDATA[xxx: Туристы только что прислали смс: &quot;Спасибо! нам так классно в турции&quot;.. я отвечаю :&quot;вообще-то вы в египте....&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414636</guid>
<pubDate>2011-12-08 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414636</link>
<title>Цитата #414636</title>
<description><![CDATA[Слушаю Металлику и вяжу чехол для харда. В голове постепенно начинается формироваться образ бабушки лет через 40-50...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414635</guid>
<pubDate>2011-12-08 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414635</link>
<title>Цитата #414635</title>
<description><![CDATA[xxx: время 11 вечера. слушаю радио. DJ в эфире читает смс с предложениями познакомится, потом вдруг пауза, ржач, зачитывает: &quot;Олег с многопрофильной больнице, 9 этаж, вернись в палату тебя медсестры впалили!&quot; )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414634</guid>
<pubDate>2011-12-08 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414634</link>
<title>Цитата #414634</title>
<description><![CDATA[ххх: Готовится к производству фильм &quot;Безруков&quot;. Создатели не раскрывают личность актера, играющего главную роль.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414633</guid>
<pubDate>2011-12-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414633</link>
<title>Цитата #414633</title>
<description><![CDATA[Polina: таня ты тут? срочно<br>Tanya: Тут<br>Polina: можешь помочь мне ответить на один вопрос только ЧЕСТНО очень честно<br>Polina: ок?<br>Tanya: Ты не толстая<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414632</guid>
<pubDate>2011-12-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414632</link>
<title>Цитата #414632</title>
<description><![CDATA[xxx: в шесть вечера за 40 минут можно доехать от Автозаводской до Автозаводской, ну, как максимум, до Автозаводской.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414631</guid>
<pubDate>2011-12-08 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414631</link>
<title>Цитата #414631</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай, тебе фен не нужен?<br>yyy: Металлисты не знаю что такое фен! Включаешь музыку, трясёшь головой, и через две песни - волосы сухие.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414630</guid>
<pubDate>2011-12-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414630</link>
<title>Цитата #414630</title>
<description><![CDATA[xxx: ... Зато я получаю 1500 СМС за неделю!<br>yyy: Если б мы жили в средние века, то твой подоконник был бы жестоко засран голубиными какашками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414629</guid>
<pubDate>2011-12-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414629</link>
<title>Цитата #414629</title>
<description><![CDATA[xxx: у тебя на компе какая система стоит?<br>yyy: операционная, а что?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414628</guid>
<pubDate>2011-12-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414628</link>
<title>Цитата #414628</title>
<description><![CDATA[Из разгвора в офисе:<br>ххх: Сегодня ужасно не выспался - малой всю ночь не спал<br>ууу: Так ты ему колыбельную спой!<br>ххх: Я поначалу пел, но потом на собрании жильцов решили, что лучше пусть малой кричит!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414627</guid>
<pubDate>2011-12-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414627</link>
<title>Цитата #414627</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты прикинь, если в Йошкар-Оле откроют автомобильный завод.<br>xxx: Это же будет ЙАЗ. Ты слышишь, ЙААААААЗ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414626</guid>
<pubDate>2011-12-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414626</link>
<title>Цитата #414626</title>
<description><![CDATA[xxx: Высшая степень издевательства над студентом это рецепт &quot;фрикасе по-парижкски из курицы с белым вином&quot; на пачке с лавровым листом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414625</guid>
<pubDate>2011-12-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414625</link>
<title>Цитата #414625</title>
<description><![CDATA[ххх: какое бы видео не выложили на ютуб, какой бы острой смысловой нагрузки оно не несло, сколько бы срача не вызвало, всегда найдется человек, который среди всего этого срача отрешённо спросит: &quot;а что за трек играл на второй минуте???&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414624</guid>
<pubDate>2011-12-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414624</link>
<title>Цитата #414624</title>
<description><![CDATA[xxx: Очень противоречивые чувства испытываешь, добавляя 13-ю девушку в группу &quot;Любимая&quot;..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414623</guid>
<pubDate>2011-12-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414623</link>
<title>Цитата #414623</title>
<description><![CDATA[Первый курс, лекция по высшей математике. Входит студент, просит старосту такой-то группы к декану. Он встаёт, мнётся немного, неуверенно шагает к выходу. Преподша:<br>Чего ты, боишься, что-ли? Да ну, это не страшно. Было дело... Стою я как-то в метро, поезда жду. Тут чувствую на себе сбоку чей-то взгляд, поворачиваюсь - там на меня смотрит и улыбается во все 32 какой-то парень, и спрашивает:<br>- Здравствуйте, Вы меня помните?<br>- Нет, - говорю я.<br>- Меня из-за Вас 3 года назад из универа отчислили...<br>А сзади поезд слышен... Мозг думает, куда бежать, а ноги решают побыть ватой и сотрудничать отказываются наотрез. И вот, знаете, я уже сквозь прощания с миром вдруг слышу, что его, оказывается, родители заставили в технарь поступить, а он всегда в художку хотел. А вы тут декана боитесь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414622</guid>
<pubDate>2011-12-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414622</link>
<title>Цитата #414622</title>
<description><![CDATA[goth: меня сегодня кошка пыталась подрезать.<br>goth: иду я, тут кошка наперерез несется. не успела, я быстрее прошел. потом оборачиваюсь - сидит, смотрит<br>goth: ищет, кого бы еще подрезать )<br>loki: не...<br>loki: она пыталась успеть быстрее, чем ты ей дорогу перейдешь<br>loki: у них тоже приметы свои есть, ну ты понял... )<br>goth: вот щас я должен трагично так спросить &quot;ЭТО ПОТОМУ, ЧТО Я ВЕСЬ ЧЕРНЫЙ, ДА??..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414621</guid>
<pubDate>2011-12-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414621</link>
<title>Цитата #414621</title>
<description><![CDATA[@nett00n: Знал ли Джонни-Мнемоник, что в его 40 гигов мозга не влезет и двухчасовой фильм про него в blue-ray качестве?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414620</guid>
<pubDate>2011-12-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414620</link>
<title>Цитата #414620</title>
<description><![CDATA[Друг попросил пролечить комп от вирусов.<br>- Слушай... А ты уверена, что это именно так делается? - с беспокойством спросил он.<br>- Верь мне, я дочь программиста! - ответила я, удаляя папку WINDOWS...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414619</guid>
<pubDate>2011-12-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414619</link>
<title>Цитата #414619</title>
<description><![CDATA[На лекции<br>Препод: Так... Кто это тут у нас? (рисует на доске)<br>Студенты: Кролики =3<br>П: Правильно.<br>С: А почему они грустные?<br>П: Потому, что они не знают своего генотипа. А как нам его узнать?<br>С: Скрестить!<br>П: Пра-а-авильно-о-о. Рисуем еще одного кролика. Он улыбается, так как знает, какой у него генотип и догадывается, что будет дальше...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414618</guid>
<pubDate>2011-12-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414618</link>
<title>Цитата #414618</title>
<description><![CDATA[xxx: ты бы расстроился, если бы подарок на др я бы подарила раньше?<br>zzz: он тухнет уже что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414617</guid>
<pubDate>2011-12-07 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414617</link>
<title>Цитата #414617</title>
<description><![CDATA[zvizda: диета достигла той упоительной точки, когда я с интересом принюхиваюсь к кошачьему корму]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414616</guid>
<pubDate>2011-12-07 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414616</link>
<title>Цитата #414616</title>
<description><![CDATA[XXX: короче он достал, я на него обиделась. Сижу я перед телевизором, ем последний, законный, МОЙ кусок торта, подходит он и надевает мне на голову ведро. Пока я распинаюсь что за игры и хорош ребячится, он крадет тарелку и уходит! Он нормальный вообще?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414615</guid>
<pubDate>2011-12-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414615</link>
<title>Цитата #414615</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня наконец посмотрела в любимые глаза! Их целых три пары.<br>yyy: Посмотрела в глаза любимого паукана?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414614</guid>
<pubDate>2011-12-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414614</link>
<title>Цитата #414614</title>
<description><![CDATA[На работе поздравляли по поводу 10 лет стажа на предприятии. Помимо всего прочего, презентовали шикарный торт со взбитыми сливками (едим его второй день). Что умилило - шефиня рассказала, как она его забирала, приходит стало быть в кондитерскую - а кондитер и говорит:<br><br>- Вот, ваш заказ готов, но может еще сверху его украсить - божьими коровками или машинками шоколадными?<br>- Зачем?!!!<br>- Ну на торте ж написано - &quot;Константин - 10 лет&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414613</guid>
<pubDate>2011-12-07 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414613</link>
<title>Цитата #414613</title>
<description><![CDATA[ххх: У меня родилась ужасная мысль: что, если улыбчивые девушки на промо-акциях в магазинах вовсе не угощают колбасой и алкоголем, а ИСПЫТЫВАЮТ их?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414612</guid>
<pubDate>2011-12-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414612</link>
<title>Цитата #414612</title>
<description><![CDATA[Тихий_Зритель: Друг вчера спросил, что это за истерия по Высоцкому в последние дни?<br>С ним случилось что-то?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414611</guid>
<pubDate>2011-12-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414611</link>
<title>Цитата #414611</title>
<description><![CDATA[Судя по отступам, Маяковский писал на питоне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414610</guid>
<pubDate>2011-12-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414610</link>
<title>Цитата #414610</title>
<description><![CDATA[[Groxy]: а все формы неприязни ко мне просьба выражать в суицидальной форме :3]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414609</guid>
<pubDate>2011-12-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414609</link>
<title>Цитата #414609</title>
<description><![CDATA[панда: желаю тебе встретить достойного мужчину!<br>молочко: Ой и где такие водятся?<br>панда: вот проблема всегда в этом, прям как с грибами. все говорят что завались. а места показывать никто не хочет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414608</guid>
<pubDate>2011-12-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414608</link>
<title>Цитата #414608</title>
<description><![CDATA[xxx: Если бы Гарри Поттер знал заклинание на призвание Чака Норриса, то история закончилась бы еще в первой части]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414607</guid>
<pubDate>2011-12-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414607</link>
<title>Цитата #414607</title>
<description><![CDATA[Иван: У меня из Apple дома только компот!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414606</guid>
<pubDate>2011-12-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414606</link>
<title>Цитата #414606</title>
<description><![CDATA[Учусь в медицинском. Вчера принесли на пару человеческую руку - препарировать.<br>А на руке татуировка: &quot;нет в жизни счастья&quot;.<br>Вот уж действительно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414605</guid>
<pubDate>2011-12-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414605</link>
<title>Цитата #414605</title>
<description><![CDATA[Оформляем с ген.директором (Д) кредит. Решаем вопрос о зданиях, которые можно под этот самый кредит заложить:<br>Д: - О, вот это здание старой столовой! Включай его тоже в список.<br>Я: - Да ему уже лет 80, оно развалится скоро.<br>Д: - Пусть, но заложить то мы его успеем?...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414604</guid>
<pubDate>2011-12-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414604</link>
<title>Цитата #414604</title>
<description><![CDATA[Новость - Планируется введение электронных медицинских карт<br>xxx: А кнопочка &quot;Поделиться с друзьями&quot; рядом с диагнозом будет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414603</guid>
<pubDate>2011-12-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414603</link>
<title>Цитата #414603</title>
<description><![CDATA[xxx: плановая замена счетчиков. заменили счетчик 1984 года выпуска на 1963 г.<br>yyy: ура! они его наконец-то починили и вернули!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414602</guid>
<pubDate>2011-12-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414602</link>
<title>Цитата #414602</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ<br>Друзья своему новорожденному ребенку сделали прививки. Я прделожил написать на ребенке маркером “Вирусная база обновлена 24.08.07&#8243; - был не понят :(((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414601</guid>
<pubDate>2011-12-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414601</link>
<title>Цитата #414601</title>
<description><![CDATA[Диалог с женой:<br>я: И вообще мой папа, если ему нужен интернет, зовет им пользоваться маму.<br>жена: Почему?<br>я: Мне кажется, он боится...<br>Жена, с сарказмом: Боится сломать интернет?<br>я: Ты знаешь, среди тестеров ходят легенды об Избранном...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414600</guid>
<pubDate>2011-12-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414600</link>
<title>Цитата #414600</title>
<description><![CDATA[Работаю в школе. Диалог двух девочек (класс 2-3):<br>- Нам задали нарисовать то, что у нас происходит в голове.<br>- И что ты нарисовала?<br>- КРОВЬ И ПУСТОТУ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414599</guid>
<pubDate>2011-12-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414599</link>
<title>Цитата #414599</title>
<description><![CDATA[@sentpim опасно. Мой друг 4 года каждого 1-го апреля звонил и спрашивал «Алло. Это ТЭЦ?» и после ответа «Да, ТЭЦ» кричал «тэц-тэц-тедедец!»<br>@sentpim а на 5-тый год уже ему вместо ответа прокричали «тэц-тэц-тедедец!». Опасно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414598</guid>
<pubDate>2011-12-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414598</link>
<title>Цитата #414598</title>
<description><![CDATA[BoTt: А у меня сейчас 1 ночи, 12 ночи, 16 ночи, 20 ночи и т.д.  <br>BoTt: заполярье :/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414597</guid>
<pubDate>2011-12-06 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414597</link>
<title>Цитата #414597</title>
<description><![CDATA[я: Лена, скажи, пожалуйста, в справочнике поставщиков мы светим почтовый или юридический адрес?<br>Елена: да<br>я : почтовый или юридический?<br>Елена: да]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414596</guid>
<pubDate>2011-12-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414596</link>
<title>Цитата #414596</title>
<description><![CDATA[Иду с работы и наблюдаю начало &quot;Псов Шпионов&quot;.<br>Стоит грузовик. Разгружают продукты. Подбегают четыре собаки, начинают лаем оттеснять продавщицу и водилу. Одна хватает кусок мяса и под прикрытием трех остальных убегает. Те, выждав пока первая прилично отступит, унеслись за ней. По выработанной тактике я понял, что это не первый магазин...)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414595</guid>
<pubDate>2011-12-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414595</link>
<title>Цитата #414595</title>
<description><![CDATA[ххх: участвуем в студенческом КВН<br>ххх: придумали шутку<br>ххх: &quot;Собака по кличке Новость нашла бомбу. Новость быстро разлетелась по всей деревне&quot;<br>ххх: куратор ржал как ненормальный<br>ххх: и с покерфэйсом сказал: &quot;Не примем&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414594</guid>
<pubDate>2011-12-06 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414594</link>
<title>Цитата #414594</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда я начинаю скучать по бывшей девушке, то я захожу на страницу в соц. сети к парню, который у неё сейчас, слушаю наиуёбищный реп, который он сочиняет, и мне почему-то становится лучше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414593</guid>
<pubDate>2011-12-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414593</link>
<title>Цитата #414593</title>
<description><![CDATA[ххх: подари мне блеск для губ.<br>ууу: скажи, какого цвета ты хочешь. Для меня это красный, а для тебя 100 оттенков в нем.<br>ххх: Ну не надо, не такой уж ты и дальтоник. Не прибедняйся. Мне розовый нужен, но не ярко розовый. А какой-нибудь ближе к бордовому...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414592</guid>
<pubDate>2011-12-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414592</link>
<title>Цитата #414592</title>
<description><![CDATA[Контекст - Бостон, близится рождество. Все украшают дома, дети развешивают носки у камина, чтобы санта клаус складывал подарки. Под елку детки кладут письмо деду морозу. Подруга знакомой - англичанка, замужем за нашим приятелем.<br>xxx: Коллега с двумя детьми переехала из дома в кондо. Позвала на новоселье.<br>xxx: Захожу в ванную - опа! У нее характерные красные носки висят над унитазом.<br>xxx: Ну я типа o_O, что за дела?<br>xxx: Она говорит, дети после переезда осмотрели новое место, камина не обнаружили, носки вешать некуда, санта клаусу в трубу не залезть. Были слезы и расстройство.<br>xxx: Ну ей было не до того, как раз коробки разбирала, отправила детишек к папику за разъяснениями.<br>xxx: Папик - руссо програмисто, облико аморале, тоже запариваться не стал и сказал деткам что дед мороз не гордый, может воспользоваться вентиляцией или, на худой конец, канализационной трубой, если другой не подвернулось.<br>xxx: Про окна-двери этот гений не подумал.<br>xxx: Бедные дети пошли... И повесили носки вокруг унитаза.<br>yyy: Бедные дети...<br>xxx: Погоди! Собрали елку. Под елку дети сложили записку деду морозу. В записке! Внимание!<br>xxx: &quot;Дорогой сантаклаус, прости пожалуйста, но у нас НА ВОЗДУХОВОДЕ РЕШЕТКА. Нам правда ОЧЕНЬ жаль. Поэтому, если ты все же решишь пролезть к нам через унитаз, ЗАВЕРНИ НАШИ ПОДАРКИ В ПАКЕТ!!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414591</guid>
<pubDate>2011-12-06 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414591</link>
<title>Цитата #414591</title>
<description><![CDATA[rus: Сейчас наблюдал разрыв шаблона у кота. Поменяли двери в туалете, до этого была дверь с небольшим вырезом в углу, чтобы котэ беспрепятственно проникал в уборную. На новой двери еще не сделали выреза, она закрыта. Кот по привычке хотел зайти сделать дела, ударяется головой об дверь, где по его привычке был вырез. Кот, видимо, подумал, что просто что-то сделал не так. Берет разгон и опять врезается в дверь. Помотав головой, мяукнул и ушел. Наверное, подумал, что придет завтра и еще попробует. =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414590</guid>
<pubDate>2011-12-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414590</link>
<title>Цитата #414590</title>
<description><![CDATA[Хоттабыч<br>В пользовательское соглашение помимо пунктов &quot;я согласен с условиями&quot; и &quot;я не согласен с условиями&quot; нужно добавить третий &quot;я не согласен, но хотел бы продолжить&quot;)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414589</guid>
<pubDate>2011-12-06 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414589</link>
<title>Цитата #414589</title>
<description><![CDATA[Звонок в техподдержку из отдела кадров (женский голос).<br>Ж: Это программист? Сделайте мне отпуск по беременности.<br>П: ???!<br>Ж: Всем нам сделайте...<br>П: ?????!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414588</guid>
<pubDate>2011-12-06 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414588</link>
<title>Цитата #414588</title>
<description><![CDATA[ххх: ну вот прихожу я к ней короче весь с иголочки с цветами а там РЕБЯТА МУЖ ЗДОРОВЕННЫЙ, ЗДОРОВЕННЫЙ МУЖ! МУУУУУЖ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414587</guid>
<pubDate>2011-12-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414587</link>
<title>Цитата #414587</title>
<description><![CDATA[британский ученый: Любой человек, хоть раз одевший штаны, рано или поздно умирает. Это доказанный научный факт. Следовательно, ношение штанов приводит человека к гибели.<br><br>gegMOPO4: Только МакЛауд будет жить вечно.<br><br>letsmac: Он в килте ходит.<br><br>gegMOPO4: Вот потому.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414586</guid>
<pubDate>2011-12-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414586</link>
<title>Цитата #414586</title>
<description><![CDATA[xxx: сам как квашня, друга вчера перевозил, с 8 этажа на 9, на 9 новая квартира, дом сдали 3 дня назад, и сцука ЛИФТ НЕ РАБОТАЕТ!!!<br>yyy: Ладно хоть не пианино<br>xxx: бля, ты не поверишь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414585</guid>
<pubDate>2011-12-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414585</link>
<title>Цитата #414585</title>
<description><![CDATA[Все выходные ковырялся с машиной в гараже, потом еще и на сервис поставил, отдал кругленькую сумму денег. Жена начинает пилить, мол машина у тебя на первом месте, я на втором, вечно ты с ней возишься, на меня внимания не обращаешь. Ну я её и успокоил, почему же, говорю, ты на втором, на втором месте у меня компьютер...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414584</guid>
<pubDate>2011-12-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414584</link>
<title>Цитата #414584</title>
<description><![CDATA[Она: Если во время секса хлопать пупырчатый полиэтилен, то можно умереть от передозировки гормона счастья *ROFL*<br>Он: Если во время секса хлопать пупырчатый полиэтилен, то можно умереть от удара по лбу<br>Она: бука. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414583</guid>
<pubDate>2011-12-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414583</link>
<title>Цитата #414583</title>
<description><![CDATA[treem: ...ну да, девочки, клубы, прожигаем жизнь, пока здоровье позволяет (:<br>dq: это ты прожигатель жизни? реактивный огнемет шмель - вот это прожигатель жизни, а ты так, кисо с членом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414582</guid>
<pubDate>2011-12-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414582</link>
<title>Цитата #414582</title>
<description><![CDATA[Серьезный вопрос в форумах<br>&gt; Для разархивации %имя_программы% я использовала WinRAR, который действует всего 40 дней. По окончанию 40 дней %имя_программы% не упакуется обратно?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414581</guid>
<pubDate>2011-12-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414581</link>
<title>Цитата #414581</title>
<description><![CDATA[xxx: вообще &quot;отдам даром&quot; - странная вещь :)<br>xxx: отдавал плиту - приехала тетка с рублевки - в домик охраны нужна была срочно<br>xxx: отдавал кресло - приехал мужик на хаммере, в автосалон в госетвую забрал<br>xxx: теперь вот хочу отдать холодильник - боюсь, как бы алла борисовна на лимузине не приехала.........]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414580</guid>
<pubDate>2011-12-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414580</link>
<title>Цитата #414580</title>
<description><![CDATA[xxx: Споры в интернете — это как Олимпиада для дебилов. Даже если ты выиграешь, ты всё равно дебил. (c)<br>yyy: зато ты выйгравший дебил<br>xxx: Хорошо, не буду с тобой спорить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414579</guid>
<pubDate>2011-12-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414579</link>
<title>Цитата #414579</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; в этом году пункт &quot;против всех&quot; называется &quot;кпрф&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414578</guid>
<pubDate>2011-12-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414578</link>
<title>Цитата #414578</title>
<description><![CDATA[s0m3&gt; да ну нормально, глаза хочется тереть постоянно, уже натер до дикой красноты<br>Amarilllis&gt; s0m3: уже можете сказать о себе &quot;я красноглазый и тру&quot;, круто же )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414577</guid>
<pubDate>2011-12-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414577</link>
<title>Цитата #414577</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; ты не шаришь в таблетках?<br>xxx&gt; думаю, какую взять<br>yyy&gt; бери красную<br>xxx&gt; гы, да я про планшетники<br>yyy&gt; всё равно бери красную]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414576</guid>
<pubDate>2011-12-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414576</link>
<title>Цитата #414576</title>
<description><![CDATA[она: Итак, ты лежишь обнаженный, руки привязаны к спинке стула... :-[<br>он: А ногами я играю на рояле]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414575</guid>
<pubDate>2011-12-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414575</link>
<title>Цитата #414575</title>
<description><![CDATA[xxx: жена села на диету - похудел на 1,5 килограмма...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414574</guid>
<pubDate>2011-12-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414574</link>
<title>Цитата #414574</title>
<description><![CDATA[ihaveabomb: Если мобильный оператор мне подключит услугу &quot;гудок&quot; без моего ведома, я приду к ним в офис и насру под дверью. И буду приходить каждый месяц, аргументируя это тем, что я подписал их на эту услугу, а они не отказались.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414573</guid>
<pubDate>2011-12-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414573</link>
<title>Цитата #414573</title>
<description><![CDATA[Хотите узнать профессию человека? Спросите у него что противоположено единице.<br>Варианты ответа:<br>&quot;0&quot; - программист.<br>&quot;-1&quot; - инженер.<br>&quot;-i&quot; - математик.<br>&quot;отсутствие единицы&quot; - зав. складом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414572</guid>
<pubDate>2011-12-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414572</link>
<title>Цитата #414572</title>
<description><![CDATA[человек инженерит в Германии, но немецкий его не идеален<br><br>ччч: помоги, как на немецком сказать &quot;тяжелая участь постигла нас&quot;.<br>ччч: или есть ли на немецком аналог слову &quot;пичалька&quot;?<br>ннн: :) вам зачем?<br>ччч: шефу письмо написать, что девайс наш сгорел нахуй на тесте...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414571</guid>
<pubDate>2011-12-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414571</link>
<title>Цитата #414571</title>
<description><![CDATA[ххх: Жду-не дождусь, когда начнутся новогодние скидки.<br>ууу: Дык уже начались. Тебе зарплату на 20% скинули.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414570</guid>
<pubDate>2011-12-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414570</link>
<title>Цитата #414570</title>
<description><![CDATA[xxx: Нынче знакомство с новыми соседями начинается с фразы: &quot;Вы че там все охренели!?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414569</guid>
<pubDate>2011-12-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414569</link>
<title>Цитата #414569</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне мама не разрешает вставлять больше восьми гигов памяти. Пойду куплю новую маму.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414568</guid>
<pubDate>2011-12-05 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414568</link>
<title>Цитата #414568</title>
<description><![CDATA[xxx: если пятно от гранатового сока намылить, то оно станет сначала синим, потом зеленым, а потом вообще не отстирается<br>xxx: блять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414567</guid>
<pubDate>2011-12-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414567</link>
<title>Цитата #414567</title>
<description><![CDATA[xxx: Все, чтобы заснуть, считают овец, а я вчера считал, на сколько будильник поставить, чтобы утром успеть все сделать и заснул.<br>xxx: Сегодня проснулся на несколько часов позже, в руке телефон с открытым меню настройки будильника и правильно настроенным временем. <br>xxx: Одну кнопку оставалось нажать для завершения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414566</guid>
<pubDate>2011-12-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414566</link>
<title>Цитата #414566</title>
<description><![CDATA[xxx: Меня девушка подколола, что я не буду бриться, пока Skyrim не пройду. Чтобы на своего персонажа оставаться похожим.<br>yyy: Бля, а я за рогатую ящерицу играю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414565</guid>
<pubDate>2011-12-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414565</link>
<title>Цитата #414565</title>
<description><![CDATA[ххх: только что, практическим путем обнаружил, что у больших одеял есть неоспоримое преимущество. можно самому залезть в пододеяльник и уже оттуда укладывать в него одеяло.<br>xxx: хотя, наверное, можно сделать в пододеяльнике дырку для лица и вообще не использовать одеяло]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414564</guid>
<pubDate>2011-12-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414564</link>
<title>Цитата #414564</title>
<description><![CDATA[Купил читалку. Прикупил к ней чехол. Потом сумку. Потом рюкзак. Потом ноут, чтобы удобнее было в рюкзаке размещать. Потом одежду под цвет рюкзака. Сменил девушку, которой не понравился цвет одежды. Сменил квартиру, ибо родителям не понравилась смена девушки. Сменил работу, ибо начальнику не понравилась ссора с родителями, они его друзья. В итоге, когда месяц закончился, включил читалку. Оказалась бракованной....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414563</guid>
<pubDate>2011-12-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414563</link>
<title>Цитата #414563</title>
<description><![CDATA[Kotyara: Российские смесители - от обморожения до ожога один шаг!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414562</guid>
<pubDate>2011-12-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414562</link>
<title>Цитата #414562</title>
<description><![CDATA[DarkenRAL<br>Вчера получал права 15 часов<br><br>DarkenRAL<br>Из них:<br>1.5 часа дорога.<br>1 час ожидания теории.<br>10 секунд на теории.<br>3.5 часа под ливнем на морозе ждал площадку<br>10 секунд на площадке<br>1 час под ливнем на морозе ждал городской экзамен<br>10 минут экзамена в машине<br>30 минут дорога обратно пешком до гаи<br>7 часов в гаи ожидание выдачи<br>5 минут сама выдача<br><br>DarkenRAL<br>я понял, почему у всех на правах такие лица]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414561</guid>
<pubDate>2011-12-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414561</link>
<title>Цитата #414561</title>
<description><![CDATA[Речь идет о старой гитаре.<br>xxx: гитара выцветает, а дерево высыхает, и она начинает звучать как мартовский кот, который хочет трахнуть кошку (1,2,3 струна) и мартовский кот, который трахает кошку (4, 5, 6 струна)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414560</guid>
<pubDate>2011-12-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414560</link>
<title>Цитата #414560</title>
<description><![CDATA[Андрей: а знаешь, есть такие конфетки в виде часов на руку?<br>Настя: ага )<br>Андрей: теперь такие трусики есть, лифчики и много других примочек<br>Настя: кто же такое покупать будет<br>Андрей: ну не знаю, на один раз можно. побаловаться и скушать прямо с партнера<br>Настя: ага. доходит дело до самого интересного, а ты сидишь и уже 5 минут трусы доесть не можешь :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/414559</guid>
<pubDate>2011-12-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/414559</link>
<title>Цитата #414559</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне кажется, новые версии QIP выпускаются только для того, чтобы в очередной раз впихнуть свою стартовую страницу во все браузеры]]></description>
</item>
</channel></rss>
