<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 18</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:12:36 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/331333</guid>
<pubDate>2007-06-18 22:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/331333</link>
<title>Цитата #331333</title>
<description><![CDATA[[QoS]PinDOS[F.Y.B.]™ <br>Уахаха - менял базу данных участников на сайте и чето не так вбил в поля по ходу - у мужыка вышла должность &quot;ЧЛЕН ГЛАВНОГО ДИРЕКТОРА&quot;.. Серьезный дядя ))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/331326</guid>
<pubDate>2007-06-18 22:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/331326</link>
<title>Цитата #331326</title>
<description><![CDATA[подруга переписывалась с иностранцем<br><br>Contiene Pelo: <br>:-D<br><br>Подруга: <br>?<br><br>Contiene Pelo: <br>your english is very funny<br><br>Подруга: <br>oh thanx for support =(<br><br>Подруга: <br>я бы блять посмторела на твой ёбаный русский!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/331301</guid>
<pubDate>2007-06-18 22:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/331301</link>
<title>Цитата #331301</title>
<description><![CDATA[Я: завтра если сдам экзамен на 3, то родакам скажу, что не дают пересдать, а если на 2, то скажу, что написал на 3 и и пойду на пересдачу<br>Он: завтра если завалю экзамен, то скажу родакам, что пойду гулять, а сам пойду в армию...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/331286</guid>
<pubDate>2007-06-18 22:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/331286</link>
<title>Цитата #331286</title>
<description><![CDATA[aaa. есть у тебя еще то чего полезного?<br>aaa. из прог.<br>aaa. а то ноут голый.а дистрибутивы делись куда-то<br>bbb. блин. Толян. самый тупой вопрос: &quot;есть чо у тебя полезного?&quot;<br>ЧТО тебе нужно конкретно - то и спрашивай. откуда я знаю ЧТО для ТЕБЯ полезное?<br>Может у меня полезное это: &quot;Самоучитель по ебле Африканских носорогов в местности городского типа.&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/331219</guid>
<pubDate>2007-06-18 22:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/331219</link>
<title>Цитата #331219</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Завтра ГЭК.... Папа в комиссии.... Он, блин, известен на весь универ как самый ярый борец со шпорами - всегда всех выгоняет... Так вот, сижу готовлюсь: клею шпоры) заходит папа) первая мысль - палюсь бля.... ) Хорошо из комнаты не выгнал)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/331194</guid>
<pubDate>2007-06-18 22:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/331194</link>
<title>Цитата #331194</title>
<description><![CDATA[&lt;Great_ICE_X&gt; у Балтики7 новая прозрачная наклейка... Косит под Висту сцуко...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/331164</guid>
<pubDate>2007-06-18 22:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/331164</link>
<title>Цитата #331164</title>
<description><![CDATA[cry-baby<br> Если ты не разу не побывал в полной ..., значит ты не жил!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!<br><br> Lexter <br>Бля, я живу полноценной жизнью))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/331117</guid>
<pubDate>2007-06-18 22:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/331117</link>
<title>Цитата #331117</title>
<description><![CDATA[Sanek: меня на хабе сделали ВИП клиентом и сказали пароль. Ты не знаешь куда его вводить надо?<br>DaVid666: А ты не пробовал снова на этот хаб заходить?!<br>Sanek: Да заходил , но он теперь какой-то пароль запрашивает..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/331103</guid>
<pubDate>2007-06-18 21:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/331103</link>
<title>Цитата #331103</title>
<description><![CDATA[&lt;Лучик&gt; ВсеМудаки, мат в никах не разрешен - смени ник, если хочешь сюда попасть<br>* ВсеМудаки was kicked by Лучик (В доступе отказано: мат в никах не разрешен - смени ник, если хочешь сюда попасть)<br>* Joins: НеВсе (~opera@65.140.c10008-a53.dsl-dynamic.vsi.ru)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/331063</guid>
<pubDate>2007-06-18 21:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/331063</link>
<title>Цитата #331063</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ<br>treehel: Есть у кого описание аномальных зон близ Москвы?<br>h_hammer: Ну, в Бутово часто пропадают деньги, мобильные телефоны и плееры. Сойдёт?<br>einri: аномальные гопники?<br>rok88: ага. в костюмах и галстуках-бабочках]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330997</guid>
<pubDate>2007-06-18 21:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330997</link>
<title>Цитата #330997</title>
<description><![CDATA[xxxx:<br>Бывшая девчёнка (школьница) ща присылает смс:<br><br>xxxx:<br>&quot;Прив, какдела? Я потебе очень соскучилась. А я экзамены с дала на 4 по всем придметам. мне без тибя очень плохо, инаконец поняла что I LOW UOI. Целую.&quot;<br><br>xxxx:<br>Мне кажется, ей оценки по русскому и особенно английскому несколько завысили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330980</guid>
<pubDate>2007-06-18 21:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330980</link>
<title>Цитата #330980</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Пылесос убийца (2007) DVDRip<br>&lt;yyy&gt; смотрел ?<br>&lt;xxx&gt; неее, боюсь<br>&lt;xxx&gt; чего ждать от будушего?! фен маньяк?!<br>&lt;xxx&gt; Ржавый Вибратор 3! не пропустите... эротический фильм ужасов...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330957</guid>
<pubDate>2007-06-18 18:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330957</link>
<title>Цитата #330957</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>Увидел надпись на парте:<br>&quot;Дискретная математика весьма познавательная и увлекательная наука, но не в исполнении этого автара...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330949</guid>
<pubDate>2007-06-18 18:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330949</link>
<title>Цитата #330949</title>
<description><![CDATA[Маг: у друга недавно сгорела баня были на участке, вывозили обломки потом нагребли углей, с горя пожарили шашлыков в мангале приезжаем к его девушке в город, она его нюхает (пахнет дымом), выдает:<br>- От тебя так вкусно пахнет баней!<br>Маг: я плакал..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330843</guid>
<pubDate>2007-06-18 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330843</link>
<title>Цитата #330843</title>
<description><![CDATA[Char: Еду в метро, перед моей остановкой машинист пьяным голосом, ели соединяя слова говорит что, Поезд следует только до станции Автово (моя)? весь вагон начал сомневатся что он доследует <br>Char: Доезжает до автово и тут раздаеться серьезный сконцентрированный голос машиниста - Уважаемые пассажиры межгалактический звездолет, дальше не пойдет и проследует в ремонтные доки, просьба освободить отсеки.<br>Char: Весь вагон лежал минут 5]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330837</guid>
<pubDate>2007-06-18 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330837</link>
<title>Цитата #330837</title>
<description><![CDATA[xxxx:<br>Начальник отдела кадров принес трудовую книжку девочки, которая хочет у нас бухгалтером работать. <br><br>xxxx:<br>Причина увольнения с предыдущего места работы довольно банальна:&quot;ТУПАЯ ПИЗДЕЦ !!&quot; и подпись ген. директора...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330732</guid>
<pubDate>2007-06-18 12:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330732</link>
<title>Цитата #330732</title>
<description><![CDATA[xooler: Приехал я тут на дачу... А на всех местах где обычно дежурят ДПС надписи :&quot;Пидорасы обычно стоят тут!&quot; <br>xooler: Что же думаешь? Больше они тут действительно не дежурят. <br>xooler: Может всем так надо писать на их местах скопления? :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330687</guid>
<pubDate>2007-06-18 12:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330687</link>
<title>Цитата #330687</title>
<description><![CDATA[xxx: Счастье - это когда фпс больше чем пинг.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330677</guid>
<pubDate>2007-06-18 12:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330677</link>
<title>Цитата #330677</title>
<description><![CDATA[Tanatos <br>это шутка цивилизации? Мой комп зарабатывает больше меня, на эти деньги делается ему апгрейд... я его слуга...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330646</guid>
<pubDate>2007-06-18 12:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330646</link>
<title>Цитата #330646</title>
<description><![CDATA[CATuPA <br>блин, теперь трахаццо охота<br><br>Анечка Гришина <br>сочувствую тебе!<br><br>Анечка Гришина <br>я бы вообще тоже не отказалась<br><br>CATuPA <br>может это...того?<br><br>Анечка Гришина <br>да нет, мы же дружим!<br><br>CATuPA <br>ну, после секса мы вряд ли станем врагами )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330637</guid>
<pubDate>2007-06-18 12:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330637</link>
<title>Цитата #330637</title>
<description><![CDATA[&lt;SkyDreamer[Trion]&gt; Все, наверное, знают приветствующее письмо от разработчиков программы Outlook Express, мол &quot;Решение всех проблем электронной связи&quot; и тд; так вот: подключал одно создание женского пола к инету. Дошла очередь до настройки почтового ящика, запускаю Аутлук, настраиваю учётную запись и вижу, что в исходящих висит какое-то письмо, а так как инета у девочки и в помине до этого не было, оно никак не может отправиться. А там.. что бы вы подумали? Там ответ (Re:) на это приветсвующее письмо с текстом &quot;СПАСИБО БОЛЬШОЕ за эту информацию, но как мне подключиться к интернету???&quot; Хотел даже скрин на память сделать. =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330518</guid>
<pubDate>2007-06-18 12:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330518</link>
<title>Цитата #330518</title>
<description><![CDATA[xxxx:<br>Рыбалка. Раннее утро. Сплю в палатке. Настойчивый звук виброзвонка на мобильнике. Мысли сквозь сон: <br>- бля, и здесь достали...<br>- какому ххх неймется в такую рань?<br>- вроде я звонок не отключал... <br>- ЗДЕСЬ ЖЕ СЕТИ НЕТ!<br><br>xxxx:<br>Просыпаюсь окончательно. В соседней деревне мычит корова. Звук - в точности как у мобильника с отключенным звонком, лежащего под подушкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330490</guid>
<pubDate>2007-06-18 11:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330490</link>
<title>Цитата #330490</title>
<description><![CDATA[&lt;Karrde&gt; Уехали родители на дачу, на всякий случай рассказали где аптечка и чего как. А там до хера всего<br>&lt;Karrde&gt; Ну мама показала самое основное. И еще грит: если живот заболит, я тебе утром оставлю две таблетки на столе, от запора и наоборот, соответственно, от поноса млин<br>&lt;Karrde&gt; Просыпаюсь. На кухне на столе две капсулы: красная и синия... А у меня на стене на кухне постер Морфеуса...<br>&lt;Karrde&gt; Чувствовал себя избранным]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330453</guid>
<pubDate>2007-06-18 11:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330453</link>
<title>Цитата #330453</title>
<description><![CDATA[Диалог на сайте знакомств:<br><br>// Закинул письмо типа привет, ты клёвая, давай встретимся, я такой-то чел и прочее...<br><br>Кариша вчера в 09:45 <br>приветик:) я бы с радостью но последнее время сильно занята... проблем много!!! <br><br>Сергей вчера в 11:35 <br>ну я тебя прямо сегодня куда-то идти не призываю =)<br>на неделе следующей когда-нибудь <br><br>Кариша вчера в 11:56 <br>дело не в этом... просто у меня произошла неловкая неловкая ситуация... я звонила подружке в Крым а там ужасный роуминг... ты не мог бы мне положить на счёт немного денег... ну сколько не жалко... а то мне с ней нужно поговорить ну хотя бы пару минут!!! <br><br>Сергей вчера в 13:05 <br>у меня тоже неловкая ситуация — с девушкой расстался 2 недели назад. Секса хочется ужасно. Приезжай в гости, а деньги утром на тумбочке заберешь, когда будешь уходить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330423</guid>
<pubDate>2007-06-18 11:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330423</link>
<title>Цитата #330423</title>
<description><![CDATA[Фарш <br>Всю физику выучила?<br><br> Dark_blood (16:21:50 17/06/2007)<br>почти... сейчас дочитываю учебник за 8ой класс.... еще надо прочитать  за 9,10,11 классы и вузовский]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330296</guid>
<pubDate>2007-06-18 11:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330296</link>
<title>Цитата #330296</title>
<description><![CDATA[xxxx: Сегодня запустил &quot;Викторию&quot; (программа тестирования жестких дисков, под Windows)<br>xxxx: Пришлось во вермя тестирования несколько раз приостанавливать программу. На пятый или шестой раз вместо обычного &quot;Программа приостановлена&quot;, &quot;Виктория&quot; выдала &quot;Затрахал своими паузами&quot;.<br>xxxx: Вот такие нерные у нас программы :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330198</guid>
<pubDate>2007-06-18 11:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330198</link>
<title>Цитата #330198</title>
<description><![CDATA[&lt;CaH4e3&gt; только с третьей части у ларки жопа стала красивая 16битная ;)<br>&lt;CaH4e3&gt; а не 8битная ;)<br>&lt;LedZep&gt; ты не прав<br>&lt;LedZep&gt; со второй<br>&lt;kabz&gt; вы еще полигоны в сиськах посчитайте, горячие финские парни...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330062</guid>
<pubDate>2007-06-18 04:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330062</link>
<title>Цитата #330062</title>
<description><![CDATA[она: хмммм.... я сейчас в метро вот еду вся такая красивая, блестючая... интересно, а кто нить догадывается что у меня в дамской сумочке лежит два харда и модем &lt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/330004</guid>
<pubDate>2007-06-18 01:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/330004</link>
<title>Цитата #330004</title>
<description><![CDATA[Lisa:Пиндык.Дорогой,я спалилась:)<br>Lisa:вчера мама вызывает меня на семейный совет.<br>Lisa:на предмет разговора:откуда у нас возле дивана на темном ковролине белые засохшие пятна,которые хер отмоешь.))))<br>Lisa:кароч она мне что то там про презервативы говорила,я тупила глазки в пол)))<br>Lisa:но больше всех меня удивил папа-он весь этот нелегкий разговор РЖАЛ<br>Lisa:под конец разговора он выдал:впредь я буду в ванной мазать свои  ноги перекисью водорода)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/329949</guid>
<pubDate>2007-06-18 01:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/329949</link>
<title>Цитата #329949</title>
<description><![CDATA[STELLS:<br>Дарова! Как дела?<br><br>SuperNafig: да не очень... точнее вапче запара...<br><br>STELLS: а че так?<br><br>SuperNafig: ты помнишь прикол на баше с лазерной указкой и колонками?<br><br>STELLS: ну и...<br><br>SuperNafig: Я повторил... А соседи ментов вызвали... Седня объяснял им, что нет у меня винтореза под кроватью...<br><br>STELLS: ггг)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/329875</guid>
<pubDate>2007-06-18 01:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/329875</link>
<title>Цитата #329875</title>
<description><![CDATA[Badtoy&gt; 20го защита диплома...<br>Badtoy&gt; у меня сейчас только одна мечта и всязи с этим одна проблемма... <br>Badtoy&gt; мечта: хочу выйти на защиту под музыку Павла Воли из Камедиклаб, затушить окурок о пиджак зав.кафедры, а потом в жесткой форме обосрать всю комисию. Получится что-то типа:&quot;...а теперь поприветствуем Владимира Ивановича Короткова! Единственный человек котрый не берет взятки в институте! Расскажи нам друг, как же ты живешь на одну зарплату?...&quot;<br>Badtoy&gt; проблема: кирзовые сапоги уже сейчас начинать разнашивать или подождать до осени?....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/329856</guid>
<pubDate>2007-06-18 01:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/329856</link>
<title>Цитата #329856</title>
<description><![CDATA[xxxx: Жестокая ОС Линукс.. Когда открыть jpeg предлагат фразой: &quot;Открыть с помошью ГЛАЗ ГНОМА?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/329831</guid>
<pubDate>2007-06-18 01:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/329831</link>
<title>Цитата #329831</title>
<description><![CDATA[Nahoff: Сижу, делаю вид, что готовлюсь к экзамену, заходит мама, держит двумя пальчкиками презерватив использованый, ржот и грит:<br>- Это что?<br>- ну, эта... контрацепция<br>- Я тут твои джинсы решила постирать, нашла это... Ты просто забыл или решил его тоже втихаря простирнуть?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/329755</guid>
<pubDate>2007-06-18 01:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/329755</link>
<title>Цитата #329755</title>
<description><![CDATA[она: ночка была горячая говоришь?))) А поподробнее?..=)<br>я: о, это было так волнующе!..3 часа ночи..на мне почти ничего не было..я покрылся испариной..в полумраке я с трудом отыскивал ее эталонные линии..я углублялся все дальше и дальше, как в увлекательную книжку..а потом когда я с ней кончил..то скрепил ее степлером и решил, что больше никогда не буду оставлять расчетки на последний день..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/329754</guid>
<pubDate>2007-06-18 01:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/329754</link>
<title>Цитата #329754</title>
<description><![CDATA[JВ: если на вопрос &quot;оружие, наркотики?&quot; ответить &quot;спасибо, у нас есть&quot;, то можно вполне реально получить прикладом поддых<br>JВ: я так один раз чуть не огреб <br>Ахав: были случаи?<br>JВ: когда нашу машину шмонали<br>JВ: рядом банк грабанули<br>JВ: причем они тупые были, весь салон осмотрели, но багажник забыли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/329751</guid>
<pubDate>2007-06-18 01:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/329751</link>
<title>Цитата #329751</title>
<description><![CDATA[&lt;Д_Д_М&gt; Блин меня реальнно радует соундтрек из хитман блуд мани Ave maria и  вчера я его пол дня гонял.....так сёдня меня соседка подзывает и так грусно говорит У тебя что кто то умер?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/329411</guid>
<pubDate>2007-06-17 20:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/329411</link>
<title>Цитата #329411</title>
<description><![CDATA[LifeEnder<br>Напиши пароль<br> ШеЛеСт<br>чего пароль?<br> LifeEnder<br>Напиши пароль<br> ШеЛеСт<br>чего пароль?<br> LifeEnder<br>Напиши пароль<br> ШеЛеСт<br>чего пароль?<br> LifeEnder<br>Напиши пароль<br> ШеЛеСт <br>чего пароль?<br><br>...<br><br> LifeEnder<br>Поздравляю! Вы заебали антиспам-бота!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/329349</guid>
<pubDate>2007-06-17 19:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/329349</link>
<title>Цитата #329349</title>
<description><![CDATA[&lt;JoWooD&gt; бот calc 68 + 78 + 65<br>&lt;[rPbl3]&gt;  68 + 78 + 65 = 211.0000000000<br>&lt;[npax]&gt; бот calc литр+литр+ещё пол литра<br>&lt;[rPbl3]&gt;  литр+литр+ещё пол литра = 0.0000000000<br>&lt;[npax]&gt;   хто выпил??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328949</guid>
<pubDate>2007-06-17 11:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328949</link>
<title>Цитата #328949</title>
<description><![CDATA[EvilManiac<br>прикинь, сабака у меня хитрая тварь, таскает мои кеды к себе, типа спит с ними, ну пару раз люлей огребла перестала, я так думал, а оказалось она хитрая сцуко их вечером кады я спать уйду утащит, а патом скатина махнатая на место принесёт<br><br> EvilManiac<br>я ф шоке<br><br> EvilManiac<br>меня наебала моя сабака<br><br> EvilManiac<br>чего ждать от кота не знаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328928</guid>
<pubDate>2007-06-17 02:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328928</link>
<title>Цитата #328928</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; привет, что делаешь?<br>&lt;yyy&gt; инициализирую подсистему внешней памяти<br>&lt;xxx&gt; Чтоо? у тебя же завтра экзамен? 0_o <br>&lt;yyy&gt; шпоры вырезаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328734</guid>
<pubDate>2007-06-17 02:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328734</link>
<title>Цитата #328734</title>
<description><![CDATA[&lt;kate&gt; У меня задержка неделю, волнуюсь. Утром пошла кровь из носа, моя первая мысль &quot;Ну, наконец-то&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328480</guid>
<pubDate>2007-06-17 01:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328480</link>
<title>Цитата #328480</title>
<description><![CDATA[Valentinka: Тем, у кого есть М-агент поиграем? Морской бой, шашки...<br>Valentinka: Опять мне нечего делать... :(<br>poh: может лучше вирт?<br>Valentinka: а есть такая игра в агенте?<br>Valentinka: я не умею и вообще о ней не слышала<br>poh: можно прямо тут =)<br>poh: что на тебе?<br>Valentinka: норковая шуба, бриллиантовое колье...<br>Valentinka: а, да! еще тапочки<br>poh: я стягиваю с тебя колье, шубу и ....<br>poh: съё***** с места преступления<br>Valentinka: тапочки не нужны?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328478</guid>
<pubDate>2007-06-17 01:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328478</link>
<title>Цитата #328478</title>
<description><![CDATA[xxx: Играю в онлайн игруху.<br>xxx: После фразы: &quot;Дракон Маргарин поразил Тазик Огурцов&quot; понял: &quot;Этот мир уже никогда не станет таким как раньше&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328475</guid>
<pubDate>2007-06-17 01:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328475</link>
<title>Цитата #328475</title>
<description><![CDATA[&lt;Noxa&gt; Сегодня работал с отцом, он мне говорит типа хочешь рекурсию покажу, я типа ну давай. Он берет втыкает в удлинитель дрель, и удлинитель включает в себя[удлинитель] же, жмет кнопку, дрель начинает работать....<br>&lt;Noxa&gt; Блин наверное у меня было очень смешное лицо, он ржал до вечера, а я еще долго втыкал почему же так получается, оказалось дрель была на аккумуляторе =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328419</guid>
<pubDate>2007-06-17 01:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328419</link>
<title>Цитата #328419</title>
<description><![CDATA[Checotilla:<br>сегодня принимаю курсовую у первокурсницы... ИБшница... курсовик - программка... показывает презентацию... слайд &quot;системные требования&quot;... Виндоус и ОЗУ 193,5 Кб... через смех спрашиваю, а почему именно столько? ответ охереннный просто: &quot;ну я посмотрела сколько EXE весит&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328402</guid>
<pubDate>2007-06-17 01:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328402</link>
<title>Цитата #328402</title>
<description><![CDATA[xxxx: Сижу сегодня, под конец дня юзвери уже доканали... Тут звонит саппорт одного из магазинов, у них не работает прога регистрации на входе клиентов, пишет что мол не могу к оракловскому серваку подконнектиться. Проверили каналы, все у них работает. В принципе прога безпроблемная, я уверен что глюк временный, перезваниваю саппорту и у нас происходит следующий диалог:<br><br>xxxx: <br>-Вы прогу-то пробовали ребутнуть?<br>-Пробовали...<br>-А Java Cache чистили?<br>-Есессно чистили...<br><br>xxxx: <br>И тут я вспоминаю старый анекдот и говорю ему<br>-А монитор тряпочкой не пробовал протирать?<br>Он, типа шутку понял, сказал что пойдет попробует...<br>Сижу дальше ящик почтовый разгребаю...<br><br>xxxx: <br>Тут опять звонит телефон... Поднимаю трубку - там ох_евший саппорт<br>-Ипать! Я моник протер и все ЗАРАБОТАЛО!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328336</guid>
<pubDate>2007-06-17 01:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328336</link>
<title>Цитата #328336</title>
<description><![CDATA[MP5k <br>мля<br><br> MP5k <br>башорг пророческий какой-то<br><br> MP5k <br>прочитал цитату про ТЭЦ - тут же свет вырубили<br><br> MP5k <br>прочитал про сигнализацию - туту же заорала на улице сцука<br><br> [Bkmz] <br>Прочитай про деньги и баб!!!!<br><br> MP5k <br>не поверишь, уже зачитался... мана кончилась наверно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328322</guid>
<pubDate>2007-06-17 01:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328322</link>
<title>Цитата #328322</title>
<description><![CDATA[(ai) я компьютерщик :)<br>(ai) но какой-то неправильный компьютерщик:<br>(ai) 1. у меня три девушки<br>     2. подтягиваюсь 22 раза<br>     3. силой легких разрываю грелку<br>     4. у меня 5 по-русскому<br>     5. ненавижу креветок и прочие морепродукты<br>     6. Винда у меня не глючит и Б.Гейтса я уважаю.<br>(ai) скажи, меня еще можно спасти?<br> SeV: пункт 6 меня добил :) НЕТ ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328286</guid>
<pubDate>2007-06-17 01:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328286</link>
<title>Цитата #328286</title>
<description><![CDATA[Админ 2007-01-15 12 :30 <br>Всё кароче, скрипт дописал, ща проверю на ошибки и скину тебе на мыло )) <br><br>Gurman 2007-06-16 06 :27 <br>Mmm.. Heловко торопить.. но нельзя ли децл побыстрее?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328267</guid>
<pubDate>2007-06-17 01:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328267</link>
<title>Цитата #328267</title>
<description><![CDATA[из сетевого дневника:<br><br>sea-budjum<br>Хорошо, что Федор Михайлович давно скончался. И не увидел, как его в очередной раз переиздали.<br>Аннотация с задней стороны обложки какого-то из недавних изданий (переписано моим братом с экземпляра одноклассника):<br>Дерзкое убийство с ограблением, захватывающий поединок преступника и следователя, сумасшедшая любовь убийцы и проститутки - это не эпизоды из голливудского блокбастера, это Питер времен Р.Раскольникова, человека с петлей для топора, зажатого между сердцем и локтем. (с)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328234</guid>
<pubDate>2007-06-17 01:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328234</link>
<title>Цитата #328234</title>
<description><![CDATA[Naoru-kun - какнить пойду выменивать пиво на K6-200 и K6-2-300<br>Naoru-kun - чувак тут предлагает<br>Samerly - а что такое к6-200 и второй?<br>Naoru-kun - процы под сокет 7<br>Samerly - а что такое сокет 7?<br>Samerly - и не надо спрашивать, мол, кто из нас админ! админ - я. ты - некрофил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328186</guid>
<pubDate>2007-06-17 01:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328186</link>
<title>Цитата #328186</title>
<description><![CDATA[Boba: И все же считаю, что искать парней нужно не сидя дома перед монитором, а гуляя, шляясь где-то, в местах скоплений потенциальных идеалов...<br>Iriska: И где же вы чаще всего скапливаетесь?)))<br>Boba: А это по интересам нужно глядеть. Хочешь качка - в фитнес-клубах. Хочешь программиста - на компютерных выставках. Хочешь стилиста... они все уже давно заняты другими &quot;стилистами&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328178</guid>
<pubDate>2007-06-17 01:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328178</link>
<title>Цитата #328178</title>
<description><![CDATA[HeBe3yXa: Сижу на работе. Звонок телефонный. Берет трубку мой зам (человек от компов и интернета весьма далекий). Слушает пару минут, потом трубку аккуратно кладет, смотрит на меня офигевше и говорит: &quot;Звонил какой-то ХХХХ. Сказал, что если мы осла не зарежем, нас порубят...&quot;<br>HeBe3yXa: Оказываецца звонил сисадмин провайдера. Они работы какие-то проводили и временно поотключали клиентские шейперы. Посему e-mule на моем компе отожрал 4-х мегабитный канал :). Просили ограничить скорость с нашей стороны, иначе выключат из порта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/328093</guid>
<pubDate>2007-06-17 01:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/328093</link>
<title>Цитата #328093</title>
<description><![CDATA[Каин: <br>кость, я понимаю, мозг - это такая вещь, которой либо сразу нету, либо которую сложно проебать! но ты блять сука умудрился совместить эти вещи! ты проебал НИЧТО из своей башки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327878</guid>
<pubDate>2007-06-16 20:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327878</link>
<title>Цитата #327878</title>
<description><![CDATA[&lt;fishernw&gt; серьёзные мануалы нычне пошли..<br> // тили-тили<br> // трали-вали<br> if (jsLoaded) {<br>     // это дело мне по силе<br>     // откажусь теперь едва ли<br> } else {<br>     // это мы не проходили<br>     // это нам не задавали<br> }]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327795</guid>
<pubDate>2007-06-16 20:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327795</link>
<title>Цитата #327795</title>
<description><![CDATA[xxxx: Трындец! На вкладыше к тампоном надпись - &quot;Счастье быть женщиной!&quot;<br>xxxx: Блин, они б еще при входе в военкомат написали - счастье быть мужчиной!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327771</guid>
<pubDate>2007-06-16 20:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327771</link>
<title>Цитата #327771</title>
<description><![CDATA[&lt;R2d2&gt; Fallout2 хоть и старая, но продуманая игра.<br>&lt;Iron`Bee&gt; ага,сегодня играл и во время схватки поломал ногу.<br>&lt;Iron`Bee&gt; сижу, перевязываю аптечкой и тут сообщение:&quot;Из-за вашего неумения в процессе лечения вы выкололи себе глаза.&quot;<br>&lt;Iron`Bee&gt; дальше лечиться побоялся...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327697</guid>
<pubDate>2007-06-16 20:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327697</link>
<title>Цитата #327697</title>
<description><![CDATA[1: сегодня утром видела моего бывшего..<br>1: думала обосцусь<br>2: ))) почему?<br>1: сцать хотелось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327670</guid>
<pubDate>2007-06-16 20:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327670</link>
<title>Цитата #327670</title>
<description><![CDATA[[marak] ну как диплом?<br>[битыйблок] 5<br>[mаrak] круто. недорого. а какая оценка?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327640</guid>
<pubDate>2007-06-16 20:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327640</link>
<title>Цитата #327640</title>
<description><![CDATA[demonnessa: йа псих) Вчера застряла в лифте... вызвала диспетчерку - или как ее там? - грит щас приедет аварийка..лан хрен бы с ним... минут сорок наверно никого нету, я уже к истории готовиццо начала с нех делать... потом не выдержала, &quot;звоню&quot; ишо раз) она грит &quot;да-да щас будут&quot; тут мя торкнуло и грю &quot;Девушка, мне тут скучно, давайте займемся сексом по телефону?&quot;... дальше там раздались какие то звуки и связь прервалась..эх, пришлось возврощаться к истории =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327630</guid>
<pubDate>2007-06-16 20:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327630</link>
<title>Цитата #327630</title>
<description><![CDATA[&lt;1234&gt;Сцуко, кто название такое городу дебильное придумал - Мусохранск!<br>&lt;1234&gt;Описалась в отчете, написала Мухосранск. Рассылка на 300 человек.<br>&lt;1234&gt;Огребла.<br>&lt;1234&gt;Пишу письма с извинениями..<br>&lt;1234&gt;Начальный вариант: &quot;да похеру мне как ваш Муходрищенск называется&quot;, не одобрили<br>&lt;1234&gt;Придумываю другой.<br>&lt;1234&gt;Весело.... Хули.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327529</guid>
<pubDate>2007-06-16 20:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327529</link>
<title>Цитата #327529</title>
<description><![CDATA[xxxx: Работаю на данный момент в женском коллективе,они глумятся над моей кружкой...типа грязная.<br>xxxx: Они просто не видели когда кружка начинает считаться грязной, в сугубо мужском коллективе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327508</guid>
<pubDate>2007-06-16 20:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327508</link>
<title>Цитата #327508</title>
<description><![CDATA[Po (14:46:31 16/06/2007)<br>Я имею ввиду ,<br>когда в Казань вернешься<br><br> Alex (14:46:55 16/06/2007)<br>хз<br><br> Po (14:47:05 16/06/2007)<br>а поконкретнее <br><br> Alex (14:47:38 16/06/2007)<br>завтра в хз:хз:хз]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327478</guid>
<pubDate>2007-06-16 20:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327478</link>
<title>Цитата #327478</title>
<description><![CDATA[Le Fey<br>а чего он Избранный??<br> <br>Daeran<br>патаму шо токо Избранный мог завалить СОБЕСЕДОВАНИЕ НА ГРУЗЧИКА]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327394</guid>
<pubDate>2007-06-16 20:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327394</link>
<title>Цитата #327394</title>
<description><![CDATA[Она: нужно вызвать сантехника!<br>Я: Ага, сейчас нарисуем пентаграмму, расставим свечи и начнем вызывать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327386</guid>
<pubDate>2007-06-16 20:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327386</link>
<title>Цитата #327386</title>
<description><![CDATA[&lt;[FORMATTER]&gt;: на сайте знакомств выбрал жертву<br>&lt;[FORMATTER]&gt;: нажал пожаловаться<br>&lt;[FORMATTER]&gt;: в прчине указал  - страшная<br>&lt;[FORMATTER]&gt;: пообещали принять меры =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327385</guid>
<pubDate>2007-06-16 20:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327385</link>
<title>Цитата #327385</title>
<description><![CDATA[Y. D.<br>млять... тока в нашей стране такое бываеть<br> Y. D. <br>короч у нас как-то отрубали свет на сутки.... ну просто что-то с кабелем, на улице, было.... короч его починили. Но он просто висел на улице.... сегодня приехал трактор его закапывать.... и когда начал копать порвал его]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327329</guid>
<pubDate>2007-06-16 19:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327329</link>
<title>Цитата #327329</title>
<description><![CDATA[&lt;abr&gt; за мной маленькая сестра вчера бегала с игрушечным утюгом и кричала &quot;Дай я тебя поглажу&quot;....<br>&lt;abr&gt; хорошо что игрушечный паяльник ей пока не подарили :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327301</guid>
<pubDate>2007-06-16 19:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327301</link>
<title>Цитата #327301</title>
<description><![CDATA[&lt;ID&gt; Скаждым разом я ненавижу своего кота всё больше и больше, когда покупаю ему китикэт, а себе на остаток пиво!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327283</guid>
<pubDate>2007-06-16 19:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327283</link>
<title>Цитата #327283</title>
<description><![CDATA[ннн: Если б не милые соседи, до 7 наверное доспала.:)) Два пьяных мужика к утру уже начали обсуждать, почему не сдали в срок египетские пирамиды :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/327133</guid>
<pubDate>2007-06-16 17:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/327133</link>
<title>Цитата #327133</title>
<description><![CDATA[Nahoff: Стоим в парке на перемене возле киоска с быстроедой, обсуждаем сессию, и лично преподавателя по информатике: принципиальная тварь, хрен сдашь зачёт и тп… Высовывается из киоска девушка-продавщица чуть постарше нас и говорит: -<br>- А у вас Степанова ведёт?<br>- Эээ, угу.<br>- Да, она просто так не поставит, - и засовывается обратно.<br>Мля. Не хочу торговать бутербродами(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326998</guid>
<pubDate>2007-06-16 17:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326998</link>
<title>Цитата #326998</title>
<description><![CDATA[Dima-Cat&gt; Блин, почему все дети говорят что их папа колючий как кактус, а мой ляпнул, что у меня щетина как у процессора?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326991</guid>
<pubDate>2007-06-16 17:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326991</link>
<title>Цитата #326991</title>
<description><![CDATA[чехи поражают просто - на чешком наборе бокалов для вина в инструкции написано: &quot;ЧИСТИТЬ БЕЗ ПРИМЕНЕНИЯ ПЕСКА ПОД ВЛАЖНОЙ ВОДОЙ&quot;. Просто другой мир какой-то]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326984</guid>
<pubDate>2007-06-16 17:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326984</link>
<title>Цитата #326984</title>
<description><![CDATA[Anti: У меня нет чистой майки.<br>Anti: А самая чистая - с надписью &quot;Нас рать&quot;.<br>Hate: Когда тебя это останавливало?<br>Anti: Ну тут ситуация такая.<br>Anti: Я иду на последний экзамен, неподготовленный. Прошлая сессия у меня не сдана. Мне еще 2 недели назад сказали, что меня отчислят. И тут я прихожу в майке с надписью &quot;Нас рать&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326964</guid>
<pubDate>2007-06-16 17:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326964</link>
<title>Цитата #326964</title>
<description><![CDATA[Rake: как все таки заметно влияние интернета на молодежь<br>Rake: стою седня на остановке,там на планшете написано:<br>Rake: &quot;скоро в кинотеатрах России - Крепкий Орешек 4.0&quot;<br>Rake: и кто то снизу ручкой подписал &quot;beta&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326960</guid>
<pubDate>2007-06-16 17:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326960</link>
<title>Цитата #326960</title>
<description><![CDATA[Scuderia Ferrari: среднестатестический парк компов у меня на работе примерно такой: Пень-3 500-1000Мгц; 128-256 памяти; винты 20-40 гб<br>дедушка прогнал удачную волну что нам надо срочно закупить Висту лицензионную<br>Scuderia Ferrari: на мои слова что на третье пне виста будет упираться всеми руками и ногами но не встанет дедуля сказал &quot;а ЧО ? ваткнём туда 2 гига оперативы и всё пучком буит!&quot; <br>Scuderia Ferrari: чувствую скоро мы скупим всё залежавшееся Б/Ушное барахло в виде SD-RAM`ов во всех магазинах питера)))))))<br>Scuderia Ferrari: не каждый третий пень в своей длинной жизни видел 2 гига оперативы....это как пятый размер у 18летней девственицы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326931</guid>
<pubDate>2007-06-16 16:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326931</link>
<title>Цитата #326931</title>
<description><![CDATA[ssvlad: ребята никому не нужен для родителей для родственников для друзей капитальный гараж?<br>warlock: ты его позиционируешь как фамильный склеп что ли?:)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326923</guid>
<pubDate>2007-06-16 16:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326923</link>
<title>Цитата #326923</title>
<description><![CDATA[X!else: Друг рассказывал. В магазине лежат рядом два диска с музыкой, один за 259 рублей, другой за 299 рублей 99 копеек. Беру который стоит 299р, а думаю что за 259. Подхожу к продавщице,даю ей 300рублей.Стою жду свои 41 рубль. Она на меня смотрит. Думаю, во наглость.И так с вызовом говорю: А сдачу??? продавщица ошалело даёт 1 копейку сдачи со словами -Хозяйственный ты парень...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326878</guid>
<pubDate>2007-06-16 16:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326878</link>
<title>Цитата #326878</title>
<description><![CDATA[&lt;Коллега[home]&gt; ужос нах, такие рецензии народ пишет, что фильм заранее смотреть страшно &quot;секретное подземное подразделение американских Воздушных сил&quot;<br>&lt;Guest0&gt; А рота конных водолазов в его составе есть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326707</guid>
<pubDate>2007-06-16 14:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326707</link>
<title>Цитата #326707</title>
<description><![CDATA[Невер (02:52:24 16/06/2007)<br>скажи мне друк это у меня замкнуло или ты тоже видишь двусмысленность в  названии конкурса &quot;Результаты голосования по конкурсу «Положи на музыку!» &quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326664</guid>
<pubDate>2007-06-16 14:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326664</link>
<title>Цитата #326664</title>
<description><![CDATA[Из аськи:<br>xxx: Привет, узнал?<br>yyy: что?<br>xxx: Блин видать аськой ошибся...:(((<br>yyy: Ты далбаеб!!! Как я могу тебя узнать? Я ж бля ни голоса ни ебальника твоего невижу!<br>xxx: Нет, не ошибся. :))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326619</guid>
<pubDate>2007-06-16 14:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326619</link>
<title>Цитата #326619</title>
<description><![CDATA[Она: Ну вот скажи мне, зачем быть красивой?<br>Он: Ну как зачем. Чтоб ломать судьбы. Чтобы трахаться.<br>Она: Нуууу. Трахаться... Это интересно только первые десять лет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326454</guid>
<pubDate>2007-06-16 13:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326454</link>
<title>Цитата #326454</title>
<description><![CDATA[&lt;levgem&gt; я подозреваю его в активном участии сверхрадикальной засекреченной секты коисемитов<br>&lt;alen_valen&gt; это которые в кои8р справа налево пишут?<br>&lt;levgem&gt; Да не, это такой koi8, который пролезает в 7 бит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326449</guid>
<pubDate>2007-06-16 13:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326449</link>
<title>Цитата #326449</title>
<description><![CDATA[Александр: да уж блин. помнится в детстве я в этот наш пруд напускал карасей, которых на даче изловил и не поленился в город притащить<br>Yalmez: ну ты энтузиаст, блин<br>Александр: ну ваще то я их с целью сожрать привез, а мама сказал, что типа, такую хрень жарить не будет. пришлось выпустить :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326441</guid>
<pubDate>2007-06-16 13:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326441</link>
<title>Цитата #326441</title>
<description><![CDATA[Nicke: итить... Решил почистить контакт лист - удалял по принципу - хистори пустая - нах идет. В итоге с работы удалил всех друзей а из дома всех коллег....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326156</guid>
<pubDate>2007-06-16 03:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326156</link>
<title>Цитата #326156</title>
<description><![CDATA[&lt;Вова&gt; мне жена сегодня чуть по еблине не вставила.. заходит она в комнату, картина - я сижу пробую детское питание, а ребёнок обнимает системник со словами: &quot;па-па..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/326074</guid>
<pubDate>2007-06-16 02:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/326074</link>
<title>Цитата #326074</title>
<description><![CDATA[Imp: что за Даша?<br>koralex: давай я тебе словесный портрет составлю?<br>Imp: ну давай<br>koralex:<br><br>    волосы волосы волосы<br>   волосы  волосы  волосы<br>  волосы ухо лоб ухо волосы<br> волосы глаз нос глаз волосы<br>волосы  щека рот щека  волосы<br>волосы   подбородок    волосы<br> волосы     шея       волосы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/325946</guid>
<pubDate>2007-06-16 01:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/325946</link>
<title>Цитата #325946</title>
<description><![CDATA[&gt; бля, жесть. инет ща не работал - позвонил в тех поддержку. называю ип, мне говорят подождать. <br>Через пару минут ожижания слышу смех и слова: &quot;ну и какой идиот сидит с его айпишника?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/325619</guid>
<pubDate>2007-06-16 01:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/325619</link>
<title>Цитата #325619</title>
<description><![CDATA[nutty: нет, это только я могу полчаса искать в темноте мобильник, подсвечивая себе этим самым мобильником, а потом позвонить на него и удивиться, почему занято!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/325587</guid>
<pubDate>2007-06-16 01:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/325587</link>
<title>Цитата #325587</title>
<description><![CDATA[xxxx: Прихожу в кинотеатр с утра, покупаю билет - кассирша начинает ржать надо мной, думаю пофиг, захожу в кинозал, НИКОГО НЕТ, я один пришел на сеанс. Сижу, смотрю рекламу, никого нет, думаю пересяду на место по-лучше. <br>xxxx: Через минуту заходит чувак - я занял его место. Ну как так можно???))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/325507</guid>
<pubDate>2007-06-16 01:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/325507</link>
<title>Цитата #325507</title>
<description><![CDATA[&lt;MaSyA&gt; Чем заробатываеш на жизнь.<br>&lt;bubajazz&gt; Пишу программы под виндовз.<br>&lt;MaSyA&gt; Ухты, сложно наверное.<br>&lt;bubajazz&gt; Да напрягает немного :(<br>&lt;MaSyA&gt; Как после работы расслабляешся?<br>&lt;bubajazz&gt; Пишу программы под Линух :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/325450</guid>
<pubDate>2007-06-16 01:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/325450</link>
<title>Цитата #325450</title>
<description><![CDATA[Она: Привет...<br>Он: Привет! Как дела?:)<br>Она: ...да хорошо всё...а хочешь?<br>Он: Чего?<br>Она: Хочешь секса?<br>Он: Хочу, а что, предлагаешь себя?<br>Она: ..Да..<br>Он: Давай, где, когда?<br>Она: Давай у тебя сейчас?<br>Он: Давай, приезжай на *****<br>Она: Ок, а у тебя дома кто нить есть?..<br>Он: Нет, никого нету!<br>Она: Тогда не приеду!!!!!<br>Он: Почему??<br>Она: Вдруг ты меня изнасилуешь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/325424</guid>
<pubDate>2007-06-16 01:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/325424</link>
<title>Цитата #325424</title>
<description><![CDATA[Shark: седня в электричке еду, ну и бабулька продает пленку защитную от солнца<br>Shark: рядом сидить паренек, покупает ету пленку и пиздец....<br>Shark: вскрывает упаковку, мочит купленной у предыдущей бабульки минералкой пленку и клеит ее на стекло, все притихли - про себя сидим охуеваем...<br>Shark: надаж блять додуматься до такого....как потом выяснилось он работает тонировщиком стекол в автосервисе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/324678</guid>
<pubDate>2007-06-15 18:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/324678</link>
<title>Цитата #324678</title>
<description><![CDATA[Yozhik wrote:<br>стою на светофоре.<br>подваливает рядом мужик на шестерке...<br>Спрашивает (цитата) - а в этой (тыкает на шлем) хуйне не жарко?<br>я, кивая на его машину - а в этой?<br>он, кажыца, обиделся..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/324556</guid>
<pubDate>2007-06-15 18:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/324556</link>
<title>Цитата #324556</title>
<description><![CDATA[ситуация нах.<br>2 ночи. сижу играю в сталкера.<br>на улице уже 15 минут из десятки играет музыка стиля &quot;дискотека восьмидесятых&quot; или просто просроченная попса.<br>выставляю свои новые колонки в окно. включаю усилитель на максимум.<br>хотел включить рамштайн. но техническая мысль пошла дальше и глубже.<br>нашел в столе лазер.<br>свечу в окно на особей из десятки.<br>они там начинают ржать что мол хотят на ебать их.<br>и тут я пару раз в сталкере стреляю из Гаусовки(СВД)8-):-D<br>Я даже не ожидал что они так быстро съебутся:-D<br>Даже очередь не успел дать и гранату кинуть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/324420</guid>
<pubDate>2007-06-15 18:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/324420</link>
<title>Цитата #324420</title>
<description><![CDATA[Чуи:<br>THE JOPA GATEWAY SERVLET  (JAVA-BASED ORACLE PL/SQL ACCESS)<br>Чуи :<br>я не могу с этим работать спокойно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/324365</guid>
<pubDate>2007-06-15 18:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/324365</link>
<title>Цитата #324365</title>
<description><![CDATA[Kariel: в феврале где-то ехала домой в маршрутке..заползают две фигуры ..молодой папа и его отпрыск шубутной пацан в руке игрушечная отвертка..<br>он занялся ковырянием ею сидения..папа заметив &quot;сынок давай мы придем домой и ты там будешь все чинить..&quot;<br>сынок не долго думая ...<br>&quot;а маму можно чинить?&quot;<br>отец подумав &quot;можно...хм..даже нужно..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/324330</guid>
<pubDate>2007-06-15 18:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/324330</link>
<title>Цитата #324330</title>
<description><![CDATA[он: Уже на работе? Как добралась?<br>она: Это просто блядство какое-то! Сначала растекалась в лужу на сонцепеке 40 минут в очереди на маршрутку эту блядскую. Потом  столько же перлась на этом шумахерском блядском болиде, затиснутая между этими блядскими потнючими студентами. Еще и икота блядская по дороге напала, икая я потела, а студенты косились думая что у меня предсмертные конвульсии от перегрева. Потом клацала оттоптанными своими копытами на шпильках 10 минут до офиса. Стерла ноги. Ненавижу всех. Блядский мегаполис! <br>она: А ты как добрался?<br>он: страшно как-то отвечать даже…<br>она: да уш пеши. Хуже все равно не будет<br>он: До соседнего подъезда дошел свежий и без приключений<br>она: сцуко ты блядское]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/324280</guid>
<pubDate>2007-06-15 18:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/324280</link>
<title>Цитата #324280</title>
<description><![CDATA[аргон: а ты как девственности лишилась?<br>девушко: да я же вроде рассказывала... в больнице.<br>аргон: ??? :))<br>девушко: ну тогда мне гланды вырвали... <br>аргон: 8-[  ]~!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/324253</guid>
<pubDate>2007-06-15 18:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/324253</link>
<title>Цитата #324253</title>
<description><![CDATA[&lt;Mr_Ficus&gt; Сейчас захожу в комнату к маман... на столе лежит пачка из-под гигиенических прокладок. На ней надпись NEW... Вот только пачка относительно меня, когда на неё взгляд упал, располагалась вверх ногами... Прочитал как MEN... У меня был шок и ступор...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/324208</guid>
<pubDate>2007-06-15 18:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/324208</link>
<title>Цитата #324208</title>
<description><![CDATA[xxxx: Я совершила подвиг :)<br>xxxx: Прихожу заключать договор в Центр проф.подготовки. Сидит за компом девушка с бейджиком «Администратор Света», печатает в ворде договор другой девушке. Ситуация: Света допечатала договор, берется за мышку, чтобы отправить на печать… указатель не двигается… Света тоже… <br>xxxx: Медленно, как в мультиках, ее глаза становятся все больше… Потом она вскакивает и кричит: «Лена!!! Лена!!! У меня компьютер завис!!!» Прибегает Лена, и они дружно начинают паниковать. А я уже оценила ситуацию: курсор в тексте мигает – значит комп работает, проблема в мышке. Но интересно же посмотреть, чем все это кончится :). Лена выдает гениальную идею: «Че ты паришся! Перезагрузи комп и заново напечатай!» Света не сдается: «Как я перезагружу, если у меня мышка не двигается!» Лена уже тянется к reset-у, а я понимаю, что зарасту мхом, пока Света все снова напечатает. Подхожу к столу и говорю: «Нажмите CTRL+P»… Девки, не моргая, смотрят на меня как кролики на удава. Я повторяю: «CTRL+P». Света почти шепотом: «Че такое контрал пэ?...» <br>xxxx: <br>Потом пока Лена печатала мой договор на другом компе, Света взахлеб рассказывала кому-то по телефону, как «одна девушка заставила зависший комп распечатать документ» :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/324180</guid>
<pubDate>2007-06-15 18:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/324180</link>
<title>Цитата #324180</title>
<description><![CDATA[&lt;Nevermind&gt; <br>&lt;SleepeR&gt; <br>&lt;Nevermind&gt; <br>&lt;Nevermind&gt; <br>&lt;Nevermind&gt; <br>&lt;SleepeR&gt; <br>&lt;SleepeR&gt; <br>&lt;Nevermind&gt; <br>&lt;Oxygen`&gt; глухонемые сцуко]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/324082</guid>
<pubDate>2007-06-15 18:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/324082</link>
<title>Цитата #324082</title>
<description><![CDATA[н.н.: тока ща распечатала диплом. держу его в руках и думаю, какой он тёплый и беззащитный : )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/324032</guid>
<pubDate>2007-06-15 18:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/324032</link>
<title>Цитата #324032</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Ехал с экзама - видел эвакуатор, эвакуирующий эвакуатор. Программисты, нах))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/324025</guid>
<pubDate>2007-06-15 18:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/324025</link>
<title>Цитата #324025</title>
<description><![CDATA[К @ t ю ш k @: а ты куда?<br>Alter_Ego: я по Минина гуляю,жду<br>К @ t ю ш k @: девушку? у вас свидание?<br>К @ t ю ш k @: скока ей лет?<br>К @ t ю ш k @: где познакомились?<br>К @ t ю ш k @: давно общаетесь?<br>К @ t ю ш k @: как она выглядит?<br>К @ t ю ш k @: она учится?<br>К @ t ю ш k @: вы куда-нить уже ходили вместе?<br>Alter_Ego: Кузнецов Александр Николаевич, лет около 50,невысокого роста, коренаст, усатый, общаемся с моего 1 курса, познакомились в институте, он наш декан<br>Alter_Ego: ходили,на экзамен<br>Alter_Ego: он у меня принимал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/324023</guid>
<pubDate>2007-06-15 18:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/324023</link>
<title>Цитата #324023</title>
<description><![CDATA[xxxx: Одногрупница сдавала один из разделов диплома, причем сама его не делала,а просто у кого-то скопировала и как следствие не знала откуда что берется. Препод проверял, проверял, потом грит:&quot;А откуда вы этот параметр взяли?&quot; На что она сразу ответила :&quot;Сердце подсказало....&quot; <br>xxxx: Больше он ее ни о чем не спрашивал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/324007</guid>
<pubDate>2007-06-15 17:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/324007</link>
<title>Цитата #324007</title>
<description><![CDATA[&lt;vvzvlad&gt;<br>На клиентском ПК в папке &quot;Мои документы&quot; три каталога. Первый называется &quot;Учеба&quot;, в нем подкаталог &quot;Курсовик&quot;, в нем &quot;Проект&quot;, в нем - порнуха.<br>Второй называется &quot;Фильмы&quot;, в нем два подкаталога - &quot;Не наши&quot; и &quot;Наши отстойные&quot;.<br>Третий называется &quot;Музыка&quot;. В нем три подкаталога - &quot;Говно&quot;, &quot;Совсем говно&quot; и &quot;Не слушал&quot;.<br>Интересно, что бы сказал фрейд?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323991</guid>
<pubDate>2007-06-15 17:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323991</link>
<title>Цитата #323991</title>
<description><![CDATA[*МОНИИАГ -- Московский Областной НИИ Акушерства и Гинекологии*<br><br>Xap-4uk<br>Еду чистить МОНИИАГовские компы от вирусов<br><br>Xap-4uk<br>Ща все в порноссылках<br><br>caxap<br>порно ссылки у гинекологов?<br>им еще не надоело?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323975</guid>
<pubDate>2007-06-15 17:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323975</link>
<title>Цитата #323975</title>
<description><![CDATA[Anonymous сегодня в 13:25 задал(а) вопрос:       <br>Привет всем! У меня есть небольшой вопрос: за сколько минут (часов) можно удовлетворить девушку?<br>Severina сегодня в 13:33 ответил(а):<br>А Вы что нормы ГТО разрабатываете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323923</guid>
<pubDate>2007-06-15 17:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323923</link>
<title>Цитата #323923</title>
<description><![CDATA[xxxx: у нас упал сервер линейки. <br>xxxx: на форуме админ вместо того чтоб описать, почему сервер лежит сказал только одно: собирайте пати и на улицу квест на пиво проходить )))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323886</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323886</link>
<title>Цитата #323886</title>
<description><![CDATA[&lt;zv_&gt; вчера рецепт читал с самым правильным названием в мире<br>&lt;zv_&gt; мясо зажареное большим куском<br>&lt;zv_&gt; так и называиццо<br>&lt;zv_&gt; к нему б еще пиво налитое в большую кружку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323848</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323848</link>
<title>Цитата #323848</title>
<description><![CDATA[&lt;ed__ed&gt; у меня щас в комнате убирали<br>&lt;ed__ed&gt; а я этим временем провел разведку в комнате моей сестры<br>&lt;ed__ed&gt; там столько странных девайсов...<br>&lt;ed__ed&gt; просто тьма<br>&lt;ed__ed&gt; ктонить знает что это за фигня такая восковая квадратная из которой вверху веревка торчит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323835</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323835</link>
<title>Цитата #323835</title>
<description><![CDATA[xxxx:<br>Иду домой возле подьезда стоит девятина смятая в гармошку, подхожу ближе и вижу на боку надпись: Автошкола &quot;Экстрим&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323786</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323786</link>
<title>Цитата #323786</title>
<description><![CDATA[Krab: Прикинь сидим в машине, 3 ночи пьем пиво. музыка фары все офф молчим<br>Krab: разбиваеться боковое окно, впрыгивает тип и ссука хватаеться за магнитолу<br>Krab: смотрит так на нас жалобно и говорит: извените пацаны БЕС ПОПУТАЛ<br>Vjik: хорошо еще что не по зову Ктулху]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323780</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323780</link>
<title>Цитата #323780</title>
<description><![CDATA[xxx: я сейчас в емелю наверное обедать пойду.<br>yyy: ну тога передавай привет Наташе<br>xxx: какой?<br>yyy: которая на кассе<br>yyy: она будет спрашивать, скажи , что в отпуск на кипр уехал!! :)<br>xxx: ты уверен, что она БУДЕТ спрашивать?<br>yyy: а ты сомниваешься?<br>xxx: ладно. Если не спросит, я ей насильно расскажу :)<br>yyy: не так не катит<br>xxx: Ладно, я скажу так: &quot;А знаешь, где тот чувак в пиджаке?&quot; И так хитро улыбнусь. А она ответит: &quot;А мне похуй!&quot; А я скажу: &quot;Зря ты так&quot;. Она спросит &quot;Почему? Мне реально похуй!&quot; А я отвечу: &quot;Он очень хороший. И еще качаецца&quot;. Она скажет &quot;Да? Круто! Давай его сюда&quot;. А я отвечу: &quot;А вот хер тебе, он на Кипр уехал отдыхать!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323771</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323771</link>
<title>Цитата #323771</title>
<description><![CDATA[max: Непонятно, для чего делают ширинку с пуговицами на мужских трусах?<br>max: Че? Реально кто-то успел ей воспользоваться забегая в туалет??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323740</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323740</link>
<title>Цитата #323740</title>
<description><![CDATA[&lt;teerex&gt; говорят ведь типа есть люди, которые способны выполнять математические операции быстрее чем целые кластеры мощных компьютеров<br>&lt;teerex&gt; интересно, а если им показать какой-нибудь алгоритм хеширования - они пароли смогут читать по хешу?<br>&lt;kybik&gt; вполне возможно<br>&lt;kybik&gt; особенно кластер таких челов :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323708</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323708</link>
<title>Цитата #323708</title>
<description><![CDATA[DG<br>Решили пойти покурить. Встретили одногруппника, стрельнули у него тетрадку с лабами. Всеми, нам нужными)<br>Пошли покурить. Увидели лаборантку, подписали у нее черновики - типа допуск к сдаче.<br>Пошли покурить. Увидели препода, на коленке защитили 4 лабы.<br><br>Вот думаю - а нахрена я собирался бросать курить?<br><br> SN<br>Не. Это не мой стиль.<br><br> Sn<br>Я предпочитаю сидеть в хорошем месте и на часы смотреть.<br>Потому что я знаю, что через 5 минут мимо меня пройдет одногрупник в курилку.<br>Через 7 минут мимо меня проскочат лаборантки в женский туалет.<br>Ну а через 12 минут в столовую пойдет Михаил Потапович, а когда он голодный - он на все согласен.<br>Ну а я пока по вайфаю в квач порублюсь..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323695</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323695</link>
<title>Цитата #323695</title>
<description><![CDATA[x0: зобацал часы с кукушкой на серваке<br>x0: в cron.hourly пешу скрыпт<br><br>KUKU=`/bin/date +%I`<br>while [ $KUKU -gt 0 ]; do<br>    eject /dev/cdrom<br>    cat /root/xxx/kuku.au &gt; /dev/dsp<br>    eject -t /dev/cdrom<br>    KUKU=$((KUKU-1))<br>done<br><br>x0: ночальнег в полдень зашел и окуел<br>x0: сцуко спасская биг тауэр]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323693</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323693</link>
<title>Цитата #323693</title>
<description><![CDATA[&lt;Афонюшкин&gt; Иду домой от стамотолога... (я с уколом делал, импортным) Пол лица онемело.. Вдруг че то засмеялся... потом представил как это выглядит со стороны... Заржал как лошадь.. =)))) потом представил как это выглядело........ еле живой до дома дашел..... =)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323678</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323678</link>
<title>Цитата #323678</title>
<description><![CDATA[Andry:Игорь Вячеславович, я нашел клиента. Колдунья-предсказатель. Она очень сильно хочет разместить рекламу. Только она хочет не за деньги рекламу разместить а на бартер. Вы ей рекламу а она вам предсказания.<br>Sirius: Не надо, спасибо. Передайте что я сам неплохой предсказатель и в её услугах не нуждаюсь.<br>Andry: А предскажите что ни будь? )))<br>Sirius: Предсказываю: с рекламой на бартер у неё нихуя не получиться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323672</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323672</link>
<title>Цитата #323672</title>
<description><![CDATA[МИха (12:33:31 15/06/2007)<br>прикинь мне соседи спать не дают<br>МИха (12:33:33 15/06/2007)<br>суки<br>Minotaurus (12:33:46 15/06/2007)<br>трахаются?<br>МИха (12:33:52 15/06/2007)<br>неа<br>Minotaurus (12:34:15 15/06/2007)<br>а что?<br>МИха (12:34:38 15/06/2007)<br>да у них блин вай фай а у мя psp<br>МИха (12:34:46 15/06/2007)<br>и он у них без защиты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323664</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323664</link>
<title>Цитата #323664</title>
<description><![CDATA[Из форума на тему: &quot;Можно ли бить детей?&quot;<br>Smal: можно <br>даже думаю нужно <br>пиздить их надо если из них вырастают такие мудаки как препод по химии Иванов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323641</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323641</link>
<title>Цитата #323641</title>
<description><![CDATA[Норвержский Лесной отжег:<br><br>На эскалаторе полз вслед за барышней с изумительными, обалденными совершенно волосами фантастического розового цвета.<br><br>И думал все эти полторы минуты, пока полз и любовался исподтишка, что вот если с ней, допустим, познакомиться, соблазнить ее, с первыми лучами солнца осторожно отрезать локон, чтобы потом аккуратно обмотать его вокруг тройника Aglia Long, - то хариус на такую блесну просто обязан будет вешаться целыми связками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323640</guid>
<pubDate>2007-06-15 16:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323640</link>
<title>Цитата #323640</title>
<description><![CDATA[КотиГ(сегодня 13:10):<br>бля..опять я забыл кран в ванной выключить..соседку снизу затопило..снова..ща прибежит ругаться))))она такая симпатичная]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323522</guid>
<pubDate>2007-06-15 15:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323522</link>
<title>Цитата #323522</title>
<description><![CDATA[&lt;peacex&gt; бляяяяятьь... в мя ща на улице ножом пырнули (((( истекаю кровью, вызови плз скорую, адрес ********<br>&lt;Марина&gt; ЧТООО?!!!!<br>&lt;peacex&gt; ой сори не тебе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323320</guid>
<pubDate>2007-06-15 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323320</link>
<title>Цитата #323320</title>
<description><![CDATA[marcklar:<br>ко вчерашнему разговору о расходе топлива: коллега папы купил RAV4, так вот предыдущая хозяйка заправлялась в день по 50 л и считала что это нормально... оказалось бензобак пробит был))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323216</guid>
<pubDate>2007-06-15 15:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323216</link>
<title>Цитата #323216</title>
<description><![CDATA[Слоник: Слушай, а как ты думаешь, вот если много людей, скажем, тысяча... без подручных средств...<br>Колезев: Чувствую, сейчас будет очень тупой вопрос. Даже боюсь представить.<br>Слоник: Смогут ли они отмудохать бегемота?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323149</guid>
<pubDate>2007-06-15 14:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323149</link>
<title>Цитата #323149</title>
<description><![CDATA[xxx: завидую детям<br>xxx: только ребенок может с таким самозабвением чесать задницу у всех на виду =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/323011</guid>
<pubDate>2007-06-15 12:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/323011</link>
<title>Цитата #323011</title>
<description><![CDATA[&lt;ponytail&gt; прикольно когда начальник звонит и суровым таким голосом спрашивает - ты, слышь меня?<br>&lt;ponytail&gt; ты уже не знаешь чего и думать и робко отвечаешь - ну да<br>&lt;ponytail&gt; а в ответ слышишь - всё, пока<br>&lt;ponytail&gt; начальник проверяет телефон новый]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/322980</guid>
<pubDate>2007-06-15 12:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/322980</link>
<title>Цитата #322980</title>
<description><![CDATA[wander: нда, загадка: любая, даже самая замечательная песня, через пару недель в роли мелодии будильника на мобиле превращается в ТУПОЕ ГОВНО]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/322908</guid>
<pubDate>2007-06-15 12:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/322908</link>
<title>Цитата #322908</title>
<description><![CDATA[Reya: живу в частном доме, двери на улицу почти всегда открыты. В доме живет кот, который спокойно уходит/приходит когда ему нужно. Утром выхожу на кухню и офигеваю: сидит кот и возле него маленький котенок, месяца 2 наверное, и очень похож на кота. Видать кошка за не уплату алиментов выдала котенка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/322891</guid>
<pubDate>2007-06-15 12:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/322891</link>
<title>Цитата #322891</title>
<description><![CDATA[Talusha<br>В школе мне преподавали только русский, и английский, и вообще...я блондинка!<br><br> Lexik<br>что и внизу?<br><br>  Talusha<br>Внизу я Гоша Куценко!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/322888</guid>
<pubDate>2007-06-15 12:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/322888</link>
<title>Цитата #322888</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>туборг гады конечно...<br><br>xxx:<br>я только вчера скомпилил генератор ключей...<br><br>xxx:<br>а они акцию закрыли )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/322874</guid>
<pubDate>2007-06-15 12:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/322874</link>
<title>Цитата #322874</title>
<description><![CDATA[DimOn <br>Ты учти, что фраза &quot;ф топку&quot; на ТЭЦ очень даже осуществима :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/322837</guid>
<pubDate>2007-06-15 12:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/322837</link>
<title>Цитата #322837</title>
<description><![CDATA[Shy RudeBwoi: млин.. ну чё я за идиот???!!!! додумался мля водку в микроволновке разогревать.. ппц...<br>Shy RudeBwoi: 20 секунд и рюмка испарилась.. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/322829</guid>
<pubDate>2007-06-15 12:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/322829</link>
<title>Цитата #322829</title>
<description><![CDATA[Звонок в техподдержку:<br>&quot;Было плохо, стало еще хуже. Сделайте, чтобы было опять просто плохо.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/322817</guid>
<pubDate>2007-06-15 12:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/322817</link>
<title>Цитата #322817</title>
<description><![CDATA[DisSidenT: ппц. короче у меня на работе нет инета, решил цепануть с мобилы через GPRS, ну подкл. настроил. Хотел назвать соединение Mobile Internet, но подумал что как то длинно и назвал сокращённо minet.<br>DisSidenT: захожу после обеда в кабинет, гляжу 6 сотрудников облепили мой комп и пытаются всевозможными видеоплеерами открыть моё подключение T_T<br>DisSidenT: а вроде серьёзные люди]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/322801</guid>
<pubDate>2007-06-15 12:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/322801</link>
<title>Цитата #322801</title>
<description><![CDATA[На работе радостный энергетик сообщил, что теперь он умеет таки устанавливать время на торпедо в своем ниссане....Спрашиваю,а раньше как? Ответом он попытался убить полофиса!!! Раньше грит, я время устанавливал сбрасыванием клеммы с аккумулятора..ровно в 12-00 ночи... Шаман, бля....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/322682</guid>
<pubDate>2007-06-15 12:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/322682</link>
<title>Цитата #322682</title>
<description><![CDATA[Demon:<br>Вообщем дело было так. после бурных гулянок кое чего не допивали, поэтому приходилось сливать. А куда как не в цветок. При чем цветок не возражал, а даже рос. Потом после перестановки цветок переехал в труднодоступное место. И слить в него не допитое стало невозможно. Он начал чахнуть. Три раза переставляли. Все равно чахнет. Как мы его водой не поливали все равно чахнет. Отдали начальству. После пары день вареньев цветок ожил. Блин цветок алкаш наверно. При чем гурман Вино любить стал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/322173</guid>
<pubDate>2007-06-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/322173</link>
<title>Цитата #322173</title>
<description><![CDATA[fagot_nwe: у меня товарищ пришел домой обкуреный<br>захотел пожрать<br>залезает в холодильник дастает, кастрюлю борща<br>а он не жидкий ни разу - типа замерз<br>постучал по нему ложкой - лед<br>и что тут произошло у него в голове я не знаю...<br>...но он пошел в комнту где спал его отец - ОН РЕШИЛ ИСПУГАТЬ ПАПУ БОРЩОМ!<br>подходит к дивану что-то кричит и переворачивает кастрюлю ледяного борща ему на голову. так вот лед там был тонкий.<br>как он потом рассказывал первая мысль -&quot;как красиво расположились овощи на подушке вокруг головы! эдакий овощной нимб...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/322133</guid>
<pubDate>2007-06-15 10:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/322133</link>
<title>Цитата #322133</title>
<description><![CDATA[&lt;F_K&gt; Встречал товарища на ст метро китай-город. В середине станции стоят две эмо-герлы с табличкой: &quot;Помогите на порабощение мира :)&quot; и мерзко хихикают. Идет парень, прилично одетый, стопорится, оценивающе смотрит на баб, роется в карманах достает мелочи и швыряет им под ноги... <br>Такого выражения лиц я давно не видел :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/321668</guid>
<pubDate>2007-06-15 08:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/321668</link>
<title>Цитата #321668</title>
<description><![CDATA[Вадик <br>Ну, ладно. Начнем! Пить по аське это типа секс по телефону, тока здесь мона с мужиками и интересней намного. За каким cтолом ты сидишь?<br><br> Minardil <br>за письменным. он такой... твёрдый...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/321252</guid>
<pubDate>2007-06-15 04:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/321252</link>
<title>Цитата #321252</title>
<description><![CDATA[erke: мне машину папа купил))))<br>xxxx: а мне кажется попался сушеный таракан в сосиске в тесте...<br>erke: красивую.<br>erke: серебристую.<br>xxxx: вкусный.<br>xxxx: хрустящий.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/321151</guid>
<pubDate>2007-06-15 04:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/321151</link>
<title>Цитата #321151</title>
<description><![CDATA[Hant'r: вот что за народ пошел! щас наблюдал картину с балкона: во дворе бегает бабка за мужиком и ебашит его хоккейной клюшкой, а народ гуляющий во дворе нет чтобы помочь бабушке орал: шайбу! шайбу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/321020</guid>
<pubDate>2007-06-15 02:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/321020</link>
<title>Цитата #321020</title>
<description><![CDATA[&lt;А&gt;Черт! У нас в сети похоже нормальных людей нету!<br>&lt;В&gt;Че случилось?<br>&lt;А&gt;Расшарил я папку, назвал &quot;кидай ХХХ сюда&quot;, и что ты думаешь? Через час  там оказалось два мануала по фре, один про настройку ебтейблс и фильм &quot;три икса&quot;... Куда мир катится... =]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/320988</guid>
<pubDate>2007-06-15 02:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/320988</link>
<title>Цитата #320988</title>
<description><![CDATA[RL: Нашёл завалявшуюся бутылку с остатками сока. в ней начал жить какой-то зелёный, прикольный мох. теперь он мой домашний питомец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/320836</guid>
<pubDate>2007-06-15 02:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/320836</link>
<title>Цитата #320836</title>
<description><![CDATA[Циник&gt; У меня знакомый админ как-то раз заправил лазерный принтер сухим картофельным пюре вместо тонера. С тех пор я как-то осторожно отношусь к админам...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/320408</guid>
<pubDate>2007-06-15 01:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/320408</link>
<title>Цитата #320408</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты прикинь какое дело,сижу короче телек смотрю,кошка на колени села и начинает жалобно орать,ну тип жрать хочет.Я ее накормила то се.И так три дня продалжалось  пока до мя не дошло...<br>yyy:Что?<br>xxx:Что у меня НЕТУ и НИКОГДА не было кошек!!!!<br>yyy:Ну может через окно залезла?<br>xxx:Угу по стене...Я на 5 этаже живу!<br>xxx:Хз знает откуда она взялась...не хватает чтоб она исче человеческим голосом заговорила...<br>yyy:И заставила нести Возмездие Во Имя Луны?)))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/320376</guid>
<pubDate>2007-06-15 01:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/320376</link>
<title>Цитата #320376</title>
<description><![CDATA[&lt;anwjl&gt; Маюсь. Экономисты дипломы принесли на рецензирование. Так и хочется всем влепить бан на 2 года за оффтоп и флуд.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319939</guid>
<pubDate>2007-06-15 00:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319939</link>
<title>Цитата #319939</title>
<description><![CDATA[Катя: <br>чё это за файл с расширением .lsd???<br><br>Magne:<br>хз... Впервые слышу. Там рядом ещё файлы .gnj и .xtz?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319907</guid>
<pubDate>2007-06-15 00:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319907</link>
<title>Цитата #319907</title>
<description><![CDATA[Bergamoth:<br>Мда ... вчера пришла одна ко мне, особа приблеженная к начальству )<br>распечаталась и выдает, мол, принтер у меня очень медленно печатает. Я ей отвечаю, абсолютно без задней мысли: &quot;Принтер не реактивный, печатать быстрее не может&quot;<br>Сегодня это существо реально подкатило к шефу и выразила на полном серьёзе свои пожелания поставить мне &quot;РЕАКТИВНЫЙ ПРИНТЕР&quot;<br><br>... весь ЦИТ в истерике уже пол дня ходит<br>шеф сказал что с него пиво, так долго он еще не смеялсо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319850</guid>
<pubDate>2007-06-15 00:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319850</link>
<title>Цитата #319850</title>
<description><![CDATA[В общем вышел в магазин, погода хорошая, присел на лавке во дворе покурить и наблюдаю такую картину:<br>Два паренька в широких штанах играют в баскетбол в одно кольцо. Паренькам на вид лет по 12-14. Из за угла выходит скин, лет 20 на вид, подходит к этим ребятам, а дальше происходит такой диалог:<br>Скин: Эй, негры, закурить есть?<br>Один из ребят, обиженно: Мы не негры, мы нигеры.<br>Скин: Непонял, а в чём разница?<br>Парень, гордо: Негры работают, а нигеры - читают.<br>Скин зависает, я сползаю под лавку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319786</guid>
<pubDate>2007-06-15 00:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319786</link>
<title>Цитата #319786</title>
<description><![CDATA[ххх: прикинь паркуемся на авто около администрации. подходит гибддшник и просит убрать машину с парковки.<br>ххх: только собрались уезжать видим поп в рясе смачно так светит гайшную машину, спрашиваем гиббдэшника а скока стоит? на что получаем гениальный ответ БЕСПЛАТНО он двойную сплошную пересек.<br>ууу: Лол. представил попа тормозят и фраза &quot;святой отец вы согрешили&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319751</guid>
<pubDate>2007-06-15 00:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319751</link>
<title>Цитата #319751</title>
<description><![CDATA[g1r1ll: Папаня отжег))<br>Предистория: у меня отец старого склада характера и ненавидит все новомодные движения вроде готов/эмо/хоперов/панков etc.<br>История: Гуляем по старому Арбату, проходим мимо очередной объявы &quot;ТАТУ НА МЕСЯЦ. ДЕШЕВО&quot; И отец выдает: &quot;Не хочешь себе тату сделать?&quot; И уже тише: &quot;А потом я тебя убью...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319676</guid>
<pubDate>2007-06-15 00:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319676</link>
<title>Цитата #319676</title>
<description><![CDATA[PitBull88: Устроился на фирму меначером. На второй день, говорят мол иди в Цех-3, глянь че там. Ну, я такой весь из себя песдатый менагер чешу в цех и вижу картину - сидят значит работяги, жрут водку, играют ф карты, нех не делают, вся продукция лежит хер знает как. Ну я давай орать, разьебал их, водку выкинул, оне бегают значит, порядок наводят, спотыкаются. Я стою курю, наслаждаюсь властью и тут замечаю на стене огромными буквами надпись ЦЕХ - 2. Я просто ушел... Самое интересное, что у меня на складе сидит один рабочий, читает книжку - все вылизано и в порядке. Думаю - от зафтра соседи обрадуются...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319636</guid>
<pubDate>2007-06-15 00:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319636</link>
<title>Цитата #319636</title>
<description><![CDATA[(человек ищет подарок другу на ДР)<br>(14:13:14) xxx: Надо в логах аськи порыться.<br>(14:25:02) xxx: Сделал поиск по слову &quot;хочу&quot; в хистори... Он хочет пива, жрать, спать, и эппл макинтош<br>(14:25:33) xxx: Жрать чаще всего]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319628</guid>
<pubDate>2007-06-15 00:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319628</link>
<title>Цитата #319628</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У девушек появился новый способ знакомства. Раньше типа под машину бросались. А теперь просто играют в бадминтон и когда мимо них проходишь якобы случайно тебе воланчик в рожу бьет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319624</guid>
<pubDate>2007-06-15 00:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319624</link>
<title>Цитата #319624</title>
<description><![CDATA[mth (14:35:19 14/06/2007)<br>Запрос авторизации<br>Привет! Я мальчик нетрадиционной сиксуальной ариентации. Ищу сиксуальго мачо с длинной пиписькой.<br>Мой номер ICQ для связи xxxxx или xxxxxx. Жду!<br><br>Milissa (14:37:04 14/06/2007)<br>Привет! Я девочка с традиционной сиксуальной ариентацией. Когда найдешь сиксуальго мачо с длинной пиписькой - обязательно сообщи!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319613</guid>
<pubDate>2007-06-15 00:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319613</link>
<title>Цитата #319613</title>
<description><![CDATA[Lijnik :<br>Жесть ! я случайно забыл из статьи убрать фразу &quot;Реинкарнация наследия сбоя электропитания штангенциркуля.&quot; так литред пометил что там 5 существительных подряд. более его ничего не смутило ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319594</guid>
<pubDate>2007-06-15 00:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319594</link>
<title>Цитата #319594</title>
<description><![CDATA[у на с в банке секретарь Людмила прислала по внутренней аське два сообщения<br><br>Людмила: К 17 часам к нам приедет батюшка светить здание, т.к. он будет светить святой водой на ваших столах не должно быть никаких документов.!!!!!!<br>Людмила: Беригите компы от воды,  желательно выключить и мониторы и компы!!<br>В крайнем случае прикрывайте собой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319584</guid>
<pubDate>2007-06-15 00:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319584</link>
<title>Цитата #319584</title>
<description><![CDATA[ХХХХ:Приедишь сёдня ремонт помогать делать?<br>АААА:Та не, на работе завал плюс еще этот медосмотр хуев,<br>я вчера домой только в пол десятого попал<br>ХХХХ:Странно, у нас на медосмотре всё тело остматривали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319550</guid>
<pubDate>2007-06-15 00:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319550</link>
<title>Цитата #319550</title>
<description><![CDATA[[okkA]: ЛЯТЬ! щас шел из магазина, прохожу мимо киоска с мороженым<br>[okkA]: дай думаю куплю свое любимое, за 20р, протягиваю продавщице 100р, она мне сдачи 90, я с мыслью &quot;хаха, на*бал&quot; бегом через дорогу.<br>[okkA]: пришел домой довольный, и только щас дошло что мороженое она мне не отдала ;(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319529</guid>
<pubDate>2007-06-14 23:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319529</link>
<title>Цитата #319529</title>
<description><![CDATA[Sacred: Мля,в автобусе забыл портфель с дипломом!<br>Sacred: Бежал до следующей остановки...<br>Sacred: Добежал быстрее автобуса.<br>Sacred: Думаю теперь пешком ходить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319459</guid>
<pubDate>2007-06-14 23:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319459</link>
<title>Цитата #319459</title>
<description><![CDATA[&lt;Гобисатва&gt; Полез в холодильник за кошачими консервами, достаю банку, читаю: Консервы с тунцом, кальмарами и мидиями.Мммммм... Понюхал и не удержался - сожрал пол банки. Кошка зла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319356</guid>
<pubDate>2007-06-14 23:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319356</link>
<title>Цитата #319356</title>
<description><![CDATA[&lt;Golem&gt; вобщем я совсем офигиваю с Nokia мобильников...<br>&lt;Golem&gt; вчера ехал в трамвае, решил создать новую группу контактов в телефонной книжке под названием Подруги... создал, надо добавить пару контактов... а трамвай трясется... ну листаю я список контактов и от тряски случайно жму на пацана... И че бы вы думали мне мобила пишет: Запрещено! ну дальше листаю список, нашел девушку-подругу жму на Добавить и мне мобила снова пишет: ЗАпрещено, и я вспоминаю что с ней мы поссорились... листаю дальше...<br>&lt;Golem&gt; нахожу девушку к которой сча еду на свиданку... жму добавить и она добавляется без проблем :)<br>&lt;Golem&gt; что встроено в Nokia 6280 я не знаю... но она походу знакома со всеми моими контактами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319341</guid>
<pubDate>2007-06-14 23:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319341</link>
<title>Цитата #319341</title>
<description><![CDATA[Первым делом написал в гильд чат &quot;Всем привет&quot; ----&gt; &quot;Вырезано цензурой&quot;.... о_О Задумался...<br>Написал &quot;Хай, блядские уебаны!&quot; - прокатило... Большая просьба к составителям системы цензуры - поделитесь травой, а?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319319</guid>
<pubDate>2007-06-14 23:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319319</link>
<title>Цитата #319319</title>
<description><![CDATA[fedoroff &#8206;(13:22):<br>всё я вышел из дома<br>Sergemir &#8206;(13:23):<br>вернись домой<br>ты комп с собой взял случайно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319306</guid>
<pubDate>2007-06-14 22:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319306</link>
<title>Цитата #319306</title>
<description><![CDATA[На форуме:<br>Плиз, смени название темы &quot;Половые проблемы&quot;. Я хоть и знаю что там про кафель, но всеревно постоянно захожу, может что интересное напишут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319268</guid>
<pubDate>2007-06-14 22:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319268</link>
<title>Цитата #319268</title>
<description><![CDATA[Goblin Torn: На даче сидим всей семьей у костра. Хорошо, все молчат, смотрят на пламя. Я изрекаю:<br> - Какой дурак придумал кремацию? Это ж надо додуматься сжигать тела на 90% состоящие из воды.<br>Мама задумчиво:<br> - Предлагаешь топить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319231</guid>
<pubDate>2007-06-14 22:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319231</link>
<title>Цитата #319231</title>
<description><![CDATA[Sander86 (21:50:49 11/06/2007)<br>хочешь книгу написать?)))<br>ph0b (21:50:55 11/06/2007)<br>да =)<br>Sander86 (21:51:09 11/06/2007)<br>скажи свою фамилию и инициалы)))<br>ph0b (21:51:18 11/06/2007)<br>Барынкин И. П.<br>Sander86 (21:51:55 11/06/2007)<br>я курсач по заказу пишу, щас список литературы дописываю..<br>14.     Барынкин И. П. Теория государства и права (конспект лекций). - М: Приор, 2001.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319217</guid>
<pubDate>2007-06-14 22:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319217</link>
<title>Цитата #319217</title>
<description><![CDATA[&lt;+dmn&gt; ма-ма. пришло рукописное завяление от мамы юзера с просьбой разбанить на сервере контрстрайка.. с паспортными данными и подписью]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319195</guid>
<pubDate>2007-06-14 22:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319195</link>
<title>Цитата #319195</title>
<description><![CDATA[i7pu3pak:<br>Что с людьми сессия делает... Я объяснял девушке вышку в ее комнате, а родители думали что мы трахаемся..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319193</guid>
<pubDate>2007-06-14 22:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319193</link>
<title>Цитата #319193</title>
<description><![CDATA[&lt;Dophin&gt; седня часа в 2 ночи у нас собоко во дворе в акустическую ловушку попало :)<br>&lt;Dophin&gt; она гавкнет а ей со всех сторон эхо: гав гав гав. Собако натурально в панике, огрызается<br>&lt;Dophin&gt; эхо есессно в ответку )<br>&lt;Dophin&gt; так бы наверно до утра лаяла, пока какой то добрый человек ее с воздушки не обстрелял]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319166</guid>
<pubDate>2007-06-14 22:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319166</link>
<title>Цитата #319166</title>
<description><![CDATA[K-Real<br>Как-то мы очень круто пыхнули, а единственный чувак, который не пыхнул, стал играть в Richard Burns Rally - с рулем и педалями, как и положено.<br><br> K-Real<br>Ну нас накрыло ваще, мы для реализма поставили табуретки за ним и сбоку - типа сиденья в машине. И поехали на дачу )))<br><br> K-Real<br>И вот, значит, кульминация. Он падает с моста в игре, я закрываю лицо руками, чувак с задней табуретки впиливается к нему в спину и орет: &quot;Ты убить нас решил, что ли?!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319155</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319155</link>
<title>Цитата #319155</title>
<description><![CDATA[ar2d2: я еще в запарке тут все лежит в офисе скачу как ненормальный<br>SKaDT: ыыы, я тоже в таком же состоянии :)))) у меня во вторник ФСБ приезжает с проверкой защищенности компутерной сети %)<br>ar2d2: Щастье тебе... в четверг уже будешь ведущим админом лефортово... потрясающий карьерный рост... :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319136</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319136</link>
<title>Цитата #319136</title>
<description><![CDATA[ххх<br>вчера набрался смелость и поцеловал Юльку<br>ххх<br>а она мне: &quot;и что бы это значило?&quot;<br>ххх<br>а я возми и ляпни с дуру: &quot;Запрос на авторизацию&quot;<br>ххх<br>сказала, что б в субботу приходил к ней логиниться...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319126</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319126</link>
<title>Цитата #319126</title>
<description><![CDATA[&lt; kawai_no_oni|work &gt; народ, кто-нить хочет пообщаться с живой природой?<br>&lt; MadMax &gt; в каком смысле? :)<br>&lt; kawai_no_oni|work &gt; у меня icq одного гамадрила есть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319112</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319112</link>
<title>Цитата #319112</title>
<description><![CDATA[dobrozelatel: мой кот кажетса бухает<br>dobrozelatel: ушел вчера, пришел седня утром, наблевал на пол, полакал воды и завалился спать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319086</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319086</link>
<title>Цитата #319086</title>
<description><![CDATA[&lt;Darken_Lord&gt; седне за инетъ заплатил<br>&lt;Roler&gt; Darken_Lord приезжай, накормлю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319065</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319065</link>
<title>Цитата #319065</title>
<description><![CDATA[Antos: пошли сегодня на пиво <br>Vo1x: не пойду<br>Vo1x: к жене вечером брат троюродный приедет<br>Vo1x: я их одних оставлять боюсь, вдруг это не брат]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/319014</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/319014</link>
<title>Цитата #319014</title>
<description><![CDATA[- прихожу домой, Оля на тренировке, на столе лист бумаги с надписью &quot;придумай что нибудь&quot;, на нем 3 презерватива и пустая упаковка из под четвертого .. )))<br> - ПРИДУМАЛ!<br> - приклеил на стену перед входноой дверю и украсил 2мя надутыми презиками...  и нарисовал стрелку вниз, а под стрелкой поставил 2 большие сумки в которые напихал одеял а сверху положил несколько Ольгиных шмоток]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318981</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318981</link>
<title>Цитата #318981</title>
<description><![CDATA[*Он на работе (охранник на КПП, проверяет выезжающий транспорт) сидит в чате с подругой, которая подбивает его на вирт*<br>Она: А мне щас так жарко, так жарко, что я разделась вся! Лежу и руками мечтаю о тебе :)<br>Он: Ну прекрати! :) Я жеж на работе! Мне с людьми работать, а я не железный!<br>Она: Дышу тебе жарко в ушко....<br>Он: Блин, у меня уже стоит!<br>Он: Пожалей наших водил! Прикинь картинку - выходит здоровый бугай с эрекцией и глупой улыбокой просит &quot;откройте ваш багажник&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318971</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318971</link>
<title>Цитата #318971</title>
<description><![CDATA[Присылает нам тут софтваре-архитект из головного офиса наброски кода новой системы. Больше всего умилил следующий метод в одном из классов:<br>---<br>public void getResults() {<br>...<br>}<br>---<br>Плакали всем офисом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318956</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318956</link>
<title>Цитата #318956</title>
<description><![CDATA[DJDAN: Вчера гулял в парке.. Собака видел большого.. Ппц, 2 метра ростом, это без головы если. Носиццо.. Собьет - мало не покажется, шугал меня этот собак. И еще без поводка. Убил бы таких собаководов. Еще ботинки какие-то на ногах, странное чудо...<br>АрхЕо: Дэн, это конь был ;-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318926</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318926</link>
<title>Цитата #318926</title>
<description><![CDATA[tdq<br>сегодня впервые забыла дома плеер.<br>оказывается, мир наполнен звуками О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318924</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318924</link>
<title>Цитата #318924</title>
<description><![CDATA[PakaTHt&gt; пипец, вот люди работают я понимаю<br>PakaTHt&gt; у юзера сдох винт, поставил новый, залил ось, обьяснил что ВСЁ пропало<br>PakaTHt&gt; через 5 минут позвонила и спросила почему у неё другие обои <br>PakaTHt&gt; через час с вопросом &quot;где зума&quot;<br>PakaTHt&gt; и через НЕДЕЛЮ! &quot;где все мои документы&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318923</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318923</link>
<title>Цитата #318923</title>
<description><![CDATA[&lt;Ellectu&gt; Вот интересно, как будет ржать админ, когда прочтет в логах, что я искал в яндексе<br>&quot;Как растянуть кожу питона&quot;<br>&quot;Средства для растяжения кожи рептилий&quot;<br>&quot;Можно ли вытянуть змею&quot;<br>А мне всего лишь ботинки жмут блядь!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318880</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318880</link>
<title>Цитата #318880</title>
<description><![CDATA[Admin (многоадресно):Доброе утро, глубокоуважаемые сотрудники ... Простите что к вам обращаюсь, но! ... <br>1) Прессу поднимим в течении часа. <br>2) Я вообще не против поговорить по душам, очень даже за, но вопрос вот в чем: Обычно, в 3 часа ночи, мне абсолютно наср... на то что у кого в это время висит и не нужно мне об этом сообщать. При желании вы можете сообщить мне это в 8 утра, но никак не в 3 ЧАСА НОЧИ!!!!!<br>В слудующий раз, перед тем как звонить мне в такое время подумайте хорошо, ибо я прийму только 2 ситуации: 1) Если вы мне сообщите о конце света; 2) Если, каким-то чудом, в это время наш курьер будет биться головой об сервер и кричать впустите меня домой, демони. Хотя, при последней ситуации лучше звонить сразу врачам ... БЛЯ...!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318857</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318857</link>
<title>Цитата #318857</title>
<description><![CDATA[malphax:<br>Чел с работы купил себе ЖК-ТВ в авто.<br>Показывает. А у меня зрение получше и я заметил на экране чёрные точки, проверили на всех цветах - не светятся. Типа битые пиксели. Посчитали...по всем критериям выше нормы.<br>На след. день чел поехал менять.<br>Приезжает. Оказывается забыли снять защитную прозрчную плёнку с экрана, на которой и были нарисованы точки.<br>А я сразу засомневался, странно как то пиксели выгорели ровненько буквой S]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318832</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318832</link>
<title>Цитата #318832</title>
<description><![CDATA[[pecetz] привет солнца как дела? это я Бориска!!<br>[sokol] привет! норма, как сам? а че за Бориска?<br>[pecetz] О_о мы сеня с тобой целый день гуляли, уже забыла?<br>[sokol] Парнишь ты ту асю добавил??<br>[pecetz] опа... сор парень перепутал<br>[sokol] даа бабы злоо...<br>[pecetz] дааа<br>[sokol] суки и твари и тупые все<br>[pecetz] не только деньги и время еще и нервы трепят!!!<br>[sokol] а может ну их этих баб, пошли пиво жрать?<br>[pecetz] отлична!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318825</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318825</link>
<title>Цитата #318825</title>
<description><![CDATA[&lt;golod118&gt; Блин, дуры!<br>&lt;Val&gt; Что случилось?<br>&lt;golod118&gt; Вчера привезли в отдел аудита новый сканер<br>&lt;golod118&gt; Деффачки решили проверить как он работает<br>&lt;golod118&gt; Я не знаю, как им в голову пришло<br>&lt;golod118&gt; вместо бумаги и фоток они сканировали зеркало]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318815</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318815</link>
<title>Цитата #318815</title>
<description><![CDATA[Alsebeus <br>у антона под столом есть литровая текила!! в охренительно красивой бутылке!<br> felixZcat <br>а что ты делала у антона под столом?)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318802</guid>
<pubDate>2007-06-14 21:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318802</link>
<title>Цитата #318802</title>
<description><![CDATA[Denix: ну не пиздец а? Около трёх месяцев вытягивал у всех юзверей дома бабло на новый хаб. денег нету, скоро, дада я отдам.. купил наконецто за 6тр. Вчера обмывали, потратили почти вдвое больше.. деньги нашлись за один вечер. сцуки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318780</guid>
<pubDate>2007-06-14 18:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318780</link>
<title>Цитата #318780</title>
<description><![CDATA[Foxter:<br>Вспомни плиз кто у нас на форуме неплохо шарил в Дельфях?<br><br>AntiGoth:<br>ммм... Foxter<br><br>Foxter:<br>оригинально... рекурсия млять... ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318779</guid>
<pubDate>2007-06-14 18:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318779</link>
<title>Цитата #318779</title>
<description><![CDATA[xxxx:<br>Психологический тренинг, новенькая молодая психологичка говорит:<br>-Закройте глаза, расслабьтесь. Представьте себе, что вы сели в междугородний автобус. Вы едете куда-то в другой город, не так далеко. Во время поездки вы засыпаете и просыпаетесь уже когда автобус приехал. Вы выходите из него и оказывается... что вы приехали в Америку! Расскажите ваши первые ощущения.<br>Уж не знаю, что она от нас добивалась, но я ответил первый (как оказалось и последний):<br>-Я ощущаю, что меня наебали - в Америку не приедешь на автобусе...<br>Училка покраснела и по-быстрому свалила из класса.<br><br>xxxx:<br>Знать надо географию, знать:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318748</guid>
<pubDate>2007-06-14 17:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318748</link>
<title>Цитата #318748</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Блять, я себе валерьянку на яйца пролил...<br>&lt;xxx&gt; Чо теперь делать?<br>&lt;yyy&gt; БЕГИ! СУКА, БЕГИ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318738</guid>
<pubDate>2007-06-14 17:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318738</link>
<title>Цитата #318738</title>
<description><![CDATA[Kirya: пошли на стадион-бегать<br><br> Mihin: Жаль нет смайлика типа &quot;Пизданулся что ли?&quot; либо &quot;Я только встал и жру&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318679</guid>
<pubDate>2007-06-14 17:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318679</link>
<title>Цитата #318679</title>
<description><![CDATA[Xxx: сегодня утром с дикого бодунища подхожу к компу, смотрю в мирку - я оп на каналах #эмо и #Писькин_домик<br>Xxx: мне страшно читать логи. чтож вчера было то...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318661</guid>
<pubDate>2007-06-14 17:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318661</link>
<title>Цитата #318661</title>
<description><![CDATA[NN: что подарить девочке-другу на 21 год?<br><br>А:  Мальчика-подругу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318637</guid>
<pubDate>2007-06-14 17:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318637</link>
<title>Цитата #318637</title>
<description><![CDATA[Пузо: как тебе такая рекламка.........сохраняйте наши леса-покупайте мебель из Белоруссии :))))) реальный плакатик по пути на работу висит<br><br>Пузо: зеленые отдыхают :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318617</guid>
<pubDate>2007-06-14 15:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318617</link>
<title>Цитата #318617</title>
<description><![CDATA[The Reloader <br>если во время написания носом на клавиатуре фразы &quot;трава не вставляет&quot; тебя застанут родители, то пеняй на себя...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318546</guid>
<pubDate>2007-06-14 14:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318546</link>
<title>Цитата #318546</title>
<description><![CDATA[Из внутренней рассылки компании:<br>Владелец белой Волги ххх УК - у Вас есть шанс полюбоваться на погрузку Вашего авто на эвакуатор. Захватывающее зрелище!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318536</guid>
<pubDate>2007-06-14 14:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318536</link>
<title>Цитата #318536</title>
<description><![CDATA[Punkrockgirl: ты знаешь что такое чугунка?<br>HGF: самка чугуна<br>Punkrockgirl: спасибо) пошла опрашивать дальше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318486</guid>
<pubDate>2007-06-14 13:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318486</link>
<title>Цитата #318486</title>
<description><![CDATA[Она --- Кем будешь одеваться на новый год?<br>Он --- Шреком<br>Она --- Маску купил?<br>Он --- Пока нет, а ты кем будешь?<br>Она --- Красавицей!!!<br>Он --- Маску купила?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318478</guid>
<pubDate>2007-06-14 13:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318478</link>
<title>Цитата #318478</title>
<description><![CDATA[[1] ты в курсе, как я со своей Ленкой-то встретился?<br>&lt;2&gt; неа, раскаж<br>[1] прикинь, в очереди за резинками ))<br>&lt;2&gt; да ты чо )<br>[1] ага. она в очереди за мной стояла )) я себе в запас брал, ну и грю продавщице &quot;шесть презервативов&quot;, смарю - Ленка (ну я тады не знал еще как ее зовут конечно) улыбаецца<br>[1] я понял, что настал мой звездый час, оглядываю ее так пристально, грю &quot;зря смеешся&quot; и в окошко &quot;СЕМЬ презервативов!&quot;. Очередь за нами на хаха пробивается, я в лучах славы!<br>&lt;2&gt; клево))))<br>[1] ну да. А она мне в ответ &quot;чо так мало, бери сразу двенадцать!&quot; Я ахуел, очередь прям замерла<br>&lt;2&gt; ЫЫЫЫ<br>[1] ну покупаю большую пачку резины, далеко не отхожу и ей так &quot;мне типа подождать?&quot;. А она &quot;Да уж, подождать!&quot; и продавщице &quot;Упаковку ТАМПОНОВ!&quot;))))<br>&lt;2&gt; ЖЖОТ!!!<br>[1] в очереди одна беременная баба от смеха чуть не родила ) а эта пачка контекса у нас счас типа талисмана ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318476</guid>
<pubDate>2007-06-14 13:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318476</link>
<title>Цитата #318476</title>
<description><![CDATA[&lt;LexxUnder&gt;<br><br>Нашёл свою тетрадку за 1-ый класс... Я, блин, как выяснилось, уже тогда знал Олбанский :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318473</guid>
<pubDate>2007-06-14 13:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318473</link>
<title>Цитата #318473</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>у нас за минуту опазадния надо скинуть рубль в банку особую... я так прикинул можно не ходить на работу, золотить банку и получать почти 9 штук]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318440</guid>
<pubDate>2007-06-14 13:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318440</link>
<title>Цитата #318440</title>
<description><![CDATA[На работе у мужа:<br>У главбуха что-то как всегда приключилось, приходит сисадмин, начинает &quot;рыться&quot; в системнике... Она долго наблюдает за ним, а потом изрекает: &quot;Что ты в этом ящике ковыряешься, ты в компьютере, в комьютере смотри!!!..&quot; и бьет рукой по монитору))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318374</guid>
<pubDate>2007-06-14 12:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318374</link>
<title>Цитата #318374</title>
<description><![CDATA[serg: я вчера когда пришёл, мне скзали у кота поменять наполнитель в туалете<br>serg: а у нас корм и наполнитель в одном месте лежат, оба пакета 5 литровые<br>serg: вообщем я насыпаю ему полный горшок китекета<br>serg: он реально ахуел<br>serg: я первый раз видел что бы он так задумывался, срать туда или есть от туда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318274</guid>
<pubDate>2007-06-14 12:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318274</link>
<title>Цитата #318274</title>
<description><![CDATA[Skif (21:58:26 13/06/2007)<br>Прости меня, я сделал большую ошибку, послав тебя...<br>girl (22:04:11 13/06/2007)<br>ну, я подумаю<br>Skif (22:06:38 13/06/2007)<br>&quot;на_хуй&quot; раздельно пишется...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318203</guid>
<pubDate>2007-06-14 12:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318203</link>
<title>Цитата #318203</title>
<description><![CDATA[&lt;Strang&gt; Кашмар. Дауны в поисках пищи. У киоска с хотдогами. Сначала один, долго читает список, после чего заявляет: &quot;Дайте мне хотдог номер пять&quot;. Подхожу я, намереваясь приобрести пищи себе и Эду: &quot;Мне два хотдога с одной сосиской... В смысле, с двумя. Но два&quot;. Продавец: &quot;Так с одной или с двумя?&quot;. Я: &quot;С двумя... но в разных&quot;... Эта фраза подвесила бедную женщину минуты на три...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318157</guid>
<pubDate>2007-06-14 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318157</link>
<title>Цитата #318157</title>
<description><![CDATA[Shocker<br>у меня на руках винт умирает)<br><br>Shocker<br>вот сижу я в аське, а винт - умирает)<br><br>Rivalt<br>на руках? :)<br><br>Shocker<br>почти) я его вижу, как он лежит в системнике и мучается, кашляет.. в нем уже очнулась его железячная душа, осознала, что заперта в коробе и пытается вырваться наружу.. я слышу, как она стучится о корпус изнутри...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318136</guid>
<pubDate>2007-06-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318136</link>
<title>Цитата #318136</title>
<description><![CDATA[&lt;IMFletcher&gt; мы почти пришли к согласию насчет группового соития<br>&lt;IMFletcher&gt; наполовину договорились<br>&lt;LEETE`drung&gt; IMFletcher, на мужскую половину?<br>&lt;IMFletcher&gt; LEETE`drung: угу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318090</guid>
<pubDate>2007-06-14 12:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318090</link>
<title>Цитата #318090</title>
<description><![CDATA[&lt;DarkENgeL&gt; повесил в асе на антиспам бота вопрос &quot;какой размер груди?&quot;) пускает тока с 3 и 4 =))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318087</guid>
<pubDate>2007-06-14 12:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318087</link>
<title>Цитата #318087</title>
<description><![CDATA[Сакура: Второй час ночи. Пришел материн любовник(мамки нет), открыл холодильник и чуть не прослезился. Дал мне денег на продукты. <br>Сакура: Надо почаще еду в кладовку убирать)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/318082</guid>
<pubDate>2007-06-14 12:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/318082</link>
<title>Цитата #318082</title>
<description><![CDATA[Джек:<br>Ко мне приехали родители, и отец по дороге в электричке купил карандаши Леккер с йодом и зеленкой; вечером он решил пошутить и нарисовал мне йодом на лбу свастику; я оттирала ее пемзой целый час, и когда он уснул перед телевизором, нарисовала ему на лбу эмблему мерседеса. Разница между нами в том, что я всегда смотрю на себя в зеркало по утрам перед выходом из дома, а он нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317995</guid>
<pubDate>2007-06-14 12:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317995</link>
<title>Цитата #317995</title>
<description><![CDATA[Вычмтал в новостях Формулы-1:<br><br>Заместитель председателя Toyota Тадаши Йамашина :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317963</guid>
<pubDate>2007-06-14 12:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317963</link>
<title>Цитата #317963</title>
<description><![CDATA[Isaa (11:11:00 9/06/2007)<br>позавчера гендиректор &quot;неты&quot; попросил потестить свой сайт, типо с него сисадмин 2 штуки евро на &quot;улучшение безопасности&quot; снял. я грю, а шо делать если там все дырки на месте? он грит а что мона? я обьяснил чуть-чуть, он мне бумажку написал...<br><br> CHEERLEADER  (11:12:17 9/06/2007)<br>бгы<br><br> Isaa (11:11:23 9/06/2007)<br>ну так вот прикинь, сегодня кто-то придёт на рапоту и увидит надпись на .main: &quot;администратор, если ты читаешь эту надпись то ты уволен нахуй. твой директор&quot; + отсканенная подпись...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317962</guid>
<pubDate>2007-06-14 12:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317962</link>
<title>Цитата #317962</title>
<description><![CDATA[Беседа программиста с его бывшей девушкой:<br><br>Она: В какой-то момент ты меня разочаровал...<br>Он:  В какой? Скажи, мне важно знать<br>Она: Для чего?<br>Он:  Для отладки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317905</guid>
<pubDate>2007-06-14 11:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317905</link>
<title>Цитата #317905</title>
<description><![CDATA[аЦцКаЙА_СоТоНА блин...я исчо не знаю чо ты умееш ))) я вот в 14 лет программером работал )))<br>punk-rok: я тож хочу быть программистом :)<br>аЦцКаЙА_СоТоНА: программером быть это не только спать, леницца и пиво пить )))<br>punk-rok: я знала шо будет подвох]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317776</guid>
<pubDate>2007-06-14 11:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317776</link>
<title>Цитата #317776</title>
<description><![CDATA[Hurricane: Пишу раздел диплома по охране труда. А так как тема моего диплома - система управления складским комплексом, в состав которого входят и конвейеры, и роботы, то приходится описывать, какие возможные ошибки программы могут в дальнейшем послужить причиной опасности для человека, и как всего этого избежать.<br><br>Hurricane: Так и вижу заголовки газет:<br><br>&quot;Деление на ноль убило человека&quot;<br>&quot;Неинициализированая переменная наносит ответный удар&quot;<br>&quot;Указатель - кто он: друг или враг&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317698</guid>
<pubDate>2007-06-14 11:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317698</link>
<title>Цитата #317698</title>
<description><![CDATA[2: Функция,интегрируемая на отрезке,интегрируема на нём!<br>1: Гениально...<br>2: Там доказательства два листа!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317679</guid>
<pubDate>2007-06-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317679</link>
<title>Цитата #317679</title>
<description><![CDATA[GEKTOR (01:49:47 14/06/2007)<br>предлагаю скинуться всем студентам и поставить памятник клавишам ctrl+c и ctrl+v...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317499</guid>
<pubDate>2007-06-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317499</link>
<title>Цитата #317499</title>
<description><![CDATA[xxxx:<br>Мой брат жутко верующий, в смысле в Бога. В церковь ходит и все такое. Но меня поражает, что когда он порнуху по телеку или компу смотрит, так он иконы на стене шторкой закрывает, а открыть потом забывает.........у нас это уже семейный прикол. Приходишь домой, иконы шторой закрыты: Ага, Леша, опять грешил. А он: Так я же им глаза прикрыл, они не видят. А папа говорит: А уши ты им чем, ватой затыкаешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317373</guid>
<pubDate>2007-06-14 09:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317373</link>
<title>Цитата #317373</title>
<description><![CDATA[kennymertv: Давно пора собрать инициативную группу по &quot;установке памятника ГОЛУБЮ&quot; пусть эти суки гадят на себя... Как думаете...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317286</guid>
<pubDate>2007-06-14 09:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317286</link>
<title>Цитата #317286</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; всё, не хочу спать. я буду есть<br>&lt;yyy&gt; отличное начало.<br>&lt;yyy&gt; ктулху пробудился...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317234</guid>
<pubDate>2007-06-14 09:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317234</link>
<title>Цитата #317234</title>
<description><![CDATA[&lt;GOLDIE&gt; девчонки давайте пообщаемся!<br>&lt;GOLDIE&gt; шлите в личку!<br>&lt;shark&gt; GOLDIE: паАашел в личку, скатина =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317142</guid>
<pubDate>2007-06-14 08:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317142</link>
<title>Цитата #317142</title>
<description><![CDATA[Дата изготовления: 22-05-07<br>Употребить до: 30А7164Т661Р<br><br>Чувствую эту икру трески можно хранить и хранить, по крайней мере пока не помеяется летоисчесление...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317139</guid>
<pubDate>2007-06-14 08:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317139</link>
<title>Цитата #317139</title>
<description><![CDATA[i: слушай, а у тебя есть ГТА3? )) я тут на нервной почве погамица захотел)))<br>M: тока сан андреас<br>i: не подумай ничего такого<br>i: а там кровь когда башку отстреливаешь столбом вверх хлещет??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317129</guid>
<pubDate>2007-06-14 08:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317129</link>
<title>Цитата #317129</title>
<description><![CDATA[rokoto: пипец зафтра я стану инжинером АСУ... и мне наверное можно будет доверить проектирование какой-нибудь автоматизированной системы на какой-нибудь атомной электростанции... я боюсь жить в этой стране]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/317026</guid>
<pubDate>2007-06-14 08:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/317026</link>
<title>Цитата #317026</title>
<description><![CDATA[&lt;Festral-Ranma&gt; Седя на собственном опыте убедился что разницы между священиком и небритым готом  никакой!<br>&lt;Festral-Ranma&gt; Небрился уже недели 2 и одел чорную рубашку с стоячим воротником и все остольное чорное! + еще заплел косичку!<br>&lt;Festral-Ranma&gt; Мня на улици  человек 5 остонавило и попросило благословить и отпустить грехи!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/316941</guid>
<pubDate>2007-06-14 08:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/316941</link>
<title>Цитата #316941</title>
<description><![CDATA[Йэх, где она, романтика?! Говорю мужу:<br>- Сегодня вечером эротику будут показывать, США-Италия...<br>Встрепенулся:<br>- Полуфинал что ли?<br><br>(с) babamarta]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/316718</guid>
<pubDate>2007-06-14 04:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/316718</link>
<title>Цитата #316718</title>
<description><![CDATA[- Лева, посиди немного на тех. поддержке?<br><br>- Чаво?<br><br>- Ну поотвечай немного на звонки клиентов. Мы же принимаем твои<br><br>- Давай. Я буду их нахуй посылать<br><br>- Лева, ну мы же твоих клиентов нахуй не посылаем<br><br>- /удивленно/ а я не знаю, че вы их нахуй не посылаете]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/316442</guid>
<pubDate>2007-06-14 04:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/316442</link>
<title>Цитата #316442</title>
<description><![CDATA[voffka: Полный пиздец - это когда свое тридцатилетие отмечаешь в Макдональдсе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/316288</guid>
<pubDate>2007-06-14 04:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/316288</link>
<title>Цитата #316288</title>
<description><![CDATA[Warlock9000:  у тебя парень-то есть?<br>Shaki: Был, расстались.<br>Warlock9000: из-за чего?<br>Shaki: достал своими тупыми вопросами<br>Warlock9000: иди нахуй тогда, пизда тупая<br>Shaki: парень достал всмысле..<br>Shaki: ЧТО????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/316271</guid>
<pubDate>2007-06-14 04:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/316271</link>
<title>Цитата #316271</title>
<description><![CDATA[&gt; щас в чат зашол где 862 человека и напесал <br>&gt; &quot;Все кто хочет стать модератером давите ALT+F4&quot;<br>&gt; 293 человека на начате только с лёту вылетели]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/316061</guid>
<pubDate>2007-06-14 03:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/316061</link>
<title>Цитата #316061</title>
<description><![CDATA[Работаю на 4-ом этаже, следственный отдел на 5-ом, а на 3-ем задолбанные хозяева офисов на дери написали: - &quot;СЛЕДСТВЕННЫЙ ОТДЕЛ ВЫШЕ&quot;... Так какой-то мент снизу, красным карандашом подписал: -&quot;ВСЕГО ЭТОГО&quot;... ппц...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/315818</guid>
<pubDate>2007-06-14 01:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/315818</link>
<title>Цитата #315818</title>
<description><![CDATA[&lt;nobu^&gt; red_panther пошли в продавцы ^_^<br>&lt;nobu^&gt; можно купить закусочную и продавать хотдоги<br>&lt;nobu^&gt; назовем ее &quot;у кота Шредингера&quot;<br>&lt;nobu^&gt; в туалете будет написано &quot;здесь возможно был Гейзенберг&quot;<br>&lt;tenpou&gt; аааа, хочу к вам<br>&lt;tenpou&gt; за одну эту надпись)<br>&lt;nobu^&gt; да. надо еще сделать барную стойку и коктейли<br>&lt;nobu^&gt; коктейль &quot;вероятность единичка&quot;<br>&lt;nobu^&gt; коктейль &quot;неопределенность второго порядка&quot;<br>&lt;nobu^&gt; шорт дринк &quot;быстрый нейтрон&quot;<br>&lt;tenpou&gt; а безмассовые коктейли будут?<br>&lt;nobu^&gt; какие?<br>&lt;tenpou&gt; диетические<br>&lt;tenpou&gt; &quot;фотончик&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/315046</guid>
<pubDate>2007-06-14 00:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/315046</link>
<title>Цитата #315046</title>
<description><![CDATA[AlexZ:<br>маразм нашего гл.буха. поскольку когда комп выключаешь, а на клаве иногда остается светиться светодиод на нумлоке и т.д. мне сказали чтобы для экономии электроенергии я их повыколупывал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314938</guid>
<pubDate>2007-06-14 00:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314938</link>
<title>Цитата #314938</title>
<description><![CDATA[uBer: кста - при заходе в систему на экране вбивания логина с паролем низзя поменять раскладку - инглиш остается, а надо вбить &quot;Администратор&quot;<br>че делать?<br>CaHa: Бвахахахаха! 8)<br>CaHa: Два-шифта?<br>CaHa: ANSI-коды?<br>CaHa: Танцы-с-бубном?.. ;))<br>uBer: 2шифта - не кт<br>uBer: анси - не знаю<br>CaHa: Бубен?<br>CaHa: Есть? ...;)<br>CaHa: Ш-Альт?<br>CaHa: Ш-Ктрл?<br>CaHa: нект?<br>CaHa: НУУ!<br>CaHa: Бубен ищешь? 8)<br>uBer:<br>А Alt+3968<br>д Alt+4004<br>м Alt+4012<br>и Alt+4008<br>н Alt+4013<br>и Alt+4008<br>с Alt+4065<br>т Alt+4066<br>р Alt+4064<br>а Alt+4000<br>т Alt+4066<br>о Alt+4014<br>р Alt+4064<br>CaHa: 8)))<br>uBer: я распечатал и в скотч замотал)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314896</guid>
<pubDate>2007-06-14 00:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314896</link>
<title>Цитата #314896</title>
<description><![CDATA[Стас: Надо идти быстрее сдавать мой курсач, пока его вперед меня кто то не сдал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314853</guid>
<pubDate>2007-06-14 00:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314853</link>
<title>Цитата #314853</title>
<description><![CDATA[xxx: долбанная сессия.. после 2й бессоной ночи пошел делать чай. открыл сахарницу, бросил туда пакетик, залил водой, закрыл крышку. жду..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314806</guid>
<pubDate>2007-06-14 00:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314806</link>
<title>Цитата #314806</title>
<description><![CDATA[xxxx: Разбираем умолкший копир, (Шарп старенький, формата А3). Самтываем с вала термопечки хорошо высшенную, можно сказать прожаренную мышь. Естественно хвост сматывается последним. <br><br>xxxx: Спрашиваю нашего &quot;ученика&quot; - Сань, ну каков вывод? Ответ убил.<br><br>xxxx: - Ящерицы рулят!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314797</guid>
<pubDate>2007-06-14 00:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314797</link>
<title>Цитата #314797</title>
<description><![CDATA[xxxx:<br>Вчера кора была. Переезжаем с квартиры на квартиру. Среди вещей - огромные, ростом с человека, полиэтиленовые мешки набитые тряпками. Одна бригада возит их на первый этаж, другая таскает с первого этажа в грузовик. Погода яркая, солнечная. Захожу с улицы в подъезд, там ни одна лампочка не горит, естестенно, пока глаза не привыкли - не видишь ни фига. Приглядываюсь - вроде мешок стоит около стены. Обхватываю его обеими руками и пытаюсь тащить. А мешок вдруг оживает и говорит &quot;Эй! Шо за нах, БЛЯ???&quot; Оказывается, это какой-то мужик стоял и ждал лифта. :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314777</guid>
<pubDate>2007-06-14 00:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314777</link>
<title>Цитата #314777</title>
<description><![CDATA[Лежу второй день с температурой, выходные проходят бездарно. Любимый рядом с ноутом сидит. Начинаю ненавязчиво приставать...<br>Он: Так, больная, я не понял! Лежи давай, спи!<br>Я: Хорошо.. Лежу. Даю. Сплю. И только в такой последовательноти!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314681</guid>
<pubDate>2007-06-13 23:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314681</link>
<title>Цитата #314681</title>
<description><![CDATA[Michegan*Sky (10:29:24 13/06/2007):<br>Короче решил я девушке послать утром ММСку с диктофонной записью. Ну что-то вроде &quot;доброе утро, малыш, целую тебя&quot;. Сижу в комнате с коллегами и как-то не по себе при них надиктовывать. Что делать? Для таких случаев есть туалет и там кабинка! Иду в туалет, закрываюсь в кабинке, включаю диктофон, начинаю говорить. Говорю, все в порядке вроде, отправляю... Выхожу из кабинки, два чувака стоят руки моют и ржут... Представляю что они подумали, когда услышали из кабинки &quot;доброе утро, малыш...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314618</guid>
<pubDate>2007-06-13 23:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314618</link>
<title>Цитата #314618</title>
<description><![CDATA[OLE:<br>Знаешь что начальник футбольного клуба выкинул на прошлой неделе?<br>Котов:<br>Что?<br>OLE:<br>Он собрал всю команду и повез их в шахту. Спустил на 300 метров, типа на экскурсию. Парни в шоке, это тебе не ночной клуб.. А когда поднимались сказал - если следующий матч проиграете, пойдете работать в шахту. Надо было видеть лица футболистов!!! Субботний матч они выиграли 5:0  Я плакала..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314601</guid>
<pubDate>2007-06-13 23:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314601</link>
<title>Цитата #314601</title>
<description><![CDATA[Она:Чуд, а что ты хочешь на ужин?<br><br>Он:Не знаю пока<br><br>Он:минетик?<br><br>Она:наешься?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314558</guid>
<pubDate>2007-06-13 23:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314558</link>
<title>Цитата #314558</title>
<description><![CDATA[xxx: Кота увозили пожить на дачу. Привезли обратно. Он три дня уже спит!!!<br>xxx: Может у него настройки слетели?.. О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314535</guid>
<pubDate>2007-06-13 23:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314535</link>
<title>Цитата #314535</title>
<description><![CDATA[1: Млять, вот объясни, что ты за девушка... В сауне ты, понимаешь ли, чувствуешь себя не комфортно. В гостинице ты не можешь трахаццо на кровати, т.к. хз кто там трахалсо. После романтического ужина при свечах на пустой квартире тебе вдруг срочно надо к маме. Ты трахаццо-то умеешь?<br>2: Дим, я не могу просто на кровати, мне нравится экстримальный секс)) На лавочке в парке, в раздевалке на пляже, на крыше))<br>1: Бляяяяяяяяяя.... Ну а раньше ты не могла сказать???<br>1: Я бы уже давно мог сменить покрышки и купить себе новый телефон :(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314483</guid>
<pubDate>2007-06-13 23:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314483</link>
<title>Цитата #314483</title>
<description><![CDATA[Юлия Валерьевна (14:11:32 6/04/2007)<br>как настроение?<br> Lastadm (14:12:28 6/04/2007)<br>хорошо )<br> Юлия Валерьевна (14:14:18 6/04/2007)<br>отлично должно быть!!!<br> Lastadm (14:14:53 6/04/2007)<br>у меня нос поломан и сотряс моска, у меня просто хорошо :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314481</guid>
<pubDate>2007-06-13 23:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314481</link>
<title>Цитата #314481</title>
<description><![CDATA[xxx: захожу на форум, вижу &quot;Личных сообщений: -1&quot;. я должен кому-то написать??? долго думал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314418</guid>
<pubDate>2007-06-13 23:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314418</link>
<title>Цитата #314418</title>
<description><![CDATA[eudj1n: я конечно не верю в приметы... но.. когда записываешь диплом на диск, а потом смотрищь размер - и видишь 6,66 мб...<br>eudj1n: защита завтра.... страшно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314339</guid>
<pubDate>2007-06-13 22:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314339</link>
<title>Цитата #314339</title>
<description><![CDATA[Mix: ты кстати в курсе, что если смотреть на какое либо изображение очень долго, то твой мозг программируется на достижение этого?<br><br>ph....x: 6й год смотрю на кнопку &quot;Пуск&quot;. пока не взлетел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314338</guid>
<pubDate>2007-06-13 22:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314338</link>
<title>Цитата #314338</title>
<description><![CDATA[Jabbie: ппц! Сейчас на улице порыв ветра был и одновременно начальнег открыл входную дверь в кабинеты. Ветром распахнуло окно и все помещение превратилось в аэродинамическую трубу! Наблюдал вихри из важных документов, стремительно уносящихся в коридор :)<br>Berooz: Однако..феерично он у вас появляется :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314299</guid>
<pubDate>2007-06-13 22:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314299</link>
<title>Цитата #314299</title>
<description><![CDATA[Шустрый: Подруга отмочила. Думала, что ночует со своим парнем и дома из предков никто нет(Так было предыдушей ночью). Посреди ночи гроза,ей страшно, проснулась, а парня рядом нет..Ну думает в туалет пошёл, пошла его искать. Не нашла, в ужасе звонит маме. Мама сонная выходит из соседней комнаты и спрашивает зачем ей в соседню комноту звонят. Подруга в ешё большем ужасе (предки дома!) спрашивает у мамы а где её парень. Как же обрадовалься парень звонку любимой девушке в 4 часа утра и предьявой ты где сцуко лазиешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314287</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314287</link>
<title>Цитата #314287</title>
<description><![CDATA[yyyy:<br>У моего эпилятора, 2 насадки,одна волосы выдергивает,другая подстригает.Вот той каторая подстригает,муж мой себе иногда баки стрижет. <br>yyyy:<br>Наблюдаю такую картину: утро,муж в спешке собирается в институт, забегает в комнату,хватает мой эпилятор и уматывает в ванную... <br>yyyy:<br>Через несколько секунд слышу дикий вополь тарзана из ванны, затем фразу: -хуясе подстригся!<br>yyyy:<br>Забыл насадочку сменить=)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314286</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314286</link>
<title>Цитата #314286</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; привет, как на счет вирта? =)<br>&lt;yyy&gt; да, блядь, уже... вот Н.Вирт &quot;Алгоритмы+Структуры Данных=Программы&quot; сцуко =]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314277</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314277</link>
<title>Цитата #314277</title>
<description><![CDATA[(xxx) у меня однажды прикол был<br>(xxx) пара чуваков решила зайти в гости<br>(xxx) дверь открывает мамаша<br>(xxx) - кто такие?<br>(xxx) - такие-то...<br>(xxx) - не пудрите мозг, как по никам звать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314205</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314205</link>
<title>Цитата #314205</title>
<description><![CDATA[&lt;=proton=&gt; пока писал диплом, добавил в словарь ворда слова системотехник, пробоподготовка, схематехническая, бля, хуй и ебучий<br>&lt;=proton=&gt; причем блядь он уже знал..<br>&lt;тигро_ж&gt; он не знал хуй и ебучий? :)<br>&lt;=proton=&gt; нет, не знал<br>&lt;=proton=&gt; знал только &quot;блядь&quot;<br>&lt;=proton=&gt; ну на нем лабы уже делали, думаю дело в этом ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314181</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314181</link>
<title>Цитата #314181</title>
<description><![CDATA[Время полтретьего ночи, подготовка к экзамену, из аськи:<br>Морган (02:28 AM) : &#8206;<br>я слышу как шевелится мой мозг<br>&#8206;Kagera (02:29 AM) : &#8206;<br>это мой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314176</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314176</link>
<title>Цитата #314176</title>
<description><![CDATA[xxxx: На упаковке самолета на пульте управления написано большими буквами &quot;Quick! Easy! Fun!&quot;. <br>xxxx: Собрали... запустили... пролетел секунд 5-6 и вошел на полном ходу в землю... <br>xxxx: Вдребезги =))) Не врут сцуки!!! =)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314111</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314111</link>
<title>Цитата #314111</title>
<description><![CDATA[ЖЖ-комьюнити learn_russian:<br><br>XXX: What is the right question for 'переехал' : 'куда' or  'кого'? I can't understand.<br><br>YYY: haven't realized it right away )))<br>and, yes, quite different]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314044</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314044</link>
<title>Цитата #314044</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Хочется приходить домой, и чтоб тебя кто-то ждал. Да пусть не ждал, а чтоб просто дома кто-то был. Чтоб вместе киношку посмотреть, вместе что-нибудь поделать.. да я даже готов ебаться после ужина!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/314039</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/314039</link>
<title>Цитата #314039</title>
<description><![CDATA[&lt;afx_sleep&gt; в этом есть несправидливость<br>&lt;afx_sleep&gt; вот я скомпилил код<br>&lt;afx_sleep&gt; а он оказывается уже во всех антивирусных базах есть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/313972</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/313972</link>
<title>Цитата #313972</title>
<description><![CDATA[Sweet_G: а у меня очень мерзко болит ухо<br>Кубик sr: Пробила дырку?<br>Sweet_G: да<br>в 9 классе<br>Кубик sr: Офигеть время отклика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/313957</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/313957</link>
<title>Цитата #313957</title>
<description><![CDATA[DFC: Блин! Я люблю Билайн! Нет, я ОБОЖАЮ Билайн! Сегодня (на день России) Толпа девушек-промоутеров вышла на центральную улицу нашего города с целью раздачи рекламных листовок. Так чтобы вы думали меня так во всем этом радует? Рекламки были со слоганом &quot;тренеруй пальцы&quot; и с приклееным кусочком целофана с ПУПЫРЫШКАМИ!!! Я потом еще раза 3 подходил просил дать мне рекламку)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/313875</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/313875</link>
<title>Цитата #313875</title>
<description><![CDATA[бобёр: привет, давай знакомицо не по децки?)<br>она: ты опоздал, у меня уже есть парень<br>бобёр: я не опоздал, я дал фору]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/313858</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/313858</link>
<title>Цитата #313858</title>
<description><![CDATA[Ansy&gt; А у меня один только мобильник, но ему уже 4 года, и он доказал свою надежность. На днях снова начала работать вибра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/313799</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/313799</link>
<title>Цитата #313799</title>
<description><![CDATA[Снег:<br>надо пойти помыться, а мне так лениво =/<br>Снег:<br>после разгрузки десяти тонн начинаешь пахнуть настоящим мужчиной )))))<br>Тикки:<br>мне тоже ))))<br>Тикки:<br>в смысле лениво<br>Снег:<br>давай вообще не мыться?<br>Снег:<br>вот тогда и узнаем, кто нам друг<br>Снег:<br>а кто просто с нами тусил, потому что мы не воняли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/313794</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/313794</link>
<title>Цитата #313794</title>
<description><![CDATA[Rojok: Я работаю в сфере 1С, нам привезли ментовские компы с базами УВД...я сразу залез посомтрел рекорды в &quot;паука&quot;....пля понятно чем у нас милиция занимается...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/313764</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/313764</link>
<title>Цитата #313764</title>
<description><![CDATA[Дыхание Ветра: у меня охеренная Реакция на Бёрн <br>Дыхание Ветра: вместо того чтоб не спать и учить философию я каждые 3 минуты бегаю в туалет <br>Дыхание Ветра: У меня сцуко бумага кончилась.... <br>Дыхание Ветра: Блять, я понял как этот энергетик работает - до утра я точно не усну]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/313699</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/313699</link>
<title>Цитата #313699</title>
<description><![CDATA[&lt;Pumpurumpum&gt; Имею дурацкую привычку слушать аудио-книги на ночь, при этом часто засыпаю. Вчера ночью проснулся от офигенного чувства тревоги, казалось, что сейчас как минимум будут бить, сердце из груди выскакивает, и т.д. Осмотрелся, включил свет, вроде всё в порядке, выключил плеер и спать. На след. день перемотал книгу, слушаю. Там была фраза &quot;А кто это там спит?! Не надо здесь спать!&quot;, на ней-то я и вскочил посреди ночи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/313697</guid>
<pubDate>2007-06-13 21:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/313697</link>
<title>Цитата #313697</title>
<description><![CDATA[&lt;Rojok&gt;: Плять сегодня всем офисом ловили кузнечиков во дворе...<br>&lt;Rojok&gt;: И скарливали меченосцу в аквариуме..<br>&lt;Rojok&gt;: Собрался народ из из соседних офисов...<br>&lt;Rojok&gt;: Через час рыба здохла...<br>&lt;Rojok&gt;: Чем бы завтра заняться.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/313685</guid>
<pubDate>2007-06-13 20:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/313685</link>
<title>Цитата #313685</title>
<description><![CDATA[1: привет   <br>2: прив   <br>1: ты знаешь хозяина аси в реале?   <br>2: конечно   <br>1: ну передай ему, плз, что он далпаеп   <br>1: это теперь мой номер) и пусть он больше в DC++ файлы QIP'a не расшаривает   <br>2: =)))   <br>1: пока)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/313676</guid>
<pubDate>2007-06-13 20:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/313676</link>
<title>Цитата #313676</title>
<description><![CDATA[Red: Это ж скока надо выпить чтоб придя на концерт Scorpions с гордостью размахивать флагом России...<br>Айя: не знаю, но они выпили явно меньше, чем те, которые размахивали двумя плакатами с надписью &quot;АлисА&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/313339</guid>
<pubDate>2007-06-13 16:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/313339</link>
<title>Цитата #313339</title>
<description><![CDATA[Работаю в магазине портативной техники:<br>Звонок на рабочий. Звонит покупатель(П). Отвечаю Я(Я)<br>-П- Здравствуйте. Я тут у вас покупала диктофон. В марте.... 2006 года.<br>-Я- Здравствуйте. Что с ним случилось?<br>-П- Я хотела спросить... а как им пользоваться?.....................]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/313150</guid>
<pubDate>2007-06-13 16:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/313150</link>
<title>Цитата #313150</title>
<description><![CDATA[&lt;Keitaro&gt; [22:31] [Keitaro PING reply]: 4hrs 49mins 24secs<br>&lt;Keitaro&gt; HOW DO YOU LIKE THAT?<br>&lt;CaH4e3&gt; пинг заблудился<br>&lt;CaH4e3&gt; возвращение блудного пинга]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/313049</guid>
<pubDate>2007-06-13 16:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/313049</link>
<title>Цитата #313049</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Кто знает что с статистикой?<br>&lt;yyy&gt; xxx: сперли<br>&lt;xxx&gt; всмысле?<br>&lt;yyy&gt; xxx: сервер утащили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312969</guid>
<pubDate>2007-06-13 15:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312969</link>
<title>Цитата #312969</title>
<description><![CDATA[Ючика<br>издеваешься? какие диффуры на 4ом курсе... :) я уже без калькулятора даже не складываю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312892</guid>
<pubDate>2007-06-13 15:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312892</link>
<title>Цитата #312892</title>
<description><![CDATA[Она: я тебя люлблю, но больше так не могу...<br>Он: ты мне нравишься только как подруга, так что извини<br>Она: ты мне тоже как подруга, так что все нормально]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312864</guid>
<pubDate>2007-06-13 15:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312864</link>
<title>Цитата #312864</title>
<description><![CDATA[&lt;mister&gt; пацаны, если тебе баба скидывает в аплоад фото бущихся мужика и бабы, и ещё какого-то кролика рядом с ними, то что это может значить?<br>&lt;Logan&gt; что она любит животных<br>&lt;Ven&gt; предложение павтарить<br>&lt;Graff4eg&gt; она хочет чтобы ты с ней трахался как кролики<br>&lt;mister&gt; вы все правы, я думаю ))<br>&lt;Ven&gt; или чтоп ты отъбался от неё и трахал кролика]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312823</guid>
<pubDate>2007-06-13 15:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312823</link>
<title>Цитата #312823</title>
<description><![CDATA[NetteRen вот ты бы как уменьшил картинку?<br>Wh-Censor Зашел бы в пайнт и тупо прамасштабировал на коэффициэнт 64%<br>NetteRen пейнт умеет масштабировать?<br>Wh-Censor А ты что сделала?<br>NetteRen А я сделала html-ку, куда загнала картинку и задала ей параметры 64х64, потом открыла документ, отскриншотила, загнала в пейнт, обрезала аватарку и сохранила как джипег <br>Wh-Censor Вот это женская логика и непредсказуемость!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312681</guid>
<pubDate>2007-06-13 15:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312681</link>
<title>Цитата #312681</title>
<description><![CDATA[&lt;broken_mirror&gt; Было скучно...скачала из внутренней сети несколько коротких порнороликов. Нарезала скриншотов &quot;покрасивей&quot; из Пила2 и Пила3.<br>&lt;broken_mirror&gt; Премьером раскидала эти скриншоты по порнороликам. Примерно по кадру на каждые 10-15 секунд. Это не 25-й кадр конечно, но от порно детей надо отучать. &lt;broken_mirror&gt; Переименовала &quot;посмачней&quot; и выложила обратно в сеть.<br>&lt;broken_mirror&gt; Скучно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312631</guid>
<pubDate>2007-06-13 13:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312631</link>
<title>Цитата #312631</title>
<description><![CDATA[Даже не знаю, что думать о человеке, если его блог называется : &quot;Записки яйцеголовой обезьянки&quot;!<br>Особенно, когда этот человек- твой преподаватель по профильному предмету, профессор... <br><br>(c) eqev]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312629</guid>
<pubDate>2007-06-13 13:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312629</link>
<title>Цитата #312629</title>
<description><![CDATA[&lt;Blade&gt; есть у кого фильм ворошиловский стрелок?????<br>&lt;Rafael&gt; на VHS не подойдет ? :)<br>&lt;Blade&gt; это что такое<br>&lt;Rafael&gt; вот блин поколение пепси :) Это ленточка магнитная :)<br>&lt;Blade&gt; и че типа с ней делать надо?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312610</guid>
<pubDate>2007-06-13 13:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312610</link>
<title>Цитата #312610</title>
<description><![CDATA[&lt;Snoop&gt; Как можн пароль от канала обойти ?<br>&lt;DoZoR&gt; «Snoop» напоить иркопа))<br>&lt;eStellar&gt; а если это девушка ?<br>&lt;[{Умта_Уоллис}]&gt; цвяточки :)<br>&lt;eStellar&gt; цвяточки - представляю - приходишь с цветами и говоришь - уважаемая иркоп, не дадите ли вы нам пароль от канала?   она : - безчувственная сволочь, всем вам надо одно и тоже !]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312567</guid>
<pubDate>2007-06-13 13:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312567</link>
<title>Цитата #312567</title>
<description><![CDATA[xxxx: на одном из каналов Dogm-Net есть такой парень &quot;Артемка&quot;<br>xxxx: сколько я его вижу на канале, он никогда не разговаривает и у него всегда статус &quot;Артемка_пьяный&quot;, &quot;Артемка_сильно_пьяный&quot; или &quot;Артемка_болеет&quot;. <br>xxxx: интересная жизнь у парня.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312444</guid>
<pubDate>2007-06-13 13:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312444</link>
<title>Цитата #312444</title>
<description><![CDATA[&lt;Sedoy&gt; у нас в Волочке сколько себя помню был большой магазин &quot;Детский мир&quot;, а с полгода назад в нем сделали супермаркет, ну название естественно все помнят только старое. Так вот вчера ночью бухло кончилось, разговор:<br>1: где будем водку брать?<br>2: пойдем в детский мир<br>3: ты че?! в дестком мире водку после двенадцати не продают!!<br><br>когда осознали фразу долго ржали....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312424</guid>
<pubDate>2007-06-13 13:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312424</link>
<title>Цитата #312424</title>
<description><![CDATA[&lt;kawai_no_oni&gt; блин, нуно наладить производство лайф-паков для компутерщиков<br>&lt;kawai_no_oni&gt; в паке сигареты, пиво, и ништячок<br>&lt;kawai_no_oni&gt; типа хеппи-прогер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312414</guid>
<pubDate>2007-06-13 13:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312414</link>
<title>Цитата #312414</title>
<description><![CDATA[Хастур (23:50:59 12/06/2007)<br>эффект интересный. Закапал в нос капли - нос прочистился, но стал кашлять, фышкнул в горло инголятором перестал кашлять, но нос опять залажило, вот сижу думаю есть ли смысл ещё раз капать  <br><br> Руна (23:51:19 12/06/2007)<br>одновременно попробуй<br><br> Руна (23:51:33 12/06/2007)<br>ток и от запора что нить выпей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312237</guid>
<pubDate>2007-06-13 12:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312237</link>
<title>Цитата #312237</title>
<description><![CDATA[1111: Мля, у нас в переулке гулять страшно не только ночью, но и днём...<br>2222: Маньяки чтоли шляются?<br>1111: Если бы маньяки....Там голуби на ветках сидят, и срут без перерыва блин...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312221</guid>
<pubDate>2007-06-13 12:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312221</link>
<title>Цитата #312221</title>
<description><![CDATA[(парень своей девушке)<br>xxxx: ок, я побег, вечером залетай<br>xxxx: хм, лучше не залетай, а заходи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312162</guid>
<pubDate>2007-06-13 12:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312162</link>
<title>Цитата #312162</title>
<description><![CDATA[&lt;CaBaL&gt; У меня на старой работе случай был, девушка курьер доставила телефон своему отцу который он ей собирался подарить на день рождения =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312138</guid>
<pubDate>2007-06-13 12:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312138</link>
<title>Цитата #312138</title>
<description><![CDATA[xxxx: Пришла смска от Билайн &quot;12 июня-День России. С днём рождения, страна!&quot;<br>xxxx: Приятно, блять, ощутить себя Страной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/312057</guid>
<pubDate>2007-06-13 12:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/312057</link>
<title>Цитата #312057</title>
<description><![CDATA[19:32 9/06/07<br>Timak:<br>Ребяты, хотите рецепт вечного двигателя? В кружку засыпаешь кофе и заливаешь его коллой. И все, диплом пишется на ура.<br><br>22:09 10/06/07<br>Evgeshko:<br>Timak, сволочь!!! Всю ночь в тетрис проиграл ((( Завтра на работу с утра! Давай рецепт противоядия!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/311969</guid>
<pubDate>2007-06-13 11:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/311969</link>
<title>Цитата #311969</title>
<description><![CDATA[M&gt; Писец, сижу уже полчаса, чихаю, не могу остановицца. Щас кровь носом пойдет и здохну.<br>M&gt; Если здохну, цветов не приносите на могилу - у меня аллергия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/311845</guid>
<pubDate>2007-06-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/311845</link>
<title>Цитата #311845</title>
<description><![CDATA[dimm<br>жалко мы вайфаем до пивзавода дострелить не можем... а то поменялись бы... анлим на анлим]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/311743</guid>
<pubDate>2007-06-13 10:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/311743</link>
<title>Цитата #311743</title>
<description><![CDATA[AlexReal:<br>купили новый_б.у.-шный монитор в офис, включили: посреди экрана прямоугольное пятно, стали вытирать- не помогло, оказался глюк блока развертки. <br>после шаманства с настройками монитора вырисовались черты критической ошибки винды <br>теперь думаем всем офисом, кто эту тачку юзал, что у него эррор монитор прожег, но винда ЖЖОТ однозначно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/311735</guid>
<pubDate>2007-06-13 10:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/311735</link>
<title>Цитата #311735</title>
<description><![CDATA[M (12:53:01 12/06/2007)<br>а тебе на 9 утра нужно быть?<br> John(12:55:16 12/06/2007)<br>да<br> M (12:56:44 12/06/2007)<br>ужос. это ты теперь где-то в 7 поднимаешься...<br> John(12:59:58 12/06/2007)<br>в 8. потом все бегом и опаздываю ровно на 10 минут. ТАким образом я в неделю недорабатываю 50 минут, или 3,3 часа в месяц. Т.е. за 12 месяцев я получу зарплату за 40 неотработанных часов. Т.е. нихрена не делаю и зарплату получаю. Обожаю эту работу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/311718</guid>
<pubDate>2007-06-13 10:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/311718</link>
<title>Цитата #311718</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня трагедия. Попугай умер, и с мужем поссорилась<br>ннн: есть связь между событиями?<br>ххх: Более чем. Муж пришел с работы, попугай встретил его словами &quot;Ну что, Сашенька. Опять всю зарплату пропил, сука?&quot;<br>ннн: =))))<br>ххх: Муж сначала попугаю шею свернул, а потом задумался, откуда он мог такое выучить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/308632</guid>
<pubDate>2007-06-13 05:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/308632</link>
<title>Цитата #308632</title>
<description><![CDATA[Heretic:<br>Один мой друг стоит в центре кухни на перевернутом пластиковом ведре. Берет в руки высоковольтный провод. Заряжается до нескольких десятков тысяч вольт, от чего у него встают волосы.<br>А теперь вопрос: как слезть с ведра что б тебя не ударило током?<br>Решение, которое он придумали меня просто убило. Решили перекидывать друг другу кастрюлю, таким образом снижая потенциал стоящего на ведре.<br>В результате: кухня; 3 часа ночи; в центре стоит мой друг на пластиковом ведре; другой стоит рядом с ним, и они кидают друг другу кастрюлю. И не просто так, а с &quot;высокой целью&quot;. Моя тонкая душевная натура этого не выдержала. Все что я мог сказать сквозь смех и слезы, было &quot;идите на**й!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/307855</guid>
<pubDate>2007-06-13 05:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/307855</link>
<title>Цитата #307855</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt;Прикинь вчера ночью лаганул!<br>&lt;yyy&gt;Чё такое?<br>&lt;xxx&gt;Сижу, ищу ошибки в коде, часа 4 утра... Вдруг понимаю что почему-то становится темнее чем было! В момент стало совсем темно, нихуя не вижу!! пересрался сцуко... блядь, оказывается у меня просто глаза закрылись -_-]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/307399</guid>
<pubDate>2007-06-13 03:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/307399</link>
<title>Цитата #307399</title>
<description><![CDATA[Он: юль… ну поехали с нами!<br>Она: Ну я подумаю…<br>Он: ира, ты прекрасна!<br>Она: о_О<br>Он: ой…<br>Он: ошибся окошком<br>Он: бля!<br>Он: то есть имя перепутал<br>Она: сцуко]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/306990</guid>
<pubDate>2007-06-13 02:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/306990</link>
<title>Цитата #306990</title>
<description><![CDATA[ххх: У меня кста голова ща болит! Неповериш из-за чево<br>yyy: ну<br>ххх: грал на гитаре в раш вошел расколбасило начал гривой трясти.... уебался в стену (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/306891</guid>
<pubDate>2007-06-13 01:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/306891</link>
<title>Цитата #306891</title>
<description><![CDATA[&lt;@O_T_MOPO3OB&gt; мноитор со встроенным тв-тюнерем как называестя в прайсах?<br>&lt;zrAm&gt; телевизор называецо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/306178</guid>
<pubDate>2007-06-12 23:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/306178</link>
<title>Цитата #306178</title>
<description><![CDATA[Princessa: Мальчики напишите что-нибудь приятное:(!!!<br>Ayala: Кунилингус]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/306100</guid>
<pubDate>2007-06-12 23:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/306100</link>
<title>Цитата #306100</title>
<description><![CDATA[Поставил одной девачко &lt;Д&gt; на работе АкробатРидер и по запаре забыл отключть обновление. Короче через неделю эта сволочь, которая Акробат накочала себе обновлялок в размере 6 метров и из трея высунуло табличку:<br>дословно - &quot;Adobe Acrobat needs your attention&quot;<br><br>Девачко звонит мне:<br>&lt;Д&gt; тут у мя чёт по англицки вылезло<br>&lt;Я&gt; ????<br>&lt;Д&gt; ну на маниторе...<br>Прихожу и по запаре перевожу дословно:<br>&lt;Я&gt; адобе акробат нуждается в вашем внимании.<br>&lt;Д&gt;(томно) вапщето он Эдик и не акробат а гимнаст... но так приятно что даже на работе не забывает...<br><br>Я в ахуе ухожу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/305908</guid>
<pubDate>2007-06-12 23:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/305908</link>
<title>Цитата #305908</title>
<description><![CDATA[&lt;Spleenful&gt; народ, посоветуйте фильм какой нибудь типа Бумера или Брата<br>&lt;75zac&gt; Бумер 2 и Брат 2<br>&lt;Spleenful&gt; спасибо бл9]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/305804</guid>
<pubDate>2007-06-12 23:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/305804</link>
<title>Цитата #305804</title>
<description><![CDATA[Kostyan<br>Нет, ну я всякие ёбнутые статусы в квипе встречал. Но чтобы в статусе стояла весёлая рожа с подписью &quot;Полоний-210&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/305420</guid>
<pubDate>2007-06-12 22:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/305420</link>
<title>Цитата #305420</title>
<description><![CDATA[1: Вот мне интересно. На свадьбах постоянно выпускают белых голубей... А на улицах ползают одни серые... И как, интересно, они белых голубей выводят?!<br>2: Просто берут скрещивают по 255 красных, зелёных и голубых голубей...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/305402</guid>
<pubDate>2007-06-12 22:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/305402</link>
<title>Цитата #305402</title>
<description><![CDATA[jarik: вчера пришел домой обкуреный<br>jarik: чтоб не палица, прикинулся что лег спать <br>jarik: заходит мамо и грит &quot;ты курсавую сдал?&quot;<br>jarik: я продолжаю делать вид что сплю <br>jarik: мамо (злобно так) &quot;чоо с курсавой?!?&quot; <br>jarik: похуй, я типа сплю <br>jarik: тут мамо выдает &quot;ты далпайоп, када притваряешсо что спишь, глаза хоть закрывай&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/305245</guid>
<pubDate>2007-06-12 22:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/305245</link>
<title>Цитата #305245</title>
<description><![CDATA[Deimos:ну и как это по другому назвать,если за год работы впервые собрался в отпуск,начал писать заяву шефу,как только отправил,так мне впервые в жизни пришло смс от мегафона-&quot;Собираетесь в отпуск?...&quot;<br>Deimos:вот и как они сцуко узнали...<br>Deimos:страшно жить,эт ж в туалет пойдёшь,что значит,придёт смс -&quot;Собираетесь посрать?&quot; =)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/304701</guid>
<pubDate>2007-06-12 11:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/304701</link>
<title>Цитата #304701</title>
<description><![CDATA[septembreange: У меня сцукоэмопринтер - печатает тока черным и розовым :( Ленка в истерике.<br>reticenza: пока он не начнет играть &quot;токио хотель&quot; он не безнадежен. крепись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/304447</guid>
<pubDate>2007-06-12 11:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/304447</link>
<title>Цитата #304447</title>
<description><![CDATA[&lt;Begemoth&gt; Сегодня поспал днем<br>&lt;Begemoth&gt; Ну как, не совсем спал... ну как ждущий режим...<br>&lt;Alfred&gt; дремал штоли?<br>&lt;Begemoth&gt; Точно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/304440</guid>
<pubDate>2007-06-12 11:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/304440</link>
<title>Цитата #304440</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня в ДС++ какойто Сталин качает ДДТ - Я живой о_О <br>ххх: Мне страшно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/303764</guid>
<pubDate>2007-06-12 11:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/303764</link>
<title>Цитата #303764</title>
<description><![CDATA[&lt;ghk&gt; теперь придётся жениться :(<br>&lt;lost&gt; вы ж вроде давно вместе живёте... <br>&lt;ghk&gt; всё. последний рубеж преодолён. сожжен последний мост. расставлены все точки над i. она перевезла ко мне свои домашние шорты со слонёнком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/303630</guid>
<pubDate>2007-06-12 11:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/303630</link>
<title>Цитата #303630</title>
<description><![CDATA[&lt;Navigator&gt; Блин, во кора. Отрабатываю практику в ВУЗе. Типа привузовский участок облагоражжыю. Тут мне препод дает топор, которым другие мученики пахали и просит отненсти его в кладовку.<br>&lt;Navigator&gt; Но есть момент - кладовая находится в помещении деканата.<br>&lt;Navigator&gt; Никогда на мне не останавливалось стока удивленно - охуевших взглядов =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/303419</guid>
<pubDate>2007-06-12 02:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/303419</link>
<title>Цитата #303419</title>
<description><![CDATA[make love:<br>хосспади, неделю не спала, прилегла тут, а соседи включили громко музыку, а мама привязала к батарее вибратор, потому что ей лень стучать по ней.......  дурдом!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/302767</guid>
<pubDate>2007-06-12 02:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/302767</link>
<title>Цитата #302767</title>
<description><![CDATA[XXX&gt; СУШИ ХОЧУ!<br>YYY&gt; Морская болезнь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/302630</guid>
<pubDate>2007-06-12 02:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/302630</link>
<title>Цитата #302630</title>
<description><![CDATA[Petrofan: как назывался чувак из звездных войн который пепси рекламировал?<br>Petrofan: маленький такой, по-моему зеленый...<br>Dimit: Бэкхем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/302562</guid>
<pubDate>2007-06-12 02:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/302562</link>
<title>Цитата #302562</title>
<description><![CDATA[&lt;Hidden_Demon&gt; походу у нас в беларуси точно кризис<br>&lt;Hidden_Demon&gt; раньше инетовские карты пластиковые были а ща картонные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/302362</guid>
<pubDate>2007-06-12 02:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/302362</link>
<title>Цитата #302362</title>
<description><![CDATA[ConsuL <br>пошел на балкон курить<br><br> ConsuL <br>сверху мимо меня пролетает презерватив<br><br> ConsuL<br>стою курю дальше<br><br> ConsuL <br>снизу летит на огромной скорости голубь с гандоном на голове.<br><br> ConsuL <br>интересно, он мстить полетел?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/302291</guid>
<pubDate>2007-06-12 02:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/302291</link>
<title>Цитата #302291</title>
<description><![CDATA[Касуля: Забила на работу. Хожу по дому в одних трусах с литровой кружкой чая. Чешу живот, смотрю тупые мульты и гамлю. Подумываю, не сходить ли за пивком.<br>Может я всё-таки мужик, как это давно уже подозревает ***?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/302035</guid>
<pubDate>2007-06-12 02:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/302035</link>
<title>Цитата #302035</title>
<description><![CDATA[LamerMan<br>андрей, у тебя есть скотч, маркер и ножницы?<br><br>Mantis<br>лол, только не падай!<br><br>Mantis<br>я как раз сижу щас со скотчем, маркером и ножницами :D<br><br>Mantis<br>готовлю шпоры к экзамену<br><br>Mantis<br>к третьему курсу подготовка к экзамену по высшей математике стала все больше напоминать урок труда в первом классе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/302029</guid>
<pubDate>2007-06-12 02:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/302029</link>
<title>Цитата #302029</title>
<description><![CDATA[tipka|V|tapkah: какую там систему алкоголь расшатывает?<br>Kill|wrk: нервную! нервную! нервную! нервную! нервную! нервную!  не беси меня сцуко!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/302018</guid>
<pubDate>2007-06-12 02:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/302018</link>
<title>Цитата #302018</title>
<description><![CDATA[Принтер HP 5000 (A3) выдал счаз. фразу на свой индекатор - &quot;Неожиданный размер бумаги&quot;....<br> Наверно он ожидал рулон помягче, чтобы подтереть свои ролики...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/302002</guid>
<pubDate>2007-06-12 02:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/302002</link>
<title>Цитата #302002</title>
<description><![CDATA[&lt;CAT&gt; Вчера купили килограмм королевских креветок за 160р.<br>&lt;Poison&gt; Ээээ... А чего так дешево?<br>&lt;CAT&gt; А мы разорвали пакет и высыпали их в лоток с обычными развесными]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/301990</guid>
<pubDate>2007-06-12 02:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/301990</link>
<title>Цитата #301990</title>
<description><![CDATA[xxx: Я в акуе. Россия по моему единственная страна в мире, в которой имея даже 1000р. в кармане, ты НЕ можешь позволить себе проезд в общественном траспорте, потому что у кондуктора тупо нет сдачи....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/301948</guid>
<pubDate>2007-06-12 02:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/301948</link>
<title>Цитата #301948</title>
<description><![CDATA[MindStream: Обучил сканер отпечатков пальцев на ноуте распознавать мой язык...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/301717</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/301717</link>
<title>Цитата #301717</title>
<description><![CDATA[Lectus:<br>Сижу на работе. Один сотрудник читает какую то книжку и постоянно смеётся. Спрашиваю &quot;ты чего, анекдоты читаешь?&quot;. Он показывает обожку - &quot;Основы цифровой электронники. 1988 год&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/301620</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/301620</link>
<title>Цитата #301620</title>
<description><![CDATA[Teodor: Блин, суббота, у всех на работе субботне настроение, руководительницы групп ходят в коротких платицах..... еще бы усы брили....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/301567</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/301567</link>
<title>Цитата #301567</title>
<description><![CDATA[TheDeathAngel:<br>Ну, домашние отмочили, сцволочи...<br>Готовлюсь к экзамену по истории России XVIII век, читаю про биографию Екатерины II, заходит в комнату приколистка-мама...<br><br>TheDeathAngel:<br>говорит, я тебе покушать принесла. Поднимаю глаза - передо мной упаковка колбасы в нарезку с этикеткой &quot;ФАВОРИТЫ ИМПЕРАТРИЦЫ&quot;..<br><br>TheDeathAngel: <br>Честно, кушать перехотелось...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/301548</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/301548</link>
<title>Цитата #301548</title>
<description><![CDATA[&lt;Vegas&gt; Вот я понять не могу<br>&lt;Vegas&gt; Когда звонят девушке, вокруг молчат все парни<br>&lt;Vegas&gt; Когда звонят парню, вокруг молчат все девушки<br>&lt;Vegas&gt; Когда звонят начальнику, вокруг молчат ВСЕ!<br>&lt;Vegas&gt; А когда звонят мне так бля надо орать хором в трубку &quot;ОТДАЙ МОИ ТРУСЫ!!!&quot; и дико ржать??!?!?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/301540</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/301540</link>
<title>Цитата #301540</title>
<description><![CDATA[Bander: У мну на днях денюха была. 23 года исполнилось.<br>Bander: торт был со свечками, с пятью, все горели кроме второй.<br>Sahsa: зачем так?<br>Bander: 10111]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/301313</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/301313</link>
<title>Цитата #301313</title>
<description><![CDATA[Подруга достала писать смс до часу ночи каждый день. Написал прогу на смарт, которая на все смс автоматом отвечает- &quot;Да, любимая&quot;, &quot;Конечно&quot;,&quot;очень&quot; в произвольном порядке утром увидел 264 входиших смс и последняя от моей блондинки в 5:45 с текстом &quot;Да когда ж ты сука, уснешь?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/301270</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/301270</link>
<title>Цитата #301270</title>
<description><![CDATA[&lt;GimpChimp&gt; Да человек паук просто выпускает белую жидкость используя свою руку... ну кто этого не может ? :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/301191</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/301191</link>
<title>Цитата #301191</title>
<description><![CDATA[Mаhа: И что бы ты без меня делал!!!  :)<br>real_max: тоже, что с тобой, только с другой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/301166</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/301166</link>
<title>Цитата #301166</title>
<description><![CDATA[Rim: Настраиваю фотогалерею Coppermine и натыкаюсь в админке на такой пункт: &quot;Удалить осиротевшие комментарии&quot;. Чуть не прослезился, чесслово )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/301160</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:42</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/301160</link>
<title>Цитата #301160</title>
<description><![CDATA[&lt;Cosinus&gt; У нас сегодня забавный частный случай рекурсии произошел.<br>&lt;Demon&gt; Какой?<br>&lt;Cosinus&gt; Жена сбила своего препода по вождению...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/301076</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:41</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/301076</link>
<title>Цитата #301076</title>
<description><![CDATA[Н: - аниме - это круто! Я бы пошёл японский учить..<br>Л: - ага, у нас такие и учатся.. Аниме - круто, поэтому пойду учить японский.<br>В: - а я б тогда немецкий пошёл учить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/300970</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/300970</link>
<title>Цитата #300970</title>
<description><![CDATA[&lt;DieGo&gt; Под окном уже минут пять орет сигнализация у машины. Не вытерпел, разозлился, запульнул в нее батарейкой типоразмера D с пятого этажа...... попал в другую.... теперь орут две.... ять....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/300683</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/300683</link>
<title>Цитата #300683</title>
<description><![CDATA[JW<br>В штатах был, и понял что -главное - не владение языком, а желание что-то объяснить и оживленная жестикуляция<br>JW<br>стоят 2-3 русских студента и офонаревшему совершенно негру изображают руками метро]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/300658</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/300658</link>
<title>Цитата #300658</title>
<description><![CDATA[&lt;Warrior&gt; Как нужно было напиться вчера у сестры на дне рождения если батя сёдня на работу обул мой правый ботинок вместо своего? <br>&lt;***&gt; А какая разница в размерах?<br>&lt;Warrior&gt; 4 размера...<br>&lt;***&gt; А когда был день рождения?<br>&lt;Warrior&gt; Я же грю: вчера. 10 июня.<br>&lt;***&gt; Чувак. Сегодня 9 июня...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/300369</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/300369</link>
<title>Цитата #300369</title>
<description><![CDATA[Она: привет, как дела?<br>Он: ты задолбала своими дурацкими вопросами!<br>Она: какими????<br>Он: привет, как дела?<br>Она: нормально.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/300238</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/300238</link>
<title>Цитата #300238</title>
<description><![CDATA[дардвейдер: сегодня звонят в дверь, открываю, а там эти, со своими брошюрками...<br>дардвейдер: думаю, дай приколюсь, как чел в цитате 286123. Достаю ручку, уже расписываться<br>дардвейдер: и тут он мигом забирает свои буклетики со словами &quot;заебали эти программисты&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/300184</guid>
<pubDate>2007-06-12 01:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/300184</link>
<title>Цитата #300184</title>
<description><![CDATA[Ktulhu: Сегодня в офисе захожу в сортир. Думаю, сяду, посижу, подумаю, почитаю... А на месте где обычно лежат книги кто-то положил лист бумаги с надписью: &quot;Учимся быстро срать без книг&quot;. Я ее домой забрал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/300076</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/300076</link>
<title>Цитата #300076</title>
<description><![CDATA[...Зато драм машина не пьёт, не косит репы, не выёбывается и не спит с женой басиста...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/299872</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/299872</link>
<title>Цитата #299872</title>
<description><![CDATA[Scrudge: Сегодня узнал что отец в молодости утопил наган (пистолет такой) в сортире.<br>Scrudge: Затем узнал что и дед в молодости утопил наган в том же сортире.<br>Scrudge: Сижу в недоумении, ждет ли меня таже участь семейной традиции? Где взять наган? И главное, Где найти тот самый сортир?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/299774</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/299774</link>
<title>Цитата #299774</title>
<description><![CDATA[lechat: бл#ть, я узнал что значит &quot;ошибся окошечком&quot;, когда ввёл команду halt не в свою виртуальную машину VMware, а в корпоративный сервак, который в китае расположен.... учила же меня мама &quot;не сиди под рутом&quot;... сцуко.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/299645</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/299645</link>
<title>Цитата #299645</title>
<description><![CDATA[&lt;(LV)Meec&gt; Приглашаются грузчики для интересной работы...<br>&lt;antixrist812&gt; им будет очень интересно грузить интересные товары в интересную машину....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/299634</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/299634</link>
<title>Цитата #299634</title>
<description><![CDATA[* Adrina придумала развлекуху<br> &lt;Adrina&gt; кто пофлешмобится хочит?<br> &lt;Adrina&gt; короче возле метро постоянно куча спамеров<br> &lt;Adrina&gt; бумажки ненужные раздают<br> &lt;Adrina&gt; так вот можно выходить из метро с фломастером и когда тебе протягивают, ставить там афтограф!<br> &lt;Adrina&gt; улыбаться и идти дальше!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/299593</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/299593</link>
<title>Цитата #299593</title>
<description><![CDATA[Shizm : <br>А я вот когда режу лук,никогда не плачу!=)<br><br>ШтЫRb : <br>.....бездушная скотина! :[]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/299585</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/299585</link>
<title>Цитата #299585</title>
<description><![CDATA[mrsj:<br>сначала я вынесла из дома свернутый в трубу большой ковер, потом огромный черный пластиковый мешок для мусора, кажется, соседи что-то заподозрили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/299520</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/299520</link>
<title>Цитата #299520</title>
<description><![CDATA[aset: Целая лаборатория анализирует твои посты с целью разгадать, что за наркотики ты употребляешь. Пока что безуспешно, к сожалению.<br><br>PoISoN: ну есть еще вариант что он просто тупой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/299460</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/299460</link>
<title>Цитата #299460</title>
<description><![CDATA[sam_jr<br>сегодня в метро видел двух мужиков, которые несли большие тюки полиэтилена с пупырышками. <br>первая мысль -- несут людям отдых от работы))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/299350</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/299350</link>
<title>Цитата #299350</title>
<description><![CDATA[&lt;Felix&gt; а у меня появилась флэшка на гиг<br>&lt;NEXT|work&gt; мда<br>&lt;NEXT|work&gt; а почему не на два?<br>&lt;Felix&gt; потому что в маршрутке была тока на гиг]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/299184</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/299184</link>
<title>Цитата #299184</title>
<description><![CDATA[lady_elisabeth: Японские ученые поймали кальмара-гиганта!!<br>neomessiah: ага, теперь в спешке ловят гигантское пиво]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/299157</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/299157</link>
<title>Цитата #299157</title>
<description><![CDATA[BuLLDoZeR <br>ща тема была<br>прихожу к чуваку импортному, типа биг босс. решил трабл. обсуждаем кой-какие моменты.<br>по ходу обсуждения произношу на ихнем типа it doesn't matter. и че-то меня торкнуло, добавляю по-русски &quot;и ниибет&quot; (рядом никого не было). тип переспрашивает, типа &quot;че&quot;. я грю, это по-русски тот самый дазнт мэттер. прощаемся и уходя я слышу негромко &quot;ни-и-бет, ни-и-бет&quot; - запоминает, суко!!!!!!!! бля, тепреь хожу, волнуюсь, сука, небось скажет кому, чтоб похвастаться как он русский знает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298996</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298996</link>
<title>Цитата #298996</title>
<description><![CDATA[Kat: Друг мой, мальчик (тогда еще 15-ти лет) попросил посмотреть гигиеническую прокладку с крылышками. Говорит, все по телеку, да по телеку, охота вживую увидеть. Ну, дала. Он ее в руках вертит:<br>- Ага... Это, значит, вот так кладется, крылышки сюда...ага, понятно. А если ты, предположим, в семейниках?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298961</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298961</link>
<title>Цитата #298961</title>
<description><![CDATA[Kull Damned: есть такие паучки, у которых жвалы как у среднего пса %)<br>som: Насколько мне известно, у среднего пса жвал нет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298866</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298866</link>
<title>Цитата #298866</title>
<description><![CDATA[&lt;Prophet&gt; ты ж знаешь как я соседей сверху глушу когда бушуют?<br>&lt;Limalord&gt; эммм... Забыл.<br>&lt;Prophet&gt; Ну, они обычно Буланову слушают. Я врубаю Раммштайн на максимум и они быстро успокаиваются<br>&lt;Prophet&gt; Так вот: в данный момент сверху играет Rammstein - Ich Will...<br>&lt;Prophet&gt; Где можно скачать Буланову?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298853</guid>
<pubDate>2007-06-11 03:00</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298853</link>
<title>Цитата #298853</title>
<description><![CDATA[Mabus: меня в жизни бесят 2 вещи: пидарасы и мыться из тазика... не удивлюсь если они связаны]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298819</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298819</link>
<title>Цитата #298819</title>
<description><![CDATA[Snus:<br>Сбросили сообщение в аську, типа для срочных тех. работ требуется ваш пароль.<br>В ответ послал ссылку на IPDbrute. <br>Ответ: &quot;Спасибо, буду учиться.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298794</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298794</link>
<title>Цитата #298794</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Когда в моем телефоне пытаешься удалить фото, он задает вопрос:&quot;Удалить данное фото?&quot; И предлагает две кнопочки: &quot;Удалить&quot; и &quot;Да&quot;. Как это понимать? ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298773</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298773</link>
<title>Цитата #298773</title>
<description><![CDATA[&lt;НАТАНЧИК&gt; представляешь,кошке коробочку сделала, хорошую, уютную, с одеяльцем, а она теперь туда срет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298758</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298758</link>
<title>Цитата #298758</title>
<description><![CDATA[&lt;Chestar&gt;: Прикинь, история произошла. У меня кошак дома... Барсик. Дык он не так давно пошел поебстись(весна какникак). И вобщем сломал он себе ногу, незнаю как, но важен сам факт. Кота отвези к ветеринару. Ну там ноу пришили, я яйца в бонус отрезали. Так ты подумай... <br>Просыпается кот и видит картину:*Переломанныя нога, яиц нет.* <br>&lt;falk&gt;: Гы... представил его вторую мысль... &quot;Во погулял!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298736</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298736</link>
<title>Цитата #298736</title>
<description><![CDATA[хххххх<br>Сегодня в налоговой сломал дверь и козырек, при этом козарек упал на охраника)<br>Думал, что меня побьют. <br>Но не побили, просто сказали, чтобы я лучше читал надписи. Там было написано, что выхода нет))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298734</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:57</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298734</link>
<title>Цитата #298734</title>
<description><![CDATA[&lt;sergeysv&gt; Да вы тут жжоте<br>* JaBBa размахивает тлеющей тряпкой<br>* imkostin смеется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298686</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298686</link>
<title>Цитата #298686</title>
<description><![CDATA[fantom&gt; осталось только чтобы продижи выступили с симфоническим оркестром<br>lx&gt; на продижи с оркестром я бы пошел :)<br>fantom&gt; я думаю, продижи тоже бы пошли..<br>fantom&gt; проблема в том, как уговорить симфонический оркестр..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298654</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298654</link>
<title>Цитата #298654</title>
<description><![CDATA[Sun-ch: У меня карие глаза и глупое выражение лица. Хочу, чтобы пронзительно голубые глаза сделали мое лицо более привлекательным. Кто носил цветные линзы, как это выглядит?<br>McLure: Как-то видел двух дефачек-готок... ну всё в чёрном естественно.<br>Ну так вот, у одной радужки были белого цвета, а у другой красного... я там чуть не обосралсо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298584</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298584</link>
<title>Цитата #298584</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; а ты на каком курсе <br>&lt;yyy&gt; на пятом<br>&lt;xxx&gt; ну и чему тебя научили за 5 лет в универе<br>&lt;yyy&gt; я в совершенстве овладел навыками нажатия клавиш Ctrl+c, Ctrl+v, приобрел глубокие знания по методам забивания на пары]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298572</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298572</link>
<title>Цитата #298572</title>
<description><![CDATA[С кем я работаю.. серьезные вроде люди.. <br>В комнату залетела здоровая муха... всем суппортом гонялись за ней... поймали, заперли в шкафу - теперь муха живёт у нас и зовут ее машенька..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298541</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298541</link>
<title>Цитата #298541</title>
<description><![CDATA[cherski: Сначала билайн присылал эсэмэски &quot;Ваш баланс менее 20$&quot;.<br>Мол, не пора ли подбросить бабок?<br>Потом он предупреждал &quot;Ваш баланс менее 10$!&quot;<br>Мол, давай скорее бабла, а то выключим.<br>Сегодня я заплатил. Получаю уведомление:<br>&quot;Ваш баланс более 50$!&quot;<br>Очевидно, это следует понимать так: &quot;Ты что, охуел? Зачем так много?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298502</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298502</link>
<title>Цитата #298502</title>
<description><![CDATA[*Макс наблюдает картину: сидящий в клетке попугай говорит &quot;кис-кис&quot;, находящаяся рядом кошка подходит к клетке, пытается просунуть морду между прутьев, получает клювом по носу, с криком &quot;мяууууу&quot; отпрыгивает на метр назад, далее попугай говорит &quot;кис-кис&quot;... Уже четвертый шаг цикла, однако...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298485</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:43</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298485</link>
<title>Цитата #298485</title>
<description><![CDATA[&lt;Мышона&gt; слушай, а мы вчера с тобой занимались сексом до того как поссорились или после? Ато непомню, я досихпор обижаюсь или уже простила...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298346</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298346</link>
<title>Цитата #298346</title>
<description><![CDATA[Обычно когда приезжает клиент за товаром, а нужного менеджера нет на месте кидают сообщения в общий чат, чтобы найти его. Сейчас оператор выдала в чат:<br><br>&quot;Кому нужна Шихазанская псих. больница? Они приехали&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298329</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298329</link>
<title>Цитата #298329</title>
<description><![CDATA[Login_off: дом напротив — по центру окна без занавесок вывешены белые женские трусы. Таки капитуляция или приглашение?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298277</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298277</link>
<title>Цитата #298277</title>
<description><![CDATA[1: стал папой теперь вижу больше беременных..<br>1: их правда стало больше или я стал обращать внимание?<br>2: внимание стал обращать<br>2: когда я был военным - замечал много военных<br>2: когда был ментом - кругом одни менты<br>1: ну да пожалуй...<br>2: а сейчас кругом одни пидарасы<br>1: эээ... фигасе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298261</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298261</link>
<title>Цитата #298261</title>
<description><![CDATA[Troyan: пришел, вижу скринсейвер... подвигал кружкой кофе, чтоб он пропал &gt;__&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298215</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298215</link>
<title>Цитата #298215</title>
<description><![CDATA[MaD LOrD<br>подумалось вот - если мне приходит спам только по бух. учету и путевкам на море, то значит что я уже знаю английский и у меня большой член, и мне пора поехать на море чтобы блеснуть этими достижениями?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298206</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298206</link>
<title>Цитата #298206</title>
<description><![CDATA[* Joins: |Hohotushka|<br> * Joins: ласковая_ищет_парня<br> * Joins: НАСТЯ24889<br>&lt;ejo&gt; выключите свет, они на свет ползут!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298187</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298187</link>
<title>Цитата #298187</title>
<description><![CDATA[Enigma : Мама жалуется соседке: Этот кот вчера все цветы съел! &lt;Повысив голос от возмущения&gt; Вот так! Нажрался, облевал весь коридор и заснул в сортире. С кухни донесся папы голос: Я?! Я вообще вчера вернулся в семь и с Катей уроки делал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298181</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298181</link>
<title>Цитата #298181</title>
<description><![CDATA[Wesadex<br>Прислали мне седня воип-шлюз, настроил я это чудо техники, воткнул в стойку, шоб стояло, и письмо приходит из ЦО: &quot;верни нашу циску, ее тебе по ошибке отправили. За настройку спасибо!&quot;<br>Ну не пиздец?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298172</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298172</link>
<title>Цитата #298172</title>
<description><![CDATA[прибалт: я пошел. Сессия<br>Дядя Рома: студент?<br>прибалт: ага<br>Дядя Рома: хы... я откосил от универа в армии, 2 года отмучался и не парюсь, а вы, несчастные, каждые полгода шифруетесь от зеленых дядек... и так на протяжении 5-ти лет<br>прибалт: у нас в Литве армия только по контракту<br>Дядя Рома: БЛЯДЬ. Долбаный ЕС]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298169</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:35</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298169</link>
<title>Цитата #298169</title>
<description><![CDATA[Andrey at work<br>я щас работаю гопником.<br>&quot;ошибок в коде нет? а если найду?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298051</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298051</link>
<title>Цитата #298051</title>
<description><![CDATA[- С подарком то определились или забили? :)<br>- Подарок забили, будет весело]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/298044</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:33</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/298044</link>
<title>Цитата #298044</title>
<description><![CDATA[&lt;Desler&gt;: Выложил альфа-версию сайта знакомств, для тестов. Тестер был доволен. Особенно тем, что:<br><br>- в анкете у мужчин интересуются номером бюста<br>- в анкете у женщин спрашивают про длину члена<br>- мужчина может знакомиться только как пара &quot;Ж+Ж&quot;<br>- женщина может знакомиться как одиночка или как пара &quot;М+М&quot;<br>- галочка на пунктах &quot;предлагаю интим за деньги&quot; и &quot;групповой секс&quot; стоит всегда, что бы с ней не делали...<br>- все без исключения записываются как поклонники футбола<br>- в качестве картинки при отсутствии фото - стоит рожа Метатрона из &quot;Догмы&quot;<br><br>Сижу, правлю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/297963</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:31</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/297963</link>
<title>Цитата #297963</title>
<description><![CDATA[&lt;YuRiY&gt; Еду ща с бамбилой в машине (у него двойка). Он за рулем я рядом на сиденье, расслабился на дверь боковую оперся.<br>&lt;YuRiY&gt; Едим по трассе, скорость 100 км/ч. Машина вся скрипит, свистит. Тут нас обгоняет шестерка и у нее прям на ходу открывается передняя пасажирская дверь и захлопывается обратно.<br>&lt;YuRiY&gt; И тут водила с радосным лицо говорит : &quot;О прям как у меня двери сами открываюся!&quot;.<br>&lt;YuRiY&gt; После этого заявления я бысто отпрянул от двери и  даже престигнулся)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/297934</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:30</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/297934</link>
<title>Цитата #297934</title>
<description><![CDATA[у друга родилась двойня, им скоро будет 3 месяца.<br>- как ляльки?<br>- большие, улыбаются, гулят...<br>- прочитал  ГУГЛЯТ... чуть не подавился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/297854</guid>
<pubDate>2007-06-11 02:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/297854</link>
<title>Цитата #297854</title>
<description><![CDATA[&lt;salia&gt; Сегодня в офисе целый день пугаемся альпинистов, которые красят стены здания снаружи. Прикинь еще ветер сильный – их сдувает, они как на тарзанке.<br>&lt;kalan&gt; Прикольно<br>&lt;salia&gt; У нас одной сотруднице просто лень выходить в курилку, поэтому она дымит в кабинете. Но стоят датчики, которые показывают задымление на пульте охраны. Тут сидим – она начинает курить, вдруг с хитрым видом врывается охранник и начинает материться.<br>&lt;kalan&gt; Ну и че?<br>&lt;salia&gt; Сотрудница, держа прикуренную сигарету под столом (вот ведь реакция у человека), спокойным видом говорит – «Так это не мы, это вон верхолазы нам надымили в приоткрытое окно(окно откинуто, типа как на проветривание)». Охранник поднимает голову и видит пролетающего альпиниста с сигаретой в зубах, который улыбается и машет рукой.<br>&lt;salia&gt; Охранник уходит, тихо проговаривая про себя – «я вас, сцуки, все равно поймаю»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/297811</guid>
<pubDate>2007-06-11 01:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/297811</link>
<title>Цитата #297811</title>
<description><![CDATA[Из аськи:<br>Он: опять на работу опоздал?<br>Я: блин, вроде времени хватало, потом почистил зубы и пиздец...<br>Он: зря пиздец чистил, так бы успел )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/297781</guid>
<pubDate>2007-06-11 01:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/297781</link>
<title>Цитата #297781</title>
<description><![CDATA[Bad Santa (11:28): а тя не напрягает что я такой молчун<br>Bad Santa (13:02): да и ты разговорчивая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/297768</guid>
<pubDate>2007-06-11 01:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/297768</link>
<title>Цитата #297768</title>
<description><![CDATA[из аси (с преподом информатики):<br>препод урааааааааааа пара кончилась!!!!<br>препод я бухать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/297739</guid>
<pubDate>2007-06-10 17:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/297739</link>
<title>Цитата #297739</title>
<description><![CDATA[&lt;slash&gt; Наверное, только русские люди могут найти в форуме &quot;Юмор&quot; тему 2004 года и отпостить в ней: &quot;Баян!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/297471</guid>
<pubDate>2007-06-10 16:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/297471</link>
<title>Цитата #297471</title>
<description><![CDATA[Нет слов.<br>Хочу почитать про коммуникаторы-&quot;еноты&quot;. Набираю в гугле &quot;e-ten&quot;.<br>Гугл отвечает: e - ten = -7.28171817]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/297296</guid>
<pubDate>2007-06-10 16:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/297296</link>
<title>Цитата #297296</title>
<description><![CDATA[До чего интернет довел - раньше люди боялись числа 666, теперь  вздрагивают при виде числа 404...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296930</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296930</link>
<title>Цитата #296930</title>
<description><![CDATA[&lt;***&gt; Ну какие же менты тупые были на стадионе... Самая умная была овчарка шестимесячная<br>&lt;###&gt; так она наверно недолго еще работает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296885</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:32</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296885</link>
<title>Цитата #296885</title>
<description><![CDATA[Dll-ka: я тебе рассказывал что у меня брат мост красит?<br>Dll-ka: они пистолетом красят, краска летит на волосы, на голову, короче каждый вечер ацетоном отттирается, так он купил маску гоблина себе - ну  чо бы всю голову закрывала - и все, никаких проблем.<br>Dll-ka: Мужчики увидели обазвидовались, такие же запросили.<br>Dll-ka: Вчера брат фотку показывала бригада гоблинов красит мост :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296821</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296821</link>
<title>Цитата #296821</title>
<description><![CDATA[unhack: сходил покурить. тихо чтобы не разбудить никого. пока шел на кухную - врезался в закрытую дверь, потом протаранил табуретку, вышел на балкон, закрыл дверь и там случайно защелка сбросилась, обратно лез через форточку и ебанулся на микроволновку....сходил блин безпалева покурить.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296797</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:26</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296797</link>
<title>Цитата #296797</title>
<description><![CDATA[Shootnick: Серега, пойдем купим водки, смешаем ее с соком.<br>Серега: С каким соком?<br>Shootnick: С желудочным.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296743</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:23</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296743</link>
<title>Цитата #296743</title>
<description><![CDATA[Учусь на 5 курсе, параллельно работаю в одной фирме, дослужился до начальника отдела. Седня к нам пришел новый работник устраиваться, ко мне в отдел, ну как положено собеседование, смотрю, мой научный руководитель из института. А вот теперь вопрос. Теперь я начальник своего руководителя, а он руководитель своего начальника, и кто из нас главный?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296686</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296686</link>
<title>Цитата #296686</title>
<description><![CDATA[Shinji: сегодня купил розу и хотел подарить первой понравившейся девушки. Иду с опущенной головой и краем глаза вижу девушку, бледную, с длинными черными волосами и одетую во все черное. решил что девушка-гот. подхожу даю цветок и говорю &quot;девушка это вам&quot;.... ноль реакции.... стряхнул свои волосы с глаз, оказалось эт манекен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296681</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296681</link>
<title>Цитата #296681</title>
<description><![CDATA[&lt;Frodo&gt;придумал мегадевайс! сижу в команте, курить охота, время час ночи, открыл окно, курю, а дым в дом идет, так я взял трубочку отаквариума прозрачную, впихнул в один конец сигарету и кинул в окно, а с другого курю - шо кальян )))<br>&lt;Toxa&gt; ага, представляю какой вид соседям снизу - висит в воздухе сигарета и САМА КУРИТСЯ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296652</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296652</link>
<title>Цитата #296652</title>
<description><![CDATA[сеня перед экзаменом решил шпоры почитать по праву. хто их писал???<br>нормально начинается так билет про конкуренцию, а потом: &quot;за нарушение антимонопольной политики - три дня поноса и медленная смерть ;)&quot;... я не знал как реагировать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296605</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296605</link>
<title>Цитата #296605</title>
<description><![CDATA[С: это вы думаете что я здоровый и грубый, а я маленький и пушистый<br>В: а где пушистый?<br>С: там где маленький...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296593</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296593</link>
<title>Цитата #296593</title>
<description><![CDATA[pipex:<br>есть справедливость на свете. Девчёнку свою не видел неделю, сегодня встретились и она заявила, что нам надо расстаться.<br>Так я ещё никогда не был рад внутреннему голосу, сказавшему до встречи, что не хуй ей цветы покупать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296583</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296583</link>
<title>Цитата #296583</title>
<description><![CDATA[* Seldon случайно положил руку на коленку девушке<br>* Seldon побежал в аптеку за контрацепцией<br>* Veles повторил эксперемент и получил по ебалу от её мужа...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296550</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296550</link>
<title>Цитата #296550</title>
<description><![CDATA[glizz&gt; брить подмышки это как наркотик - раз побрил и уже в системе. ибо через недельку колецца шопездец]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296523</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296523</link>
<title>Цитата #296523</title>
<description><![CDATA[&lt;_Темари_&gt; нет<br>&lt;_Темари_&gt; я боюсь в живую<br>&lt;_Темари_&gt; ебаться<br>&lt;Счастливый_Влюбленный_Вампир&gt; а в мертвую??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296521</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296521</link>
<title>Цитата #296521</title>
<description><![CDATA[&lt;yyyyy&gt; прочитал вчера на баше про потытку ржать под столом и кота. залез под стул и попробовал поржать там. зашел отец. завтра идем в наркодиспансер =(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296424</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296424</link>
<title>Цитата #296424</title>
<description><![CDATA[Жена: Антон, у меня для тебя небольшая проверочка. Ответь, пожалуйста, на 3 простых вопроса...<br>Жена: 1. какого цвета глаза у нашей дочки? 2. сколько ей лет? 3. как её зовут?<br>Муж: зелёные, 7, Светлана<br>Жена: молодец<br>Жена: скажи честно, ты ей сейчас позвонил и спросил?<br>Муж: блин)<br>Муж: только последний вопрос)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296412</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296412</link>
<title>Цитата #296412</title>
<description><![CDATA[- Ну с утра иду я на кухню,думаю,попью. А там на столе лимонад! Ну я прям рад! Хватаю его,делаю таких смачных глотка 4 и понимаю,что что-то не то...<br>- И что это было?<br>- Подсолнечное масло...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296397</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296397</link>
<title>Цитата #296397</title>
<description><![CDATA[* Vоlkis огляделся вокруг: заметил идеальный порядок - носки в углу, постель расправлена, диски валяюццо аккуратненькой кучкой, пепел только возле пепельницы....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296390</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296390</link>
<title>Цитата #296390</title>
<description><![CDATA[Elfika: привет, чего делаешь?<br>олежик: работаю<br>Elfika: а мне нечем занятся<br>Elfika: а ты меня любишь?<br>олежик: да, тебе действительно нечем занятся<br>Elfika: а как ты меня любишь?<br>олежик: работаю, не мешай плиз<br>Elfika: а ты меня сильно любишь?<br>олежик: БЛЯ, Я РАБОТУ ЛЮБЛЮ,ПОНЯТНО!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296366</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:08</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296366</link>
<title>Цитата #296366</title>
<description><![CDATA[Demixoid: Пора становиться нормальным.<br>Demixoid: Я сейчас слышу из дома напротив музыку из кейгена.<br>Ricoshet: Бывает.. А я ща хуячу тиовые по ТОЭ.<br>Demixoid: Я не про то.<br>Demixoid: Я РЕАЛЬНО на слух определяю, какую программу и какой версии крячит какой-то неизвестный хрен из дома напротив!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296326</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296326</link>
<title>Цитата #296326</title>
<description><![CDATA[iPod: знаешь, почему мои пельмени вкусней твоих?<br>Лера: потому что ты готовишь их с любовью? =)<br>iPod: НЕТ БЛЯТЬ, ПОТОМУ ЧТО Я ГОТОВЛЮ ИХ НЕ В МИКРОВОЛНОВКЕ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296216</guid>
<pubDate>2007-06-10 11:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296216</link>
<title>Цитата #296216</title>
<description><![CDATA[&lt;ACE&gt; вот дожили, раньше люди не понимали друг-друга, когда разговаривали на разных языках. А теперь не понимают, если у них наборы смайлов разные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296154</guid>
<pubDate>2007-06-09 17:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296154</link>
<title>Цитата #296154</title>
<description><![CDATA[mdme: Взял пиаложку. Супер. Засыпал туда хлопья. Отлично. Залил это дело молоком. Великолепно. Добавил грамм 50 кетчупа. Мудак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296146</guid>
<pubDate>2007-06-09 17:28</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296146</link>
<title>Цитата #296146</title>
<description><![CDATA[&lt;о_О Тынц&gt;прикинь, я тут почти засыпал, лёг книжку почитать.... в итоге проснулся от того, что уснул, и выспался!!!<br>&lt;Linux Coder&gt; этой фразой ты скушал мой моск)<br>&lt;Linux Coder&gt; а финалом - обглодал остатки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/296101</guid>
<pubDate>2007-06-09 15:40</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/296101</link>
<title>Цитата #296101</title>
<description><![CDATA[mr. Constantine <br>??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????<br> nick <br>С пробелами пиши, что ль<br> mr. Constantine <br>??? ??? ??????? ????????? ???? ????? ? ????? ????? ??????????????<br> nick <br>Вот, так вот гораздо понятней, что у тебя проблемы с кодировками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295994</guid>
<pubDate>2007-06-09 15:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295994</link>
<title>Цитата #295994</title>
<description><![CDATA[xxx: Из уроков латыни помню только &quot;Ergo Bibamus!&quot;<br>yyy: как переводица?<br>xxx: Давай выпьем!<br>yyy: Я собственно непротив, но как фраза-то переводится?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295966</guid>
<pubDate>2007-06-09 15:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295966</link>
<title>Цитата #295966</title>
<description><![CDATA[&lt;MdotX&gt; у Ксюхи кстати малой брательник есть, у него есть егружко - на стене висит типа алфавит с кнопочками напротив каждой буковки - нажимаешь и буковка произносится<br>&lt;MdotX&gt; угадайте какую букву я тыкнул в 1-ю очередь ?<br>&lt;сумрак&gt; ы?<br>&lt;MdotX&gt; ДА!<br>&lt;сумрак&gt; и как?<br>&lt;MdotX&gt; вставило<br>&lt;сумрак&gt; и ты ещё раз тыкнул?<br>&lt;MdotX&gt; ну прикинь да - СТЕНА ГОВОРИТ &quot;Ы&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295864</guid>
<pubDate>2007-06-09 15:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295864</link>
<title>Цитата #295864</title>
<description><![CDATA[&lt;Mor&gt; сколько с девочками встречаюсь... им бы все только потрахаццо... а я ведь просто поговорить хочу (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295857</guid>
<pubDate>2007-06-09 15:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295857</link>
<title>Цитата #295857</title>
<description><![CDATA[TwoFace: решил товарышча разыграть в универе! Он впереди меня сидел и я ему по тихому в карман куртки вложил бумажечку с надписью: «гей-клуб Эгегейко спросить Варчунишку тел.:ххх». На следующий день-звонок! После 5-и минутного мастер-класса по русскому трёхэтажному) я узнаю что эту курточку у него взяла мама постирать и нашла ЭТО! Она позвонила его папе с которым он как раз ехал в машине и тот стал пытать моего кореша что это за гадость у него нашла мама! Товарыщ подумал что речь о презервативах и стал отмазываца мол «я не маленький! имею право!» Короче дома было целое собрание из-за этого! Уж не знаю как он им доказывал что он не креведко, но от меня он всегда старался сесть подальше)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295845</guid>
<pubDate>2007-06-09 15:17</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295845</link>
<title>Цитата #295845</title>
<description><![CDATA[ZERO: Ну как?<br>ReneGaD: норм<br>ReneGaD: 15лвл<br>ZERO: Бля, как экзамен?))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295736</guid>
<pubDate>2007-06-09 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295736</link>
<title>Цитата #295736</title>
<description><![CDATA[YoZH:<br>Еду в маршрутке. Ребёнок лет 4-х-5-и у мамы на руках. Сейчас попробую передать слово в слово со всеми звуковыми оттенками как только получится:<br>&quot;Я как выасту стану аыхитектаам. У буду стоить гоода! БаШШЫе! Агыомные!!! С агыомными дамами! Такаим агыомными, что ты ни СОНЦА, НИЧИВО ЗА НИМИ НЕ БУДЕШЬ ВИДЕТЬ!!!&quot;<br>И так злобно: &quot;Мауа-ха-ха-ха!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295725</guid>
<pubDate>2007-06-09 15:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295725</link>
<title>Цитата #295725</title>
<description><![CDATA[Она: Почему вы, мужчины, не знаете, чего хотим мы, женщины?<br>Он: А почему вы знаете, чего хотим мы, но не делаете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295720</guid>
<pubDate>2007-06-09 15:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295720</link>
<title>Цитата #295720</title>
<description><![CDATA[Uberman: Бля... Заигрался в линейку до трех ночи, тут мне в чат какой-то хрен пишет, типа: че не спишь? Я ему: типа иди нахуй! А он: если через 10 минут не ляжешь - замочу. Ну я взбесился и гроханул его. Тут же в комнату заходит отец... Играл по ноуту... ТТ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295679</guid>
<pubDate>2007-06-09 15:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295679</link>
<title>Цитата #295679</title>
<description><![CDATA[&lt;Kommunarik&gt; пиздец, жизнь подкидывает очередные приколы... у меня на работе электрики настолько суровы, что у них мыльница из 4 мм стали сварена....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295666</guid>
<pubDate>2007-06-09 15:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295666</link>
<title>Цитата #295666</title>
<description><![CDATA[В ванной:<br>Он: - Мда... Соседи точно развлеклись...<br>Она: - Да ладно... может, мы белье стираем, ага.<br>Он: - А постанывания?<br>Она: - А нам нравится! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295663</guid>
<pubDate>2007-06-09 15:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295663</link>
<title>Цитата #295663</title>
<description><![CDATA[&lt;Мутны&gt; народ, где можно распечатать?<br>&lt;nahal&gt; Если считать, что места где можно распечатать и нельзя распечатать составляют прямую сумму всего пространства, то для того, чтобы узнать, где можно распечатать, тебе достаточно указать все места, где распечатать нельзя.<br>&lt;scratch&gt; помогу тебе в этом деле - у меня нельзя =)<br>&lt;nahal&gt; У меня тоже нельзя.<br>&lt;MY_LEDI&gt; и у нас]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295643</guid>
<pubDate>2007-06-09 15:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295643</link>
<title>Цитата #295643</title>
<description><![CDATA[&lt;yyyy&gt; У меня сегодня антисоциальный завтрак был, булочка с чесноком и салат с луком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295640</guid>
<pubDate>2007-06-09 15:01</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295640</link>
<title>Цитата #295640</title>
<description><![CDATA[xxxxxx:<br>Насыпал утром сыну (7 лет) сухой завтрак - буковки из злаков, залил молоком. Он пришел, сел и уставился на тарелку, не ест.<br>Я: Ты почему не ешь?<br>Сын: Многа букафф)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295575</guid>
<pubDate>2007-06-09 14:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295575</link>
<title>Цитата #295575</title>
<description><![CDATA[xxx:У одного знакомого есть кот, причем не просто кот а умный , хитрый и в семье именно кот играет первую роль.<br>xxx:И както этот мужик(полковник милиции, причем не просто полковник а боевик недавно вернувшийся с горячей точки)ехал с женой на дачу и у нее начинаются психи(&quot;высади меня, я тебя ненавижу, развод!!!&quot;).Мужик не растерялся достает ствол берет кота в заложники, преставляет пистолет к виску кошака и говорит: Если ты  блять несядеш через три секунды я прострелю ему голову.<br>xxx: У жены шооок, кот буквально за эти три секунды поседел.Жена конечно же сразу вернулась в машину и уже через 15 минут они помирились. Только кошак теперь завидет хозяина семьи забивается в углы и пытается просачицо сквозь стены.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295525</guid>
<pubDate>2007-06-09 14:54</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295525</link>
<title>Цитата #295525</title>
<description><![CDATA[&lt;eph1r|eating&gt; кароч... купили новый холодильник, но его привезут завтра... а тот, который был - увезли на дачу.<br>&lt;eph1r|eating&gt; ессесно, из холодильника все повытаскивали...<br>&lt;eph1r|eating&gt; кошачьи ништяки поставили на подоконник, накрыли крышкой, а сверху поставили банку рыбы (грамм 400 весит, сцуко)...<br>&lt;eph1r|eating&gt; сча на кухне раздалсо оглушительный БАХ!!! я, само собой, рву когти на кухню, а кошак оттуда сваливает со скоростью света...<br>&lt;eph1r|eating&gt; ситуация... я захожу на кухню, банка рыбы на полу, консерва стоит без крышки...<br>&lt;eph1r|eating&gt; и чашки кошачей, откуда он хавает, нету....<br>&lt;eph1r|eating&gt; обыскал все :)<br>&lt;eph1r|eating&gt; видимо, банка рыбы упала на край этой миски, она, поскольку пластиковая - прогнулась и подскачила... переворачиваясь в воздухе, она упала..... упала в борщ!!!!<br>&lt;eph1r|eating&gt; я убью его]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295506</guid>
<pubDate>2007-06-09 14:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295506</link>
<title>Цитата #295506</title>
<description><![CDATA[Itt: Работаю в саппорте провайдера. Вот уже минут 20 пытаемся с клиентом настроить соединение. Все это время на заднем плане дитё лет двух не переставая нудит: &quot;Папа, натоси мне каландасик&quot;. Еще немного, я поеду и сам наточу ребенку карандаш!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295481</guid>
<pubDate>2007-06-09 14:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295481</link>
<title>Цитата #295481</title>
<description><![CDATA[SkyWalker &#8206;(20:11):<br>Вань <br>ты уже пьешь ?<br><br>Ivan &#8206;(20:12):<br>Ваня лежит на диване<br><br>SkyWalker &#8206;(20:12):<br>а ты его друг ?<br><br>Ivan &#8206;(20:12):<br>я его кот<br><br>SkyWalker &#8206;(20:13):<br>а...<br>привет<br><br>Ivan &#8206;(20:13):<br>мяу<br><br>SkyWalker &#8206;(20:13):<br>етить.... действительно кот <br>кот... а как тебя зовут ???<br><br>Ivan &#8206;(20:14):<br>Макс<br><br>SkyWalker &#8206;(20:15):<br>вот скажи мне кот Макс , как сделать вызов метода радиксной сортировки для компрессии файла? <br><br>Ivan &#8206;(20:35):<br>void CSort::Radixsort (long* source, long* temp, long N)<br>int m = GetMaxLen ();<br>if (m == 0)<br>return; Append(m); StringMaxLen = m;<br>char** source_s = FullKeys;<br>char** temp_s = new char* [KeyCount];<br>for (int i=0; i &lt; KeyCount; i++){<br>temp_s[i] = new char [m];<br>ZeroMemory (temp_s[i], m);<br>}<br>radix_d (0, N, source, temp, source_s, temp_s);<br>radix_d (1, N, temp, source, temp_s, source_s);<br>radix_d (2, N, source, temp, source_s, temp_s);<br>radix_d (3, N, temp, source, temp_s, source_s);<br>}<br><br>SkyWalker &#8206;(20:36):<br>О_О...ёмс...ВАНЯ!!! ТЫ УСТАНОВИЛ В КОТА ВИЗУАЛ СТУДИЮ ???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295455</guid>
<pubDate>2007-06-09 14:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295455</link>
<title>Цитата #295455</title>
<description><![CDATA[Тема (20:21:08 7/06/2007)<br>мужская солидарность - это когда чел те на болванку записывает порно хотя его об этом не просят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295390</guid>
<pubDate>2007-06-09 14:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295390</link>
<title>Цитата #295390</title>
<description><![CDATA[xxxx: Download: 877 Gb<br>xxxx: Анлимита поганая, понакачали тут %(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295377</guid>
<pubDate>2007-06-09 14:04</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295377</link>
<title>Цитата #295377</title>
<description><![CDATA[он (18:46:51)<br>Я нежно стягиваю с тебя влажные трусики, медленно лаская языком твое горячее от возбуждение тело ...<br><br> она (18:47:52)<br>блин .. зачем...  говорить.. приезжай... <br><br> он (18:47:52)<br>ой - не туда<br><br> он (18:48:15)<br>говори адрес!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295341</guid>
<pubDate>2007-06-09 14:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295341</link>
<title>Цитата #295341</title>
<description><![CDATA[Наглый_КотЯра (18:45:21 7/06/2007)<br>не...я так никогда еще не лохался. Кошка мявкала что хочет жрать..решил покормить...вискасовфрискасов и прочей лабуды небыло. В холодилке нашел молоко. Думаю холодное, нужно разогреть. Скотинка сидит у ног, мявчит и преданно смотрит на мена с жратвой в руках. Всунул молоко прямо в пакете в микроволновку, подождал, достаю - вроде теплое, только резать - пакет как РВАНУЛ!!! Пушистое сцуко не только обделалось по полной, но и в приступе паники решила от потопа забрацца на самое высокое место - на меня. Итог: поцарапанные ноги, спина и плечи, порванные штаны. Сижу мля, мажу ранки йодом посреди молочной кухни, а эта скотина сидит передо мной, хавает с пола, и мяукает типа дай еще(((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295326</guid>
<pubDate>2007-06-09 13:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295326</link>
<title>Цитата #295326</title>
<description><![CDATA[*****:<br>Когда  программистом  работал,  помню,  было так сижу,  пишу  программу  мудреный  такой  еще   кусок,  думаю  надо   сходить покурить ну   а сам,  думаю  тут  доделаю  вот  этот  маленький  кусочек    и  пойду, достаю  из пачки сигарету  кладу    перед  собой  на  клавиатуру.  Сижу,  пишу  дальше   там  свежие  мысли так  и  прут, думаю  еще  и  это  доделаю,  пока не забыл и...   правильно!!!  выкладываю  перед  собой  сигарету    и  пишу  дальше. За  спиной  чета   девчонки  с работы  хихикают  ну  я в  другой  галактике   мне  параллельно  думаю наверно каталог  с косметикой опять притащили   своим  делом занимаюсь. Часа   через  2  приезжает  директор,   говорит - &quot;айда  курить&quot;, собираюсь,   гляжу  на стол   перед   клавиатурой  ровный  ряд из  10  сигарет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295323</guid>
<pubDate>2007-06-09 13:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295323</link>
<title>Цитата #295323</title>
<description><![CDATA[******:<br>По инету нашёл чела, который оцифровкой занимается. Договорились, встретились, передал кассету, телефонами поменялись. Прихожу домой - звонит.<br>Он: э, Константин, а у вас на кассете футбол записан?<br>Я: не, регби.<br>Он: а я уж два раза охренел. Первый раз когда увидел, что это не порно, а второй раз когда футболисты за мяч драться началаи!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295305</guid>
<pubDate>2007-06-09 13:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295305</link>
<title>Цитата #295305</title>
<description><![CDATA[xxxx: Приходит спам: &quot;Наше суперсредство сделает Ваш секс таким, каким он был 10 лет назад!&quot;<br>xxxx: А у меня 10 лет назад никакого не было...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295249</guid>
<pubDate>2007-06-09 13:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295249</link>
<title>Цитата #295249</title>
<description><![CDATA[Akito: Сейчас в комнату залетел мотылек, моя кошка гонялась за ним примерно минут 40, пока он не залетел в открытый системник и его не перерубило куллером...<br>Akito: Такого грустного лица  у кошки я никогда не видел )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295248</guid>
<pubDate>2007-06-09 13:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295248</link>
<title>Цитата #295248</title>
<description><![CDATA[mASTERByTER:<br>У чувака статус в аське &quot;Лысого гоняю&quot;. Оказалось в Хитмана играет :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295178</guid>
<pubDate>2007-06-09 13:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295178</link>
<title>Цитата #295178</title>
<description><![CDATA[M.M: Приехали к нам в офис мужики окна ставить. На бейдже у каждого написано: Sc&#252;co. Персонал сложило пополам надолго.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295177</guid>
<pubDate>2007-06-09 13:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295177</link>
<title>Цитата #295177</title>
<description><![CDATA[leto: я иногда сплю на работе. Ну удобно, никого нет, работы нет, оффис пустой.<br>leto: вчера принесла подушку.<br>leto: сегодня думаю.<br>leto: что решила уборщица, увидев выставленные в рядок в виде кровати три стула, красную подушку сердечком на них и забытые мной 300р на столе?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295159</guid>
<pubDate>2007-06-09 13:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295159</link>
<title>Цитата #295159</title>
<description><![CDATA[сестрички: crjhj vs eqltv<br>Sokol: Это что, битва хакеров каких-то?<br>сестрички: Нет, мы уходим скоро, а причем тут битва? И хакеры?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295134</guid>
<pubDate>2007-06-09 13:18</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295134</link>
<title>Цитата #295134</title>
<description><![CDATA[OrLuShA<br>нахрена я дала своим коллегам ссылку на баш????<br>предыстория: у нас бетонные полы. и у всех бейджи. вот. а у меня металлические набойки, которые цокают на весь этаж. короче, два дня надо мной угорали, что я цокаю, а счас пришла - на столе отсканенный бейдж с моей фоткой и надписью &quot;ЙА ЛОШАДКО&quot;!!!!!!!!! суки!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295072</guid>
<pubDate>2007-06-09 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295072</link>
<title>Цитата #295072</title>
<description><![CDATA[xxxx: Саппорт. Держу трубку у уха, отвечаю на вопрос, что прописать в строке инициализации модема. Тишина, листаю мануалы. Тут шеф выскакивает из своего закоулка, как чёрт из табакерки, ругается с кем-то по мобиле: &quot;...да вы можете там &quot;Х%Й&quot; написать!!! всё равно ничего не изменится!!!&quot; <br><br>xxxx: Я чуть не теряю сознания от понимания того, что мой юзер в трубку услышал это как ответ на вопрос, сжимаю изо всех сил микрофон лядонями, разворачиваюсь, и начинаю перед своим шефом корчить рожи изо всех сил, показывая &quot;Шо ж вы творите, тут же слышно всЁ!&quot; Тут мой шеф задумчиво улыбается и выговаривает: &quot;Эй там, на улице, ану не материтесь!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/295013</guid>
<pubDate>2007-06-09 13:07</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/295013</link>
<title>Цитата #295013</title>
<description><![CDATA[[All]: Могу вас заверить: родоначальники падонкаффского языка - АН и БН Стругацкие. Сегодня перечитал &quot;Понедельник начинается в субботу&quot; и наткнулся на две удивительные по своей красоте фразы: &quot;Отдай умклайдет, жывотнае&quot; и &quot;Сожран пещерн. медвед. во время охоты&quot;. написано сие в 1967 году...а вы говорите удафком...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294963</guid>
<pubDate>2007-06-09 13:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294963</link>
<title>Цитата #294963</title>
<description><![CDATA[336510546 (16:31:58 7/06/2007)<br>добрый день, а ты в Харькове живешь?<br><br> stas (16:33:20 7/06/2007)<br>да<br><br> il21 (16:33:36 7/06/2007)<br>Отлично, а ты случаем Гервалова Колю не знаешь?<br><br> stas (16:34:12 7/06/2007)<br>прикалываешься?<br><br> stas (16:34:22 7/06/2007)<br>1,5 млн человек<br><br> il21 (16:34:54 7/06/2007)<br>в москве 12 млн чел, а я его знаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294962</guid>
<pubDate>2007-06-09 13:06</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294962</link>
<title>Цитата #294962</title>
<description><![CDATA[Она: Слушай, а можешь дать точные даты (примерно)???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294929</guid>
<pubDate>2007-06-09 13:05</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294929</link>
<title>Цитата #294929</title>
<description><![CDATA[1111:<br>Мне дома убраться надо, я тебя в срач не пущу<br><br>22222:<br>я ща сфотаю свою админку, покажу фотки, и тогда ты проникнешься, насколько глубоко мне наплевать на слово &quot;срач&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294886</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:29</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294886</link>
<title>Цитата #294886</title>
<description><![CDATA[lic:<br>Устроился админом пол года назад. Вчера отправили в сервак оперативы добавить. Снимаю крышку и вижу... Шихан светлое внутри стоит... Судя по дате, простояла там с год. Послание прошло через &quot;века&quot;! :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294843</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:27</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294843</link>
<title>Цитата #294843</title>
<description><![CDATA[LandGraf<br>Гы, сейчас хомячков накормил и3юмом и3 перебродившего кваса. Бегают вра3валку 3иг3агами по клетке и тихонько матеряться друг на друга.<br>Lexxx63<br>Ну Ты и3верг! <br>LandGraf<br>Нееее, и3верг Я буду, если им на утро по и3юмине на опохмел не дам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294794</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294794</link>
<title>Цитата #294794</title>
<description><![CDATA[xxxx: я, конечно, понимаю, что у нас и американцев разные способы думать, но когда один из них спросил меня, почему я после каждого поста ставлю три закрывающие скобки... )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294777</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:25</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294777</link>
<title>Цитата #294777</title>
<description><![CDATA[X: Как у вас экзамен по СППР проходил?<br>Y: тебя знаю - ты хороший, пять<br>Y: ты кто такой, иди отсюда, три!<br>Y: примерно так..)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294758</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294758</link>
<title>Цитата #294758</title>
<description><![CDATA[Sonic:<br>Из диплома:<br>Этот модуль почти полностью аналогичен вышеупомянотому модулю «Склад расходных материалов», так же как и подмодули этих модулей очень похожи друг на друга. В целях экономии бумаги - ради спасения деревьев, и, как следствие, бобров, приведу лишь их отличия:<br>-...<br>-.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294745</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:24</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294745</link>
<title>Цитата #294745</title>
<description><![CDATA[xxxxx:<br>Звоню щас другу - пригласить его и его жену отдохнуть в ночной клуб с пятницы на субботу...<br><br>Звоню и спрашиваю:<br>- Жень, привет, а чем вы с Наташей занимаетесь в ночь с пятницы на субботу?<br><br>Гениальный ответ:<br>- Мы? Трахаемся, наверное...))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294688</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:22</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294688</link>
<title>Цитата #294688</title>
<description><![CDATA[xxxx: ока сегодня на природе увидел: парни приехали, ну типо шашлык, пиво вся фигня, короче отдахнуть<br>xxxx: тут крик &quot;я забыл нож&quot;...короче через 3 минутынаблюдаю картинку, как они режут колбасу  сд балванкой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294687</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:21</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294687</link>
<title>Цитата #294687</title>
<description><![CDATA[intern: мы тут с парнями сделали вместе набор шпаргалок в txt по ООП - 24 штуки... <br>sacri: )))<br>intern: оказалось что на нокиа какие то проблемы с кодировками..вообщем txt не читал.а с html все норм было<br>intern: решил чтоб руками не делать 24 раза превращение txt в html, напишу коротенькую программу на php...<br>sacri: ленивый ты :))<br>intern: ага ленивый...очнулся через 4 часа с красными глазами...моя программа превращала txt в html..кроме того добавляла к ключевым понятиям в тексте ссылки на определения,  подсвечивала разными цветами ключевые слова явы, при нажатии подгружая их описание и примеры работы с ними..<br>intern: и я никак не мог оторваться и перестать...<br>intern: ЧТО СО МНОЙ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294680</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:20</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294680</link>
<title>Цитата #294680</title>
<description><![CDATA[Голландец:<br>Бляяяяяяяяяяяяя... В комнате родаков плинтус оторван. На кухне заело выключатель...  вот и бухай с друзьями у себя дома...<br><br> Щегол <br>я к себе уже давно никого не пускаю<br><br> Голландец:<br>Так прикол в том... что никто из друзей не ходил в комнату родаков и на кухню...<br><br> Голландец:<br>Не! Я чувствую что это кошка...<br><br> Голландец:<br>*берет в руки тесак* Кыс-кыс-кыс, милая! Где ты,животное пушистое?<br><br> Голландец:<br>Бля!!! Оно охуело!!! Оно спит на моей рубашке!!!! :-E я конечно люблю кошек... но кажется сегодня кто-то из нас двоих умрет!<br><br> Щегол:<br>хы, ну тогда прощай, ты в принципе нормальным чуваком был <br> <br> Щегол:<br>если это жывотное вырвало плинтус и сломало выключатель, то с тобой у него тоже есть шанс справицца<br> <br> Щегол:<br>*кошко подрываецца, хватает кирпич, разбивает его себе об голову, рвет волосы у себя на жопе и кидаецца на хозяина с криком: Аллах Акбар*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294659</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:19</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294659</link>
<title>Цитата #294659</title>
<description><![CDATA[16:19:30 К разговору присоединяется k0ttt1k.<br>16:19:49 k0ttt1k не подает признаков жизни.<br>..............<br>16:25:17 К разговору присоединяется k0ttt1k.<br>16:26:19 k0ttt1k не подает признаков жизни.<br>..............<br>16:37:17 К разговору присоединяется k0ttt1k.<br><br>k0ttt1k: Блиааа...так вот ты какой, мобильный интернет!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294643</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294643</link>
<title>Цитата #294643</title>
<description><![CDATA[НОЧЬ: а мне ночью серверные шкафы снились...<br>НОЧЬ: много...<br>Ваталык: рай?<br>НОЧЬ: мля...и кто я после этого??????<br>Ваталык: зачётная гёрла<br>НОЧЬ: ага...сижу в розовой юбке, розовой футболке, розовых туфлях и розовом браслете....белье кстати тоже розовое...<br>а теперь?<br>Ваталык: а теперь ещё и встал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294642</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:16</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294642</link>
<title>Цитата #294642</title>
<description><![CDATA[xxxxx:Мля ... до чего доводит поиск по рамблеру:<br>Турецкая шхуна &quot;Елдык-Балык&quot; воровала российскую барабулю. // Magnolia-TV.com]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294639</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294639</link>
<title>Цитата #294639</title>
<description><![CDATA[*** Спрятал от себя шнур системника - учить надо, экз завтра. <br>*** Сижу, учу - через минуту мысль - может в Денди поиграть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294638</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294638</link>
<title>Цитата #294638</title>
<description><![CDATA[Жена: О, ну неужели ты не пил сегодня пиво!?<br>Я: Пил<br>Жена: А чё кружка помытая стоит?<br>Я: Я её помыл<br>Жена: Хуясе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294597</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294597</link>
<title>Цитата #294597</title>
<description><![CDATA[vincom: сейчас экзамен сдавал по терверу - прикол был<br>девченка одна сидит на первой парте со шпорами<br>vincom: а тут аспирантик приходит, который у нас пару семинаров проводил - а она на семинарах не была - его не видела в принципе<br>vincom: он смотрит на шпоры, а она подумала это студент какой-нибудь и говорит  Че смотришь? - не пали типа<br>bourgas: ха , и че он?<br>vincom: пристыдился и ушел ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294593</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:03</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294593</link>
<title>Цитата #294593</title>
<description><![CDATA[alexthesaint<br>Я до недавнего времени был только за АМД.... но после того как сел за тот же обычный Core 2 Duo E6300 и сравнил скорость работы с Athlon 3000+ я понял что я с этих пор только на Интел и пересаживаюсь... пусть дороже, но менее глючнее, стабильнее и быстрее... E6300 при своей штатной 1.86 гигагерца работает напорядок быстрее. А официально его можно разогнать до 3 и более гигагерца.... это ж Жесть вообще... я молчу уже про более быстрые Е6600 и выше..... =)<br><br>nordrus<br>Когда я слез со своего Интел СЕЛЕРОНъ 3000mhz на Атлон 64 4400 х2 то ощутил офигенную разницу, пусть немного дороже но надежнее и в тысячу раз производительнее =) Что там говорить про Athlon FX или Опертон...<br><br>hi_am<br>А когда я персел с intel core quad на IBM Blue Gene/ L о ощутил офигенную разницу, пусть немного дороже но надежнее и в тысячу раз производительнее :-)<br><br>N_Ice<br>а когда я пересле с калькулятора Casio, на калькулятор Windows XP, то ощутил офигенную разницу, пусть немного дороже но надежнее и в тысячу раз производительнее :-)<br><br>shifer1<br>когда я пересел с кампутира за кульман, то понял, что hand made рулит )))<br><br>SkAZi<br>Когда я пересел, я понял.<br><br>mynameisalexas<br>А я слава богу не сел )))))<br><br>---<br>[4s]]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294560</guid>
<pubDate>2007-06-09 12:02</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294560</link>
<title>Цитата #294560</title>
<description><![CDATA[Искариот: Еду в трамвае, в голове прорисовывается алгоритм новой программы. Стою возле двух бабок, те, мерзко хихикая, обращаются ко мне с примерно таким текстом: &quot;в нашем центре имении святого кого-то там вы получите реальную помощь и все такое&quot;... <br>Я, дабы отмазаться, говорю - ага, конечно, приду. Бабки упоенно начинают расписывать достоинства своей секты, и одна из них спрашивает у меня - &quot;молодой человек, а Вы кто по вероисповеданию?&quot; <br>Я машинально, не приходя в сознание отвечаю - &quot;Линуксойд&quot;. <br>Бабки - &quot;эээ... А это как?&quot;<br>Я на автомате: &quot;Пингвинам поклоняюсь...&quot;<br>Больше они ни слова не сказали, а только пялились, как на прокаженного, пока я не вышел,...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294532</guid>
<pubDate>2007-06-09 11:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294532</link>
<title>Цитата #294532</title>
<description><![CDATA[Облезлый Койот&gt; Я знаю, как поднять интерес к службе в армии среди молодежи. Надо предложить создателям самолета ЯК выпустить две новые модели: огромный бомбардировщик Тулху и маленький истребитель Реведко.<br>Дети снова захотят стать летчиками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294528</guid>
<pubDate>2007-06-09 11:52</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294528</link>
<title>Цитата #294528</title>
<description><![CDATA[xxx: Как экзамен<br>yyy: П*здец<br>xxx: чотак?<br>yyy: Да староста у нас блондинко... Препод закодировался недавно, а она догадалась ему коньяка *** подарить... ппц... Говорят, так он никогда не валил...((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294497</guid>
<pubDate>2007-06-09 11:51</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294497</link>
<title>Цитата #294497</title>
<description><![CDATA[XXXX:  я раз, просыпаюсь рано утром, блин, помню что седня экзамен, но убей не помню, не то что в какой аудитории, кто препод и то забыл. Сижу мучаюсь, птом бац.. ёпрст, - я ж три года как институт закончил!!<br>ХХХХ: зато как потом хорошо стало..ооо, блаженство!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294475</guid>
<pubDate>2007-06-09 11:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294475</link>
<title>Цитата #294475</title>
<description><![CDATA[yyy<br>Йа тут<br><br>xxx<br>Пятачок и Винни Пух тоже щас подтянуться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294457</guid>
<pubDate>2007-06-09 11:49</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294457</link>
<title>Цитата #294457</title>
<description><![CDATA[[ Titch ]: сегодня две девчонки в автобусе:<br>....<br>- а лёшка твой между прочим линуксоид!<br>- БЛ%ТЬ!!! Сука!<br>- а в чём дело?<br>- Сука ты! Почему ты мне раньше не сказала, блондинка тупая!<br>- А я то тут причём?<br>- Я ДУМАЛА ОН НОРМАЛЬНЫЙ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294426</guid>
<pubDate>2007-06-09 11:48</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294426</link>
<title>Цитата #294426</title>
<description><![CDATA[Andrey: Прикол, залетает блондинка из бухгалтерии к нам в технический отдел и кричит: РЕБЯТ, ИЗ ВАС КТО НИТЬ В КОМПЬЮТЕРАХ ПОНИМАЕТ?<br>Andrey: Нас в тех отделе 7 человек, все молча помахали головой в разные стороны…<br>Andrey: Ушла... <br>Andrey:  Сидим сайлы давим]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294404</guid>
<pubDate>2007-06-09 11:47</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294404</link>
<title>Цитата #294404</title>
<description><![CDATA[xxxx: Спросил у одногрупника после какой бутылки он себя &quot;улидк0'&quot; ощущает. Сказал, что после седьмой... <br>xxxx: Дальше дословно: &quot;...Ползаешь по полу, а позади слизь остается...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294297</guid>
<pubDate>2007-06-09 10:39</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294297</link>
<title>Цитата #294297</title>
<description><![CDATA[tarrri: страшно жить<br>tarrri: парламент грызется, еды нет, денег не хватает, на работе бушует прокуратура, в 1с почему-то не проставляется цена стульев автоматически...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294269</guid>
<pubDate>2007-06-09 10:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294269</link>
<title>Цитата #294269</title>
<description><![CDATA[[хз] админа можно легко узнать, он бля, едиственный в офисе ходит в тапках]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294256</guid>
<pubDate>2007-06-09 10:38</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294256</link>
<title>Цитата #294256</title>
<description><![CDATA[&lt;kunitsaumnizza&gt; дизигнер прислал бланк фирменный в формате бмп<br>сейчас полофиса занимается тем что пишут на этом бмпшном бланке письмо дилеру в пейнте <br>я умираю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294213</guid>
<pubDate>2007-06-09 10:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294213</link>
<title>Цитата #294213</title>
<description><![CDATA[Bill (15:39:32 7/06/2007)<br>Блин, вот ведь что ужасает...<br>Раньше у тебя была прекрасная коробка от монитора в качестве стола, холодильнег, микроволновка... мы киряли и разговаривали за жизнь, ваяли нетленку...<br><br> Bill (15:39:43 7/06/2007)<br>А теперь ЧО?<br><br> hidden (15:41:28 7/06/2007)<br>а теперь у меня посудомойка, домработница и планы о мировом господстве]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294199</guid>
<pubDate>2007-06-09 10:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294199</link>
<title>Цитата #294199</title>
<description><![CDATA[* Приходит: Пицодметрофкраснойтряпки<br>&lt;@****&gt; Пицодметрофкраснойтряпки: укороти ник вдвое!<br>* Пицодметрофкраснойтряпки меняет ник на Двестиписятметрофкраснойтряпки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294175</guid>
<pubDate>2007-06-09 10:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294175</link>
<title>Цитата #294175</title>
<description><![CDATA[сижу играю в кс по сети,раунда 4 валю одного и того же...5 раунд,через пару секунд валю опять тогоже...и слышу громкий такой мужской голос из соседней квартиры за стеной:&quot;Да как же ты заебал сука!!!&quot; <br>я решил пока в кс не играть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294168</guid>
<pubDate>2007-06-09 10:36</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294168</link>
<title>Цитата #294168</title>
<description><![CDATA[&lt;raison_d`etre&gt; я с мошенников в шоке<br>&lt;raison_d`etre&gt; тока что позвонили мне и сказали что я попал в дтп под ломоносовым =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294120</guid>
<pubDate>2007-06-09 10:34</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294120</link>
<title>Цитата #294120</title>
<description><![CDATA[Gr а я экзамен завалил причём так феноменально шо аж поражаюсь<br>Gr записал шпоры на мобильник, взял билет, потащил мобильник, стал рытся искать<br>Gr на меня гаркнули, я с перепугу мобильинк выключил<br>Gr потом преподша такая нам &quot;ну вы подумайте, я пойду погуляю&quot;<br>Gr я вытаскиваю мобильник чтоб найти таки шпору и подчитать<br>Gr и понимаю что забыл пинкод...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294107</guid>
<pubDate>2007-06-09 09:56</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294107</link>
<title>Цитата #294107</title>
<description><![CDATA[`808`: tlittle: а чо эт ты в отпуск идешь? А как же море?<br>tlittle: какое море?<br>mr_Zorg: tlittle: море это много солееной воды в одном месте <br>tlittle: mr_Zorg: бля, я там пельмени варю! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294059</guid>
<pubDate>2007-06-09 09:55</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294059</link>
<title>Цитата #294059</title>
<description><![CDATA[Chaplin: Купил себе вчера дорогие наушники. Пришел домой, ОПА! - левое ухо намного тише правого играет. Менять отказались, даже не смотрели. Пол-дня звонил знакомым, возмущался. Вечером случайно наклонился влево, и из уха вода потекла! Позавчера на озере был...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294055</guid>
<pubDate>2007-06-09 09:53</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294055</link>
<title>Цитата #294055</title>
<description><![CDATA[* UncleFedor[dnd] зделал 2 дела одновременно ... открыл минералку и вымыл клаву ..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294027</guid>
<pubDate>2007-06-09 09:50</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294027</link>
<title>Цитата #294027</title>
<description><![CDATA[brutal.atom (15:02:20 7/06/2007)<br>Я тебя как умного человека хочу спросить<br> Эсмеральда (15:11:05 7/06/2007)<br> да)<br>brutal.atom (15:02:37 7/06/2007)<br>Блин, извини, окном ошибся<br><br> Эсмеральда (15:11:05 7/06/2007)<br>:lol:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294022</guid>
<pubDate>2007-06-09 09:37</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294022</link>
<title>Цитата #294022</title>
<description><![CDATA[Norka <br>самый прикол что у него на попе родинка там же где и у меня на груди)))<br><br> Margo <br>да, каких только чудес нам не припасла анатомия....))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/294016</guid>
<pubDate>2007-06-09 09:15</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/294016</link>
<title>Цитата #294016</title>
<description><![CDATA[Alexandra: вычитала в каталоге своей фирмы. &quot;Человеческое ухо-тонкий прибор, который не обладает собственной защитой: ухо нельзя, подобно глазу, зажмурить&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/293954</guid>
<pubDate>2007-06-09 09:14</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/293954</link>
<title>Цитата #293954</title>
<description><![CDATA[fLo0: Наш админ вернулся из Москвы.<br>fLo0: Первая фраза после 5-минутного осмотра содержимого файлсервера: Вы чем тут занимались? Не могли за полтора месяца новой порнухи залить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/293910</guid>
<pubDate>2007-06-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/293910</link>
<title>Цитата #293910</title>
<description><![CDATA[[14:53] &lt;TiMMy&gt; anhen: маму попросил мне налепить вчера пельменей домашних..в ответ получил: найди себе жену (( епт..где оно детство]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/293874</guid>
<pubDate>2007-06-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/293874</link>
<title>Цитата #293874</title>
<description><![CDATA[VEGA: прива)<br>B0SS: прю <br>VEGA: слушай, как выглядит 0.3 в виде дроби?<br>B0SS: неидеально ровные свинцовые шарики диаметром 3 милиметра<br>VEGA: я математику учу <br>B0SS: ой, то есть 3/10]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/293862</guid>
<pubDate>2007-06-09 09:10</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/293862</link>
<title>Цитата #293862</title>
<description><![CDATA[&lt;Jerry&gt; Слу, Баттр, а что с тебя качают чаще всего?<br>&lt;Batters&gt; м... сериалы разные типа &quot;Друзья&quot;<br>&lt;Batters&gt; но все рекорды побил файл &quot;xXx 2: Новый уровень.avi&quot;<br>&lt;Jerry&gt; =D По ошибке что ль качают?<br>&lt;Batters&gt; Признаться честно, я и сам этот фильм по ошибке скачал =]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/293820</guid>
<pubDate>2007-06-09 09:09</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/293820</link>
<title>Цитата #293820</title>
<description><![CDATA[Лелеська - Да учусь. В Бугурусланском сельскохозяйственном техникуме<br>Samerly - О блин. А кем ты оттуда выйдешь?<br>Лелеська - Юрист<br>Samerly - Логично довольно-таки]]></description>
</item>
</channel></rss>
