<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 70</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:17:33 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/417062</guid>
<pubDate>2012-05-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417062</link>
<title>Цитата #417062</title>
<description><![CDATA[с хабра:<br>make_luv: Абсолютно не разбираюсь в физике, но в детстве, не задумываясь о везении, заряжали конденсаторы размером со спичечный коробок в розетке. Причем совали в розетку, там шевелили чтоб трещало. потом доставали и замыкали обо что-нибудь. Искрило. Оказывается это было смертельно опасно?<br><br>Shajtan: Пардон муа, если по пальцам перечислить всё, чем большинство тут присутствующих занимались в школьные годы, то потенциально опасного для жизни будет, думаю, столько, что сам факт выживания и взросления будет рассматриваться как чудо.<br>Кондёры в розетки, бомбы из болтов и серы, карбидные бомбы, пороховые заряды, магниевые заряды, термитные смеси, самострелы всяческие — что из этого неопасно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417061</guid>
<pubDate>2012-05-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417061</link>
<title>Цитата #417061</title>
<description><![CDATA[Валяемся с мужем на диване, у каждого по книге. Но обнялись так, что, чтобы перевернуть страницу, приходится производить сложные манипуляции свободной конечностью. После некоторых мучений говорю мужу: &quot;А давай я тебе страницы буду переворачивать, а ты мне?&quot; Муж:&quot;Это какой-то новый вариант позы 69, для книжных червей?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417060</guid>
<pubDate>2012-05-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417060</link>
<title>Цитата #417060</title>
<description><![CDATA[одмин: все было хорошо на новой работе, пока не узнал, пытаясь передать заявку инженеру по подключению, что это - я]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417059</guid>
<pubDate>2012-05-18 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417059</link>
<title>Цитата #417059</title>
<description><![CDATA[xxx: я тебя буду беречь<br>yyy: ты уж постарайся<br>yyy: меня не так уж много в этом мире]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417058</guid>
<pubDate>2012-05-18 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417058</link>
<title>Цитата #417058</title>
<description><![CDATA[xxx: при желании мужик мог бы стоять на ногах и курить, например, трубку.<br>yyy: Я настаиваю на флейте, ладно?<br>zzz: зачем курить флейту? хотя, да. в неё больше влезет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417057</guid>
<pubDate>2012-05-18 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417057</link>
<title>Цитата #417057</title>
<description><![CDATA[wizdom888: В консалтинговой компании &quot;Институт Инноваций Инвестиций и Инфраструктуры&quot; открыта вакансия, спешите!<br><br>kobold: Рекомендую преобразоваться в университет, аббревиатура будет ещё смешнее.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417056</guid>
<pubDate>2012-05-18 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417056</link>
<title>Цитата #417056</title>
<description><![CDATA[xxx: Могу поспорить с тобой<br>xxx: Но ты прав]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417055</guid>
<pubDate>2012-05-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417055</link>
<title>Цитата #417055</title>
<description><![CDATA[Стою в очереди в рыбную кулинарию. Поздний вечер, продавщица уже валится с ног, передо мной парень долго изучает витрину (там лежит готовая рыба, филе, непотрошенные тушки и всякие украшательства), хмурит лоб, думает, потом тыкает в рыбу и спрашивает:<br>-Вот это как называется?<br>-Это папье-маше, молодой человек!<br>Парень закатывает глаза, шепчет вкусное название и выдает:<br>-Ее сложно готовить? Она вообще вкусная?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417054</guid>
<pubDate>2012-05-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417054</link>
<title>Цитата #417054</title>
<description><![CDATA[Александр: в учебнике кима по теории управления кстати нет коэффициентов линеаризации для несимметричных характеристик. ты как с ними делал?<br>Сергей: Я себе жопу порвал, но разобрался. Завтра покажу<br>Александр: окей<br>Александр: ты не жопу ведь покажешь?<br>Сергей: нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417053</guid>
<pubDate>2012-05-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417053</link>
<title>Цитата #417053</title>
<description><![CDATA[XXX: Идем сегодня с девочками по скверу во время обеда<br>XXX: обсуждаем всяких мужиков<br>XXX: этот скромный, этот задрот<br>XXX: и я говорю, что в принципе, я бы не против встречаться с тихим и скромным парнем, который при слове &quot;жопа&quot; краснеет и падает в обморок.<br>XXX: а потом добавляю: ну да, он бы у меня из комы не выходил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417052</guid>
<pubDate>2012-05-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417052</link>
<title>Цитата #417052</title>
<description><![CDATA[Wolf: Мне кажется, они наследники древнего магического ордена. Как раньше волшебники заклинали демонов формулой &quot;Абра-кадабра!&quot;, так они своего трехлетнего сына заклинают словами &quot;Абля-кудабля!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417051</guid>
<pubDate>2012-05-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417051</link>
<title>Цитата #417051</title>
<description><![CDATA[ххх: ночью есть вредно, на утро ничего не остается!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417050</guid>
<pubDate>2012-05-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417050</link>
<title>Цитата #417050</title>
<description><![CDATA[Конфа сотрудников:<br>ххх: у кого пропала шапка , черная мужская бейсболка с верхней полки гардероба 6 этажа, я знаю кто взял<br>ууу: У меня!<br>ххх: Я взял)<br>ууу: Положи на место.<br>zzz: Восхитительный диалог, в котором криминальная хроника встречает Даниила Хармса.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417049</guid>
<pubDate>2012-05-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417049</link>
<title>Цитата #417049</title>
<description><![CDATA[xxx: Почистил уши - стали выпадать наушники.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417048</guid>
<pubDate>2012-05-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417048</link>
<title>Цитата #417048</title>
<description><![CDATA[xxx: Солнечным утром на просьбу ДПС включить свет, включила свет в салоне, гаишник обалдел, заржал и отпустил.<br>xxx: Потом дошло, фары у меня не горели... =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417047</guid>
<pubDate>2012-05-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417047</link>
<title>Цитата #417047</title>
<description><![CDATA[xxx: 14 805 461 605 - у меня эта цифра в калькулятор не помещается (<br>yyy: а что ты хотела с ней сделать?<br>xxx: хотела узнать, помещается ли в калькулятор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417046</guid>
<pubDate>2012-05-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417046</link>
<title>Цитата #417046</title>
<description><![CDATA[ххх: Поход с Василеостровской до Сенной превратился в трехчасовой трип. Команду &quot;Кратчайшим путем до дома&quot; внутренний компас воспринял как &quot;Покажи мне все самое красивое в Питере, детка!&quot; Ииии - питерский Арбат, дворцовый мост, зимний, Исакий, барное гетто, Казанский, Спас на крови, Инженерный замок, чижик... Топографический кретинизм - страшная штука ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417045</guid>
<pubDate>2012-05-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417045</link>
<title>Цитата #417045</title>
<description><![CDATA[Овер: На ноуте видеоплееры не останавливают скринсейверы. BSPlayer с кодеками ffdshow и mplayer2 со своими кодеками - оба одинаково. Можно что-нить сделать кроме тупо отключения скринсейвера?<br>Chok: Дюже странно. Не знаю, если честно :)<br>...<br>Овер: Написал прогу, которая дёргает мышку вверх/вниз на 1 пиксель раз в секунду<br>Chok: Русские программисты - самые суровые.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417044</guid>
<pubDate>2012-05-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417044</link>
<title>Цитата #417044</title>
<description><![CDATA[xxx: Опять тополя на нерест пошли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417043</guid>
<pubDate>2012-05-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417043</link>
<title>Цитата #417043</title>
<description><![CDATA[xxx: а у меня на балконе шмель...<br>xxx: отныне у меня нет балкона.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417042</guid>
<pubDate>2012-05-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417042</link>
<title>Цитата #417042</title>
<description><![CDATA[xxx: Один раз случайно поздоровалась с бабушками у соседнего подъезда. Теперь они всё про меня знают. Откуда?<br>yyy: у них свои соц сети =)<br>xxx: Ммм, точно. &quot;Марья Антоновна добавила информацию о наркомане Коле&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417041</guid>
<pubDate>2012-05-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417041</link>
<title>Цитата #417041</title>
<description><![CDATA[xxx: если бы я была пандой ты бы приходил ко мне дружить в зоопарк?<br>yyy: очень философский вопрос.<br>yyy: приходил бы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417040</guid>
<pubDate>2012-05-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417040</link>
<title>Цитата #417040</title>
<description><![CDATA[xxx:Ах, месье, не будете ли вы так любезны сопроводить молодую мадмуазель к кино, дабы она могла в полной мере насладится, как на большом экране ХАЛК ХРЕНАЧИТ ВСЁ БЕЗ РАЗБОРУ А ТАМ ЕЩЕ ТОР С МОЛОТКОМ И ЛОКИ С ЖАЛОСТЛИВЫМИ ГЛАЗКАМИ И ВЗРЫВЫ ПОГОНИ БУХ БАХ ПЫЩ!!! будьте так бобры )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417039</guid>
<pubDate>2012-05-17 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417039</link>
<title>Цитата #417039</title>
<description><![CDATA[xxx: пришли к нам сейчас гости<br>xxx: одна подходит ко мне и моему компу<br>xxx: и на листочке подносит скайп<br>xxx: логин<br>xxx: и говорит ВОТ ЭТО ТЕТЬ ЗИНИН СКАЛЬП!!!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417038</guid>
<pubDate>2012-05-17 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417038</link>
<title>Цитата #417038</title>
<description><![CDATA[В нашу службу поддержки пришло письмо:<br><br>USR: Хотела Вас попросить удалить из базы 1С документы, помеченные на удаление. Они мешают работе. Заранее большое спасибо.<br><br>SUP: Опишите подробнее как заявки, помеченные на удаление, мешают работе.<br><br>USR: Заявки, помеченные на удаление, выделены красным цветом. Как известно всем, длина волны у этого цвета самая большая, поэтому его влияние максимально. Он противопоказан полным людям, плохо воздействует на гипертоников, нервных людей, рыжеволосых. Не рекомендуется при воспалительных процессах, т.к. он еще больше их активизирует. Является зодиакальным для овнов, львов, весов, скорпионов, стрельцов. Я по гороскопу козерог! Поэтому красный цвет мне противопоказан, потому что вызывает у меня агрессию, и у меня поднимается давление. Вот.<br><br>SUP: Понятно. Можем красный переделать в розовенький. Он не противопоказан?<br>SUP: P.S. Просто интересно как Вы на красный цвет светофора реагируете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417037</guid>
<pubDate>2012-05-17 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417037</link>
<title>Цитата #417037</title>
<description><![CDATA[ххх: Лол, в офис купили новенький МФУ. Ну пришел админ, все настроил-наладил. Чудо-аппарат тут же берется в оборот, манагерша вставляет пачку листов на копирование. В это же время я отправляю туда на печать страницу из каталога сильно волнующих меня последнее время зубчато-ременных передач. Громкое возмущение манагершы: &quot;Так! А что это у меня из него какие-то зубчатые ремни полезли?&quot; Стоявшего к ней спиной админа чуть кондрашка не хватила. xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417036</guid>
<pubDate>2012-05-17 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417036</link>
<title>Цитата #417036</title>
<description><![CDATA[xxx: я работать сюда хожу! и не стараюсь кому-то нравиться!<br>yyy: да ты никому здесь и не нравишься, не переживай.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417035</guid>
<pubDate>2012-05-17 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417035</link>
<title>Цитата #417035</title>
<description><![CDATA[@FHSbass:<br>приснилось что анечка дворник. было ошибкой ей это рассказать - оказалось человек как раз в это время весь на нервах на защиту курсача топал... мне конеец :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417034</guid>
<pubDate>2012-05-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417034</link>
<title>Цитата #417034</title>
<description><![CDATA[тятя: Саня меня вчера спрашивал, как наши в хоккей играют<br>тятя: я ему ответил шо вероятно клюшками<br>тятя: и возможно на льду<br>тятя: он сказал, шо ответ вполне исчерпывающий<br>тятя: и пропал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417033</guid>
<pubDate>2012-05-17 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417033</link>
<title>Цитата #417033</title>
<description><![CDATA[muar:<br>Как же меня вымораживает с саппортом общаться :(<br>Обратишься с проблемой, &quot;не грузится&quot;, &quot;не отвечает&quot;. Подпишешься &quot;Борис&quot; и получаешь вменяемый ответ: &quot;Пришлите обратный трейс&quot;, &quot;Что в логах&quot;, &quot;Киньте ссылку на phpinfo&quot;.<br>Проблема решается за пол часа.<br>Стоить забыться и оставить автоматическую подпись &quot;Татьяна&quot;, так прощай пол дня:<br>&quot;А каким браузером вы пользуетесь?&quot;, &quot;Попробуйте нажать F5&quot;.<br>Блядь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417032</guid>
<pubDate>2012-05-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417032</link>
<title>Цитата #417032</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня появилась цель в скайриме... убить всех куриц<br>ууу: не боишься что они потом поднимутся из могил и станут куро-драуграми?<br>ххх: уже представляю их устрашающий крик &quot;Kood-Koo-Dah!&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417031</guid>
<pubDate>2012-05-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417031</link>
<title>Цитата #417031</title>
<description><![CDATA[Legath: Леденящий душу креатив от автора с альтернативно-ориентированным положением рук хочешь увидеть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417030</guid>
<pubDate>2012-05-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417030</link>
<title>Цитата #417030</title>
<description><![CDATA[Иван: чувак тут умный нашелся<br>Иван: говорит - я пошел работать в другую студию, только ты меня не удаляй из контактов, я буду все у тебя спрашивать, у меня же опыта нет совсем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417029</guid>
<pubDate>2012-05-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417029</link>
<title>Цитата #417029</title>
<description><![CDATA[xxx:Любой математик пойдёт на фильм о том, как тор стремится найти четырёхмерный куб]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417028</guid>
<pubDate>2012-05-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417028</link>
<title>Цитата #417028</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня я понял, что чувствует стереотипная блондинка в магазине компьютерной техники. Мне просто резко приспичило купить иголку и нитки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417027</guid>
<pubDate>2012-05-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417027</link>
<title>Цитата #417027</title>
<description><![CDATA[Москвичи, вы всё врете. Я смотрел инаугурацию, нет в Москве никаких пробок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417026</guid>
<pubDate>2012-05-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417026</link>
<title>Цитата #417026</title>
<description><![CDATA[xxx: знаешь басню такую &quot;Мартышка и очки&quot;?<br>yyy: ну<br>xxx: современный вариант сегодня видел - Гламурная Девачка и Айфон]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417025</guid>
<pubDate>2012-05-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417025</link>
<title>Цитата #417025</title>
<description><![CDATA[xxx: ты бегаешь по утрам?<br>ууу: Угу. С криками *БЛЯДЬ, опять проспал*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417024</guid>
<pubDate>2012-05-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417024</link>
<title>Цитата #417024</title>
<description><![CDATA[xxx: Да и вообще, единственная настоящая любовь в мире, это любовь к еде, мне кажется<br>xxx: Еда тебя не предаст!<br>yyy: меня шаурма уже предала разок, еле добежал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417023</guid>
<pubDate>2012-05-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417023</link>
<title>Цитата #417023</title>
<description><![CDATA[ххх: детство кончилось - это когда родители перестали оставлять тебе ножку от курицы :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417022</guid>
<pubDate>2012-05-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417022</link>
<title>Цитата #417022</title>
<description><![CDATA[ххх: я кстати сегодня круто сдал 3 лабы на первой паре после трех часов сна<br>ххх: сдавал чужие лабы на чужом ноуте в незнакомой среде на незнакомом языке. еще и друг подбегал и дебажил мне код время от времени<br>ххх: но самым крутым был препод - он все 30 минут сидел с таким лицом, что видно было, что он очень хочет сделать фейспалм, но профессиональная выдержка ему этого не позволяла]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417021</guid>
<pubDate>2012-05-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417021</link>
<title>Цитата #417021</title>
<description><![CDATA[C ленты:<br>В Кемеровской области продавщица отказывалась выдать подростку-грабителю пиво и сигареты, настаивая на предъявлении документов о возрасте. В ответ подросток начал угрожать и размахивать косой, которую принес с собой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417020</guid>
<pubDate>2012-05-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417020</link>
<title>Цитата #417020</title>
<description><![CDATA[Госнаркоконтроль заинтересовался деятельностью муниципальных служб, вырастивших на Чистых Прудах траву стоимостью 1 млн рублей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417019</guid>
<pubDate>2012-05-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417019</link>
<title>Цитата #417019</title>
<description><![CDATA[GunS_tm: А что это ты без своих крутых наушников? Ты же всегда с ними.<br>Sefice: Сломались, в ремонт сдал. Может быть, заодно, они их наконец-то распутают...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417018</guid>
<pubDate>2012-05-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417018</link>
<title>Цитата #417018</title>
<description><![CDATA[palindrome: хочется написать что–нибудь емкое но не выходит<br>Dyumba: помогу: конденсатор на 42 терафарада]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417017</guid>
<pubDate>2012-05-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417017</link>
<title>Цитата #417017</title>
<description><![CDATA[xxx: В мою бурную молодость к детском саде, воспитатели постоянно устраивали конкурсы, в которых в 90% случаев все завершалось громкой фразой &quot;ПОБЕДИЛА ДРУЖБА&quot;.<br><br>xxx: И маленькие бесполезные идиоты вокруг меня начинали смеяться, веселиться и прыгать, в то время как я стеклянным взглядом сверлил потолок, проклиная эту Землю.<br><br>xxx: Мне хотелось закричать во весь свой голосок: &quot;Да пошли вы на хуй со своей дружбой, блядь&quot;, упасть на колени, зареветь и позвонить маме, чтобы она забрала меня из этого ужасного места.<br><br>xxx: Уже тогда было видно, что в душе я настоящий победитель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417016</guid>
<pubDate>2012-05-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417016</link>
<title>Цитата #417016</title>
<description><![CDATA[lav: Знаешь, что мне в них нравится?<br>lav: Они заставили МЕНЯ скидываться на подарок МНЕ!<br>lav: мотивируя это тем, что «Танечка уже все посчитала и каждый из сотрудников должен по сотке скинуться»<br>lav: а у меня денег с собой ни копейки.<br>lav: я прикинулся дураком и говорю: «А у кого днюха?»<br>lav: и тут Леха(эникейщик) подходит и говорит: «Да какая нахер разница, давай я займу»<br>lav: теперь я должен сотку за свой подарок.<br>lav: такие дела.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417015</guid>
<pubDate>2012-05-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417015</link>
<title>Цитата #417015</title>
<description><![CDATA[Игрушка:<br>у меня щас кот хотел меня укусить, и в этот момент зевнул]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417014</guid>
<pubDate>2012-05-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417014</link>
<title>Цитата #417014</title>
<description><![CDATA[xxx: Сколько стоит киллера нанять?<br>yyy: а тебе зачем?<br>xxx: Андрюха звонит в 3 ночи и справшивает &quot;ты спишь&quot;, я говорю да, а он &quot;а извини, я тогда тебе через час перезвоню&quot;.<br>xxx: И ПЕРЕЗВОНИЛ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417013</guid>
<pubDate>2012-05-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417013</link>
<title>Цитата #417013</title>
<description><![CDATA[@cobrik: Почему-то никто из моих одногруппников не знает, что такое дедлайн. Когда я говорю, что у меня дедлайн, они считают, что я больна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417012</guid>
<pubDate>2012-05-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417012</link>
<title>Цитата #417012</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Шли с Патриарших, промокшие, уставшие, сонные. Наткнулись на группу молодёжи лет 15-17, человек 8.<br>- Ребят, вы с Чистых прудов?<br>- Нет! Мы из Москвы!<br>facepalm]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417011</guid>
<pubDate>2012-05-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417011</link>
<title>Цитата #417011</title>
<description><![CDATA[Saika: это раньше деньги ныкали в книжках про запас, сейчас надежнее всего в сд-ром засунуть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417010</guid>
<pubDate>2012-05-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417010</link>
<title>Цитата #417010</title>
<description><![CDATA[xxx: зарёкся скачивать фильмы в локальной пиринговой сети<br>yyy: чо такое?<br>xxx: качал я, значит, унесённых ветром<br>yyy: унесенные ветром оказались порнухой?<br>xxx: хуже<br>xxx: сумерками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417009</guid>
<pubDate>2012-05-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417009</link>
<title>Цитата #417009</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>Пора уже вводить новый вид капчи: если не понял, что на картинке - значит человек.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417008</guid>
<pubDate>2012-05-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417008</link>
<title>Цитата #417008</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>А у нас в семье есть история про шаровую молнию, которую бабушкины братья и сестры иногда рассказывают, как они все испугались и все такое, а бабушка мне постоянно шепотом говорит: да они все темные, это прадед самогонку гнал, у него аппарат взорвался, вот и все.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417007</guid>
<pubDate>2012-05-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417007</link>
<title>Цитата #417007</title>
<description><![CDATA[Распиздяй:-):<br>меня всегда радует в играх один момент...<br>Распиздяй:-):<br>то, что у тебя может быть любая огромнейшая пушка, миниган, гатлинг-лазер, огнемёт, инфекатор, взрывчатка, граната, мина, похрен чё, но ДЕРЕВЯННУЮ ДВЕРЬ СУКА БЕЗ КЛЮЧА ТЫ НЕ ОТКРОЕШЬ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417006</guid>
<pubDate>2012-05-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417006</link>
<title>Цитата #417006</title>
<description><![CDATA[xxx: привет, как дела?<br>yyy: привет ) всё хорошо, курсач пишу, жду июля<br>xxx: а что в июле?<br>yyy: ничего, только здоровый сон!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417005</guid>
<pubDate>2012-05-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417005</link>
<title>Цитата #417005</title>
<description><![CDATA[комментарии в группе &quot;типичный бармен&quot;<br><br>Евгений: Опрос! с чего вы начинаете смену?<br>Nikita: включаю кофемашину )<br>Дмитрий: С люлей за опоздание]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417004</guid>
<pubDate>2012-05-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417004</link>
<title>Цитата #417004</title>
<description><![CDATA[xxx: я теперь из-за этого &quot;очки ннада?&quot; не могу нормально смотреть на слово &quot;колоннада&quot; :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417003</guid>
<pubDate>2012-05-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417003</link>
<title>Цитата #417003</title>
<description><![CDATA[manwith_noname: через полчаса выдвигаюсь на Мстителей в 3Д, кто чё скажет за фильм?<br>karel_paki: там в конце сцена крутая, будешь вместе с ними в закат на конях уезжать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417002</guid>
<pubDate>2012-05-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417002</link>
<title>Цитата #417002</title>
<description><![CDATA[&lt;KiSa&gt; Если хочешь идти быстро – иди один. Если хочешь идти далеко – идите вместе.<br>&lt;Smesh&gt; А если хочешь идти быстро и далеко - иди нахуй!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417001</guid>
<pubDate>2012-05-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417001</link>
<title>Цитата #417001</title>
<description><![CDATA[xxx: Хорошо быть котом: бесплатная еда, бесплатная квартира, спишь сколько влезет, все тебя обожают...<br>yyy: всё это перекрыватся необходимостью лизать собственный зад :-D<br>xxx: да, люди лижут только чужой....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/417000</guid>
<pubDate>2012-05-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/417000</link>
<title>Цитата #417000</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Главное, чтобы твою шутку у психиатра восприняли как шутку, а то...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416999</guid>
<pubDate>2012-05-15 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416999</link>
<title>Цитата #416999</title>
<description><![CDATA[xxx: слышал про чувака который продал почку, чтобы купить айфон 4s и второй айпад?<br>gol: дурак<br>xxx: ага<br>gol: подождал бы 2 недели и третий взял бы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416998</guid>
<pubDate>2012-05-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416998</link>
<title>Цитата #416998</title>
<description><![CDATA[Asta: и вообще хочется разок приехать в выходной день на работу и спокойно поработать )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416997</guid>
<pubDate>2012-05-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416997</link>
<title>Цитата #416997</title>
<description><![CDATA[Сайка: ну ладно, все лучше, чем когда я пошла к зампреду на совещание, забыв, что пока работала, себе челку заколола цветными канцелярскими скрепками и еще этими, для бумаги прищепками<br>Сайка: и хоть кто бы намекнул]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416996</guid>
<pubDate>2012-05-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416996</link>
<title>Цитата #416996</title>
<description><![CDATA[Legionner: Это не кофейный налет, на чашке!!! Это отметина, сколько воды наливать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416995</guid>
<pubDate>2012-05-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416995</link>
<title>Цитата #416995</title>
<description><![CDATA[xxx: я вон пять лет прожил в общаге, щас дома<br>xxx: и до сих пор не могу избавиться от привычки уносить к себе в комнату туалетную бумагу, возвращаясь из толчка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416994</guid>
<pubDate>2012-05-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416994</link>
<title>Цитата #416994</title>
<description><![CDATA[Stap: Иногда, когда смотришь хоккей или футбол по телевизору, создаётся впечатление, что игроки только и ждут момента, когда ты отвернёшься от экрана, чтобы забить гол =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416993</guid>
<pubDate>2012-05-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416993</link>
<title>Цитата #416993</title>
<description><![CDATA[RexD: слушай, мне тут макс в напарники набивается. ты с ним работал? что можешь сказать?<br>SBSP: да ну его нах, он настолько привык делать все через жопу, что даже если ему придется делать искусственное дыхание, он сделает его жопа в жопу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416992</guid>
<pubDate>2012-05-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416992</link>
<title>Цитата #416992</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Подарили мне на день рождения 3000 рублей. На 310 рублей я купил себе пива и вяленой мойвы, а на оставшиеся 2690 рублей купил эти наушники, о чем очень сожалею. Лучше бы я десять дней пил пиво и ел мойву.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416991</guid>
<pubDate>2012-05-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416991</link>
<title>Цитата #416991</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>&gt;&gt; На даче завились крысы<br>В подвале моего дома тоже раньше жили крысы, но они никогда не вились. Не поделитесь своим способом завивки крыс, у меня это никогда не получалось?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416990</guid>
<pubDate>2012-05-15 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416990</link>
<title>Цитата #416990</title>
<description><![CDATA[xxx: пора в магазин.<br>xxx: у кота кончился корм.<br>xxx: у меня - еще вчера, правда, но это было не так фатально.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416989</guid>
<pubDate>2012-05-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416989</link>
<title>Цитата #416989</title>
<description><![CDATA[На форуме программистов после ламерского вопроса<br><br>boriskb ©<br>У тебя какое-нибудь увлечение (кроме программирования) ещё есть?<br>Какое?<br><br>Vik ©<br>Шахматы нравятся. Скейтбордингом занимаюсь, Веб-райтингом. А программированием стал заниматься, потому что учиться пойду на программиста, вот и решил начать учиться прямо сейчас. А какая цель вопроса?<br><br>картман ©<br>тут все надеются, что тебе нравятся чистые тротуары]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416988</guid>
<pubDate>2012-05-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416988</link>
<title>Цитата #416988</title>
<description><![CDATA[Ласковая Стая:<br>Достали эти желающие &quot;лабрадора на охрану&quot;. Причем на вопрос &quot;а почему именно лабрадора&quot; ответ гениальный: &quot;Но он же добрый! А у нас дети&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416987</guid>
<pubDate>2012-05-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416987</link>
<title>Цитата #416987</title>
<description><![CDATA[Топик на Хабре &quot;ФБР хочет заставить Facebook, Skype, Google и других оставлять в своих продуктах бэкдоры для слежки и прослушки&quot;, комментарии:<br><br>NoMore: После таких постов у меня случается клиническое обострение паранойи<br>noma4i: Фольги! Срочно фольги! Человеку плохо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416986</guid>
<pubDate>2012-05-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416986</link>
<title>Цитата #416986</title>
<description><![CDATA[&lt;joker1995&gt; Был тут у нас в республике случай в деревенской школе. Детям задали написать сочинение на тему &quot;Любимая еда&quot;. Один ученик решил написать про корицу. Учительница, тетушка пожилых лет, проверяя его работу, исправила везде слово &quot;корица&quot; на &quot;курица&quot; и написала &quot;Что за бред?&quot;. Ученик получил два...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416985</guid>
<pubDate>2012-05-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416985</link>
<title>Цитата #416985</title>
<description><![CDATA[Dean: По-моему, любой рецепт в кулинарной книге должен начинаться со слов &quot;1. Выключите компьютер...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416984</guid>
<pubDate>2012-05-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416984</link>
<title>Цитата #416984</title>
<description><![CDATA[Объяснительная:<br>В понедельник не посещал лекцию по математическому анализу, так как на улице была отличная погода и посещение лекции противоречило принципам жизни и ставило под сомнение смысл существования в этом мире.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416983</guid>
<pubDate>2012-05-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416983</link>
<title>Цитата #416983</title>
<description><![CDATA[xxx: Решил вести видео дневник. Ну здорово же потом пересматривать и вспоминать произошедшие события и т.п.<br>ххх: Сел, рассказываю.<br>ххх: Трудно описать это ощущение, когда понимаешь, что первые 20 мин общался с выключенной камерой....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416982</guid>
<pubDate>2012-05-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416982</link>
<title>Цитата #416982</title>
<description><![CDATA[Ramzes14: Понты сбить очень легко. Мне одна бабка в очереди сказала<br>- Как же тебя, милок, жалко, такой молодой, а уже глухой...<br>Долго фтыкал, на каком огороде она перегрелась,а когда дошло целый день ходил обиженный на весь мир. Так мою bluetooth-гарнитуру за 2500 ещё никто не опускал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416981</guid>
<pubDate>2012-05-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416981</link>
<title>Цитата #416981</title>
<description><![CDATA[germafrodita@lj:<br>Похоже, Матвиенко все-таки успела кое-кому накренить крыши своими сосулями.<br>Стою в магазине и туплю на лоток с фруктами. Мимо меня проносится дяденька лет шестидесяти. Работяга-работяга такой. Кидается своей рабочей грудью на прилавок и трубно гудит:<br><br>- Девушка! Девушка! У Вас сардели есть?!<br>Девушка примерно его возраста, меланхолично, из-за прилавка.<br>- У нас даже сосисы есть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416980</guid>
<pubDate>2012-05-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416980</link>
<title>Цитата #416980</title>
<description><![CDATA[xxx: Достали журналисты, которые называют DDoSеров хакерами. Все равно, что назвать стадо буйволов взломщиками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416979</guid>
<pubDate>2012-05-14 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416979</link>
<title>Цитата #416979</title>
<description><![CDATA[Из резюме:<br>&quot;... обладаю высокой роботоспособностью...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416978</guid>
<pubDate>2012-05-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416978</link>
<title>Цитата #416978</title>
<description><![CDATA[Утром, после жесточайшей вписки, звонит мама.<br><br>Мама: Привет. У тебя ночью гости были?<br>Я: Нет, а что такое?<br>Мама: Тогда у меня есть два вопроса: Почему не работает выключатель на кухне? И чей айфон лежит в морозилке?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416977</guid>
<pubDate>2012-05-14 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416977</link>
<title>Цитата #416977</title>
<description><![CDATA[xxx: Если Вы считаете эту нашу дискуссию мерением писюнами, то вынужден Вас огорчить. Ваш-то я что-то и не заметил даже, а свой не доставал еще.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416976</guid>
<pubDate>2012-05-14 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416976</link>
<title>Цитата #416976</title>
<description><![CDATA[Доброе утро!<br>Возникла проблема. Даже немножко смешно, хотя на самом деле ничего смешного в этой ситуации нет.<br>20 минут назад, очередной раз, когда закрывал сейф, дверца перестала захлопываться до конца.(до этого сегодня в 10 часов все было в норме) Присмотрелся, она чуть кривовато стоит, приложив небольшое усилие попытался выровнять дверцу сейфа, но на мое удивления она не захотела встать на свое место и предпочла остаться у меня в руках. Оценив конструкцию сейфа после сей удивительной поломки , механических повреждений не обнаружил (Все болты на месте, резьба не сорвана) Несколько попыток самостоятельно исправить поломку завершились провалом.<br>Уважаемое руководство, подскажите пожалуйста, каким образом действовать далее в этой непростой ситуации?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416975</guid>
<pubDate>2012-05-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416975</link>
<title>Цитата #416975</title>
<description><![CDATA[Муж уже пол часа нависает над тарелкой с ужином, уставившись в экран монитора.<br>Я (в пятый раз): Давай уже ешь, наконец, а то льдом всё покрылось.<br>Он: А зачем ты готовишь холодный ужин?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416974</guid>
<pubDate>2012-05-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416974</link>
<title>Цитата #416974</title>
<description><![CDATA[*после просмотра видео, отснятого на открытии дачного сезона у родителей.<br>жена: Ты мужик и тебе нравятся женская грудь.<br>жена: Это понятно.<br>жена: И это нормально.<br>жена: НО!<br>жена: Если не знать обстоятельства, в которых ты снимал, то можно подумать, что у тебя была цель снимать именно мои сиськи. А не только что вскопанные грядки!<br>жена: На протяжении 32 минут практически беспрерывно – сиськи, в разных ракурсах и условиях освещения. Хорошо хоть не голые, но зато дважды переодетые в другую футболку.<br>жена: За все время раза три мелькнуло мое лицо, по одному разу лица родителей, и кажется раза два – грядки.<br>жена: О, пардон, и еще около минуты – пролетающий над участком вертолет.<br>жена: Маньяк.<br>жена: Как я это маме-то покажу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416973</guid>
<pubDate>2012-05-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416973</link>
<title>Цитата #416973</title>
<description><![CDATA[XXX: Подруга назвала меня старым, лысым, ленивым алкоголиком.<br>XXX: Сначала расстроился, потом почувствовал себя Гомером Симпсоном. И почему-то ободрился =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416972</guid>
<pubDate>2012-05-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416972</link>
<title>Цитата #416972</title>
<description><![CDATA[alivano@lj:<br>Единственными близнецами, которых в жизни мне удавалось различать без проблем, были дети маминой подруги. Звали их Юля и Алеша.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416971</guid>
<pubDate>2012-05-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416971</link>
<title>Цитата #416971</title>
<description><![CDATA[ххх: помню, мама говорила встать в конец очереди, ну я и пропускал всех и стоял в самом конце )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416970</guid>
<pubDate>2012-05-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416970</link>
<title>Цитата #416970</title>
<description><![CDATA[XXX: Хм. Кошелек нашла<br>YYY: свой? )<br>XXX: Нет. С деньгами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416969</guid>
<pubDate>2012-05-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416969</link>
<title>Цитата #416969</title>
<description><![CDATA[Torlan: не так давно в общем чате шёл разговор об аниме<br>Torlan: потом разговор перетёк на футбол<br>Torlan: мощнее всех высказывалась Tasik_12, которую все знали как милую няшную школьницу<br>Torlan: школьница громко заявляла, что он на херу вертел &lt;название_команды&gt;<br>Torlan: у нас закрались смутные сомнения...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416968</guid>
<pubDate>2012-05-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416968</link>
<title>Цитата #416968</title>
<description><![CDATA[xxх: Опять сломалась моя &quot;ока&quot;. Ехал в автобусе с чернью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416967</guid>
<pubDate>2012-05-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416967</link>
<title>Цитата #416967</title>
<description><![CDATA[Тортик: А я себе вживил чипп, мышь и клава это прошлый век, счас модно играть Мозгом.<br><br>Grinder: Тебя не напрягают сообщения типа &quot;Устройство не обнаружено&quot;?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416966</guid>
<pubDate>2012-05-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416966</link>
<title>Цитата #416966</title>
<description><![CDATA[XXX: устроим соревнование?<br>XXX: мои юзеры против ваших!<br>XXX: кто кого перетупит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416965</guid>
<pubDate>2012-05-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416965</link>
<title>Цитата #416965</title>
<description><![CDATA[&lt;noname&gt; пацаны тут тоже интересуются, почему в спортивных штанах в казино низя, а на спортивных машинах - можно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416964</guid>
<pubDate>2012-05-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416964</link>
<title>Цитата #416964</title>
<description><![CDATA[ХХХ: У тебя снова какой-то нездоровый блеск в глазах...<br>УУУ: Какой еще блеск, это мазь от конъюнктивита!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416963</guid>
<pubDate>2012-05-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416963</link>
<title>Цитата #416963</title>
<description><![CDATA[olka: знаешь, чем ты принципиально от курицы отличаешься? Тем, что курица несет яйца, а ты несешь ересь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416962</guid>
<pubDate>2012-05-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416962</link>
<title>Цитата #416962</title>
<description><![CDATA[Надежда: я суперженщина! устроила унитаз и поменяла розетку. теперь надо как-то объяснить мужу, что сама, и любовника у меня нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416961</guid>
<pubDate>2012-05-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416961</link>
<title>Цитата #416961</title>
<description><![CDATA[psydiver: лечу вчера в Красноярск. Разносят ужин. Спрашиваю у стюардессы:<br>- А у вас вегетарианское что-нибудь есть без мяса?<br>ответила мгновенно:<br>- Да, конечно. Вот сосиски есть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416960</guid>
<pubDate>2012-05-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416960</link>
<title>Цитата #416960</title>
<description><![CDATA[ххх: ты толковая девушка. Скажи, а ты почему не пользуешься женской логикой? Она у тебя напрочь отсутствует иль реально стыдно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416959</guid>
<pubDate>2012-05-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416959</link>
<title>Цитата #416959</title>
<description><![CDATA[Катя:<br>оу, а мы как-то гуляли с детьми (15 лет! им пиво охотнее чем мне продают) и тут одна из детей говорит - ох, нифига себе! Я не думала что у утки есть ноги]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416958</guid>
<pubDate>2012-05-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416958</link>
<title>Цитата #416958</title>
<description><![CDATA[xxx: Cейчас пол-одиннадцатого, а ЖЭК обещал включить горячую воду в 17:00.<br>xxx: Отсюда я делаю вывод, что ЖЭК у меня находится в Брюсселе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416957</guid>
<pubDate>2012-05-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416957</link>
<title>Цитата #416957</title>
<description><![CDATA[фимоз_глаза: РЕБЯТА КАК СМЕНИТЬ НИК?????<br><br>Astroboy: оставь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416956</guid>
<pubDate>2012-05-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416956</link>
<title>Цитата #416956</title>
<description><![CDATA[xxx: Смотрел ночью на кухне эротику по РенТВ. Зашла жена - я быстро переключил, куда попало... <br>xxx: Теперь она считает, что я по ночам закрываюсь на кухне и смотрю Дом-2.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416955</guid>
<pubDate>2012-05-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416955</link>
<title>Цитата #416955</title>
<description><![CDATA[ди: ну у меня вообще на автомате чесать чью-то голову, что лежит у меня на коленях<br>ди: главное, что бы она не была отделена от тела]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416954</guid>
<pubDate>2012-05-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416954</link>
<title>Цитата #416954</title>
<description><![CDATA[XXX: в прошлом году ведь презентовали русский телефон - убийцу айфона. где он?<br>YYY: Хороший убийца должен быть незаметным.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416953</guid>
<pubDate>2012-05-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416953</link>
<title>Цитата #416953</title>
<description><![CDATA[xxx: читал газетку только что какую-то, там была рекламная банера, поржал<br>xxx: ОбъеБанк - ипотека от 6,5%*<br><br>* - процентная ставка действует при одновременном соблюдении след.условий:<br>1. первоначальный 50-70%<br>2. сумма кредита до 3млн<br>3. страхование жизней заемщиков<br>4. страхование жилья<br>5. стоимость кв.м. не больше норматива<br>6. дом не старше 5лет<br>7. продавец и покупатель - юридические лица<br>8. квартира приобретается семьей в которой трое или более несовершеннолетних детей<br>9. ни один из супругов не имеет права на получение средств материнского капитала<br>10. заемщик - участник государственных социальных программ<br>11. срок кредита до 5лет<br><br>xxx: особенно порадовало одновременное соблюдение 7го и 8го пунктов<br>xxx: как многодетная семья может быть юридическим лицом?<br>yyy: ООО &quot;Смирновы&quot; - 5 лет на рынке производства какашек]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416952</guid>
<pubDate>2012-05-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416952</link>
<title>Цитата #416952</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Ну как, посмотрел видео, которое я тебе прислал?<br>УУУ: Да, посмотрел. Да ну, фигня какая-то. Море вообще не реалистичное, одну и ту же текстуру натянули на всю поверхность.<br>ХХХ: Да ты дурак, какие текстуры, я сам из окна самолета видео снимал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416951</guid>
<pubDate>2012-05-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416951</link>
<title>Цитата #416951</title>
<description><![CDATA[Троллю соседей на даче. Кроме мобильного интернета здесь ничего нет. Припер из дома wifi роутер, воткнул в розетку и обозвал точку Xalyava. Wifi есть, а интернета в нем - фиг!<br>Уже десяток подключенных, парочка возле ворот тусуется. Жду пока придут бить морду:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416950</guid>
<pubDate>2012-05-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416950</link>
<title>Цитата #416950</title>
<description><![CDATA[ххх: Читаю анонс смарта Galaxy3: &quot;фиксирует движения глаз владельца и определяет, когда пользователь использует смартфон — например, читает электронную книгу или просматривает веб-страницы.&quot;<br>ххх: А когда пользователь ритмично выпучивает глаза, система автоматически определяет, что хозяин в туалете и предлагает почитать Дарью Донцову)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416949</guid>
<pubDate>2012-05-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416949</link>
<title>Цитата #416949</title>
<description><![CDATA[xxx: Написал небольшую утилитку.<br>xxx: Утилитка пользователям очень понравилась.<br>xxx: Сегодня увидел КАК ее используют и долго приходил в себя...<br>xxx: Начинаю понимать как непросто господу было спроектировать женщину...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416948</guid>
<pubDate>2012-05-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416948</link>
<title>Цитата #416948</title>
<description><![CDATA[aaa: Идея памяти стекла и ее передачи наливаемой воде могла бы быть весьма продуктивна при сборе пустых бутылок от водки и их последующем наполнении водой. Получаемый продукт является гомеопатической водкой в чистом виде и дожен шибать с ног не хуже этилосодержащих продуктов. Тем не менее, думаю, гомеопатам, продающим гомеопатическую водку (выработанную по указанной технологии), позарившиеся на новинку страждующие граждане сразу же начистят рыло. А вот врачам-гомеопатам почему-то не чистят. Несимметрично получается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416947</guid>
<pubDate>2012-05-12 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416947</link>
<title>Цитата #416947</title>
<description><![CDATA[Lin: люди, где вы берете халтуру<br>Lin: я может тоже хочу халтуры (<br>Lin: не, я на самом деле денег хочу<br>Lin: но есть ощущение, что без промежуточного звена не обойтись (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416946</guid>
<pubDate>2012-05-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416946</link>
<title>Цитата #416946</title>
<description><![CDATA[xxx: Искали с батей дома вату, нашли<br>xxx: с гордой надписью, СССР, Кировский ватный завод, 1972 год<br>xxx: стоим, тупим, жалко открывать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416945</guid>
<pubDate>2012-05-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416945</link>
<title>Цитата #416945</title>
<description><![CDATA[Lightbrinder: Лас, как обычно, шедеврален<br>Lightbrinder: Потребовалось ему как-то файлов из интернету накачать. Много, 2,5 гига. По файваю, ибо на планшетник.<br>Lightbrinder: А его собственный интернет медленный и дорогой<br>Lightbrinder: Думало это чудо, думало - и придумало!<br>Lightbrinder: Вспомнил он, что есть у него знакомый, которому Лас вайфай настраивал да пароль на него придумывал. Этот знакомый счастливый обладатель скоростного и безлимитного интернета, и живет на первом этаже<br>Lightbrinder: Так это чудо по имени Лас не захотело проситься в гости. Но поступил круче<br>Lightbrinder: В ДВА ЧАСА НОЧИ ОН СЕЛ НА ВЕЛОСИПЕД И ПОЕХАЛ ЗА ТРИДЦАТЬ КИЛОМЕТРОВ ИНТЕРНЕТ ПИЗДИТЬ!!!<br>Lightbrinder: Вот они, воры 21 века]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416944</guid>
<pubDate>2012-05-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416944</link>
<title>Цитата #416944</title>
<description><![CDATA[ххх: мой руководитель курсовой, после того как попробовал мою программу дефрагментации жесткого диска сказал, что в качестве дефрагментации жесткого диска это программа полный бред, а вот в качестве утилиты по безвозвратному уничтожению информации на жестком диске вместе с самим диском она гениальна!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416943</guid>
<pubDate>2012-05-12 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416943</link>
<title>Цитата #416943</title>
<description><![CDATA[ХХХ: у тебя ведь днюха скоро?<br>ууу: ага ) я тут себе туфли присмотрела<br>ууу: идеальный подарок был бы )<br>ххх: ты не торопись<br>xxx: помнишь ты у меня 300 рублей занимала?<br>yyy: ну<br>xxx: я тебе их на день рождения дарю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416942</guid>
<pubDate>2012-05-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416942</link>
<title>Цитата #416942</title>
<description><![CDATA[xxx: это он-то зануда?!<br>xxx: знавал я одного чувака - дотошный и занудливый, бесил меня постоянно<br>xxx: и случилось ему поймать традиционный порнобаннер, типа &quot;нехуй лазить по порносайтам - отправляй смс для получения кода&quot;<br>xxx: дык этот умник взялся подбирать код<br>xxx: уж не знаю, сколько там и как он долбил по клаве, но ВИРУС СДАЛСЯ И РАЗЛОЧИЛ КОМП<br>xxx: вот это я понимаю - Зануда!!!<br>xxx: а твой - так, балуется...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416941</guid>
<pubDate>2012-05-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416941</link>
<title>Цитата #416941</title>
<description><![CDATA[Лялька: Как здорово творить добро и получать за это конфеты:)<br>Воффко: творить зло и получать за это чеснок - тоже хорошо<br>Воффко: можно творить нейтральное и получать картошку, кстати. Я так и делаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416940</guid>
<pubDate>2012-05-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416940</link>
<title>Цитата #416940</title>
<description><![CDATA[@edstalin: у меня порвался карман и телефон упал вниз по штанине. это было страшно. я думал у меня отвалился член.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416939</guid>
<pubDate>2012-05-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416939</link>
<title>Цитата #416939</title>
<description><![CDATA[xxx: В &quot;Титаник&quot; бы лучше добавили больше секса, был бы хоть какой-то стимул посмотреть.<br>xxx: или Брюса Уиллиса<br>yyy: Брюса Уиллиса если добавить - он Титаник спасет ;)<br>xxx: вот-вот<br>xxx: а если Стивена Сигала, то ещё и айсберг утопят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416938</guid>
<pubDate>2012-05-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416938</link>
<title>Цитата #416938</title>
<description><![CDATA[Алексей: чё лучше поставить 512 PC400 или 256 PC3200?<br>BEERman: я вас умоляю, прекратите насиловать труп]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416937</guid>
<pubDate>2012-05-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416937</link>
<title>Цитата #416937</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>Последнее время стал полностью доверять своему организму. Если утром проснулся выспавшимся, то подхожу к телефону посмотреть НА СКОЛЬКО я опоздал на работу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416936</guid>
<pubDate>2012-05-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416936</link>
<title>Цитата #416936</title>
<description><![CDATA[Алексей: знаешь, я в последнее время начинаю думать, что &quot;дохера сложностей&quot; сопровождают вообще любой самый элементарный процесс, даже если в книжках напишут &quot;это элементарно и зная эти 10 простых правил вы легко проделаете всё необходимое&quot;<br>Алексей: по крайней мере если это связано с зарабатыванием денег ))))<br>shiva1: как в книге про С++<br>shiva1: страница 1<br>shiva1: пишем ключевое слово класс....<br>shiva1: страница 2. ... теперь создадим делегат, который асинхронно работает с двумя интерфейсами, унаследовав его от двух абстрактных классов, это простое занятие оставляем читателям сделать самостоятельно<br>shiva1: страница 4. теперь, когда у вас есть синхрофазотрон и стелларатор, мы попробуем создать гиперпространственный двигатель]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416935</guid>
<pubDate>2012-05-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416935</link>
<title>Цитата #416935</title>
<description><![CDATA[Konstantine: в пробке стою, когда на дачу еду<br>Konstantine: у одной блондинистой девачки играет песня<br>Konstantine: Братьев Гримм что ли<br>Konstantine: там где &quot;Хлопай ресницами и взлетай&quot;<br>Konstantine: она затупила, поток тронулся, а она стоит<br>Konstantine: и ей мужик из газели, прямо как в комиксе, в тельняшке полосатой, при этом неистово помахав кулаком, проорал:&quot;ХЛОПАЙ РЕСНИЦАМИ И ВЗЛЕТАЙ БЛЕАДЬ!!!&quot;,]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416934</guid>
<pubDate>2012-05-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416934</link>
<title>Цитата #416934</title>
<description><![CDATA[111&gt; Ты подрался с фанатами Cпартака?<br>222&gt; Я не дрался... Меня били...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416933</guid>
<pubDate>2012-05-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416933</link>
<title>Цитата #416933</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут на неделе сидел в туалете, читал элетронную книгу, курил электронную сигарету и понял, что будущее-то - вот оно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416932</guid>
<pubDate>2012-05-11 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416932</link>
<title>Цитата #416932</title>
<description><![CDATA[lsoul: А как зарабатывают порносайты, расскажите тогда уж. На рекламе?<br>cursed: Они не зарабатывают! У них благородная цель — приносить свет и радость людям!<br>Sterhel: Угу, connecting people. По-всякому.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416931</guid>
<pubDate>2012-05-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416931</link>
<title>Цитата #416931</title>
<description><![CDATA[С опеннета...<br><br>xxx: Вы путаете C# и C.<br>yyy: Да ладно, разница в пол-тона.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416930</guid>
<pubDate>2012-05-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416930</link>
<title>Цитата #416930</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>&quot;Спецслужбы ФРГ обнаружили в контрабандном порно планы терактов &quot;Аль-Каеды&quot;<br><br>xxx:<br>При отсмотре материалов:<br>- А-а-а! Смотрите, смотрите, да он же морзянкой планы передает!<br>- И тут тоже - два длинных, один короткий и так далее..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416929</guid>
<pubDate>2012-05-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416929</link>
<title>Цитата #416929</title>
<description><![CDATA[xxx<br>Недавно услышал интересную загадку. Возможно и Вам она будет интересна:<br>В зале есть:<br>- Король<br>- Богач<br>- Священик<br>Еще есть убийца, убийца должен убить кого-то. Священник говорит ему &quot;Убей их, так просит бог&quot;. Богач говорит &quot;Я озолочу тебя, убей их&quot;. Король говорит &quot;Убей их, это твой долг&quot;.<br>Кого он убьет? Вариант &quot;Они в 3 его завалят&quot; не вариант. Убить может только убийца.<br><br>yyy<br>А что с призами за правильную разгадку?<br><br>xxx<br>Как понимаю Ваш ответ - выживет богач.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416928</guid>
<pubDate>2012-05-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416928</link>
<title>Цитата #416928</title>
<description><![CDATA[C Хабра.<br>slaum: Для тех, кто делает баннеры, маскирующиеся под окна ОС, уже готов персональный ад.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416927</guid>
<pubDate>2012-05-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416927</link>
<title>Цитата #416927</title>
<description><![CDATA[Жена: Что на ужин хочешь?<br>Я: ну...<br>Я: не знаю...<br>Я: а есть подсказки?<br>Жена: нет<br>Жена: есть курица]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416926</guid>
<pubDate>2012-05-11 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416926</link>
<title>Цитата #416926</title>
<description><![CDATA[Макс: сегодня иду по улице, навстречу чувак в футболке с надписью &quot;Если хочешь меня - улыбнись&quot;<br>Макс: никогда я ещё не прилагал столько усилий, чтобы сохранить серьёзное лицо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416925</guid>
<pubDate>2012-05-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416925</link>
<title>Цитата #416925</title>
<description><![CDATA[xxx: недавно посмотрел серию краштестов отечественных автомобилей. так вот, газель оказалась самой безопасной. во время столкновения под водителем рушится пол и он проваливается в дыру, тем самым избегая смерти от несущихся в лобовое стекло со скоростью полутора десятков тел пассажиров. а говорите, машины не умеем делать. такой полет фантазии европейцем и не снился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416924</guid>
<pubDate>2012-05-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416924</link>
<title>Цитата #416924</title>
<description><![CDATA[xxx: Из 10 минут разговора двух програмистов поняла только &quot;а вот это уже хреново&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416923</guid>
<pubDate>2012-05-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416923</link>
<title>Цитата #416923</title>
<description><![CDATA[Объявление на форуме:<br>Отдам за шоколадку кеды Camelot, светло-серые, мужские, новые... А сейчас о главном - размер: 42 (правый), 41 (левый).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416922</guid>
<pubDate>2012-05-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416922</link>
<title>Цитата #416922</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение очередных патентных войн:<br><br>retran: Мне вот уже стало интересно — а кому принадлежит патент на человеческое ДНК?<br>putnik: Да был один чувак. Обещал когда-нибудь всех страшно засудить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416921</guid>
<pubDate>2012-05-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416921</link>
<title>Цитата #416921</title>
<description><![CDATA[xxx: люблю голодного кота, он такой общительный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416920</guid>
<pubDate>2012-05-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416920</link>
<title>Цитата #416920</title>
<description><![CDATA[Пользователь Б_г зашел в чат.<br>Тихий_Зритель: как я этого ждал!<br>Тихий_Зритель: у меня сегодня был тяжелый день, поэтому я коротко и по существу<br>Тихий_Зритель: Дай мне, Б_г, денег<br>Б_г: ?<br>Тихий_Зритель: Да, совсем охренел, но зато я честен с тобою!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416919</guid>
<pubDate>2012-05-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416919</link>
<title>Цитата #416919</title>
<description><![CDATA[Иногда мозг заставляет принимать такие странные решения...<br><br>Дело было на даче, лет 5-7 назад. Случилось мне, во время ремонта дома, случайно упасть с чердака. Высота была порядочная. У меня была возможность еще в самом начале полета схватится за балку, но в голове пронеслась мысль &quot;Да это же нестроганое дерево! Это ж сколько я заноз в ладони повтыкаю!!&quot;. Поэтому было решено за нее в полете не хвататься, а смело лететь вниз. Итог: перелом одной ноги, вывих второй ноги, но зато в ладошках заноз не было, блеать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416918</guid>
<pubDate>2012-05-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416918</link>
<title>Цитата #416918</title>
<description><![CDATA[High Voltage: не делает нифига на работе, еще и отпуск подавай))<br>Shi3A: я на работе дофига чо делаю<br>High Voltage: например?<br>Shi3A: да я там ваще за всех<br>High Voltage: Д'Артаньян что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416917</guid>
<pubDate>2012-05-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416917</link>
<title>Цитата #416917</title>
<description><![CDATA[xxx: Утро. ТВ. Кулинарное шоу. Вот правильно очередной гость программы решил начать рецепт: &quot;Берем ЧИСТУЮ сковородку...&quot;<br>xxx: Видимо, холостяк со стажем... )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416916</guid>
<pubDate>2012-05-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416916</link>
<title>Цитата #416916</title>
<description><![CDATA[У нас в ТЦ по выходным проводят детские праздники. Собирают детишек, показывают сказки разные. Так вот, сегодня какой-то унылый день был. В итоге стоит сцена, перед ней на скамейке сидит одна единственная девочка. И тут выходит ведущий и говорит в микрофон: &quot;Ну что, ДЕТИШКИ, вы готовы смотреть сказочку???&quot; Малая оглядывается по сторонам, потом так скромно кивает головой, типа &quot;да&quot;. Ведущий(с безразличием в голосе): &quot;Ну раз все согласны тогда начинаем...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416915</guid>
<pubDate>2012-05-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416915</link>
<title>Цитата #416915</title>
<description><![CDATA[Львович: сейчас сижу, рисую схему подчинения в предприятии<br>Львович: один квадратик сверху и структура, типа дерево<br>Львович: квадратик, а в нём доложность и фамилия<br>Львович: поймал себя на мысли, что мне очень нравится обводить некоторые фамилии квадратиками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416914</guid>
<pubDate>2012-05-10 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416914</link>
<title>Цитата #416914</title>
<description><![CDATA[с DROM&#039;а:<br><br>xxx: сестры правда тут с больными как с мясом обращаются, по больнице на кушетке чуть ли не в дрифте катают. Кушетки тут от субару, жесткие, устойчивые, полный привод.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416913</guid>
<pubDate>2012-05-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416913</link>
<title>Цитата #416913</title>
<description><![CDATA[Решили с другом затонировать окно в общаге, солнечная сторона, в 6 утра просыпаться не вариант.<br>ххх: давай пятеркой забабахаем?<br>ууу: давай, давай только сверху оставим место, санциметров 10, чтоб хоть какой то свет проходил?<br>ххх: ага. а туда влепим надпись &quot;ХУЛИГАН&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416912</guid>
<pubDate>2012-05-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416912</link>
<title>Цитата #416912</title>
<description><![CDATA[xxx. дык они всплыть или потонуть должны?<br>yyy. ну ты тока засыпал - они что делали?<br>yyy. плавали или утонули?<br>xxx. половина всплыли, другая утопли.<br>yyy. мда... конфуз]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416911</guid>
<pubDate>2012-05-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416911</link>
<title>Цитата #416911</title>
<description><![CDATA[Пишу диплом по защите информации. Делая сноски на источники, каждый раз так и хочется написать: &quot;Книга Иова стих четырнадцатый&quot;. Даже не знаю, откуда такое странное желание.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416910</guid>
<pubDate>2012-05-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416910</link>
<title>Цитата #416910</title>
<description><![CDATA[Ронька: я по жизни только двоим людям помогаю - себе и мне.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416909</guid>
<pubDate>2012-05-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416909</link>
<title>Цитата #416909</title>
<description><![CDATA[Стиратель улыбок: Мне кажется, мой кот ориентируется в темноте по принципу эхолокации. Иначе я не могу понять, зачем он в три часа ночи идет по коридору и орет дурным голосом! :/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416908</guid>
<pubDate>2012-05-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416908</link>
<title>Цитата #416908</title>
<description><![CDATA[Василий: Плохая примета, когда я еду на зачет по квантовой механике, а ко мне подходит какой-то мужик и говорит что я создан для искусства =\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416907</guid>
<pubDate>2012-05-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416907</link>
<title>Цитата #416907</title>
<description><![CDATA[С хабра<br>OpenMinded: Можно не беспокоиться до тех пор, пока боты не начнут писать собственных ботов для выполнения всяких рутинных задач.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416906</guid>
<pubDate>2012-05-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416906</link>
<title>Цитата #416906</title>
<description><![CDATA[Первый же коммент на трекере к свежему ужастику:<br><br>uvch<br>Радует новизна и необычность сюжета: молодые люди, особняк за городом, все умерли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416905</guid>
<pubDate>2012-05-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416905</link>
<title>Цитата #416905</title>
<description><![CDATA[ххх: я сын капитана очевидности и его жены всёпонятности. я, по их мнению, жив только благодаря бесценным советам моих невероятных родителей. ведь кто еще _обязательно_ скажет &quot;осторожно!&quot;, когда ты уже уебался с лестницы и раскроил череп &gt;.&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416904</guid>
<pubDate>2012-05-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416904</link>
<title>Цитата #416904</title>
<description><![CDATA[Dark Water: но ЖМЖ куда менее интересно, чем МЖМ<br>Айрат: &quot;МММ&quot;. Теперь мне понятно название этой организации]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416903</guid>
<pubDate>2012-05-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416903</link>
<title>Цитата #416903</title>
<description><![CDATA[- Ты где была две недели? Отдыхать ездила??? Фотки хоть покажи<br>- Ну смотри...<br>- Фу, что это за фотка блин??<br>- Рентген. Там другие не делают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416902</guid>
<pubDate>2012-05-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416902</link>
<title>Цитата #416902</title>
<description><![CDATA[Помню, в Омском техе на первом курсе преподаватель физики рисовал на доске задачу про плотину и бобра. При этом рисовать он катастрофически не умел, бобер у него получился похожим на х*й и вся аудитория затаив дыхание следила за развитием событий.<br><br>Препод заметил, что полностью завладел вниманием аудитории и взял метод на вооружение. И пошло-поехало: упругое столкновение двух тележек с бобрами, центробежная сила бобра, сумма векторов сил бобра, подвешенного за хвост...<br><br>На втором курсе мы следили за бобром-электриком, а на третьем, когда бобер смотрел на солнечный свет через призму и считал коэффициент преломления луча света, проходящего через стекло - мы с семьей переехали в Питер и я так и не узнал, что случилось с бобром-атомщиком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416901</guid>
<pubDate>2012-05-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416901</link>
<title>Цитата #416901</title>
<description><![CDATA[plushkin: Встаю утром как обычно, ни о чем не думаю. Вертится только, что надо посуду помыть. Наливаю в сковороду фейри, ставлю на плиту, разбиваю пять яиц и только потом до меня доходит....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416900</guid>
<pubDate>2012-05-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416900</link>
<title>Цитата #416900</title>
<description><![CDATA[Тема в одной из групп вКонтакте: &quot;Расскажите какую-нибудь интересную историю из Вашей жизни, связанную с Инфинити&quot; (группой).<br><br>Александр:<br>В АРМИИ ПИЗДУЛЕЙ ПОЛУЧАЛ ПОД ПЕСНЮ ГДЕ ТЫ , ПЕСНЯ КОНЕЧНО ХОРОШАЯ, НО БЫЛО БОЛЬНО....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416899</guid>
<pubDate>2012-05-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416899</link>
<title>Цитата #416899</title>
<description><![CDATA[Сидим в курилке на заводе, законный перекур, человек 6-8, все с одного участка.<br>Мимо мастер проходит. Остановился - видно, что докопаться хочет, но так как народу относительно много, завис с выбором жертвы. Все молчат.<br>Тут Макс громким шепотом:<br>- Не шевелись - реагирует на движение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416898</guid>
<pubDate>2012-05-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416898</link>
<title>Цитата #416898</title>
<description><![CDATA[lx&gt; триба первобытных гопосапиенсов у подъезда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416897</guid>
<pubDate>2012-05-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416897</link>
<title>Цитата #416897</title>
<description><![CDATA[xxx: На совещании один из Зам.генов сказал: &quot;В итоге этого сделано было небыло.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416896</guid>
<pubDate>2012-05-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416896</link>
<title>Цитата #416896</title>
<description><![CDATA[xxx: В правительстве надо бы добавить должность - фейспалмер. Кто-то должен им указывать на действительность!<br>yyy: В любой профессии нужна такая должность]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416895</guid>
<pubDate>2012-05-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416895</link>
<title>Цитата #416895</title>
<description><![CDATA[xxx: Иногда мне кажется что все великие дела совершили люди, которым очень не хотелось писать диплом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416894</guid>
<pubDate>2012-05-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416894</link>
<title>Цитата #416894</title>
<description><![CDATA[xxx: Хватит с меня этой любви на расстоянии. Холодильник, ты переезжаешь в мою комнату.<br>yyy: Холодильник продуктовый?<br>zzz: только судмедэксперт мог засомневаться в продуктовости холодильника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416893</guid>
<pubDate>2012-05-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416893</link>
<title>Цитата #416893</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Муж рассказал, а ему брат, который работал в винсовхозе в Краснодарском крае. На самую нудную работу по обрезке виноградной лозы отправляли клиентов ЛТП. Для тех, кто не в курсе или забыл - были в советские времена такие заведения для перевоспитания алкашей. Задание было такое: на крайних ветках оставлять по 4 почки, на остальных по 2. Задача оказалась для контингента слишком сложной, долго с ними мучились, пока одного из бригадиров не осенило. Теперь соответствующие ветки должны были обрезаться либо на бутылку, либо на стакан. И работа закипела!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416892</guid>
<pubDate>2012-05-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416892</link>
<title>Цитата #416892</title>
<description><![CDATA[ххх: хорошо быть взрослым и жить отдельно от родителей! Можно открыто скармливать котлеты собаке, и не бояться, что мама наругает :)))<br>ууу: мама бы наругала, да. А вот жена может и скороводкой за такое приложить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416891</guid>
<pubDate>2012-05-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416891</link>
<title>Цитата #416891</title>
<description><![CDATA[#programming<br>&lt;ozornitca&gt; меня почти везде забанили кроме вашего ебанутого канала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416890</guid>
<pubDate>2012-05-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416890</link>
<title>Цитата #416890</title>
<description><![CDATA[xxx: Понял, что нескоро получу зряплату, когда позвонил начальник и занял 300 р )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416889</guid>
<pubDate>2012-05-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416889</link>
<title>Цитата #416889</title>
<description><![CDATA[ХХХ: При отключении света не радуйтесь, что у вас ноутбук. Скорее всего модем вместе со светом тоже отключили)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416888</guid>
<pubDate>2012-05-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416888</link>
<title>Цитата #416888</title>
<description><![CDATA[Elias Gray: интересно, а беременность считаецо производственной травмой у порноактрис?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416887</guid>
<pubDate>2012-05-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416887</link>
<title>Цитата #416887</title>
<description><![CDATA[Рё-нэн: Вот нормальные девочки в память о мальчиках колечки хранят. Цветочки. Билеты в кино, не знаю, сообщения в контакте, в конце концов! А я - подаренные им 6 ампул соляной кислоты...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416886</guid>
<pubDate>2012-05-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416886</link>
<title>Цитата #416886</title>
<description><![CDATA[nemesis: когда мне сегодня написали смс &quot;нет жилания сходить в парк?&quot;, я внутренне поблагодарила вселенную, что человек хотя бы знает правило &quot;жи-ши&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416885</guid>
<pubDate>2012-05-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416885</link>
<title>Цитата #416885</title>
<description><![CDATA[xxx: мысль пришла в голову<br>xxx: вот в детстве я не рисовал - очень стеснялся того что получается<br>xxx: ну и собственно не рисовал по большей части поэтому<br>xxx: стал сеошником - поборол в себе чувство стыда и совести<br>xxx: и начал рисовать =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416884</guid>
<pubDate>2012-05-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416884</link>
<title>Цитата #416884</title>
<description><![CDATA[xxx: Велик жесткий диск, а поиграть не во что...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416883</guid>
<pubDate>2012-05-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416883</link>
<title>Цитата #416883</title>
<description><![CDATA[111: А вот если ты парень, 26 лет, задрот, дрыщ и девственник - это совсем плохо?<br>222: ну вот, оскорбила половину форума :(<br>333: Если парень в 26 умница, спортивный, остроумный и девственник, то это клад :)<br>444: Только выкапывать его придется экскаватором!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416882</guid>
<pubDate>2012-05-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416882</link>
<title>Цитата #416882</title>
<description><![CDATA[Теща: Как вы воспитали такого умного хорошего мальчика?<br>мама: Ложь, угрозы, шантаж - все довольно просто]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416881</guid>
<pubDate>2012-05-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416881</link>
<title>Цитата #416881</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас играл с ником &quot;ПЫЩ-ПЫЩ!&quot; и какой-то немец сказал, что я штрих-код. :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416880</guid>
<pubDate>2012-05-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416880</link>
<title>Цитата #416880</title>
<description><![CDATA[xxx: он водит машину, как мудак. единственное, что в ней еще не разбито - это его хлебальник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416879</guid>
<pubDate>2012-05-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416879</link>
<title>Цитата #416879</title>
<description><![CDATA[Sonny:<br>1. *перевод* -- 700-900 рублей за 1800 знаков с пробелами<br>*адаптация* -- на порядок дороже<br><br>Андрей Кондратов:<br>ок, спасибо<br>а как будет по-английски &quot;зажрался&quot;?<br><br>Sonny:<br>тебе перевод или адаптацию?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416878</guid>
<pubDate>2012-05-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416878</link>
<title>Цитата #416878</title>
<description><![CDATA[xxx: зато без инета человеком себя почувствовал. хочешь - книжку читай. хочешь - телевизор смотри. хочешь - погулять иди.<br>yyy: а я бы себя без книг, телевизора и прогулок почувствовал себя человеком: хочешь - в интернете сиди, хочешь - в интернете сиди, хочешь - в интернете сиди...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416877</guid>
<pubDate>2012-05-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416877</link>
<title>Цитата #416877</title>
<description><![CDATA[xxx: Какой добрый у нас сисадмин - приказ о запрете соцсетей работает только у руководителей )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416876</guid>
<pubDate>2012-05-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416876</link>
<title>Цитата #416876</title>
<description><![CDATA[neoSENS: я как то в школе еще в младших классах устроил &quot;беспроигрышную лотерею&quot; - <br>были бумажки свернутые, внутри которой было написано кто какой приз выиграл. Лотерея была бесплатной. Призы были разные: Щелбан, фофан, пинок под сраку и т.п. :)))<br>В общем, все призы мне вернули в двойном объеме :(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416875</guid>
<pubDate>2012-05-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416875</link>
<title>Цитата #416875</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, достали вы меня со своей политикой! Я чуть не сказал студентам, что звуки делятся на согласные и несогласные!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416874</guid>
<pubDate>2012-05-05 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416874</link>
<title>Цитата #416874</title>
<description><![CDATA[Казалось бы, что можно успеть за 5 минут до конца пары?<br>Но вы просто не знаете нашего математика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416873</guid>
<pubDate>2012-05-05 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416873</link>
<title>Цитата #416873</title>
<description><![CDATA[Коллега стреляет сигарету:<br><br>xxx: предлагаю свои услуги по курению<br>xxx: в качестве иждивенца и собеседника]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416872</guid>
<pubDate>2012-05-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416872</link>
<title>Цитата #416872</title>
<description><![CDATA[В детстве решил сделать себе очень-очень сладкий чай. Налил чаю, насыпал вроде 8 ложечек и тут меня отвлекли чем-то и я вышел из кухни. В это время мама зашла на кухню, увидела чай, попробовала, вылила в раковину и навела новый без сахара. Я вернулся и обалдел. Потом пару лет думал, что 2-3 ложки – сладко, а если больше, то нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416871</guid>
<pubDate>2012-05-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416871</link>
<title>Цитата #416871</title>
<description><![CDATA[Александр: Даш, ты меня никогда не задолбаешь)<br>Дарья: СПОРИМ?<br>Александр: НЕТ!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416870</guid>
<pubDate>2012-05-05 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416870</link>
<title>Цитата #416870</title>
<description><![CDATA[ххх: Так вот, о чем говорил. Иду значит сегодня на центр, мимо Золотого кольца, точнее почти бегу, ну как всегда в наушниках, и тут мне парень буклет сует на выходе из подземки.<br>ххх: Ну я ж сам такие раздавал, помнишь, потому считаю своим долгом помочь каждому такому страждущему, взяв у него буклетик.<br>ххх: Беру короче и топаю дальше и вот только через шагов пять до меня доходит, что это был не буклетик.<br>ххх: Удивленно рассматриваю стартовый пакет МТС в руках и встречаю глазами вытянувшееся от удивления лицо промоутера, он за мной бежал))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416869</guid>
<pubDate>2012-05-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416869</link>
<title>Цитата #416869</title>
<description><![CDATA[Тим-Тим: Ну хз, я лично считаю, что самые несчастные в мире люди - это порноактеры. Вот скажи, зачем им интернет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416868</guid>
<pubDate>2012-05-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416868</link>
<title>Цитата #416868</title>
<description><![CDATA[c хабрахабра:<br>SergeiStartsev: Т.е. если в меня попадет молния, за свой iphone я могу не беспокоиться?<br>HunterSpy: Теоретически разряд в 20 кВольт и в несколько миллионов вольт воздействуют по разному, но если вы будете на земле и держаться за телефон, то просто разряд пройдет через вас.<br>Так что я уверен что да, за iphone 2g при ударе молнии вам беспокоиться не надо.<br>id7486259: Все же лучше будет его выложить из кармана перед ударом молнии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416867</guid>
<pubDate>2012-05-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416867</link>
<title>Цитата #416867</title>
<description><![CDATA[EaZy: а коня на скаку остановишь?<br>Аня: на конях не тренировалась, пока получалось только с автобусами )<br>EaZy: скачущий автобус, классно!<br>EaZy: хотя, с нашими дорогами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416866</guid>
<pubDate>2012-05-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416866</link>
<title>Цитата #416866</title>
<description><![CDATA[ххх: Ванна шампанского для лузеров. Вот у меня подъезд шампанского!!! Криворукий я урод, целый ящик расколотил (((<br>ууу: ААаА, как ты мог убить столько шампанского? аромат, наверное, непередаваемый в подъезде )<br>ххх: Юля, соседи очень рады, говорят - дух аристократизма витает по подъезду )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416865</guid>
<pubDate>2012-05-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416865</link>
<title>Цитата #416865</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ну и троли в загсе работают. Тетя, возвращая мне паспорт со штампом о разводе, мило улыбнулась и сказала &quot;Поздравляю, будьте счастливы!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416864</guid>
<pubDate>2012-05-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416864</link>
<title>Цитата #416864</title>
<description><![CDATA[Just: а ты вчера не работал? тебя в скайпе не видно было<br>Art: со мной за компом начальник сидел, так что вчера я как раз работал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416863</guid>
<pubDate>2012-05-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416863</link>
<title>Цитата #416863</title>
<description><![CDATA[xxx: о, как ты загорел, солярий?<br>yyy: гибдд, ждал очереди на площадку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416862</guid>
<pubDate>2012-05-05 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416862</link>
<title>Цитата #416862</title>
<description><![CDATA[xxx: Нынешним детям нечего будет бояться. В детстве я боялся быбы-яги из кино, а сейчас на улице каждая вторая баба с Ягой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416861</guid>
<pubDate>2012-05-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416861</link>
<title>Цитата #416861</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к фильму &quot;Железная леди&quot;:<br><br>korolariya: Бля я думал это продолжение железного человека(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416860</guid>
<pubDate>2012-05-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416860</link>
<title>Цитата #416860</title>
<description><![CDATA[*alex вошел в чат<br>alex: Здравствуйте, физические лица!<br>go$ha: Привет, юридическая жопа...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416859</guid>
<pubDate>2012-05-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416859</link>
<title>Цитата #416859</title>
<description><![CDATA[MilaMila: пусть только мальчики ответят. что по вашему лучше всего подчеркивает талийю?????<br>DosPro: лучше всего талийю подчеркивает Ворд.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416858</guid>
<pubDate>2012-05-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416858</link>
<title>Цитата #416858</title>
<description><![CDATA[он: ты - принцесса! :)<br>он: а сколько у вас времени?<br>она: 23-50<br>она: уже скоро я превращусь в тыкву]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416857</guid>
<pubDate>2012-05-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416857</link>
<title>Цитата #416857</title>
<description><![CDATA[Начальник: завтра сокращенный рабочий день, поэтому работаем не с 8:00 до 17:00, а с 8:00 до 18:00, и без обеда, чтобы все успеть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416856</guid>
<pubDate>2012-05-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416856</link>
<title>Цитата #416856</title>
<description><![CDATA[xxx: По-моему, маленькие дети просыпаются ночью только для того, чтобы поплакать от того, что им очень хочется спать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416855</guid>
<pubDate>2012-05-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416855</link>
<title>Цитата #416855</title>
<description><![CDATA[А-кун: То, что клиент - всегда прав, не дает ему права быть, сука, мудаком!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416854</guid>
<pubDate>2012-05-04 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416854</link>
<title>Цитата #416854</title>
<description><![CDATA[ххх: играю в WOT, увлекся, стартую с базы, решил посмотреть кто поехал за мной, оглянулся. Хм, хорошая команда, жена на диване с книжкой, и дрыхнущая кошка на тумбочке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416853</guid>
<pubDate>2012-05-04 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416853</link>
<title>Цитата #416853</title>
<description><![CDATA[Начальник отдела тестирования:<br>И, коллеги, обратите внимание на необходимость полностью заполнять отчёты о тестировании. В последнее время их реально начали читать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416852</guid>
<pubDate>2012-05-04 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416852</link>
<title>Цитата #416852</title>
<description><![CDATA[JohnDoe13: А для вас, гентушников, порно-ролики нужно выкладывать в виде zip-архива, в котором тысячи jpeg-картинок и один wav-файл. Удовольствие получать будете дважды: сначала при сборке видео, а потом при просмотре того, что получилось. А если сначала картинки перенумеровать или аудио рассинхронизировать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416851</guid>
<pubDate>2012-05-04 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416851</link>
<title>Цитата #416851</title>
<description><![CDATA[Из срача в контактике:<br>ххх: молния - это оружие Грецких Богов, если ты не знал (Гефест, Вулкан, Тор)<br>ууу: Грецких? Боги орехов?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416850</guid>
<pubDate>2012-05-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416850</link>
<title>Цитата #416850</title>
<description><![CDATA[Изгибатель: Кто сталкивался с такой проблемой?<br>Машина - трейлблэйзер. Когда девушка с пассажирского сиденья на ходу делает минет, она постоянно телом переключает акпп в нейтралку. Как с этим бороться?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416849</guid>
<pubDate>2012-05-04 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416849</link>
<title>Цитата #416849</title>
<description><![CDATA[Катюшка : Лешик привет, что может быть с 3g модемом? остаток на счете минус 74 руб.<br>FallEn : Деньги кончились<br>Катюшка : Спасибо Леш!!! *KISSING*<br>FallEn : Ваще без проблем, обращайся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416848</guid>
<pubDate>2012-05-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416848</link>
<title>Цитата #416848</title>
<description><![CDATA[- Знаешь, я думаю, причина вашего развода высосана тобой из пальца.<br>- И не мной, и не из пальца, и не из моего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416847</guid>
<pubDate>2012-05-04 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416847</link>
<title>Цитата #416847</title>
<description><![CDATA[|4ek|: Бля, уволили с работы, за то что постоянно лопал пупырчатый полиэтилен.<br>|4ek|: Ебануццо, чё мне ещё делать, если я иногда должен часами просто стоять на одном месте и нихрена не делать, а он там стоит РУЛОНАМИ, да ещё и 3х разных калибров...<br>|4ek|: долбанутая Англия...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416846</guid>
<pubDate>2012-05-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416846</link>
<title>Цитата #416846</title>
<description><![CDATA[xxx: если акула плывет вверх ногами, она может впасть в кому<br>yyy: про акулу добавлю, что не только когда плывёт вверх ногами, но и сгибает их в коленях]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416845</guid>
<pubDate>2012-05-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416845</link>
<title>Цитата #416845</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я сейчас понял, кого мне напоминают большинство знакомых дизайнеров. Маленьких детей. Схватит ребёнок палку и кричит &quot;Это автомат с лазерными пулями! Тиу-тиу-тиу!&quot;. Или сядет в коробку &quot;Это мой джип, дрынь-дрынь!&quot; И главная проблема в том, что стреляет и ездит эта фиговина только у него в воображении. На деле оказывается, что лазерных пуль не бывает, а у джипа должен быть движок и колёса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416844</guid>
<pubDate>2012-05-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416844</link>
<title>Цитата #416844</title>
<description><![CDATA[xxx: За умение пользоваться вордом, пейнтом и гугл хромом меня в офисе называют программистом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416843</guid>
<pubDate>2012-05-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416843</link>
<title>Цитата #416843</title>
<description><![CDATA[Флегма: Закрой, пожалуйста, сайт со схемами оригами - всему офису видно, чем ты сейчас занят.<br>Мастер_Буквоед: а что, это задевает чувства японофобов?<br>Флегма: нет, это задевает чувства тех, кто пришел работать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416842</guid>
<pubDate>2012-05-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416842</link>
<title>Цитата #416842</title>
<description><![CDATA[xxx: По-моему быть биде.<br>yyy: Биде, ага. Писсуар грядёт!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416841</guid>
<pubDate>2012-05-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416841</link>
<title>Цитата #416841</title>
<description><![CDATA[Полина: Я искусствовед, я могу написать рецензию, не побывав на выставке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416840</guid>
<pubDate>2012-05-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416840</link>
<title>Цитата #416840</title>
<description><![CDATA[Вытащила клеща, прихожу с ним в больницу, подхожу к регистратуре, показывая животное:<br>- Здрасьте. Куда нам с ним?<br>Девушка, работающая там:<br>- Сегодня никуда, а завтра в морг пойдете.<br>я немого отвиснув:<br>- Неужели все так критично?<br>- Да неее, у нас там лаборатория находится с торца.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416839</guid>
<pubDate>2012-05-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416839</link>
<title>Цитата #416839</title>
<description><![CDATA[xxx: меня укусила двухвостка, мне что-нибудь будет ?<br>zzz; ничего, разве что будешь человеком-двухвосткой :)<br>yyy: ага, а главный враг как у человека-паука, человек-тапок. Особенности: живет в темных местах, питается что попадется, при встрече с девушками они будут визжать и убегать :))<br>xxx: к сожалению мало чем отличается от моей обычной жизни :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416838</guid>
<pubDate>2012-05-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416838</link>
<title>Цитата #416838</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня разрыв шаблона.<br>xxx: Захожу на кухню, а там дед замёрзший борщ ножовкой пилит.<br>xxx: На вопрос - что здесь происходит? - дед ответил: да вот, жалею что дома топора нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416837</guid>
<pubDate>2012-05-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416837</link>
<title>Цитата #416837</title>
<description><![CDATA[на маркете, раздел - водонагреватели:<br><br>Недостатки: Дизайном похож на R2D2 из звездных войн]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416836</guid>
<pubDate>2012-05-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416836</link>
<title>Цитата #416836</title>
<description><![CDATA[Darkforce: Я разгадал сканворд за 6 минут 15 секунд. Новый рекорд.<br>Ergo: Какой был предыдущий рекорд?<br>Darkforce: 9:23<br>Ergo: А сканворд тот же самый был?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416835</guid>
<pubDate>2012-05-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416835</link>
<title>Цитата #416835</title>
<description><![CDATA[Папашка: Вчера смотрел передачу, как одна женщина усыновила ребенка бывшей любовницы, которая умерла при родах. А ты бы смогла поступить также благородно?<br>violetka: Конечно, пусть только она умрет для начала.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416834</guid>
<pubDate>2012-05-03 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416834</link>
<title>Цитата #416834</title>
<description><![CDATA[Мариша: блин, программисты все такие странные? Муж читает книгу &quot;Совершенный код&quot; и периодически ржёт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416833</guid>
<pubDate>2012-05-03 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416833</link>
<title>Цитата #416833</title>
<description><![CDATA[xxx: красота<br>ххх: так это ты его любишь?<br>ууу: сложно сказать, что я кого-то люблю.<br>ууу: к первому я давно привязана, а вторым сильно заинтересована.<br>ууу: а люблю я пожрать и антарктиду]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416832</guid>
<pubDate>2012-05-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416832</link>
<title>Цитата #416832</title>
<description><![CDATA[lav: А еще понятия «нахуй оно нам надо» и «я не умею» не синонимичны!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416831</guid>
<pubDate>2012-05-03 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416831</link>
<title>Цитата #416831</title>
<description><![CDATA[xxx: я не верю больше в адекватных людей<br>YYY: что случилось?<br>xxx: сегодня. офис. звонок. из трубки возмущенная женщина требует поменять ей натяжной потолок который мы ей устанавливали, по причине того что он полопался и расслоился!!! да да! так и сказала глянец на полотне потрескался и висит ошметками!!! туда отправленн технолог вооруженный фотоаппаратом что бы запечатлеть данный брак и предъявить поставщикам.<br>YYY: и что это было?<br>ххх: клей! обойный клей! которым они сами потолок и уляпали! он естественно высох и потрескался. и висит бля ошметками....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416830</guid>
<pubDate>2012-05-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416830</link>
<title>Цитата #416830</title>
<description><![CDATA[Она: Привет! Я машину новую купила с автоматом!<br>Он: Поздравляю! Тебе нужно ее обкатать. Первые 2000 держи на тахометре 3000, резко не тормози дабы притерлись диски, на светофорах ставь N. После 2000 давай ей просраться, можно до 5000 поднимать! Поняла?<br>Она: Тахометр???<br>Он: Бля...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416829</guid>
<pubDate>2012-05-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416829</link>
<title>Цитата #416829</title>
<description><![CDATA[Юлечка: Милый у меня к тебе есть одна просьба.<br>Rostislav: Что, зайка?<br>Юлечка: Я нашла у тебя такую интересную кисточку, можно я буду ее использовать для румян?<br>Rostislav: !!!!<br>Rostislav: нет!!!<br>Юлечка: ?<br>Rostislav: ааа!!!<br>Rostislav: Это чистящий карандаш для объектива! Он стоит 170 грн.!!!<br>Юлечка: :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416828</guid>
<pubDate>2012-05-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416828</link>
<title>Цитата #416828</title>
<description><![CDATA[Xxx: я только что нашел у себя на столе новенький паяльник, который хз откуда взялся....<br>Xxx: может это намек?<br>Xxx: может я кому денег должен?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416827</guid>
<pubDate>2012-05-03 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416827</link>
<title>Цитата #416827</title>
<description><![CDATA[Быстрее всех эволюционируют сантехники.<br>Каждай приходящий сантехник умнее предыдущего.<br>Практически всегда звучит фраза &quot;Что за тупица вам это делал&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416826</guid>
<pubDate>2012-05-03 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416826</link>
<title>Цитата #416826</title>
<description><![CDATA[Пусичка: Чем занят<br>pAnZeR: Работаю. Я всегда, когда в аське - на работе! Я с телефона и дома с компа в аське не сижу<br>pAnZeR: Щас напишешь - ЯСНА<br>Пусичка: Ясна]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416825</guid>
<pubDate>2012-05-03 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416825</link>
<title>Цитата #416825</title>
<description><![CDATA[Комментарии к фильму.<br><br>xxx: trs2bj писал(а):<br>Редко пишу комменты, но тут очень хороший фильм<br>Стаж: 4 года 11 месяцев<br>Сообщений: 1<br><br>xxx: И впрямь нечасто]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416824</guid>
<pubDate>2012-05-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416824</link>
<title>Цитата #416824</title>
<description><![CDATA[Dreyk: у меня ПРОБЛЕМЫ!!!<br>Dreyk: я только что открыл холодильник и знаешь, что я там увидел?!<br>Dreyk: ШАМПУНЬ, КОТОРЫЙ КУПИЛ СЕГОДНЯ ПО ДОРОГЕ ДОМОЙ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416823</guid>
<pubDate>2012-05-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416823</link>
<title>Цитата #416823</title>
<description><![CDATA[terminator: Что, жилья в москве такой дефицит, что даже откровенно скотские транспортные условия не опускают на него цену?<br>SergKz: тут же Большой театр, чувак, мы все тут из–за него.<br>PocketElephant: не забывайте про шаурму на Дмитровской &quot;У Паши&quot;.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416822</guid>
<pubDate>2012-05-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416822</link>
<title>Цитата #416822</title>
<description><![CDATA[xxx: когда деньги будут?<br>yyy: какие?<br>xxx: да я проверяю, не вешает ли такая фраза аську собеседника<br>xxx: а то начальник и главбух перестали отвечать после такого вопроса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416821</guid>
<pubDate>2012-05-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416821</link>
<title>Цитата #416821</title>
<description><![CDATA[waaawooo: летом начинает существовать такое время, как 5 часов утра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416820</guid>
<pubDate>2012-05-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416820</link>
<title>Цитата #416820</title>
<description><![CDATA[ххх: чьи лайки вы особенно цените?<br>ууу: Мне больше всего нравятся якутские, русско-европейские и карело-финские лайки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416819</guid>
<pubDate>2012-05-03 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416819</link>
<title>Цитата #416819</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда ты идешь по улице, а прохожие оглядываются и говорят друг другу: «Смотри, смотри, это тот самый гондон!» - это тоже слава.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416818</guid>
<pubDate>2012-05-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416818</link>
<title>Цитата #416818</title>
<description><![CDATA[Xaber: Почему pringles единственный пищевой товар P&G?<br>vsh: это жмых от производства детских шампуней.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416817</guid>
<pubDate>2012-05-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416817</link>
<title>Цитата #416817</title>
<description><![CDATA[Клим: да рвать одежду - это кайфово )))<br>Ира: в следующий раз буду стервой, надену вязаное платье. будешь распускать и сматывать в клубочек<br>Клим: о да, детка!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416816</guid>
<pubDate>2012-05-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416816</link>
<title>Цитата #416816</title>
<description><![CDATA[xxx: Словосочетание «любовный треугольник» меня всегда клинило, ведь, как правило, только у одного из «углов» есть отношения с двумя другими, так что получается обычный любовный граф же!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416815</guid>
<pubDate>2012-05-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416815</link>
<title>Цитата #416815</title>
<description><![CDATA[xxx: кто протирал джинсы? чем это лучше сделать?<br>zzz: Универом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416814</guid>
<pubDate>2012-05-02 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416814</link>
<title>Цитата #416814</title>
<description><![CDATA[Finist: Друзья, я видел белочку!<br>И смутило меня даже не то, что в это время года она должна быть рыжей а не серой, а то, что она была в ванной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416813</guid>
<pubDate>2012-05-02 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416813</link>
<title>Цитата #416813</title>
<description><![CDATA[xxx: кстати, кажется, я знаю, почему Наполеон, спавший 4 часа в сутки, был странным, агрессивным и стремился всех убивать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416812</guid>
<pubDate>2012-05-02 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416812</link>
<title>Цитата #416812</title>
<description><![CDATA[xxx: Дебил, elbow – это локоть, а не ебло!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416811</guid>
<pubDate>2012-05-02 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416811</link>
<title>Цитата #416811</title>
<description><![CDATA[xxx: Всем тем, кто говорит: &quot;зачем писать правильно, мы же не на уроке русского языка&quot;, желаю встретить кассира, который обсчитает их со словами: &quot;зачем считать правильно, мы же не на уроке математики&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416810</guid>
<pubDate>2012-05-02 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416810</link>
<title>Цитата #416810</title>
<description><![CDATA[xxx: теперь я - настоящий программист...<br>yyy: ?<br>xxx: я починила чайник!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416809</guid>
<pubDate>2012-05-02 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416809</link>
<title>Цитата #416809</title>
<description><![CDATA[Серега: Здоров, ты машину купил?<br>Витек: Да.<br>Серега: Чего не ездишь на ней?<br>Витек: Боюсь разбить.<br>Серега: Ааа, вот почему твоя Натаха девственницей была.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416808</guid>
<pubDate>2012-05-02 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416808</link>
<title>Цитата #416808</title>
<description><![CDATA[Adamych©:<br>пошел в соседний подъезд, потому что там сеть отвалилась, а на встречу мне оттуда электрики идут.<br>сразу вспомнил, что это плохая примета...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416807</guid>
<pubDate>2012-05-02 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416807</link>
<title>Цитата #416807</title>
<description><![CDATA[Камчатка, 25 апреля. Вижу из окна, как мужик выкатил из гаража снегоход и кроссовый байк, размышляет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416806</guid>
<pubDate>2012-05-02 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416806</link>
<title>Цитата #416806</title>
<description><![CDATA[из гостевой книги<br>xxx: Я скачал вашу праграму, она лутшая!<br>yyy: а не мог без ошибок написать?<br>xxx: Какая программа, такие и комментарии!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416805</guid>
<pubDate>2012-05-02 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416805</link>
<title>Цитата #416805</title>
<description><![CDATA[xxx: Судя по календарю, это, блядь, не майские праздники, а какой-то дискретный отпуск]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416804</guid>
<pubDate>2012-05-02 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416804</link>
<title>Цитата #416804</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>Теща ездила в израиль и привезла оберег для дома - висит в коридоре, сам вешал. Не потому что верю что оберегает от воров и сглаза - а потому что гарантированно оберегает от обиды тещи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416803</guid>
<pubDate>2012-05-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416803</link>
<title>Цитата #416803</title>
<description><![CDATA[xxx: вот ты мне скажи, кто еще мог собрать программатор с помощью 20-и гвоздей, куска медной проволоки, 4-ех резисторов, BLS-разъемов и изоленты, да так, что он оказался рабочим, подключить микросхему, но умудриться похерить ее кривой прошивкой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416802</guid>
<pubDate>2012-05-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416802</link>
<title>Цитата #416802</title>
<description><![CDATA[Human: Стою у ларька, смотрю на цены сигарет и думаю: &quot;Какое счастье, что я не курю!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416801</guid>
<pubDate>2012-05-02 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416801</link>
<title>Цитата #416801</title>
<description><![CDATA[C форума:<br>Kim: Решил поделиться некоторыми своими наблюдениями и наработками в области маркетинга... ...Фирма провернувшая этот &quot;маркетинговый трюк&quot; увеличила свои продажи на 1200% в течении года!<br>Tanzen: А эти таблетки, &quot;+15 сантиметров за две недели&quot; - тоже вы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416800</guid>
<pubDate>2012-05-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416800</link>
<title>Цитата #416800</title>
<description><![CDATA[alizar: Вы слышали, что в некоторых компаниях сотрудникам разрешается 20% времени работать над собственными проектами? Оказывается, существует компания, где этот принцип возвели в абсолют. Представьте, что 100% рабочего времени вы можете работать над любыми проектами, какими пожелаете. Менеджеров не существует вообще, никаких отделов и начальников.<br><br>slaum: Ну теперь хоть понятно, что Half-Life 3 можно не ждать, спасибо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416799</guid>
<pubDate>2012-05-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416799</link>
<title>Цитата #416799</title>
<description><![CDATA[Сегодня позвонили клиенты и сказали, что у них работа стоит, потому что не работает култук. На мой вопрос &quot;Что не работает?&quot; они ответили: &quot;Култук не работает! Срочно приезжайте.&quot; И повесили трубку.<br>Пока ехал, терялся в догадках о том, что же это за страшный зверь култук. Добрался в глубоком недоумении.<br><br>Оказалось, что култук - это... Outlook!<br>Вскипел мой разум возмущенный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416798</guid>
<pubDate>2012-05-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416798</link>
<title>Цитата #416798</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера в командировку ездил за город<br>yyy: долго ехать?<br>xxx: примерно полтора альбома нирваны]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416797</guid>
<pubDate>2012-05-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416797</link>
<title>Цитата #416797</title>
<description><![CDATA[ххх: почему у тебя нет девушки?<br>yyy: мне не нравятся девушки<br>ууу: парни мне тоже не нравятся<br>ууу: я вообще вас, людей, ненавижу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416796</guid>
<pubDate>2012-05-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416796</link>
<title>Цитата #416796</title>
<description><![CDATA[xxx: Только что убедился, что мой друг - дебил.<br>xxx: На вопрос о том, зачем он сделал предложение девушке, которую хотел бросить, он ответил - &quot;я думал, она не согласится....&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416795</guid>
<pubDate>2012-05-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416795</link>
<title>Цитата #416795</title>
<description><![CDATA[- Ну как новый электронный документооборот?<br>- Классно... Теперь носимся по инстанциям с флешками....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416794</guid>
<pubDate>2012-05-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416794</link>
<title>Цитата #416794</title>
<description><![CDATA[xxx: В общем, играли в Need for Speed тот, который с ментами. Там присутствует пушка, которая выстреливает ЭМИ(електро-магнитный импульс) в машину противника, чтобы временно похерить все электронные системы и тем самым остановить/замедлить машину. И это вроде реальное чудо буржуйской техники!!!<br><br>yyy: уже представил, как бы это у нас работало - по неудержимо несущейся девятке стреляют такой пушкой, от чего у неё мгновенно перестает работать... ГАМНИТОЛА!!!<br>Гонщик понимает, что продолжать погоню без музыки бессмысленно и сдается :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416793</guid>
<pubDate>2012-05-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416793</link>
<title>Цитата #416793</title>
<description><![CDATA[Из обращений в тех поддержку:<br>Позвонил и сказал, что наши провода проложены по его частной территории (стенке квартиры со стороны лестничной площадки) без его разрешения. И что находясь в этой квартире он чувствует как кабели змеями струятся по его спине. Грозил выйти и все перерубить проводами, требует чтобы с ним связались по урегулированию этого вопроса. Слышать ничего не хочет, что разрешение дало тсж его тоже не интересует, адрес называть отказался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416792</guid>
<pubDate>2012-05-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416792</link>
<title>Цитата #416792</title>
<description><![CDATA[Жена (Ж) с месячным сыном (С)<br><br>(С) - АА! АааАаа!! ААААААА!!! АаааАаааАААААААА!!!<br>(Ж) - Бутерброд с сыром хочешь?!<br>(С) - ..? Аа? Ааа!<br>(Ж) - Тогда дай мне его съесть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416791</guid>
<pubDate>2012-05-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416791</link>
<title>Цитата #416791</title>
<description><![CDATA[ххх: Мужик, конечно, должен быть с придурью. Но в разумных пределах.<br>ххх: Например, если он бьется головой об стенку, то с целью пробить путь в светлое будущее, а не потому что долбоёб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416790</guid>
<pubDate>2012-05-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416790</link>
<title>Цитата #416790</title>
<description><![CDATA[Среди списка услуг компании, занимающейся организацией свиданий, значится следующий пункт, который превратит ваше свидание в самое незабываемое - салют из живых голубей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416789</guid>
<pubDate>2012-04-30 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416789</link>
<title>Цитата #416789</title>
<description><![CDATA[_Glaceon: У родителей сто грамм, а у сына инстаграмм.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416788</guid>
<pubDate>2012-04-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416788</link>
<title>Цитата #416788</title>
<description><![CDATA[ххх: кошатники, запомните, никогда, слышите меня - никогда! не дразните своего кота дужкой от очков, которые вы потом собираетесь одеть.<br>*ххх, печально вздохнув, поправил повязку на лице.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416787</guid>
<pubDate>2012-04-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416787</link>
<title>Цитата #416787</title>
<description><![CDATA[SvetlanKO: мне тут в аську тело какое-то добавилось с ником &quot;ПАЛКАВОДЕЦ&quot;. это кто, командир отряда энтов? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416786</guid>
<pubDate>2012-04-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416786</link>
<title>Цитата #416786</title>
<description><![CDATA[xxx: Опять новый Firefox?!<br>xxx: Такое ощущение, что его Донцова пишет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416785</guid>
<pubDate>2012-04-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416785</link>
<title>Цитата #416785</title>
<description><![CDATA[Silver Fork:<br>Еду в метро, кругом одни яблочники, не развернуться.<br>Бабуля рядом, глядя на мой iPad: &quot;Пропащее вы поколение, ни шагу без телевизора.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416784</guid>
<pubDate>2012-04-29 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416784</link>
<title>Цитата #416784</title>
<description><![CDATA[xxx: Прибрал квартиру, везде чисто...<br>xxx: Носки некуда кинуть!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416783</guid>
<pubDate>2012-04-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416783</link>
<title>Цитата #416783</title>
<description><![CDATA[Ann: Знаешь, когда пора поесть? Когда слово &quot;унижать&quot; читаешь как &quot;ужинать&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416782</guid>
<pubDate>2012-04-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416782</link>
<title>Цитата #416782</title>
<description><![CDATA[с хабра<br>f0rk: Забавно наверное выглядели бы языки программирования, если бы в WW2 победили немцы...<br>wolfcf: тогда вместо Windows имели бы Fenster<br>alcanoid: А фирма Apfel AG выпустила бы телефон ichFernsprecher. Нет уж, на фиг!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416781</guid>
<pubDate>2012-04-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416781</link>
<title>Цитата #416781</title>
<description><![CDATA[Когда смотришь на мой письменный стол, то на первый взгляд может показаться, что это комната мальчика. Однако, я просто люблю слезливые фильмы, поэтому около монитора всегда лежит пачка салфеток.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416780</guid>
<pubDate>2012-04-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416780</link>
<title>Цитата #416780</title>
<description><![CDATA[из обсуждения &quot;как вы относитесь к тому,когда парень младше девушки&quot;:<br>El Dolor:<br>Мне нравились девушки, которые старше меня, потому что я видел в каждой из них свою зашитницу и поддержку. Но никакая мне подходила, я боялся признаваться в своих &quot;чувствах&quot;, думал, что не смогу вынести волнений. Я влюблялся чаще всего в выдуманных персонажей. Помню, что однажды в 13 лет влюбился в девушку, что была на постере игры &quot;SpellForce: order of dawn&quot;. В ней сочетались и тьма и свет, а главное, - она держала меч в руках, что уже рассматривалась мной как защита.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416779</guid>
<pubDate>2012-04-28 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416779</link>
<title>Цитата #416779</title>
<description><![CDATA[xxx: такое ощущение, что не в контакте сидишь, а в том самом поле, где зарекался не садиться со всеми этими людьми..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416778</guid>
<pubDate>2012-04-28 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416778</link>
<title>Цитата #416778</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; я несколько лет писал в яндекс-карты, чтобы дом нарисовали. пока они рисовали, дом сгорел и его снесли. теперь пишу, чтобы стёрли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416777</guid>
<pubDate>2012-04-28 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416777</link>
<title>Цитата #416777</title>
<description><![CDATA[Демонстрация табачных изделий и процесса их потребления в кино, на радио или телевидении будет разрешена только в том случае, если это сделано с целью информирования о вреде курения.<br><br>xxx: Кто-нибудь может представить Шерлока Холмса без трубки? Абсурд...<br>yyy: Просто Шерлок должен будет весь фильм страшно кашлять кровью и всем говорить, что он скоро сдохнет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416776</guid>
<pubDate>2012-04-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416776</link>
<title>Цитата #416776</title>
<description><![CDATA[Два гопа под окном:<br>xxx: Запиши мне свой номер куда-нить<br>yyy: Куда я тебе его запишу? Ты же мобилу не взял<br>xxx: Палкой вон. На земле напиши. Я завтра приду сюда с мобилой - позвоню тебе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416775</guid>
<pubDate>2012-04-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416775</link>
<title>Цитата #416775</title>
<description><![CDATA[ххх: да, для дурной головы и 1 патрона хватит<br>ууу: для любой головы одного патрона хватит<br>zzz: Одного явно не хватит. В такой мозг ещё попасть надо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416774</guid>
<pubDate>2012-04-28 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416774</link>
<title>Цитата #416774</title>
<description><![CDATA[xxx: она разбила мне сердце. Я теперь похож на кровоточащую рану - пока не трогаешь, все в порядке, но при малейшем касании жуткая боль...<br>yyy: скорее ты похож на кучу дерьма. Лежит себе спокойно, пока никто не трогает. А тронет - воняешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416773</guid>
<pubDate>2012-04-28 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416773</link>
<title>Цитата #416773</title>
<description><![CDATA[Kljaksa: У нас в группе 14 парней и я. Сегодня препод выдал бумажки и попросил написать анонимно отзыв о его предмете. Настроение было плохое, накатала полстраницы негатива и резкой критики...<br>Kljaksa: когда сдала, вспомнила, что в одном месте употребила глагол в женском роде, блин (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416772</guid>
<pubDate>2012-04-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416772</link>
<title>Цитата #416772</title>
<description><![CDATA[&lt;Юлечка&gt; Йот: Тест на извращенность!! Гром гримит, кусты трясутся. Что там делают? ...<br>&lt;йот&gt; квантмех<br>Юлечка покидает чат<br>&lt;Драник&gt; не прошёл]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416771</guid>
<pubDate>2012-04-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416771</link>
<title>Цитата #416771</title>
<description><![CDATA[STiLOOZ: серверы стим, блядь, слишком заняты<br>STiLOOZ: ЧТОБЫ УСТАНОВИТЬ ИГРУ С ДИСКА!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416770</guid>
<pubDate>2012-04-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416770</link>
<title>Цитата #416770</title>
<description><![CDATA[ххх: короче нас засекли когда мы тихонько решили замок болгаркой отрезать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416769</guid>
<pubDate>2012-04-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416769</link>
<title>Цитата #416769</title>
<description><![CDATA[Хотабы4 : еще случай :) копаюсь у старшины (С) в коптерке, ищу ответку.<br>Хотабы4 : заходит старшина и происходит диалог.<br>Хотабы4 :<br>С : ты чего тут делаешь?<br>Я : отвертку ищу.<br>С : а что,спросить уже нельзя?<br>Я : товарищ старший прапорщик, разрешите уточнить, где отвёртка?<br>С : а я ебу чтоль? Ищи, где-то тут была...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416768</guid>
<pubDate>2012-04-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416768</link>
<title>Цитата #416768</title>
<description><![CDATA[ххх: Жена с ребёнком собирается на 5 дней к тёще. Перед отъездом говорит, что если ко мне придёт хоть какая-нибудь девка, ей сразу конец.<br>ххх: И в какой-то мере она права - я уже год нахожусь в одиночестве не более 40 минут в день и то в машине по дороге с работы/на работу. А тут целых 5 дней спокойствия наедине с классическими фильмами и собственными мыслями. Блядь, да даже если в эти дни ко мне в дверь позвонит Николь Кидман в эротическом белье - это будет самая последняя глупость в её никчёмной жизни!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416767</guid>
<pubDate>2012-04-28 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416767</link>
<title>Цитата #416767</title>
<description><![CDATA[ххх: Не, ты не поняла! Ему 32 года. Он юбилей празднует!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416766</guid>
<pubDate>2012-04-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416766</link>
<title>Цитата #416766</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну как ты можешь хотеть спать всё время? ты же ничего не делаешь? :D<br>yyy: Посмотри в эти утомленные монитором глаза...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416765</guid>
<pubDate>2012-04-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416765</link>
<title>Цитата #416765</title>
<description><![CDATA[ххх: Помогите, звук из наушников выходит через фронтальное отверстие и его практически не слышно( где и что исправить? :((<br>yyy: Осмелюсь переспросить: что-что? &quot;Фронтальное отверстие&quot; - это рот что ли? Закрой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416764</guid>
<pubDate>2012-04-28 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416764</link>
<title>Цитата #416764</title>
<description><![CDATA[xxx: а меня мама знакомит с девочками :-D<br>xxx: потому что мама устроилась уже как 2 года в *** и там все ее подружки моего возраста или младше. поэтому как приду, сразу - ой сыночек пришел, вот знакомьтесь, это леша, мой сынок )))<br>yyy: круто, а у меня мама в морге работает<br>yyy: и хорошо что она меня ни с кем с работы не знакомит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416763</guid>
<pubDate>2012-04-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416763</link>
<title>Цитата #416763</title>
<description><![CDATA[комментарий к новости о секс роботах:<br><br>xxx: Вот тогда мне все эти холодильники, утюги, тостеры да кофеварки за все ответят - и за прожженную рубашку и за испорченный завтрак и за прокисшее молоко ... D)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416762</guid>
<pubDate>2012-04-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416762</link>
<title>Цитата #416762</title>
<description><![CDATA[она: а правда, что у машины с коробкой автомат всего две педали?<br>он: правда! а зачем ей три педали?<br>она: ну, чтобы была полная комплектация...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416761</guid>
<pubDate>2012-04-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416761</link>
<title>Цитата #416761</title>
<description><![CDATA[ххх: Нашел у нее на компе плейлист &quot;Металлика песни моего детства&quot;. Умилился...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416760</guid>
<pubDate>2012-04-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416760</link>
<title>Цитата #416760</title>
<description><![CDATA[жжж: я в Тунис еду<br>ммм: там война<br>ммм: я бы поостерегся<br>жжж: да там мирно сейчас<br>ммм: возьми короткоствол на всякий<br>жжж: я бы пошло пошутила про то, что Антон со мной и так едет<br>жжж: но не буду]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416759</guid>
<pubDate>2012-04-27 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416759</link>
<title>Цитата #416759</title>
<description><![CDATA[sadholidays: я хочу творить зло, но стесняюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416758</guid>
<pubDate>2012-04-27 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416758</link>
<title>Цитата #416758</title>
<description><![CDATA[ххх: а че, неиспользуемый код выкашиваем?<br>ууу: не, можно оставить, так сгниет, он биоразложимый<br>ххх: это ты щас технично наш код говном назвал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416757</guid>
<pubDate>2012-04-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416757</link>
<title>Цитата #416757</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>- Сколько стоит эта шуба для моей жены? <br>- Она обойдется вам в 30 000 евро. <br>- Подождите, как-то неправильно все. Давайте еще раз!<br>- Она обойдется...<br>- О, правильно - она обойдется. (с)<br>yyy:<br>это ты мне к чему прислал?<br>xxx:<br>просто смешно<br>yyy:<br>ну кому смешно тому и присылай<br>yyy:<br>у меня и так шубы нет ещё юмористы тут завелись]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416756</guid>
<pubDate>2012-04-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416756</link>
<title>Цитата #416756</title>
<description><![CDATA[сейчас был разговор с бухгалтершей<br>- У нас картридж с полосой печатает.<br>- Я вчера спрашивал, у кого что с картриджами, вы молчали!<br>- Мы думали, ты догадаешься.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416755</guid>
<pubDate>2012-04-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416755</link>
<title>Цитата #416755</title>
<description><![CDATA[Приходит сегодня обращение:<br><br>Отдел закупок просит подключить СКАЙП сотруднику нашего отдела *ому Виктору как можно быстрее, так как при его привычке работать в наушниках он рискует умереть от удара степлером по голове.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416754</guid>
<pubDate>2012-04-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416754</link>
<title>Цитата #416754</title>
<description><![CDATA[r.k.:Однажды утром машинист электрички, следующей из Зеленограда до Москвы, изрек: &quot;Электропоезд проследует до Москвы возможно со всеми остановками&quot;. Я уверена, утренний кофе после этого никому не понадобился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416753</guid>
<pubDate>2012-04-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416753</link>
<title>Цитата #416753</title>
<description><![CDATA[mishutka:<br>Работаю оператором в цехе. Подходит мужик и спрашивает:<br>М - Есть отвертка?<br>Я - Какая?<br>М - ЛЮБАЯ!!!<br>Я - *настороженно* Для чего?<br>М - Да мне надо БОЛТ открутить!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416752</guid>
<pubDate>2012-04-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416752</link>
<title>Цитата #416752</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к новости о выпуске новой фотокамеры Nikon D3200:<br>xxx: а для футбола он подойдет?<br>yyy: Для футбола лучше использовать мяч.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416751</guid>
<pubDate>2012-04-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416751</link>
<title>Цитата #416751</title>
<description><![CDATA[Разговор с клиентом (К):<br><br>К: визитки слишком тонкие, я думал бумага будет плотнее<br>Я: вы же сами выбирали бумагу. Щупали, гладили, нюхали и сказали,что это то что надо.<br>К: Александр, ну ведь это элементарная физика! Вы мне давали большой лист. При большей площади плотность распределяется на всю площадь, но визитка ведь маленькая, следовательно плотность большого листа должна была распределиться на маленькую поверхность и визитка должна была стать плотнее. Физика!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416750</guid>
<pubDate>2012-04-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416750</link>
<title>Цитата #416750</title>
<description><![CDATA[с Хабра:<br>zim32: Пора вводить новый термин в психиатрии — синдром программиста. Основные признаки — с пеной у рта доказывать непонятно что, непонятно кому, непонятно зачем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416749</guid>
<pubDate>2012-04-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416749</link>
<title>Цитата #416749</title>
<description><![CDATA[@librarian: еду в метро, тетка красит губы, поезд резко остановился. теперь она джокер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416748</guid>
<pubDate>2012-04-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416748</link>
<title>Цитата #416748</title>
<description><![CDATA[lav: Играли мы в Minecraft вчетвером — я, Сул, Лена и Надя<br>lav: и пошли мы воевать с мобами<br>lav: все уже сдохли, а Надька добила всех мобов, собрала наш лут и...<br>lav: навернулась в лаву<br>lav: Вот поэтому Надежда умирает последней]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416747</guid>
<pubDate>2012-04-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416747</link>
<title>Цитата #416747</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, как же все задолбало! Диплом пиши, госы пиши, еще сессия! А я так надеялась на конец света!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416746</guid>
<pubDate>2012-04-27 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416746</link>
<title>Цитата #416746</title>
<description><![CDATA[Есть у нас эникейщик. Хороший парень, но постоянно что-то забывает.<br>Ругать, штрафовать уже пробовали - не действует.<br>Вчера обсуждали с админом как с ним бороться.<br>Кроме как блокнота ничего не придумали. Сделал дело - вычеркнул.<br>Сегодня советуем этому эникейщку. На что получаем замечательный ответ:<br>&quot;Да есть у меня записная книжка. Забываю я туда записывать просто.&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416745</guid>
<pubDate>2012-04-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416745</link>
<title>Цитата #416745</title>
<description><![CDATA[xxx: Что изобрёл человек, глядя на птицу - самолёт или рогатку?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416744</guid>
<pubDate>2012-04-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416744</link>
<title>Цитата #416744</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Проблема интернета не в том, что там, как на диком западе не хватает шерифов - шерифов навалом<br>&lt;xxx&gt; Проблема в том, что все эти шерифы - ноттингемские]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416743</guid>
<pubDate>2012-04-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416743</link>
<title>Цитата #416743</title>
<description><![CDATA[&quot;Предусмотреть возможность вставки логотипа партнера в определенное место партнера&quot;<br><br>(из техзадания на разработку корпоративного сайта)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416742</guid>
<pubDate>2012-04-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416742</link>
<title>Цитата #416742</title>
<description><![CDATA[Я хочу выписать из квартиры бывшую жену и двух несовершеннолетних детей, для последующей продажи!с какими трудностями Я могу столкнуться при этом ?<br>Опубликовано Алекс, 19.10.2011 в 13:13]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416741</guid>
<pubDate>2012-04-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416741</link>
<title>Цитата #416741</title>
<description><![CDATA[ххх: Девочки, кто собирается покупать машинку для стрижки мужей, - учтите, что первого заряда батареи хватает только на пол-головы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416740</guid>
<pubDate>2012-04-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416740</link>
<title>Цитата #416740</title>
<description><![CDATA[Официальный диалог между департаментами:<br><br>Д1: В переговорной внезапно нету проектора!<br>Д2: Заявку оставляли?<br>Д1: Нет! А за сколько вам нужно оставлять заявку?<br>Д2: За неделю.<br>Д1: А вот хрен вам! За пять минут!<br>Д2: Тогда хрен не нам...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416739</guid>
<pubDate>2012-04-26 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416739</link>
<title>Цитата #416739</title>
<description><![CDATA[xxx: Не поддавайтесь на разводки психиатров! Галоперидол не лечит, а реально разрушает канал связи с Космосом, закрывает третий глаз и блокирует чакры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416738</guid>
<pubDate>2012-04-26 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416738</link>
<title>Цитата #416738</title>
<description><![CDATA[xxx: В «Героях» мне не хватало ощущения, что я строю великую империю, что я – царь и полубог. Первый ход – моя армия нашла вязанку дров возле замка, вау. Второй ход – государь, мы нашли горшочек ртути! Третий ход – мой повелитель, мы нашли еще одну вязанку дров, но она охраняется сильным вражеским войском. Что же, потратим еще три хода на сбор армии и сразимся, эти дрова будут принадлежать нам!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416737</guid>
<pubDate>2012-04-26 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416737</link>
<title>Цитата #416737</title>
<description><![CDATA[xxx: Во всем мире если горничная находит в номере полотенце, лежащее на полу, то она понимает, что оно грязное и меняет его. И только в моей гостинице горничная, вероятно, думает &quot;опять этот мудак полотенца раскидал&quot; и вещает их обратно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416736</guid>
<pubDate>2012-04-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416736</link>
<title>Цитата #416736</title>
<description><![CDATA[zheltij: шпилю в minecraft. подошел горный мастер, посмотрел и сказал, что я неправильно борта карьера разношу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416735</guid>
<pubDate>2012-04-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416735</link>
<title>Цитата #416735</title>
<description><![CDATA[&lt;Hattabich&gt; у нас сегодня была заявка с темой &quot;Не работает МФУ в комнате печали&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416734</guid>
<pubDate>2012-04-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416734</link>
<title>Цитата #416734</title>
<description><![CDATA[ххх: каждый вечер я сижу дома навстречу своей судьбе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416733</guid>
<pubDate>2012-04-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416733</link>
<title>Цитата #416733</title>
<description><![CDATA[Коллега сидит дома с жесточайшей ангиной. Фраза из аськи :<br><br>xxx: да я сейчас вообще воплощенная мужская мечта домостроя<br>xxx: умная, красивая, готовлю и МОЛЧУ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416732</guid>
<pubDate>2012-04-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416732</link>
<title>Цитата #416732</title>
<description><![CDATA[Препод *рассказывает содержание &quot;Рюи Блаза&quot;*: ...и тогда он решил выдать лакея за своего внебрачного сына.<br>Студентка: За _сына_? Лакея — за _сына_?!<br>Препод: А за кого надо было, по-вашему? )<br>Студентка: Ну типа за дочку?<br>Препод *лолшто*: Да НЕ ЗАМУЖ же!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416731</guid>
<pubDate>2012-04-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416731</link>
<title>Цитата #416731</title>
<description><![CDATA[xxx: Тетка жалуется, говорит, что если бы у нее был муж, он бы разобрался в настройках. Я ей смог ответить, что компания не может предоставить ей мужа, только модем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416730</guid>
<pubDate>2012-04-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416730</link>
<title>Цитата #416730</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сижу в игровом голосовом чате в рейде. С нами девушка.<br>Вдруг на заднем плане, с её канала слышно диалог:<br>- Мам! У меня ножка болит!<br>- Солнышко, подожди, пожалуйста! Мама убьет дракончика и посмотрит, где у тебя болит ножка!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416729</guid>
<pubDate>2012-04-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416729</link>
<title>Цитата #416729</title>
<description><![CDATA[Сидим на телеконференции.<br><br>На том конце женщина ведет презентацию своей (очень серьезной) организации - мы смотрим на проекторе на слайды. Динамики вещают громко, так, как комната достаточно большая.<br><br>Тут в динамик:<br>-Люба! Ёб твою мать! Где бумага для принтера!<br><br>Вопросов после презентации не было]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416728</guid>
<pubDate>2012-04-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416728</link>
<title>Цитата #416728</title>
<description><![CDATA[@Lopar: проверяю курсовую. нарываюсь &quot;...итак, мой юный друг, теперь мы рассмотрим основы формирования циклов...&quot;<br>@stanis: М-да. Не так забавно как &quot;а тем, кто дочитал досюда, ставлю бутылку коньяка&quot;, но тоже ничего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416727</guid>
<pubDate>2012-04-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416727</link>
<title>Цитата #416727</title>
<description><![CDATA[Kakashkin: Человек всю свою историю копирует и приспосабливает всё то, что видит вокруг, ничего другого нет и не будет. Мы - не более чем мы.<br>Razgon: Да ладно. Покажи мне дикий велосипед.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416726</guid>
<pubDate>2012-04-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416726</link>
<title>Цитата #416726</title>
<description><![CDATA[Начальница: приходи сегодня после обеда, нам нужно ПОЛНОСТЬЮ НЕМНОЖКО структуру сайта поменять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416725</guid>
<pubDate>2012-04-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416725</link>
<title>Цитата #416725</title>
<description><![CDATA[SDN: бывают моменты в жизни, когда чистые носки - это черное золото]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416724</guid>
<pubDate>2012-04-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416724</link>
<title>Цитата #416724</title>
<description><![CDATA[Приехали из Москвы в Питер, бабушке внучку показать в первый раз. Диалог - Тёща (Т) и Жена (Ж)<br>Т: Ей же три месяца?<br>Ж: и что?<br>Т: Она огромная!<br>Ж: Она нормальная.<br>Т: Чем ты её кормшь?<br>Ж: Салом, мама. Я кормлю её салом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416723</guid>
<pubDate>2012-04-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416723</link>
<title>Цитата #416723</title>
<description><![CDATA[Сидим сейчас, у меня за спиной стенд с ключами от базовых станций.<br>Товарищ предлагает: &quot;давайте откроем сеть отелей, будем за 100 рублей пускать переночевать, там тепло, вентиляция есть.&quot;<br>Ему возражают: &quot;там воздух технический, кислорода мало, копыта откинут&quot;.<br>Тут третий голос: &quot;тогда берем предоплату...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416722</guid>
<pubDate>2012-04-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416722</link>
<title>Цитата #416722</title>
<description><![CDATA[Nemo: Если бы Red Hot chili Peppers назывались Dead Hot Chili Peppers - то они сокращенно были бы DHCP]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416721</guid>
<pubDate>2012-04-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416721</link>
<title>Цитата #416721</title>
<description><![CDATA[Статья на Хабре: хакер задержан за взлом 259 сайтов<br><br>UUSER: надо было остановиться на 256<br>NiGHt_LEshiY: Все беды от переполнения...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416720</guid>
<pubDate>2012-04-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416720</link>
<title>Цитата #416720</title>
<description><![CDATA[xxx: на кафедре висит расписание приема преподов. Три нижние строчки: Иванова - в декретном, Петрова - в декретном, Сидоров - в больнице.<br>xxx: перестрался походу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416719</guid>
<pubDate>2012-04-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416719</link>
<title>Цитата #416719</title>
<description><![CDATA[Xxx: слышал, что Россия теперь член ВТО?<br>Yyy: да? А другим странам какие органы достались?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416718</guid>
<pubDate>2012-04-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416718</link>
<title>Цитата #416718</title>
<description><![CDATA[Svetlana:<br>звоню преподу &quot;Вы можете быть мои оппонентом на защите?&quot;<br>&quot;А Вы красивая?&quot;<br>&quot;Я умная&quot;<br>&quot;Тогда нет&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416717</guid>
<pubDate>2012-04-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416717</link>
<title>Цитата #416717</title>
<description><![CDATA[Стою с тележкой в гипере, перекладываю покупки в сумку. Слева от меня зависает немаленького роста гоповидный юноша с початой бутылкой пива. Настроение у меня хорошее, несмотря на дождь - а может, и благодаря дождю, плюс я недавно бутерброд зажевала - в общем, стою, что-то там себе под нос напеваю.<br><br>И где-то через минуту-две такой вот идиллии до меня внезапно доходит, что я мурлыкаю себе под нос &quot;Мурку&quot;, а гопник мне радостно подсвистывает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416716</guid>
<pubDate>2012-04-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416716</link>
<title>Цитата #416716</title>
<description><![CDATA[xxx: За 3 дня доделал курсач. Усиленными темпами делаю все домашки, чтобы получить 2-3 автомата, и сдавать в сессию было минимум предметов.<br>ххх: Блин, еще ничто не мотивировало меня так учиться, как Diablo 3.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416715</guid>
<pubDate>2012-04-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416715</link>
<title>Цитата #416715</title>
<description><![CDATA[Julia: соберись, тряпка<br>Стас: я собрался<br>Julia: ты мужик, или не мужик?<br>Стас: я теперь собранная тряпка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416714</guid>
<pubDate>2012-04-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416714</link>
<title>Цитата #416714</title>
<description><![CDATA[xxx: Чистил комп от порнобаннера. Троянов и прочей гадости - хоть отбавляй.<br>xxx: Угадайте, чей комп? <br>xxx: Правильно - начальник службы безопасности :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416713</guid>
<pubDate>2012-04-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416713</link>
<title>Цитата #416713</title>
<description><![CDATA[vatman33: люблю обтягивающие джинсы, на лестнице чувствую себя как в экзоскелете с пневмосуставами.<br>vatman33: а еще их гладить не нужно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416712</guid>
<pubDate>2012-04-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416712</link>
<title>Цитата #416712</title>
<description><![CDATA[*lav наблюдает за котом<br>lav: кот избивает горячий пельмень лапой в надежде, что он все-таки сдастся и перестанет жечься<br>*lav теперь по-другому смотрит на мир.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416711</guid>
<pubDate>2012-04-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416711</link>
<title>Цитата #416711</title>
<description><![CDATA[Арсен: Нужен праздник, альтернативный Пасхе, для симметрии. Чтобы все говорили «Существование бога не доказано», а им отвечали «Совершенно согласен».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416710</guid>
<pubDate>2012-04-25 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416710</link>
<title>Цитата #416710</title>
<description><![CDATA[Из отзыва в Андроид маркете о будильнике, для отключения которого надо решить математические задачи.<br>Кэппи:<br>Нашел баг - если в стандартном диспетчере задач два раза ткнуть на завершение, то орать он перестает, поправьте пожалуйста, две недели уже не могу вовремя встать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416709</guid>
<pubDate>2012-04-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416709</link>
<title>Цитата #416709</title>
<description><![CDATA[xxx: скажите, а на джойстике можно в эту игру играть?<br>ууу: можно<br>ххх: это плохо.... у меня нет джойстика]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416708</guid>
<pubDate>2012-04-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416708</link>
<title>Цитата #416708</title>
<description><![CDATA[xxx: Я живу в обычном шахтёрском городе И ОН МЕНЯ ДИКО ВЫМОРАЖИВАЕТ! Моя мечта поскорее отучиться и уехать отседа.<br>yyy: Не удержался. Xxx сваливает из сраного городка, спиздив сраную буровую установку<br>zzz: Гуррен Лагган!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416707</guid>
<pubDate>2012-04-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416707</link>
<title>Цитата #416707</title>
<description><![CDATA[ххх: ядерную бомбу тоже кстати несложно сделать, если все детали под рукой<br>ууу: ментос и кола?<br>ххх: уран<br>ууу: уран и кола?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416706</guid>
<pubDate>2012-04-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416706</link>
<title>Цитата #416706</title>
<description><![CDATA[castoms@lj:<br>Сегодня мне подруга, недавно купившая свое первое авто, прислала смс следующего содержания:<br>&quot;Аня, а где люди берут летнюю резину. В Л'Этуаль (парфюмерный магазин) я уже была, там нет&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416705</guid>
<pubDate>2012-04-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416705</link>
<title>Цитата #416705</title>
<description><![CDATA[xxx: разгерметизация вареников - это когда варишь вареники с капустой, а получается суп с капустой и клецками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416704</guid>
<pubDate>2012-04-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416704</link>
<title>Цитата #416704</title>
<description><![CDATA[osin: нашла на сайте МГУ факультета психологии о букве &quot;пси&quot;:<br>&quot;Долгое время на адрес факультета приходили письма, в которых нам писали: &quot;А почему вы на свой сайт повесили герб Украины?&quot; или &quot;Я понимаю, что Quake игра хорошая, но зачем же её символ вешать на официальном сайте факультета?&quot; и, наконец, &quot;Что сиволизирует еврейский подсвечник на Вашем сайте?&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416703</guid>
<pubDate>2012-04-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416703</link>
<title>Цитата #416703</title>
<description><![CDATA[Сижу, ем. <br>Идут к столику парень лет 18 и классно одетая женщина явно старше 30, оба с подносами<br>Подлетает ссыкуха, орет &quot;Сукин ублюдок, я тебя в рот в нос и тд, я тебе не нравлюсь - меняешь меня на старух, сука&quot; переворачивает поднос в руках у женщины и убегает.<br>Я сижу спокойно, через 5 минут они приносят еще 1 поднос и молча едят<br>И фраза: &quot;Мам, ну наверно это лучший комплимент!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416702</guid>
<pubDate>2012-04-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416702</link>
<title>Цитата #416702</title>
<description><![CDATA[Разговор про весеннее обострение:<br>xxx: Вспомнил себя в таком возрасте и загрустил. Лавочки какие–то. Как хорошо быть старше — рестораны, сигары, отели, автомобили, закаты на шезлонгах у моря.<br>yyy: И никаких баб. Милое сердцу одиночество.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416701</guid>
<pubDate>2012-04-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416701</link>
<title>Цитата #416701</title>
<description><![CDATA[Разговариваю с подругой:<br>Я: Вот, большой палец руки сломала, перелом сложный. Поставить обратно не удалось, теперь палец кривой!<br>Подруга: О, отлично. Теперь, если тебя убьют и изуродуют, тебя можно будет по пальцу опознать!<br>Я: Да, это плюс, действительно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416700</guid>
<pubDate>2012-04-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416700</link>
<title>Цитата #416700</title>
<description><![CDATA[xxx: Надо маленькую собачку брать, за ней проще ухаживать.<br>yyy: Выгуливать-то все равно придется.<br>xxx: А че ее выгуливать, над унитазом выжал и делов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416699</guid>
<pubDate>2012-04-24 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416699</link>
<title>Цитата #416699</title>
<description><![CDATA[Из форума про домашних питомцев:<br>Коты отмечали Пасху. Сожрали треть кулича, катали яйца по квартире... Те, что удачно разбились - понадкусывали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416698</guid>
<pubDate>2012-04-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416698</link>
<title>Цитата #416698</title>
<description><![CDATA[Приехал я как-то на заправку. Жена с ребенком сидит на заднем сидении. Вставил пистолет, стою жду, о чем-то думаю. В это время жена вышла из машины с другой стороны отвести ребенка в туалет. Я, не заметив этого, заправил машину, сел и уехал как ни в чем не бывало. Еду, значит, а тут мне жена на мобильник звонит. Я сбрасываю звонок и говорю вслух: &quot;Хватит придуриваться, не отвлекай&quot;. Она звонит мне еще раз, я смотрю в зеркало заднего вида и тут до меня доходит..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416697</guid>
<pubDate>2012-04-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416697</link>
<title>Цитата #416697</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>&gt; Книга была написана несколькими разработчиками KDE всего за 5 дней, используя методику<br>&gt; быстрого написания книг, предложенную проектом FLOSS Manuals<br>это ерунда.<br>русские студенты-выпускники владеют техникой быстрого написания дипломных работ. по 100 с лишним страниц за один день. в одиночку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416696</guid>
<pubDate>2012-04-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416696</link>
<title>Цитата #416696</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Год эдак 88-89 слаксы, пирамиды, все дела, я еще школьник. И где-то родители раздобыли шмат свинячей шкуры и нашли мастера, который забацал мне крутой куртяк, под пояс, с накладками на плечи, ну круто неимоверно было. В школе все просто офигивали!!!<br>Одна проблема, весил этот дизайнерский шедевр килограм 15 и походил на экзоскелет, т.е. чтобы согнуть руку, или там повернуться/нагнуться, надо было приложить нехилые усилия. А когда я его снимал, то просто ставил на пол, и куртец так и оставался стоять необходимое количество часов(суток) в исходном положении с растопыренными рукавами. Но это все была фигня, ведь я был крут и у меня был &quot;кожак&quot;.<br>З:Ы: аж расчувствовался, надо поспрашивать, куда он делся....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416695</guid>
<pubDate>2012-04-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416695</link>
<title>Цитата #416695</title>
<description><![CDATA[xxx: Пиво Жигулёвское невозможно подделать, потому что, у него, блядь, каждый раз новый вкус!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416694</guid>
<pubDate>2012-04-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416694</link>
<title>Цитата #416694</title>
<description><![CDATA[Dalar: у меня нетбук лежит тут один. ставишь не зарядку - пишет, что работает от батареи, отключаешь - пишет, что заряжается ))) забавный глюк )<br>BES: Вот уж действительно.<br>BES: И что, правда заряжается? :-D<br>Dalar: нет конечно, а то я бы уже в нобелевский комитет ехал )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416693</guid>
<pubDate>2012-04-24 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416693</link>
<title>Цитата #416693</title>
<description><![CDATA[xxx: обожаю свой подъезд<br>yyy: чего опять?<br>xxx: на стене рядом с дверью написано &quot;Катя - дурак&quot;<br>xxx: и все это В СЕРДЕЧКЕ, млин<br>yyy: беги оттуда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416692</guid>
<pubDate>2012-04-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416692</link>
<title>Цитата #416692</title>
<description><![CDATA[Я: я слышала, что, когда завариваешь чай, надо лить кипяток с большой высоты.<br>Мама: я слышала, что обварить 70% тела - очень неприятно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416691</guid>
<pubDate>2012-04-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416691</link>
<title>Цитата #416691</title>
<description><![CDATA[Z4: Поставил москитные сетки на балкон. Bсе мухи сидят на сетке со стороны квартиры. Чувствую себя начинающим тюремщиком...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416690</guid>
<pubDate>2012-04-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416690</link>
<title>Цитата #416690</title>
<description><![CDATA[Объявление.<br><br>Избавим от алкогольной зависимости, родственников и близких. (без их ведома)<br><br>ххх: и не поймут близкие и родственники, что от них избавились. Профи, чо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416689</guid>
<pubDate>2012-04-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416689</link>
<title>Цитата #416689</title>
<description><![CDATA[no_emotion: здарова!<br>no_emotion: я таки позволю себе прокомментировать новое фото. ты сногсшибательная!<br>202 Accepted: о, спасибо<br>no_emotion: мужчину нашла? ) ну я просто любопытствую :) ты на фото светишься от счастья, вот я и подумал<br>202 Accepted: это прошлый год<br>202 Accepted: я праздновала свой развод]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416688</guid>
<pubDate>2012-04-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416688</link>
<title>Цитата #416688</title>
<description><![CDATA[xxx: Ненавижу апрель! На улице уже жара, а батареи все еще греют!<br>yyy: Ненавижу май! На улице еще холодно, а батареи уже не греют!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416687</guid>
<pubDate>2012-04-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416687</link>
<title>Цитата #416687</title>
<description><![CDATA[Dr.Loran:<br>Как-то раз мы с братюней пошли на тест-драйв автомобиля Fiat. У нас у обоих были водительские удостоверения, но за рулем мы оба не сидели уже давно. В автосалоне нам попался очень веселый, вежливый и жизнерадостный продавец-консультант. Он с удовольствием предложил нам пройти к данному средству передвижения и начать наш увлекательный тест. Сперва он сел за руль сам, сказав, что доедет до пустыря и там передаст полномочия водителя нам и мы поедем обратно. Доехали замечательно, консультант заглушил мотор и вышел. За руль сел мой братюня. Он завел мотор, нажал на педаль газа и... машина заглохла. Ручник... Далее мой друже не особо уверенно навернул 2 круга по пустырю, затем остановился и задумчиво сказал: &quot;Вы у нас даже права не проверили...&quot;. Продавец промолчал, но по его лицу было видно, что в этот момент у него перед глазами пролетела вся жизнь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416686</guid>
<pubDate>2012-04-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416686</link>
<title>Цитата #416686</title>
<description><![CDATA[artyom: Богатая кислородом атмосфера действительно нужна для формирования континентов. Как известно, РАНЕЕ земля покоилась ( Ссылка ) на трёх слонах и черепахе. Которым кислород совершенно необходим.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416685</guid>
<pubDate>2012-04-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416685</link>
<title>Цитата #416685</title>
<description><![CDATA[hioma: совокупление считается успешным только тогда, когда в результате минимум одна сова была продана или куплена<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416684</guid>
<pubDate>2012-04-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416684</link>
<title>Цитата #416684</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня осталась кружка с изображением бывшей девушки на ней. Она попросила вернуть кружку. Видимо, сказать ей что я ее не верну, потому что хочу собрать всю коллекцию, оказалось плохой мыслью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416683</guid>
<pubDate>2012-04-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416683</link>
<title>Цитата #416683</title>
<description><![CDATA[Юджин | 11/02/2011<br>Женщина в костюме медсестры возбуждает мужчину, потому что он подсознательно считает, что у нее есть спирт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416682</guid>
<pubDate>2012-04-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416682</link>
<title>Цитата #416682</title>
<description><![CDATA[Работаю в операторе сотовой связи. Как известно, любой номер, если им долго не пользуешься, отдают другому человеку. Вот и прибегает ко мне однажды бабуся с претензией, что номер её мужа отдан другому человеку. Оказывается, её муж умер, и этот Божий Одуванчик положил к нему в гроб телефон. И мало того, она периодически ему названивала. И естественно телефон был выключен. Но в очередной звонок, про прошествии некоторого времени, трубку взял МУЖЧИНА!!! Как хоть бабка сама коньки не отбросила - не известно... Вот как, как можно было додуматься названивать на &quot;тот&quot; свет?! Что она у него узнать хотела? Какая погода завтра будет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416681</guid>
<pubDate>2012-04-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416681</link>
<title>Цитата #416681</title>
<description><![CDATA[У меня есть коллега, пускай её зовут Таня, на 6 месяце беременности. Она иногда гостит у мамы, где 2 кота и еще есть брат, предположим, Вася (реальных имен не будем разглашать, дабы не оскорбить ничьих чувств). У брата в комнате есть белый ковер на полу, который ему чем-то очень дорог. Привязан он к нему почему-то нежно. Сидим работаем - и тут коллега мне пишет по аське:<br>&quot;Представляешь, сейчас мне звонит мама и шепотом говорит: Таня, коты нарыгали на Васин ковер, возьми вину на себя. Иначе он их убьет! Точнее, я уже сказала, что это была ты.&quot; (отметьте - какая находчивая мама с великолепной реакцией, общество защиты животных уже выписывает ей членский билет, а спасатели приглашают на работу без испытательного срока, так молниеносно среагировать и подставить дочь ради спасения животин!)<br>5 минут позора - и коты спасены!<br><br>Только мы просмеялись всем коллективом, как тут коллега снова пишет мне:<br>&quot;Мне тут пришла в голову мысль: а если коты в следующий раз насрут ему на ковер? Мне тоже взять вину на себя?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416680</guid>
<pubDate>2012-04-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416680</link>
<title>Цитата #416680</title>
<description><![CDATA[Gale: Мне пора перестать с ними общаться. Это плохо влияет на мой лексикон.<br>Надюша: например?<br>Gale: Например, сегодня убирала на кухне. Отодвигаю контейнер с картошкой - а там грязи... Думаю, подвину-ка я его обратно, как будто я этого не видела. А потом думаю, не, тру-хозяйки так не поступают...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416679</guid>
<pubDate>2012-04-23 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416679</link>
<title>Цитата #416679</title>
<description><![CDATA[xxx: хочу на свой телефон полноценную генту поставить, и так, чтоб все работало.<br>yyy: девушку себе найди!<br>xxx: нет такой девушки, на которую можно генту поставить, не выпускаются пока...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416678</guid>
<pubDate>2012-04-23 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416678</link>
<title>Цитата #416678</title>
<description><![CDATA[xxx: маман сейчас попросила говорить погромче и, на автомате, направила на меня пульт от телика. Громкость прибавляла, ага.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416677</guid>
<pubDate>2012-04-23 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416677</link>
<title>Цитата #416677</title>
<description><![CDATA[Democrat: ищу себе вечную любовь на лето]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416676</guid>
<pubDate>2012-04-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416676</link>
<title>Цитата #416676</title>
<description><![CDATA[BEZNIKA: Всё-таки пирог сделала...<br>BEZNIKA: Пойду, выкину.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416675</guid>
<pubDate>2012-04-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416675</link>
<title>Цитата #416675</title>
<description><![CDATA[xxx: пешеходы обчитались &quot;Комсомолки&quot; и считают, что их теперь должны пропускать вообще везде, а не только на переходе, поэтому переходят в темпе прогуливающейся коровы даже там, где зебры нет<br>yyy: Собственно я часто вижу, что охреневшие пешеходы, которые переходят где хотят, выходят из припаркованных машин, с водительского места.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416674</guid>
<pubDate>2012-04-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416674</link>
<title>Цитата #416674</title>
<description><![CDATA[lav: вспоминаешь свои прошлые поступки и думаешь: «Вот дебил же! Ну, ничего, это с возрастом проходит. Сейчас я уже не такой!»<br>lav: через два года читаешь хистори в аське и снова думаешь: «Ну, что за дебильность! Хорошо, что хоть сейчас так не поступаю!»<br>lav: а через годика три читаешь какое-нибудь письмо и думаешь: «Сейчас-то я не такой дебил, как раньше!»<br>lav: еще через год смотришь завалявшееся видео на телефоне и снова думаешь: «Не, ну сейчас то я не такой!»<br>lav: так всю жизнь дебилом и остаешься...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416673</guid>
<pubDate>2012-04-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416673</link>
<title>Цитата #416673</title>
<description><![CDATA[Nяtina: В Новосибирске, в парке &quot;Берёзовая Роща&quot; появится аттракцион «Зодиак», который приехал к нам из Италии. Аттракцион появится на месте аттракциона «Фараон», у которого истек срок годности, и его демонтировали и увезли в Таджикистан.<br>StaNN: круговорот аттракционов в природе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416672</guid>
<pubDate>2012-04-23 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416672</link>
<title>Цитата #416672</title>
<description><![CDATA[Сати: А еще проблемы с клавиатурой. Я раз так видео смотрела почти минуту с паузами. И думала при этом, что это какой-то эффект замедления. А оказывается грудь с пробела забрать нужно было]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416671</guid>
<pubDate>2012-04-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416671</link>
<title>Цитата #416671</title>
<description><![CDATA[quy: я с такой потрясной девушкой познакомился..<br>Зэп: кинь ссылку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416670</guid>
<pubDate>2012-04-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416670</link>
<title>Цитата #416670</title>
<description><![CDATA[xxx: чтобы стать властелином мира, нужно выяснить в какой системе счисления число Пи будет целым.<br>yyy: легко! в Пиричной!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416669</guid>
<pubDate>2012-04-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416669</link>
<title>Цитата #416669</title>
<description><![CDATA[MV:<br>В лет, эдак, 4-6 я была девочкой смышлёной и любознательной. Но почему-то не все взрослые воспринимали меня серьёзно. Поэтому я долго не могла понять, как работает телевизор и телефон. Зная, что из ничего может получиться только ничего, у них была найдена одна общая черта - они проводами уходили в розетку в стене. Значит, оттуда им шло питание. А как оно туда попадало?! Немногим позже, до меня дошло озарение - через пылесос! - он заглатывает всё вокруг - и передает через проводок в стене питание для телевизора. В общем, в моём детстве были счастливые моменты, когда родители уходили. И тогда я, боясь потерять мультики в телевизоре, скармливала пылесосу всё: начиная от носков и мишуры на ёлке, и заканчивая туалетной бумагой, супом, кашей и кошкиным хвостом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416668</guid>
<pubDate>2012-04-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416668</link>
<title>Цитата #416668</title>
<description><![CDATA[XXX: жаль к унитазу не ревнуешь, а то я ж на него задницей сажусь!<br>XXX: да еще и голой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416667</guid>
<pubDate>2012-04-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416667</link>
<title>Цитата #416667</title>
<description><![CDATA[xxx: Он охотник и дичь готовить умеет. Заяц - это конечно вкусно, но жрать там совершенно нечего.<br>xxx: Хотя один раз было много чего пожрать после того, как Слава случайно козу на машине сбил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416666</guid>
<pubDate>2012-04-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416666</link>
<title>Цитата #416666</title>
<description><![CDATA[ххх: какая твоя любимая поза?<br>ууу: ну значит так<br>ууу: я лежа на правом боку<br>ууу: между плечом и головой подушка<br>ууу: сверху одеяло]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416665</guid>
<pubDate>2012-04-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416665</link>
<title>Цитата #416665</title>
<description><![CDATA[с форума, вопросы ГАИ:<br>kuka22# -А можно ли сдать на категорию В без обучения в автошколе? Цистерном?<br>Marsmensch -Если сдавать канистром, то легко. Ну а если цистерном, но наверняка все категории дадут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416664</guid>
<pubDate>2012-04-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416664</link>
<title>Цитата #416664</title>
<description><![CDATA[xxx: только леха мог такое написать<br>xxx: с его вечными опечатками<br>xxx: он пригласил всех - внимание! - на КОПРООРАТИВ<br>xxx: а фирма наша напомню торгует товарами для сексшопов. оптом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416663</guid>
<pubDate>2012-04-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416663</link>
<title>Цитата #416663</title>
<description><![CDATA[Диалог с пациенткой:<br>- Вам выписывали несколько препаратов на постоянный прием, Вы их принимаете?<br>- Ой, Вы знаете, тут так много таблеток! Я решила НИЧЕГО не принимать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416662</guid>
<pubDate>2012-04-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416662</link>
<title>Цитата #416662</title>
<description><![CDATA[после некоторого времени регулярных тренировок в тренажерном зале пищу мужу смс:<br>&quot;а у меня попа подтянулась :)&quot; в ответ- &quot;сколько раз?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416661</guid>
<pubDate>2012-04-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416661</link>
<title>Цитата #416661</title>
<description><![CDATA[xxx: Меня снова отчислили за раздолбайство. В третий раз уже. Придется в армию идти.<br>yyy: Три раза с первого курса – ты силен. Я так думаю, тебя и из армии через полгода отчислят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416660</guid>
<pubDate>2012-04-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416660</link>
<title>Цитата #416660</title>
<description><![CDATA[Ash: а мог бы ты мне позвонить? я где-то телефон потеряла<br>Shade: оу, ща<br>...<br>Shade: все?<br>Ash: спасибо, нашла<br>Ash: хорошо, что старые нокии громко орут<br>Ash: ну когда бы я еще стала искать телефон В САПОГЕ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416659</guid>
<pubDate>2012-04-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416659</link>
<title>Цитата #416659</title>
<description><![CDATA[Армия. Сержант-контрактник (С) разговаривает с аварийной командой(А).<br>...<br>С: Вы когда копали, кирпичи там были?!<br>А: Были...<br>С: Красные?!<br>А: Красные...<br>С: Так какого хуя вы копали?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416658</guid>
<pubDate>2012-04-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416658</link>
<title>Цитата #416658</title>
<description><![CDATA[xxx: Я знаю как перестать есть после 6! Выкручиваешь лампочку в кухне, и в темноте на кухню не ходишь)<br>ууу: Ты не учла силу света в холодильнике...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416657</guid>
<pubDate>2012-04-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416657</link>
<title>Цитата #416657</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сначала, в начальной школе, нам говорят, что нельзя вычитать из большего меньшее. Потом, в старших классах, оказывается, что всё-таки можно. Тогда говорят, что нельзя делить на ноль. Потом, в высшей школе, оказывается, что иногда всё-таки можно.<br><br>Что дальше, господа? Помру — а там бородатый мужик скажет: «Да ладно, чувак, смотри: вот тебе и скорости больше скорости света, вот тебе и тахион — о, смотри, полетел. Подбери челюсть, пошли лучше на суперструнах поиграем»?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416656</guid>
<pubDate>2012-04-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416656</link>
<title>Цитата #416656</title>
<description><![CDATA[sorhed: Как и любой другой человек, у которого в детстве в семье был дачный участок, я считаю, что лучшее, что можно сделать с любым участком — заасфальтировать его нахрен, вырыть в центре бассейн и поставить рядом холодильник с мартини.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416655</guid>
<pubDate>2012-04-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416655</link>
<title>Цитата #416655</title>
<description><![CDATA[- Записывай свои пароли что-ли...<br>- Зачем? Я помню все их отлично. Я просто не помню какие и где я устанавливал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416654</guid>
<pubDate>2012-04-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416654</link>
<title>Цитата #416654</title>
<description><![CDATA[bogus: лол мать тебя протерла<br>bogus: тряпкой<br>bogus: говорит девочку эту тоже протру<br>bogus: когда экран протирала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416653</guid>
<pubDate>2012-04-21 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416653</link>
<title>Цитата #416653</title>
<description><![CDATA[ххх: Это гениальные люди, когда им на голову падает яблоко открывают гравитацию, практичные люди изобретают каску!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416652</guid>
<pubDate>2012-04-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416652</link>
<title>Цитата #416652</title>
<description><![CDATA[xxx: дер, а у нас сервер с какой формой правления?<br>ууу: не у нас, а у меня]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416651</guid>
<pubDate>2012-04-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416651</link>
<title>Цитата #416651</title>
<description><![CDATA[xxx: Я из того поколения, когда теорема Перельмана была еще проблемой Пуанкаре...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416650</guid>
<pubDate>2012-04-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416650</link>
<title>Цитата #416650</title>
<description><![CDATA[xxx: что объединяет Сашу Грей и Нескафе 3 в 1?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416649</guid>
<pubDate>2012-04-20 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416649</link>
<title>Цитата #416649</title>
<description><![CDATA[SDN: с третьего раза прочитал правильно слово &quot;охренный&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416648</guid>
<pubDate>2012-04-20 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416648</link>
<title>Цитата #416648</title>
<description><![CDATA[xxx: знаешь, как тут у нас назвали слеш &quot;\&quot; ? )<br>yyy: мм?<br>xxx: ну вот по телефону например как бы ты объяснила, что нужно нажать кнопку &quot;\&quot; ?<br>yyy: слеш<br>yyy: обратный слеш<br>xxx: ну мало кто знает, какой из них обратный, а какой нет<br>xxx: так тут нам подсказали<br>xxx: пионерский слеш!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416647</guid>
<pubDate>2012-04-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416647</link>
<title>Цитата #416647</title>
<description><![CDATA[ххх: Обожаю утренний коматоз. Искать тетрадь по всему дому, шипя под нос гадости в течение примерно 10 минут. При этом тетрадь аккуратно держится подмышкой, чтобы не выпала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416646</guid>
<pubDate>2012-04-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416646</link>
<title>Цитата #416646</title>
<description><![CDATA[аня: а еще дома завал. я убралась на неделе, начала шкаф разбирать и не доразобрала, так все и осталось.теперь комната выглядит так, как будто в ней был обыск<br>Ирина: Аня искала порядок. Все перерыла!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416645</guid>
<pubDate>2012-04-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416645</link>
<title>Цитата #416645</title>
<description><![CDATA[xxx: Владимир, а где Вы себе женщин находите?!<br>yyy: в основном, в воображении :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416644</guid>
<pubDate>2012-04-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416644</link>
<title>Цитата #416644</title>
<description><![CDATA[D: выхожу из дома тока шо, рюкзачек, пакетик сока, и тут передо мной какой-то щедрый человек распахивает плащ и трясет чем-то мелкокалиберным. я че-то возьми и брякни: &quot;а че, они так и должны висеть неровно?&quot; и задорно соком сербнула... чувак убежал (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416643</guid>
<pubDate>2012-04-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416643</link>
<title>Цитата #416643</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем с коллегой старые походы в спортзал и спортивное питание.<br><br>xxx: Я протеин ел, но результаты не особо были<br>yyy: А ты активно занимался?<br>xxx: Всю банку съел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416642</guid>
<pubDate>2012-04-20 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416642</link>
<title>Цитата #416642</title>
<description><![CDATA[xxx: да она страшный человек<br>xxx: интересы: хирургия]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416641</guid>
<pubDate>2012-04-20 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416641</link>
<title>Цитата #416641</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня гендир комиксансом письма пишет, что говорить о компании]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416640</guid>
<pubDate>2012-04-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416640</link>
<title>Цитата #416640</title>
<description><![CDATA[xxx: После того как на всех пригородных станциях объявления стали зачитываться синтезированным голосом мне начинает казаться что Российские Железные Дороги захватила Glados из Портала...<br>xxx: Так и представляю себе: &quot;Переходя пути перед приближающимся поездом вы рискуете умереть мучительной смертью. Постарайтесь избежать этого. Желаем вам счастливого пути.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416639</guid>
<pubDate>2012-04-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416639</link>
<title>Цитата #416639</title>
<description><![CDATA[XXX: Забавно. Прошлый админ, оказывается, со странным чувством юмора был.<br>ХХХ: У начальников в почтовиках стоит в подписи, что они жаждут различных извращений (с вариациями).<br>YYY: А чего не уберут?<br>XXX: А они не видят. Оно белым шрифтом. Только если делаешь Ctrl+A.<br>YYY: Да ну!<br>YYY: *ушел настраивать аутлук*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416638</guid>
<pubDate>2012-04-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416638</link>
<title>Цитата #416638</title>
<description><![CDATA[xxx: Прикинь. У них тут двухъядерные процессоры!<br>xxx: Игровые видюхи на гиг!<br>ххх: Винт на 200 гигов. Даже наушники есть!!!<br>ххх: и, сука, ни одной игры! НИ-ОД-НОЙ! Они тут реально РАБОТАЮТ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416637</guid>
<pubDate>2012-04-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416637</link>
<title>Цитата #416637</title>
<description><![CDATA[xxx: щас ворона своровала обед Ирки<br>xxx: он у нее на окне стоял, ворона пакет хватанула и с ним вниз свалилась, т.к. там был суп в банке :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416636</guid>
<pubDate>2012-04-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416636</link>
<title>Цитата #416636</title>
<description><![CDATA[Обсуждение японской защитной пленки, на которой царапины и потертости сами исчезают.<br>MaksBaron888: и снова японцы<br>Rodium: ну у них же нет осколковых, наночубайсов, проектов по разработке нац. осей и прочих веб-камер распилов, вот и приходится тратить на деньги на реальные нанотехнологии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416635</guid>
<pubDate>2012-04-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416635</link>
<title>Цитата #416635</title>
<description><![CDATA[Комментарии к обзору нового Photoshop&#039;a:<br><br>ххх: а где же кнопка &quot;сделать хорошо&quot;?<br>ууу: кнопку &quot;сделать хорошо&quot; на днях купили за миллиард.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416634</guid>
<pubDate>2012-04-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416634</link>
<title>Цитата #416634</title>
<description><![CDATA[Lizaveta: да, нет все нормально<br>Lizaveta: у каждого свои тараканы в голове<br>real_max: мои меня сейчас отругали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416633</guid>
<pubDate>2012-04-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416633</link>
<title>Цитата #416633</title>
<description><![CDATA[xxx: как с тестированием, есть вопросы?<br>yyy: когда зп будет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416632</guid>
<pubDate>2012-04-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416632</link>
<title>Цитата #416632</title>
<description><![CDATA[Crazy girl))): Ты &quot;жаворонок&quot;?<br>DARKSEED: скорее зомби]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416631</guid>
<pubDate>2012-04-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416631</link>
<title>Цитата #416631</title>
<description><![CDATA[&gt;&gt;Не школа красит человека ))<br>&gt;&gt;а человек школу.<br><br>...а родители человека красят школу :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416630</guid>
<pubDate>2012-04-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416630</link>
<title>Цитата #416630</title>
<description><![CDATA[xxx: Помню-помню каравай... Моя свидетельница перед свадьбой рассказала мне чудную историю о том, как у её знакомой &quot;выскочила&quot; челюсть, когда она пыталась отнямать огромный кусок каравая во время своей свадьбы, чтобы быть главнее видимо. И как её потом на скорой увезли челюсть &quot;вправлять&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416629</guid>
<pubDate>2012-04-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416629</link>
<title>Цитата #416629</title>
<description><![CDATA[ххх: есть у меня мечта<br>ххх: когда разбогатею,обязательно создам свою компанию и назову её &quot;АОА&quot;<br>ххх: и будет у меня: ОАО &quot;АОА&quot; :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416628</guid>
<pubDate>2012-04-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416628</link>
<title>Цитата #416628</title>
<description><![CDATA[xxx: ща машу в нащ чат добавлю<br>* xxx пригласила в беседу Константина *на<br>yyy: Ты уверена, что это Маша?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416627</guid>
<pubDate>2012-04-19 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416627</link>
<title>Цитата #416627</title>
<description><![CDATA[обсуждение фастфуда:<br>Настя: ага, говядина натуральная 100% — все это фигня и замануха. Нет ничего лучше здоровой пищи, выращенной на своем огороде своими руками.<br><br>Регина: Когда сможете вырастить говядину на огороде, пригласите в гости]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416626</guid>
<pubDate>2012-04-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416626</link>
<title>Цитата #416626</title>
<description><![CDATA[Север: как новый планшет?<br>i7i7: норм, птицы летают, самолЁты садятся, зомби умирают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416625</guid>
<pubDate>2012-04-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416625</link>
<title>Цитата #416625</title>
<description><![CDATA[ххх: Когда пишешь код, главное что?<br>ууу: Ээ.. Сосредоточенность и внимание?<br>ххх: Неверно! Когда пишешь код, главное вспомнить, что чайник стоит на плите!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416624</guid>
<pubDate>2012-04-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416624</link>
<title>Цитата #416624</title>
<description><![CDATA[xxx: приветы, папуля!<br>xxx: у меня сегодня боевое крещение - стукнула машину<br>yyy: хоть не стыдно перед людьми? нормально гахнула?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416623</guid>
<pubDate>2012-04-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416623</link>
<title>Цитата #416623</title>
<description><![CDATA[Mobika: Я дочь человека, который с помощью швабры, мотка проволоки и ведра воды сжег два военных ангара. Мне не нужно объяснять свои действия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416622</guid>
<pubDate>2012-04-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416622</link>
<title>Цитата #416622</title>
<description><![CDATA[Ну, если представить мир тотального копирайта, то даже купив диск ты будешь слушать его либо в наушниках, либо в звукоизолированной комнате, чтобы не дай бог кто не услышал, ведь диск куплен лишь для одного тебя, а все остальные обязаны купить свои диски, чтобы послушать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416621</guid>
<pubDate>2012-04-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416621</link>
<title>Цитата #416621</title>
<description><![CDATA[Егор: Такое ощущение, особенно у нас в Киеве, что где-то есть фирма которая меняет дорогие машины на мозги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416620</guid>
<pubDate>2012-04-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416620</link>
<title>Цитата #416620</title>
<description><![CDATA[Сегодня нам с другом встретилась машина скорой помощи, водитель которой изрек в громкоговоритель: &quot;Ну, дайте проехать-то. Бип-бип-бип.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416619</guid>
<pubDate>2012-04-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416619</link>
<title>Цитата #416619</title>
<description><![CDATA[xxx: гыыыы, у нас тут объявление: &quot;Если у вас есть знакомые, кто хотел бы сдать квартиру и не беспокоИТСЯ за ее состояние, сообщите им пожалуйста, что есть замечательная молодая пара, которая может это гарантировать.&quot;<br>xxx: вот всего-то нарушили одно правило русского языка, а эффект!<br>yyy: :))) замечательная молодая пара разнесет вашу квартиру в клочья!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416618</guid>
<pubDate>2012-04-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416618</link>
<title>Цитата #416618</title>
<description><![CDATA[xxx: Как называется страничка с мордочкой???<br>yyy: Разворот с фотографией, если ты про паспорт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416617</guid>
<pubDate>2012-04-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416617</link>
<title>Цитата #416617</title>
<description><![CDATA[Mendoza/12:30:23<br>заказчику пытаюсь что-то объяснить по техтребованиям, полный тупик.<br>спрашиваю его - вы когда нибудь занимались версткой, подготовкой?<br>он - нет, меня заставили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416616</guid>
<pubDate>2012-04-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416616</link>
<title>Цитата #416616</title>
<description><![CDATA[&gt;&gt;Из диалога о необходимости спорта<br><br>xxx: Мужики,да я уже уже три года в спортзал не хожу!!!, рублюсь в комп,жру всякие чипсы, но мышцы такие же крепкие.<br>yyy: Просто у тебя пальцы стали такие слабые, что ты уже не в состоянии продавить свой собственный бицепс )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416615</guid>
<pubDate>2012-04-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416615</link>
<title>Цитата #416615</title>
<description><![CDATA[Елена К.: Добрый день. Нам меняли лампочку и теперь не работает принтер<br>Сис.Админ: Как это? Отключили электричество что ли?<br>Елена К.: Ну как сказать... на принтер электрик упал. Вы сможете починить?<br>Сис.Админ: Кого?<br>Елена К.: Для начала принтер. Электрик приходящий, думаю там еще такие есть, а нам печатать надо срочно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416614</guid>
<pubDate>2012-04-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416614</link>
<title>Цитата #416614</title>
<description><![CDATA[Void:<br>но как же я ненавижу фильмы ужасов с очень тихим переводом. выкручиваешь громкость, чтобы хоть как-то разбирать бормотание героев, и тут ХУЯК с воплями, от которых трясутся стёкла в квартире, из-за угла нападает какой-нибудь грёбаный зомби. и поневоле задумываешься, стоит ли менять штаны на новые, или проще досидеть в этих, дабы не испортить все до единого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416613</guid>
<pubDate>2012-04-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416613</link>
<title>Цитата #416613</title>
<description><![CDATA[Андрей: в общем мы можем махнуться программистами<br>admin: эт как?<br>Андрей: мне нужно 2 хороших .NET - мне дадут на джанго ))<br>Андрей: одного<br>admin: ух ты, работорговля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416612</guid>
<pubDate>2012-04-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416612</link>
<title>Цитата #416612</title>
<description><![CDATA[AdvokAAAd: Ты спрашиваешь за что я эту дуру люблю<br>AdvokAAAd: Вчера оставила свой красный вольво во дворе. Ночью какие-то суки из балончика черной краской кругов понаделали. Моя с утра выходит, умиляется, на божью коровку говорит похожа<br>Ded_uzhe: Повторяю свой вопрос]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416611</guid>
<pubDate>2012-04-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416611</link>
<title>Цитата #416611</title>
<description><![CDATA[antrum@lj<br>...Должно быть, вчера вечером я очень хреново выглядела, если кассирша, сканируя покупки, сочла нужным меня предупредить:<br>- Эти пельмени дорогие, вы в курсе?<br>Совершенно теряюсь в таких ситуациях! Вот Макс сразу сказал, что надо было дать ей сотенную купюру со словами:<br>- Эта бумажка большая, вы в курсе?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416610</guid>
<pubDate>2012-04-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416610</link>
<title>Цитата #416610</title>
<description><![CDATA[xxx: круто!<br>xxx: а за что премия то?<br>yyy: да квартальная просто. за мучения наверное]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416609</guid>
<pubDate>2012-04-18 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416609</link>
<title>Цитата #416609</title>
<description><![CDATA[xxx: Давай Женьке доску гладильную подарим, скажем, что сноуборд )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416608</guid>
<pubDate>2012-04-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416608</link>
<title>Цитата #416608</title>
<description><![CDATA[Ksenia: пытаюсь через инет квартплату оплатить<br>Ksenia: да Сбербанк онлайн жжет<br>kaeNa: что такое?<br>Ksenia: все было хорошо, почти нашла, куда надо платить и у него возникла исключительная ситуация<br>Ksenia: и сделать он ничего не может<br>kaeNa: ну он просто не ожидал, что ты найдёшь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416607</guid>
<pubDate>2012-04-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416607</link>
<title>Цитата #416607</title>
<description><![CDATA[ххх: Если бы все медные тазы, которыми накрываются мои планы, можно было сдать в цветмет - я бы с таким состоянием уже сидел на Гавайах и не парился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416606</guid>
<pubDate>2012-04-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416606</link>
<title>Цитата #416606</title>
<description><![CDATA[Анна: Есть такие чудесные слова, от которых тепло на душе и мурашки. Вы знаете такие слова?<br>Alina: котэ<br>Петрова: Любовь<br>Наталья: генеральный директор уехал в командировку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416605</guid>
<pubDate>2012-04-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416605</link>
<title>Цитата #416605</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня видела хорька, хочу купить<br>yyy: нет, только не это<br>xxx: но он очень милый! он так на меня смотрел!<br>yyy: не ведись<br>yyy: это хорёк-пикапер<br>yyy: поживёт, пожрёт и бросит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416604</guid>
<pubDate>2012-04-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416604</link>
<title>Цитата #416604</title>
<description><![CDATA[xxx: если я хочу в отдаленном будущем попробовать поставить себе генту, што мне нужно знать (эрго читать)?<br>yyy: ммм. Камю, у него про абсурд хорошо. &quot;Критику чистого разума&quot;. Шопенгауэр в принципе ок — те места, которые про стремление всего к смерти и т.д.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416603</guid>
<pubDate>2012-04-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416603</link>
<title>Цитата #416603</title>
<description><![CDATA[aaa&gt; Прочитал: &quot;в технических деталях я хром&quot;<br>aaa&gt; сначала не понял, почему chrome]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416602</guid>
<pubDate>2012-04-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416602</link>
<title>Цитата #416602</title>
<description><![CDATA[Xxx: Я обожаю моего соседа! Пару дней назад созданная им сетка &quot;Halyava&quot; пропала. Сегодня она появилась вновь, но скорость уже не 20, а 150 Мбит/с, а у парадного валяется коробка из-под нового роутера. Спасибо тебе, добрый человек =))<br>Yyy: есть ещё люди в наше время )<br>Xxx: Он один обо мне заботится.. =')]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416601</guid>
<pubDate>2012-04-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416601</link>
<title>Цитата #416601</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему не выпускают швейцарских ножей для сисадмина? Чтоб в наборе крестовая отвертка, флешка, паяльник, обжимник, мини-ствол с одним патроном и гравировкой &quot;себе или главбуху&quot;..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416600</guid>
<pubDate>2012-04-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416600</link>
<title>Цитата #416600</title>
<description><![CDATA[xxx: Приснился кошмар, что я Прометей, привязанный витой парой к серверу. И каждый день юзвери клюют мой мозг, который за ночь отрастает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416599</guid>
<pubDate>2012-04-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416599</link>
<title>Цитата #416599</title>
<description><![CDATA[из контакта:<br>Был у меня такой случай из практики. Пациентка в меня влюбилась. А она вообще, ну вообще-вообще-вообще!!! не в моем вкусе, то есть совсем никак. Пикантность ситуации была в том, что она шла по теме диссертации, и мне предстояло с ней работать еще 2 года как минимум. То есть, поматросив не бросишь. Пришлось ее отвергнуть и дипломатично отмораживаться, чтобы при этом не потерять пациента с отличным функциональным результатом.<br>В итоге она уехала в другую страну и вышла замуж за иностранца. А мне на память остались снимки ее ног. Рентгеновские )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416598</guid>
<pubDate>2012-04-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416598</link>
<title>Цитата #416598</title>
<description><![CDATA[xxx: Яндекс.Директ мне предлагает то тепловоз купить, то вертолет арендовать. К чему бы это?<br>yyy: к деньгам =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416597</guid>
<pubDate>2012-04-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416597</link>
<title>Цитата #416597</title>
<description><![CDATA[xxx: Понял, что истинные шаманы не сисадмины, а гендиры. <br>xxx: Сегодня с утра видеоконфа с министерством. Звука нет. Но гендир настучал сисадмину в бубен - и все заработало!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416596</guid>
<pubDate>2012-04-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416596</link>
<title>Цитата #416596</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к новости о думающем смартфоне<br><br>programizd:<br>Проанализировав ваши зарплатные ведомости в почтовом ящике и ваши расходы, телефон решил<br>продать вашу квартиру и купить домик в деревне., уволить вас с вашей работы и скачать вам электронный курс начинающего садовода.<br>Также отменить предзаказ на новый смартфон и купить набор сельхозинвентаря :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416595</guid>
<pubDate>2012-04-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416595</link>
<title>Цитата #416595</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня мама сказала мне, что с тех пор, как я показала пап,е как открыть сайт с флеш-играми, он превратился в периферийное устройство (...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416594</guid>
<pubDate>2012-04-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416594</link>
<title>Цитата #416594</title>
<description><![CDATA[ЛЕНЧИК: У ВАС ТАМ ЭТОТ САША ПРОГРАММИСТ ЕСТЬ ЕЩЕ ИЛИ УЖЕ УШЕЛ<br>Карат: тут<br>ЛЕНЧИК: СКАЖИ ЕМУ ПОЖ-ТА ЧТОБЫ ПОДОШЕЛ<br>Карат: 4 кнопка сверху в левом ряду<br>ЛЕНЧИК: СПС]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416593</guid>
<pubDate>2012-04-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416593</link>
<title>Цитата #416593</title>
<description><![CDATA[Комментарий с &quot;кинопоиска&quot;:<br>мой сундучок: Жду с нетерпение «Колобка» снятого в мрачно-мистическое манере, например, Бертоном. Не знаю как будет вживаться в роль хлебобулочного изделия Джонни Депп, но наверняка получится нечто фееричное.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416592</guid>
<pubDate>2012-04-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416592</link>
<title>Цитата #416592</title>
<description><![CDATA[bogus: я вот когда ночью домой шел, мне предлагали интим-услуги.<br>я проявил себя истинно злым троллем - сказал, что мне час не нужен, есть ли посекундная тарификация?<br>поржали и разошлись :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416591</guid>
<pubDate>2012-04-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416591</link>
<title>Цитата #416591</title>
<description><![CDATA[xxx: ахах. смотрю результаты инвентаризации. &quot;стол офисный 1200*700&quot;, первая мысль - какое-то нестандартное разрешение у стола, должно быть 1280*720 )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416590</guid>
<pubDate>2012-04-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416590</link>
<title>Цитата #416590</title>
<description><![CDATA[matushka : Вчера на автомойке увидела гениальную акцию - 5 моек=хомяк! т.е. если в этом месяце 5 раз помыл машину - тебе дарят хомяка! Я долго мучила расспросами администратора, но логики акции так и не поняла :)<br><br>гостья: надо было пристроить быстро плодящихся хомяков хозяина )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416589</guid>
<pubDate>2012-04-17 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416589</link>
<title>Цитата #416589</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br><br>Одиннадцатилетняя Лиза объясняет 4,5 летней девице Александре:<br><br>- Сенсорный телефон лучше кнопочного. А еще лучше - иметь два телефона - сенсорный, и кнопочный. Сенсорный дома, чтобы подружкам хвастаться и в игры играть. А кнопочный - в школу носить. Потому что если с кнопочным что-то случится, родители не убьют. Только немножечко покалечат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416588</guid>
<pubDate>2012-04-17 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416588</link>
<title>Цитата #416588</title>
<description><![CDATA[парень с девушкой:<br>П: И заметь, на работе я - один, дома - другой, с друзьями - третий.<br>Д: Ага, а иногда эта банда встречается...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416587</guid>
<pubDate>2012-04-17 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416587</link>
<title>Цитата #416587</title>
<description><![CDATA[Капитан: я вот думаю себе тыщ 10 оклада попросить в плюс к заработанному по сдельщине<br>Капитан: как бы так построить диалог?<br>Капитан: без слов &quot;вконец охуели&quot; и &quot;до пизды ваши затраты&quot;<br>Нелли: ммммм... я думаю что нужно оставить только эти 2 фразы и у тебя все получится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416586</guid>
<pubDate>2012-04-17 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416586</link>
<title>Цитата #416586</title>
<description><![CDATA[nx:<br>Случайно залез на какой-то сайт. Там реклама:<br>&quot;Как забеременеть. народный метод!&quot;<br>Такое ощущение, будто в народе это делаю как-то по-другому...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416585</guid>
<pubDate>2012-04-17 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416585</link>
<title>Цитата #416585</title>
<description><![CDATA[ххх: и блин, я вообще хотел бы заниматься нейронными сетями<br>ххх: хотя мозгов хватает только на социальные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416584</guid>
<pubDate>2012-04-17 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416584</link>
<title>Цитата #416584</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; а какой сок любишь ты?<br>&lt;yyy&gt; Никакой, я не верю в любовь, тем более между человеком и соком]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416583</guid>
<pubDate>2012-04-17 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416583</link>
<title>Цитата #416583</title>
<description><![CDATA[alexrublev: забавная штука компьютер с интернетом: включил и весь день есть чем заняться.<br>barmaley_exe: И всю ночь.<br>alexrublev: и вообще почему «включил», если он уже месяц работает без перезагрузки :)<br><br>(c) habr]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416582</guid>
<pubDate>2012-04-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416582</link>
<title>Цитата #416582</title>
<description><![CDATA[она: мотоциклы в гараже либо чинят, либо прикручивают<br>я: что прикручивают?<br>она: ну как... делают их круче]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416581</guid>
<pubDate>2012-04-17 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416581</link>
<title>Цитата #416581</title>
<description><![CDATA[xxx: раньше я выбирал самый короткий путь, а теперь где меньше ям.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416580</guid>
<pubDate>2012-04-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416580</link>
<title>Цитата #416580</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Живу в общаге. Так вот, ребята из соседней комнаты после просмотра &quot;Паронормальных явлений&quot; решили тоже камеру поставить на ночь, духов половить.<br><br>Следующим утром весь блок проснулся от дикого ржача.<br>Просматривали пленку и увидели, как парни из другого блока пришли красть еду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416579</guid>
<pubDate>2012-04-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416579</link>
<title>Цитата #416579</title>
<description><![CDATA[Oris: Щас в больнице стою на укол, рядом дверь и большая вывеска РЕГИСТРАТУРА. около входа в больницу суетится мужик. Подсуетившись минуты две, подходит ко мне и спрашивает &quot;парень, подскажи где тут регистратура&quot;. Я так посмотрел на него, на регистратуру в метре от меня, снова на него. И с улыбкой говорю &quot;А вон она!&quot; и показываю на окошко в гардероб. Ок, сделал укол, выхожу. Стоит дикий ор. Просто непереносимый. Оказывается, тот чел, не смутив свое упрямство табличкой &quot;гардероб&quot; пошел брать талон в гардеробе. (Г)ардеробщица прикольная попалась.<br>(М)ужик: Дайте талон к терапевту пжалста.<br>(Г): мы не уполномочены давать талоны всем кому попало.<br>М: почему?<br>Г: ну нам за это не доплачивают.<br>М: Это ваша прямая обязанность! я жаловаться буду!<br>Г: Да жалуйтесь. я вообще гардеробщица.<br>И мужик пошел жаловаться на регистратуру, которая хамит и прикидывается гардеробом чтобы не работать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416578</guid>
<pubDate>2012-04-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416578</link>
<title>Цитата #416578</title>
<description><![CDATA[Nana: Сделайте лучше такую услугу - замена чужих песен на обычные гудки.<br>Nana: Любые деньги заплачу (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416577</guid>
<pubDate>2012-04-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416577</link>
<title>Цитата #416577</title>
<description><![CDATA[Запись с видеорегистратора японского дальнобойщика, играет что-то вроде нашего шансона на японском.<br><br>Комментарий:<br>это не&amp;#65279; шансон, это шантсунг)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416576</guid>
<pubDate>2012-04-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416576</link>
<title>Цитата #416576</title>
<description><![CDATA[xxx: Я хочу вернуться в то время, когда телефоны были тупее их обладателей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416575</guid>
<pubDate>2012-04-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416575</link>
<title>Цитата #416575</title>
<description><![CDATA[ххх: Один знакомый так же сидел тёплым весенним днём на подоконнике 10–го этажа в Бутово, пил пиво, и увидел, что на дорогу выехали разметчики и стали рисовать двойную сплошную линию. Он подумал, допил бутылочку, взял в холодильнике ещё пяток, вышел к разметчикам и опаньки! — напротив его подъезда появился разрыв в двойной сплошной! доброе слово и кошке приятно, а если ещё пивом угостят :–)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416574</guid>
<pubDate>2012-04-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416574</link>
<title>Цитата #416574</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>отправили меня как-то по рабочей необходимости с документами в здание местной администрации. я туда зашел и стал искать нужный мне кабинет, после недолгих хождений нашел. на двери красовалась большая табличка с надписью &quot;ПРЕМ ГРАЖДАН с 10.00 до 12.00&quot; а так как время было часов одиннадцать, я что-то побоялся туда зайти.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416573</guid>
<pubDate>2012-04-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416573</link>
<title>Цитата #416573</title>
<description><![CDATA[ххх: мой меня порадовал, свалив в пятницу к товарищу и объявившись только вечером субботы. хоть выходной один спокойно провела... без воплей о том, что за компьютером нельзя есть и курить...<br>ууу: что? за компом нельзя есть??? как это?<br>ххх: представляешь теперь, в каких условиях я живу? *выдавливает скупую женскую слезу...*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416572</guid>
<pubDate>2012-04-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416572</link>
<title>Цитата #416572</title>
<description><![CDATA[&lt;[Sky]Polin4ik&gt; какую козырную комедию псмотреть????<br>&lt;Пьер_Дикса&gt; [Sky]Polin4ik: Пиковая Дама.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416571</guid>
<pubDate>2012-04-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416571</link>
<title>Цитата #416571</title>
<description><![CDATA[xxx: Суровый и ник у него - &quot;ФдулыЧ&quot;<br>yyy: Да не. Это он хотел AleksX написать, забыв переключить раскладку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416570</guid>
<pubDate>2012-04-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416570</link>
<title>Цитата #416570</title>
<description><![CDATA[о реалистичности в игрушках<br>xxx: например весьма неплохо продуманы навыки<br>yyy: например тем, что операцию на мозг можно успешно сделать, имея 0 в медицине, но 10 в удаче!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416569</guid>
<pubDate>2012-04-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416569</link>
<title>Цитата #416569</title>
<description><![CDATA[XXX: я побежала, собака с мужем с улицы пришли<br>YYY: у собаки есть муж? :O<br>XXX: она моим пользуется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416568</guid>
<pubDate>2012-04-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416568</link>
<title>Цитата #416568</title>
<description><![CDATA[Как все-таки здорово пройтись по городу за пивом в 5 утра. Машин нет, прохожих нет, никого нахрен нет. Зияет пустыми проемами окон общепитовская столовая №20 для трудящихся пролетариев, чуть дальше развалины хлебопекарни. Абсолютное ощущение, что ты в Припяти, после взрыва реактора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416567</guid>
<pubDate>2012-04-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416567</link>
<title>Цитата #416567</title>
<description><![CDATA[Так порой хочется сказать после рукопожатия: &quot;Это, блять, моя ладонь, а не ёбаный эспандер!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416566</guid>
<pubDate>2012-04-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416566</link>
<title>Цитата #416566</title>
<description><![CDATA[xxx: как известно, в СССР секса не было<br>xxx: поэтому, чтобы люди не страдали от его отсутствия, мало того что 95% всех шурупов шло под прямую отвертку, и через 3-4 раза они срывались, но неееет, еще прорезь на них шла не через центр, а хордой, чтобы увеличить экстаз когда всё-таки удается его открутить :)<br>xxx: *чинил у соседей плитку :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416565</guid>
<pubDate>2012-04-16 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416565</link>
<title>Цитата #416565</title>
<description><![CDATA[Сергей Мавроди открыл новый облачный сервис - &quot;МММесто&quot;! Каждый, отдавший 10 Гб места на винте, через месяц получает 20 Гб в облачном хранилище! =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416564</guid>
<pubDate>2012-04-16 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416564</link>
<title>Цитата #416564</title>
<description><![CDATA[С гугл Вио:<br>xxx: Если человек поступил на бюджет в вуз, то если он через год бросит его Образование и попытается поступить в другой вуз, его возьмут на бюджет? Или можно поступить на бюджет только 1 раз?<br>yyy: В армию возьмут на бюджет точно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/416563</guid>
<pubDate>2012-04-16 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/416563</link>
<title>Цитата #416563</title>
<description><![CDATA[Дж-Дж: ты с кем мне там изменяешь?<br>Китайский Лётчик: я изменяю тебе с &quot;пожрать&quot; и &quot;поспать&quot;]]></description>
</item>
</channel></rss>
