<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 60</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:16:38 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/412049</guid>
<pubDate>2011-06-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412049</link>
<title>Цитата #412049</title>
<description><![CDATA[xxx: Тупой компьютер! не находит флешку! Я не далеко от него ушла, я тоже её не могу найти :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412048</guid>
<pubDate>2011-06-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412048</link>
<title>Цитата #412048</title>
<description><![CDATA[eee: я сломала себе палец на ноге!<br>ннн: как это случилось?<br>еее: я хотела встать на голову... и ударилась об табуретку!!<br>ннн: ну ты даешь ) какой палец?<br>еее: указательный на правой ноге<br>ннн: указательный? на ноге? и на что он указывает? )<br>еее: на то, что я дуууураааа!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412047</guid>
<pubDate>2011-06-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412047</link>
<title>Цитата #412047</title>
<description><![CDATA[xxx: Баг Шрёдингера - при тестинге его нет, а на презентации продукта - есть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412046</guid>
<pubDate>2011-06-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412046</link>
<title>Цитата #412046</title>
<description><![CDATA[young_lipetsk: Организация ищет ген.директора, глав.буха и начальника отдела компьютерной безопасности. Эээээ, чего у них произошло!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412045</guid>
<pubDate>2011-06-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412045</link>
<title>Цитата #412045</title>
<description><![CDATA[donskoi92: А чего вы с саней расстались?<br>Kubik: Да потому, что бабник он последний! А я у него как девушка шредингера - одновременно есть и нет!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412044</guid>
<pubDate>2011-06-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412044</link>
<title>Цитата #412044</title>
<description><![CDATA[С автофорума:<br>xxx: Прошел &quot;Ходовые испытания&quot; 30 февраля на ледяной трассе.<br>yyy: Видать сильно високосный год был.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412043</guid>
<pubDate>2011-06-29 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412043</link>
<title>Цитата #412043</title>
<description><![CDATA[gerold: я в шоке! Я нас на работе парень есть - охренетительный долпоеп; можно сказать долпоеп в квадрате, в кубе. Ничего нормально сделать не может, мне приходится за ним все переделывать. Сегодня случайно увидел зарплатную ведомость - он получает в ДВА!!! раза больше меня. Вот теперь сижу и думаю: и кто из нас двоих дурак?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412042</guid>
<pubDate>2011-06-29 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412042</link>
<title>Цитата #412042</title>
<description><![CDATA[NEJ: С Лёхой невозможно играть в города<br>insolen: А что так?<br>NEJ: Да он всё время клонит в сторону А. То есть если будет выбор между Волгоград или Вологда то он обязательно выберет Вологду<br>insolen: Ну и что страшного? Анапа, Апатиты, Адлер...<br>NEJ: Какой Адлер, у меня уже пошла Атлантида и Арзамасы с 1 по 16]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412041</guid>
<pubDate>2011-06-29 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412041</link>
<title>Цитата #412041</title>
<description><![CDATA[xxx: Ничто так не заставляет человека выглядеть дебилом, как его боязнь выглядеть дебилом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412040</guid>
<pubDate>2011-06-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412040</link>
<title>Цитата #412040</title>
<description><![CDATA[ххх: плохой слух + хорошая фантазия = сильнейшее оружие]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412039</guid>
<pubDate>2011-06-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412039</link>
<title>Цитата #412039</title>
<description><![CDATA[xxx: Я кстати понял куда мне расти дальше, в профессиональном плане.<br>yyy: Вширь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412038</guid>
<pubDate>2011-06-29 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412038</link>
<title>Цитата #412038</title>
<description><![CDATA[xxx: а нам в школе еще недали атистат (<br>YYY: И не зря]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412037</guid>
<pubDate>2011-06-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412037</link>
<title>Цитата #412037</title>
<description><![CDATA[Yera: Тебе обязательно нужно посмотреть этот фильм!<br>Umin: Это ужастик?<br>Yera: Ну, снимали это как ужастик, но в 80х, так что...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412036</guid>
<pubDate>2011-06-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412036</link>
<title>Цитата #412036</title>
<description><![CDATA[killa96c: вот знаешь, эти маркетологи умудряются в плюсах продукта столько всякой хуйни понаписать, что диву даешься<br>killa96c: и если прочтешь, то сразу хочешь купить<br>killa96c: только потом, спустя пару минут осознаешь, что тебя надули<br>killa96c: когда скачиваешь с торрента и смотришь, что там на самом деле]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412035</guid>
<pubDate>2011-06-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412035</link>
<title>Цитата #412035</title>
<description><![CDATA[xxx: Записался в качалку, чтоб не били<br>ххх: Судя по тому как все болит, я теперь это делаю сам :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412034</guid>
<pubDate>2011-06-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412034</link>
<title>Цитата #412034</title>
<description><![CDATA[@nirthfurzahad: А что будет после конца света?<br>@Shadow-Panther: пищание упсов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412033</guid>
<pubDate>2011-06-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412033</link>
<title>Цитата #412033</title>
<description><![CDATA[xxx: решительный человек должен принимать в течение семи вдохов и выдохов<br>yyy: русскому решительному человеку хватает одного выдоха и одного занюха<br>yyy: уже после принятия<br>xxx: принимать решение*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412032</guid>
<pubDate>2011-06-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412032</link>
<title>Цитата #412032</title>
<description><![CDATA[Satana: Доброе утро! Пятница!!!<br>Ray: доброе утро, робинзон крузо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412031</guid>
<pubDate>2011-06-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412031</link>
<title>Цитата #412031</title>
<description><![CDATA[Леша: Удивительно, как всего один человек, случайно пришедший в твою жизнь, может в корень изменить ее: кардинально изменить твое окружение, твое мировосприятие, твои привычки, чувства, мысли, поступки... Всего 1 человек.<br>Гоша: судя по всему, в твоём случае это военком =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412030</guid>
<pubDate>2011-06-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412030</link>
<title>Цитата #412030</title>
<description><![CDATA[xxx: к нам в отдел продаж сейчас зашла женщина продавать билеты в театр.<br>xxx: сели с начальницей отдела продаж, поговорили о спектаклях<br>xxx: в итоге начальница продала ей 1 литр меда<br>xxx: распространитель ушла довольная...<br>yyy: у вашей видимо левел выше!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412029</guid>
<pubDate>2011-06-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412029</link>
<title>Цитата #412029</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br>Читать надо в оригинале, всё таки.<br>В своё время не удалось осилить &quot;Детей Дюны&quot; из-за &quot;скрежета залпов лазерных винтовок&quot;. Хрен с ним, с тем, что у лазеров нарезы в стволе присутствуют - хорошо закрученный лазерный луч летит прямее и дальше. Но то, что никто на всей планете их смазывать не догадался - было сильнейшим ударом по неокрепшей детской психике!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412028</guid>
<pubDate>2011-06-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412028</link>
<title>Цитата #412028</title>
<description><![CDATA[xxx: вы разрешаете коту по столу ходить?<br>yyy: коту в этом доме можно все. Вчера сижу за компом, на столе спит котэ, головой на сложенном полотенце. Заходит папа, вытаскивает полотенце, говорит коту &quot;извините&quot;, берет мою футболку, сворачивает и подкладывает под голову коту<br>yyy: все бы ничего, но футболка была на мне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412026</guid>
<pubDate>2011-06-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412026</link>
<title>Цитата #412026</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Ну, что на работе нового?<br>УУУ: Сегодня Вера Владимировна, когда её антивирус не нашёл ни одного вируса, очень удивилась и сказала, что они, должно быть, приспособились...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412025</guid>
<pubDate>2011-06-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412025</link>
<title>Цитата #412025</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера на меня жутко наехали, испортили кучу нервов, а сегодня пишут &quot;спасибо за ваше терпение и благородство&quot;... И чего мне ответить?<br>yyy: ну может быть прямо так и написать... Временами мне было очень тяжело, и я рад, что вы это видите...<br>xxx: ...и теперь когда вы это видите – идите на хуй.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412024</guid>
<pubDate>2011-06-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412024</link>
<title>Цитата #412024</title>
<description><![CDATA[singe-savant:<br>А у нас прошёл дождь. Даже нет, ливень. Настоящий летний ливень. Представляете, вокруг гром, гроза, а ты лежишь как духовно богатая особа, укутавшись в пледик с ноутбуком и читаешь Есенина... Но вот гроза стихла... Ты после такого события спешишь на балкон, чтобы радостно распахнуть окно и вволю насладиться запахом свежего воздуха и цветущей зелени, в которой утопает дом, и ... ощущаешь запах ЖАРЕНОЙ КАРТОШКИ С САЛОМ, БЛЯТЬ! Ненавижу своих соседей...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412023</guid>
<pubDate>2011-06-28 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412023</link>
<title>Цитата #412023</title>
<description><![CDATA[лежим с мужем в постели.<br><br>Я: расскажи мне сказку!<br>Он: Давно это было...так давно, что и старики не упомнят!....А я и подавно!<br><br>отвернулся и захрапел (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412022</guid>
<pubDate>2011-06-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412022</link>
<title>Цитата #412022</title>
<description><![CDATA[На хабре идет обсуждение передачи Майкрософтом исходников Винды и Скапа нашей ФСБ. <br><br>mixen: Ну тогда надо обсуждать, что надо уходить с Windows уже десяток лет — у ФСБ есть доступ к исходникам, также как у спецслужб многих других стран<br>Raphael: Что-то мне подсказывает, что у ФСБ есть доступ к исходникам не только Windows, но и Linux.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412021</guid>
<pubDate>2011-06-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412021</link>
<title>Цитата #412021</title>
<description><![CDATA[yyy: а у меня зарплатушка переночевала в кошельке и куда то делась...<br>uuu: а как же выходные?<br>yyy: ты знаешь, моим друзьям дальэнерго, водоканалу, саду, школе, танцам и кредиту до пизды все мои планы на выходные (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412020</guid>
<pubDate>2011-06-28 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412020</link>
<title>Цитата #412020</title>
<description><![CDATA[Антон: полностью согласен с г-ном Алексеем<br>Алексей: я не г-но((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412019</guid>
<pubDate>2011-06-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412019</link>
<title>Цитата #412019</title>
<description><![CDATA[Макс: Алена, ты ангел<br>Алена: Падший?<br>Макс: Наебнувшийся...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412018</guid>
<pubDate>2011-06-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412018</link>
<title>Цитата #412018</title>
<description><![CDATA[RT @LexFrei: Самый несчастный человек - человек, который научился выключать во сне будильники.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412017</guid>
<pubDate>2011-06-28 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412017</link>
<title>Цитата #412017</title>
<description><![CDATA[С родительского форума:<br>xxx: Вот так растишь его, ночей не спишь, в филармонию водишь... Авиамоделизма там и танцы с плаваньем... А потом он возьмет, да и решит поссать на подстанцию!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412016</guid>
<pubDate>2011-06-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412016</link>
<title>Цитата #412016</title>
<description><![CDATA[xxx: Так вот, у того чувака две специальности - программист и психолог. Ну, два высших. Ща работает в мастерской.<br><br>yyy: Представил картину. Заходит клиент - &quot;Здравствуйте, у меня компьютер сломался&quot;. Он такой - &quot;Вы хотите об этом поговорить?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412015</guid>
<pubDate>2011-06-28 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412015</link>
<title>Цитата #412015</title>
<description><![CDATA[Уиннизепу: Работа буха скучна и однообразна? Вам просто никогда не приносили доки от ИП Варежкина Парамона Сигизмундовича, ИП Цеге фон Мантейфель или серьёзного ООО Колюня Корпорейшн.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412014</guid>
<pubDate>2011-06-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412014</link>
<title>Цитата #412014</title>
<description><![CDATA[xxx: Кот линяет. хожу по дому куски шерсти собираю.<br>yyy: У тебя первый в мире кот, который размножается почкованием! :D<br>xxx: Пушкованием...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412013</guid>
<pubDate>2011-06-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412013</link>
<title>Цитата #412013</title>
<description><![CDATA[xxx: заглянул сегодня в ларёк<br>ххх: вижу ценник &quot;пирожки с капутой&quot;<br>ххх: подумал - опечатка, купил парочку<br>ххх: вечером живот скрутило :(<br>ууу: ты уверен, что это была опечатка? :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412012</guid>
<pubDate>2011-06-28 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412012</link>
<title>Цитата #412012</title>
<description><![CDATA[xxx: расскажи, про что фильм Матрица?<br>ууу: Ты терминатора смотрел?<br>ххх: да<br>ууу: В матрице показывают то, что будет, если Джон Коннор проиграет войну.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412011</guid>
<pubDate>2011-06-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412011</link>
<title>Цитата #412011</title>
<description><![CDATA[ыыы: нормальные дети боятся, что их мама узнает, что они курят или пьют.<br>ыыы: а я боюсь, что она узнает, что я жру за компом )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412010</guid>
<pubDate>2011-06-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412010</link>
<title>Цитата #412010</title>
<description><![CDATA[&lt;goin2succeed&gt; В России разработали бесшумный гранатомет. Гранатомет калибра 82 миллиметра при выстреле не создает ни шума, ни пламени, ни дыма.<br>&lt;HDHunter&gt; ни выстрела<br>&lt;honey&gt; Граната, к сожалению, тоже не вылетает, но над устранением мелких недочетов в настоящее время работают специалисты сколково.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412009</guid>
<pubDate>2011-06-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412009</link>
<title>Цитата #412009</title>
<description><![CDATA[Аннушка: Ты вот говоришь - глупые. А я видела сегодня потрясающего голубя. Он, видимо, сначала ходил по луже, а потом влез в клубок тополиного пуха. В общем от меня он убегал, обстоятельно топоча белоснежными войлочными тапочками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412008</guid>
<pubDate>2011-06-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412008</link>
<title>Цитата #412008</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас кошка сегодня за скатерть когтем зацепилась и со стола ее стянула<br>ххх: вместе с маминым любимым сервизом<br>ххх: мама выгнала ее на улицу<br>ххх: со словами: &quot;как же ты мне надоела, скотина! иди во двор, может там тебя кто-нибудь украдет&quot;<br>ххх: так что теперь я знаю, что мама на самом деле думает, когда говорит мне: &quot;сходил бы ты куда-нибудь сыночек вечерком, погулял...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412007</guid>
<pubDate>2011-06-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412007</link>
<title>Цитата #412007</title>
<description><![CDATA[клиент:  Я забыла, что нужно нажать, что бы обновить страничку интернета?<br>Я:  F5<br>клиент: сначала F, потом 5?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412006</guid>
<pubDate>2011-06-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412006</link>
<title>Цитата #412006</title>
<description><![CDATA[VaNiK: Как-то зимой подхожу к дому друга (Зима выдалась очень снежная). Рядом с парадной стоят скорая помощь, эвакуатор и пожарники. Смотрю, что же случилось. Ни пожара, ни аварии, в общем, ничего.<br>VaNiK: Оказалось все очень просто. Скорая приехала на вызов и сломалась. Врачи недолго думая вызвали эвакуатор. Эвакуатор застрял в дворовых сугробах рядом со скорой. Опять недолго думая решили вызвать МЧС. Приехали пожарники.<br>VaNiK: Мат по поводу того, кто кого везет и вытаскивает стоял крепкий.<br>VaNiK: Россия-матушка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412005</guid>
<pubDate>2011-06-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412005</link>
<title>Цитата #412005</title>
<description><![CDATA[DerLeo: Если бы я слушался бабушку, то ходил бы в белой рубашечке, встречался с хорошей девочкой и был очень загорелым и упитанным мальчиком.<br>DerLeo: Упитанным, потому что кушал бы больше.<br>DerLeo: А загорелым, потому что кверху жопой на даче сложно не загореть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412004</guid>
<pubDate>2011-06-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412004</link>
<title>Цитата #412004</title>
<description><![CDATA[maxbapa: я просто в панике! Потеряла паспорт, и это как раз перед вылетом! Всю трясёт!<br>maxbapa: решила сначала успокоить нервы, спорола полбанки мёда<br>maxbapa: стала облизывать ложку-и она застрала междлу зубами. Так конкретно встала поперёк верхней челюсти и всё<br>maxbapa: муж заходит - всё балуешься? Лучше б собиралась. А я парировать не могу<br>larёk: Это ты мне сейчас печататешь с ложкой во рту и без паспорта?<br>larёk: Ну, на ложку я могу закрыть глаза, ты всегда была странной, а с неизвестными личностями мне мама не разрешает разговаривать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412003</guid>
<pubDate>2011-06-27 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412003</link>
<title>Цитата #412003</title>
<description><![CDATA[xxx: Пообещал себе каждый раз, как захожу в соседнюю комнату подтягиваться на турнике, который там висит и отжиматься.<br>xxx: Уже 3 дня там не был]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412002</guid>
<pubDate>2011-06-27 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412002</link>
<title>Цитата #412002</title>
<description><![CDATA[Fiallka: все проблемы обычно начинаются с того, что кто-то решает спасти мир, но сомневается, от чего.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412001</guid>
<pubDate>2011-06-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412001</link>
<title>Цитата #412001</title>
<description><![CDATA[72: тем более что скажут - мне все равно<br>Maggie: Ага, это больше всего бесит. Звонишь - говорят все равно. Потом говорю, ну, тогда давайте вот так и так. Они - нееее!! Так не надо. Я - А, как? Они - та, мне все равно<br>Maggie: Ну блин (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412000</guid>
<pubDate>2011-06-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412000</link>
<title>Цитата #412000</title>
<description><![CDATA[&quot;НАТО недоволен разработкой новых ракет в РФ&quot;<br>комментарий к новости:<br>xxx: Гитлер тоже был недоволен разработкой Катюш.<br>Но тогда к нему не прислушались.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411999</guid>
<pubDate>2011-06-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411999</link>
<title>Цитата #411999</title>
<description><![CDATA[Вчера приезжал друг. Рассказал, что по моему примеру они с женой перестали смотреть телевизор. Уже через неделю появилось ощущение, что Путин и Медведев с ними больше не живут, так как съехали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411998</guid>
<pubDate>2011-06-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411998</link>
<title>Цитата #411998</title>
<description><![CDATA[xxx: Разъехались недавно с девушкой, потому что &quot;Надоело, мля, быть домработницей. Только и делаю, что стираю, убираю, готовлю и тд...&quot;. Но мы остались друзьями. Теперь 2-3 раза в неделю приходит готовит, стирает, убирает и тд.<br>xxx: Как бы разгадать этот коварный замысел?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411997</guid>
<pubDate>2011-06-27 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411997</link>
<title>Цитата #411997</title>
<description><![CDATA[ххх: в пятницу был в Челябинске, там ко мне на улице подошёл какой-то таджик с бензопилой в руках и спросил, не надо ли мне телефон]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411996</guid>
<pubDate>2011-06-27 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411996</link>
<title>Цитата #411996</title>
<description><![CDATA[xxx: скачала сборник книг одного автрора. архивом. распаковываю. смотрю - еще 5 архивов. распаковываю. появляется 5 папок. в каждой папке по архиву. распаковываю один из архивов - там еще 6. с названиями книг. боюсь, как бы по главам не разместили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411995</guid>
<pubDate>2011-06-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411995</link>
<title>Цитата #411995</title>
<description><![CDATA[xxx: Сидим семьей на даче, отужинали. Мать с отцом сидят напротив. Мать долго смотрит на меня влюбленными глазами и говорит: &quot;Красивый ты, Мишка! Глаза у тебя такие... голубые... большие...&quot;<br>И батя флегматично: &quot;Как у какающей собаки...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411994</guid>
<pubDate>2011-06-27 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411994</link>
<title>Цитата #411994</title>
<description><![CDATA[Сергей: кстати у меня в прошлом месяце два раза оборудование выходило из строя на нашем доме, что у вас там за ботва творится?<br>Max: хз. можно историю по дому поглядеть<br>Max: может у вас там злая бабка с клещами завелась )<br>Yakov: а бывают?<br>Max: сплошь и рядом. кого дом облучает, за кем следят. кому-то кабель своим весом пятиэтажку наклонил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411993</guid>
<pubDate>2011-06-27 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411993</link>
<title>Цитата #411993</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня стая голубей попыталась лететь против довольно сильного ветра...<br>ххх: но скорости полета и ветра были равны...<br>ххх: минут 10 над станцией на одном месте висела и удивленно гадила большая дружная стая...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411992</guid>
<pubDate>2011-06-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411992</link>
<title>Цитата #411992</title>
<description><![CDATA[xxx: Решение навести порядок в кабинете пришло спонтанно. <br>xxx: После того, как дизайнер уронил колонки со стола главного редактора шнуром от принтера, который зацепился за дверцу микроволновки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411991</guid>
<pubDate>2011-06-27 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411991</link>
<title>Цитата #411991</title>
<description><![CDATA[Black_ICE: мы перешли на новый этап отношений<br>Black_ICE: теперь в моей аське есть номер твоей мамы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411990</guid>
<pubDate>2011-06-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411990</link>
<title>Цитата #411990</title>
<description><![CDATA[aaa&gt; А я о нынешних соседях своих знаю только, что верхний орёт на жену и ребёнка и бьёт посуду, а нижний предоставляет мне бесплатный Wi-Fi и курит траву]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411989</guid>
<pubDate>2011-06-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411989</link>
<title>Цитата #411989</title>
<description><![CDATA[ххх: Доча из детсада ругательство притащила - &quot;дондон!&quot;<br>ууу: Грамотный обход вордфильтра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411988</guid>
<pubDate>2011-06-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411988</link>
<title>Цитата #411988</title>
<description><![CDATA[fossdev: Доллар поддерживается силами армии США. У того кто захочет вернуть доллары в америку или откажется продавать за них реальный товар сразу появится куча неприятностей, таких как оранжевые революции, гуманитарные бомбардировки и незваное пришествие демократии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411987</guid>
<pubDate>2011-06-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411987</link>
<title>Цитата #411987</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня есть куки от твоего лиру<br>xxx: и я эти куки очень бережно храню]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411986</guid>
<pubDate>2011-06-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411986</link>
<title>Цитата #411986</title>
<description><![CDATA[xxx: Первое правило кошатника: если кот после кормежки лежит пузом кверху с блаженной мордой, это не значит, что он ел из своей миски. <br>xxx: 300 грамм печени, сука, куда в тебя только влезло?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411985</guid>
<pubDate>2011-06-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411985</link>
<title>Цитата #411985</title>
<description><![CDATA[XXX: Дорогая, давай завтра ко мне придешь и фильм посмотрим!<br>XXX: Как раз у тебя месячные начались<br>XXX: Хоть фильм разок нормально посмотрим, а то все трахаемся и трахаемся... (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411984</guid>
<pubDate>2011-06-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411984</link>
<title>Цитата #411984</title>
<description><![CDATA[straga: взяли с женой ипотеку в новостройке, знакомимся потихоньку с соседями на форуме новостройке.<br>Неделю назад в личку написал сосед сверху, типа давай знакомится, я ему в ответ скинул две ссылки: 1. Защита от протечек воды 2. Звукоизоляция полов<br>Больше не пишет, может зря я так?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411983</guid>
<pubDate>2011-06-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411983</link>
<title>Цитата #411983</title>
<description><![CDATA[Veim: Нашел на сервере файл ChildParts.config. Кажется я чего-то не знаю о наших программистах :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411982</guid>
<pubDate>2011-06-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411982</link>
<title>Цитата #411982</title>
<description><![CDATA[mike: хотел посмотреть как там с пробками, а в итоге &quot;По соображениям безопасности веб-камера на Дворцовой площади отключена до окончания Экономического Форума 18.06.2011&quot;<br>Elena: разве снайперы по интернету научились стрелять?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411981</guid>
<pubDate>2011-06-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411981</link>
<title>Цитата #411981</title>
<description><![CDATA[xxx: Я готов даже согласиться с мгновенным переходом произведения в публичное достояние. Но мгновенное после смерти автора. То есть согласен с тем, что право наследования исключительных прав выглядит несколько ограничивающим развитие общества.<br>yyy: Убей автора, скачай музычку бесплатно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411980</guid>
<pubDate>2011-06-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411980</link>
<title>Цитата #411980</title>
<description><![CDATA[xxx: Отвезла ковер на дачу. Думала почистить и высушить. Но погода подвела, пришлось скрутить и поставить на веранде до лучших времен. Вчера думаю, заеду, посмотрю, не стырили ли его. Так вот, почему когда позвонил муж и спросил привычное &quot;Че делаешь&quot;, а я ответила &quot;Смотрю ковер&quot; - он чуть не скончался от истерического смеха?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411979</guid>
<pubDate>2011-06-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411979</link>
<title>Цитата #411979</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня была знакомая парочка, обладавшая сверхпроводимостью. сначала он провожал её, потом она провожала его и так до бесконечности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411978</guid>
<pubDate>2011-06-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411978</link>
<title>Цитата #411978</title>
<description><![CDATA[Беларусь. Форум бухгалтеров.<br><br>Вопрос: Хотим поднять покупателям цены на 20%, подскажите как лучше обосновать?<br><br>Ответ: Скажите, что сперва хотели поднять на 187%, но учитывая наши долгое и теплое взаимосотрудничество.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411977</guid>
<pubDate>2011-06-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411977</link>
<title>Цитата #411977</title>
<description><![CDATA[Отзыв о покупке свадебного платья:<br><br>СПАСИБО ОГРОМНОЕ ЗА ЗАБОТУ И ВНИМАНИЕ! ТАК ДЕРЖАТЬ! Теперь только к ВАМ!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411976</guid>
<pubDate>2011-06-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411976</link>
<title>Цитата #411976</title>
<description><![CDATA[ххх: Мы пришли к мнению, что мерятся теперь не актуально, и решили взвешивать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411975</guid>
<pubDate>2011-06-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411975</link>
<title>Цитата #411975</title>
<description><![CDATA[ALenk: на каком глазу ресница<br>kayoreal: на правом<br>Alenk: сдувай<br>Alenk: желание загадал?<br>kayoreal: Я всегда одно и то же загадываю<br>Alenk: ??<br>kayoreal: Чтобы ресницы не выпадали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411974</guid>
<pubDate>2011-06-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411974</link>
<title>Цитата #411974</title>
<description><![CDATA[xxx: собрался я как то посуду помыть, пол дня искал губку и средство для мытья<br>xxx: решил позвонить маме<br>xxx: она сказала что я наркоман, и то, что у нас уже второй год стоит посудомоечная машина...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411973</guid>
<pubDate>2011-06-24 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411973</link>
<title>Цитата #411973</title>
<description><![CDATA[&lt;Coraline&gt; я понимаю, что у каждого есть свой вымышленный мирок<br>&lt;Coraline&gt; у большинства они там богаты и успешны<br>&lt;Coraline&gt; но у неё там просто луг, водопад и единорог<br>&lt;Coraline&gt; это же пиздец.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411972</guid>
<pubDate>2011-06-24 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411972</link>
<title>Цитата #411972</title>
<description><![CDATA[xxx: Просыпаюсь, говорит, утром, стандартная картина, голова болит, похмелье - как ведро медовухи выпил. Мысли вслух - &quot;Такое чувство, что вчера на свадьбе пил, но не помню на чьей!&quot; - рядом голос: &quot;Что значит на чьей, милый?&quot; - ну, блондинка-то рядом лежавшая, просто пошутить решила =)<br>xxx: А Серега потом пить бросил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411971</guid>
<pubDate>2011-06-24 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411971</link>
<title>Цитата #411971</title>
<description><![CDATA[flaiye: да я вашу планету в Google Earth вертел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411970</guid>
<pubDate>2011-06-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411970</link>
<title>Цитата #411970</title>
<description><![CDATA[xxx: подкаблучник.<br>yyy: мужчина, допускающий разумные и обоснованные компромиссы ради борща, секса и борща.<br>я так это предпочитаю называть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411969</guid>
<pubDate>2011-06-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411969</link>
<title>Цитата #411969</title>
<description><![CDATA[spurs: лучше горькая правда, чем Первый канал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411968</guid>
<pubDate>2011-06-24 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411968</link>
<title>Цитата #411968</title>
<description><![CDATA[ххх: В офис граммофона при мне врывается тетка лет сорока(!) и с порога начинает наезд на продавцов-консультантов:<br>- Вроде умные ребята! А подсунули мне такую гадость! И как вам не совестно! Я бы на вашем месте вообще со стыда бы уволилась! Я же вчера покупала телефон и просила БЕЗ ЭСЭМЭСОК!!! А вы мне продали с эсэмэсками! Поживились на безграмотной женщине, денег содрали! Эсэмэски выскакивают, внук плачет, собака лает! Срочно поменяйте мне на телефон без эсэмэсок, а то я на вас в суд подам!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411967</guid>
<pubDate>2011-06-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411967</link>
<title>Цитата #411967</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты великий комбинатор, прям как Бендер :)<br>ууу: Не знаю, не смотрела Футурамы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411966</guid>
<pubDate>2011-06-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411966</link>
<title>Цитата #411966</title>
<description><![CDATA[ххх: ты не одинока! Вспомни о своем внутреннем голосе, поговори с ним)<br>ууу: Это который напевает мелодию из тетриса?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411965</guid>
<pubDate>2011-06-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411965</link>
<title>Цитата #411965</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение успешной DDoS-атаки на сайт ЦРУ.<br><br>PoCTo: Никакого достижения.<br>Чтобы заддосить кого-нибудь, достаточно написать сейчас на форуме сайта ЕГЭ, что результаты по Москве доступны по нужному адресу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411964</guid>
<pubDate>2011-06-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411964</link>
<title>Цитата #411964</title>
<description><![CDATA[Зашла к маме в гости. Она очень увлеченно смотрит какой-то фильм, разговаривает не отводя глаз от ТВ.<br>Я: маам, у меня задержка.<br>Мама: Надолго?<br>Я: нее, месяцев на 9.<br>мама: (равнодушно) Ааа...<br>А потом она скажет - Как быстро растут чужие дети!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411963</guid>
<pubDate>2011-06-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411963</link>
<title>Цитата #411963</title>
<description><![CDATA[xxx: Хуже всего, когда с фразой &quot;Ты чо упал штоле??7&quot; обращаются к серваку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411962</guid>
<pubDate>2011-06-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411962</link>
<title>Цитата #411962</title>
<description><![CDATA[Пришел поздно с работы.<br>Мама: Ты кушать будешь?<br>Я: Буду<br>Мама: Пельмени будешь?<br>Я: Буду((<br>Мама: На меня тоже вари.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411961</guid>
<pubDate>2011-06-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411961</link>
<title>Цитата #411961</title>
<description><![CDATA[trap-o-fapper: Приехал на недельку погостить в отчий дом<br>trap-o-fapper: Пока в отпуске<br>trap-o-fapper: Вчера вечером мать заходит ко мне в комнату:<br>trap-o-fapper: Говорит &quot;У меня, случаем, внуков не намечается?&quot;<br>trap-o-fapper: Я в непонятку<br>trap-o-fapper: Она выуживает телефон из-за спины, говорит &quot;Нет, девушка, вы ошиблись номером&quot; и кладет трубку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411960</guid>
<pubDate>2011-06-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411960</link>
<title>Цитата #411960</title>
<description><![CDATA[ххх: Черт, я так и не смог объяснить директору, что вайфай должен быть не только в его айфоне, но и в окружающей его среде.<br>ххх: Он поехал возвращать телефон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411959</guid>
<pubDate>2011-06-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411959</link>
<title>Цитата #411959</title>
<description><![CDATA[xxx: То есть, то, что голую тетю в метро или на улице могут увидеть маленькие дети ее не смущает. Своих нет, а чужим можно и психику сломать, так?<br>yyy: Психику детей ломают не тётины сиси, а истеричные запреты родителей на них смотреть, если уж на то пошло.<br>zzz: Ой, вы не знаете, как ломают психику мужчин истеричные запреты жены смотреть на тетины сиси!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411958</guid>
<pubDate>2011-06-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411958</link>
<title>Цитата #411958</title>
<description><![CDATA[ххх: Дорогой, где ты был?<br>ууу: Танчил.<br>ххх: Как странно, твоя броня сухая и совсем не пахнет!<br>ууу: Ага, а ты хила понюхай.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411957</guid>
<pubDate>2011-06-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411957</link>
<title>Цитата #411957</title>
<description><![CDATA[xxx: К вопросу об изучении иностранных языков. Помнится, во времена моего сопливого детства все обитатели нашей тогдашней коммунальной квартиры получили по посылке с гуманитарной помощью из Европы. Кроме банок с тушенкой, сухим молоком и горохом были и загадочные жестянки с надписью &quot;HOT DOG&quot;. Народ у нас темный, грамоте не разумеет. Ну и начались вопли, что загнивающие капиталисты спихивают нам голодающим собачий корм. &quot;Горячее&quot;, понимаешь, какое-то для &quot;собак&quot;... Не иначе как дрянь! На что мои родители, оба после английского отделения филфака, сказали, что с удовольствием съедят &quot;собачью еду&quot;, и брезгливые соседи с презрительной усмешкой отдали им все банки хот-догов.<br><br>yyy: Это еще что! Мне тут одна герла жаловалась: &quot;Ну что за тупые фильмы снимают америкосы эти! Ну кто додумается фильм &quot;Диарея у вампира&quot; назвать?&quot; Оказалось это сериал &quot;The Vampire Diaries&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411956</guid>
<pubDate>2011-06-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411956</link>
<title>Цитата #411956</title>
<description><![CDATA[Ютуб. Ролик про мастера безконтактного боя, в котором он сначала с легкостью укладывает на пол 6 человек, даже не прикосаясь к ним, а затем отправляется в нокаут от одного удара в челюсть в бою один на один. Первый коммент: Мана кончилась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411955</guid>
<pubDate>2011-06-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411955</link>
<title>Цитата #411955</title>
<description><![CDATA[xxx -&gt; yyy: ...шлем у меня был, перчатки купил, броню взял у Картмана..<br>zzz: о, а это вы во что играете?<br>xxx: в мотоцикл!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411954</guid>
<pubDate>2011-06-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411954</link>
<title>Цитата #411954</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; да я спал тоже хреново сегодня, тоже разбитый.<br>&lt;xxx&gt; комары появились.<br>&lt;xxx&gt; полночи фумитокс искал.<br>&lt;yyy&gt; а они полночи его прятали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411953</guid>
<pubDate>2011-06-23 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411953</link>
<title>Цитата #411953</title>
<description><![CDATA[xxx: А не подскажете где взять этот самый тыреный 1с, очень нужно. куплю<br>yyy: Ну прямо &quot;украсть на заводе ящик водки, продать, а деньги пропить&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411952</guid>
<pubDate>2011-06-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411952</link>
<title>Цитата #411952</title>
<description><![CDATA[Оператор Рудой Александр включился в разговор<br>Рудой Александр: Здравствуйте! Чем я могу вам помочь?<br>Посетитель: привет<br>Посетитель: существуют ли филиалы вашей компании в хороде Хабаровске?<br>Рудой Александр: Нет.<br>Посетитель: а если найду?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411951</guid>
<pubDate>2011-06-23 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411951</link>
<title>Цитата #411951</title>
<description><![CDATA[Ole4ka: что тебе твоя девушка подарила на день рождения? :)<br>VanPersy: вонючий одеколон (<br>Ole4ka: а ты наверно хотел компьютер?<br>VanPersy: причём тут комп? у меня уже спермотоксикоз, два месяца секса не было! как ты думаешь, что я хотел???<br>Ole4ka: сломанный компьютер?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411950</guid>
<pubDate>2011-06-23 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411950</link>
<title>Цитата #411950</title>
<description><![CDATA[lizi: я часто маме говорю, когда иду к компу &quot;пойду посижу в аське&quot;. А тут решила выпендрится и лежа початится. Ну и сказала &quot;пойду полежу в аське&quot;. Не сразу поняла, где оговорилась...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411949</guid>
<pubDate>2011-06-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411949</link>
<title>Цитата #411949</title>
<description><![CDATA[xxx: на Вашей перфокарте обнаружен вирусъ, механiзм будет остановлен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411948</guid>
<pubDate>2011-06-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411948</link>
<title>Цитата #411948</title>
<description><![CDATA[xxx: пашь, это россия, а ты чего ожидал?<br>Паша: я ожидал того, что в школах проходят мягкий знак на конце имён собственных.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411947</guid>
<pubDate>2011-06-23 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411947</link>
<title>Цитата #411947</title>
<description><![CDATA[Slonim: на некоторых сайтах нужно ввести функцию &quot;поиск поиска&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411946</guid>
<pubDate>2011-06-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411946</link>
<title>Цитата #411946</title>
<description><![CDATA[ххх: Да она меня достала! Как она умеет любой разговор свести к тому, что я считаю ее толстой, КАК???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411945</guid>
<pubDate>2011-06-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411945</link>
<title>Цитата #411945</title>
<description><![CDATA[xxx: Я себе новую &quot;непроходимую&quot; игрушку нашел.<br>yyy: Какую?<br>xxx: Пытаюсь найти на яндекс.панорамах Владивостока хоть одну &quot;Ладу&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411944</guid>
<pubDate>2011-06-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411944</link>
<title>Цитата #411944</title>
<description><![CDATA[На строительном форуме обсуждается проектирование стола для настольного тенниса на улице во дворе многоэтажного дома.<br>Заговорили о воровстве...<br><br>Рyslan: у нас во дворе мужик живет, дядя Ваня. Лет 30 назад он смастерил турник, кольца баскетбольные, лавочки, ворота футбольные, деревьев много насажал и т.д. Кольца баскетбольные и ворота уже давно сломали, год назад спиздили перекладину у турника. осталась только одна лавочка, на которой каждое утро собираются местные алкаши. Дети и их родители - дебилы, много таких. Построй лучше железобетонный лабиринт, чтоб оттуда никто не вышел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411943</guid>
<pubDate>2011-06-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411943</link>
<title>Цитата #411943</title>
<description><![CDATA[xxx: Айфон очень надежная техника! Я его чинил и он не сломался!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411942</guid>
<pubDate>2011-06-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411942</link>
<title>Цитата #411942</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну надо же было так спалиться! Когда подруга, по имени Юля, пошла купаться, на запотевшем зеркале проступило имя &quot;Аня&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411941</guid>
<pubDate>2011-06-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411941</link>
<title>Цитата #411941</title>
<description><![CDATA[Знакомый рассказывал. Был он на Черном море, и решил с пирса порыбачить, ибо бухать, купаться и загорать уже надоело. Ничего не клевало, в очередной раз сделал заброс, и тут чайка на лету хватает наживку, естественно, вместе с крючком.<br>Знакомый: Стою как мудак с удочкой в руках, леса натянута в небо, на конце лески верещит дурным голосом ёбаная хуйня в виде чайки. Вокруг все ржут. Обрезал леску, да пошла к черту такая рыбалка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411940</guid>
<pubDate>2011-06-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411940</link>
<title>Цитата #411940</title>
<description><![CDATA[ХХХ: А у меня котенок не ест ничего, кроме детского питания. Ну и я уже стала постоянной покупательницей в детском мире. Обычно спокойно беру баночки и ухожу, а тут консультант привязался.<br>- Добрый день, - говорит она. - Вам подсказать?<br>- Нет. - А сама задумалась над тем, какое питание взять сегодня.<br>- Какой у вас малыш? - допытывается дамочка. - Может, я помогу чем.<br>Ну и я (без всякой задней мысли, просто погруженная в свои размышления) выдаю:<br>- Подскажите. Он у меня маленький, рыжий, волосатый. Мясо кусками ему почему-то не прожевать, от консервов отказывается.<br><br>По-моему, такого безумного взгляда я еще никогда не видела.<br>ХХХ: Теперь вот стыдно в магазин заходить -(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411939</guid>
<pubDate>2011-06-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411939</link>
<title>Цитата #411939</title>
<description><![CDATA[Вираб: привет<br>Светлана: Привет!<br>Вираб: как ты красавица<br>Светлана: замечательно!<br>Вираб: можна вапрос<br>Светлана: можна<br>Вираб: у тибя парин ест<br>Светлана: ест... каждый день(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411938</guid>
<pubDate>2011-06-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411938</link>
<title>Цитата #411938</title>
<description><![CDATA[xxx: Стругацкие написали книгу &quot;Пикник на обочине&quot;. По мотивам книги Тарковский снял фильм. По мотивам фильма написали игру. По мотивам игры написали книгу. По мотивам книги сняли фильм. <br>xxx: Делаем ставки, во что превратится этот сюжет через 20 лет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411937</guid>
<pubDate>2011-06-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411937</link>
<title>Цитата #411937</title>
<description><![CDATA[Коммент к фильму &quot;Крепкий орешек&quot; (1967 год, СССР), с Надеждой Румянцевой: &quot;Брюса без грима еле узнал&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411936</guid>
<pubDate>2011-06-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411936</link>
<title>Цитата #411936</title>
<description><![CDATA[xxx: а как ты пережил ваш разрыв?<br>yyy: ты знаешь, очень помогает, если взять то, что ей дорого и сломать.<br>xxx: ногу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411935</guid>
<pubDate>2011-06-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411935</link>
<title>Цитата #411935</title>
<description><![CDATA[ххх: А я деньгами от продажи чара в линейке, оплатила интернет и электричество.=^_^=<br>ууу: Качай следующего, надо за воду заплатить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411934</guid>
<pubDate>2011-06-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411934</link>
<title>Цитата #411934</title>
<description><![CDATA[Как-то отравился едой, вызвал скорую. Увезли в больницу сидим заполняем бумажки с врачом из скорой:<br>В: Кем работаете?<br>Я: Программист<br>....<br>В: Непереносимость лекарств есть?<br>Я: Нет<br>В: Изжога не мучает?<br>Я: я не силен в медицине, какие симптомы то?<br>В: ну вы же компьютерщик, загуглите!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411933</guid>
<pubDate>2011-06-22 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411933</link>
<title>Цитата #411933</title>
<description><![CDATA[blacklion&gt; Посылаю лучи фертильности всем водителям, паркующимся у съездов с тротуара для колясок. Чтоб у них жёны рожали по тройне каждые 2 года.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411932</guid>
<pubDate>2011-06-22 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411932</link>
<title>Цитата #411932</title>
<description><![CDATA[nadaff: почему в продуктовом нет функции &quot;с этим продуктом берут&quot; или &quot;с этим продуктом едят&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411931</guid>
<pubDate>2011-06-22 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411931</link>
<title>Цитата #411931</title>
<description><![CDATA[xxx: устный экзамен - это когда ты преподу рассказываешь его лекции в переводе Гоблина]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411930</guid>
<pubDate>2011-06-22 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411930</link>
<title>Цитата #411930</title>
<description><![CDATA[xxx: Гы<br>xxx: Сейчас спускаюсь в лифте на 1 этаж, в руках пара 3,5 хардов и дохера проводов к ним<br>xxx: Выхожу из лифта<br>xxx: И девочка лет пяти: &quot;маааам! у мальчика бомба!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411929</guid>
<pubDate>2011-06-22 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411929</link>
<title>Цитата #411929</title>
<description><![CDATA[Gerasim: Черная яхта «Паллада» является одной из самых шикарных яхт России, а пользуется ею Патриарх Кирилл и его подчиненные. Стоимость судна - 4 000 000 долларов.<br>Тим Талер: А без яхты нельзя<br>Тим Талер: Вдруг Иисус пригласит по воде прогуляться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411928</guid>
<pubDate>2011-06-22 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411928</link>
<title>Цитата #411928</title>
<description><![CDATA[SKcorp: А где у нас второй пилот? <br>SKcorp: В смысле, удлинитель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411927</guid>
<pubDate>2011-06-22 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411927</link>
<title>Цитата #411927</title>
<description><![CDATA[XXX: почему на спортивной площадке нет пепельницы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411926</guid>
<pubDate>2011-06-22 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411926</link>
<title>Цитата #411926</title>
<description><![CDATA[Roger: на ноуте, сервак?<br>Roger: тебе говорили что ты извращенец и любитель садо - мазо?)<br>Echuy: Да, но дело не в этом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411925</guid>
<pubDate>2011-06-22 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411925</link>
<title>Цитата #411925</title>
<description><![CDATA[ххl: У коллеги был мобильник доисторический, сониэриксон какой-то с полифоническим звонком. Он изрядно весь офис запарил восьмибитным саундтреком Супер Марио. Год терпели и решили на д.р. подарить ему новый аппарат. Скинулись на какое-то среднебюджетное нокио. Цвятной экран, стереодинамики, мп3, мп4, чуть ли не флак. Чувак весь сияет, благодарит, обнимает.<br>xxl: Надо было видеть наши морды, когда на следующий день у него из стереодинамиков громко, четко и звонко заструился все тот же олдскульный восьмибитный Марио!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411924</guid>
<pubDate>2011-06-22 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411924</link>
<title>Цитата #411924</title>
<description><![CDATA[vselenniy: наивысшим проявлением моего злого гения на старой работе был взлом почты начальника (серьезный очень дядя лет 40).<br>vselenniy: так как он писал много писем и почти не глядя - я сменил в автосоставлении письма строчку приветствия &quot;Добрый день,[[TO=displayname]]!&quot; на &quot;Добрый день, Всем Чмоке в этом чате!&quot;<br>vselenniy: после переписки с акционерами он неделю ходил красный]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411923</guid>
<pubDate>2011-06-22 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411923</link>
<title>Цитата #411923</title>
<description><![CDATA[Strelok89: Перед входной дверью надпись: &quot;Звонок не работает, поэтому трясите бутылку с камнями&quot;. И внизу стоит пластиковая бутылка из под пивка с камнями )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411922</guid>
<pubDate>2011-06-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411922</link>
<title>Цитата #411922</title>
<description><![CDATA[xxx: Повстанцы, сражающиеся с войсками ливийского лидера Муамара Каддафи, практически исчерпали свои финансовые средства и обвиняют страны Запада в том, что они не дают им денег на войну.<br>xxx: Знатно спалились.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411921</guid>
<pubDate>2011-06-22 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411921</link>
<title>Цитата #411921</title>
<description><![CDATA[Den: 26 вирусов нашёл на пространстве в 40 гигов<br>frost16: они там поселение основали походу<br>Den: не галлы. Цезарь справится!<br>frost16: дождешься. и у вирусов найдется свой Обеликс, упавший в детстве в чан с порнухой :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411920</guid>
<pubDate>2011-06-22 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411920</link>
<title>Цитата #411920</title>
<description><![CDATA[ххх: сижу в компе ковыряюсь, и параллельно с этим смотрю тв, 2х2, там периодически советские мультики крутят. Смотрю Карлсона, и тут на моменте &quot;а у вас молоко убежало&quot; меня осеняет. Подрываюсь, бегу по коридору в кухню, а мне на встречу Котэ с диким мявом, на большой скорости и с заносами на паркетном полу, как в F1. Думаю, потом разберусь. На плите молоко всё к чертям выкипело, вся плита залита, в кастрюле жестокий чёрный налёт. Иду искать кота, а он в ванной пытается язык в кран с холодной водой засунуть. Оказывается когда молоко выкипело, этот гений его слизать с плиты хотел, и обжогся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411919</guid>
<pubDate>2011-06-22 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411919</link>
<title>Цитата #411919</title>
<description><![CDATA[xxx: Задание от заказчика: &quot;проверь, приходил ли паук яндекса, который картинки ест&quot;<br>xxx: Представил, какие сказки я своим детям буду рассказывать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411918</guid>
<pubDate>2011-06-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411918</link>
<title>Цитата #411918</title>
<description><![CDATA[яяя:<br>Новая сотрудница зашла в IT-отдел поздороваться со словами &quot;Hello World!&quot;. Это как понимать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411917</guid>
<pubDate>2011-06-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411917</link>
<title>Цитата #411917</title>
<description><![CDATA[Alexandra Bes: вбила в поисковик на трекере &quot;романтика&quot; в категории мультфильмы...<br>Alexandra Bes: вылезли смешарики )<br>Stein: ну там есть свинка, за которой все приударить пытались<br>Alexandra Bes: любовь барана и свиньи<br>Alexandra Bes: хотя жизненно, вообще-то )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411916</guid>
<pubDate>2011-06-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411916</link>
<title>Цитата #411916</title>
<description><![CDATA[DEFAULT: у меня кошка фигуру блюдёт.<br>DEFAULT: она ест неделю, потом неделю худеет.<br>DEFAULT: мне кажется, она ориентируется по дырочке под диван - пролезать тяжело - худеет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411915</guid>
<pubDate>2011-06-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411915</link>
<title>Цитата #411915</title>
<description><![CDATA[xxx: Только наши разработчики могли в программе в мессейджбоксе с вопросом &quot;Не сохранять изменения?&quot; сделать кнопки Да и Нет. <br>xxx: Да, не сохранять... Нет, не сохранять, блядь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411914</guid>
<pubDate>2011-06-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411914</link>
<title>Цитата #411914</title>
<description><![CDATA[xxx: Очень сложно было объяснить нашему новому админу, что нельзя называть человека тупым долбоебом просто потому, что он гениральный директор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411913</guid>
<pubDate>2011-06-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411913</link>
<title>Цитата #411913</title>
<description><![CDATA[gizmo_fbi: купил лампы ультрафиолетовые для моддинга. когда вставлял в комп решил проверить и посветил под столом.<br>gizmo_fbi: кароче, это... надо бы девушку найти Х(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411912</guid>
<pubDate>2011-06-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411912</link>
<title>Цитата #411912</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня такая депрессуха. Много сплю. Утром вообще вставать не хочется. Смысла нет. Встаю только от того, что есть хочу... Что мне делать?<br>ууу: приготовь с вечера еду поближе к кровати.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411911</guid>
<pubDate>2011-06-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411911</link>
<title>Цитата #411911</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня вот дочь сломала мне читалку... села на неё<br>xxx: жалко, я ее себе на др подарила и года не пропользовалась<br>yyy: с детьми так бывает, да<br>xxx: вообще эти читалки какие-то дорогие и хрупкие на мой взгляд<br>yyy: надо чтобы производили военные читалки из титана<br>yyy: саперные читалки<br>yyy: и красивые, и легкие, и копать можно<br>yyy: рота по команде достает читалки, переделывает легким движением в копалки и копает окоп.... красота<br>yyy: а на ночь читает уставы<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411910</guid>
<pubDate>2011-06-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411910</link>
<title>Цитата #411910</title>
<description><![CDATA[xxx: Интересно, почему практически вся русская военная техника так агрессивно выглядит?<br>ууу: Чтобы сразу было понятно - эти не разговаривать приехали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411909</guid>
<pubDate>2011-06-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411909</link>
<title>Цитата #411909</title>
<description><![CDATA[xxx: Заметил одну особенность в нашей компании<br>xxx: Каждую осень сервера собираются вместе и улетают из домена!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411908</guid>
<pubDate>2011-06-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411908</link>
<title>Цитата #411908</title>
<description><![CDATA[xxx: Недавно наблюдал такую картину в одном из дворов, на лавочку возле подъезда приземлилось шесть тел, огромные шмотки кепки, все дела, достали пивас и врубили на мобиле минус, самый крутой, видмо, начал читать рэпчину про суровую жизнь на улице, своих друзей-банду, и про то что им никто не страшен. <br>xxx: Тут открывается форточка на первом этаже и оттуда их понужает тетка в халате и бигудях, ребятки быстренько собираются и ретируются.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411907</guid>
<pubDate>2011-06-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411907</link>
<title>Цитата #411907</title>
<description><![CDATA[xxx: А знаете, чем гроза ещё лет 20 назад отличалась от нынешней? После каждого раската грома не было повсеместного минутного завывания автосигнализаций! :)<br>yyy: и криков: &quot;ёб твою мать, сетевуха сдохла!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411906</guid>
<pubDate>2011-06-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411906</link>
<title>Цитата #411906</title>
<description><![CDATA[Kisa Vorobianinov: Я сама сейчас чуть мозга не лишилась. На столе стоит электрочайник, от него свисает шнур и вилка какая-то странная. Приглядываюсь, а это коннектор! Чуть не поседела. Кто-то на стол рядом с чайником сетевой кабель бросил.<br>Kisa Vorobianinov: А я уже успела предствить, как можно чай в интернете скачать. Или как чайник посылает имейлы о том, что он вскипел, а потом поднимает бунт и начинает качать порно для чайников.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411905</guid>
<pubDate>2011-06-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411905</link>
<title>Цитата #411905</title>
<description><![CDATA[kira:<br>у меня сейчас такая милая картина под окнами была: по улице едет девочка лет 6-7 на самокате, а рядом ее папаша - довольно крупный дядя - едет на скутере и подгоняет ее. гуляет с ребенком xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411904</guid>
<pubDate>2011-06-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411904</link>
<title>Цитата #411904</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br><br>31.05.11 ... Завтра я брошу курить, пить и полностью перейду на сыроедение. здесь буду ежедневно писать отчет о своих ощущениях.<br><br>15.06.11 ... Итак, день первый.......<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411903</guid>
<pubDate>2011-06-21 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411903</link>
<title>Цитата #411903</title>
<description><![CDATA[xxx: а у меня знакомые недавно имя девочке выбирали<br>xxx: разругались в пух и прах<br>xxx: муж хотел Сашей назвать<br>xxx: а жена возражала, мол, что за фигня: Саша и Саша, непонятно, то ли девочка, то ли мальичк...<br>xxx: и что б ты думала<br>xxx: назвали Женей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411902</guid>
<pubDate>2011-06-21 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411902</link>
<title>Цитата #411902</title>
<description><![CDATA[с родительского форума про денежные пожертвования в детский сад<br><br>от мертвого осла уши: заведующая садом сказала, что всем раздадут квитанции и мы должны сами вписать любую сумму на добровольное пожертвование. вот думаю, что вписывать.<br>Ералашка: Свой ник впишите :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411901</guid>
<pubDate>2011-06-21 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411901</link>
<title>Цитата #411901</title>
<description><![CDATA[@katya_titkova: Мама уговорила меня на платье на выпускной. Меня не отпускает мысль, что на эти деньги можно было бы купить внешний жёсткий.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411900</guid>
<pubDate>2011-06-21 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411900</link>
<title>Цитата #411900</title>
<description><![CDATA[xxx И вообще, я своим детям всегда буду говорить &quot;Погугли!&quot; Вот придет ко мне сын, спросит, почему небо голубое, а я ему - &quot;Погугли!&quot;, спросит, почему самолеты летают, а я ему - &quot;Погугли!&quot;, спросит, как он появился, а я ему ... &quot;Ой, ненене, иди сюда, я расскажу тебе про аистов&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411899</guid>
<pubDate>2011-06-21 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411899</link>
<title>Цитата #411899</title>
<description><![CDATA[xxx: Спокойнее! Нервные клетки не восстанавливаются.<br>yyy: А МНЕ НЕРВНЫЕ НЕ НУЖНЫ!!!! МНЕ НУЖНЫ СПОКОЙНЫЕ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411898</guid>
<pubDate>2011-06-21 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411898</link>
<title>Цитата #411898</title>
<description><![CDATA[xxx: признаком карьерного роста в нашей фирме является не размер з/п, а то, что тебя перестают &quot;приглашать&quot; на разгрузку оргтехники и бутылей воды для офисных кулеров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411897</guid>
<pubDate>2011-06-21 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411897</link>
<title>Цитата #411897</title>
<description><![CDATA[ххх: прихожу в отдел кадров, отдаю резюме не глядя<br>ххх: тётка смотрит в резюме секунд тридцать<br>ххх: говорит, дааааааа, очень убедительно, вам нужна эта работа<br>ххх: я чую неладное<br>ххх: и тут вспоминаю, что перед выходом из дома мама дала мне квитанцию по оплате соседскую, которую по ошибке в наш ящик кинули, я её положила в файл с резюме сверху и забыла отдать, а там маркером подчёркнут долг в 21467 рублей!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411896</guid>
<pubDate>2011-06-21 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411896</link>
<title>Цитата #411896</title>
<description><![CDATA[xxx: Видел рекламу. Какой-то банк рекламирует свои услуги по ТВ. Называется услуга и картинка с животными, с которыми ассоциируется услуга.<br>xxx: Особенно порадовал кредит на покупку жилья. Животными оказались олени.<br>xxx: Чем-то банк разозлил рекламщиков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411895</guid>
<pubDate>2011-06-21 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411895</link>
<title>Цитата #411895</title>
<description><![CDATA[xxx: Мы в тааааких ебенях<br>yyy: у тебя есть сотовая связь, это не ебеня<br>xxx: Сотовая связь щас везде<br>yyy: наивный московский мальчег]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411894</guid>
<pubDate>2011-06-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411894</link>
<title>Цитата #411894</title>
<description><![CDATA[ххх: Есть у стиральных машин разные программы. В том числе &quot;отжим&quot; и &quot;деликатный отжим&quot;.<br>Так и представляется: выходишь со стиралкой на улицу, включаешь программу и стиралка у кого-то деликатно отжимает мобилу.<br>ууу: Отжимает-то она замечательно. Только вот клиента в неё заталкивать неудобно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411893</guid>
<pubDate>2011-06-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411893</link>
<title>Цитата #411893</title>
<description><![CDATA[xxx: Коллега по работе женился, сидим у него в кабинете чай пьём. <br>xxx: Зашёл в гости ещё один коллега, смотрит на свидетельство, и говорит &quot;а о разводе будет такое серенькое&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411892</guid>
<pubDate>2011-06-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411892</link>
<title>Цитата #411892</title>
<description><![CDATA[От админа пришло письмо:<br>Уважаемые коллеги!<br>Извините, банкомат смогут починить только завтра из-за сложной неисправности (намотало купюры на вал).<br><br>мне бы этот вал....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411891</guid>
<pubDate>2011-06-21 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411891</link>
<title>Цитата #411891</title>
<description><![CDATA[ххх: Матвей, я вообще думаю, что если бы ты родился в древней греции, в их мифах еще бы бог неадекватности появился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411890</guid>
<pubDate>2011-06-21 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411890</link>
<title>Цитата #411890</title>
<description><![CDATA[xxx: Где-то под моими окнами остановился бродячий цирк Шапито, полный брачующихся гамадрилов и нализавшихся в ноль клоунов, которые, кажется, забавы ради накурили гиен. В их составе явно присутствует фрик-диджей, которого случайно выпустили из клетки и дали поставить самые отвратительные композиции, какие только можно найти, на полную мощность.<br>xxx: Беременные носороги, живущие у соседей сверху, жутко волнуются по этому поводу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411889</guid>
<pubDate>2011-06-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411889</link>
<title>Цитата #411889</title>
<description><![CDATA[Из жалоб на наш call центр:<br>&quot;...Звонить в колл-центр нервов больше не хватает. Сначала дебильный робот, потом дебильные вопросы операторов. Когда меня в хрензнаеткакой раз за сутки спросили, как ко мне обращаться, приказал звать &quot;Ваше величество&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411888</guid>
<pubDate>2011-06-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411888</link>
<title>Цитата #411888</title>
<description><![CDATA[sphynx2007: Мужчине, 46 лет, в разводе, познакомиться с девушкой реально? Жилищных, транспортных, материальных, вредных привычек итп проблем нет, почти идеал. Вот только скромность замучала. O:-)<br>Ясная Поляна: Станьте активным форумчанином, ходите на встречи! Так вы сможете познакомиться с девушкой с помощью форума<br>Conqwest: и удочерить её]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411887</guid>
<pubDate>2011-06-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411887</link>
<title>Цитата #411887</title>
<description><![CDATA[xxx: почему вк есть возможность &quot;вступить в группу и рассказать друзьям&quot; но нет &quot;выйти и назвать всех участников мудаками&quot;?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411886</guid>
<pubDate>2011-06-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411886</link>
<title>Цитата #411886</title>
<description><![CDATA[xxx: Обама пообещал готовить 10 тысяч инженеров ежегодно<br>yyy: это ж сколько строений противника планируется для захвата?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411885</guid>
<pubDate>2011-06-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411885</link>
<title>Цитата #411885</title>
<description><![CDATA[xxx: захожу в свой подъезд, а на моей лестничной площадке валяется заточенный кол. кажется даже осиновый<br><br>yyy: видимо ты со своим ремонтом совсем уже всех достала!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411884</guid>
<pubDate>2011-06-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411884</link>
<title>Цитата #411884</title>
<description><![CDATA[Hit: ну это занимательно хотя бы, я вот вышел из отпуска, а они тут всё переставили<br>Hit: ужас!<br>Hit: секретаршу отсадили от мужского туалета, теперь она возле кладовки, из-за этого я теперь промахиваюсь мимо туалета и постоянно захожу в кладовку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411883</guid>
<pubDate>2011-06-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411883</link>
<title>Цитата #411883</title>
<description><![CDATA[xxx: Я придумал очень нужную программу! )<br>xxx: Суть такова: составляется три файла, в одном из которых находятся существительные, в другом прилагательные, в третьем глаголы. Так вот программа рандомно берёт слова по схеме: существительное, прилагательное, глагол.<br>xxx: И на ебанутый вопрос от девушки: &quot;Расскажи мне что-нибудь&quot;, всегда будет ответ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411882</guid>
<pubDate>2011-06-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411882</link>
<title>Цитата #411882</title>
<description><![CDATA[Kol4edan: А я вчера целый день под Майкла Джексона косил.<br>Kol4edan: Включил плеер и косил траву под его музыку :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411881</guid>
<pubDate>2011-06-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411881</link>
<title>Цитата #411881</title>
<description><![CDATA[СПБГУ ИТМО. Первый курс. Рубежный тест по физике.<br>Второе задание теста:<br><br>В произведении Бориса Пастернака &quot;Объяснение&quot; есть строфа:<br><br>Сними ладонь с моей груди,<br>Мы провода под током.<br>Друг к другу вновь, того гляди,<br>Нас бросит ненароком.<br><br>Какое направление токов подразумевал автор в данных строках?<br><br>Люблю ИТМО..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411880</guid>
<pubDate>2011-06-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411880</link>
<title>Цитата #411880</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня есть чувство, что однажды, когда я найду свою единственную и поднимусь по финансовой лестнице, неожиданно появятся все девушки, в которых я когда либо был влюблён, они почувствуют это непонятно каким десятым чувством, и скажут/напишут что думали обо мне, что они не прочь как всё начать с начала и т.д. и т.п.<br>ууу: это называется - парень переходит из разряда &quot;крайний резерв&quot; в &quot;потерянные активы&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411879</guid>
<pubDate>2011-06-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411879</link>
<title>Цитата #411879</title>
<description><![CDATA[x: у нас дома нет ни клочка туалетной бумаги. купи вечером по пути домой<br>у: а ничего, если бумага будет не в клочках, а в рулоне?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411878</guid>
<pubDate>2011-06-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411878</link>
<title>Цитата #411878</title>
<description><![CDATA[ххх: Машка покрасилась<br>ууу: да? и как ей?<br>ххх: не знаю. я попросил ее прислать фото<br>ууу: и?<br>ххх: она и прислала. черно-белое. нобеля ей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411877</guid>
<pubDate>2011-06-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411877</link>
<title>Цитата #411877</title>
<description><![CDATA[Муги: Мне ж через две недели уезжать.<br>Муги: все выходные ходили искали мне чемодан. Нашли, клевый такой, жутко понравился, да и удобный.<br>Муги: теперь в нем живет наш кот..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411876</guid>
<pubDate>2011-06-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411876</link>
<title>Цитата #411876</title>
<description><![CDATA[Новость: Рассказавшего о коррупции летчика заподозрили в разглашении гостайны]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411875</guid>
<pubDate>2011-06-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411875</link>
<title>Цитата #411875</title>
<description><![CDATA[ххх: интернет сломался (((<br>ууу: звонила в тех поддержку?<br>ххх: звонила... не поддержали (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411874</guid>
<pubDate>2011-06-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411874</link>
<title>Цитата #411874</title>
<description><![CDATA[ххх: Читать в ванне книгу «Дюна» — цинично по отношению к её персонажам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411873</guid>
<pubDate>2011-06-20 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411873</link>
<title>Цитата #411873</title>
<description><![CDATA[Сестра: И?!<br>ххх: что и? я же уже говорил, что сейчас не буду заводить девушку<br>Сестра: Ты что, не понял?! ОНА УЖЕ ЗАВЕЛАСЬ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411872</guid>
<pubDate>2011-06-20 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411872</link>
<title>Цитата #411872</title>
<description><![CDATA[xxx: Йога полезна!<br>xxx: Сижу я в &quot;позе лотоса&quot; вся такая расслабленная, играет легкая приятная музыка...<br>xxx: Я делаю глубокий вдох и понимаю одну очень важную вещь...<br>xxx: Кошак, сволочь, нагадил где-то! ((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411871</guid>
<pubDate>2011-06-20 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411871</link>
<title>Цитата #411871</title>
<description><![CDATA[Леди_Улаири: *убеждённо* Чтобы сделать вечный двигатель, нужна искорка!<br>Мёнин: Чтобы сделать вечный двигатель, нужна вечная искорка :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411870</guid>
<pubDate>2011-06-20 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411870</link>
<title>Цитата #411870</title>
<description><![CDATA[Fiorg: Окружающие меня родственники поняли то что я истинный засранец именно тогда, когда я, будучи еще очень мелким, во время тоста пожелал имениннице красоты...)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411869</guid>
<pubDate>2011-06-20 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411869</link>
<title>Цитата #411869</title>
<description><![CDATA[xxx: опять на работу опоздал?<br>yyy: ты же знаешь, я очень занятой человек. мой девиз - Нельзя терять ни минуты!<br>yyy: сна]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411868</guid>
<pubDate>2011-06-20 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411868</link>
<title>Цитата #411868</title>
<description><![CDATA[megatron: песенка трансформеров &quot;как здорово, что все мы здесь сегодня собрались&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411867</guid>
<pubDate>2011-06-20 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411867</link>
<title>Цитата #411867</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>Объясните мне, пожалуйста, почему так сложно отправить мужчину к врачу?<br>Задолбало. Сегодня выдала мужу деньги, чтобы он в травму пошел, а он взял и постригся. Ну не урод ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411866</guid>
<pubDate>2011-06-20 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411866</link>
<title>Цитата #411866</title>
<description><![CDATA[xxx: ну что, как сессия?<br>yyy: знаешь, я расчитывал на конец света]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411865</guid>
<pubDate>2011-06-20 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411865</link>
<title>Цитата #411865</title>
<description><![CDATA[- Что собираешься в субботу делать?<br>- Выспаться.<br>- А потом?<br>- А потом будет воскресенье.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411864</guid>
<pubDate>2011-06-20 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411864</link>
<title>Цитата #411864</title>
<description><![CDATA[С форума о котах:<br>А я кошака успокаиваю очень просто. Когда он бесится, носится по квартире, бешено махая ушами и кусая все, что попадается ему на пути, то я беру его и спокойненько начинаю качать кошаком мышцы, поднимая вверх и опуская вниз. На недоуменную и непонимающую морду кота обращать внимание не стоит. Через минут десять спокойный кошара, в шоке раздумывая о происходящем, ложится спать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411863</guid>
<pubDate>2011-06-20 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411863</link>
<title>Цитата #411863</title>
<description><![CDATA[ReZonans: как можно соеденить умный подход с долбоебизмом?<br>DeGree: знаю. чтобы очередной людь не тупил перед дверью, типа НА себя или ОТ себя, надо поставить СПАРТА!!!! и ОСТОРОЖНО!!!! СПАРТА!!!<br>DeGree: думаю принцип не надо объяснять...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411862</guid>
<pubDate>2011-06-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411862</link>
<title>Цитата #411862</title>
<description><![CDATA[xxx: ты как так на аватар сфоткался?<br>ууу: я не фоткался, это сканер.<br>ууу: просто я пьяный был, у меня хорошие друзья...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411861</guid>
<pubDate>2011-06-20 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411861</link>
<title>Цитата #411861</title>
<description><![CDATA[Кисо: Бля, объясните мне, каким образом 30г конфеты преобразуются в 1кг жира?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411860</guid>
<pubDate>2011-06-20 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411860</link>
<title>Цитата #411860</title>
<description><![CDATA[Nata: Каждый день езжу на работу мимо магазина под названием &quot;Хлебушко&quot;. Жду развития сети: &quot;Мяско&quot;, &quot;Рыбко&quot;, &quot;Яичко&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411859</guid>
<pubDate>2011-06-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411859</link>
<title>Цитата #411859</title>
<description><![CDATA[xxx: я вот во двор хочу вытащить удлинитель, комбик, гитару свою, себя и шапку<br>xxx: и зарабатывать деньги<br>xxx: минута тишины - рубль )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411858</guid>
<pubDate>2011-06-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411858</link>
<title>Цитата #411858</title>
<description><![CDATA[xxx: когда Эппл рассказывает о новых функциях в своих программах, всегда в голове крутится один и тот же вопрос: &quot;А что, и этого раньше у них не было?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411857</guid>
<pubDate>2011-06-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411857</link>
<title>Цитата #411857</title>
<description><![CDATA[Современный лидер, это такой человек, который сможет, несмотря на предупреждения умных людей, принять неправильное решение, а потом, когда все остальные из-за этого окажутся в заднице, без тени смущения сказать - &quot; а теперь давайте все вместе думать как нам из этой жопы выбираться&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411856</guid>
<pubDate>2011-06-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411856</link>
<title>Цитата #411856</title>
<description><![CDATA[&lt;Дoбрый_кот&gt; тратата-тратата! мы везём с собой меня )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411855</guid>
<pubDate>2011-06-20 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411855</link>
<title>Цитата #411855</title>
<description><![CDATA[КаТюНьЧиК: три cлова которые заставляют жить - &quot;Ты мне нужна&quot;. три слова, которые заставляют сердце биться чаще - &quot;Я тебя люблю&quot;. три слова, заставляющиегромко плакать - &quot;Давай будем друзьями&quot;.<br>Vovka: Три слова, заставляющие громко плакать - &quot;Дай мобилу позвонить&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411854</guid>
<pubDate>2011-06-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411854</link>
<title>Цитата #411854</title>
<description><![CDATA[kvaps: Сижу в наряде, собака, блин, всю ночь и весь день без остановки гавкает, и вот в те блаженные минуты, когда можно поспать, мне снится, что я на свою новенькую Убунту поставил апплет, которым можно регулировать громкость собаки. Пора на дембель...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411853</guid>
<pubDate>2011-06-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411853</link>
<title>Цитата #411853</title>
<description><![CDATA[Lass: Решил я шнурки из кроссовок постирать.<br>Lass: Спросил в интернете, как это делается.<br>Lass: По совету какого-то человека взял, положил в кастрюльку, залил средством для посуды и ушел в интернет. Через час вернулся, прополоскал немного, налил в кастрюльку со шнурками воды и пошел на кухню - кипятить.<br>Lass: Пока шел по коридору с кастрюлькой - полобщаги встрепенулось... у меня, оказывается, столько друзей!<br>Lass: Поставил кастрюльку на печь и ушел курить.<br>Lass: Возвращаюсь - полобщаги сидит на кухне и смотрит на кастрюльку квадратными глазами.<br>Lass: Я, надев прихватки, невозмутимо сливаю воду из кастрюльки, беру шнурки... и со словами &quot;Голод - не тетка&quot; ухожу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411852</guid>
<pubDate>2011-06-20 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411852</link>
<title>Цитата #411852</title>
<description><![CDATA[Еду с шефом по нашему славному городу. Обгоняем автобус желтый с надписью на борту &quot;ДЕТИ&quot;, а в недрах его сидят дядьки,половина уже с лысинами.<br>- Ни фига себе - говорю - школьники пошли, половина лысые уже )<br>- А это второгодники - ответил шеф.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411851</guid>
<pubDate>2011-06-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411851</link>
<title>Цитата #411851</title>
<description><![CDATA[Муж: Дорогая, там чайник закипел, что с ним делать?<br>Я: А что с ними делают обычно? Да в окно его выкинь...<br><br>Еле успела остановить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411850</guid>
<pubDate>2011-06-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411850</link>
<title>Цитата #411850</title>
<description><![CDATA[Сижу, играю за компом. Заходит мама в комнату.<br>м: Ты играешь или занимаешься?<br>я: Играю<br>м: А чо ты даже постель не уберёшь?<br>я: В смысле?<br>м: В смысле у нас дома даже хлеба нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411849</guid>
<pubDate>2011-06-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411849</link>
<title>Цитата #411849</title>
<description><![CDATA[Somm: с каждым годом все больше склоняюсь к мысли о необходимости помыть машину...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411848</guid>
<pubDate>2011-06-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411848</link>
<title>Цитата #411848</title>
<description><![CDATA[yyy:<br>я мечтаю что ты как нибудь без причины скажешь &quot;какое чдо мне досталось&quot;<br>но это уже что то из ряда фантастики<br><br>xxx:<br>еще раз, что мне досталось?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411847</guid>
<pubDate>2011-06-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411847</link>
<title>Цитата #411847</title>
<description><![CDATA[ххх: я очень люблю фильмы, где никто не ссорится, не дерется и вообще нет никаких проблем<br>ххх: но таких фильмов нет =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411846</guid>
<pubDate>2011-06-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411846</link>
<title>Цитата #411846</title>
<description><![CDATA[Друзья выясняют отношения:<br>Она, нервно:<br>- Ну чего ты пристал? Ну не могу я всё помнить! Я вот не помню, что я делала, когда мне было два года! А ты помнишь?<br>Он, флегматично:<br>- Нет. Я не помню что ты делала, когда тебе было два года.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411845</guid>
<pubDate>2011-06-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411845</link>
<title>Цитата #411845</title>
<description><![CDATA[ShadowLL: Мама кажется перепутала и сырые яйца вместе с вареными положила! <br>ShadowLL: А я привык вареные о голову разбивать X_X]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411844</guid>
<pubDate>2011-06-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411844</link>
<title>Цитата #411844</title>
<description><![CDATA[xxx: я засмеялась, и весь пепел из пепельницы вылетел, дай тряпку!<br>yyy: мы скажем, это птичка прилетела и накакала.<br>xxx: ага, пеплом.<br>yyy: ну, это был феникс!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411843</guid>
<pubDate>2011-06-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411843</link>
<title>Цитата #411843</title>
<description><![CDATA[xxx: Каждый раз, когда я привожу домой парня, папа спрашивает имя ухажера и говорит: ага, значит дети будут Денисовна, или Денисович (Денисом звали последнего), все же лечше, чем Егоровна и Егорович...<br>xxx: Дениса я больше не видела, как и всех остальных.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411842</guid>
<pubDate>2011-06-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411842</link>
<title>Цитата #411842</title>
<description><![CDATA[xxx: попроси дурака богу молиться...<br>xxx: вместо того, чтобы мыть посуду, стоит уже минут 10 и через терку пытается надуть мыльные пузыри!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411841</guid>
<pubDate>2011-06-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411841</link>
<title>Цитата #411841</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Мама восхищается тому, как грациозно кошка лавирует между цветами.<br>УУУ: Реально лавирует?<br>ХХХ: Не знаю. Мне, например, слышен только звук падающих горшков.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411840</guid>
<pubDate>2011-06-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411840</link>
<title>Цитата #411840</title>
<description><![CDATA[sitf: ну почему в этом мире нельзя жить так, как хочется (<br>caput: Можно. Но недолго.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411839</guid>
<pubDate>2011-06-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411839</link>
<title>Цитата #411839</title>
<description><![CDATA[Офис. Пятница. Тишина. Все работают.<br>Вдруг один сотрудник громко начинает что-то обсуждать с другим сотрудником.<br>Третий коллега *шепотом*: &quot;Тише!&quot;,<br>Первый *сбавив тон почти на шепот*: А что? кто-то спит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411838</guid>
<pubDate>2011-06-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411838</link>
<title>Цитата #411838</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения роботов-пылесосов на Хабре:<br>FilimoniC: Последнее решается покупкой по роботу в каждую комнату, но, блин, мне страшно прийти домой и увидеть 5 радостно встречающих меня роботов. Об ноги трутся, щеточкой виляют...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411837</guid>
<pubDate>2011-06-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411837</link>
<title>Цитата #411837</title>
<description><![CDATA[Dрон: Иду в универ дворами. Вижу - вдоль стенки дома от водостока к водостоку проятнута красная ограждающая лента. Ну я не удержался и маркером дописал: &quot;Проход сквозь стену запрещён!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411836</guid>
<pubDate>2011-06-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411836</link>
<title>Цитата #411836</title>
<description><![CDATA[ххх: ооо, а у тя помидоры есть?<br>yyy: угу<br>xxx: а яйца? )<br>yyy: угу<br>xxx: Научить тебя делать вкусненький омлет? )<br>yyy: мне нельзя учиться (<br>xxx: почему?<br>yyy: Если мама узнает что я умею готовить что-то, она будет заставлять меня самому себе делать еду (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411835</guid>
<pubDate>2011-06-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411835</link>
<title>Цитата #411835</title>
<description><![CDATA[xxx: к нашим айтишникам телевидение сегодня приходило. <br>xxx: они даже парадные футболки надели.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411834</guid>
<pubDate>2011-06-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411834</link>
<title>Цитата #411834</title>
<description><![CDATA[Александр: Хотим завести на складе сову с целью истребления голубей, синиц и воробьёв. С какими трудностями придётся столкнуться?<br>Олег: С яростным несогласием самой совы. Совы в основном питаются грызунами, а не птицами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411833</guid>
<pubDate>2011-06-17 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411833</link>
<title>Цитата #411833</title>
<description><![CDATA[Irwin:<br>Суд Должанского района удовлетворил ходатайство глав сельских поселений района отсрочить исполнение мартовского решения суда об очистке улиц от снега до мая. - Еще в марте этого года прокурор Должанского района обратился в суд с требованием к главам сельских поселений и администрации поселка Долгое очистить улицы от снега. А в апреле главы попросили у суда отсрочку для исполнения решения до мая. К маю снег сам растаял. В итоге приставы убедились, что решение суда исполнено. Причем без усилий местных властей, - рассказали «ПР» в пресс-службе УФССП по Орловской области. Валентина Соболева «Просторы России»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411832</guid>
<pubDate>2011-06-17 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411832</link>
<title>Цитата #411832</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше мне приходили смс только от друга и оператора сотовой связи<br>xxx: Но теперь всё изменилось! <br>xxx: Друг уехал в армию и смс приходят только от оператора]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411831</guid>
<pubDate>2011-06-17 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411831</link>
<title>Цитата #411831</title>
<description><![CDATA[Обратилась знакомая с жалобой на рнр-скрипт: &quot;не работает&quot;<br>Я: Высылай исходник<br>Она: в принципе я его со злости удалила вообще]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411830</guid>
<pubDate>2011-06-17 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411830</link>
<title>Цитата #411830</title>
<description><![CDATA[&lt;Stels&gt; крутил в руках пузырек с зеленкой, который незаметно так разкрутился<br>&lt;Stels&gt; Халк очень зол!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411829</guid>
<pubDate>2011-06-17 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411829</link>
<title>Цитата #411829</title>
<description><![CDATA[giffok: угу, а потом он исчез<br>giffok: долго пытался понять куда же делось мое контактное лицо от этой фирмы. все прочие сотрудники аккуратно пытались замять этот вопрос<br>giffok: потом я нашел его страничку в контакте и ситуация немного прояснилась. Цитирую статус: &quot;даже если вы накурились, никогда не пытайтесь жонглировать тремя кофейными чашками с серной кислотой&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411828</guid>
<pubDate>2011-06-17 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411828</link>
<title>Цитата #411828</title>
<description><![CDATA[Dvorkin: Когда к нам в бухгалтерию пришел налоговый инспектор и представился Клещом Имяреком Имярековичем, я сразу понял - легко мы от него не отделаемся...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411827</guid>
<pubDate>2011-06-17 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411827</link>
<title>Цитата #411827</title>
<description><![CDATA[SergeySergIT: умная мысль всегда начинается с //]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411826</guid>
<pubDate>2011-06-17 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411826</link>
<title>Цитата #411826</title>
<description><![CDATA[xxx: Этот крем ЗНАЕТ СЕКРЕТ ВЕЧНОЙ МОЛОДОСТИ!!!<br>xxx: Но он Вам его не расскажет. Потому что. Он. Крем :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411825</guid>
<pubDate>2011-06-17 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411825</link>
<title>Цитата #411825</title>
<description><![CDATA[xxx: знаешь есть песня у гребенщикова<br><br>xxx: она сказала: &quot;Пока&quot;, он долго смотрел ей в след. для нее прошла ночь, для него три тысячи лет.<br><br>xxx: получается, что она от него удалялась со скоростью, близкой к скорости света.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411824</guid>
<pubDate>2011-06-17 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411824</link>
<title>Цитата #411824</title>
<description><![CDATA[Thrawn: положили коту 2 кусочка рыбы<br>Thrawn: кот сожрал один, второй оставил на потом и видимо забыл про него<br>Thrawn: пошел есть, поел из миски потом видимо вспомнил про рыбу но она видимо уже не влезала<br>Thrawn: кот ушел, и видимо опять забыл<br>Thrawn: опять пришел есть, опять вспомнил, опять видимо не влезло<br>Thrawn: угадай, что он щас делает? )<br>Thrawn: лег напротив куска<br>Thrawn: видимо, чтобы когда проснется, сожрать таки этот кусок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411823</guid>
<pubDate>2011-06-17 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411823</link>
<title>Цитата #411823</title>
<description><![CDATA[Максим Аквариус: это Зазеркалье: чтобы оставаться на месте, надо бежать, а чтобы куда-то попасть, надо бежать еще быстрее.<br><br>Дмитрий Либерман: максим, то, что ты описал, — это не зазеркалье. это не тот эскалатор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411822</guid>
<pubDate>2011-06-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411822</link>
<title>Цитата #411822</title>
<description><![CDATA[ххх: моему парню с моего телефона как-то отправили без моего ведома фразу &quot;я тебя хочу&quot;<br>ххх: еле удержалась, чтобы в догонку не отправить &quot;ой! не тебе!&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411821</guid>
<pubDate>2011-06-17 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411821</link>
<title>Цитата #411821</title>
<description><![CDATA[Wolles: Если у тебя нет работы, значит у кого-то их две!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411820</guid>
<pubDate>2011-06-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411820</link>
<title>Цитата #411820</title>
<description><![CDATA[Юля: отдел Торговли прислал письмо <br>Юля: &quot;Уважаемые коллеги! Все официальные заявления: прием, отпуск, увольнение отправляются по факсу в отдел ПЕРСОНАЛА, ПЕРСОНАЛА, ПЕРСОНАЛА, ПЕРСОНАЛА!!!!&quot;<br>Юля: такое ощущение, что хотели добавить &quot;Матьвашу&quot;, но сдержались]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411819</guid>
<pubDate>2011-06-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411819</link>
<title>Цитата #411819</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на торренте про фильм Михалкова &quot;Цитадель&quot;, где на постере он лоб в лоб со Сталиным<br>xxx: в следующем фильме на постере он наверное будет верхом на ктулху....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411818</guid>
<pubDate>2011-06-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411818</link>
<title>Цитата #411818</title>
<description><![CDATA[xxx: ты главное помни, что &quot;неделя без секса&quot; может легко перерасти в &quot;ой, полгода мужика уже не было&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411817</guid>
<pubDate>2011-06-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411817</link>
<title>Цитата #411817</title>
<description><![CDATA[с дайри<br>ххх: Муж купил будильник с радио - чтоб, значит, будило его залихватскими песнями.<br>Теперь по утрам спим под музыку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411816</guid>
<pubDate>2011-06-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411816</link>
<title>Цитата #411816</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет. Тут Ольга Алексеевна телефоном Диминым интерисуется<br>yyy: А что им интересоваться, старая убогая нокия]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411815</guid>
<pubDate>2011-06-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411815</link>
<title>Цитата #411815</title>
<description><![CDATA[ВиО Google<br>Вопрос: как скрыть диск со второй операционкой на компе?<br>Ответ: линух от мамы прячешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411814</guid>
<pubDate>2011-06-17 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411814</link>
<title>Цитата #411814</title>
<description><![CDATA[xxx: даже когда думаешь, что жизнь кончена и собираешься уже пойти повеситься, торрент все равно не выключаешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411813</guid>
<pubDate>2011-06-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411813</link>
<title>Цитата #411813</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; короче у меня сосед-пятикурсник с ума сошел<br>&lt;xxx&gt; распидорасил полкомнаты<br>&lt;xxx&gt; пришпилил на стену плакаты и схемы алгоритмов<br>&lt;xxx&gt; и собирается передо мной защищать диплом<br>&lt;xxx&gt; народ, через пару часиков зайдите, проверьте, всё ли со мной в порядке<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411812</guid>
<pubDate>2011-06-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411812</link>
<title>Цитата #411812</title>
<description><![CDATA[Хабр, статья про бионический протез:<br><br>Она не только подчиняется его нервным импульсам, позволяя открывать бутылки и завязывать шнурки, но и способна прокручиваться вокруг своей оси, чего человеческие руки не умеют.<br><br>Первый комментарий:<br>xxx: Удобно лампочки будет закручивать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411811</guid>
<pubDate>2011-06-17 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411811</link>
<title>Цитата #411811</title>
<description><![CDATA[ххх: Админа я вычислил сразу )<br>ууу: борода, джинсы, свитер?<br>ххх: Нееее. Чисто выбрит, аккуратная короткая стрижка, рубашка, галстук, брюки, домашние тапочки )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411810</guid>
<pubDate>2011-06-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411810</link>
<title>Цитата #411810</title>
<description><![CDATA[&lt;_Victor_|h&gt; как-то странно, когда кило колбасы стоит больше лицензионной игры]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411809</guid>
<pubDate>2011-06-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411809</link>
<title>Цитата #411809</title>
<description><![CDATA[Germ: У двух котов и собаки в квартире война.<br>Germ: Набрасываются друг на друга из укрытия и визжа и шипя дерутся, сметая всё.<br>Germ: Ночь, нужно встать от компа и пройти к туалету по длинному коридору, где уж давно перегорела лампочка и из которого только что слышалось грозное гудение и тихий рык.<br>Germ: Короче, ты в дедспейс играл?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411808</guid>
<pubDate>2011-06-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411808</link>
<title>Цитата #411808</title>
<description><![CDATA[xxx: Нам нужно сделать новое тв-шоу. Группу людей пересаживают с опто-волокна на старый добрый диал-ап на месяц. Что-то типа выживания в джунглях :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411807</guid>
<pubDate>2011-06-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411807</link>
<title>Цитата #411807</title>
<description><![CDATA[xxx: была у нас планерка сегодня, а начальник себе новый ай-пад купил. какое-то время ещё пытался там записывать, но теперь просто использует его как подставку для листика]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411806</guid>
<pubDate>2011-06-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411806</link>
<title>Цитата #411806</title>
<description><![CDATA[Fallon: Может хватит каждый день пытаться мне вынести мозги по малейшему поводу?<br>Marina : О как.... В таком случае оставляю тебя в покое. Спасибо за предоставленное общение и потраченное на меня время. В субб я не смогу встретиться.... Знаешь, мне один человек сказал, что меня не надо терпеть, достаточно просто понять... Ты как и большинство не понял... Извини если докучала.<br>Fallon : Пожалуйста, ничего страшного )<br>18:00:55: Marina signed off (Offline)<br>18:18:43: Marina signed on (Online)<br>Marina : Во скок в субб?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411805</guid>
<pubDate>2011-06-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411805</link>
<title>Цитата #411805</title>
<description><![CDATA[xxx: Два часа варил макароны<br>yyy: Че так долго?<br>xxx: Ждал когда всплывут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411804</guid>
<pubDate>2011-06-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411804</link>
<title>Цитата #411804</title>
<description><![CDATA[xxx: Стало сильно раздражать, что каждый второй, кто научился ставить винду и антивирус, сразу называет себя не то что компьютерщик, а системный администратор. <br>xxx: Да по этой системе у нас страна автомехаников, слесарей, сантехников, строителей и поваров. <br>xxx: Сегодня приходил на собеседование один из них, который потратил час моего времени, ответил на один вопрос из теста и порекомендовал мне отключить пару вентиляторов в серверной стойке, аргументировав это тем что высокий уровень шума пагубно влияет на нервную систему! <br>xxx: Доктор, блядь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411803</guid>
<pubDate>2011-06-16 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411803</link>
<title>Цитата #411803</title>
<description><![CDATA[xxx: на меня сегодня девушка обиделась, когда я сказал, что детей не люблю.<br>xxx: а что мне делать, если у меня под окнами находится детский сад, и каждое мое утро начинается с &quot;мааааамаааа! я не хочу!&quot;, &quot;ты меня не люююююбишььь!&quot; или просто &quot;уаааааааааа-уааааааааааааа!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411802</guid>
<pubDate>2011-06-16 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411802</link>
<title>Цитата #411802</title>
<description><![CDATA[xxx: я прям представил себе<br>В эфире &quot;Кулинарный поединок&quot;! И для следующего блюда мы возьмем пучок петру..РУБОП, ВСЕМ СТОЯТЬ, РУКИ ЗА ГОЛОВУ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411801</guid>
<pubDate>2011-06-16 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411801</link>
<title>Цитата #411801</title>
<description><![CDATA[Viksemy: вопрос на засыпку: как бы ты охарактеризовал меня одним словом? Прилагательное, существительное, глагол - неважно<br>Silvers: Прилагательное]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411800</guid>
<pubDate>2011-06-16 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411800</link>
<title>Цитата #411800</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас недалеко от дома есть стадион, ну и туда утром люди ходят собак выгуливать, детей в колясочках, а некоторые ещё и бегать и прочей физкультурой заниматься<br>ххх: ну и вот, гуляю я там с Сашкой сегодня, смотрю - пацан какой-то отжимается, ну, думаю, молодец, подхожу, а он так спину криво держит и руки неправильно ставит совсем<br>ххх: я ему и говорю, мол, ты неправильно делаешь, спину-то выпрями, а он встаёт, отряхивается, и говорит: &quot;да ну вас в пень, задолбали со своими нотациями, пойду лучше бухать&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411799</guid>
<pubDate>2011-06-16 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411799</link>
<title>Цитата #411799</title>
<description><![CDATA[katatonia:<br>вы на меня щас хотели наехать из-за того, что, дословно, &quot;наш сайт в поиске яндекса находится на 10 странице. вы плохо сделали сайт&quot;. Привожу аналогию.<br><br>katatonia:<br>вы заказываете видеосъемку вашей свадьбы у фотографа, он выполняет работу, отдает вам диск с записью. после этого вы звоните фотографу и ругаете его - почему вашу свадьбу до сих пор не крутят по 1 федеральному каналу. понимаете о чем я?<br><br>Oleg:<br>Да. То-есть мне нужно позвонить в яндекс?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411798</guid>
<pubDate>2011-06-16 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411798</link>
<title>Цитата #411798</title>
<description><![CDATA[xxx: дизайнер cпрашивает, можно ли заменить 1-й на римскую І. копирайтер против. он предлагает заменить 10-й на римское Х-й.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411797</guid>
<pubDate>2011-06-16 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411797</link>
<title>Цитата #411797</title>
<description><![CDATA[xxx: А у нас вчера девушка устроилась на работу и уволилась через 25 минут.<br>ууу: Чего так?<br>ххх: Она получила рассылку по отделу: Штамп «выпуск разрешен» и ЛНП будет проставляться на ТТН, а не на ДУ как раньше. Один экземпляр остается в таможне второй уходит на ПКТ<br>xxx: Встала и сказала, да ну, хуйня какая то.<br>ууу: Я бы тоже уволился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411796</guid>
<pubDate>2011-06-16 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411796</link>
<title>Цитата #411796</title>
<description><![CDATA[Галина: привет!<br>Эрзи: хай<br>Галина: чё творишь?<br>Эрзи: зло. иногда добро<br>Галина: ого,это поасно?<br>Эрзи: бывает поасно, иногда заосно. когда как<br>Галина: ты накаком пишишь?<br>Эрзи: не, не накаком. не какаю<br>Галина: ты чё больной<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411795</guid>
<pubDate>2011-06-16 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411795</link>
<title>Цитата #411795</title>
<description><![CDATA[xxx: Батя рассказывал случай из практики, когда он работал участковым.<br>xxx: Выехали на задержание особо опасных, взяли с собой кучу народу. Даже одного кинолога с овчаркой Джеком прихватили.<br>xxx: Звонят в дверь, им открывают на стандартное &quot;Соседи снизу&quot;. Собака, видимо, почувствовала начало экшна и рванула вперед всех участников операции.<br>xxx: Дорогу ей преграждал только тучный участковый Женя с соседнего района. Здоровенная псина пролезла у него между ног и бросилась в квартиру.<br>xxx: Однако Женя, от неожиданности, сел на спину Джеку. Так они и въехали в притон. Участковый Женя, размахивая табельным оружием и издавая истошные матерные воли, верхом на бесстрашном Джеке.<br>xxx: Батя говорит, что раньше никогда не видел, как рыдают особо опасные. Даже наручники не пригодились.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411794</guid>
<pubDate>2011-06-16 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411794</link>
<title>Цитата #411794</title>
<description><![CDATA[xxx: Я в тундре, блядь! <br>xxx: Кругом олени и разного размера песцы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411793</guid>
<pubDate>2011-06-16 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411793</link>
<title>Цитата #411793</title>
<description><![CDATA[рассказ от врача скорой помощи на форуме: на вызове по поводу электротравмы у ребенка сначала мама, а потом бабушка вживую показывали как их чадо схватилось за провода, торчащие из стены. всех било током. на помощь пришел папашка, при попытке выдернуть из стены свою самодеятельность дерябнуло и его.<br>непобедимое.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411792</guid>
<pubDate>2011-06-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411792</link>
<title>Цитата #411792</title>
<description><![CDATA[@IAR: Знаем-знаем: зимой с голой жопой ходить — это не холодно, а вот открытая летом форточка — это холодно =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411791</guid>
<pubDate>2011-06-16 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411791</link>
<title>Цитата #411791</title>
<description><![CDATA[ххх: Вчера решил выспаться на даче. Ага! Щаас! Какие то придурки на байках со снятым глушителем гоняли туда сюда по деревне до 3-х ночи!!!!<br>Я кажется начинаю понимать тех смешных пещерных чуваков из звездных войн. Вот почему они стреляли по гонщикам из винтовок!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411790</guid>
<pubDate>2011-06-16 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411790</link>
<title>Цитата #411790</title>
<description><![CDATA[Ирина: сколько лет?<br>Ирина: тебе<br>Alexander: 28<br>Ирина: скорпион?<br>Alexander: саб-зиро<br>Ирина: я бы посмеялась, если бы поняла смысл]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411789</guid>
<pubDate>2011-06-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411789</link>
<title>Цитата #411789</title>
<description><![CDATA[ххх: вчера мать со скуки решила поставить &quot;властелина колец&quot;. порылась на батином ноуте, нашла, смелым движением руки подоткнула проектор и динамики(!!!) и врубила. минут через пять она стремительно фалломорфировала, а батя шустро скрылся за стенкой из свежевысранных кирпичей. это была порнушка на тему сабжа с жутким поревом девок с накладными эльфийскими ушами и карлиц типа хоббитов и гномов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411788</guid>
<pubDate>2011-06-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411788</link>
<title>Цитата #411788</title>
<description><![CDATA[xxx: В офис пришло письмо. Дата отправления 18.02.2010, дата доставки 20.05.2011. На конверте, конечно, помечено &quot;не срочное&quot;, но не до такой же степени...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411787</guid>
<pubDate>2011-06-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411787</link>
<title>Цитата #411787</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну, это все неприятные мелочи. просто мелочи копятся-копятся...<br>yyy: ...и собираются в ЖОПУ. как трансформер...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411786</guid>
<pubDate>2011-06-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411786</link>
<title>Цитата #411786</title>
<description><![CDATA[из судебного определения:<br><br>&quot;... истец возражает против проведения технического обследования... ответчик возражает против проведения технического обследования... при таких обстоятельствах суд считает необходимым назначить техническое обследование&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411785</guid>
<pubDate>2011-06-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411785</link>
<title>Цитата #411785</title>
<description><![CDATA[на хабре<br>Закон, по факту, является социальной программой — описываются объекты, отношения, функции, исключения. Так вот, чего ещё вы ожидали от толпы неквалифицированных программистов без всяких отделов альфа-, бета-тестирования, без отдела контроля качества и с огромной зарплатой, не зависящей ни от чего? Все законы, которые в нашей стране более-менее работают, были разработаны при спонсорской поддержке и имеют соответствующую направленность. А всё остальное — индийский код. Кто читал наши законы — тот над Windows не смеётся =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411784</guid>
<pubDate>2011-06-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411784</link>
<title>Цитата #411784</title>
<description><![CDATA[MangaManiac: по вечерам я вынужден ужинать под передачу &quot;давай поженимся&quot;<br>MangaManiac: сегодня я поел за 3.5 минуты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411783</guid>
<pubDate>2011-06-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411783</link>
<title>Цитата #411783</title>
<description><![CDATA[C форума программистов:<br><br>xxx: где достать прогу Hello World Которая описывается в учебниках?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411782</guid>
<pubDate>2011-06-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411782</link>
<title>Цитата #411782</title>
<description><![CDATA[Umin: аххаха, КОРЕЙСКАЯ драма которая снята по комиксу, который сделан по книге, которая написана по мотивам ЯПОНСКОГО фильма, который снят по КИТАЙСКОЙ книге, которая написана по мотивам ТИБЕТСКИХ народных историй<br>Umin: в доме, который построил Джек блеать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411781</guid>
<pubDate>2011-06-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411781</link>
<title>Цитата #411781</title>
<description><![CDATA[она: солнце я тебя обожаю!<br>он: :) чего это?<br>она: просто так. столько мужиков просто жутких козлов и уродов! А ты среди них самый лучший!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411780</guid>
<pubDate>2011-06-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411780</link>
<title>Цитата #411780</title>
<description><![CDATA[я: Костян завтра приежжает<br>жена: опять собираетесь пить?<br>я: нет-нет, что ты!<br>я: не собираемся<br>я: но будем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411779</guid>
<pubDate>2011-06-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411779</link>
<title>Цитата #411779</title>
<description><![CDATA[xxx: в обсуждении нового фильма Михалкова Утомленные солнцем 2: Цитадель утсроили срач<br>yyy: сейчас по-моему даже если в текстовый файл написать &quot;Михалков&quot; и закрыть, через пару часов и там срач начнётся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411778</guid>
<pubDate>2011-06-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411778</link>
<title>Цитата #411778</title>
<description><![CDATA[На работе:<br>Мастер: Ставь лёжа.<br>Монтажник: Может положить стоя?<br>Мастер: Нет, так не влезет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411777</guid>
<pubDate>2011-06-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411777</link>
<title>Цитата #411777</title>
<description><![CDATA[xxx: я скучаю по своей старой работе...<br>yyy: а где ты раньше работал?<br>xxx: нигде]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411776</guid>
<pubDate>2011-06-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411776</link>
<title>Цитата #411776</title>
<description><![CDATA[xxx: в пятницу отмечали ДР друга. Утром у меня пары. Мои пары. Сижу, весь такой убитый, столько сочувствия в глазах студентов. Заочники даже предложили за пивом сбегать! )<br>yyy: что, прям так и предложили: &quot;Сбегай за пивом&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411775</guid>
<pubDate>2011-06-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411775</link>
<title>Цитата #411775</title>
<description><![CDATA[xxx: моя первая незабываемая любовь была в 13 лет, любовь ВСЕЙ жизни!<br>xxx: правда, ее помнит только старый личный дневник, откуда я это и вычитала...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411774</guid>
<pubDate>2011-06-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411774</link>
<title>Цитата #411774</title>
<description><![CDATA[ZLODEY: Прикинь. Сижу щас у себя в кабинете, никого не трогаю, лажу по инету. За дверью слышу как гендир с кем-то разговаривает. Вдруг открывается дверь, в двер пролазит голова гендира и говорит: &quot;А ты не подслушивай!!!&quot;... Я подвис...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411773</guid>
<pubDate>2011-06-15 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411773</link>
<title>Цитата #411773</title>
<description><![CDATA[xxx: Люблю, сцуко, Линукс - он позволяет тебе не телько выстрелить себе в ногу, но и в голову, причём, падла, абсолютно уверен, что ты был прав и другого выхода не было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411772</guid>
<pubDate>2011-06-15 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411772</link>
<title>Цитата #411772</title>
<description><![CDATA[Телефонный разговор.<br>Она: Если угадаешь что я делаю сейчас с первого раза, тебя ждет сюрприз...<br>Он: Дышишь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411771</guid>
<pubDate>2011-06-15 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411771</link>
<title>Цитата #411771</title>
<description><![CDATA[ххх: Случайно допила его чай...<br>ххх: вспомнила, как в детстве мечтала о ЖИДКОЙ сахарной вате...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411770</guid>
<pubDate>2011-06-15 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411770</link>
<title>Цитата #411770</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Четырнадцатого она увольняется. Потом у неё сессия в апреле. Когда встретимся и впрямь не ясно. Прошлый раз мы разбьехались влюблённые 16го февраля, а 23го февраля она уже трахалась с Сашей и лгала мне в трубку, что всё хорошо, просто что-то накатило и настроение как-то не очень.<br><br>yyy:<br>Тебе можно поставить памятник... За веру<br><br>xxx:<br>Ага. Бронзового осла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411769</guid>
<pubDate>2011-06-15 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411769</link>
<title>Цитата #411769</title>
<description><![CDATA[Уиннизепу: Мелкая вломилась в зал к предкам с воплем &quot;Кошак лижет андрюхины орешки!&quot;.<br>Дикий хохот был ей ответом. А котёнок всего лишь засунул мордочку в миску с арахисом у меня на столе.<br>Уиннизепу: Старые извращенцы ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411768</guid>
<pubDate>2011-06-15 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411768</link>
<title>Цитата #411768</title>
<description><![CDATA[xxx: тебя в детстве не роняли?<br>yyy: быстро поднятое упавшим не считается!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411767</guid>
<pubDate>2011-06-15 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411767</link>
<title>Цитата #411767</title>
<description><![CDATA[она: ну вот он меня встретил от метро и мы домой к нему пошли. А по дороге увидели котенка и он решил его с собой взять. А дома мама говорит - нахер домой припер?<br>он: кого именно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411766</guid>
<pubDate>2011-06-15 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411766</link>
<title>Цитата #411766</title>
<description><![CDATA[ххх: что-то ты сегодня выглядишь как артерия<br>ууу: чтооо?? в смысле?<br>ххх: сонная]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411765</guid>
<pubDate>2011-06-15 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411765</link>
<title>Цитата #411765</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше бабушки просили внучат продеть нитку в иголку, а в будущем будут просить ввести капчу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411764</guid>
<pubDate>2011-06-15 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411764</link>
<title>Цитата #411764</title>
<description><![CDATA[ZZZ: Так вот однажды, задержавшись вечером в офисе, я нашла чьи-то витаминки возле чайника... ну читаю - Витамин С. А время позднее работы много мозг уже вытек, глаза красные аки помидорки. и информацией, о Витамине С я ограничилась.<br>В общем со счастливой мордой начинаю рассасывать витаминку, а она, зараза пениться. я на упаковку: Растворить в 1 стакане воды!!!<br>Че делать? Выплюнуть жалко! И тут меня посещает гениальная мысль - запить.<br>Я думала у меня щеки лопнут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411763</guid>
<pubDate>2011-06-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411763</link>
<title>Цитата #411763</title>
<description><![CDATA[xxx: Никогда не понимал, что такое трэш :(<br>ууу: а ты представь фильм, в котором сергей зверев оторванной головой боярского убивает зомби, прилетевших из будущего на динозаврах<br>zzz: Вы потише, а то уве болл уже записывает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411762</guid>
<pubDate>2011-06-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411762</link>
<title>Цитата #411762</title>
<description><![CDATA[xxx: У человека, живущего в сети, лето от зимы отличается только тем, что зимой вся поверхность стола рядом с компом обложена кожей мандарина, а летом - костями черешни.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411761</guid>
<pubDate>2011-06-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411761</link>
<title>Цитата #411761</title>
<description><![CDATA[xxx: День не может начаться спокойно с смски в 6 утра с незнакомого номера : &quot;Я прилетело&quot;. <br>xxx: Над многим задумаешься...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411760</guid>
<pubDate>2011-06-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411760</link>
<title>Цитата #411760</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему, когда хочешь поиграть в какой-нибудь старый квест, то самая крутая головоломка называется &quot;Установи и запусти его под своей семеркой, ностальгирующий мажор&quot; ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411759</guid>
<pubDate>2011-06-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411759</link>
<title>Цитата #411759</title>
<description><![CDATA[Дёма: Мне сегодня мать принесла иконку святого Пантелеймона, чтобы скорее горло перестало ныть, речь появилась и слабость исчезла<br>Серж: И как? Помогло? )<br>Дёма: Еще как... Она как вошла и тыкнула выключатель, так у нас пробки выбило, в том числе и в щитке, от которого ключей нет. Звонил электрику, пришлось пять телефонов обзвонить в его поисках. Потом бегал по соседям, чтоб ребенку еды погреть, потому как по часам надо кормить. Потом ездил в офис отправлять отчет, потому как дома электричество тю-тю. Потом ругался с электриком по поводу того, что лампа на 150 никак не могла выбить эти пробки, сами гады виноваты.<br>Дёма: В общем слабость прошла, горло тоже, речь появилась еще на этапе звонков электрику<br>Дёма: Помогло, хороший святой. Рекомендую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411758</guid>
<pubDate>2011-06-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411758</link>
<title>Цитата #411758</title>
<description><![CDATA[ххх: Нашел отличный способ как не потерять работу, да еще быть уверенным в том, что твоя зарплата будет неуклонно расти. Всего лишь нужно попросить своего начальника быть у тебя поручителем по ипотеке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411757</guid>
<pubDate>2011-06-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411757</link>
<title>Цитата #411757</title>
<description><![CDATA[xxx: к экзамену подготовлена: материалы распечатала, бомбы написала, шпоры есть..<br>xxx: и на всякий случай еще выучила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411756</guid>
<pubDate>2011-06-15 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411756</link>
<title>Цитата #411756</title>
<description><![CDATA[мать зашла в гости, и, пока я наливал кофе, нашла в столе пачку презервативов. Плохо уже видит, пытаясь разглядеть надпись на пачке:<br>м: А это что такое?<br>я: А это мам то, что мешает тебе стать бабушкой )<br>м: Опять хрень какую-то к компутеру купил?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411755</guid>
<pubDate>2011-06-15 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411755</link>
<title>Цитата #411755</title>
<description><![CDATA[MeloMan: мне в мармеладе с мишками попались 2 слеплённых мишки<br>MeloMan: они были вместе и такие няшные<br>MeloMan: это были мишка-девочка и мишка-мальчик<br>MeloMan: они ходили на свидания, целовались, кушали вместе мороженку и всё у них было хорошо<br>MeloMan: ПОКА СМЕРТЬ НЕ РАЗЛУЧИЛА ИХ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411754</guid>
<pubDate>2011-06-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411754</link>
<title>Цитата #411754</title>
<description><![CDATA[На ночь включила кондиционер, так как в квартире было жарко. Муж сказал, что замёрз, укутала его в два одеяла. Потом поняла, что не смогу уснуть под рёв кондиционера и выключила его, но мужа раскутывать не стала, чтобы не разбудить. Решила, что ночью сам если надо одеяло скинет. Утром муж проснулся мокрый от пота с ног до головы и сказал, что мне присваивается звание - &quot;Садист года&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411753</guid>
<pubDate>2011-06-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411753</link>
<title>Цитата #411753</title>
<description><![CDATA[Объяснительную сегодня принесли.<br>Я, ХХХ, опоздал на работу, потому что у меня под окном рабочие снимали асфальт. Я не услышал будильника и проспал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411752</guid>
<pubDate>2011-06-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411752</link>
<title>Цитата #411752</title>
<description><![CDATA[Я по настоящему понял, что жизни все зависит от тебя самого, когда увидел фотографию своего бывшего начальника (недавно повышенного до директора филиала серьезной фирмы) в альбоме &quot;Лучшие работники 2005&quot; в одном небезызвестном кафе быстрого питания]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411751</guid>
<pubDate>2011-06-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411751</link>
<title>Цитата #411751</title>
<description><![CDATA[qsom: очень интересно, как можно убежать от 7 человек?<br>isidal: А чо, скорости суммируются?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411750</guid>
<pubDate>2011-06-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411750</link>
<title>Цитата #411750</title>
<description><![CDATA[Просматривая логи..<br>ххх: у нас что, отрубалось электричество?<br>ууу: угу.<br>ххх: не выдержало нагрузку кондиционеров?<br>ууу: не выдержало двух долбоебов с отверткой в щитке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411749</guid>
<pubDate>2011-06-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411749</link>
<title>Цитата #411749</title>
<description><![CDATA[из форума о яичной диете:<br>- помогает, от яиц есть не хочется вообще, жить, если честно, тоже :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411748</guid>
<pubDate>2011-06-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411748</link>
<title>Цитата #411748</title>
<description><![CDATA[Приходит к нам клиент, дедуля, лет 65. Мы его просим прийти минут через 10, технические проблемы... Он говорит: &quot;Ок, я пока в магазин зайду&quot;. Возвращается через 10 минут, лицо в красных пятнах непонятных.. Спрашиваем - у вас аллергия? А он - нет, это я замороженую вишню В МАГАЗИНЕ ел, испачкался.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411747</guid>
<pubDate>2011-06-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411747</link>
<title>Цитата #411747</title>
<description><![CDATA[XXX: Щас в саппорт какая то тетка звонила, ее только вчера к инету подключили, так она уверяла наших техников, что после того, как они ей интернет провели, у нее сломалась стиральная машина и требовала приехать и починить все]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411746</guid>
<pubDate>2011-06-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411746</link>
<title>Цитата #411746</title>
<description><![CDATA[xxx: В супермаркете заметил таблички &quot;Употребление неоплаченного товара запрещено&quot;. Одну из табличек на всякий случай повесили над витриной с замороженными пельменями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411745</guid>
<pubDate>2011-06-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411745</link>
<title>Цитата #411745</title>
<description><![CDATA[xxx: а я давно отказаась от картошки вообще<br>ххх: ещё от хлеба и от тортов<br>ххх: аж кольцо стало соскакивать<br>ууу: хула-хуп?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411744</guid>
<pubDate>2011-06-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411744</link>
<title>Цитата #411744</title>
<description><![CDATA[Vero4ka:И где ты работаешь?<br>Serj: Я милиционер)<br>Vero4ka: Ты сейчас на работе?<br>Serj: Да.<br>Vero4ka: Что делаешь, если не секрет?<br>Serj: Я медленно расстегиваю свою...<br>Vero4ka: Oo<br>Serj: Достаю свой...Длинный...Блестящий...<br>Vero4ka: oO<br>Serj: И кладу его...Ему в руки...О да! Я свободен!<br>Vero4ka: OO Ему!?<br>Serj: Я сдал свой пистолет дежурному и теперь иду домой)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411743</guid>
<pubDate>2011-06-14 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411743</link>
<title>Цитата #411743</title>
<description><![CDATA[xxx: иди работай давай, тебе ещё кота кормить<br>ууу: какого ещё кота?<br>ххх: который тебе зарплату наплачет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411742</guid>
<pubDate>2011-06-14 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411742</link>
<title>Цитата #411742</title>
<description><![CDATA[хабр, топик о способе проводить собеседования - чтобы кандидат сам задавал вопросы, будто бы он принимает на работу, а не его.<br><br>Комментарий от пользователя megamops:<br><br>Свой первый экзамен по общей физике я сдавал Игорю Владимировичу Савельеву.<br><br>Он забрал записи, которые я сделал во время подготовки, и предложил:<br><br>— А давайте сделаем наоборот — как будто я студент, а вы — преподаватель. И я вам сейчас буду сдавать ваш билет, а вы оцените мои знания.<br><br>Мы беседовали около получаса, и Игорь Владимирович всю дорогу мастерски держался на твёрдой четвёрке. Я его вытягивал, а он постоянно сползал обратно.<br><br>— К сожалению, сегодня могу поставить вам только «хорошо»,— вздохнул я в конце концов.<br><br>«Студент» сделал жалостливое лицо.<br><br>— Ну я же на все лекции ходил,— сказал он.<br><br>Аргумент был убийственным: профессор Савельев действительно ходил на все свои лекции. Пришлось согласиться на «отлично».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411741</guid>
<pubDate>2011-06-14 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411741</link>
<title>Цитата #411741</title>
<description><![CDATA[ууу: Дим, привет, у меня трагедия<br>ууу: у меня все пароли угнали, все все<br>ууу: и почту и игровые и в контакте<br>ууу: я в шоке, как так? я их даже на компе не хранила<br>ххх: а где?<br>ууу: распечатала на плакатик и на холодильник повесила<br>ххх: нда, печалька, странно как то<br>ууу: зато мне вебкамеру подарили классную<br>ууу: папа ее настроил и в скайп подключил<br>ууу: стока новых знакомых завела, обалдеть)))<br>ууу: с камерой так круто общаться!!!<br>ххх: дай-ка угадаю, когда сидишь за компом, холодильник у тебя за спиной стоит?<br>ууу: даа, а ты как угадал????????????]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411740</guid>
<pubDate>2011-06-14 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411740</link>
<title>Цитата #411740</title>
<description><![CDATA[Едем с братом в машине. Проезжаем мост. Он смотрит на закат.<br>Он: Помнишь, как мы на &quot;Дэнди&quot; играли?<br>Я: Ну.<br>Он: А помнишь, как в &quot;Черепашки-ниндзя&quot; играли?<br>Я: Ну.<br>Он: А &quot;Шредера&quot; мы тогда таки не убили! Вот он уже 18 лет живет! Выруливай на барахолку. Купим &quot;Дэнди&quot; и свершим правосудие над ним!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411739</guid>
<pubDate>2011-06-14 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411739</link>
<title>Цитата #411739</title>
<description><![CDATA[xxx: к нам сейчас менеджер из Москвы приехал, сидит в офисе, презентует товар, а я в контакте его пьяные фотки из Египта смотрю :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411738</guid>
<pubDate>2011-06-14 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411738</link>
<title>Цитата #411738</title>
<description><![CDATA[Арсен: вот пообщаешься с тобой немного и опять историю чистить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411737</guid>
<pubDate>2011-06-14 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411737</link>
<title>Цитата #411737</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне кажется, в прошлой жизни я была чем-то цветочным...<br>yyy: Горшком?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411736</guid>
<pubDate>2011-06-14 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411736</link>
<title>Цитата #411736</title>
<description><![CDATA[Sergio: В последнее время мне звонит какой то чувак и спрашивает катеньку. Достал уже, сука! Уже пять раз ему говорил что он ошибся. <br>Sergio: Звонит сегодня и опять &quot;а можно катю&quot; На что я ответил: - Извини чувак, катя не может сейчас, у нее рот занят. <br>Sergio: Больше не звонит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411735</guid>
<pubDate>2011-06-14 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411735</link>
<title>Цитата #411735</title>
<description><![CDATA[Жена: что бы такое на ужин приготовить...<br>Жена: гречка с фаршем пойдёт?<br>Муж: Свечи, кровать, бельё, чулки, вино<br>Муж: ну можно и гречку с фаршем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411734</guid>
<pubDate>2011-06-14 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411734</link>
<title>Цитата #411734</title>
<description><![CDATA[Воффко Быдломытцев: Перефразируя Канта, в изумление меня приводят две вещи: звездное небо над головой и ёбаный пиздец вокруг нас.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411733</guid>
<pubDate>2011-06-14 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411733</link>
<title>Цитата #411733</title>
<description><![CDATA[Statica: с одной стороны - она просто супер, но с другой стороны - лицо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411732</guid>
<pubDate>2011-06-14 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411732</link>
<title>Цитата #411732</title>
<description><![CDATA[ххх: С Андреем мне встретиться так и не удастся (<br>ххх: Спасибо Оле и огромный ей поклон до земли!<br>ххх: она достала салфетку из моей сумки, не посмотрела, что там телефон записан и использовала не по назначению, так как туалетная бумага дома закончилась.<br>ууу: Ха-ха-ха! )<br>ххх: Не смешно! Он был такой милый...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411730</guid>
<pubDate>2011-06-14 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411730</link>
<title>Цитата #411730</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; не магу поянть пачему в моих праграмах так мого ошибок...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411729</guid>
<pubDate>2011-06-14 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411729</link>
<title>Цитата #411729</title>
<description><![CDATA[ххх: А по моему бэшка-пятерка хреновая машина, ненадежная... Вот ты хоть раз видел, чтоб у нее поворотники были не сломаны?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411728</guid>
<pubDate>2011-06-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411728</link>
<title>Цитата #411728</title>
<description><![CDATA[xxx: Блог - самый простой и быстрый способ рассказать всему миру, почему ты никому не интересен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411727</guid>
<pubDate>2011-06-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411727</link>
<title>Цитата #411727</title>
<description><![CDATA[XXX: перед тобой две конфеты: красная и синяя. красная - возращает в прошлое,чтобы исправить ошибки; а синяя - позволяет увидеть кто и когда врал тебе. какую съешь ты?<br><br>YYY: ну их, я нормальные съем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411726</guid>
<pubDate>2011-06-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411726</link>
<title>Цитата #411726</title>
<description><![CDATA[sander: купил в аптеке таблетку от похмелья какую-то отечественную, по рекомендации аптекарши<br>sander: сижу. работаю. голова до сих пор не прошла, зато появился беспричинный каменный стояк (уже минут 15)<br>sander: я конечно понимаю, что это вряд ли как-то связано, но больная голова меня беспокоит все меньше и меньше<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411725</guid>
<pubDate>2011-06-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411725</link>
<title>Цитата #411725</title>
<description><![CDATA[svolik&gt; если быть честным, хорошо работать и не грешить, то после смерти попадешь в СССР.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411724</guid>
<pubDate>2011-06-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411724</link>
<title>Цитата #411724</title>
<description><![CDATA[MaximiliaN:<br>я тут подумал. можно синхронизировать кредитку и твиттер. делаешь покупку - и хоп, у тебя новость обновилась. и все следят, радуются<br>10:32 Геннадий Зюганов купил порше 911<br>12:34 Мария купила тортик и печеньки<br>19:45 Михаил купил букет роз и шампанское<br>20:42 Ольга купила вагинальную помпу и вибратор с пупырышками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411723</guid>
<pubDate>2011-06-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411723</link>
<title>Цитата #411723</title>
<description><![CDATA[xxx: а как ты начал изучать электронику?<br>yyy: Как-то лет в 12 я нашел старый трансформатор, слегка его перемотал и включил. Энергосистема опознала нового радиотехника и приветливо моргнула всем домом. Вот так и начал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411722</guid>
<pubDate>2011-06-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411722</link>
<title>Цитата #411722</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Давно как-то было. Пришли к нам гости - давнишние друзья семьи: мамина подруга и её дочка. Последний раз виделись совсем детьми, а тут мне уже было за 20, дочке лет 16.. а я дома в одних шортах ходил, с голым торсом (я тогда еще спортом занимался, так что был в форме). Ну сидели все за столом, Настя (так звали эту дочку) явно смущается, напряглась вся. А тут родители вышли покурить, остались мы вдвоем. Ну я чтоб разрядить обстановку решил начать разговор: &quot;А ты где учишься?&quot; И тут она с пересохшим от волнения горлом хриплым голосом уверенно выдаёт: &quot;Настя!!&quot; Я: &quot;Понятно..&quot;<br><br>xxx:<br>Разговор не заладился...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411721</guid>
<pubDate>2011-06-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411721</link>
<title>Цитата #411721</title>
<description><![CDATA[xxx: это ещё фигня. вот я доклад недавно делала по физике на тему &quot;Термоядерный синтез&quot; и ночью, по запарке, открыла из гугла ссылку на луркмоар, а не на википедию. дизайны похожи,  ничего не подозревая, скопировала текст в ворд. на следующий день, прочитав только самое начало перед всей группой &quot;Термоядерный синтез — старый, но всё ещё действующий, метод распила бюджетного бабла в глобальных масштабах, способный дать в качестве побочного результата источник сотен энергии, звездолёты и прочие кошерные вещи.&quot;, я доказала,что все так и есть и получила эту пятёрку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411720</guid>
<pubDate>2011-06-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411720</link>
<title>Цитата #411720</title>
<description><![CDATA[Новости от РБК:<br>Газпром приветствует решение ФРГ отказаться от атомной энергии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411719</guid>
<pubDate>2011-06-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411719</link>
<title>Цитата #411719</title>
<description><![CDATA[новость с Рамблера:<br>&quot;Магнитогорский суд обязал 12-летнего Владислава Сараева заплатить транспортный налог. Из-за ошибки чиновников, ребенок оказался владельцем мотоцикла. Никого не смутило, что «Урал» поставили на учет за шесть лет до рождения мальчика.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411718</guid>
<pubDate>2011-06-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411718</link>
<title>Цитата #411718</title>
<description><![CDATA[xxx: После внедрения Win7 у нас в техподдержке родился новый наводящий вопрос юзеру: -У вас кнопка пуск круглая или прямоугольная?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411717</guid>
<pubDate>2011-06-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411717</link>
<title>Цитата #411717</title>
<description><![CDATA[ххх: Эта страна непобедима, эти девушки непобедимы, эти парни непобедимы...<br>ххх: Мне вот интересно, почему у всех долбоебизм ассоциируется с непобедимостью?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411716</guid>
<pubDate>2011-06-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411716</link>
<title>Цитата #411716</title>
<description><![CDATA[xxx: Я не говорю маме о значительных и незначительных недомоганиях (как то: болит голова, болит живот, ноет колено, заложен нос), потому что на всё это она отвечает: &quot;Меньше перед компьютером надо сидеть!&quot;<br>xxx: Когда-нибудь я приду к ней со словами &quot;знаешь, мама, у меня задержка и тошнит&quot; и почти наверняка услышу в ответ: &quot;Меньше перед компьютером надо сидеть!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411715</guid>
<pubDate>2011-06-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411715</link>
<title>Цитата #411715</title>
<description><![CDATA[С хабра, в обсуждении падения скайпа:<br>midday: Меня зовут Алексей. Я тоже пострадал от этого скайпа. Всё было хорошо, я ждал появления в нем своей девушки, а он меня подвел. Спасибо.<br>splka: Меня зовут Дима. Я тоже пострадал от этого скайпа. Я обсуждал, почему винда 2008 не хочет ставиться через Linux-RIS, а он меня подвёл. Спасибо.<br>gvsmirnov: Меня зовут Стив. Я тоже пострадал от этого скайпа. Я его купил, а он меня подвёл. Спасибо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411714</guid>
<pubDate>2011-06-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411714</link>
<title>Цитата #411714</title>
<description><![CDATA[Мать: Андрюш, выброси мусор.<br>Я: Не, сегодня вломак...<br>Мать: Ну тогда поешь хотя бы.<br>Я: Вот всегда бы так, если не хочешь мусор выбрасывать - то альтернатива - поесть =)<br>Батя: Ну мусор же надо куда-то девать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411713</guid>
<pubDate>2011-06-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411713</link>
<title>Цитата #411713</title>
<description><![CDATA[Работаем в техподдержке, диалог:<br>Оператор: меня плохо слышно?<br>Абонент: слышно! я плохо соображаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411712</guid>
<pubDate>2011-06-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411712</link>
<title>Цитата #411712</title>
<description><![CDATA[@YankaSyulzhin: Ко мне в комнату залетела пчела. Открыл окно в надежде, что она вылетит. Теперь у меня две пчелы =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411711</guid>
<pubDate>2011-06-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411711</link>
<title>Цитата #411711</title>
<description><![CDATA[CKuB: Сели с моей смотреть записи с регистратора - как мы c другом по говнам джипами ездили. В общем - выйти дружно посцать перед заведенной машиной со включенным регистратором - было необдуманой идеей...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411710</guid>
<pubDate>2011-06-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411710</link>
<title>Цитата #411710</title>
<description><![CDATA[ххх: У меня две кошки закрылись на кухне и никого не пускают!<br>УУУ: Гыыы, не мешай им принимать пищу ) На замок что ли?<br>ххх: На ковёр! Пытались выйти, наскребли под дверь холм из ковра и заперли напрочь )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411709</guid>
<pubDate>2011-06-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411709</link>
<title>Цитата #411709</title>
<description><![CDATA[У знакомой сын, 2.5 года просит всех родить ему котенка. Просил у мамы, папы, дедушки, никто не может.<br>Мама: Сына, сходи к Роме (кот), спроси у него.<br>ушел в комнату, там дедушка и кот. По возвращению:<br>Сын: Мама! Во-первых, Рома родить не может, потому что он мальчик, во-вторых, дедушка сказал что у Ромы было хирургическое вмешательство в личную жизнь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411708</guid>
<pubDate>2011-06-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411708</link>
<title>Цитата #411708</title>
<description><![CDATA[xxx: Не, самая страшная профессия - гинеколог-консультант <br>xxx: Вот скажи, что мне ответить на подобное письмо?<br>xxx: &quot;Как родить без проблем в 13 лет?&quot; Анна, 13 лет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411707</guid>
<pubDate>2011-06-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411707</link>
<title>Цитата #411707</title>
<description><![CDATA[xxx: я не могу нормально общаться с человеком, который вместо &quot;жк-монитор&quot; говорит &quot;жкх-монитор&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411706</guid>
<pubDate>2011-06-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411706</link>
<title>Цитата #411706</title>
<description><![CDATA[umka: папа покрасил дверь. Предупредил всех. утром встаем - и такая полоса из волос на двери. Черт! Кошака предупредить забыли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411705</guid>
<pubDate>2011-06-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411705</link>
<title>Цитата #411705</title>
<description><![CDATA[В аптеке:<br>- стрептоцид в таблетках есть?<br>- только порошок<br>- нет, нужны именно таблетки<br>- а почему именно таблетки?<br>- я их толку и посыпаю ранку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411704</guid>
<pubDate>2011-06-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411704</link>
<title>Цитата #411704</title>
<description><![CDATA[xxx: Хотел бы я быть одним из тех счастливых космонавтов что полетят к Марсу. Целых 500 дней постигать тайны мирозданья среди умных, психологически совместимых людей. Целых 500 дней никаких перфораторов в 8:00, никаких ночных криков за окном, никаких ёбаных &quot;новостей&quot;, никаких иеговистов, никаких торговых представителей, никаких пидарасов, никаких экстрасенсов, никаких котировок и рейтингов, никаких ёбаных денег, никакой ёбаной рекламы, никакой ёбаной нефти, никаких бессмысленных убийств...<br>xxx: Невесомость, музыка, лёгкая дымка... пшшшш.... Марс500!, Марс500! почему не выходите на связь? пшшш... пшшшшшш.. э... Хьюстон? пшшш... да пошёл ты на хуй, Хьюстон!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411703</guid>
<pubDate>2011-06-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411703</link>
<title>Цитата #411703</title>
<description><![CDATA[xxx: Пришел с работы, включил телевизор. <br>xxx: Тетка разговаривает по банану: &quot;Алло! Вас плохо слышно! Сейчас, кожуру сниму...&quot; <br>xxx: Выключил телевизор.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411702</guid>
<pubDate>2011-06-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411702</link>
<title>Цитата #411702</title>
<description><![CDATA[zxc: Завидую компьютерам....<br>zxc: Всю свою жизнь: то в режиме питания, то в режиме сна...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411701</guid>
<pubDate>2011-06-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411701</link>
<title>Цитата #411701</title>
<description><![CDATA[Из чата ММОРПГ.<br><br>xxx: Извини, отходил. Дочке 3 года, на горшок сажал.<br>yyy: Моя уже сама ходит.<br>xxx: Сколько ей?<br>yyy: 26.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411700</guid>
<pubDate>2011-06-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411700</link>
<title>Цитата #411700</title>
<description><![CDATA[х: моя работа состоит в том, чтобы придумывать яркие этикетки для всякой херни<br>х: в общем, я тот, кто придумывает рекламу &quot;от этого шампуня ваши волосы станут на 80% колбасой и на 20% селедкой&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411699</guid>
<pubDate>2011-06-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411699</link>
<title>Цитата #411699</title>
<description><![CDATA[ххх: июньская ночь пахнет яблоками, сиренью, немного — грустью, звездами и пением соловья.<br>ххх: а вот чем пахнет тоска и уныние?..<br>ууу: перегаром.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411698</guid>
<pubDate>2011-06-10 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411698</link>
<title>Цитата #411698</title>
<description><![CDATA[Rin: видела сегодня магазин &quot;СадДомик&quot;. внутри, конечно, грабли и горшки, но как звучит-то. надо же было додуматься.<br>Rin: сразу тянет дописать: и Гоморрушка. :3<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411697</guid>
<pubDate>2011-06-10 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411697</link>
<title>Цитата #411697</title>
<description><![CDATA[Ap4u: Странно, но самый лучший способ почистить под ногтями - это помыть голову =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411696</guid>
<pubDate>2011-06-10 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411696</link>
<title>Цитата #411696</title>
<description><![CDATA[В новостях: В Японии родился белый кролик без ушей<br><br>xxx: хотели покемонов - получите]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411695</guid>
<pubDate>2011-06-10 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411695</link>
<title>Цитата #411695</title>
<description><![CDATA[xxx: Я думаю, что вампиры - это дети-маугли, выращенные комарами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411694</guid>
<pubDate>2011-06-10 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411694</link>
<title>Цитата #411694</title>
<description><![CDATA[Alex: Я забыл, как звать препода, у которой диплом пишу...<br>Mazenrad: Валентина Владимировна. Я в шоке, ты мне уже третий раз звонишь и спрашиваешь. Сколько можно повторять, что тупой карандаш лучше острой памяти!<br>Alex: Я забыл, куда карандаш засунул...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411693</guid>
<pubDate>2011-06-10 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411693</link>
<title>Цитата #411693</title>
<description><![CDATA[xxx: очень большой соблазн пожалеть Алену, сделать вид что простил и жениться<br>yyy: на ком-нибудь другом?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411692</guid>
<pubDate>2011-06-10 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411692</link>
<title>Цитата #411692</title>
<description><![CDATA[xxx: шрамы украшают мужчину? <br>xxx: купай кота каждый день - и ты станешь секс-символом своего района]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411691</guid>
<pubDate>2011-06-10 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411691</link>
<title>Цитата #411691</title>
<description><![CDATA[ххх<br>Начальник на работе вывесил объявление, цитирую:<br>Распитие спиртных напитков на территории базы строго запрещено. Замеченные за данной процедурой будут строго наказаны в плоть до увольнения.<br>а я ж очень грамотный, заметил ошибку, аккуратненько закрасил ручкой &quot;до увольнения&quot;, получилось ну очень грозно, только почему-то никто не боится, больше смеются...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411690</guid>
<pubDate>2011-06-10 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411690</link>
<title>Цитата #411690</title>
<description><![CDATA[ххх: как продвигается подготовка к экзамену?<br>ууу: ну, я уже выбрала туфли, в которых на него пойду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411689</guid>
<pubDate>2011-06-10 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411689</link>
<title>Цитата #411689</title>
<description><![CDATA[xxx: Порой мне кажется, что наша российская демократия - это такой хитрый проект коммунистов, который они придумали в конце восьмидесятых, чтобы возродить в народе любовь к советской власти.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411688</guid>
<pubDate>2011-06-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411688</link>
<title>Цитата #411688</title>
<description><![CDATA[xxx: То что люди себе на аватарки картинки всякие ванильные ставят или фотки актёров, например - это всё фигня! Вот моя сестра на аватарку ставит какие-то мега формулы по высшей математике, а потом сама у себя в комментариях ржёт над ними.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411687</guid>
<pubDate>2011-06-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411687</link>
<title>Цитата #411687</title>
<description><![CDATA[xxx: Ндэ, старость подкралась незаметно.. <br>xxx: А все потому, что глядя на картинки фэнтезийных красоток, особенно если они изображены среди снежного бурана, или в лесу, я первую очередь думаю: ёмана, да у нее же шея открыта полностью, и жопа голая. А ангина и цистит не дремлют :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411686</guid>
<pubDate>2011-06-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411686</link>
<title>Цитата #411686</title>
<description><![CDATA[Обсуждение ремней безопасности на автомобильном форуме<br><br>Rddska<br>не пристегиваюсь, и не заставляю пассажиров это делать, ибо считаю, что жизнь каждого человека в его руках, хочет жить - пристегнется, нет - так нет. а штраф за ремень это не забота государства, а лишняя статья побора, лучше бы боролись со взяточниками и прочими...<br><br>Maltsev Alex<br>Не торможу перед пешеходным переходом и не заставляю друзей этого делать, ибо считаю, что жизнь каждого человека в его руках, хочет жить - отпрыгнет САМ от моей машины, а не смог - сам виноват, пусть выживет сильнейший с сильными рефлексами и развитой реакцией. Штраф за пешеходку - это не забота государства, а лишняя статья побора....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411685</guid>
<pubDate>2011-06-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411685</link>
<title>Цитата #411685</title>
<description><![CDATA[HamsterMaster: В прогнозе погоды сказали, что завтра будет в два раза теплее.<br>HamsterMaster: Сегодня 0 по C.<br>HamsterMaster: 0 C = 273K. Значит завтра будет 576K или 273С.<br>HamsterMaster: Они в курсе, что мы все завтра сдохнем? х)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411684</guid>
<pubDate>2011-06-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411684</link>
<title>Цитата #411684</title>
<description><![CDATA[&lt;zdesnebo&gt; человеческое зрение вообще - кладезь причуд.<br>&lt;zdesnebo&gt; если смотреть на полосатую рубашку одним глазом - то непонятно, мятая она или нет..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411683</guid>
<pubDate>2011-06-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411683</link>
<title>Цитата #411683</title>
<description><![CDATA[xxx: получила красный диплом, куда работать пойдешь?<br>ууу: сяду вам с мамой на шею и ножки свешу<br>ххх: вискас в холодильнике.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411682</guid>
<pubDate>2011-06-10 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411682</link>
<title>Цитата #411682</title>
<description><![CDATA[xxx: Вышел на балкон покурить, а тут голубя ветром мимо пронесло задом наперёд]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411681</guid>
<pubDate>2011-06-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411681</link>
<title>Цитата #411681</title>
<description><![CDATA[yyy:<br>недавно он ждал меня около подъезда, выходит мой отец. &quot;о, привет!&quot; - &quot;здравствуйте&quot; - &quot;а что ты тут делаешь?&quot; - &quot;да я настю жду, она сказала, что скоро спустится&quot; - &quot;аа, ну она вечно всякую хуйню говорит&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411680</guid>
<pubDate>2011-06-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411680</link>
<title>Цитата #411680</title>
<description><![CDATA[xxx: По радио реклама: &quot;Поездки в Тайланд на две недели без визы! Узнайте о летних сюрпризах!&quot;<br>xxx: Я не хочу ехать в страну без визы а потом узнать о каких-то сюрпризах!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411679</guid>
<pubDate>2011-06-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411679</link>
<title>Цитата #411679</title>
<description><![CDATA[yyy: вчера видел, как две девушки пытались по раздолбанному пандусу коляску поднять! пока они корячились, из них стоько мата вылилось !у ребенка наверно уши чуть не отвисли! и чему мамаши своих детей учат!!!<br>xxx: а ты, гляжу, как настоящий мужчина, стоял в стороне и смотрел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411678</guid>
<pubDate>2011-06-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411678</link>
<title>Цитата #411678</title>
<description><![CDATA[xxx: Маме на день рождения лилии подарили. <br>xxx: А они ж пахнут душераздирающе... Папа все думал, куда ж их деть? <br>xxx: Иду сейчас в туалет, а вместо воздухосвежителя букет лилий.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411677</guid>
<pubDate>2011-06-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411677</link>
<title>Цитата #411677</title>
<description><![CDATA[УУУ: а! у Зои ж вчера др был. заказали торт, когда по телефону диктовали шо написать, мужик недослышал. в общем, мы вчера дарили торт &quot;Жоре от коллектива&quot;.<br>УУУ: В открытке сделали ошибку тоже - получилось &quot;Зае Яковлевне&quot;. ХХХ, не будь дурак, говорит тост:&quot;Желаю, чтобы вы были поменьше Жорой, и побольше Заей!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411676</guid>
<pubDate>2011-06-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411676</link>
<title>Цитата #411676</title>
<description><![CDATA[Ххх: Та это еще что! Иду домой, слышу разговор мальчика лет семи с мамой.<br>- Ну купи! - просит мальчик со слезами на глазах.<br>- Нет. Я уже говорила, что можно было бы. Но кто будет за ней ухаживать в квартире?!<br>- Я!<br><br>Я вспоминаю собственное детство и мечты о собаке, умиляюсь. Сам так же просил когда-то. Но тут мама добавляет:<br><br>- Как ты будешь ухаживать в квартире за живой коровой?!<br><br>Ууу: А меня больше радует то, что мама в принципе не против. Ее пугает только вопрос ухаживания ;)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411675</guid>
<pubDate>2011-06-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411675</link>
<title>Цитата #411675</title>
<description><![CDATA[Kishika: откуда в армии доступ в инэт? )<br>kicune: Откуда в армии ПК для обычных смертных?<br>Lentyi: Раз такие вопросы задаете, значит не служили)<br>Lentyi: Армия она как Yandex - Найдется ВСЕ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411674</guid>
<pubDate>2011-06-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411674</link>
<title>Цитата #411674</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;женись&quot; от создателей &quot;пора в садик&quot; &quot;вставай в школу&quot; &quot;поступи в университет&quot; и &quot;найди работу&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411673</guid>
<pubDate>2011-06-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411673</link>
<title>Цитата #411673</title>
<description><![CDATA[Макс: Дипломированный Специалист! Схемотехник блеать! ... решил сейчас провод перепаять, из розетки не вытащил, и ножом по проводам ... руки трясутся, глаза показывают с черным пятном по середине, в ноже дырка с мизинец :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411672</guid>
<pubDate>2011-06-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411672</link>
<title>Цитата #411672</title>
<description><![CDATA[Koffboy&#039;s twitter: Заходишь значит в лес, говоришь &quot;Барабара Стрейзенд&quot;, и тут волки со всех сторон: &quot;УуууууУУуууууУуу..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411671</guid>
<pubDate>2011-06-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411671</link>
<title>Цитата #411671</title>
<description><![CDATA[Перед поездкой в Киев, давал напутственную речь детям, что да как с собой брать. Дети меня слёзно спрашивали:<br>- Надеемся мы по церквям и историческим местам не особо будем ходить?<br>- Нет, говорю я, я не историк, по историческим местам мы ходить не будем. Я информатик - мы будем ходить там, где бесплатные точки Wifi!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411670</guid>
<pubDate>2011-06-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411670</link>
<title>Цитата #411670</title>
<description><![CDATA[xxx: ты видел опенинг сериала след? это пипец какой-то. там машина едет, и у нее даже колеса не вращаются. и при поворотах не поворачиваются<br>yyy: я тебе больше скажу<br>yyy: она ездит вместе с куском дорожного полотна :D<br>xxx: слушай, это решение одной из российских проблем - каждая машина ездит вместе с куском дорожного полотна. просто огромная экономия для бюджета]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411669</guid>
<pubDate>2011-06-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411669</link>
<title>Цитата #411669</title>
<description><![CDATA[xxx: Прочитала и вспомнилась свадьба лучшей подруги.<br>xxx: Приезжаю в ЗАГС. Там невеста в ярко желтом, пышном, коротком платье, из-под которого видны ярко-голубые чулки; жених в готических латексных высоких сапогах с шипами, джинсах и длинном кожанном плаще на голое тело. И мы, пилять, со свидетелем как люди - я в платьеце голубеньком, он в костюмчике.<br>xxx: Нас с ним уже хотели расписывать, пока не узнали, что молодые как раз ВОТ ТЕ ДВОЕ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411668</guid>
<pubDate>2011-06-09 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411668</link>
<title>Цитата #411668</title>
<description><![CDATA[Про видео о реакции пассажира в Ягуаре на треке:<br>ххх: А я ехал из Сыктывкара в Ухту на &quot;Волге&quot; с водилой, который опаздывал посмотреть финал чемпионата мира по футболу. ВОТ ЭТО ОЩЕЩУНИЯ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411667</guid>
<pubDate>2011-06-09 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411667</link>
<title>Цитата #411667</title>
<description><![CDATA[xxx: ты кровать заправил?<br>yyy: ага, полный бак]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411666</guid>
<pubDate>2011-06-09 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411666</link>
<title>Цитата #411666</title>
<description><![CDATA[n_gun: Тем летом в &quot;глобусе&quot; эксцесс был, ты ржать будешь.<br>evo: м?<br>n_gun: Решили купить винца ванькиной маме на др. Заходим быстрым уверенным шагов в магаз, а дружище мой громко гогочет и ругается матом.<br>n_gun: Продавщица нас замечает, глаза округляются, рот открыла... Я лезу во внутренний карман косухи, чтобы денег достать, а эта как заорет!<br>n_gun: Охранник сзади мне подсечку, на Ваньку ствол наставил.<br>n_gun: Ничего слушать не хотели, пока менты не приехали.<br>evo: спутали с кем-то из ориентировок?<br>n_gun: Хуже.<br>n_gun: На заправках все привыкшие, а вот в центре пора приучаться снимать не только шлем, но и подшлемник тоже :- )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411665</guid>
<pubDate>2011-06-09 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411665</link>
<title>Цитата #411665</title>
<description><![CDATA[Rei: сейчас очень хорошо было, вообще:<br>я, маленькая, беленькая девочко под оранжевым зонтом, жду трамвай. Дождь сильный льет, трамваев нет. Чувствую рядом кто-то стоит, оборачиваюсь и вижу, что ко мне под зонт пристроился огромный дядя, суровый такой, с бородой, в косухе и с гитарой на плече. Я испуганно в непонятке зыркнула на него, а он мне так жалобно, округляя глаза: &quot;Извините, пожалуйста, у меня просто бородко мокнет...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411664</guid>
<pubDate>2011-06-09 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411664</link>
<title>Цитата #411664</title>
<description><![CDATA[ххх: мне щас в магазе дали пробник мужских духов<br>ххх: диор, фаренгейт<br>ххх: тяжелые такие духи для черного небритого мужика<br>ххх: я их побрызгала на свой принтер<br>ххх: он когда печатает, нагревается, и по кабинету пахнет, будто заходил такой шкафина, отодрал все вокруг и ушел через стену<br>ххх: мой принтер... он такой... мм... брутальный...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411663</guid>
<pubDate>2011-06-09 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411663</link>
<title>Цитата #411663</title>
<description><![CDATA[xxx: А у нас курьеров начальник отдела ласково называет топ-топ менеджерами...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411662</guid>
<pubDate>2011-06-09 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411662</link>
<title>Цитата #411662</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; меня угостили клубничкой<br>&lt;xxx&gt; не знаю зачем я надела белую майку сегодня, но точно знаю зачем надела сережки в форме свинок...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411661</guid>
<pubDate>2011-06-09 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411661</link>
<title>Цитата #411661</title>
<description><![CDATA[xxx: и вот слушаю я Шопена через колонки, балдею, а под окнами парни какие-то ржут. ну, я погромче сделала. Под окнами пауза... и воклицание: бля, да этож Шопен!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411660</guid>
<pubDate>2011-06-09 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411660</link>
<title>Цитата #411660</title>
<description><![CDATA[xxx: с утра сисадмин ругался, спрашивал какая собака роутер на работу приволокла и вай-фай настроила. <br>xxx: говорит, могу зайти на сетку и посчупать ее, а где физически он лежит - хз.<br>xxx: полчаса назад пришел и объявил, что нашел роутер. у себя под столом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411659</guid>
<pubDate>2011-06-09 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411659</link>
<title>Цитата #411659</title>
<description><![CDATA[Ями: Ебаные тополя!<br>Joe: аллергия?<br>Ями: нет! я купила мороженку в стаканчике на последние деньги, вышла на улицу, и оно сука, стало ПУШИСТЫМ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411658</guid>
<pubDate>2011-06-09 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411658</link>
<title>Цитата #411658</title>
<description><![CDATA[Lass: Привет! Как дела? Займи мне пару тысяч до аванса, пожалуйста!!!<br>Lightbrinder: Лас, окстись, у нас позавчера зарплата была. Куда дел?<br>Lass: Помнишь Юлю? Ну, за которой я пытался слегка ухаживать? Ей было жить негде, и я ей квартиру снял...<br>Lightbrinder: Щас будет капс. ТО ЕСТЬ ТЫ ПРОСТО ТАК ОТДАЛ КАКОЙ-ТО ДУРЕ ВСЮ ЗАРПЛАТУ?!?!<br>Lass: Она попросила, а я ж не могу отказать девушке. Да и я не просто так отдал, а со злым коварным умыслом.<br>Lightbrinder: Эх, Лас... Зная Юлю и зная тебя, могу тебе сообщить - ты отдал ей деньги просто так.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411657</guid>
<pubDate>2011-06-09 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411657</link>
<title>Цитата #411657</title>
<description><![CDATA[xxx: да, он такой. Он по жизни ваще спокойный<br>xxx: когда я на его девятке въехал в порш, он, сидя на пассажирском сидении, секунд десять молчал, а потом скомандовал &quot;Лево руля!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411656</guid>
<pubDate>2011-06-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411656</link>
<title>Цитата #411656</title>
<description><![CDATA[Июнь. 5 класс. Летняя практика. Детей повели в церковь. Что-то им там рассказывали-показывали, потом объяснили какие свечки куда ставить. Поставили.<br>Следующий день. Родители детей в истерике, по очереди звонят классному руководителю - полкласса детей поставили свечки всей семье за упокой, другая половина не помнит куда ставила. Классная звонит попу, объясняет ситуацию. Вердикт попа: &quot;Бог сам разберётся&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411655</guid>
<pubDate>2011-06-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411655</link>
<title>Цитата #411655</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас сегодня рабочие полдня пытались найти оптимальное место для кондея. <br>xxx: исследовали всю стену, че-то примеряли, замеряли, прикладывали. тяжелейший творческий процесс. <br>xxx: а по итогу один из рабочих неловко дернулся и пробил инструментом дырень в стене.<br>xxx: собственно, место для кондея моментально определилось, уже вешают )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411654</guid>
<pubDate>2011-06-09 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411654</link>
<title>Цитата #411654</title>
<description><![CDATA[он: <br>и что, вы даже пацанов не возьмете?<br><br>она:<br>нет, а зачем?<br><br>он: <br>ну как. <br>дача, палящее солнце<br>вы лежите полуголые в сексуальных купальниках<br>капельки воды сверкают на ваших пышных бюстах<br>А ПАЦАНЫ КОПАЮТ КАРТОШКУ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411653</guid>
<pubDate>2011-06-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411653</link>
<title>Цитата #411653</title>
<description><![CDATA[ххх: судя по виду туалетов, отдельных сотрудников взрывает на толчке!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411652</guid>
<pubDate>2011-06-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411652</link>
<title>Цитата #411652</title>
<description><![CDATA[xxx: я с этими придурками скоро от сердечного приступа сдохну<br>ххх: мало того,что у них в туалете автоматический освежитель воздуха висит прям на уровне лица и херачит в морду в самый ответственный момент с диким звуком<br>ххх: они на него еще игрушечную змею прицепили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411651</guid>
<pubDate>2011-06-09 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411651</link>
<title>Цитата #411651</title>
<description><![CDATA[&lt;Solmir&gt; Чего я спрашиваю. Когда я учился в аспирантуре, в нашем научном поселке снимали фильм &quot;из жизни ученых&quot;.<br>&lt;Solmir&gt; Для сцены заседания Ученого Совета режиссер забраковал настоящих докторов наук, у них тоже лица были недостаточно интеллигентными.<br>&lt;Solmir&gt; Работала массовка из сантехников и продавцов — их лица режиссера устроили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411650</guid>
<pubDate>2011-06-09 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411650</link>
<title>Цитата #411650</title>
<description><![CDATA[- Вот есть же картина &quot;Купание красного коня&quot;. А у меня вчера было &quot;Купание рыжего кота&quot;!<br>- Вы на нем так же из ванной выезжали? :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411649</guid>
<pubDate>2011-06-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411649</link>
<title>Цитата #411649</title>
<description><![CDATA[ххх: забавные они, наши бухи. когда у них вылезает какое-нибудь окошко с одной единственной кнопкой &quot;ОК&quot; они зовут админа и спрашивают: &quot;А что мне тут надо нажать?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411648</guid>
<pubDate>2011-06-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411648</link>
<title>Цитата #411648</title>
<description><![CDATA[xxx: Я пользуюсь большой популярностью у самочек!<br>yyy: ага, у самочек комаров...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411647</guid>
<pubDate>2011-06-09 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411647</link>
<title>Цитата #411647</title>
<description><![CDATA[Olga: я тебе завидую. прямо скажу<br>Natalya: да ладно. не завидуй. у тебя всё впереди. ещё встретишь мудака всей своей жизни<br>Natalya: то есть мужика, я хотела сказать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411646</guid>
<pubDate>2011-06-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411646</link>
<title>Цитата #411646</title>
<description><![CDATA[Анка:<br>я тут прочитала где то, что для похудения уголь нужно пить активированный, мой смотрел, смотрел на все это - результатов ноль. и говорит: ты хорошо прочитала? может уголь разгружать надо, а не пить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411645</guid>
<pubDate>2011-06-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411645</link>
<title>Цитата #411645</title>
<description><![CDATA[Самое стремное, это когда звонишь девушке потому, что &quot;соскучился и хотел услышать ее голос&quot;, и понимаешь, что совсем недавно тебя тошнило от того, что другая девушка звонила тебе потому, что &quot;соскучилась и хотела услышать твой голос&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411644</guid>
<pubDate>2011-06-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411644</link>
<title>Цитата #411644</title>
<description><![CDATA[Новость на местном сайте:<br>Студент Сыктывкарского госуниверситета занял третье место на международной Олимпиаде, обойдя почти 7 тысяч соперников со всего мира.<br><br>ВВП:<br>Молодец<br>Есть еще на земле Коми умники. Нельзя позволить Игорю уехать за пределы республики и надо его талант использовать у нас. Молодец Игорь.<br><br>ППВ:<br>Да! Давайте отберем у него паспорт!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411643</guid>
<pubDate>2011-06-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411643</link>
<title>Цитата #411643</title>
<description><![CDATA[ххх: про сантехнику отдельный случай из жизни был<br>ххх: я же в общаге живу, и у нас засорился унитаз. Живу на 9 этаже. Комендантом так и было написано &quot;в 912 комнате стояк&quot;<br>ххх: а второй листок &quot;сливом не пользоваться&quot; появился только через день...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411642</guid>
<pubDate>2011-06-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411642</link>
<title>Цитата #411642</title>
<description><![CDATA[ххх: Мой начальник - GLaDOS! <br>ххх: Входит в наш кузнечный цех, говорит - я только из Барселоны! Она такая красивая! Если сегодня сдадите забор и ворота, то я вам расскажу какая она красивая!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411641</guid>
<pubDate>2011-06-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411641</link>
<title>Цитата #411641</title>
<description><![CDATA[Лео: ну он пизданутый немного, но забавный. Он в прошлом году в аварию попал, клиническая смерть была, откачали. Из больницы когда вышел, поставил статус в аське &quot;возраст 24 года, аптайм 41 день&quot; :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411640</guid>
<pubDate>2011-06-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411640</link>
<title>Цитата #411640</title>
<description><![CDATA[она: Ghbdtnbr!!!))<br>я: сама привет<br>она: что делаеш?<br>я: работаю<br>она: а кем?<br>я: инженером<br>она: в смылсе?<br>я: в смысле блядь не экономистом, продавцом, консультантом, секретаршей, грузчиком, поваром и врачом<br>она: а кем тогда?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411639</guid>
<pubDate>2011-06-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411639</link>
<title>Цитата #411639</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Один молодой, но достаточно известный писатель фэнтези рассказывал нам за пивом на пикнике Аэлиты, что первый свой роман написал в 25 лет для того, чтобы произвести впечатление на девушку, в которую был безответно влюблён<br>xxx&gt; мы его спрашиваем - ну что, она его в итоге прочитала? да, говорит, только после того, как он вышел на бумаге, а она вышла замуж, и муж оказался фанатом моих романов, и заставил её прочесть :D<br>xxx&gt; Анька наша, задумчиво - да... нехилую ты свинью той девушке подложил... прямо отомстил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411638</guid>
<pubDate>2011-06-08 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411638</link>
<title>Цитата #411638</title>
<description><![CDATA[unikate: Зацени. наш прораб-метросексуал Миша попросил маму ушить ему оранжевую дорожную жилетку, потому что она некрасиво болтается на его впалой груди)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411637</guid>
<pubDate>2011-06-08 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411637</link>
<title>Цитата #411637</title>
<description><![CDATA[xxx: родители спят, а я действую в лучших традициях российских боевиков!<br>xxx: со всего маху врезаюсь в дверь, разливаю воду из фильтра, стукаюсь головой о железяку, доставая швабру, роняю кружку и в заключение хлопаю дверью.<br>xxx: после всего этого я на цыпочках подбираюсь к своей двери и тихо её закрываю, чтобы родители спали )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411636</guid>
<pubDate>2011-06-08 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411636</link>
<title>Цитата #411636</title>
<description><![CDATA[xxx: до меня дошли сплетни, что я беременна.<br>xxx: на тот момент я, конечно, засомневалась, а вдруг... но тот факт, что секса у меня не было 5 месяцев, меня немного успокаивал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411635</guid>
<pubDate>2011-06-08 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411635</link>
<title>Цитата #411635</title>
<description><![CDATA[xxx: Продукт, произведённый по адресу Россия, Москва, Хуацзянбэй роуд, дом 626... ну, как минимум внушает недоверие :)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411634</guid>
<pubDate>2011-06-08 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411634</link>
<title>Цитата #411634</title>
<description><![CDATA[ххх: сосед сука до сих пор не оплатил свой незапароленный вай-фай. а ведь пора бы - второе число уж настало...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411633</guid>
<pubDate>2011-06-08 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411633</link>
<title>Цитата #411633</title>
<description><![CDATA[Воскресенье. Сижу на работе на проходной со сторожем лет 50, жду груз, который должен вот - вот подъехать, копаюсь в своём ноуте.<br>Сторож (после литра пива на пару со мной): &quot;Включи какую-нибудь музыку что ли! Только не такую, под которую папуасы людей едят. А то мой (сын - сисадмин нашей конторы) всё время такую врубает, как включит - так мороз по коже, всё кажется, что счас зажаривать начнут.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411632</guid>
<pubDate>2011-06-08 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411632</link>
<title>Цитата #411632</title>
<description><![CDATA[xxx: Рядом с компом прошёл кот - обнаружилось новое устройство. <br>xxx: Кот беспородный, поэтому драйвер найден не был.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411631</guid>
<pubDate>2011-06-08 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411631</link>
<title>Цитата #411631</title>
<description><![CDATA[xxx: едем в командировку в район, путь в 300 км, выехали в 5 утра<br>xxx: парень, который за рулем, уже еле глаза разлепляет и говорит: Кать, сделай что-нибудь, чтобы спать не хотелось. Можешь?. Я говорю: Легко! Могу сделать так, что ты всю дорогу не только глаз не сомкнешь, но и чувство сна как рукой снимет!. Он - Как???!!! - Вылезай из-за руля, я сяду!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411630</guid>
<pubDate>2011-06-08 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411630</link>
<title>Цитата #411630</title>
<description><![CDATA[xxx: Жена попросила распечатать упаковку вафель на тарелку<br>xxx: Я завис]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411629</guid>
<pubDate>2011-06-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411629</link>
<title>Цитата #411629</title>
<description><![CDATA[ххх: В конце концов среди концов найдешь конец ты наконец!<br>ууу: Отличный слоган для порно-драмы.<br>ххх: У кого чего болит... а я о внутренних поисках вообще-то :Р<br>ууу: &quot;Внутренние поиски&quot; - отличное название для порно-драмы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411628</guid>
<pubDate>2011-06-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411628</link>
<title>Цитата #411628</title>
<description><![CDATA[Вчера я понял: чистая совесть, это когда тебе звонят и представляются следователем главного следственного управления по Санкт-Петербургу и области, а у тебя ни один мускул не дергается при этом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411627</guid>
<pubDate>2011-06-08 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411627</link>
<title>Цитата #411627</title>
<description><![CDATA[из новостей: в Мексике археологи нашли древний тоннель под храмом Змей.<br><br>xxx: интересно, они уже нашли набалдашник посоха Хорадриков? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411626</guid>
<pubDate>2011-06-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411626</link>
<title>Цитата #411626</title>
<description><![CDATA[xxx: Плять! Заходишь в вестибюль станции Сретенский Бульвар, спускаешься по эскалатору и оказываешься на станции Тургеневская, на которой стоит памятник Кирову!!!<br>yyy: При том, что метрополитен имени Ленина, а Му-му написал вовсе не Киров ;-)<br>zzz: При том, что Ленин к моменту строительства метро был уже давно мёртв, а руководил строительством Каганович. А потом ещё поднимаешься на выход к Чистым Прудам и оказываешься у памятника Грибоедову.<br>xxx: А до самих прудов ещё пёхать метров 500 мимо памятника Абаю Кунанбаеву и фонтана с журавлём. По Бульварному кольцу, которое не замкнуто. А прудЫ, на самом деле, в единственном экземпляре. Как страшно жить!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411625</guid>
<pubDate>2011-06-08 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411625</link>
<title>Цитата #411625</title>
<description><![CDATA[xxx: за бортом плавно утановилась температура +32 град.<br>xxx: помещение 30 кв.м. В помещении работает 20 человек.<br>xxx: на стене висит кондиционер, но 19 человек обливаются пОтом и обмахиваются веерами<br>xxx: потому, что, блин, в комнате есть одна зараза, которой ДУЕТ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411624</guid>
<pubDate>2011-06-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411624</link>
<title>Цитата #411624</title>
<description><![CDATA[xxx: вот как ты определяешь, согрелся ли суп?<br>yyy: у меня суп объявляется оффицально согревшимся после фразы &quot;Твою мать, суп!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411623</guid>
<pubDate>2011-06-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411623</link>
<title>Цитата #411623</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;я пришел сказать, что не приду на собеседование&quot; (с) соискатель]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411622</guid>
<pubDate>2011-06-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411622</link>
<title>Цитата #411622</title>
<description><![CDATA[xxx: Дорогая, давай назовем нашего ребенка Лексус :)<br>yyy: Ты долбоеб?<br>xxx: Зато у нас в семье будет Лексус.<br>yyy: И долбоеб...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411621</guid>
<pubDate>2011-06-08 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411621</link>
<title>Цитата #411621</title>
<description><![CDATA[г. Киров, реклама: Опереди клеща - купи полис. Первая мысль - в смысле, если не успею купить этот полис, то его купит клещ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411620</guid>
<pubDate>2011-06-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411620</link>
<title>Цитата #411620</title>
<description><![CDATA[&lt;TankEngine&gt; ей можно государственную тайну доверить<br>&lt;TankEngine&gt; всё равно нихуя не поймёт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411619</guid>
<pubDate>2011-06-08 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411619</link>
<title>Цитата #411619</title>
<description><![CDATA[ххх: я скачал ноты.<br>ххх: а ноты не читаются.<br>ххх: я скачал адоб ридер<br>ххх: а он не скачивается<br>ххх: ну я скачал хром<br>ххх: а он не устанавливается<br>ххх: ну я скачал експлорер<br>ххх: а он не устанавливается<br>ххх: тогда я дал Феде ноты, чтобы он их перевел в другой формат<br>ххх: а ОНИ ВВЕРХ НОГАМИ БЛЯДЬ<br>ххх: Федя их отскринит<br>ххх: а я их перепишу в тетрадь<br>ххх: ебаный ужас]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411618</guid>
<pubDate>2011-06-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411618</link>
<title>Цитата #411618</title>
<description><![CDATA[xxx: В наше время признаком хорошего тона, образованности и интеллигентности является безопасное извлечение флешки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411617</guid>
<pubDate>2011-06-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411617</link>
<title>Цитата #411617</title>
<description><![CDATA[Лекция. Весело щебечут птички. Препод:<br><br>- Да что это такое?! Сколько можно?! Выключите уже свои телефоны! У кого это вообще?!<br>- А это птички чирикают.<br>- А... птички... Птички - это хорошо. Пусть чирикают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411616</guid>
<pubDate>2011-06-08 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411616</link>
<title>Цитата #411616</title>
<description><![CDATA[музофоб: Это издевательство, когда таблетки от острых психозов ДОЛГО И НЕУДОБНО ЗАСОВЫВАЮТСЯ В КОРОБОЧКУ!!!!!!!!!!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411615</guid>
<pubDate>2011-06-08 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411615</link>
<title>Цитата #411615</title>
<description><![CDATA[Она: Я завтра вечером ухожу жить от тебя к маме!!!<br>Он: Так что, значит завтра на дачу не едем?<br>Он: Бля, то есть КАК УХОДИШЬ???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411614</guid>
<pubDate>2011-06-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411614</link>
<title>Цитата #411614</title>
<description><![CDATA[xxx: Российский футбольный союз заключил с компанией &quot;Уралкалий&quot; соглашение о сотрудничестве<br>xxx: Не получается вырастить футболистов с помощью заграничных тренеров, будем использовать удобрения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411613</guid>
<pubDate>2011-06-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411613</link>
<title>Цитата #411613</title>
<description><![CDATA[С форума ИноСМИ об американской ПРО в Европе:<br><br>Кот крадется к сметане, делая вид что она его не интересует, а он выслеживает мышей. Мы сидим с веником и делаем вид, что верим коту, что он ловит мышей, а не пытается сожрать сметану. Кот понимает, что мы ему не верим, но все равно крадется. Мы понимаем, что кот знает про наше недоверие ему и периодически делаем резкие движения веником, чтобы кот не борзел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411612</guid>
<pubDate>2011-06-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411612</link>
<title>Цитата #411612</title>
<description><![CDATA[&lt;Unicornix&gt; сегодня в парке видела на штатной табличке &quot;купаться запрещено&quot; приписку:<br>&lt;Unicornix&gt; &quot;утки-людоеды&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411611</guid>
<pubDate>2011-06-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411611</link>
<title>Цитата #411611</title>
<description><![CDATA[xxx: Готовимся с дочкой к школе. Перелистываем &quot;Устный счет 1 - 5 класс&quot; решая некоторые примеры. <br>xxx: Обнаружили: &quot;11) На уборке картофеля работают три бригады по 12 человек в каждой бригаде. Сколько всего человек работает на стройке?&quot;. <br>xxx: Думаем...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411610</guid>
<pubDate>2011-06-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411610</link>
<title>Цитата #411610</title>
<description><![CDATA[xxx: Каждая девушка стремится к идеальному телу!<br>yyy: Сферическому в вакууме?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411609</guid>
<pubDate>2011-06-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411609</link>
<title>Цитата #411609</title>
<description><![CDATA[Вышел ночью покурить во двор и вижу - кто-то у машины друга сидит обложившись инструментами задние фары снимает. Я позвонил другу и предупредил, а сам подхожу,здороваюсь и спрашиваю<br>я: Что на ночь глядя-то возиться, не видно же ни черта?<br>он: Завтра с утра надо за 600 км пилить, а у меня стопы не работают.<br>я: Слушай, так тебе же тогда документы на машину нужны. Я позвонил - вон несут уже.<br>Рванул он с места так, что я даже усомнился - для всех ли законы физики писаны, но это ему не помогло.<br><br>Побеседовали душевно, думаю стопы у него долго еще будут гореть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411608</guid>
<pubDate>2011-06-07 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411608</link>
<title>Цитата #411608</title>
<description><![CDATA[xxx: Жду своей очереди для получения паспорта<br>xxx: Из кабинета выходит молодая женщина лет 30 и с громким криком &quot;Ура, я ни разу не была замужем!&quot; и выразительной жестикуляцией убегает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411607</guid>
<pubDate>2011-06-07 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411607</link>
<title>Цитата #411607</title>
<description><![CDATA[Finochka: У нас телевизор висит на стене, 1,5 м от пола. Я тут подумала, что если бы девочка из &quot;Звонка&quot; стала из него вылезать, она бы смешно упала!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411606</guid>
<pubDate>2011-06-07 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411606</link>
<title>Цитата #411606</title>
<description><![CDATA[Статус в контакте:<br>За окном жужжание бензопилы и истошные детские визги. Очень хочется посмотреть , но боюсь, что мои иллюзии разобьются об суровую реальность....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411605</guid>
<pubDate>2011-06-07 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411605</link>
<title>Цитата #411605</title>
<description><![CDATA[ххх: Мы вчера с женой и дочкой гуляли на детской площадке. Там была такая милая толстушка лет семи в розовой панамке в цветочек.<br>ххх: А еще на панамке был большой серый девайс. Мы сначала не могли сообразить что это, но когда пригляделись поняли, что это магнит из супермаркета, чтоб вещи не воровали )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411604</guid>
<pubDate>2011-06-07 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411604</link>
<title>Цитата #411604</title>
<description><![CDATA[ххх: я проспал сегодня по самой нереальной причине. просыпаюсь от того, что меня от души бьют по морде, открываю глаза, вскакиваю, никого нет, а лицо болит<br>ххх: думаю, что за нахуй произошел<br>ххх: вскочил, через квартиру пробежал и тут из-за угла нна еще раз в табло!<br>ххх: вчера окно забыл закрыть и в квартиру залетело 3 голубя<br>ххх: они как ненормальные бились о стекла и стены и мне заодно досталось<br>ххх: ловил их часа полтора]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411603</guid>
<pubDate>2011-06-07 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411603</link>
<title>Цитата #411603</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера у нас сломалась кофемашина. Вызвали ремонтника - он, починив, сказал, что очень грязная у нас машина и надо чистить иногда. Спросили как часто, он сказал - когда вот эта лампочка загорится.<br><br>xxx: БЛЯДЬ! Мы думали, это лампочка питания - она полтора года уже горит, никто даже внимания не обращал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411602</guid>
<pubDate>2011-06-07 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411602</link>
<title>Цитата #411602</title>
<description><![CDATA[ххх: подъем! как отпуск встретишь, так его и проведешь! ты же не хочешь его тупо проспать?<br>ууу: хочу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411601</guid>
<pubDate>2011-06-07 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411601</link>
<title>Цитата #411601</title>
<description><![CDATA[xxx: я после армии теперь всегда сок водой разбавляю, а то он мне каким-то излишне концентрированным кажется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411600</guid>
<pubDate>2011-06-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411600</link>
<title>Цитата #411600</title>
<description><![CDATA[жжж: Знаешь, надо, чтобы ребёнок видел нас читающими.<br>ммм: Хорошо, я буду брать его с собой в туалет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411599</guid>
<pubDate>2011-06-07 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411599</link>
<title>Цитата #411599</title>
<description><![CDATA[Каркас: Сомневаюсь. Думаете в тату-салонах все знают китайский? Сомневаюсь. Думаю половина ходит с надписями: лапша, тушенка и мудак!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411598</guid>
<pubDate>2011-06-07 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411598</link>
<title>Цитата #411598</title>
<description><![CDATA[razumoff: я вчера видел сферического автомобильного мудака в вакууме - он, стоя абсолютно один на светофоре, посигналил сам себе, прежде чем поехать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411597</guid>
<pubDate>2011-06-07 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411597</link>
<title>Цитата #411597</title>
<description><![CDATA[xxx: Главная задача программиста - убить в себе перфекциониста.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411596</guid>
<pubDate>2011-06-07 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411596</link>
<title>Цитата #411596</title>
<description><![CDATA[— Я нашла e-mail и теперь нажимаю на него и открывается форма для написания письма. Что мне с этим делать теперь?<br>— Хм, а для чего Вам нужен e-mail?<br>— Ммм... Ладно, спрошу у кого нибудь другого.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411595</guid>
<pubDate>2011-06-07 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411595</link>
<title>Цитата #411595</title>
<description><![CDATA[yyy: ща буду операцию &quot;Шок и Трепет&quot; проводить.<br>xxx: вторгаться в Ирак?<br>yyy: нет, пылесосить, но для моей кошки это - операция &quot;Шок и Трепет&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411594</guid>
<pubDate>2011-06-07 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411594</link>
<title>Цитата #411594</title>
<description><![CDATA[xxx: Если ссылки, сноски и список литературы вашего диплома не выверены по ГОСТу, то мыши в архиве его жрать не станут. <br>xxx: Не академично.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411593</guid>
<pubDate>2011-06-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411593</link>
<title>Цитата #411593</title>
<description><![CDATA[xxx: Метро, народу мало, стоит чувак посередине вагона, читает. На повороте сурьезно шатнуло - и тут кадр резко принимает позу сноубордиста, руки в сторону, взгляд в сторону движения. <br>xxx: Мысль зародилась - походу перекатался мужичок зимой....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411592</guid>
<pubDate>2011-06-07 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411592</link>
<title>Цитата #411592</title>
<description><![CDATA[преподаватель в ВУЗе(лет 30): Я вот, в свое время, за своей несчастной любовью поступил на ПГС. Потом за компанию с другом поступил в аспирантуру. Потом за деньги согласился мужику написать докторскую, он отказался, а я ее защищаю через два месяца. Мораль проста: любовь, друзья и деньги не сделают тебя счастливым, но могут сделать умнее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411591</guid>
<pubDate>2011-06-07 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411591</link>
<title>Цитата #411591</title>
<description><![CDATA[xxx: Играя в Обливион, я окончательно убедился, что самое крутое, эффективное и могучее средство самообороны - это бег.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411590</guid>
<pubDate>2011-06-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411590</link>
<title>Цитата #411590</title>
<description><![CDATA[ххх: а у нас +32 жара.... <br>ххх: все админы по серверным попрятались )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411589</guid>
<pubDate>2011-06-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411589</link>
<title>Цитата #411589</title>
<description><![CDATA[xxx: щас из сервера (остановленного) вылез живой паук и убегает<br>yyy: лицензия на dr.web закончилась, антивирус съебался )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411588</guid>
<pubDate>2011-06-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411588</link>
<title>Цитата #411588</title>
<description><![CDATA[(общага)<br>xxx: вышел на кухню, там Джозеф из Конго вслух читает Пастернака. я никогда не привыкну]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411587</guid>
<pubDate>2011-06-07 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411587</link>
<title>Цитата #411587</title>
<description><![CDATA[Подбиваем с женой семейный баланс:<br>Жена: О, у тебя на карточке больше денег, чем у меня...<br>Я: Это потому, что я почти не трачу, а ты тратишь всю зарплату.<br>Жена(с возмущением): Не всю!<br>Я: Ну, две трети.<br>Жена(с еще большим возмущением): ТРИ!!!<br>Я: Хорошо, ТРИ трети.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411586</guid>
<pubDate>2011-06-07 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411586</link>
<title>Цитата #411586</title>
<description><![CDATA[xxx:...Samsung потребовала от Apple показать iPhone 5 и iPad 3 Соответствующее заявление от имени Samsung было подано в окружной суд в Сан-Хосе, Калифорния. В нем южнокорейская компания настаивает на передаче ей в срок до 13 июня серийных образцов устройств, известных под названиями «iPhone 5» или «iPhone 4S» и «iPad 3» или «iPad третьего поколения», а также их упаковки.<br>Samsung необходимо ознакомиться с образцами новых iPhone и iPad для того, чтобы убедиться, что ее устройства не копируют в том или ином виде устройства Apple, сообщается в заявлении.<br>Ранее с аналогичным требованием в отношении устройств Samsung в суд обратилась Apple. Компания Стива Джобса попросила предоставить ей для ознакомления смартфоны Galaxy S II, Infuse 4G и Droid Charge, а также планшеты Galaxy Tab 8.9 и Galaxy Tab 10.1<br>yyy: ООО «Челябинский Микросхемный Оборонный завод» подал в суд заявление с требованием показать им «iPhone 5», «iPhone 4S», «iPad 3», Galaxy S II, Infuse 4G и Droid Charge, а также планшеты Galaxy Tab 8.9 и Galaxy Tab 10.1.<br>А то чо все видели, а они нет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411585</guid>
<pubDate>2011-06-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411585</link>
<title>Цитата #411585</title>
<description><![CDATA[xxx: я в следующий раз хорошенько подумаю, прежде чем пройти перед работающим вентилятором с газетой в руках, и лежащей на ней шелухой от семечек (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411584</guid>
<pubDate>2011-06-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411584</link>
<title>Цитата #411584</title>
<description><![CDATA[karamelka_v: Кузя дурит. Как уезжать с дачи, так пропадает. Поймать невозможно. Зреет идея в день отъезда сажать его на веревку. У соседей, к примеру кот привязан. Но не потому что уходит, а потому что ходит жрать к другому соседу, у которого то ли 7, то ли 9 кошек и кормит он их, как поросят. Ну и вот этот веревочный, когда еще не был веревочным, пошел в гости, нажрался разок практически до реанимации и теперь ограничен в передвижениях.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411583</guid>
<pubDate>2011-06-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411583</link>
<title>Цитата #411583</title>
<description><![CDATA[xxx: мне сказали, что я очень интеллигентная и милая девушка<br>xxx: а я просто капс забыла включить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411582</guid>
<pubDate>2011-06-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411582</link>
<title>Цитата #411582</title>
<description><![CDATA[xxx: По-настоящему сильная воля у того человека, который встает ровно по звонку будильника, а не &quot;щааа, еще 10 минут полежу...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411581</guid>
<pubDate>2011-06-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411581</link>
<title>Цитата #411581</title>
<description><![CDATA[ххх: Решил полистать резюме нашего бывшего дизайнера (сбежал от нас. Реально сбежал. Сказал, что пошёл за шаурмой, незаметно взял трудовую и сбежал). &quot;Личные качества: умение находить нестандартное решение любой проблемы&quot;.<br>ххх: Блядь, в точку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411580</guid>
<pubDate>2011-06-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411580</link>
<title>Цитата #411580</title>
<description><![CDATA[Mr. Muscle: когда уже производители освежителей воздуха догадаются анекдоты на них печатать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411579</guid>
<pubDate>2011-06-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411579</link>
<title>Цитата #411579</title>
<description><![CDATA[kova: объявление: &quot;адвокат. широкий спектр услуг включая магию. дешево.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411578</guid>
<pubDate>2011-06-06 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411578</link>
<title>Цитата #411578</title>
<description><![CDATA[настя# главное чтобы это правда было ненавязчиво<br>а то у меня знакомая одна купила вибратор и ненавязчиво во время секса достала его из под одеяла и нежно начала вводить мужу в анальное отверстие<br>серьезно<br>муж чуть импотентом не сделался]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411577</guid>
<pubDate>2011-06-06 15:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411577</link>
<title>Цитата #411577</title>
<description><![CDATA[xorok&gt; Ипат! Оказывается, среди школьников проводятся олимпиады по нанотехнологиям и Основам православной культуры! Что, ЧТО они там решают???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411576</guid>
<pubDate>2011-06-06 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411576</link>
<title>Цитата #411576</title>
<description><![CDATA[Сегодня наблюдал, как на площади гулял дедушка с довольно мелким внуком (года 3)<br>В какой-то момент внук довольно упорно начинает тянуть деда в определенном направлении, дед послушно идет за ним.<br>Тут деду становится понятно, что внук тянет его к скамейке, на которой сидят 2 девицы, пьют пиво и болтают, и дед радостно выдает:<br>- А, ну конечно! Не, девушки конечно хороши, но тебе к ним еще рано!!!<br>(после паузы и поспокойнее)<br>- ... а мне поздно....<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411575</guid>
<pubDate>2011-06-06 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411575</link>
<title>Цитата #411575</title>
<description><![CDATA[xxx: май инглиш из бед<br>yyy: из бед и огорчений]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411574</guid>
<pubDate>2011-06-06 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411574</link>
<title>Цитата #411574</title>
<description><![CDATA[ххх: Закон подлости - это когда ты лечишь прогу патчем сомнительного происхождения и сразу после этого у тебя падает сеть. Ты перелопачиваешь всю винду в поисках зловреда, долго куришь реестр, а через час бесплодных мучений сеть поднимется и ты читаешь на странице твоего провайдера &quot;Магистральная авария. Приносим свои извинения за неудобства.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411573</guid>
<pubDate>2011-06-06 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411573</link>
<title>Цитата #411573</title>
<description><![CDATA[Fedar: я тебе больше скажу, сейчас уже есть машины, которые паркуются сами без водителя, на автопилоте.<br>Гхола: предвижу в скором будущем кучу демотиваторов в стиле &quot;Мой бортовой компьютер паркуется как мудак&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411572</guid>
<pubDate>2011-06-06 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411572</link>
<title>Цитата #411572</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда нужно пропылесосить дома, квартира не такая уж и двухкомнатная.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411571</guid>
<pubDate>2011-06-06 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411571</link>
<title>Цитата #411571</title>
<description><![CDATA[Doron: Комар, зараза, сидит на стене. Белые обои. Повезло скотине.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411570</guid>
<pubDate>2011-06-06 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411570</link>
<title>Цитата #411570</title>
<description><![CDATA[как-то на первом курсе проходили медомсотр группой. в роли &quot;врачей&quot; выступали медики 5го курса. захожу я бодрым шагом в &quot;кабинет хирурга&quot;: сидит паренёк совсем молоденький, поочерёдно краснея-бледнея, пытаясь придать себе самый серьёзный и профессиональный вид, бормоча что-то вроде &quot;я же врач, что вы улыбаетесь&quot;.<br>после сценарного &quot;разденьтесь - повернитесь - нагнитесь&quot;:<br>- половой жизнью живёте?<br>- нет<br>пауза. в замешательстве:<br>- вы уверены?<br>в тот момент я даже сама засомневалась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411569</guid>
<pubDate>2011-06-06 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411569</link>
<title>Цитата #411569</title>
<description><![CDATA[Tim Woo: вчера зашел в супермаркет футболочку себе новую взять<br>Tim Woo: походил по отделам, посмотрел цены<br>Tim Woo: внезапно понял, что моя футболочка и не такая уж и старая =\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411568</guid>
<pubDate>2011-06-06 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411568</link>
<title>Цитата #411568</title>
<description><![CDATA[Grayman: Так.<br>Grayman: Шоколад.<br>Grayman: Чай.<br>Grayman: Спокойствие.<br>Grayman: Умиротворение<br>Grayman: .<br>Grayman: СУКА<br>Grayman: ЁБАНАЯ ТОЧКА<br>Grayman: Так.<br>Grayman: Спокойно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411567</guid>
<pubDate>2011-06-06 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411567</link>
<title>Цитата #411567</title>
<description><![CDATA[ххх: мне кажется, по мне видно, что я к нему неравнодушна<br>ууу: Да у тебя прям на лбу капсом это написано<br>ххх: ты серьезно?<br>ууу: Ну, если честно, то примерно 14м шрифтом, про капс я преувеличила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411566</guid>
<pubDate>2011-06-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411566</link>
<title>Цитата #411566</title>
<description><![CDATA[ЕГЭ:<br>Одноклассница рассказывала, что парня встретила в одной аудитории, он говорит: &quot;А я хорошо подготовился, у меня даже шпора есть!&quot; И показывает ладонь, а на ладонь бумажка приклеена с надписью: &quot;Ты сможешь, чувак!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411565</guid>
<pubDate>2011-06-06 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411565</link>
<title>Цитата #411565</title>
<description><![CDATA[d0lboiob: сегодня в магазине видел кое-чо<br>d0lboiob: пацан хочет купить двухстороннюю сидиэрку. Но их в продаже нет.<br>d0lboiob: он тогда говорит: «дайте мне тогда две односторонние»<br>d0lboiob: потом, подумав, добавляет: «и скотч...»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411564</guid>
<pubDate>2011-06-06 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411564</link>
<title>Цитата #411564</title>
<description><![CDATA[ххх: неужели ты не согласна с тем, что детки - это самое ПРЕКРАСНОЕ, ЗАМЕЧАТЕЛЬНОЕ И ПОТРЯСАЮЩЕЕ, что может дать женшине БОГ??????<br><br>ууу: Нет. Я замуж не по залёту вышла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411563</guid>
<pubDate>2011-06-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411563</link>
<title>Цитата #411563</title>
<description><![CDATA[n1tro: <br>звонит мобила, беру. алло, говорю.<br>оттуда: &quot;здраствуйте, а вы кто?&quot;  - костя, говорю.<br>голос: &quot;здраствуйте костя, мне нужен андрей, это вы?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411562</guid>
<pubDate>2011-06-06 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411562</link>
<title>Цитата #411562</title>
<description><![CDATA[XXX: Да он мудак! Когда утром он предложил мне кофе с пенкой, я и представить себе не могла, что это будет кофе с молоком, в котором плавает жирная такая толстая пенка. Бу-э-э.<br>YYY: Гы-гы. Открою тебе секрет, Катюш. Он ВСЕХ так утром выпроваживает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411561</guid>
<pubDate>2011-06-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411561</link>
<title>Цитата #411561</title>
<description><![CDATA[Дочь весело и быстро бегает по комнате.<br>Муж: Машенька, бегай осторожнее! А то врежешься зубами в тумбочку, будет у нас тумбочка с зубами, а ты - нет...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411560</guid>
<pubDate>2011-06-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411560</link>
<title>Цитата #411560</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему вы расстались?<br>yyy: С ней стало скучно.<br>xxx: Ну а камасутру всю прочли?<br>yyy: У нее с этим проблемы...<br>xxx: С камасутрой?<br>yyy: С чтением (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411559</guid>
<pubDate>2011-06-06 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411559</link>
<title>Цитата #411559</title>
<description><![CDATA[xxx: Может он и не знает, за что ему извиняться.<br><br>yyy: Ему надо все время извиняться. Потому что он мудила. Он может начинать с этого свой день и не ошибется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411558</guid>
<pubDate>2011-06-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411558</link>
<title>Цитата #411558</title>
<description><![CDATA[муж про дочку 9 мес:<br>мне все это напоминает сказки про драконов. Они спят, и всем хорошо. Но потом какой-нибудь придурок наступит на грабли, и дракон просыпается. Приходится всей деревней убаюкивать его с помощью волшебной дудки, но к тому времени, как дракон уснет, вокруг уже царит полный хаос. Посевы сожжены, здания разрушены, носки, трусы, игрушки валяются по всей квартире...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411557</guid>
<pubDate>2011-06-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411557</link>
<title>Цитата #411557</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня тоже был пояс длоя похудения<br>xxx: но потом стал мал<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411556</guid>
<pubDate>2011-06-06 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411556</link>
<title>Цитата #411556</title>
<description><![CDATA[автофорума, разбор аварии по фотографии:<br><br>ххх: водитель красной нарушил - разметка. вот если б не было сплошной - другой вопрос<br>ууу: нет там никакой разметки, это веревка бельевая на балконе в кадр попала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411555</guid>
<pubDate>2011-06-06 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411555</link>
<title>Цитата #411555</title>
<description><![CDATA[xxx: блин, съездил в субботу в Пушкино на мототусу, руки до плеча на солнце обгорели так, шо песец... сексом даже не могу занимацца уже два дня...<br><br>yyy: Руки обгорели так, что даже сексом не можешь заниматься? Слушай, переходи на девушек.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411554</guid>
<pubDate>2011-06-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411554</link>
<title>Цитата #411554</title>
<description><![CDATA[Vol4en0k:<br>Паша, понимаешь, мы еще так молоды, жизни толком не видели, чувства свои не проверили. Любимый, давай подождем.. Нам рано еще заводить x-box...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411553</guid>
<pubDate>2011-06-06 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411553</link>
<title>Цитата #411553</title>
<description><![CDATA[xxx: я старый солдат и не знаю слов любви! <br>xxx: но пару ссылок могу подсказать. ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411552</guid>
<pubDate>2011-06-06 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411552</link>
<title>Цитата #411552</title>
<description><![CDATA[&lt;Val&gt; Работаю по ночам. Штоп не спать - отжимаюсь. А поскольку такому суровому мужику, как я, от пола недостаточно, отжимаюсь с ногами выше головы, на стуле.<br>&lt;Val&gt; Стены говенные фанерные. Что слышат мои соседи: равномерный скрип и пыхтение. Причем с интервалами раза по три друг за другом :D<br>&lt;Val&gt; Что характерно, когда я вправду с Лерой на столе кувыркался, мне на следующий день заявили, что я ремонт по ночам делаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411551</guid>
<pubDate>2011-06-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411551</link>
<title>Цитата #411551</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я ща ходил на кухню, налил себе водички из кулера.<br>А у меня привычка идиотская — пить на ходу.<br>Я иду, пью, навстречу идет генеральный с женой.<br>Подавился, окатил обоих.<br>Хорошо, что я уже подал заявление на той неделе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411550</guid>
<pubDate>2011-06-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411550</link>
<title>Цитата #411550</title>
<description><![CDATA[XXX: Папа дома, закрылась от него на балконе. Он поддержал меня в моем стремлении к одиночеству и закрыл меня снаружи. Семейные ценности - бесценны, остальное мастеркард или чо у вас там]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411549</guid>
<pubDate>2011-06-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411549</link>
<title>Цитата #411549</title>
<description><![CDATA[big_nik90: думай как баг, действуй как баг, и ты найдешь баг )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/411548</guid>
<pubDate>2011-06-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/411548</link>
<title>Цитата #411548</title>
<description><![CDATA[&gt;&gt; А если разобрать клавиатуру ее обратно собрать не сложно будет?<br>&gt;&gt; А то у меня на коленях клавиатура, в руках отвертка и нечем заняться]]></description>
</item>
</channel></rss>
