<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 79</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:18:22 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/421577</guid>
<pubDate>2013-03-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421577</link>
<title>Цитата #421577</title>
<description><![CDATA[с форума -<br>xxx: у меня у жены тоже есть права, но у неё даже в голове нет таких мыслей, чтоб так припарковаться!<br>yyy: может, она просто вам не рассказывает? моя тоже не рассказывала, что любит при повороте налево таранить красные шестерки,едущие во встречном направлении 4 ноября в 7 часов утра, когда у всех абсолютно в городе выходной...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421576</guid>
<pubDate>2013-03-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421576</link>
<title>Цитата #421576</title>
<description><![CDATA[xxx: В жизни не хватает всего двух вещей..<br>yyy: Квартиры и машины?<br>xxx: нет. Save и Load]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421575</guid>
<pubDate>2013-03-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421575</link>
<title>Цитата #421575</title>
<description><![CDATA[xxx: Вопрос к тем кто начал работать с 14-18. Что полезного для себя вы вынесли из первой своей работы?<br>ууу: Лично я вынесла дрель, коробку свечей и два противогаза.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421574</guid>
<pubDate>2013-03-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421574</link>
<title>Цитата #421574</title>
<description><![CDATA[Из твиттера:<br>@Demoxe: Два часа ночи, я в наушниках вроде негромко подпеваю &quot;Enjoy the silence&quot;. Вдруг приходит смс от соседки: &quot;Что-то я не enjoying the silence.&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421573</guid>
<pubDate>2013-03-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421573</link>
<title>Цитата #421573</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда мне, админу, говорят &quot;Я в этом не разбираюсь, я же не программист!&quot;, я говорю &quot;Я тоже!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421572</guid>
<pubDate>2013-03-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421572</link>
<title>Цитата #421572</title>
<description><![CDATA[На форуме:<br><br>- 16-летняя дочка рвется с такими же как она подростками на дачу, на шашлыки, без ночевки. Вот не знаю, отпускать или нет.<br><br>Комментарий:<br><br>- А дача - это место или процесс?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421571</guid>
<pubDate>2013-03-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421571</link>
<title>Цитата #421571</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Младший подсел на какую-то очередную стрелялку, и стал тратить на нее все свободное время. После его заявления, что крут он неимоверно, я взял его на страйкбольный полигон. Со словами : &quot;На, побегай и покорми комаров по-жизни&quot; - его с калашом в обнимку выпустили в лес. Пришел вечером, грязный и с фингалом. Молчит. Стал играть исключительно в &quot;World of tanks&quot;. Теперь ищу знакомых танкистов...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421570</guid>
<pubDate>2013-03-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421570</link>
<title>Цитата #421570</title>
<description><![CDATA[Сижу в очереди к врачу. Подходит девушка.<br>- А кто последний в 15 кабинет?<br>- Я.<br>- А за вами еще много людей?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421569</guid>
<pubDate>2013-03-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421569</link>
<title>Цитата #421569</title>
<description><![CDATA[ххх: сегодня утром подключил свой Android к компу.<br>ххх: он посчитал что компу не хватает питания, и начал отдавать зарядку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421568</guid>
<pubDate>2013-03-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421568</link>
<title>Цитата #421568</title>
<description><![CDATA[Мама: Раз репетитор заболела и уроков у тебя завтра немного, будешь помогать папе ремонтировать диван. Надо выгрузить все из ящиков и пыль протереть.<br>Я: Не могу. Я на завтра ангажирована двумя умными, но несимпатичными мужчинами.<br>Мама: о_О<br>Я: Некрасовым и Достоевским)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421567</guid>
<pubDate>2013-03-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421567</link>
<title>Цитата #421567</title>
<description><![CDATA[xxx: В следующей рекламе сбербанка обязательно должен быть Прометей, наказанный каждый день стоять в очередях сбербанка )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421566</guid>
<pubDate>2013-03-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421566</link>
<title>Цитата #421566</title>
<description><![CDATA[dead.pihto: Мне определенно кажется, что наши дизайнеры тонко издеваются надо мной. Сначала был цвет фона #bebebe, теперь вообще - #caced2]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421565</guid>
<pubDate>2013-03-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421565</link>
<title>Цитата #421565</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>BigBeat: салют, можно ли сделать детализированный отчет об смс? то есть чтоб посмотреть все смс допустим за 2 прошедшие недели?<br>Laks: можно. разрешаю<br>Chip88: тоже не против)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421564</guid>
<pubDate>2013-03-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421564</link>
<title>Цитата #421564</title>
<description><![CDATA[Charlie_Crow: А что, если 30-31 февраля существует, просто Бог выключает сервер, чтобы пофиксить его перед весной?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421563</guid>
<pubDate>2013-03-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421563</link>
<title>Цитата #421563</title>
<description><![CDATA[Новость на странице-вк Популярной Механики: &quot;Глаза, пересаженные головастикам на неожиданное место, как ни странно, позволили им видеть.&quot;<br>Первый комментарий:<br>xxx: Таки натянули :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421562</guid>
<pubDate>2013-03-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421562</link>
<title>Цитата #421562</title>
<description><![CDATA[хxx: когда уже в интерфейсе 1С можно будет голосовать за понравившийся документ и ставить лайки юзеру, его создавшему?!<br>уyy: Самое главное не забыть кнопку &quot;поделиться&quot;. Ну, чтобы можно было одной кнопкой отправить интересный документ в налоговую, или конкурентам...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421561</guid>
<pubDate>2013-03-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421561</link>
<title>Цитата #421561</title>
<description><![CDATA[xxx: я чессно хотела поработать с утра<br>xxx: но покушала пару раз и чуство вины прошло<br>xxx: завтра поработаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421560</guid>
<pubDate>2013-03-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421560</link>
<title>Цитата #421560</title>
<description><![CDATA[&lt;Owen&gt; Помню, было мне лет 17, гулял я по Арбату с винцом, подходит ко мне девчонка тоже на вид лет семнадцати, сочный персик просто, и спрашивает, мол, не хочешь ли прослушать лекцию о чистой любви? Тут, мол, недалеко, квартирка у меня. Я, дурак, согласился (на Арбате и не такое предлагали), а в итоге мне натурально прочитали лекцию о чистой любви. Так блестяще меня никто больше не разводил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421559</guid>
<pubDate>2013-03-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421559</link>
<title>Цитата #421559</title>
<description><![CDATA[serzzzh: мелкого забирал с садика, спрашиваю - как дела? В войнушку играли - отвечает. Зная, что оружия у них не так много, спрашиваю - а чем? Ответ - а мы лопатками!<br>вот думаю - кто растет..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421558</guid>
<pubDate>2013-03-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421558</link>
<title>Цитата #421558</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть дискотека 80-х, недавно появилась дискотека 90-х, я с содроганием жду дискотеку 00-х, это будет означать, что я уже старый.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421557</guid>
<pubDate>2013-03-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421557</link>
<title>Цитата #421557</title>
<description><![CDATA[Никогда не понимал увлечения Ультрамаринами, Имперскими кулаками, Черными храмовниками, или эльдарами, некронами и еще какими ксеносами.<br>На что вы тратите драгоценное время? На пустые несбыточные мечты. Одумайтесь! Ведь так пройдут лучшие годы вашей жизни. Пустые цели уводят ваши силы в сторону, выплескивают вашу энергию в никуда. Ведь вам никогда не носить powerarmor, и никогда не принять частичку Примарха в себя. Это же бред, согласитесь!<br>Мечтайте о чем-то более реальном, о том, что действительно реально достичь. О том, что порой проходит мимо нашего внимания. Мечтайте о том, что действительно может вам помочь в жизни. Что поможет добиться успеха, развиться умственно, душевно, физически.<br>Мечтайте, например, о службе в 597-м Вальхальском!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421556</guid>
<pubDate>2013-03-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421556</link>
<title>Цитата #421556</title>
<description><![CDATA[ччч: Вчера отчим со старинным другом семьи вечерком перебрали, и тот друг (дяденька 40 лет) поведал историю, как он, будучи еще молодым специалистом, стоял однажды в обеденный перерыв в очереди в буфет за двумя солидными тетушками и слушал их разговор примерно такого содержания:<br>- А я вот вчера ходила в театр, приезжала московская труппа, давали потрясающий спектакль!<br>- А я посещала одесскую оперу, замечательнейшее заведение!<br>всё это громко и со взглядами полными презрения к необразованному быдлу вокруг. А этот самый друг, человек с весьма специфическим чувством юмора, не выдержав пафоса, просунул голову между тетушками и громогласно выдал: &quot;А в нашем вытрезвителе батареи покрасили!&quot;.<br>Говорит, что попади сейчас в такую ситуацию, поступил бы точно также)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421555</guid>
<pubDate>2013-03-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421555</link>
<title>Цитата #421555</title>
<description><![CDATA[buh: каждый раз, как достаю банан и начинаю его есть - обязательно кто-то заходит в кабинет. Постоянное чувство при этом, что тебя запалили за чем то стыдным. :-[ ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421554</guid>
<pubDate>2013-03-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421554</link>
<title>Цитата #421554</title>
<description><![CDATA[Коллега сидит за столом решает судоку. К ней подходит другая, минуту наблюдает за процессом, а затем говорит:<br>- Да что ты мучаешься, давай я тебе калькулятор принесу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421553</guid>
<pubDate>2013-03-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421553</link>
<title>Цитата #421553</title>
<description><![CDATA[C хабра, первый коммент к топику &quot;Суперкомпьютер IBM Watson может стать вашим следующим шеф-поваром или врачом&quot;:<br><br>numitus:<br>Программа ОРТ на февраля 2023 года:<br>10-00 Программа здоровье с IBM Watson<br>11-00 Программа Смак с IBM Watson<br>12-00 Обращение IBM Watson к народу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421552</guid>
<pubDate>2013-03-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421552</link>
<title>Цитата #421552</title>
<description><![CDATA[xxx: Заказчик официальным письмом (от офис-менеджера) назначил встречу на 29-ое февраля (было 28-ое). Мы встречу подтвердили, огорчать, что встреча состоится через три года, не стали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421551</guid>
<pubDate>2013-03-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421551</link>
<title>Цитата #421551</title>
<description><![CDATA[Мужская логика:<br><br>ir.iska: Ну, почему? Почему именно мне попалась МУХА в стакане в этом чёртовом ресторане??? Может быть я плохая и вселенная наказывает меня за это???<br>Andryin: Зай,не переживай. Ты хорошая, иначе я бы тебя не любил.<br>ir.iska: Хм...может быть ты тоже плохой? А?<br>Andryin: нееее... я хороший. Мне же муха в стакане не попадалась...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421550</guid>
<pubDate>2013-03-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421550</link>
<title>Цитата #421550</title>
<description><![CDATA[Аля: Зашла в магазин нижнего белья. Следом за мной заходит здоровенный брутальный мужик лет 30, не бритый, в косухе, короче эдакий &quot;терминатор русская версия&quot;. Стала невольной свидетельницей диалога: &quot;Мне это... для жены... нужно это... ну... НАСИСЬНИК!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421549</guid>
<pubDate>2013-03-07 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421549</link>
<title>Цитата #421549</title>
<description><![CDATA[В предверии сессии идем с одногруппницей к палаточке, где распечатывают документы. Она, собственно, с этой целью туда и направляется.<br>- Маш, а зачем мы туда идем?<br>- Билеты надо распечатать.<br>- По какому?<br>- Нууу... Билеты.<br>- По какому предмету, Маш?<br>- На поезд, блин!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421548</guid>
<pubDate>2013-03-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421548</link>
<title>Цитата #421548</title>
<description><![CDATA[xxx: ты смотришь фильмы ужасов?<br>yyy: нет, я в них участвую<br>yyy: я живу в общаге]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421547</guid>
<pubDate>2013-03-07 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421547</link>
<title>Цитата #421547</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня в браузере уже 3 месяца висит вкладка - статья из Вики &quot;Прокрастинация&quot;, потому что я, конечно же, её прочитаю. <br>xxx: Чуть позже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421546</guid>
<pubDate>2013-03-07 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421546</link>
<title>Цитата #421546</title>
<description><![CDATA[&quot;В России обнаружены сосиски с кониной&quot;<br><br>xxx: Настоящее мясо в сосисках??! Быть того не может.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421545</guid>
<pubDate>2013-03-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421545</link>
<title>Цитата #421545</title>
<description><![CDATA[4am: &quot;В Японии организовали беспроводную передачу данных на скорости 10 Гбит/с&quot;<br>artemnet: если на пути следования сигнала подбросить в воздух стейк, на землю упадет medium rare?<br>artemnet: или well done?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421544</guid>
<pubDate>2013-03-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421544</link>
<title>Цитата #421544</title>
<description><![CDATA[Чучело юрлица<br><br>Разговариваем с бухом<br>Я: Масленица скоро, блины!<br>Бух: Ага, у нас куча бумаг уже приготовлено.<br>Я: Зачем?<br>Бух: Директор сказал, что старую фирму можно сжигать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421543</guid>
<pubDate>2013-03-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421543</link>
<title>Цитата #421543</title>
<description><![CDATA[Den Stranger: Эх, и с работой сегодня не получилось.<br>Den Stranger: Попытался пойти продавцом, а мне дали от ворот поворот.<br>Den Stranger: Посчитали меня чересчур амбициозным!<br>Den Stranger: Сказали, что вы от нас через два месяца сбежите<br>SilverMetal: это похоже на &quot;ты слишком сильно меня любишь, поэтому бросишь через два месяца, и поэтому я тебе не дам&quot; )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421542</guid>
<pubDate>2013-03-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421542</link>
<title>Цитата #421542</title>
<description><![CDATA[xxx: помню, когда у меня один клиент записал в иждивенцы человек 15, ну он думал, что соседи по коммуналке тоже считаются]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421541</guid>
<pubDate>2013-03-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421541</link>
<title>Цитата #421541</title>
<description><![CDATA[Комментарии на одном петербуржском портале:<br>xxx:<br>Была в Ленинграде маленькой. И с тех пор полюбила Санкт-Петербург. Мечта жить в Северной столице. Но срываться с места страшно. Да новерно и позно.<br><br>yyy:<br>Вообще никогда не поздно. Наверное. Но если вы пишите &quot;новерно и позно&quot;, то в этом случае просто не надо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421540</guid>
<pubDate>2013-03-07 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421540</link>
<title>Цитата #421540</title>
<description><![CDATA[Коломчанка: Хороший был метеорит. Нас свекровь целых три дня не доставала. Занятая была просмотром телепередач про оный. Когда следующий?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421539</guid>
<pubDate>2013-03-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421539</link>
<title>Цитата #421539</title>
<description><![CDATA[Коллега, просматривая фильмы в локальной сети:<br>- О! &quot;Астерикс и Обеликс в Британии&quot; выложили, кто-нибудь уже смотрел?<br>- Да ну, уже скоро должен выйти &quot;Астерикс и Обеликс в России&quot;, Обеликс как раз уже переехал туда!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421538</guid>
<pubDate>2013-03-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421538</link>
<title>Цитата #421538</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Коть, ну расслабься сейчас, забей на всё, вспомни первый поцелуй наш, как мы первый раз занялись любовью..<br><br>yyy:<br>В наш первый раз ты сказала что-то вроде &quot;охренеть, меня трахнул мой хил&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421537</guid>
<pubDate>2013-03-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421537</link>
<title>Цитата #421537</title>
<description><![CDATA[комментарий на DNS-shop к новости о выходе Samsung Galaxy Camera:<br><br>KoRkUnOff: Представляю картину: стоят двое, один с планшета разговаривает, другой с фотоаппарата ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421536</guid>
<pubDate>2013-03-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421536</link>
<title>Цитата #421536</title>
<description><![CDATA[Из чата WOT:<br>AgrASSor: Блин ты так виртуозно катаешься на Т-50-2, я думаю ты в нем и родился<br>_4elius: У меня недавно была ОКА.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421535</guid>
<pubDate>2013-03-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421535</link>
<title>Цитата #421535</title>
<description><![CDATA[На работу устроился в одну контору. Посадили на место, спрашиваю - кто тут раньше сидел? Да парень один - отвечают.<br>А куда делся?<br>А он женился. И ржут хором.<br>Сижу и думаю - это ж как надо было жениться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421534</guid>
<pubDate>2013-03-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421534</link>
<title>Цитата #421534</title>
<description><![CDATA[Хабр - обсуждение темы - &quot;Северная Корея стала хостером The Pirate Bay&quot;<br><br>shergin: Серверная Корея.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421533</guid>
<pubDate>2013-03-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421533</link>
<title>Цитата #421533</title>
<description><![CDATA[xxx: Наш руководитель однажды, сидя на пляже в Гоа, разорвал и выкинул обратные билеты на самолет. И отключил телефон. Неделю искали))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421532</guid>
<pubDate>2013-03-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421532</link>
<title>Цитата #421532</title>
<description><![CDATA[xxx: Стоим на светофоре, гляжу по сторонам, рядом грузовик, в кузове серая будка с дверкой, на двери надписи &quot;не влезай - убьет&quot; и череп с костями. Над надписью прорезано окошко, из окошка выглядывает мордатый мужик и тоже смотрит по сторонам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421531</guid>
<pubDate>2013-03-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421531</link>
<title>Цитата #421531</title>
<description><![CDATA[ххх: тетрис - жизненная игра, ведь именно он показывает, как хреново может быть в будущем если натупить на старте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421530</guid>
<pubDate>2013-03-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421530</link>
<title>Цитата #421530</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вечером, после работы, сажусь на заднее сиденье своего авто, за водителем и с пол минуты ищу руль одновременно пытаясь вставить ключ в зажигание. Подвисаю и начинаю лихорадочно соображать, почему вместо руля у меня в машине отросла спинка кресла водителя.<br>Понял, пересел, доехал. Утром следующего дня написал заявление на отпуск.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421529</guid>
<pubDate>2013-03-06 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421529</link>
<title>Цитата #421529</title>
<description><![CDATA[Иду со своим лидом на остановку. Прохожу прямо под большой сосулькой.<br>он: а вот если упадет?<br>я: мне тогда уже будет все равно.<br>он (задумчиво): а нам еще твой код суппорить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421528</guid>
<pubDate>2013-03-06 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421528</link>
<title>Цитата #421528</title>
<description><![CDATA[xxx: будешь смеяться, но купленные мной велолеггинсы налезли мне только на руки. Зато подошло один в один.<br>yyy: леггинсы - что это? колготки?<br>ххх: чулки, без носков. от задницы до щиколотки.<br>ххх: вот я и думаю: значит ли это, что у меня руки из жопы, или ноги от шеи?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421527</guid>
<pubDate>2013-03-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421527</link>
<title>Цитата #421527</title>
<description><![CDATA[НК: Бабушка освоила смс, причем, чтобы экономить время, длинные слова пишет сокращенно.<br>Но все равно, вопросы вроде &quot;внучок, что приготовить - борщ или суп с фриками&quot; переодически повергают меня в ребут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421526</guid>
<pubDate>2013-03-06 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421526</link>
<title>Цитата #421526</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>ну да, мама говорит, что там дыра в полу, все просыпается вовнутрь, так что яд - не вариант. пена тоже не держится, купила раствор. говорит, что за ночь все заново там. Ира в ЖЭК звонила, ругалась, вчера без результата, сегодня опять звонить будет.<br><br>yyy:<br>тогда нужно поймать главного и набить ему морду,как в щелкунчике.<br><br>xxx:<br>начальника ЖЭКа?<br>вариант, чо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421525</guid>
<pubDate>2013-03-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421525</link>
<title>Цитата #421525</title>
<description><![CDATA[xxx: так у меня естественно нету дискретной звук карты, но как вызвать интегрированную?<br>yyy: некрономикон для айтишников, страница 69]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421524</guid>
<pubDate>2013-03-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421524</link>
<title>Цитата #421524</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне кажется, через пару лет проще будет сразу делать USB-розетки в стене )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421523</guid>
<pubDate>2013-03-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421523</link>
<title>Цитата #421523</title>
<description><![CDATA[Из разговора с сестрой:<br>- Да я &quot;Тихий Дон&quot; прочла. Повод для гордости.<br>- Ага, когда к тебе в 80 лет внуки подойдут и спросят: &quot;Бабуль, а чем ты гордишься в жизни?&quot; ты скажешь: &quot;Я &quot;Тихий Дон&quot; прочла&quot;.<br>- Да ну... Я к тому времени &quot;Войну и Мир&quot; прочту.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421522</guid>
<pubDate>2013-03-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421522</link>
<title>Цитата #421522</title>
<description><![CDATA[ххх: Здравствуйте, ресторан Н<br>ууу: Добрый день, скажите пожалуйста, у вас есть кальян?<br>ххх: Есть, но он занят<br>ууу: А сколько он стоит?<br>ххх (в сторону): Сколько у нас кальян стоит?<br>Звук упавшего предмета. Мужской голос, мрачно: Нет у нас больше кальяна...<br>ххх (в трубку): Приходите со своим!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421521</guid>
<pubDate>2013-03-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421521</link>
<title>Цитата #421521</title>
<description><![CDATA[xxx: насчет съемок известных фильмов в России на 4-5 частях..<br>xxx: жду с нетерпением пятых Пиратов Карибского моря.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421520</guid>
<pubDate>2013-03-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421520</link>
<title>Цитата #421520</title>
<description><![CDATA[(Знакомый недавно постригся, до этого лет 10 проходив с длинными волосами)<br><br>xxx: Блин, я задолбался менять везде аватарки!<br>xxx: Особенно трудно это сделать в паспорте!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421519</guid>
<pubDate>2013-03-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421519</link>
<title>Цитата #421519</title>
<description><![CDATA[xxx: ворд 2010 стал гораздо хитрее предшественников. <br>xxx: написал ему предложение, ворд подчеркнул отсутствие запятой. поставил запятую, он подчеркнул другую. поставил вторую - подчеркнул третью. <br>xxx: согласился и на третью - подчеркнул все предложение, как перегруженное знаками препинания.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421518</guid>
<pubDate>2013-03-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421518</link>
<title>Цитата #421518</title>
<description><![CDATA[xxx: Я понял, почему существует мужская и женская косметика! <br>xxx: Чтобы всю эту хрень нельзя было передарить на 8 марта (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421517</guid>
<pubDate>2013-03-06 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421517</link>
<title>Цитата #421517</title>
<description><![CDATA[arxont: Одна девушка в бухгалтерии постоянно называет меня программистом.<br>arxont: Я её поправляю, что я системный администратор.<br>arxont: Сегодня обнаружился прогресс - стал «прогаммистким администратором»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421516</guid>
<pubDate>2013-03-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421516</link>
<title>Цитата #421516</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br><br>xxx: Что есть в каждом автомобиле, о чем никто не знает? Ну, скажем, никто не знает, что можно менять высоту крепления ремня безопасности, чтоб в шею не впивалось.<br><br>yyy: крутилку климат-контроля кой-где можно нажимать, меняется показания градусника внутри/снаружи салона<br><br>zzz: Снаружи салона? Огонь! Какая сука -30 вечно выкручивает зимой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421515</guid>
<pubDate>2013-03-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421515</link>
<title>Цитата #421515</title>
<description><![CDATA[yyy: Я вдруг понял, что меня неумолимо тянет съесть мороженого<br>xxx: ха, это легко исправимо<br>yyy: Да? Понимаешь. Мороженое - это цель. Если я щас его пойду и куплю, у меня не будет цели. А кто я без цели? Существо, которое хочет спать. Потому что студент блять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421514</guid>
<pubDate>2013-03-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421514</link>
<title>Цитата #421514</title>
<description><![CDATA[oleg71072: у меня айпад 2 16 гб вай фай мне предложили обмен на самсунг 5100,хочу узнать ваше мнение стоит или нет обмениватся?<br><br>basilura: Обязательно стоит - рассказ об этой истории мы будем ждать с нетерпением.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421513</guid>
<pubDate>2013-03-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421513</link>
<title>Цитата #421513</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Это из жизни, сама была свидетелем.<br>В Домоедово в дютике два мужичка уже чуть подогретых берут на двоих 5 литровых бутылок водки. Хмурая девушка за кассой, пропикнув посадочным говорит:<br>- &quot;В Израиль можно ввезти только 2 литра водки на человека&quot;.<br>Один из мужичков весело отвечает:<br>- &quot;А вы не волнуйтесь, мы ввезем по два!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421512</guid>
<pubDate>2013-03-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421512</link>
<title>Цитата #421512</title>
<description><![CDATA[Kidar:<br>Вчера тоже понадобилась, правда, не для марсохода, а более земных нужд. Вспоминал, какой стороной ее засовывать в компьютер.<br><br>Stalker_RED:<br>А я помню! Шторкой вперед, основой диска вниз (круглая такая металлическая штуковина).<br><br>isden:<br>На одном предприятии мне встречались системники, собранные какими-то хитрыми людьми. Флоповоды там были перевернуты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421511</guid>
<pubDate>2013-03-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421511</link>
<title>Цитата #421511</title>
<description><![CDATA[xxx: единственное, что хочется после больничного - отпуск]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421510</guid>
<pubDate>2013-03-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421510</link>
<title>Цитата #421510</title>
<description><![CDATA[xxx: Знакомый сказал, что &quot;сохраняя документ в Word'е нажимает на телевизор&quot;. Я понять не мог, что за телевизор. Открываю программу, прошу его показать, где это, он тыкает пальцем на... изображение дискетки. ТЕЛЕВИЗОР!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421509</guid>
<pubDate>2013-03-05 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421509</link>
<title>Цитата #421509</title>
<description><![CDATA[Navi: здарова. скинь ссылку на нормальный тест на IQ<br>PRavo: *ссылка на классического Айзенка*<br>Navi: небуду его проходить. нихуя непонимаю вопростов<br>PRavo: Ну, собственно, это тоже прохождение...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421508</guid>
<pubDate>2013-03-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421508</link>
<title>Цитата #421508</title>
<description><![CDATA[xxx: Весне тот не рад, у кого дедлайн 1 марта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421507</guid>
<pubDate>2013-03-05 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421507</link>
<title>Цитата #421507</title>
<description><![CDATA[xxx: Существует какая-то сила, не позволяющая линуксоидам засирать рабочий стол...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421506</guid>
<pubDate>2013-03-05 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421506</link>
<title>Цитата #421506</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня женщина передо мной перекрестилась и пошла через дорогу, ни разу не посмотрев налево или направо.<br>yyy: выжила? шах и мат, атеисты!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421505</guid>
<pubDate>2013-03-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421505</link>
<title>Цитата #421505</title>
<description><![CDATA[Troy: Я начал активно троллить коллег-физиков. Во время обеда сказал, что кто-то предлагал в отопительных трубах использовать жидкое олово вместо воды. Пока они спорили, я доел и ушел )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421504</guid>
<pubDate>2013-03-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421504</link>
<title>Цитата #421504</title>
<description><![CDATA[Neya: Почта России иногда может забавлять, оказывается. Получаю посылку, спрашиваю пакет еще. Работница почты исчезает куда-то минут на 10, потом выходит с пакетиком, говорит,: &quot;С вас 3 тысячи, и пакетик около пяти рублей&quot;. Окей. &quot;около&quot;)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421503</guid>
<pubDate>2013-03-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421503</link>
<title>Цитата #421503</title>
<description><![CDATA[ххх: Погружаемся на рэк.<br>ууу: А что такое рэк?<br>ххх: ну корабль затонувший.<br>ууу: а почему рэк? корабль вроде &quot;шип&quot;?<br>ххх: это когда он на поверхности, он &quot;шип&quot;, а когда под водой - либо субмарина, либо рэк.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421502</guid>
<pubDate>2013-03-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421502</link>
<title>Цитата #421502</title>
<description><![CDATA[Evangelisto: По-настоящему талантливый ИТшник-переводчик, может перевести даже такие фразы как &quot;не переворачивается коврик а клавиатура не скачивается&quot; &quot;процессор что-то написал и монитор теперь не печатает, а должно быть красное и зелёное&quot;, &quot;мне вот тут сказали, что биос от касперского лучше чем эксплорер от экселя?&quot;, &quot;НИЧЕГО НЕ РАБОТАЕТ!!!!&quot;. Ну и, само собой, - по тембру и эмоциональной окраске голоса (при этом слова не важны) распознавать словленный блокировщик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421501</guid>
<pubDate>2013-03-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421501</link>
<title>Цитата #421501</title>
<description><![CDATA[DarthRash: Если ты не скажешь значение этого слова, я тебя в гугол поставлю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421500</guid>
<pubDate>2013-03-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421500</link>
<title>Цитата #421500</title>
<description><![CDATA[xxx: платье адель на оскаре весило 15 кг<br>yyy: плюс 15 к броне )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421499</guid>
<pubDate>2013-03-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421499</link>
<title>Цитата #421499</title>
<description><![CDATA[Eol: Ты что сегодня вечером делаешь?<br>Eol: Я бы предложил прогуляться со мной<br>ML: на улице не очень уютно<br>Eol: Как обычно у меня дома не получится, я хотел с тобой пообщаться один. А другие варианты мне пока в голову не приходят.<br>ML: звучит, как стандартное сообщение любовнице!<br>Eol: Мария, не желаете ли прогуляться под луной в компании бутылки шампанского и двух фужеров? )))<br>Eol: В программе занудно-романтичные разговоры с придыханием и вот эта сраная роза, которую ты уже третий час таскаешь в руке с мыслью &quot;куда бы деть?&quot;<br>Eol: А потом долгое прощание у общаги. Капает дождик и ты думаешь &quot;да вали уже домой, я хочу в тепло&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421498</guid>
<pubDate>2013-03-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421498</link>
<title>Цитата #421498</title>
<description><![CDATA[Про блэк-метал:<br><br>xxx: Сидим, значит, с девушкой, выбираем пылесос, я решил оценить шумность одной из моделей и полез на ютуб смотреть видео. Послушал, закрыл, посидел какое-то время и включил себе Darkspace в наушниках. Через пару минут девушка подходит, прислушивается, потом спрашивает: &quot;Ты что, до сих пор пылесос слушаешь?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421497</guid>
<pubDate>2013-03-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421497</link>
<title>Цитата #421497</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У соседки разрядился аккумулятор в авто. Я вышла, помогла ей прикуриться от своей машины. Говорю &quot;ты покатайся немного, 10 - 15 км хватит, а то опять разрядится. Соседка утвердительно закивала и я с чувством выполненного долга вернулась домой.<br>Вечер, 6 часов. Звонок от нее же, милая дама жалобным голосом сообщает что машина опять не заводится. Я, одеваясь, начинаю выяснять сколько же она проехала утром. Оказывается эта шумахерша утром благополучно заглушила авто и решила указанные мной 15 км проехать вечером, ибо нефиг бензин попусту тратить, а вечером ей все равно в парикмахерскую ехать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421496</guid>
<pubDate>2013-03-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421496</link>
<title>Цитата #421496</title>
<description><![CDATA[обсуждаем чей-то код на работе:<br>xxx: Так вы представляете, у него там фрагмент кода в 15 строк повторяется 37 раз. Если вынести в функцию можно сэкономить полтыщи строк!<br>yyy: это припев.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421495</guid>
<pubDate>2013-03-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421495</link>
<title>Цитата #421495</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>После того, как в соседних коттеджах не то после удара молнии, не то после аварии на подстанции, сгорели ВСЕ электроприборы, находившиеся в режиме ожидания, бабушкина привычка выключать телевизор выдергиванием вилки из розетки уже не кажется мне такой уж странной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421494</guid>
<pubDate>2013-03-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421494</link>
<title>Цитата #421494</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера. В зале руки делал. Стою уже в конце, гантелями машу, сил не каких не осталось. Гантели 10 кг ели поднимаются. Тренер подходит и грит: &quot;Ты не правельно делаешь, ты плечо включаешь. Смотри.&quot; Берёт гантелю и показывает: &quot;Поднимаешь как телефон, не включая плечо&quot; У меня первая мысль: &quot;Е*ал я в рот такие телефоны&quot;. Вторая мысль: &quot;Новый андроид с усиленной батареей&quot; Хд<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421493</guid>
<pubDate>2013-03-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421493</link>
<title>Цитата #421493</title>
<description><![CDATA[дизайнер:<br>короче нам в честь 23 февраля девушки на работе заказали стриптизершу.<br>а так как у нас самый большой кабинет, танцевала она перед моим столом.<br>а мне за 10 минут до этого прилетела срочная задача от начальства.<br>очень срочная и от большого начальства.<br>и пока девушка раздевалась. я рисовал.<br>а когда музыка затихла, спросил коллегу &quot;таня, тебе в каком формате кидать, жпег или пнг?&quot;.<br>представляешь, какой там ржак стоял]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421492</guid>
<pubDate>2013-03-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421492</link>
<title>Цитата #421492</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня коту должны были клац-клац делать, но путем долгих переговоров, мама сжалилась и клац-клац перенесли на месяц<br><br>yyy: забавное значение фразы &quot;тянуть кота за яйца&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421491</guid>
<pubDate>2013-03-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421491</link>
<title>Цитата #421491</title>
<description><![CDATA[(wd): не получается уменьшить живот, увеличивайте торс...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421490</guid>
<pubDate>2013-03-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421490</link>
<title>Цитата #421490</title>
<description><![CDATA[@porca_troia: Задачка: нужно перевезти через реку Дикаприо и два оскара. Дикаприо ни в коем случае не должен оказаться на берегу с оскаром.<br>@tsubasaa_: берёшь два оскара в лодку и перевозишь. ДиКаприо плывёт следом, а потом трагически тонет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421489</guid>
<pubDate>2013-03-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421489</link>
<title>Цитата #421489</title>
<description><![CDATA[Видео на ютубе про суперсовременные вездеходы...<br><br>XXX: ...Урал-Полярник может застрять там, куда не&#65279; доедет ни один автомобиль повышенной проходимости. Водитель имеет возможность оставить там машину до зимы, экономя дизтопливо и моторесурс, а с наступлением морозов вернуться по разведанной дороге с мощным гусеничным тягачом ..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421488</guid>
<pubDate>2013-03-04 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421488</link>
<title>Цитата #421488</title>
<description><![CDATA[drshade: Я &quot;Игру престолов&quot; не смотрел, но так себе понимаю что это что–то типа &quot;Айвенго&quot; только без Айвенго. И людей очень много и все друг друга ненавидят и убивают.<br>SuperRio: Ненавидят, убивают и трахают.<br>gdy: Необязательно в этом порядке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421487</guid>
<pubDate>2013-03-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421487</link>
<title>Цитата #421487</title>
<description><![CDATA[xxx: У мужчин тоже есть свой аналог свадебного платья (одежда, которая надевается раз в жизни, а потом висит в шкафу). <br>xxx: Это дембельская форма!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421486</guid>
<pubDate>2013-03-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421486</link>
<title>Цитата #421486</title>
<description><![CDATA[&lt;@ThirdOfSeven&gt; я тут продолжаю насиловать Mamba. Cразу после моей фразы о том, что многие напоминают продавщицу советского продмага с выражением &quot;чо ннада?&quot; мне написали &quot;а ты чо хотел?&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421485</guid>
<pubDate>2013-03-04 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421485</link>
<title>Цитата #421485</title>
<description><![CDATA[xxx: ты так говоришь, как будто у тебя через 15 секунд нос будет сломан]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421484</guid>
<pubDate>2013-03-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421484</link>
<title>Цитата #421484</title>
<description><![CDATA[Tweakker: Рассказал сегодня Алёнке что задонил триню на приста на хаст и с неплохим проком к спд. У нее был очень странный взгляд...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421483</guid>
<pubDate>2013-03-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421483</link>
<title>Цитата #421483</title>
<description><![CDATA[xxx: у Стаханова просто была алмазная кирка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421482</guid>
<pubDate>2013-03-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421482</link>
<title>Цитата #421482</title>
<description><![CDATA[ххх: а ты в парке-то этом была вообще?<br>wt: была, помню озеро, беседку в греческом стиле и колесо оборзения<br>wt: во всяком случае муж оборзел кабинку на самом верху качать 0_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421481</guid>
<pubDate>2013-03-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421481</link>
<title>Цитата #421481</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>&quot;Алексей Бабушкин в данный момент трудится над алгоритмом, который будет сжимать фильм размером в 2Gb всего лишь до 2-3kb&quot;<br><br>Tranced: Такой алгоритм давно уже придуман, формат архива — *.torrent :D<br>HeadWithoutBrains: Он явно изобрёл md5. Только вот разархивацию не сделал еще.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421480</guid>
<pubDate>2013-03-04 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421480</link>
<title>Цитата #421480</title>
<description><![CDATA[Веселый Ёжик: Интересно, а производители ИБП знают, как люто их ненавидят в офисах зданий, где перепады напряжения бывают достаточно часто?<br>Веселый Ёжик: А ещё интереснее - они эти звуки для оповещения об отключении питания взяли из разработок военных по деморализации противника?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421479</guid>
<pubDate>2013-03-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421479</link>
<title>Цитата #421479</title>
<description><![CDATA[Кристина: кот<br>andrew: киса<br>Кристина: котенка нам не хватает<br>andrew: и хозяина. чтоб кормил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421478</guid>
<pubDate>2013-03-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421478</link>
<title>Цитата #421478</title>
<description><![CDATA[Виталий: К нам тут сейчас мужичек заходил. Просил &quot;твердотопливный ускоритель&quot;, смущенно объясняя, что это такая штука вместо винчестера, от которой комп летает. Ну и тут я начал ржать. И ведь понимал, что хочет он &quot;твердотельный накопитель&quot;, но ничего с собой поделать не мог, твердотопливный ускоритель в комп, от которого тот полетит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421477</guid>
<pubDate>2013-03-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421477</link>
<title>Цитата #421477</title>
<description><![CDATA[Обсуждение темы того, что в wow магазине перестали продавать фигурки и игрушки.<br>ххх: Купи себе конструктор<br>ххх: я взрослая женщина<br>ххх: я хочу плюшевую виверну, зачем мне конструктор?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421476</guid>
<pubDate>2013-03-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421476</link>
<title>Цитата #421476</title>
<description><![CDATA[mocos: Нашел баг в Win7. При загрузке компа выдает: &quot;Для входа в инет могут понадобиться дополнительные данные. Щелкните чтобы открыть браузер.&quot;<br>Щелкаю, а открывается какая-то программа Internet Explorer.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421475</guid>
<pubDate>2013-03-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421475</link>
<title>Цитата #421475</title>
<description><![CDATA[xxx: А что там показывают в плане шоу?<br>yyy: селебрейтисов<br>xxx: спасибо, у меня вытекли глаза<br>yyy: ты не любишь калькированые англицизмы?<br>xxx: ну не настолько же<br>yyy: русский язык он такой, он может под свои нужды любое слово испоганить :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421474</guid>
<pubDate>2013-03-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421474</link>
<title>Цитата #421474</title>
<description><![CDATA[ххх: а чего ты ожидал? что она повернётся к тебе спиной, укажет на задницу и скажет что-то типа: &quot;да, именно этим местом я всё вижу, слышу и понимаю&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421473</guid>
<pubDate>2013-03-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421473</link>
<title>Цитата #421473</title>
<description><![CDATA[xxx: Матерю на зачеты, дипломы. Оплата услуг по факту]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421472</guid>
<pubDate>2013-03-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421472</link>
<title>Цитата #421472</title>
<description><![CDATA[С автомобильного форума про покупку запчастей в Китае:<br>XXX: Небольшой оффтоп про тренировку языковых навыков (так, поржать):<br>на прошлой заказывал кнопки на руль. Общение пришло в тупик после того как я ему пытался объяснить, что хочу подсветку в кнопках, а он мне доказывал, что черных светодиодов не бывает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421471</guid>
<pubDate>2013-03-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421471</link>
<title>Цитата #421471</title>
<description><![CDATA[&lt;shimon&gt; Да вот пришла идея идиотская, что надо куртку постирать, чтобы бомжом не выглядеть. А с ней подкладку<br>&lt;shimon&gt; Подкладка была с искусственным ворсом и сделана была в Китае<br>&lt;shimon&gt; Короче, то, чем ворс клеили к подкладке, от стирки пропало нахрен<br>&lt;shimon&gt; В результате теперь все, что стиралось рядом, стало с нее6ическим начесом, а подкладка лысая<br>&lt;shimon&gt; Обиднее всего, что сосед положил в тот же загруз стираться свои джинсы и мелочь типа носков<br>&lt;shimon&gt; И теперь оно все тоже в чорном ворсе<br>&lt;shimon&gt; Стиралку еле почистил<br>&lt;shimon&gt; Вся ванная была с начесом<br>&lt;shimon&gt; В общем, утром мне предстоит объяснять, почему от прикосновения к джинсам ладони становятся волосатыми]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421470</guid>
<pubDate>2013-03-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421470</link>
<title>Цитата #421470</title>
<description><![CDATA[Сидим с подругой в кафе, философствуем на тему компьютерных игр и фобий. И тут она выдаёт:<br>- У меня на работе есть один парень, вылитый Гордон Фримен. То же худощавое сложение, зачёсанные назад каштановые волосы, бородка и квадратные очки. Так вот, дело было в ночь на 21 декабря того года. Я тогда этого парня увидела первый раз, он как раз прошёл мимо меня с монтировкой в руках. Теперь я знаю что такое страх.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421469</guid>
<pubDate>2013-03-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421469</link>
<title>Цитата #421469</title>
<description><![CDATA[На хабре обсуждение статьи &quot;Деннис Тито планирует отправить людей к Марсу в 2018 году&quot;<br><br>javax:<br>Слишком сложно и дорого. Не полетят. Готов заключать пари.<br><br>Loki3000:<br>Дорого — дорогу в Сочи строить, а это так — семечки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421468</guid>
<pubDate>2013-03-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421468</link>
<title>Цитата #421468</title>
<description><![CDATA[Лисёна: Купи той колбасы, что на новый год брали<br>Cyborg: Это какой?<br>Лисёна: Ну которая как салями, только не салями<br>Cyborg: ?<br>Лисёна: Ну клбаса<br>Cyborg: Да я понял, что не мотокультиватор, чо за колбаса то??<br>Лисёна: Ну такая почти как салями но другая<br>Cyborg: Какая? Цена, название, диаметр.. давай хоть какие-то признаки<br>Лисёна: Ну круглая (цилиндрическая) коричневая вкусная как салями но другая<br>Cyborg: Так, погодь. Она выглядит как салями или она на вкус как салями?<br>Лисёна: Нет не выглядит как салями и на вкус другая. Но она как салями]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421467</guid>
<pubDate>2013-03-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421467</link>
<title>Цитата #421467</title>
<description><![CDATA[capsmolet: кому не нравится где дверь покажу<br>Likbjorn: мне не нравится, где у тебя дверь<br>Likbjorn: а что ты покажешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421466</guid>
<pubDate>2013-03-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421466</link>
<title>Цитата #421466</title>
<description><![CDATA[xxx: коллега на работе как-то произнесла незабываемую фразу: &quot;мой айфон отражает мою индивидуальность&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421465</guid>
<pubDate>2013-03-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421465</link>
<title>Цитата #421465</title>
<description><![CDATA[Arael: наш java-кодер только что сказал &quot;Задолбался, пойду погуляю&quot;, открыл гуглмапс, выбрал какой-то парк, включил вид от первого лица и начал себя по этому парку двигать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421464</guid>
<pubDate>2013-03-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421464</link>
<title>Цитата #421464</title>
<description><![CDATA[xxx: о, смотри, гитару отдают в хорошие руки. правда, без струн, колков и дека треснута.<br>ууу: откликается на кличку &quot;Счастливчик&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421463</guid>
<pubDate>2013-03-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421463</link>
<title>Цитата #421463</title>
<description><![CDATA[xxx: да вообще<br>xxx: когда учим математику - всю дорогу так, сначала нельзя того, потом можно, нельзя этого - и потом опять можно<br>xxx: неудивительно, что потом люди начинают употреблять наркотики и заниматься однополым сексом - они думают, что это тоже скоро станет можно - вот оно, пагубное влияние неправильно построенной программы образования<br>xxx: а так бы сразу с первого класса - тригонометрическая форма комплексного числа - фигак<br>xxx: ну, а к пятому классу и яблоки бы считать научились]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421462</guid>
<pubDate>2013-03-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421462</link>
<title>Цитата #421462</title>
<description><![CDATA[Видео, где кот ударил лапой крокодила и тот ушёл под воду.<br>xxx: хотел бы, сожрал<br>yyy: да. кот просто был сытый]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421461</guid>
<pubDate>2013-03-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421461</link>
<title>Цитата #421461</title>
<description><![CDATA[GoblinQueen: я так люблю теребить старые раны, что надо задуматься о новых на будущее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421460</guid>
<pubDate>2013-03-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421460</link>
<title>Цитата #421460</title>
<description><![CDATA[xxx: нашел в ноуте слот для сим-карты. думаю ну я и лось, обрадовался. Воткнул симку - не пашет. поставил дрова - не пашет, поставил линукс - не пашет<br>xxx: разобрал ноут - нет модема]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421459</guid>
<pubDate>2013-03-01 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421459</link>
<title>Цитата #421459</title>
<description><![CDATA[xxx: молодые сотрудники с неразрешенным вопросом о воинской повинности заметно погрустнели, увидев на столах открытки цвета хаки с танчиками и самолетами)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421458</guid>
<pubDate>2013-03-01 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421458</link>
<title>Цитата #421458</title>
<description><![CDATA[Тащим вчетвером короб с делловским серваком - каждый держится за свою ручку.<br><br>Навстречу коллега. С ужасом:<br>- Что ж вы делаете?!..<br>- ?!..<br>- Что ж вы сервер вперёд ногами-то заносите?!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421457</guid>
<pubDate>2013-03-01 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421457</link>
<title>Цитата #421457</title>
<description><![CDATA[Иду сегодня по тротуару, впереди парень идет. Проходя мимо лежащей на асфальте ледышки, пинает ее один раз, а потом проходит мимо.<br>Подхожу я к ледышке, пинаю, потом прохожу мимо.<br>Через малый промежуток времени слышу из-за спины удар по ледышке...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421456</guid>
<pubDate>2013-03-01 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421456</link>
<title>Цитата #421456</title>
<description><![CDATA[С хабра: обсуждение супер-телефона, представленного CATerpillar (прорезиненный алюминиевый корпус, пыленепроницаемый,может выдержать под водой на глубине метра полчаса и не жужжит).<br><br>Sicness:<br>Простите за не много оффтопный и нубский вопрос, но чем обусловлено допустимое время нахождения в воде? Почему именно пол часа?<br><br>Shultc:<br>Он может затаить дыхание не дольше чем на полчаса. Потом вдыхает и начинает захлёбываться.<br><br>las68:<br>За полчаса бульдозерист должен выбраться из утопленного трактора, и отзвониться мастеру участка, а если не выбрался — зачем ему смартфон?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421455</guid>
<pubDate>2013-03-01 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421455</link>
<title>Цитата #421455</title>
<description><![CDATA[В понедельник я начал чесаться. Всё тело зудело. Первой моей мыслью было, что у меня чесотка. Вспомнил, что делал в выходные и с кем. Вроде не было оснований для паники. Потом появилось предположение, что у меня всё-таки нейродермит. Ходил до вечера среды чесался, задумываясь о посещении дерматолога. Поделился с мамой своим недугом, на что получил удивительный ответ: &quot;Ну, с твоим постельным бельем лежала &quot;стекловолоконная&quot; тряпка, от которой у меня руки чесались&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421454</guid>
<pubDate>2013-03-01 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421454</link>
<title>Цитата #421454</title>
<description><![CDATA[Фото стратегического бомбардировщика Ту–95МС.<br><br>XXX: Это вид не с заправщика. На таком расстоянии и через остекление кабины оператора такое не снимешь. А 95–й я попросил &quot;понырять&quot; так как подстилающая поверхность была унылой.<br><br>YYY: Вот не знаю что мне больше понравилось, само фото или возможность попросить понырять стратегический бомбардировщик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421453</guid>
<pubDate>2013-03-01 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421453</link>
<title>Цитата #421453</title>
<description><![CDATA[Лучшая подруга, возможно, уедет в Монголию. Как же она там без меня, как же я тут без неё. Или не тут. Но без неё.<br>И вот я иду в магазин и думаю обо всём этом, покупаю что-то и торт в коробке, и думаю. Поднимаюсь на эскалаторе, тут прерываюсь думать про подругу, и думаю - до дома ещё идти, и направляюсь, думая, опять про Монголию, к туалету.<br>Уже подхожу к дверям, и слышу за спиной голос охранника:<br>- А вы куда, девушка?<br>Медленно разворачиваюсь. Я устала, и длинный день, и подруга уезжает. Я - яд и сарказм. Трясу перед лицом охранника коробкой с тортом:<br>- Как куда? Торт иду есть!<br>Охранник такой: о_О<br>И тут я замечаю, что в задумчивости, не заметив, протаранила хилую пластиковую ленту с надписью &quot;закрыто&quot;.<br>Тут я такая: О_о<br>И продолжаю:<br>- Но раз у вас закрыто, придётся дома съесть.<br>И ушла.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421452</guid>
<pubDate>2013-03-01 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421452</link>
<title>Цитата #421452</title>
<description><![CDATA[Дочка 5 лет пришла с прогулки недовольная.<br>Состоялся диалог:<br>я: Что случилось?<br>дочь: я с детства ненавижу детей<br>я: почему?<br>дочь: они на горке мешают кататься, потому что сами катаются. и ещё санки просят.<br>я: ну не давай и сама катайся<br>дочь: там ещё есть мамы детей. я их тоже не люблю<br>я: почему????<br>дочь: они детей рожают. когда они уже перестанут - на горке не покатаешься]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421451</guid>
<pubDate>2013-03-01 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421451</link>
<title>Цитата #421451</title>
<description><![CDATA[xxx: Как называются герметичные пластиковые(Прозрачные) коридоры которые показывают в американских фантастических фильмах? Обычно это биологическая опасность и народ ходит в костюмах биозащиты. И где их можно купить в Москве. Я про коридоры.<br><br>yyy: Тёща что ли приезжает?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421450</guid>
<pubDate>2013-03-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421450</link>
<title>Цитата #421450</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Chromebook на Хабре:<br><br>RankoR: Еще один важный момент — насколько сильно сенсорный ноутбук будет заляпан после подобных манипуляций? :)<br>kubik_rubic: Думаю, что не сильнее, чем любой тач-смартфон.<br>degorov: Только об пузо его уже не протрёшь :)<br>PapaBubaDiop: Это значит у Вас не пузо, а живот. О пузо нормально вытирается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421449</guid>
<pubDate>2013-03-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421449</link>
<title>Цитата #421449</title>
<description><![CDATA[Sergey: есть такие техники, если ты чего-то очень хочешь, представь что у тебя это уже есть и веди себя как будто у тебя это есть :)<br><br>Мария: Это опасная техника. Половина женщин так летом думают и одевают короткие шорты, думая, что длинные ноги у них уже есть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421448</guid>
<pubDate>2013-03-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421448</link>
<title>Цитата #421448</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня мама, как фейсбук<br>xxx: всех с кем я общаюсь, готова мне в друзья записать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421447</guid>
<pubDate>2013-03-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421447</link>
<title>Цитата #421447</title>
<description><![CDATA[sly: поверь, отношение к девушке от стадии &quot;ого, ты такая непредсказуемая!&quot; до стадии &quot;ты ебанутая на всю голову, что ли?&quot; меняется очень быстро.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421446</guid>
<pubDate>2013-03-01 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421446</link>
<title>Цитата #421446</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Тревожно нынче живется.<br><br>xxx:<br>Проснулся сегодня в Купчино от страшного металлического скрежета и протяжного механического воя, возникающего периодически. В окно до последнего не смотрел, боялся увидеть лучи смерти и шагающих трехножников. Оказалось, это ЖЭК снег с асфальта ковшом Бобкэта соскребает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421445</guid>
<pubDate>2013-03-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421445</link>
<title>Цитата #421445</title>
<description><![CDATA[basila: бухи издеваются. подарили мне бутылку ликера. шоколадную, на 10 грамм. хрен у них что работать будет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421444</guid>
<pubDate>2013-03-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421444</link>
<title>Цитата #421444</title>
<description><![CDATA[Из чата WOW, 3 часа ночи:<br><br>xxx: с женой сегодня развелся<br>yyy: гц<br>zzz: красава<br>zzz: ачиву дали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421443</guid>
<pubDate>2013-03-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421443</link>
<title>Цитата #421443</title>
<description><![CDATA[С ЯПа<br>Df1201: Это че. Когда мне было лет 12, мне батя гранату учебную в брюки подложил. Которая выпала и покатилась по полу, когда я утром, собираясь в школу, снял брюки с вешалки. Сюрприз хотел сделать - гранату учебную подарить..<br>Вот это был драйв.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421442</guid>
<pubDate>2013-03-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421442</link>
<title>Цитата #421442</title>
<description><![CDATA[Коммент к презентации новой Playstation:<br><br>@vanadium1st: Название playstation 4 прозвучало уже несколько раз, но зрители в зале все еще не теряют надежды что сегодня им покажут новый айфон]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421441</guid>
<pubDate>2013-03-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421441</link>
<title>Цитата #421441</title>
<description><![CDATA[(обсуждение HDMI-кабелей)<br>xxx: ни мой телик, ни мой телевизор не реагируют друг на друга<br>yyy: он у тебя шизофреник?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421440</guid>
<pubDate>2013-03-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421440</link>
<title>Цитата #421440</title>
<description><![CDATA[xxx: А почему ты интересуешься скандинавскими преданиями а не славянскими?<br>yyy: Дело в том, что славянская культура была мягкой (дерево, береста, кожа), поэтому христианство легко уничтожило практически всё наследие (просто сожгли), а скандинавские рунические тексты остались на камнях и железе, многократно больше артефактов.<br>xxx: Эх, как мне иногда хочется вот так как ты взять и сделать мощное безапелляционное заявление, но у меня за спиной истфак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421439</guid>
<pubDate>2013-02-28 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421439</link>
<title>Цитата #421439</title>
<description><![CDATA[Jenn: Я, вот, думаю, зачем нужен большой показатель интеллекта для одевания высокоуровневой робы? С хэви-броней всё логично - у крутых доспехов больше причендалов, надо много силы, чтоб под всем этим обвесом еще и руками-ногами махать. А для интовой брони зачем интеллект? Что, доспехи в процессе создания-зачаровывания поумнели и их носитель не может смириться с фактом, что броня умнее его? Или зачем много ловкости для одевания лайт-брони? Там дырки проделаны в настолько хитрожопых местах, что чтобы впихать в них конечности, надо сложиться вдвое и укусить себя за копчик?<br>Dem LP: (rofl)<br>Jenn: Не, ну правда...<br>Dem LP: Ты должен доказать доспехам, что достаточно умён. Иначе они откажутся одеваться!<br>Jenn: Тогда понятно, почему пристами больше предпочитают играть девушки. Прототипом интовой брони является лифчик с застежкой на спине...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421438</guid>
<pubDate>2013-02-28 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421438</link>
<title>Цитата #421438</title>
<description><![CDATA[Sveta: ну а ты как ночь провел?<br>Wins: Ну как как, сменили провайдер, сконфигурировали вланы, установили новый шлюз, заново прописали по нормальному все правила, поставили новые свитчи, добавили роутер, прописали на него камеры.<br>Sveta: какой красивый у тебя матерный язык]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421437</guid>
<pubDate>2013-02-28 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421437</link>
<title>Цитата #421437</title>
<description><![CDATA[albo: я сегодня убирался в комнате, а на ноутбуке играл альбом Black Sabbath. таким образом, я подметал под металл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421436</guid>
<pubDate>2013-02-28 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421436</link>
<title>Цитата #421436</title>
<description><![CDATA[С бухфорума:<br>yyy: какие бывают условия займа, если займ на 100 лет оформить?<br>xxx: фиктивные, в основном]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421435</guid>
<pubDate>2013-02-28 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421435</link>
<title>Цитата #421435</title>
<description><![CDATA[Pushistiy: а вариант &quot;Продам очки, а на вырученные деньги уеду постоянно проживать в США&quot; проканает?<br>iurii: вы в слове &quot;очки&quot; букву &quot;П&quot; потеряли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421434</guid>
<pubDate>2013-02-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421434</link>
<title>Цитата #421434</title>
<description><![CDATA[xxx: мне подруга рассказывала, как ее модные рваные джинсы бабушка зашила, потому что соседка ей сказала &quot;марфовна, куда ты смотришь, ребёнок в рваном ходит&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421433</guid>
<pubDate>2013-02-28 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421433</link>
<title>Цитата #421433</title>
<description><![CDATA[xxx: Зашёл в подъезд. Слышу тихо музыка где-то играет, СОАД. Остановился, прислушался с мыслью: &quot;У кого-то из соседей отличный вкус&quot;. Спустя секунд 10 я понял, что музыка играет из моего кармана, потому что я забыл выключить плеер на телефоне.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421432</guid>
<pubDate>2013-02-28 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421432</link>
<title>Цитата #421432</title>
<description><![CDATA[xxx: меня бесит скролл у мышки<br>xxx: сколлишь вниз, а он наверх прыгает<br>yyy: переверни мышку<br>xxx: ваще не работает так<br>xxx: и красным в глаз светит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421431</guid>
<pubDate>2013-02-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421431</link>
<title>Цитата #421431</title>
<description><![CDATA[xxx: Все, я полез на крышу, камеру снимать!<br>yyy: удачи, че)<br>xxx: спасибо<br>xxx: надеюсь не упасть<br>xxx: отпишу после снятия)<br>xxx: швов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421430</guid>
<pubDate>2013-02-28 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421430</link>
<title>Цитата #421430</title>
<description><![CDATA[SeVa:<br>китайского фармера в рабстве держишь? ))<br><br>Шелест:<br>ты почти угадал, кстати<br>друг у меня есть, а у него стадо братьев младших и все задроты<br>если они приносят плохие оценки из школы то вместо рейда они собирают по 10 стаков заказанной травы или руды<br><br>Шелест:<br>а друг мне капитально должен, я ему жену нашел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421429</guid>
<pubDate>2013-02-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421429</link>
<title>Цитата #421429</title>
<description><![CDATA[xxx: Атличный рассказ. Прачетал судавольствием. Превед с удаффкомма.<br>yyy: Вы слово «рассказ» неправильно написали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421428</guid>
<pubDate>2013-02-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421428</link>
<title>Цитата #421428</title>
<description><![CDATA[Ы: Что вы на бухгалтеров бочку катите? У нас бухгалтера просто ангелы.<br>Это вы просто с рекламным отделом мало работаете. Тут понимаешь сразу, с кого Венеру Милосскую ваяли!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421427</guid>
<pubDate>2013-02-28 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421427</link>
<title>Цитата #421427</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>сча с клиентами работаю удаленно. у них, блин, на обоих компах, стоит программа &quot;25й кадр&quot;, которая раз в пять секунд показывает поперек экрана что-то вроде &quot;легко и играючи я теряю лишний вес 5 кг в неделю&quot;. лучше бы моск себе вставили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421426</guid>
<pubDate>2013-02-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421426</link>
<title>Цитата #421426</title>
<description><![CDATA[Поменял по просьбе шефа телефонную нумерацию в офисе на двузначную.<br><br>Cat: менеджеры сошли с ума. приходят и на полном серьезе мне рассказывают, что 24 - плохой номер по феншую, поэтому я хочу другой.<br>Cat: говорю, найди с кем поменяться - уходит искать. шибануться!<br>Net: совсем уже<br>Cat: надо было освободить себе 666 и поставить его, чтобы не звонили ))))<br>Net: кстати, а этот их начальник не может их прищучить? а то блин, 33 не надо, 24 не надо - видимо им цифра 6 не нравится<br>Cat: начальник первый сказал, что ему 35 не нравится.<br>Cat: говорит - МНОГО<br>Cat: должен быть 10 или 11<br>Cat: хер у него короткий что-ли...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421425</guid>
<pubDate>2013-02-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421425</link>
<title>Цитата #421425</title>
<description><![CDATA[Вася: Разговор с тобой, как разминирование боеприпаса времен войны - фиг знает в какой момент рванёт и по какой причине<br><br>Аня: я стараяя!?!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421424</guid>
<pubDate>2013-02-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421424</link>
<title>Цитата #421424</title>
<description><![CDATA[С Хабра (идёт обсуждение теории относительности и квантовой механики):<br><br>Mendel:<br>Вы никогда не встречали применение этих теорий например в эзотерике? :)<br><br>К примеру вот такой вот вариант:<br>Почему все религии запрещают гадание?<br>Все очень просто — до тех пор пока событие не произошло, его исход находится в состоянии суперпозиции. А после того как гадалка произведет наблюдение, то у ее жертвы не останется выбора — событие детерминированно, и исход предопределен. Это лишает человека шанса исправить свою судьбу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421423</guid>
<pubDate>2013-02-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421423</link>
<title>Цитата #421423</title>
<description><![CDATA[&lt;ceckbr&gt; &quot;Птичье молоко&quot; - это когда доярки с бодуна заходят в курятник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421422</guid>
<pubDate>2013-02-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421422</link>
<title>Цитата #421422</title>
<description><![CDATA[ххх: Ты в клуб идешь с парнем или с девушкой?<br>ууу: Какие еще будут варианты?<br>ххх: Теряюсь в догадках.<br>ууу: У них на сайте написано: пришедшему с мягкой игрушкой вход свободный. Так что я плюшевым мишкой иду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421421</guid>
<pubDate>2013-02-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421421</link>
<title>Цитата #421421</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Филологический факультет. Пара по русскому языку. Преподаватель уже неопределенное время размышляет о звучании и произношении различных слов языка. Дойдя до слова «цемент» он останавливается, взгляд его наполняется космической отстраненностью.<br>- Цемент, да. Цемент – важное слово. Вот будете вы работать на стройке, понадобится вам попросить еще цемента – и вы будете знать, как правильно его попросить.<br>Десять пар женских глаз смотрят на него с малоскрываемым ужасом.<br>А мы говорите: «Макдональдс. Макдональдс».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421420</guid>
<pubDate>2013-02-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421420</link>
<title>Цитата #421420</title>
<description><![CDATA[ххх: Блин, то ли плакать, то ли смеяться..<br>Летом ещё захожу на почту, оператор - девушка в зелененьком сарафанчике с открытой спиной. С кислой миной выслушала, приняла извещения и пошла искать мои посылки. А на спине огромными готическими буквами выколото НАТЕ. Я вот думаю, их при приёме на работу заставляют такие татухи набивать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421419</guid>
<pubDate>2013-02-27 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421419</link>
<title>Цитата #421419</title>
<description><![CDATA[Роман: а когда там нового папу должны выбрать?<br><br>Satiel: не знаю. хочешь резюме отправить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421418</guid>
<pubDate>2013-02-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421418</link>
<title>Цитата #421418</title>
<description><![CDATA[xxx: Только что позвонил начальник охраны с головного офиса: &quot;Надежда, умоляю, смените позу или шевельнитесь. Мне кажется, у меня камера зависает&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421417</guid>
<pubDate>2013-02-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421417</link>
<title>Цитата #421417</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Троллить наклейками &quot;Перекрестка&quot; - это мелко.<br><br>У нас на рынке, как метка для точного сведения входных ворот, была то ли приклеена, то ли слегка вдавлена в горячий асфальт пятирублевая монета. Ежедневно, идя мимо, можно было наблюдать, как кто-нибудь, используя все подручные средства, пытается упорно отковырять денежку. В метре от попы трудолюбивого гоблина, развалившись в плетеном кресле, сидел охранник рынка и, лениво улыбаясь, смотрел на очередной приступ жадности у населения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421416</guid>
<pubDate>2013-02-27 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421416</link>
<title>Цитата #421416</title>
<description><![CDATA[ххх: Ты пойми, если ты вкладываешь в девушку средства, то потом тебе всё это вернётся с процентами! Как в сбербанке!<br>ууу: Я, походу, два раза в МММ вложился...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421415</guid>
<pubDate>2013-02-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421415</link>
<title>Цитата #421415</title>
<description><![CDATA[xxx: Лучший способ потерять что-либо - убрать, &quot;чтобы не потерялось&quot;.<br>xxx: Просто магическая фраза ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421414</guid>
<pubDate>2013-02-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421414</link>
<title>Цитата #421414</title>
<description><![CDATA[teori9 про Стругацкий: Отель «У Погибшего Альпиниста»<br>ох уж. такой детектив был испорчен!)) не любитель фантастики, но тут скучала и попала в руки эта книга. как поклонник старого доброго классического детектива начинала читать взахлеб . думала - ну вот и стругацкие же молодцы. а потом такое разочарование - роботы, ганкстеры, космические корабли. эххх такое ощущение, что автор закручивал закручивал, а потом не смог раскрутить и решил - пришельцы в помощь. сугубо мое личное мнение - хватило бы у автора таланта раскрутить этот детектив - вещь была бы классикой детективного жанра!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421413</guid>
<pubDate>2013-02-27 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421413</link>
<title>Цитата #421413</title>
<description><![CDATA[Mrs.Freeman: почему сказок не бывает в жизни =(<br>Александр: потому что при рождении ты выбрала hard]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421412</guid>
<pubDate>2013-02-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421412</link>
<title>Цитата #421412</title>
<description><![CDATA[xxx: Знакомая написала, что у её мужа теперь кодировка. Я только сейчас понял, что она про кодировку от водки.<br>yyy: Доктор закодировал моего мужа в КОИ-8R, как мне теперь его понять?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421411</guid>
<pubDate>2013-02-27 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421411</link>
<title>Цитата #421411</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Один знакомый шофёр рассказывал, как он практически бросил пить.<br>Он как приходит домой с работы — ему навстречу тёща, и 100 грамм подносит.<br>— Если он выпьет, вот тут и начинается &quot;отпахивание ещё и домашней смены&quot;: послать уже как–то неловко;<br>— Если нашёл в себе силы отказаться: &quot;Не–не–не, я уставши, не надо&quot;, — то полноценный отдых, без домашнего рабства]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421410</guid>
<pubDate>2013-02-27 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421410</link>
<title>Цитата #421410</title>
<description><![CDATA[Алёна: тут по 1му каналу в выходные показывали все серии крепкого орешка<br>Алёна: я попала как на серию с аэропортом<br>Алёна: так там товарисчи американские бандиты, бензопилой рубят кабель который питает АЭРОПОРТ<br>Алёна: и знаешь! все живы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421409</guid>
<pubDate>2013-02-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421409</link>
<title>Цитата #421409</title>
<description><![CDATA[На хабре обсуждают чрезмерное погружение людей в компьютер, интернет и социальные сети:<br><br>gryphon:<br>На самом деле, с появлением иксбоксов и тенденции делать унылые тупые компьютерные игры, молодёжь начала возвращаться в подъезды и пить пиво как в старые добрые времена, что не может не радовать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421408</guid>
<pubDate>2013-02-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421408</link>
<title>Цитата #421408</title>
<description><![CDATA[nekron-1: У меня такое чувство, что у голливудских режиссеров галочка стоит, что если нужно снять 4 или 5 часть известного фильма, то &quot;а давайте перенесем действию в Россию!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421407</guid>
<pubDate>2013-02-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421407</link>
<title>Цитата #421407</title>
<description><![CDATA[Kel: У нас на общаге уже много лет написана шикарная фраза &quot;Не проеби таинственное! Больше не будет!&quot; Это как-то... по-славянски, что ли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421406</guid>
<pubDate>2013-02-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421406</link>
<title>Цитата #421406</title>
<description><![CDATA[отзыв на мышь<br><br>xxx: сегодня купил эту мыху , подключил за пять минут , всё работает , дизайн очень приятный , не приятно только то , что колесо болтается не много , а так всё норм .<br><br>yyy: вы подключаете мышь 5 минут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421405</guid>
<pubDate>2013-02-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421405</link>
<title>Цитата #421405</title>
<description><![CDATA[zzz: Ну, начало положено. Так глядишь - скоро и конец будет положен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421404</guid>
<pubDate>2013-02-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421404</link>
<title>Цитата #421404</title>
<description><![CDATA[xxx: мой кот представляет собой оптимальное сочетание красоты и запросов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421403</guid>
<pubDate>2013-02-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421403</link>
<title>Цитата #421403</title>
<description><![CDATA[xxx: день добрый, я по поводу презентации, есть время?<br>yyy: да конечно.<br>xxx: а вы сейчас за интернетом?<br>yyy: да.<br>xxx: а компьютер рядом???<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421402</guid>
<pubDate>2013-02-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421402</link>
<title>Цитата #421402</title>
<description><![CDATA[xxx: Я творю только тогда, когда приходит муза. Если сидеть и специально выдавливать из себя, то результат получится соответствующий.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421401</guid>
<pubDate>2013-02-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421401</link>
<title>Цитата #421401</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сайт почты России у меня заиндексирован в часто посещаемых страницах на стартовой странице гуглхрома под названием &quot;Невозможно отобразить страницу&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421400</guid>
<pubDate>2013-02-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421400</link>
<title>Цитата #421400</title>
<description><![CDATA[xxx: ненавижу обеденные перерывы<br>xxx: приходиться выбирать между помаяться дурью или всё-таки поесть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421399</guid>
<pubDate>2013-02-26 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421399</link>
<title>Цитата #421399</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда жил на съемной квартире, один раз одолжил соседу-алкашу всего 50 рублей. При каждой следующей встрече спрашивал, когда он мне их вернет. <br>xxx: Больше он ко мне ни разу не подкатывал ни с какими просьбами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421398</guid>
<pubDate>2013-02-26 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421398</link>
<title>Цитата #421398</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше говорили &quot;андеграунд&quot;, теперь говорят &quot;днище&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421397</guid>
<pubDate>2013-02-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421397</link>
<title>Цитата #421397</title>
<description><![CDATA[xxx: Леш, ты хоть и добрый, но все равно начальник. Так что в контру я с тобой играть не буду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421396</guid>
<pubDate>2013-02-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421396</link>
<title>Цитата #421396</title>
<description><![CDATA[xxx: Проезжал с туристами по Иорданской долине. <br>xxx: На вопрос - а чья это земля? Как то само собой вырвалось - Маркиза Карабаса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421395</guid>
<pubDate>2013-02-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421395</link>
<title>Цитата #421395</title>
<description><![CDATA[ххх: Как мало надо для счастья, жена убежала за покупками, теща с ребенком гулять, шеф в отъезде. Будний день, среда, я лежу на диване, а вокруг тишина]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421394</guid>
<pubDate>2013-02-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421394</link>
<title>Цитата #421394</title>
<description><![CDATA[xxx: Ищу американский фильм. Там чувак начинает встречаться с телкой, но потом узнает, что они брат и сестра.<br>yyy: Звездные войны?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421393</guid>
<pubDate>2013-02-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421393</link>
<title>Цитата #421393</title>
<description><![CDATA[xxx: а этот девелопер какой-то странный<br>xxx: я завожу мол - фича не работает нихрена<br>xxx: он резолвит, мол временные проблемы с сервисом<br>xxx: я вчера переоткрываю - все еще не работает<br>xxx: он резолвит - опять проблемы с сервисом, не переоткрывайте если не можете добавить новой инфы<br>xxx: ппц<br>xxx: ну зашибись теперь<br>yyy: &quot;чувак, я же тебе английским языком говорю - ВРЕМЕННЫЕ ПРОБЛЕМЫ&quot; =))))<br>yyy: это временно, все тлен<br>yyy: пройдет время, и люди забудут про это<br>yyy: нужно просто подождять<br>yyy: дзэн багфикс...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421392</guid>
<pubDate>2013-02-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421392</link>
<title>Цитата #421392</title>
<description><![CDATA[Tovenars: Язык мой - враг мой.<br>Увидела в контакте фотографии моей одноклассницы с взрослым мужчиной, они чем-то похожи, только она стройная красавица, а он пузатый и с залысинами. Откомментировала, сказала, что они с папой очень похожи. оказалось, - это муж.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421391</guid>
<pubDate>2013-02-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421391</link>
<title>Цитата #421391</title>
<description><![CDATA[Обожаю своего коллегу. :)<br>Работаем до 18:00<br>Каждый день в 17:59 он встаёт из-за стола со словами:<br>- Хватит! Натерпелись! - и быстро исчезает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421390</guid>
<pubDate>2013-02-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421390</link>
<title>Цитата #421390</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вчера утром, приехав на работу без двадцати минут, уже с трудом, как обычно, нашел место на парковке. Даже и не место, а кое-как в сугробе поперек приютился. А сегодня приехал на десять минут позже, а свободных мест полно - аж растерялся от свободы выбора.<br>Вот интересно, это как-то связано со вчерашним зачислением зарплаты или просто удивительное совпадение?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421389</guid>
<pubDate>2013-02-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421389</link>
<title>Цитата #421389</title>
<description><![CDATA[xхx: Ты правда вегетарианка?<br>yyy: Да. Но мясо ем. Вкусно ведь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421388</guid>
<pubDate>2013-02-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421388</link>
<title>Цитата #421388</title>
<description><![CDATA[xxx: На фильм &quot;Беги, Лола, беги&quot;, римейк не снимут никогда. Там сюжет завязан на отсутствии мобильного телефона у главного героя. Сейчас неактуально.<br>yyy: В римейке, у главного героя будет телефон на Андроиде.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421387</guid>
<pubDate>2013-02-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421387</link>
<title>Цитата #421387</title>
<description><![CDATA[Владимир: сейчас мимо прошла женщина и по телефону спросила :&quot;Как думаешь, наверное в рабочей переписке слово &quot;охренели&quot; будет слишком грубо?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421386</guid>
<pubDate>2013-02-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421386</link>
<title>Цитата #421386</title>
<description><![CDATA[xxx: Сколько мне еще бороду отпускать, чтоб продавцы, глядя на нас с женой, не говорили &quot;Девочки, спрашивайте&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421385</guid>
<pubDate>2013-02-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421385</link>
<title>Цитата #421385</title>
<description><![CDATA[aaa: на работе хорошо! не то, что дома<br>aaa: дома одиноко, тоскливо, прокурено и темно. И скучно, и грустно, и некому руку подать<br>bbb: странный дом, должно быть &quot;мой дом - моя крепость&quot;<br>bbb: тоскливая, одинокая и прокуренная крепость...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421384</guid>
<pubDate>2013-02-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421384</link>
<title>Цитата #421384</title>
<description><![CDATA[староста: В эту пятницу будет социологический опрос. Требуется участие 19 человек от группы.<br>я: Они издеваются? У нас на пары столько не ходит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421383</guid>
<pubDate>2013-02-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421383</link>
<title>Цитата #421383</title>
<description><![CDATA[percival-f: я уже еду домой, буду иметь горячий секс с белками<br>percival-f: в белках ударение на &quot;а&quot;<br>percival-f: биохимия у меня завтра]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421382</guid>
<pubDate>2013-02-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421382</link>
<title>Цитата #421382</title>
<description><![CDATA[Чат EVE:<br><br>xxx: Летаю на Варгуре, никогда не замечал а невеста заметила и спросила: &quot;А зачем тебе в космосе КАМУФЛЯЖ!?&quot;<br>yyy: А вдруг война?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421381</guid>
<pubDate>2013-02-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421381</link>
<title>Цитата #421381</title>
<description><![CDATA[XXX; У меня сегодня кот чудит. Полчаса гонял по полу игрушечную мышь, загнал под шкаф и ждет, когда я ее вытащу. Посидел и начал гонять по полу воображаемую мышь. Загнал ее под диван и смотрит на меня выразительно. Встал, вытащил все из шкафа, отодвинул, достал его игрушечную мышь, а он ноль внимания. Сидит у дивана, ждет когда я из под него воображаемую мышь достану...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421380</guid>
<pubDate>2013-02-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421380</link>
<title>Цитата #421380</title>
<description><![CDATA[xxx: Каждое утро понедельника я выхожу из дома с мыслью, что что-то забыла.<br>yyy: выспаться за выходные?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421379</guid>
<pubDate>2013-02-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421379</link>
<title>Цитата #421379</title>
<description><![CDATA[xхх: все бы ничего, но сосед с перфоратором, преследующий меня в армии, это по моему перебор...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421378</guid>
<pubDate>2013-02-25 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421378</link>
<title>Цитата #421378</title>
<description><![CDATA[ххх: Как отпуск, мать?<br><br>ууу: отличненько. проснулась в половине седьмого, сварила кашу, чая налила, покормила мужа, помыла собаке лапы, покормила, помыла посуду, помыла голову, оделась, накрасилась, просушила голову, выкинула мусор, съездила посмотрела 3 квартиры, вернулась домой, наконец-то пописала, приготовила суп, сделала помпон, приготовила печенку жареную, закинула белье стирать, сварила макароны, развесила бельё. Отдыхаю ёптиль!<br><br>ууу: главное, что ничего не перепутала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421377</guid>
<pubDate>2013-02-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421377</link>
<title>Цитата #421377</title>
<description><![CDATA[xxx: yyy, когда я слышу слово &quot;диета&quot;, я хватаюсь за свой бутерброд.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421376</guid>
<pubDate>2013-02-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421376</link>
<title>Цитата #421376</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня впервые увидел мальчика-ТП. Помимо характерной интонации &quot;воот такооой воот&quot;, он, когда показывал фотки, среди них затесалось штук десять содержания &quot;я и мои губы&quot;<br><br>xxx: а, ещё он постоянно сетовал на то, что у фотоаппарата нету фронтальной камеры, чтобы снимать себя ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421375</guid>
<pubDate>2013-02-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421375</link>
<title>Цитата #421375</title>
<description><![CDATA[xxx: нанотехнологии в жизни<br>xxx: один нанометр отделяет ледяную воду от кипятка в моей ванной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421374</guid>
<pubDate>2013-02-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421374</link>
<title>Цитата #421374</title>
<description><![CDATA[Mayrin: у нас программист подстригся и побрился<br>Mayrin: узнали по куртке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421373</guid>
<pubDate>2013-02-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421373</link>
<title>Цитата #421373</title>
<description><![CDATA[xxx: ну как бы тебе ее описать.. знаешь, Лиза из тех девушек, которым нужно на первом свидании вместо плюшевого мишки и открытки дарить чучело лисы и томик Гегеля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421372</guid>
<pubDate>2013-02-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421372</link>
<title>Цитата #421372</title>
<description><![CDATA[На хабре идет обсуждение арифмометра &quot;Феликс М&quot;:<br>Qualab: Интересно, а какая у него тактовая частота?<br>bolk: Зависит от ваших физических возможностей. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421371</guid>
<pubDate>2013-02-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421371</link>
<title>Цитата #421371</title>
<description><![CDATA[Рутрекер. Комментарии к аудиокниге Умберто Эко на английском.<br>xxx: В оригинале аудио вариант не появился?<br>yyy: А это что? не оригинал? странно, вроде на английском!! =)<br>zzz: Не всё, что на английском - оригинал. Например итальянцы пишут на итальянском.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421370</guid>
<pubDate>2013-02-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421370</link>
<title>Цитата #421370</title>
<description><![CDATA[xxx: Я отлежал себе глаз, на кухне все утро кошак ворчит и пытается отодрать швабру, этажом выше топочут то ли дети, то ли мамонты и воют как гиены...<br>xxx: Короче, не повезет тому, кто сегодня первый спросит как у меня дела, потому что я буду долго и нудно рассказывать как же у меня дела.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421369</guid>
<pubDate>2013-02-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421369</link>
<title>Цитата #421369</title>
<description><![CDATA[ххх: Голодные студенты-географы знают, что озеро Пельмень - есть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421368</guid>
<pubDate>2013-02-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421368</link>
<title>Цитата #421368</title>
<description><![CDATA[с пикабу<br>Kas_alex: Наследственность или рекурсия? Двадцать лет назад мой отец сидел в общаге, слушал группу &quot;Аквариум&quot; и пил пиво &quot;Жигулевское&quot;. Спустя двадцать лет я сижу в общаге, слушаю группу &quot;Аквариум&quot; и пью пиво &quot;Жигулевское&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421367</guid>
<pubDate>2013-02-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421367</link>
<title>Цитата #421367</title>
<description><![CDATA[xxx: Поднимаюсь в обед на лифте домой (живу на последнем этаже), открываются двери, смотрю: мужик что-то сваривает у двери ведущей на крышу, ну думаю слесарь какой-то и на автомате открываю дверь. И тут он поворачивается ко мне и говорит &quot;здарова&quot; поворачиваюсь чтобы ответить, а там ДАРТ ВЕЙДЕР со сварочным аппаратом! Я в шоке, аж к лифту отскочил и ключи выронил..<br>ххх: оказывается это сосед мой решил ушко к двери приварить и повесить замок, чтобы дети на крышу не ходили, а за неимением маски для сварки взял маску вейдера у своего сына, там как раз глазницы затемненные.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421366</guid>
<pubDate>2013-02-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421366</link>
<title>Цитата #421366</title>
<description><![CDATA[xxx: кста, а вы ща с девушкой где живете?<br>yyy: пока через раз. ночь раздельно - ночь вместе.<br>xxx: а как же ее брат? )<br>yyy: делает вид, что спит<br>xxx: вы ему это там это<br>xxx: премию дайте какую-нибудь штоле )<br>yyy: золотой баттхерт?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421365</guid>
<pubDate>2013-02-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421365</link>
<title>Цитата #421365</title>
<description><![CDATA[Продажа авто, комментарии:<br><br>xxx: Ты можешь написать правильный номер телефона не могу дозвонится трубку берет женщина<br>yyy: Ты женщин боишься? Я - хозяйка авто. Давай поговорим, тебе понравится )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421364</guid>
<pubDate>2013-02-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421364</link>
<title>Цитата #421364</title>
<description><![CDATA[xxx: физрук, трудовик, военрук - happy three friends моего детства]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421363</guid>
<pubDate>2013-02-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421363</link>
<title>Цитата #421363</title>
<description><![CDATA[xxx:не понимаю людей, у которых пароль короче логина.<br>yuyyyyyyy001uuu: ну еще бы!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421362</guid>
<pubDate>2013-02-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421362</link>
<title>Цитата #421362</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Покупаю специи на рынке. Озвучила, что мне нужно для рыбы и для курицы. Продавец из 8-10 мешочков берет по полложечки и насыпает в пакетик, подписывает маркером &quot;для рыбы&quot;, далее процедура повторяется с теми же(!) мешочками - подписывает &quot;для курицы&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421361</guid>
<pubDate>2013-02-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421361</link>
<title>Цитата #421361</title>
<description><![CDATA[час ночи.<br>соседка по кватрире: я хочу жрать.<br>Я: ну иди. а я пойду в душ. а потом вернусь, и доем все, что от тебя останется.<br>соседка: О_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421360</guid>
<pubDate>2013-02-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421360</link>
<title>Цитата #421360</title>
<description><![CDATA[xxx: Надо худеть. Что, ты там говоришь, надо делать? Не есть после шести?<br>yyy: Да, после шести утра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421359</guid>
<pubDate>2013-02-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421359</link>
<title>Цитата #421359</title>
<description><![CDATA[AleksSi: Кстати, забавная история произошла при строительстве. Незадолго до окончания, когда общая архитектура машины уже вполне читалась, зашел к нам в гости один человек. Считающий себя знатоком военной техники. Посмотрел, и говорит:<br>— О, какой классный аппарат! Как настоящий! Где вы про него прочитали, в интернете, конечно? Дайте мне ссылку, я тоже хочу почитать. А то как-то даже странно, я так много читал материалов про боевые машины, а эта как-то мимо прошла…<br>Тут мой друг, хозяин мастерской, и говорит ему — да нет никакой статьи, это Леха из головы ваяет!<br>Что тут началось! Как он возбудился!:-)<br>— Вы что тут меня, за идиота держите? Я же понимаю, что ПРИДУМАТЬ ТАКОЕ НЕЛЬЗЯ!!! Должен быть прототип. Я вам тут не мальчик, нефиг надо мной прикалываться…<br>Я говорю:<br>— Спокойно. Ну конечно, прототип был. Это один американский инженер, для Гражданской войны Севера и Юга, спроектировал, но было построено всего две штуки, и участвовали они всего в одном бою. А потом изобретатель погиб, и в серию не пошло. Поэтому про них мало кто знает, и в интернете материалов почти нет.<br>И человек сразу успокоился:<br>— Ну вот, я же говорил! Я же знал! А вы меня тут, понимаешь, развести хотели, что из головы…<br>Вот такой эпизод:-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421358</guid>
<pubDate>2013-02-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421358</link>
<title>Цитата #421358</title>
<description><![CDATA[xxx: открыл холодильник, взял пакет с кефиром, взял ДОСКУ РАЗДЕЛОЧНУЮ, положил на неё пакет, взял нож<br>xxx: завис]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421357</guid>
<pubDate>2013-02-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421357</link>
<title>Цитата #421357</title>
<description><![CDATA[С проекта &quot;Ответы&quot;<br><br>Вадик: Блин хочу себе тату на руке. но не знаю что можно набивать!<br>какие тату можно набить на руку ? стоит ли вообще делать тату ?<br><br>andrik: набей. &quot;Вася&quot;. так моего кота зовут. правда он уже помер, ну так хоть память останется.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421356</guid>
<pubDate>2013-02-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421356</link>
<title>Цитата #421356</title>
<description><![CDATA[Wahnhafte: Проснулась пол часа назад абсолютно выспавшаяся. Даже не знаю, что и делать.<br>arxont: @Wahnhafte делай бэкапы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421355</guid>
<pubDate>2013-02-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421355</link>
<title>Цитата #421355</title>
<description><![CDATA[xxx: День зарплаты - всегда праздник.<br>xxx: Получил зарплату за месяц, добавил еще пару тысяч завалявшихся с аванса и заплатил за ипотеку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421354</guid>
<pubDate>2013-02-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421354</link>
<title>Цитата #421354</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Собрались как-то Арнольд Шварцнегер, Сильвестр Сталоне, Брюс Уиллис и Джеки Чан вместе в кино. Посмотрели, какие фильмы сейчас снимают, и решили вернуться в киноиндустрию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421353</guid>
<pubDate>2013-02-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421353</link>
<title>Цитата #421353</title>
<description><![CDATA[xxx: Суп, говоришь, не нравится?<br>xxx: Ты еще кроме ачивок ничего в жизни не заработал, а жрать, между прочим, усаживаешься по 7 раз в день.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421352</guid>
<pubDate>2013-02-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421352</link>
<title>Цитата #421352</title>
<description><![CDATA[xxx: короче, у тебя намечается свадьба?<br>yyy: пока ничего не намечается<br>xxx: жалко, а я уже губу раскатал нахаляву пожрать<br>xxx: и если ты думаешь, что я не куплю билет на самолет, чтобы пожрать нахаляву, то ты сильно недооцениваешь мою тягу к халяве<br>yyy: да ладно, тут на поезде за 1900 рублей можно доехать<br>xxx: можно, но тогда придется покупать в дорогу еду. а в самолете можно пожрать нахаляву!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421351</guid>
<pubDate>2013-02-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421351</link>
<title>Цитата #421351</title>
<description><![CDATA[разговор про учёбу на права:<br><br>xxx: поставь гта 4 и тренируйся<br>yyy: посоветовал...<br>xxx: я раньше думал, как же там убого интеллект водителей продуман, а как получил права и сам ездить стал - понял что проработали всё как есть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421350</guid>
<pubDate>2013-02-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421350</link>
<title>Цитата #421350</title>
<description><![CDATA[Комменты на хабре к верту на андроиде :<br>Shirixae: А второй гиг рамки не влез из-за ограничений маркетинг-отдела на максимальную стоимость девайса? Или что?<br>smarkelov: Владельцам vertu «второй гиг рамки» просто не нужен.<br>dotsquid: Кому надо два гига рамы, купит себе второй Верту. Ну что вы в самом деле.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421349</guid>
<pubDate>2013-02-22 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421349</link>
<title>Цитата #421349</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, меня шеф наш уж окончательно задолбал, короче, у меня на телефоне можно гудок поменять на мелодию бесплатно. Запилил ему Обломовского &quot;Начальника&quot;.<br>YYY: и...<br>xxx: ничо. он поржал, а я теперь каждый раз, когда ему звоню слышу &quot;Тебе повезло, тыне такой, как все. Ты работаешь в офисе&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421348</guid>
<pubDate>2013-02-22 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421348</link>
<title>Цитата #421348</title>
<description><![CDATA[Werwolf-9:<br>когда дедушка работал в кб, он как-то шёл по улице и подобрал с земли использованную губную помаду. пока дошёл домой, вертя её в руках, придумал механизм развёртывания системы наведения для военного спутника, который они тогда делали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421347</guid>
<pubDate>2013-02-22 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421347</link>
<title>Цитата #421347</title>
<description><![CDATA[xxx: муж не сразу сообразил что в фразе: &quot;я хочу себе стриженый бобрик&quot; речь идет не о новой прическе, а о новой шубе<br>xxx: но было поздно (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421346</guid>
<pubDate>2013-02-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421346</link>
<title>Цитата #421346</title>
<description><![CDATA[Зима, минус 20 .Мама сидит в парикмахерской в очереди на стрижку. Заходит бабка и садится рядом с ней. Когда освободилась, к ним заглянула молоденькая девушка-парикмехер и спрашивает: <br>- Бабушка, вы на химию?<br>- На физику! Я погреться зашла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421345</guid>
<pubDate>2013-02-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421345</link>
<title>Цитата #421345</title>
<description><![CDATA[Дмитрий&gt; уже обсуждалось выше, что снимают спецы в своем деле, те же операторы - заядлые свадебщики, их почерк виден из далека<br><br>SKcorp.&gt; Весь фильм будет происходить у кого-то на ладошке?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421344</guid>
<pubDate>2013-02-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421344</link>
<title>Цитата #421344</title>
<description><![CDATA[C хабра, обсуждение копирование дизайна Пиратской бухты финской организацией по защите копирайта, коммент:<br>VaKonS: Пират у копираста спиратил пиастры, а копираст у пирата скопирастил фрегат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421343</guid>
<pubDate>2013-02-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421343</link>
<title>Цитата #421343</title>
<description><![CDATA[Зульоный: Простите, ребята, я не пользуюсь Instagram, но я позавтракал бутербродами и кофе! Благодарю за внимание!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421342</guid>
<pubDate>2013-02-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421342</link>
<title>Цитата #421342</title>
<description><![CDATA[xxx: Никогда не оглядывайтесь назад. Если бы Золушка вернулась назад, чтобы забрать ее туфель, то она бы не встретила своего принца.<br>yyy: Если бы Золушка вернулась назад, она бы домой в тыкве ехала. Учите матчасть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421341</guid>
<pubDate>2013-02-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421341</link>
<title>Цитата #421341</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Народ, у меня украли мобильник, восстанавливаю контакты. Киньте мне свои контакты.<br>УУУ: У меня не изменились.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421340</guid>
<pubDate>2013-02-22 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421340</link>
<title>Цитата #421340</title>
<description><![CDATA[Жена ругается на оператора ростелеком по телефону:<br>- да, заказывали беспроводной доступ. Приходили ваши мастера, и теперь у нас в коридоре лежат свернутые 10 метров беспроводного доступа и запечатанный роутер в коробке! Причем доступа даже по этим 10 метрам нету!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421339</guid>
<pubDate>2013-02-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421339</link>
<title>Цитата #421339</title>
<description><![CDATA[xxx: а что это за фигня у меня с чатом? не могу войти в чат пока не почищу куки.<br>yyy: мы стали приличными и с грязными куками не пускаем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421338</guid>
<pubDate>2013-02-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421338</link>
<title>Цитата #421338</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У жены в питомнике мейнкунов есть кот, с говорящим именем Варлак<br>Так он до - 25 спит на улице в дровах, и только если холодней, то идет в свой вольер.<br><br>Развлекается тем, что гоняет деревенских котов и опыляет деревенских кошек, одно время по ночам пугал вообще всех деревенских, особенно подвыпивших.<br><br>А поскольку недалеко есть местное кладбище, то одно время вообще нездоровая атмосфера была по области.<br><br>Деревенские бабушки даже ходили к местному батюшке и жаловались на нечисть, которую среди могилок по ночам глазищами зыркает и орет страшно )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421337</guid>
<pubDate>2013-02-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421337</link>
<title>Цитата #421337</title>
<description><![CDATA[В Valve уволили 25 человек, не самого последнего ранга, среди которых программисты, аниматоры и дизайнеры. Причины пока не известны.<br><br>xxx: <br>Начали Half-Life 3 разрабатывать тайно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421336</guid>
<pubDate>2013-02-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421336</link>
<title>Цитата #421336</title>
<description><![CDATA[xxx: Thiel Foundation анонсирует грант на технологию 3d печати мяса.<br>xxx: Похоже, скоро мы таки сможем скачать и распечатать пельмени.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421335</guid>
<pubDate>2013-02-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421335</link>
<title>Цитата #421335</title>
<description><![CDATA[C хабра:<br>marshinov:<br>...Не нужно писать тесты, если:<br>- Вы всегда пишете код без ошибок, обладаете идеальной памятью и даром предвидения. Ваш код настолько крут, что изменяет себя сам, вслед за требованиями клиента. Иногда код объясняет клиенту, что его требования — не нужно реализовывать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421334</guid>
<pubDate>2013-02-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421334</link>
<title>Цитата #421334</title>
<description><![CDATA[xxx: В воскресенье (!) днем мне позвонила вежливая (!!) тётечка из ЕМС(почта России), спросила будет ли мне удобно (!!!) принять курьера в пнд в 15:00, уточнила адрес, итп. Я сразу почувствовал подвох.<br>xxx: И точно, с того воскресенья прошло 2 недели, ни курьера, ни посылки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421333</guid>
<pubDate>2013-02-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421333</link>
<title>Цитата #421333</title>
<description><![CDATA[ххх: Блиииин, как спать хочется...<br><br>ууу: Что ты знаешь про &quot;хочется спать&quot;, салага? Вот я пришла с двойной смены, рухнула на кровать и проспала 16 часов, потом вышла на улицу в киоск, который под окном, хлебушка купить, и увидела, что киоска нету. Он ночью СГОРЕЛ НАХЕР. Приезжали пожарные, скорая, эвакуировали весь первый этаж нашего дома. Вопли сирен, топот людей, киоск этот ломали опять же. Так я ничего этого не услышала. ПОТОМУ ЧТО Я ХОТЕЛА СПАТЬ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421332</guid>
<pubDate>2013-02-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421332</link>
<title>Цитата #421332</title>
<description><![CDATA[xxx: разрыв шаблона у меня был, когда в автобус, в котором я ехал, зашел такой спорцмен, лет 13-14ти, в куртке спортивной, в шапке Адидас, сел передо мной, достал «Популярную Механику» и стал читать статью про антинейтрино]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421331</guid>
<pubDate>2013-02-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421331</link>
<title>Цитата #421331</title>
<description><![CDATA[Maria: ты зачем кофту с мишенью нацепил?<br>dp: купидон чтобы не промахнулся, скотина!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421330</guid>
<pubDate>2013-02-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421330</link>
<title>Цитата #421330</title>
<description><![CDATA[Комментарий к ручке &quot;Disappear&quot;:<br>xxx: Подарил старосте, пусть пропуски отмечает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421329</guid>
<pubDate>2013-02-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421329</link>
<title>Цитата #421329</title>
<description><![CDATA[Утреннее вытаскивание носков из шкафа - как покер: неплохо бы собрать пару, но иногда и флеш получается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421328</guid>
<pubDate>2013-02-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421328</link>
<title>Цитата #421328</title>
<description><![CDATA[26 Января 2013: <br>Чуть раньше на сервере побывало рекордное количество игроков одновременно – порядка 56.700 – и мы планируем побить этот рекорд в ближайшие выходные.<br><br>27 Января 2013:<br>Исправлено полное падение сервера.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421327</guid>
<pubDate>2013-02-21 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421327</link>
<title>Цитата #421327</title>
<description><![CDATA[malder: вот вы говорите &quot;скопировала текст в мышку&quot;, &quot;распечатать на монитор&quot; и т.д. А ко мне однажды пришёл пациент, принёс заботливо выкрученную звуковуху (и разобрался же что именно выкручивать), что я ему ВНИМАНИЕ! - музыки на неё накачал.<br>P.S. пока я приходил в себя и думал как бы поделикатнее ему ответить, коллега захлёбываясь смехом предложил - &quot;вы в следующий раз видеокарту тоже прихватите с собой... мы вам игр на неё установим и фильмов никидаем&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421326</guid>
<pubDate>2013-02-21 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421326</link>
<title>Цитата #421326</title>
<description><![CDATA[^marisha^: У меня знакомый есть в порно-индустрии, могу устроить. Говорит, у них там полно вакансий;)<br>lazovich: нет, спасибо. Уверен, все дыры в вакансиях они быстро затыкают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421325</guid>
<pubDate>2013-02-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421325</link>
<title>Цитата #421325</title>
<description><![CDATA[Настя: кто такие фотоны?<br>Дмитрий: Настя, это сленговое название начинающего фотографа.<br>Настя: Дмитрий, спасибо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421324</guid>
<pubDate>2013-02-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421324</link>
<title>Цитата #421324</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>&gt;Потерял паспорт — это пять.<br><br>Лично знаю два случая ограблений века:<br><br>1) жулик на рынке взял помереть кожанку и убежал в ней, а паспорт оставил в старой<br>2) домушник выронил мобильник в обкрадываемой квартире]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421323</guid>
<pubDate>2013-02-21 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421323</link>
<title>Цитата #421323</title>
<description><![CDATA[Алоизий Могарыч: А это - фигня, или тушенку пора покупать? *ссылка о возможной войне между Северной и Южной Кореей*<br><br>Первый коммент:<br>А ты тушняк с прошлого конца света уже того?<br>вроде ж недавно было]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421322</guid>
<pubDate>2013-02-21 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421322</link>
<title>Цитата #421322</title>
<description><![CDATA[ххх: короче, принесли нам поставщики каталоги в офис. Нормальный такой с виду каталог с эмблемой поставщика, приятного зеленого цвета. внизу надпись 1/2013 (типа первый квартал 13 года) и 1/4 обложки каталога занимает зимний такой красивый пейзаж! березы в инее, снег, небольшая протоптанная дорожка... все-вроде нормально, НО! под одной из этих берез сидит маааааааааааааленькая УПОРОТАЯ ЛИСА!!!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421321</guid>
<pubDate>2013-02-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421321</link>
<title>Цитата #421321</title>
<description><![CDATA[xxx: когда вы будете ехать в своей уютной машинке по тихому городу<br>xxx: и ничто не будет предвещать беды<br>xxx: помните!<br>xxx: где-то там - Я<br>xxx: с большой буквой У<br>xxx: и навыками вождения карта]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421320</guid>
<pubDate>2013-02-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421320</link>
<title>Цитата #421320</title>
<description><![CDATA[- Закрой окно.<br>- Я не расслышала, закрыть окно или открыть?<br>- Инвертируй!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421319</guid>
<pubDate>2013-02-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421319</link>
<title>Цитата #421319</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас на работе заблокированы все &quot;ненужные&quot; ресурсы и устройства (флешки, приводы, итд).<br>Захожу в кабинет к инженеру, а он сидит с довольной миной, тащится, наушники одеты, как у диджея (один амбушюр на ухе). Подхожу глянуть, чего он такой загадочный, а этот серьезнейший дядька открыл гугловский translate, ввел туда &quot;Oppan, Gangnam Style&quot; и ритмично нажимает кнопку &quot;Прослушать&quot;.... Получается неплохо, особенно в части Op-op-op, а дальше вяленько как-то, с акцентом.<br><br>xxx:<br>Это я к тому, что даже в самой суровой компании можно найти возможность заниматься херней.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421318</guid>
<pubDate>2013-02-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421318</link>
<title>Цитата #421318</title>
<description><![CDATA[Freo: Вечер, уже стемнело. В кухне, где выключен свет, на столе лежат детские крекеры. Дочь хнычет и неуверенно топчется на пороге, ибо боится мрака, потом глубоко вздыхает и решительно уходит в темноту кухни. Муж: «Она перешла на тёмную сторону за печеньками». :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421317</guid>
<pubDate>2013-02-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421317</link>
<title>Цитата #421317</title>
<description><![CDATA[Miriel: отомсти человеку, отправь важные документы почтой россии)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421316</guid>
<pubDate>2013-02-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421316</link>
<title>Цитата #421316</title>
<description><![CDATA[XXX: Вот представь ситуацию, сидишь ты в столовке и, не знаю, ешь пельмени. И вруг — пожар. Чтобы делал?<br>YYY: Быстрее б ел пельмени )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421315</guid>
<pubDate>2013-02-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421315</link>
<title>Цитата #421315</title>
<description><![CDATA[&lt;Hobober&gt; Разошлешь всем письмо &quot;Возьмите красный кирпич&quot;. Казалось бы, куда конкретнее?<br>&lt;Hobober&gt; Но все равно начинаются звонки: &quot;Что-то мы должны взять? Кирпич? А что это? Ах, это! Какого он должен быть цвета? А, понятно. Да-да, вижу, вы писали. Я забыл, мне нужно красное что? А почему именно красный, а не синий? А обязательно кирпич, может булыжник подойдет? У меня есть синий в желтую крапинку...&quot;<br>&lt;Hobober&gt; В этот момент я мысленно стреляю собеседнику в голову из дробовика :-Е]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421314</guid>
<pubDate>2013-02-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421314</link>
<title>Цитата #421314</title>
<description><![CDATA[ххх: А мне знакомый хакер взломал игру Энгри Бердс за 200 рублей, теперь у меня все уровни и нет рекламы!<br><br>ууу: Не хочу тебя огорчать, но видимо он скачал полную версию из Апстора за 33 р.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421313</guid>
<pubDate>2013-02-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421313</link>
<title>Цитата #421313</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>12 февраля, утро, собираюсь на работу, смотрю в окно - на дереве на уровне 3 этажа весит елка. Спрашиваю папу: &quot;Это наша?&quot;. А в ответ слышу: &quot;Не, это соседская - наша правее&quot;. ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421312</guid>
<pubDate>2013-02-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421312</link>
<title>Цитата #421312</title>
<description><![CDATA[С форума D-Link:<br><br>xxx: При отключении питания dir-620 пропадает подключение по wifi почему?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421311</guid>
<pubDate>2013-02-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421311</link>
<title>Цитата #421311</title>
<description><![CDATA[На одном из заброшенных сайтов про спортзал нашёл.<br><br>xxx, март 2011: Подскажите, как можно быстро убрать живот?<br>yyy, февраль 2013: Ну что, убрал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421310</guid>
<pubDate>2013-02-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421310</link>
<title>Цитата #421310</title>
<description><![CDATA[Dovakin_Dragonborn1: Да фигня этот ваш Скайрим, он мне сразу не понравился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421309</guid>
<pubDate>2013-02-20 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421309</link>
<title>Цитата #421309</title>
<description><![CDATA[Divisi0n_by_zer0: в аду существует специальное место для бухгалтеров, которые присылают реквизиты в электронном виде картинкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421308</guid>
<pubDate>2013-02-20 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421308</link>
<title>Цитата #421308</title>
<description><![CDATA[xxx: Никогда не переспоришь идиота, если он с компа, а ты с телефона.<br>yуу: Неправда. Я пишу с телефона быстрее, чем ты с компа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421307</guid>
<pubDate>2013-02-20 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421307</link>
<title>Цитата #421307</title>
<description><![CDATA[Миша: Даже Папе Римскому перед увольнением нужно две недели дорабатывать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421306</guid>
<pubDate>2013-02-20 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421306</link>
<title>Цитата #421306</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости &quot;IBM Watson закончил мединститут и пошёл на работу&quot; на Хабре.<br>Врачи назначают правильное лечение в 50%, этот комп - в 90%<br><br>Priest: На юридический бы Ватсона, на юридический.<br>vxsw: Чтобы он в первый же день выдал декларацию об отмене авторского и патентного права во всем мире?:)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421305</guid>
<pubDate>2013-02-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421305</link>
<title>Цитата #421305</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Ты что Машке на ДСВ подарил?<br>УУУ: 2 кв метра жилплощади.<br>ХХХ: Съезжаетесь?<br>УУУ: Ёлку ей разобрал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421304</guid>
<pubDate>2013-02-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421304</link>
<title>Цитата #421304</title>
<description><![CDATA[User Spb: Проблема с IP телефоном - на том конце слушатели стали жаловаться, что мы икаем и пропадаем. Есть какие-то танцы с телефоном, чтобы на малых скоростях повысить качество? Кодек сменить, сжатие ужать?<br>Supp: Сразу в лоб - насчет икания и пропадания - прекратите бухать в рабочее время и все наладится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421303</guid>
<pubDate>2013-02-20 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421303</link>
<title>Цитата #421303</title>
<description><![CDATA[zverjuga: я когда сбрасывал свои кг, то мне тоже несколько человек рассказало, как они знали каких то знакомых знакомых, которые худели-худели, а потом раз, и умерли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421302</guid>
<pubDate>2013-02-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421302</link>
<title>Цитата #421302</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня ночью приснился сон, в котором меня попросили посмотреть конфиги сервера, на котором работает наша Вселенная. Я посмотрел, подшаманил, но похоже где-то ошибся, потому что после релоада конфига Солнечная Система немедленно свернулась в чёрную дыру.<br><br>xxx: Неудобно как-то получилось...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421301</guid>
<pubDate>2013-02-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421301</link>
<title>Цитата #421301</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай, вот как ты думаешь, а должен обычный пользователь ПК уметь устанавливать, там, программы, ставить драйвера, обновлять кодеки, устанавливать Windows и т.п.? Или ну это всё?!!<br><br>yyy: Слушай, вот как ты думаешь, а должен обычный обладатель машины знать о том, что надо заливать бензин, уметь менять шины и т.п.? Или ну это всё?!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421300</guid>
<pubDate>2013-02-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421300</link>
<title>Цитата #421300</title>
<description><![CDATA[xxx: а он мне такой: &quot;ну сусечки пусечки, сяськи масяськи, ведь мы же няши, мы таг зделадь нимагли ^^&quot;<br>xxx: а я ему: Виталь Алексеич, я ж не могу так обосновать задержку товара от лица компании<br>xxx: а он мне: &quot;Можеж! Зорплату та хочеж наверна?&quot;<br>xxx: понимаешь почему я хочу уволиться?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421299</guid>
<pubDate>2013-02-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421299</link>
<title>Цитата #421299</title>
<description><![CDATA[с лекции по физике.<br><br>препод: ну вот вы выпилили из сплава титана кусок. Отнесли его на весы и узнали, что он весит 2.2 тонны. Что из этого мы узнаем?<br>студент: что я неимоверно силен. Две тонны до весов дотащить :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421298</guid>
<pubDate>2013-02-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421298</link>
<title>Цитата #421298</title>
<description><![CDATA[- Ты пойдёшь в пятницу на концерт?<br>- Пока не уверена.<br>- Почему?<br>- Сегодня только понедельник, масштаб проишествий на работе в пятницу пока малопредсказуем. У нас гибкий график катастроф))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421297</guid>
<pubDate>2013-02-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421297</link>
<title>Цитата #421297</title>
<description><![CDATA[xxx: Ученые доказали, что от прослушивания ZZ Top борода растет в два раза быстрее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421296</guid>
<pubDate>2013-02-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421296</link>
<title>Цитата #421296</title>
<description><![CDATA[marfaurevna: Не люблю американские сериалы. Всегда считала их бездушными, т.к. они не затрагивают жизнь русских людей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421295</guid>
<pubDate>2013-02-20 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421295</link>
<title>Цитата #421295</title>
<description><![CDATA[Николай: пойду кофе пить, т.к. к чаю ничего нет.<br>Anya: сахарочку добавь<br>Николай: не язви...<br>Anya: иди пей уже<br>Николай: не командуй.<br>...<br>Anya: да ты моя зая ) не лопни от злости ))<br>Николай: не надо меня заей называть, терпеть ненавижу это слово!!!<br>Николай: во-первых - &quot;зая&quot; женского рода, во-вторых - грызун!!! а я грызунов терпеть не могу!!!<br>Николай: особенно самок<br>Николай: которые запросто сжирают своих новорожденных крысенышей<br>Николай: а еще хомяки свое дерьмо жрут<br>Николай: и кролики тоже-каннибалы!<br>Николай: кролы съедают молодых конкурентов<br>Anya: ты, наверное, сахар все-таки забыл положить в кофе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421294</guid>
<pubDate>2013-02-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421294</link>
<title>Цитата #421294</title>
<description><![CDATA[Экспресс посылка застряла на пересылке на 2 недели, звоню:<br>- Где моя посылка, номер такой-то?<br>- Ждет отправления!<br>- Почему ждет, не отправляется?<br>- Это же экспресс посылка и она доставляется самолетом! Как полный самолет наберется, так и полетит! Через неделю так через неделю, через месяц, так через месяц! Одну вашу посылку доставлять никто не будет!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421293</guid>
<pubDate>2013-02-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421293</link>
<title>Цитата #421293</title>
<description><![CDATA[xxx: Под какую музыку вы предпочитаете кодить?<br>yyy: Manowar, Black Sabbath, Deep Purple, Rainbow<br>zzz: Неожиданно пошла группа Кино, ранние альбомы )<br>....<br>qqq: Необъяснимо, но факт — под похоронный марш или «Прощание славянки» код пишется со скоростью света.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421292</guid>
<pubDate>2013-02-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421292</link>
<title>Цитата #421292</title>
<description><![CDATA[- Твоё генеалогическое древо я знаю лучше всей твоей семейки! В одном предке уверен на все сто!<br>- Чингисхан?<br>- Сусанин!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421291</guid>
<pubDate>2013-02-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421291</link>
<title>Цитата #421291</title>
<description><![CDATA[Коммент к новости &quot;В прямом эфире американского телевидения хакеры запустили голосовое предупреждение о «зомби-апокалипсисе»&quot;:<br><br>Kat:<br>нельзя давать людям надежду, а потом забирать ее, сказав что это был розыгрыш xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421290</guid>
<pubDate>2013-02-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421290</link>
<title>Цитата #421290</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Дочка(1,9г) недавно показала на мои дреды и на мой вопрос &quot;Что это, Лерочка?&quot; радостно ответила - &quot;Тентакли!!!!&quot;. Теперь даже не знаю, вроде и гордость за малышку, а вроде и мужу по голове настучать хочется))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421289</guid>
<pubDate>2013-02-19 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421289</link>
<title>Цитата #421289</title>
<description><![CDATA[xxx: Не успел начаться новый учебный семестр, а контакт уже предлагает работу в макдаке (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421288</guid>
<pubDate>2013-02-19 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421288</link>
<title>Цитата #421288</title>
<description><![CDATA[(Про метеорит)<br><br>xxx: Мне видео со склада понравилось.<br>xxx: Вот это настоящие челябинцы.<br>xxx: Что там? Дверь взрывом вынесло? Ну закройте другую, эту уберите и продолжайте работать. ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421287</guid>
<pubDate>2013-02-19 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421287</link>
<title>Цитата #421287</title>
<description><![CDATA[Каждый день, когда иду на работу, встречаю идущую навстречу женщину. Тётка ростом 180, не меньше, и весом реально килограмм в 150. Здоровенная баба, которая всем встречным говорит, что конец света близок, и приглашает изучать Библию.<br>И так каждый день.<br>А сегодня она меня УЗНАЛА. И говорит: &quot;Приглашаем изучать Библию! А вам, молодой человек, я уже который раз говорю, а вы всё не идёте&quot;.<br>Боюсь, скоро она меня просто схватит, уволочёт, и заставит изучать насильно ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421286</guid>
<pubDate>2013-02-19 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421286</link>
<title>Цитата #421286</title>
<description><![CDATA[xxx: если червяка порубить на кусочки, они (кусочки) будут дружить?<br>ууу: с тобой - нет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421285</guid>
<pubDate>2013-02-19 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421285</link>
<title>Цитата #421285</title>
<description><![CDATA[С хабра<br><br>kekekeks:<br>В писательском деле неплохо должен работать краудфандинг, нет? Писателю приходит идея книги, он излагает её потенциальным читателям, те набирают необходимую сумму, после чего книга спокойно пишется. При таком раскладе можно даже публиковать главы по мере их написания, получая фидбек аудитории.<br><br>numitus:<br>Можно даже так. Если в течении недели наберется 10 000$ я не буду убивать главного героя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421284</guid>
<pubDate>2013-02-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421284</link>
<title>Цитата #421284</title>
<description><![CDATA[помнится разговор с одним раздолбаистым товарищем после сессии.<br><br>он: привет. ты как, сессию закрыл?<br>я: привет. ну да, закрыл.<br>он: а эту?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421283</guid>
<pubDate>2013-02-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421283</link>
<title>Цитата #421283</title>
<description><![CDATA[Иван: через полгода у них состоялась вторая репетиция, после чего было решено, что частые репетиции ведут к потере свободного времени]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421282</guid>
<pubDate>2013-02-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421282</link>
<title>Цитата #421282</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Когда вижу симпатичную девушку-продавца в заведениях а-ля МакДак, поневоле задумываюсь, что она здесь забыла. Но после фразы: &quot;Вам какой соус ЛОЖИТЬ?&quot; - все вопросы отпадают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421281</guid>
<pubDate>2013-02-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421281</link>
<title>Цитата #421281</title>
<description><![CDATA[&lt;GrekHek&gt; ты не сильно отягощен интеллектом?<br>&lt;GQIHJ&gt; хоре свои фразы заумные<br>&lt;GrekHek&gt; ясно<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421279</guid>
<pubDate>2013-02-19 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421279</link>
<title>Цитата #421279</title>
<description><![CDATA[Новость на 3DNews: Apple превратит людей в банкоматы<br><br>XXX: Прямо мечта гопников. Мало того, что карта покажет лохов с айфонами, так еще и покажет сколько у них денег.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421278</guid>
<pubDate>2013-02-19 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421278</link>
<title>Цитата #421278</title>
<description><![CDATA[Друг на днях приготовил печенье по рецепту моей мамы. Ванили только насыпал раза в два больше чем нужно по неопытности. Итак, потащил их на работу:<br>ууу: Ходили с Катюшкой обедать. Печеньки оценены.<br>ххх: У неё тоже дефицит ванили в жизни? )<br>ууу: Я говорю вообще про коллектив. Она как раз вот чай пьёт и пробует (в соседнем кабинете).<br>ххх: Слушай внимательно<br>ууу: Слушаю.<br>ххх: Услышишь глухой стук - концентрация ванили была летальна )<br>ууу: Иди ты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421277</guid>
<pubDate>2013-02-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421277</link>
<title>Цитата #421277</title>
<description><![CDATA[xx: так, давай о хорошем!<br>xx: а то в роуминге ругаться дорого]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421276</guid>
<pubDate>2013-02-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421276</link>
<title>Цитата #421276</title>
<description><![CDATA[xxx: Никогда не слизывайте остатки чеснока с тёрки!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421275</guid>
<pubDate>2013-02-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421275</link>
<title>Цитата #421275</title>
<description><![CDATA[Новость: &quot;Папа Римский отрекается от престола&quot;<br>xxx: Врио папы назначен Сергей Шойгу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421274</guid>
<pubDate>2013-02-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421274</link>
<title>Цитата #421274</title>
<description><![CDATA[xxx: а что бы ты делал, если бы узнал, что осталось жить полгода?<br>yyy: мне или всем?<br>xxx: важное уточнение...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421273</guid>
<pubDate>2013-02-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421273</link>
<title>Цитата #421273</title>
<description><![CDATA[xxx: судя по бородатости и пузатости викингов, это на самом деле были злые линуксоиды, которым великий Одмин отрубил свет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421272</guid>
<pubDate>2013-02-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421272</link>
<title>Цитата #421272</title>
<description><![CDATA[ХХХ: у нас тут девочка пришла на работу с комплектом металлических колец на руке, типа браслет. ощущение, что завелось кентервилльское приведение :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421271</guid>
<pubDate>2013-02-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421271</link>
<title>Цитата #421271</title>
<description><![CDATA[xxx: Откуда фраза &quot;Приходя не радуйся, уходя не грусти&quot;?<br>yyy: из бухгалтерии!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421270</guid>
<pubDate>2013-02-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421270</link>
<title>Цитата #421270</title>
<description><![CDATA[Woman from Vladivostok: всем привет<br>zzz: Woman from Vladivostok, привет, а ты М или Ж?<br>Woman from Vladivostok: zzz, а следующим твоим вопросом будет откуда я? ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421269</guid>
<pubDate>2013-02-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421269</link>
<title>Цитата #421269</title>
<description><![CDATA[xxx: Жесть. Ты прикинь, меня в чате забанили за то, что я там долго не появлялся!<br>yyy: Меня в универе по этой же причине забанили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421268</guid>
<pubDate>2013-02-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421268</link>
<title>Цитата #421268</title>
<description><![CDATA[xxx: Знаете, чем в современном русском языке различаются понятия &quot;москвич&quot; и &quot;коренной москвич&quot;?<br>xxx: Коренной - это тот, кто уже выплатил ипотеку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421267</guid>
<pubDate>2013-02-18 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421267</link>
<title>Цитата #421267</title>
<description><![CDATA[Клиент получил от нас новый, довольно сложный договор. Теперь пишет:<br><br>- Договор у вас, конечно... без поллитры не разберешься! Впрочем, вчера мои юристы неплохо приняли - и договор одобрили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421266</guid>
<pubDate>2013-02-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421266</link>
<title>Цитата #421266</title>
<description><![CDATA[Катя: все мужики могут расслабиться!!!!! я сама себе король!!!! и конь... и горящая изба впридачу))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421265</guid>
<pubDate>2013-02-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421265</link>
<title>Цитата #421265</title>
<description><![CDATA[Space: Лишь бы метеориты на Сочи не упали, а то спишут всё на них.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421264</guid>
<pubDate>2013-02-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421264</link>
<title>Цитата #421264</title>
<description><![CDATA[Янyлькa: снова не могу фотку добавить.<br>™MaRMaZ™: Измените формат на .png<br>Янyлькa: ну и где это сделать? :/<br>™MaRMaZ™: Ну, я даже не знаю... может нам номер снять? =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421263</guid>
<pubDate>2013-02-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421263</link>
<title>Цитата #421263</title>
<description><![CDATA[ххх: не пишите на сайтах знакомств, что вы - будущий кинолог<br>ххх: люди неправильно это понимают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421262</guid>
<pubDate>2013-02-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421262</link>
<title>Цитата #421262</title>
<description><![CDATA[М. Д. Г.: Не. дома работать не торт. Атмосфэра не та.<br>М. Д. Г.: Колбаса опять же в холодильнике.<br>М. Д. Г.: Дети кота воспитывают.<br>М. Д. Г.: Не та атмосфэра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421261</guid>
<pubDate>2013-02-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421261</link>
<title>Цитата #421261</title>
<description><![CDATA[xxx: Стою в магазе на кассе, а передо мной бабушка-пенсионерка, но из бодрых. И вот, достает она свой кошелёк, и в том месте, где обычно хранят фотки детей и родственников, я замечаю фотку собачки<br>yyy: ну, нормально<br>xxx: согласен, но рядом еще одна - Кадаффи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421260</guid>
<pubDate>2013-02-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421260</link>
<title>Цитата #421260</title>
<description><![CDATA[Glinko: Ты больше не сможешь тролить меня по поводу того, что у меня с ней нет секса.<br>Enot: А, у тебя теперь и ее нет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421259</guid>
<pubDate>2013-02-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421259</link>
<title>Цитата #421259</title>
<description><![CDATA[joyful sozoo: captcha - бесплатный генератор ников.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421258</guid>
<pubDate>2013-02-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421258</link>
<title>Цитата #421258</title>
<description><![CDATA[ххх: &quot;Норм&quot; - вместо тысячи слов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421257</guid>
<pubDate>2013-02-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421257</link>
<title>Цитата #421257</title>
<description><![CDATA[xxx: Здоровое питание - это обязательно профильтровать воду из под крана перед тем, как заварить Доширак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421256</guid>
<pubDate>2013-02-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421256</link>
<title>Цитата #421256</title>
<description><![CDATA[Обсуждение 3D принтеров на 4pda:<br>Azbul: покупаешь 3д принтер, печатаешь с него 3д принтер и продаешь- вот тебе бизнес)<br>еще пельмешки можно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421255</guid>
<pubDate>2013-02-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421255</link>
<title>Цитата #421255</title>
<description><![CDATA[С женского форума:<br><br>xxx:<br>А вы знаете, что мезим делают из поджелудочной железы свинок?<br>Кто знает вегетарианский заменитель мезима?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421254</guid>
<pubDate>2013-02-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421254</link>
<title>Цитата #421254</title>
<description><![CDATA[xxx (выползая из бани): хреновая же сауна была у лица, похожего на прокурора, если у него еще силы на девок оставались!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421253</guid>
<pubDate>2013-02-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421253</link>
<title>Цитата #421253</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот тут такая мысль пришла.<br>xxx: Если бы этот метеорит ровно 21 декабря упал...<br>xxx: Был бы выполнен годовой план по производству кирпичей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421252</guid>
<pubDate>2013-02-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421252</link>
<title>Цитата #421252</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения &quot;Из чего лучше строить дом?&quot;<br><br>ххх: Пеноблок самый оптимальный вариант, поскольку обладает приятной ценой и, самое главное, &quot;дышущим&quot; составом на манер деревянных бань!<br><br>yyy: Пеноблок имеет много хороших характеристик, но через года три на ваших же пеноблочных стенах грызуны построят сверхскоростной метрополитэн.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421251</guid>
<pubDate>2013-02-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421251</link>
<title>Цитата #421251</title>
<description><![CDATA[Так получилось, что мой дядя(Д) - чиновник в каком-то там министерстве, ему под 60, уже 1,5 года вдовец. Диалог:<br>Я (деликатно): У вас в приемной очередь еще не стоит из незамужних и разведенных дам?<br>Д (уныло): Это уже не очередь, это уже осада!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421250</guid>
<pubDate>2013-02-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421250</link>
<title>Цитата #421250</title>
<description><![CDATA[@maxlapshin:<br>Между прочим, бабушки у подъезда, которые считают, что правительство зомбирует нас лучами из космоса, совершенно удивительно правы, не надо их недооценивать. Больше сотни телевизионных спутников болтается на геостационарной орбите и они ретранслируют такое, что гагарин в гробу от стыда переворачивается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421249</guid>
<pubDate>2013-02-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421249</link>
<title>Цитата #421249</title>
<description><![CDATA[xxx: Мишаня - программист от бога!<br>yyy: Уточняй, от какого именно бога. По-моему, он от Бахуса.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421248</guid>
<pubDate>2013-02-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421248</link>
<title>Цитата #421248</title>
<description><![CDATA[ххх: мне сегодня А.С. написал: «привет, как твои дела?», я чуть не упала.<br>ууу: это который твой научный руководитель?<br>ххх: ага. хотела ему рассказать, как мне с мужиками не везет, и денег нет и вообще...<br>ххх: но сдержалась, написала скромно, что пишу 1 главу диссертации.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421247</guid>
<pubDate>2013-02-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421247</link>
<title>Цитата #421247</title>
<description><![CDATA[xxx: раньше мне мама перед выходом на улицу говорила &quot;не разговаривай с незнакомыми людьми, не бери незнакомые предметы&quot;, теперь я говорю маме перед выходом в интернет &quot;не отправляй смс на незнакомые номера, не скачивай незнакомые файлы&quot;. Теперь мне знакомы материнские чувства и волнение :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421246</guid>
<pubDate>2013-02-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421246</link>
<title>Цитата #421246</title>
<description><![CDATA[Marilyn: А ты все на больничном?<br>Manson: Да, это дец! Вчера сдавала кровь в поликлинике.<br>Manson: Миссия невыполнима - займешь за человеком очередь, а он или уйдёт, или шапку наденет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421245</guid>
<pubDate>2013-02-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421245</link>
<title>Цитата #421245</title>
<description><![CDATA[ххх: Я не могу, - у меня скользящий график работы<br>ххх: Из него выходные постоянно выскальзывают =(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421244</guid>
<pubDate>2013-02-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421244</link>
<title>Цитата #421244</title>
<description><![CDATA[xxx: Ночью даже еда вкуснее!<br>yyy: Да, вечером мимо холодильника не пройдёшь. Так и тянется рука открыть.<br>xxx: Рука тянется? Это что! Вот, у меня холодильник. Заходишь ночью часа в 4 на кухню водички попить и тут тебе пристальный холодильничий взгляд в спину. И даже пока обратно идёшь с кухни до комнаты, так его на себе и ощущаешь. А потом - только легла дальше спать, он ещё и в дверь скребётся. До первых петухов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421243</guid>
<pubDate>2013-02-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421243</link>
<title>Цитата #421243</title>
<description><![CDATA[yakov_sirotkin@lj: Написать за неделю 1000 строк кода могут миллионы. А кто может написать 10 строк кода, которые отработают миллион раз?<br>_winnie@lj: for (int i = 0; i &lt; 1000*1000; ++i)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421242</guid>
<pubDate>2013-02-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421242</link>
<title>Цитата #421242</title>
<description><![CDATA[вопрос на институтском форуме:<br><br>Пуффыфка: а как поменять аву в студенческом, а то фотка уже надоела?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421241</guid>
<pubDate>2013-02-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421241</link>
<title>Цитата #421241</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; места, кстати, всего 191 гб осталось<br>&lt;yyy&gt; всего 191 гб....<br>&lt;yyy&gt; у меня в столе до сих пор касеты валяются<br>&lt;yyy&gt; пожалей хотя бы их]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421240</guid>
<pubDate>2013-02-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421240</link>
<title>Цитата #421240</title>
<description><![CDATA[Она: Я тебя 15 минут назад позвала и уже пол часа жду!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421239</guid>
<pubDate>2013-02-15 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421239</link>
<title>Цитата #421239</title>
<description><![CDATA[xxx: Да ты не переживай. Испортишь базу - в следующем банке будешь аккуратнее относиться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421238</guid>
<pubDate>2013-02-15 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421238</link>
<title>Цитата #421238</title>
<description><![CDATA[Папка: На детских утренниках мальчиков зачастую одевали зайчиками, а девочек - снежинками. Вот и выросли - трусливые женихи и ледяные женщины.<br>Liska: хех )) я была хлопушкой )<br>Папка: Так кем ты выросла.<br>Liska: дизайнером х)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421237</guid>
<pubDate>2013-02-15 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421237</link>
<title>Цитата #421237</title>
<description><![CDATA[Henriette France: Мне беременность напоминает фильм ужасов: внутри тебя что то растет, развивается, потом выходит из себя и живет само]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421236</guid>
<pubDate>2013-02-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421236</link>
<title>Цитата #421236</title>
<description><![CDATA[vest11: а ваще питаться у компутера нельзя<br>vest11: вредно для здоровья<br>Oz: это у твоего низзя<br>Oz: в ём вирусы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421235</guid>
<pubDate>2013-02-15 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421235</link>
<title>Цитата #421235</title>
<description><![CDATA[С Хабра про разработку домашнего робота:<br><br>Captain: А насчет автономности — научить его втыкать вилку в розетку и все у него будет хорошо в этом плане.<br>Tairesh: Он потом не даст себя из розетки выключить.<br>NULL_byte: А потом начнет воровать электричество в ближайших фастфудах и перестанет на ночь возвращаться домой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421234</guid>
<pubDate>2013-02-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421234</link>
<title>Цитата #421234</title>
<description><![CDATA[ххх: Игра в слова ругается: Слова &quot;кириллица&quot; нет в русском языке. По ходу ребята не обновляли словарь как минимум с 863 года.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421233</guid>
<pubDate>2013-02-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421233</link>
<title>Цитата #421233</title>
<description><![CDATA[xxx: Переоценка ценностей.<br>xxx: То, что до ремонта показалось бы очень грязным, во время ремонта сойдёт за стерильное...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421232</guid>
<pubDate>2013-02-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421232</link>
<title>Цитата #421232</title>
<description><![CDATA[xxx: Ко мне раз так приползла дева младая, втюхивающая страждущим пылесосы &quot;Радуга&quot;, всего по 2500 евро, это-недорого-вы-же-инвестируете-в-свое-здоровье. Это у определенной категории &quot;русских&quot; здесь бизнесок такой. Пропылесосила мне все клавиатуры на компьютерах дома, потом вцепилась мертвой хваткой с просьбой дать телефон какого-нибудь моего знакомого. Я для приличия поломался, потом дал ей телефон криминального суда города Мюнхена.<br><br>xxx: Так до сих пор и не знаю, продала она им пылесос или нет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421231</guid>
<pubDate>2013-02-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421231</link>
<title>Цитата #421231</title>
<description><![CDATA[xxx: Возможно, для многих юных пользователей интернета это будет новостью, но лайки — это собаки.<br>yyy: ага, еще скажите что песец - это зверек =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421230</guid>
<pubDate>2013-02-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421230</link>
<title>Цитата #421230</title>
<description><![CDATA[xxx: Мама из вредности, что ли?..<br>yyy: тут тонко. Когда подобное делает ровесник, это называется &quot;из вредности&quot;. Когда это делают родители, это называется &quot;в наказание&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421229</guid>
<pubDate>2013-02-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421229</link>
<title>Цитата #421229</title>
<description><![CDATA[xxx: Нашли неточность в программе. Залез в код, нашёл то место - смотрю и думаю: &quot;Какой же быдлокодер писал это?&quot;. <br>xxx: И тут наступил этот неловкий момент...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421228</guid>
<pubDate>2013-02-15 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421228</link>
<title>Цитата #421228</title>
<description><![CDATA[Из разговора переводчиков:<br> - Вспомнилось, как однажды по требованию заказчика поменял глобально в куче файлов &quot;датчик&quot; на &quot;сенсор&quot; (склоняется же так же!), а потом врукопашную выкорчёвывал бесчисленные &quot;пересенсоры&quot; и даже &quot;приёмопересенсоры&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421227</guid>
<pubDate>2013-02-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421227</link>
<title>Цитата #421227</title>
<description><![CDATA[xxx: Чего-то я тестером заработался, помногу часов работаю, решил поискать новую работу<br>xxx: зашел на сайт вакансий, нашел баг =/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421226</guid>
<pubDate>2013-02-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421226</link>
<title>Цитата #421226</title>
<description><![CDATA[разговор с одногруппницей:<br><br>она: а прикинь небыло бы интернета,как бы сложно учиться бы было<br>я: угу, в библиотеках бы сидели.<br>она: а,ну да,там же вай фай всегда работает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421225</guid>
<pubDate>2013-02-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421225</link>
<title>Цитата #421225</title>
<description><![CDATA[ххх: ну пачему я на папу похожа характером, но не ростом (<br>ууу: если бы выбирали!<br>ххх: я как-то думала на эту тему. Вот, мол, души когда перерождаются, они заполняют анкету, выбирают страну, город, родителей, уровень сложности жизни, таланты и внешность, а потом всю жизнь прокачиваются, умирают и сверяют результаты в небесной турнирной таблице<br>ууу: ага, и по итогам попадают в Рай или Ад<br>ххх: а если остались бонусы, то их можно обменять на новые сферы жизни и заполнить новую анкету на перерождение]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421224</guid>
<pubDate>2013-02-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421224</link>
<title>Цитата #421224</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Понимание того, что уже давно живёшь семейной жизнью, приходит с пониманием, что борщи и котлеты - это так себе. А вот ПЕЛЬМЕНИ - деликатес.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421223</guid>
<pubDate>2013-02-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421223</link>
<title>Цитата #421223</title>
<description><![CDATA[Начало семестра, заходит препод(п) в аудиторию<br>п: &quot;Здравствуйте, товарищи студенты, предупреждаю сразу, тексты программ я смотрю, так что ПЕРЕМЕННЫЕ МАТЕРНЫМИ СЛОВАМИ НЕ НАЗЫВАТЬ!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421222</guid>
<pubDate>2013-02-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421222</link>
<title>Цитата #421222</title>
<description><![CDATA[21.12.12 Форум о кино<br><br>xxx: Посоветуйте, что посмотреть на выходных из классики<br>ууу: Апокалипсис сегодня.<br>xxx: Почему так много людей верят в эту чушь?<br>ууу: Не, ну там, конечно, американский взгляд на проблему, но сам фильм ничо так, Doors опять же...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421221</guid>
<pubDate>2013-02-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421221</link>
<title>Цитата #421221</title>
<description><![CDATA[xxx: а потом он потребовал жалобную книгу, они долго искали и не нашли, по-моему, в этом вся почта)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421220</guid>
<pubDate>2013-02-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421220</link>
<title>Цитата #421220</title>
<description><![CDATA[Bakss333: Меня в детстве было не загнать домой с улицы. А щас чо? На улицах детей ваще нет. Как в гта))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421219</guid>
<pubDate>2013-02-14 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421219</link>
<title>Цитата #421219</title>
<description><![CDATA[Под статьёй на Хабре про то, что создатель Minecraft не знает, куда девать заработанные 101 миллион:<br>ReklatsMasters: Мне б его проблему<br>iDev: А не боитесь что проблем станет больше? Например к Вам придут 10 гостей, а у вас только 6 вилок для омаров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421218</guid>
<pubDate>2013-02-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421218</link>
<title>Цитата #421218</title>
<description><![CDATA[xxx: Чем сильнее меня убеждают, что всё в порядке, тем больше начинаю напрягаться. Чувствую, что наебалово не за горами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421217</guid>
<pubDate>2013-02-14 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421217</link>
<title>Цитата #421217</title>
<description><![CDATA[ххх: Леша сегодня назвал наших программистов 1С - &quot;женская консультация&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421216</guid>
<pubDate>2013-02-14 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421216</link>
<title>Цитата #421216</title>
<description><![CDATA[samarinaO_O: &quot;Порезать крабовое мясо (примерно 3 рулона)&quot;...<br>samarinaO_O: так ёмко и точно о составе крабовых палочек ещё никто не говорил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421215</guid>
<pubDate>2013-02-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421215</link>
<title>Цитата #421215</title>
<description><![CDATA[Подключаем абонента к полосатому провайдеру, заходит разговор про роутер.<br>Абонент:<br>- В моем ноутбуке нет WiFi<br>Монтажник садится перед ноутбуком на корточки, поворачивает голову в сторону абонента и говорит:<br>- А если найду?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421214</guid>
<pubDate>2013-02-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421214</link>
<title>Цитата #421214</title>
<description><![CDATA[&lt;breqwas&gt; Площадь круга пропорциональна квадрату его диаметра<br>&lt;qw&gt; это так<br>&lt;breqwas&gt; Но этой фразой не получится объяснить двум тёткам, почему две пиццы 28 см - это меньше, чем одна пицца 41 см<br>&lt;breqwas&gt; Проблема]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421213</guid>
<pubDate>2013-02-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421213</link>
<title>Цитата #421213</title>
<description><![CDATA[Студентам технических вузов посвящается<br><br>xxx: И прям получается учить?<br>yyy: не знаю... скорей читать<br>xxx: Вот у меня тоже просто чтение<br>yyy: всё же пугает, что твердотельная электроника становится художественной литературой. какой-то сюжет просматривается, главные герои электрон и дырка, и автор еще и иллюстрации сделал ко всему этому сделал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421212</guid>
<pubDate>2013-02-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421212</link>
<title>Цитата #421212</title>
<description><![CDATA[Focerma: ААААААААААААА<br>Focerma: А! А! А!!<br>Nimr: Анечка, правильно ли я понимаю твой древний мистический язык, и ты хочешь сказать что к нам едут Ария с Кипеловым?)<br>Focerma: ДАААААААААААААА]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421211</guid>
<pubDate>2013-02-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421211</link>
<title>Цитата #421211</title>
<description><![CDATA[@PavelNevskiy: Яндекс.Карты + GPS показал, что я сижу на унитазе со скоростью 8 км/ч]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421210</guid>
<pubDate>2013-02-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421210</link>
<title>Цитата #421210</title>
<description><![CDATA[Только что обсуждение раздачи на рутрекере:<br>upirkov: Описание просто блеск. У 20-летней Сары начинается паника, когда она узнает, что беременна на шестом месяце.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421209</guid>
<pubDate>2013-02-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421209</link>
<title>Цитата #421209</title>
<description><![CDATA[SeVeR: Вчерашняя встреча выпускников сформировала у меня устойчивое мнение, что самая лучшая диета - это ипотека на 20 лет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421208</guid>
<pubDate>2013-02-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421208</link>
<title>Цитата #421208</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Зашел сегодня на кухню за ништяками, а там кошка с холодильником громко урчат в ритм - как будто синхронизировались. На всякий случай проверил, не качает ли она оттуда виртуальный эквивалент моего печеночного паштета, скотина.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421207</guid>
<pubDate>2013-02-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421207</link>
<title>Цитата #421207</title>
<description><![CDATA[ххх: я вчера заснуть не могла<br>ххх: в момент засыпания мозг выдает в глаза яркую белую вспышку и я прям просыпаюсь<br>ууу: фигасе<br>ууу: это тараканы в голове фотоаппарат купили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421206</guid>
<pubDate>2013-02-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421206</link>
<title>Цитата #421206</title>
<description><![CDATA[xxx: да нахрен этот тренинг. Лучший пример мотивации, который у меня был, мне показал мой батя, когда я в 7 классе учился.<br>xxx: задали нам тогда по труду проект сделать - что-нибудь полезное для дома своими руками за пятерку в году<br>xxx: мне досталось делать книжную полку. я еще, помню, радовался - давно ее себе хотел<br>xxx: Ну, думаю, че там делать-то. Зафигачу из фанерки по-быстрому<br>xxx: но в результате я ничего не делал в жизни так тщательно и вдумчиво, как эту гребаную полку<br>xxx: потому что батя откуда-то притащил мне под эту полку четыре толстенных березовых доски килограмм по пять каждая<br>xxx: и просверлил под нее дырки в стене над моей кроватью :D<br>xxx: до сих пор висит. А пятнадцать лет прошло]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421205</guid>
<pubDate>2013-02-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421205</link>
<title>Цитата #421205</title>
<description><![CDATA[Жена: Я только позавчера заряжала планшет (на андроиде), а батарея уже села. Не подскажешь что делать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421204</guid>
<pubDate>2013-02-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421204</link>
<title>Цитата #421204</title>
<description><![CDATA[У приятеля древний какой-то ноут, тормозит и адово греется. Спрашиваю, чего ж новый не купишь? А он отвечает: &quot;С ним очень удобно, ставлю слева кружку - он горячим дует и чай подогревается. А новые все капец холодные, нормального найти не могу.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421203</guid>
<pubDate>2013-02-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421203</link>
<title>Цитата #421203</title>
<description><![CDATA[ххх: Да потому что на фоне палёного СолидВоркса (300 тыр), Альтиума (180 тыр) и IAR&#039;а (200 тыр) твоя лицензионная Винда будет смотреться как напёрсток на голом достоинстве!!!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421202</guid>
<pubDate>2013-02-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421202</link>
<title>Цитата #421202</title>
<description><![CDATA[ххх: я вот все думаю отправить жену получать права только для одного - чтобы как-нибудь, будучи пассажиром, когда она за рулем и едет где-нить по 3й полосе на компросе, проезжая какой-нибудь магазин, заорать - АААА!!! магазин!!! давай, припаркуйся срочно! )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421201</guid>
<pubDate>2013-02-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421201</link>
<title>Цитата #421201</title>
<description><![CDATA[xxx: Всё-таки хорошо, когда дома что-то ломается в феврале. Не надо ломать голову над подарком на 8 марта]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421200</guid>
<pubDate>2013-02-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421200</link>
<title>Цитата #421200</title>
<description><![CDATA[xxx: Да кто мы вне интернета?<br>xxx: Поколение людей с заказными курсовиками, скачанными дипломами и купленными военниками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421199</guid>
<pubDate>2013-02-13 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421199</link>
<title>Цитата #421199</title>
<description><![CDATA[xxx: мой муж подарил мне губную гармошку на 8е марта, потому что у меня был страшный токсикоз первого триместра беременности и я была грустная<br>xxx: он подумал, что губная гармошка дополнит образ )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421198</guid>
<pubDate>2013-02-13 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421198</link>
<title>Цитата #421198</title>
<description><![CDATA[art2rik: Прикинь, если бы фаргус переводил бы &quot;Dead Space&quot;. Я точно уверен, они бы назвали его &quot;Умертивтельный пробел 3: Возвращение Сварщика&quot;<br>Anonymous: Мертвая клавиша!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421197</guid>
<pubDate>2013-02-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421197</link>
<title>Цитата #421197</title>
<description><![CDATA[YouTube. Видео о новых снимках Луны.<br><br>Комментарий:<br>xxx: 2013 год, а у нас всё чернобелые снимки Луны, когда уже цветные сделают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421196</guid>
<pubDate>2013-02-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421196</link>
<title>Цитата #421196</title>
<description><![CDATA[xxx: *ссылка*<br>xxx: Конечно Кафка.<br>xxx: Кто же еще.<br>yyy: У меня теперь в голове &quot;Конечно, Кааафка, Кааафка, Каафка, ну кто его не знает?&quot;<br>xxx: На нем всегда костюм отличный оттенка пустоты и небытия...<br>xxx: И вместо улиц для него важнее экзистенциализация.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421195</guid>
<pubDate>2013-02-13 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421195</link>
<title>Цитата #421195</title>
<description><![CDATA[yyy:<br>был вчера на халтуре<br>выставка вузов и там переводить )<br>так мы с типом поговорили о беккете и о'браене)<br>с ирландцем<br>крутой дядька!<br><br>xxx:<br>ого ) и что ты ему сказал? что Ландан из зэ кэпитал оф грейт британ? )))<br><br>yyy:<br>я же грю, ирландейц, вот слепая<br>даблин ис зе кепитл оф айрленд!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421194</guid>
<pubDate>2013-02-13 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421194</link>
<title>Цитата #421194</title>
<description><![CDATA[&lt;Arris&gt; йа лузер :)<br>&lt;Arris&gt; Скачал я 3 гига музЫки. конкретно - Vinterriket. Слушаю, часть торкает, часть - технологический шум. Ну я сижу, слушаю, что не нравится - удаляю.<br>&lt;Arris&gt; Через несколько часов смотрю - чёт папка не уменьшается. Хрень какая-то.<br>&lt;Arris&gt; Еще через несколько часов выясняется дивная картина - я убиваю файл. uTorrent обнаруживает, что изменился состав скачанных файлов, пересчитывает хэш и сливает убитый файл заново! *facepalm*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421193</guid>
<pubDate>2013-02-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421193</link>
<title>Цитата #421193</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Зашел к другу в отдел, а у него там коллега, девушка.<br><br>Я иду по проходу а она так ХВАТЬ меня за руку: &quot;Никита!&quot;, говорит, &quot;Потрогай как у меня ТАМ горячо!&quot;<br>И руку мою так тянет настойчиво к себе!<br>Я аж посопротивляться не успел, она меня к соплам ноута притянула и говорит, в глаза заглядывая: &quot;Чувствуешь как горячо? Чувствуешь?&quot;<br>Я что-то говорю, мол типа, знатно, действительно, не как у всех...<br>А в это время весь отдел ржет.<br><br>Сказал, чтобы заявку писала на чистку, уж больно горячо у нее там.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421192</guid>
<pubDate>2013-02-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421192</link>
<title>Цитата #421192</title>
<description><![CDATA[xxx: помню мне как-то звонил молодой человек и очень сочувственно рассказал, что проанализировав ситуацию с нахождением нашего сайта на двадцать пятой позиции в яндексе, он пришел к выводу, что наш сайт не оптимизирован, и предложил услуги своей компании. Мне аж интересно стало, что за компания. Он назвался - оказалось мы УЖЕ были их клиентами, и это ОНИ так плохо работают. Вот неловко-то было]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421191</guid>
<pubDate>2013-02-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421191</link>
<title>Цитата #421191</title>
<description><![CDATA[xxx: видел вчера. Бомжара из помойки вытащил вполне приличное пальто, повертел, повертел и обратно положил.<br>yyy: зажрались однако<br>zzz: места в инвентаре не хватило.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421190</guid>
<pubDate>2013-02-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421190</link>
<title>Цитата #421190</title>
<description><![CDATA[xxx: Хочууу вииирт... Давай ты будешь индейцем, а я твоей белой добычей :)<br>ууу: Я медленно снимаю с тебя скальп...<br>xxx: Сволочь!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421189</guid>
<pubDate>2013-02-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421189</link>
<title>Цитата #421189</title>
<description><![CDATA[Вопрос на компьютерном форуме:<br>xxx: У меня новые игры тормозят, на новый комп денег нет. Подскажите, можно поставить виртуальную машину и поставить ей мощное виртуальное железо и играть на ней?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421188</guid>
<pubDate>2013-02-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421188</link>
<title>Цитата #421188</title>
<description><![CDATA[xxx: мне лень налить себе кофе (<br>yyy: тогда налей мне, а я тебе его отдам :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421187</guid>
<pubDate>2013-02-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421187</link>
<title>Цитата #421187</title>
<description><![CDATA[НеоЙолк&gt; тостеры гордо себя назвали &quot;департамент качества&quot;.<br>думаем как назвать свой отдел. &quot;департамент разработки&quot; - как-то боянисто. были предложены варианты &quot;гильдия разработки&quot; и &quot;департамент количества&quot; (с девизом &quot;мы своим количеством завалим всё качество&quot;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421186</guid>
<pubDate>2013-02-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421186</link>
<title>Цитата #421186</title>
<description><![CDATA[Vedma Sandra: Разовью мысль. С гениальностью - это как с роликами. Можно бегать и всем их показывать, пока морду не набьют, а можно на них кататься. И ролики все увидят, и как катаешься - заценят. И убегать лучше, если морду бить всё-таки соберутся. :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421185</guid>
<pubDate>2013-02-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421185</link>
<title>Цитата #421185</title>
<description><![CDATA[xxx: не. Самое страшное я заподозрил, когда с Серегой на вахту заступили, а он мне с самого утра то документики проштампует, то чефиру сварит. Я в итоге припер его к стенке, говорю, чо надо. А он смотрит на меня жалобно и &quot;тут такая история... у меня полгода женщины не было&quot;<br>xxx: я думал, я его там и порешу.<br>xxx: потом, правда, оказалось что он отгул на свиданку так выпрашивал.<br>xxx: пришлось отпустить :)))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421184</guid>
<pubDate>2013-02-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421184</link>
<title>Цитата #421184</title>
<description><![CDATA[Сыну 7 лет, любит играть в Red Alert 3<br>Вчера с ним строим снежную крепость на огороженной детской площадке, разошлись на столько, что доступный строительный материал начал заканчиваться. Сын, крутя очередной комок: <br>- месторождение на грани истощения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421183</guid>
<pubDate>2013-02-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421183</link>
<title>Цитата #421183</title>
<description><![CDATA[ххх: Блин, у нас не дом, а кино какое-то<br>ххх: дома всего два ножа<br>ххх: и то один тупой<br>ххх: а второй - еще тупее...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421182</guid>
<pubDate>2013-02-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421182</link>
<title>Цитата #421182</title>
<description><![CDATA[xxx: Решил намекнуть начальнику, что неплохо бы повысить зарплату.<br>xxx: Стал брать у метро бесплатную газету с вакансиями и носить на работу.<br>xxx: Месяц поносил - ноль эмоций, надоело, недели две уже как забил.<br>xxx: Сегодня шеф на метро приехал - взял у метро газетку и на стол мне положил, гад :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421181</guid>
<pubDate>2013-02-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421181</link>
<title>Цитата #421181</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>мне нечем заняться<br>жду конца раб. дня<br>yyy:<br>посмотри на яндексе, как медленно но верно замыкается МКАД<br>завораживает )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421180</guid>
<pubDate>2013-02-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421180</link>
<title>Цитата #421180</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Стою у дома, жду машину. Из соседнего подъезда выходит парень с молодым доберманом. Псина резко рвет с места, хозяин летит за ней на рулетке, почти не касаясь земли. Слышу, как проносясь мимо меня, он кричит в мобильник: &quot;Да, я уже вышел... Я бегу-у-у...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421179</guid>
<pubDate>2013-02-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421179</link>
<title>Цитата #421179</title>
<description><![CDATA[C хабра. Комменты к новости о печати лунной базы на 3d принтере:<br><br>imater: 3D-дизайнеры, готовьтесь, скоро ваше время.<br>Lincoln6Echo: Разработчики софта для 3D-дизайнеров, готовьтесь, скоро ваше время.<br>Vokabre: Админы железа для разработчиков софта для 3D-дизайнеров, готовьтесь, скоро ваше время.<br>zeebee: Патентные тролли, не надо готовиться — действуйте!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421178</guid>
<pubDate>2013-02-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421178</link>
<title>Цитата #421178</title>
<description><![CDATA[xxx: Купил ластик в виде куска клавиатуры. Теперь стираю всё клавишей Delete. Смешанные чувства...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421177</guid>
<pubDate>2013-02-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421177</link>
<title>Цитата #421177</title>
<description><![CDATA[xxx: На почту пришло письмо: «По следам Индианы Джонс» (3 дня) (Экскурсионно-приключенческий тур с посещением Великого Новгорода) <br>xxx: Пойду-ка я еще раз пересмотрю фильмы с Индианой Джонс, когда же он в Великий Новгород-то заезжал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421176</guid>
<pubDate>2013-02-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421176</link>
<title>Цитата #421176</title>
<description><![CDATA[Отзыв о магазине:<br>xxx: Ждала три дня курьера. Так и не приехал.<br>ответ магазина: он старался.....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421175</guid>
<pubDate>2013-02-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421175</link>
<title>Цитата #421175</title>
<description><![CDATA[yyy: У нас кошака Бартоломью зовут)<br>xxx: как пафосно-то. у нас просто и по существу, Газ или просто Газик<br>xxx: ибо газ по определению - это состояние вещества, при котором оно стремятся заполнить весь предоставленный ему объём, это определение явно применимо к нашему толстяку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421174</guid>
<pubDate>2013-02-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421174</link>
<title>Цитата #421174</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>мы еще елку не убрали, гирлянду так уютно зажигать вечером...<br>хотя в доме напротив тоже у одних еще стоит елочка<br><br>yyy:<br>соревнуетесь, кто дольше продержится? )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421173</guid>
<pubDate>2013-02-12 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421173</link>
<title>Цитата #421173</title>
<description><![CDATA[xxx: подтяжки резко увеличивают градус сексуальности<br>yyy: особенно подтяжки морды лица]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421172</guid>
<pubDate>2013-02-12 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421172</link>
<title>Цитата #421172</title>
<description><![CDATA[xxx: А филиалы все мочат. <br>xxx: Недавний перл одного из управляющих: &quot;Понимаете, клиент не сказал ни да, ни нет, но на его лице проскочило &quot;да&quot;. Поэтому мы и записали его в потенциальные клиенты!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421171</guid>
<pubDate>2013-02-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421171</link>
<title>Цитата #421171</title>
<description><![CDATA[С Delphi expert'а:<br><br>ХХХ: От неча делать люди начинают заниматься фигней, &quot;завязывать бантики&quot;, как говорят программеры. Вот и я тоже накропал и задвинул в автозагрузку прогу, которая изменяет в случайном порядке финальный звук Винды. Результат нехороший: когда Винда при выключении голосом Булдакова рявкнула &quot;Где эта сволочь?!&quot; - моя бывшая жена обиделась: &quot;Это ты про меня!?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421170</guid>
<pubDate>2013-02-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421170</link>
<title>Цитата #421170</title>
<description><![CDATA[Сегодня на работе:<br><br>коллега отправила информацию в бухгалтерию, ей прилетает ответ: &quot;СП&quot;.<br>Коллега: Это что такое?<br>Я: Спасибо.<br>Коллега: Ну и сокращение.<br>Я: Ну ты ей отправь &quot;ПЖ&quot; в ответ )))<br>Коллега: А это что? &quot;Пошла в жопу&quot; что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421169</guid>
<pubDate>2013-02-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421169</link>
<title>Цитата #421169</title>
<description><![CDATA[xxx: В туалет хочу, а там директор уже 10 минут сидит, по телефону трепецца<br>xxx: Никогда я ещё так сильно не хотел на его место]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421168</guid>
<pubDate>2013-02-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421168</link>
<title>Цитата #421168</title>
<description><![CDATA[ххх: Я думала, что она ковром укрыта... А это тату...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421167</guid>
<pubDate>2013-02-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421167</link>
<title>Цитата #421167</title>
<description><![CDATA[xxx: По старой доброй славянской традиции админ, с треском уволившийся с работы, вспоминается своим бывшим начальством незлым тихим словом еще минимум полгода.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421166</guid>
<pubDate>2013-02-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421166</link>
<title>Цитата #421166</title>
<description><![CDATA[Eiforia: Кто читал Эммануэль?<br>&lt;тишина в чате&gt;<br>Eiforia: дикая порнуха)<br>Eiforia: Смотрел мож кто?<br>Lost: Да все руки не доходят.<br>Eiforia: :D<br>Lost: Ну... почитать, посмотреть..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421165</guid>
<pubDate>2013-02-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421165</link>
<title>Цитата #421165</title>
<description><![CDATA[С Хабра, очередная тема про Android<br><br>max_mara: Я бы очень хотел прийти на работу, вставить свой телефон в док-станцию и работать. Я очень хочу что-бы Ubuntu for Android работал на Asus PadPhone. И очень хочу запускать хотя-бы три-четыре виртуальных машины на своем телефоне и не терять в производительности.<br>Вы только представьте какой это потенциал.<br><br>nord_ua: Это не только потенциал, но еще и погреться зимой!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421164</guid>
<pubDate>2013-02-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421164</link>
<title>Цитата #421164</title>
<description><![CDATA[Переехала жить в другой корпус общаги.<br><br>- Слушай, а чего ты от нас к худ.графу-то переехала? У нас вроде тихо и мирно.<br>- Понимаешь, в окружении всяких там художников вопросы &quot;кто зеленой краской для волос уляпал всю раковину?&quot; &quot;кто красил меч так, что весь этаж провонял?&quot; и &quot;чьи это синие волосы на моей расческе?&quot; можно задавать не только мне, в отличии от окружения учителей дошкольного и начального образования.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421163</guid>
<pubDate>2013-02-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421163</link>
<title>Цитата #421163</title>
<description><![CDATA[xxx: кэп на сайте объявлений, стареет... <br>xxx: &quot;Если Вы хотите научиться классно танцевать или хорошо играть на скрипке, фортепиано, бас-гитаре, то Вам непременно записаться на уроки танцев или музыки.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421162</guid>
<pubDate>2013-02-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421162</link>
<title>Цитата #421162</title>
<description><![CDATA[По возвращению коллеги из отпуска:<br>xxx: Ну как? Уже окунулся в работу?<br>yyy: Уже макнули...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421161</guid>
<pubDate>2013-02-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421161</link>
<title>Цитата #421161</title>
<description><![CDATA[pogodnik: это вроде тоже кричали-что в соль добавляют какую-то добавку,что бы соль не слипалась. шибко ядовитая добавка. что бы от неё помереть-надо около 9 кг соли за раз выкушать<br>zloradskij: от неслипания чего наступает летальный исход?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421160</guid>
<pubDate>2013-02-12 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421160</link>
<title>Цитата #421160</title>
<description><![CDATA[Technik: Те, кто не был знаком с китайскими интернет-магазинами, смеются над автоматическим переводом только первые 10 лотов)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421159</guid>
<pubDate>2013-02-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421159</link>
<title>Цитата #421159</title>
<description><![CDATA[Офис компании по судовому снабжению. Аврал. Диалог начальника и менеджера по продажам:<br><br>Н: Зарядку газового баллона расценивали?<br>М: Ээээ... Нет. К Николаичу подходили, он отказался и вместо него какие-то стулья продал.<br>Н: Какие стулья, ты чего бредишь?!<br>М: На пароход, наверное. За наличку продал. Так и сказал: утром деньги, вечером стулья.<br><br>Господа, читайте классику...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421158</guid>
<pubDate>2013-02-11 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421158</link>
<title>Цитата #421158</title>
<description><![CDATA[xxx: большую услугу окажет человечеству прогер, который напишет скрипт для вк, вырезающий новости по ключевым словам, в т.ч. тем, что на картинках<br>xxx: например новости со словами &quot;iPhone&quot;, &quot;лайкни&quot; и &quot;охуенно&quot; можно на 95% отправлять в отвал<br>ууу: Ага. А также целые фразы: &quot;Меня трудно найти...&quot;, &quot;Не знаешь, кто/что это...&quot;. Мечта, а не скрипт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421157</guid>
<pubDate>2013-02-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421157</link>
<title>Цитата #421157</title>
<description><![CDATA[freo-rohan: Убивают меня многие одноклассницы и сокурсницы подписями к своим фотографиям в социальных сетях. Ну почему вместо нормальных &quot;мои дорогие и любимые (вписать запечатлённых родственников)&quot; появляются &quot;пуси&quot;, &quot;куси&quot; и &quot;сруси&quot;? И ладно бы дело ограничивалось снимками детишек. Да ни фига. Здоровенный красномордый амбал топлесс и с бутылкой водки - это, оказывается, &quot;мой мусякачка&quot;. И как слова-то такие придумывают? %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421156</guid>
<pubDate>2013-02-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421156</link>
<title>Цитата #421156</title>
<description><![CDATA[xxx: лично я поймал себя на том, что стал хорошо готовить, когда понял, что в мои творения не надо добавлять кетчуп, чтобы они были съедобные.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421155</guid>
<pubDate>2013-02-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421155</link>
<title>Цитата #421155</title>
<description><![CDATA[С Хабрахабра (разговор про стиральные машины начала прошлого века):<br><br>menraen: «Сибирь» — вообще творение сумрачного советского гения. Центрифуга для отжима там вращалась на совершенно немыслимой скорости: то-ли 2500, то-ли 2700 об/мин. С соответствующим звуком взлетающего «Руслана». Мне всегда казалось, что установленный там движок изначально разрабатывался вовсе не для отжима белья :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421154</guid>
<pubDate>2013-02-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421154</link>
<title>Цитата #421154</title>
<description><![CDATA[ххх: Кот закинул заднюю лапу за голову и сидит смотрит на меня уже 12 минут. Я не понимаю что он хочет сказать этим?<br>ууу: примерно это: &quot;кормит меня двуногий, убирает тоже он, мог бы и жопу мне вылизать&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421153</guid>
<pubDate>2013-02-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421153</link>
<title>Цитата #421153</title>
<description><![CDATA[xxx: получай низачот<br>ууу: ты не мой препод. незачотом не напугаешь )<br>ххх: ок, как твой начальник ставлю тебе незарплат<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421152</guid>
<pubDate>2013-02-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421152</link>
<title>Цитата #421152</title>
<description><![CDATA[xxx: Муж приехал с объекта. Пообедал сырниками, запил их тархуном, сверху закинул два банана, банку бычков в томате, добавил рассольным копченым сыром, кофе и мороженым. <br>xxx: Отмечает 180 дней своей диеты :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421151</guid>
<pubDate>2013-02-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421151</link>
<title>Цитата #421151</title>
<description><![CDATA[Neya: рекламщики жгут. звонят в наш офис, говорят - хотим предоставить вам услуги рекламы.<br>ну, я вежливо их шлю - мы, мол, в ближайшее время в ваших услугах нуждаться не будем.<br>они - так значит, нам позвонить после обеда?<br>я им вежливо объясняю, что в ближайшее время - это как минимум в ближайшие несколько месяцев.<br>гениальный ответ - а когда мы вам через несколько месяцев позвоним, кого спросить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421150</guid>
<pubDate>2013-02-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421150</link>
<title>Цитата #421150</title>
<description><![CDATA[xxx: Гребаная бессоница. <br>xxx: Не мог заснуть, потому что очень мешало громкое тиканье часов. <br>xxx: И только через полтора часа до меня дошло, что часов в комнате вообще нет и отродясь не было X_х]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421149</guid>
<pubDate>2013-02-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421149</link>
<title>Цитата #421149</title>
<description><![CDATA[masterstop: У всех есть сосед с дрелью.<br>masterstop: А если у тебя нету...<br>masterstop: То выкинь свою дрель, сука!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421148</guid>
<pubDate>2013-02-11 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421148</link>
<title>Цитата #421148</title>
<description><![CDATA[xxx: приехал ко мне недавно в гости друг из другого города - клавишник профессиональный. утро понедельника. с тяжелого бодуна иду на работу(прогер в небольшой конторе). раздается звонок, товарищ мой, говорит &quot;как в этом твоем визуал до диез работать? не знал что ты музыку пишешь&quot;. минут 10 допирал что он C# запустил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421147</guid>
<pubDate>2013-02-11 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421147</link>
<title>Цитата #421147</title>
<description><![CDATA[zaur: Я старый, больной человек. Меня Матисса и Ренуара заставили любить насильно. Я втихаря люблю Саврасова, Коровина и Васнецовых. А тут втёрлись две рисовальщицы по фотографиям и имеют отвагу обижаться. Нет слов...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421146</guid>
<pubDate>2013-02-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421146</link>
<title>Цитата #421146</title>
<description><![CDATA[xxx: Эх, почему нет услуги &quot;Обещаный платеж&quot; для пустого бензобака... (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421145</guid>
<pubDate>2013-02-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421145</link>
<title>Цитата #421145</title>
<description><![CDATA[xxx: Хэви метал?<br>yyy: Не, там как будто овцу микрофоном убивают. Это атмосферик блэк.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421144</guid>
<pubDate>2013-02-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421144</link>
<title>Цитата #421144</title>
<description><![CDATA[Из Facebook<br>А мне тут мироздание показало сказку. К давно и безнадежно припаркованным машинам подъехали экипаж ДПС, две платформы-эвакуатора, трактора и таджики с лопатами. Загрузили машинки на платформы. Отъехали. Вычистили все сталагмиты и прочий снег с освободившегося места. И ПОСТАВИЛИ ОБРАТНО машинки!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421143</guid>
<pubDate>2013-02-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421143</link>
<title>Цитата #421143</title>
<description><![CDATA[kurskiy: подъездная кошка в пятницу опять забегала в квартиру... сегодня мама приезжала, сказал об этом:<br>Она: Она же к тебе в гости пришла, мог бы и угостить чем-нибудь!<br>Я: Могла и сама принести, в гости с пустыми лапами не ходят!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421142</guid>
<pubDate>2013-02-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421142</link>
<title>Цитата #421142</title>
<description><![CDATA[xxx: а сколько у тебя компов было? )<br>zzz: боже, какой интимный вопрос! почти как сколько мужчин *ROFL*<br>zzz: этот второй<br>zzz: в отличие от мужчин, компы можно постоянно апгрейдить )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421141</guid>
<pubDate>2013-02-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421141</link>
<title>Цитата #421141</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения на ноунейме статьи о посещении Ким Чен Ыном больницы.<br>На фотографии Ким Чен Ын сидит на больничной койке с сигаретой.<br><br>zoomport: Паршивый фотошоп- даже матрац не прогнулся. <br>Kubaca: А схрена доски должны прогибаться?<br>Dycon: Патамушта вождь! ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421140</guid>
<pubDate>2013-02-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421140</link>
<title>Цитата #421140</title>
<description><![CDATA[xxx: Помню, когда был маленьким, меня мама отправляла к соседке за солью.<br>xxx: 21 век. Вернулся из командировки, а интернета нет. Звоню в поддержку - пришлют техника через два дня.<br>xxx: Отправил сына к соседям, попросить пароль от Wi-Fi. Сработало ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421139</guid>
<pubDate>2013-02-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421139</link>
<title>Цитата #421139</title>
<description><![CDATA[xxx: Да иди ты на... ээ... третий этаж, посмотри, что у Серёги с кодом не так.<br>yyy: лучше бы просто нахер послал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421138</guid>
<pubDate>2013-02-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421138</link>
<title>Цитата #421138</title>
<description><![CDATA[mur_myau:<br>Раньше было такое мороженое, в вафельном стаканчике, сверху шлепнут бумажный кружочек.<br>Так вот. Эти кружки люди снимали, выходя из магазина, и лепили на стальной поручень. Я лизнула. Мороз был 33 градуса, язык прилип.<br>Nadir De Leis:<br>о, бедняга!<br>mur_myau:<br>Ничего. Мама меня нашла и отлепила.<br>Nadir De Leis:<br>мы в детстве так столб железный лизали на спор. Картина была: 4 придурка прилипли языками к столбу. Хорошо у нас на кухне окно во двор выходило. Бабушка вздохнула, взяла кружку с теплой водой и вышла во двор - освобождать пленников.<br>mur_myau:<br>Я не одинока во вселенной. )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421137</guid>
<pubDate>2013-02-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421137</link>
<title>Цитата #421137</title>
<description><![CDATA[Вы никогда не задумывались над тем, как было бы круто жить, если бы у нас в жизни вылезали уведомления с достижениями, как во всех современных мобильных играх или стиме?<br>Например, для школьников:<br>&quot;Десница бога&quot; - поднял руку на уроках 100 раз<br>&quot;Пикассо-мастер&quot; - пририсовал усы 20 портретам в учебнике<br>&quot;Морской волк&quot; - обыграл соседа по парте в морской бой<br>&quot;Фальшивомонетчик&quot; - подделал подпись родителей в дневнике 10 раз<br>Или вот для студентов:<br>&quot;Бодрячком&quot; - ни разу не заснул на парах за весь семестр<br>&quot;А вы кто?&quot; - познакомился с преподавателем на зачёте<br>&quot;Пффф&quot; - сдал экзамен на пять, не открывая учебник<br>&quot;Ловелас&quot; - познакомился с девушками с пяти факультетов<br>&quot;Иван Федоров&quot; - распечатал 1000 листов<br>Или для взрослых:<br>&quot;Где мои деньги?&quot; - получил первую зарплату<br>&quot;Пчёлка&quot; - проработал 200 дней<br>&quot;Пчелиная матка&quot; - проработал 500 дней<br>&quot;Раб&quot; - проработал 1000 дней<br>&quot;Усатый нянь&quot; - 40 раз поменял ребёнку подгузники<br>&quot;Примерный родитель&quot; - посетил 10 родительских собраний без пропусков<br>Ну и так далее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421136</guid>
<pubDate>2013-02-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421136</link>
<title>Цитата #421136</title>
<description><![CDATA[xxx: а ты веришь в знаки?<br>yyy: дорожные знаки? не во все. например в знак 4.4 &quot;Велосипедная дорожка&quot; не верю. его не существует ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421135</guid>
<pubDate>2013-02-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421135</link>
<title>Цитата #421135</title>
<description><![CDATA[Суровые Московские пробки.<br><br>Стою в пробке, никого не трогаю, пью колу. Х-треил передо мной то медленно ползет, то останавливается, абсолютно не напрягая.<br><br>И тут после очередного разгона до бешеной скорости в 10 км/ч он встает как вкопанный, я бодаю его номеров в фаркоп, сжимаю руку и наблюдаю фонтан коллы в салоне. Думаю, приехали, попал<br><br>В это время из Х-трейла выбегает мужик и начинает прыгать по дороге. Оказалось он пил кофе, а влетели мы оба в Ёпель, в котором бландинко уронила планшет, и доставая гаджет из под ног на ходу, нажала на тормоз.<br><br>Еще одно доказательство что Яблоко - корпорация зла :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421134</guid>
<pubDate>2013-02-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421134</link>
<title>Цитата #421134</title>
<description><![CDATA[Комменты с тытруба:<br><br>fssf: Где смеяться?<br>Naiteo: где хочешь, это свободная страна]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421133</guid>
<pubDate>2013-02-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421133</link>
<title>Цитата #421133</title>
<description><![CDATA[xxx: После известия о том, что для одной из последних моделей электронных сигарет вышла новая прошивка, супруга поинтересовалась, можно ли с этой есиги звонить и умеет ли она фотографировать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421132</guid>
<pubDate>2013-02-09 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421132</link>
<title>Цитата #421132</title>
<description><![CDATA[xxx: а я живу в новостройке, у нас второй год подряд соседи сверлят<br>yyy: да уж :). Ты привыкла?<br>xxx: вроде да :) и даже мой ооочень пугливый котэ уже не реагирует :)<br>zzz: он оглох.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421131</guid>
<pubDate>2013-02-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421131</link>
<title>Цитата #421131</title>
<description><![CDATA[xxx: Новый закон автолюбителей<br>xxx: Только отключил регистратор и тут ХЕРРРРАСЬ!!!! :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421130</guid>
<pubDate>2013-02-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421130</link>
<title>Цитата #421130</title>
<description><![CDATA[D: эх, блины стали вкусно получаться<br>D: старею...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421129</guid>
<pubDate>2013-02-08 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421129</link>
<title>Цитата #421129</title>
<description><![CDATA[xxx: Надеюсь в аду есть специальный отдел, где людей, клеящих штрих-код на металлическую часть шпателя, заставляют бесконечно его отдирать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421128</guid>
<pubDate>2013-02-08 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421128</link>
<title>Цитата #421128</title>
<description><![CDATA[&lt;Corwin&gt; творог полезный, жир сжигает<br>&lt;Corwin&gt; как раз счас поработает там )<br>&lt;@Lusok&gt; каким образом творог жир сжигает?<br>&lt;Corwin&gt; магическим. не мешай )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421127</guid>
<pubDate>2013-02-08 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421127</link>
<title>Цитата #421127</title>
<description><![CDATA[mr. proud &gt; Директор допек. Уже пол года выбирает себе офис-менеджера, запарился водить кандидаток. Вчера привел ему на собеседование девочку океанолога, которая два года работала по специализации.<br>Почему-то обиделся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421126</guid>
<pubDate>2013-02-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421126</link>
<title>Цитата #421126</title>
<description><![CDATA[xxx: девочки более выносливы :)<br>xxx: особенно хорошо заметно при походе за покупками<br>xxx: могут вынести очень много товара за один раз]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421125</guid>
<pubDate>2013-02-08 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421125</link>
<title>Цитата #421125</title>
<description><![CDATA[ххх: я буду в черной шапке и синих джинсах, рост примерно 185, вес 84.<br>yyy: ок, я буду в черной куртке с весами и рулеткой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421124</guid>
<pubDate>2013-02-08 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421124</link>
<title>Цитата #421124</title>
<description><![CDATA[Борюсь в институте с ИТ-отделом, вот последний анекдот:<br><br>Спрашиваю: &quot;Возможно я чего-то недопонимаю, но из каких соображений возможность высокоскоростного проводного соединения в ауд. 04 была упразднена в пользу медленного беспроводного? Всё работало нормально, меня устраивало.&quot;<br><br>Отвечают: &quot;Да&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421123</guid>
<pubDate>2013-02-08 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421123</link>
<title>Цитата #421123</title>
<description><![CDATA[xxx: Обсуждаем текучку руководящих кадров.<br>xxx: Приходим к выводу: может у горыныча и много голов, но жопа - одна на всех.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421122</guid>
<pubDate>2013-02-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421122</link>
<title>Цитата #421122</title>
<description><![CDATA[xxx: Нет, лучше было бы, если бы объединили Анну Каренину с Раскольниковым. Вы только представьте: стоит Анна напротив Вронского с топором в руке и ласково так говорит: &quot;Тварь я дрожащая или право имею?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421121</guid>
<pubDate>2013-02-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421121</link>
<title>Цитата #421121</title>
<description><![CDATA[xxx: С IT сферой я впервые столкнулся, когда мне на службе поставили задачу (я не программист, если что) разработать софт для шифрования/дешифрования сообщений, которые будут передаваться по открытым каналам связи с устойчивостью к несанкционированной расшифровке не менее суток.<br>xxx: Я сначала был немного в шоке, но армия есть армия. Задачу надо было выполнять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421120</guid>
<pubDate>2013-02-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421120</link>
<title>Цитата #421120</title>
<description><![CDATA[Вступление к видео про светодиодные лампы. Сидит девочка, показывает лампу накаливания и говорит - Перед нами - знакомая всем до боли &quot;лампочка Ильича&quot;. Можно очень долго рассуждать...<br><br>Первый коммент:<br>Хи-хи чпок: Лампочка Ильича до боли знакома только&amp;#65279; тем кто в рот её пихал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421119</guid>
<pubDate>2013-02-08 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421119</link>
<title>Цитата #421119</title>
<description><![CDATA[xxx: седня дивную картину лицезрела<br>xxx: ребенок разрисовывал одним фломастером другой фломастер<br>xxx: потом наобоорот<br>xxx: я не рассказывала ей этот анекдот!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421118</guid>
<pubDate>2013-02-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421118</link>
<title>Цитата #421118</title>
<description><![CDATA[xxx: Земную жизнь пройдя до половины...<br>yyy: ...нажал F5 и быстро сохранился?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421117</guid>
<pubDate>2013-02-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421117</link>
<title>Цитата #421117</title>
<description><![CDATA[himba: Cамоед - очень полезная собака. Попробуйте как-нибудь, чтоб ребенок проснулся и громко сказал А!, когда самоед неподалеку. Самоед немедленно примчится смотреть, что там с ребенком, не надо ли его защитить от каких-нибудь скверных, не знаю, волков, или, не знаю, моржи, может, в коляску так и полезли. Или вдруг ребенок замерз в своей коляске, в три одеяла завернутый. А ты потом стоишь и думаешь, что ты - мать-ехидна по сравнению с таким самоедом, потому что ты в такую красивую защитную стойку ни за что не встанешь, особенно сто пятьдесят раз на дню.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421116</guid>
<pubDate>2013-02-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421116</link>
<title>Цитата #421116</title>
<description><![CDATA[Крайне надоедливый клиент получил письмо от нашего ген. директора:<br><br>Компания ######## работает до 18 часов даже, если клиент является руководителем обособленного структурного подразделения. За 150 рублей мы можем предоставить лишь один макет с последующим внесением в него изменений не больше одного раза. Понимаем, что вы привыкли к четкой и слаженной работе исполнителей, особенно когда речь идет о заказе в 50 визиток (не сомневаемся, что это только начало и в будущем, если мы оправдаем ваши ожидания, тираж будет значительно увеличен до 100 или даже до 200 штук за один заказ). Глубоко сожалеем о случившемся. Если вас не устроит высланный вчера макет, то коллектив офиса будет уволен, а оборудование распродано. Свои деньги вы можете получить там же, где оставляли заказ. Ввиду вашей высокой занятости можем предложить альтернативные варианты возврата денег на счет мобильного телефона или безналичным переводом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421115</guid>
<pubDate>2013-02-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421115</link>
<title>Цитата #421115</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>С детства мечтал завести у себя в квартире много домашних животных, и на очередной др попросил одного из друзей подарить кого-нибудь. Он подговорил остальных и сбылась мечта идиота.<br>Он подарил годовалого кота, второй принес хомячка, другие трое скинулись на аквариум с пятью рыбками, а подруга всучила попугая.<br>После попойки на следующий день в аквариуме херовато плавала последняя живая рыбка (кто-то налил туда водки), хомяк потерялся, но был немедленно обнаружен через два дня за диваном. Попугай улетел в жаркие страны в открытое окно, а кот просто нагадил на половик и мило спал.<br>Больше я не хочу домашних животных.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421114</guid>
<pubDate>2013-02-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421114</link>
<title>Цитата #421114</title>
<description><![CDATA[xxx: щас представил как ты банки крутишь с соленьями )<br>ууу: я умею их крутить только в поисках даты производства]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421113</guid>
<pubDate>2013-02-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421113</link>
<title>Цитата #421113</title>
<description><![CDATA[Igorrian:<br>Ты согласен с тем, что урук-хай по сравнению с обычным орком умней? )<br>Igorrian%<br>Так вот, Костик высказал гипотезу, что белая ладошка на лбу - не татуха и не эмблема. Это след от фейспалма )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421112</guid>
<pubDate>2013-02-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421112</link>
<title>Цитата #421112</title>
<description><![CDATA[Разговор о личный рекордах на велосипедах.<br>xxx: Ну хз кто как, мой лично рекорд (на спуске) 72 км/ч.<br>yyy: Ы, это не тот раз когда ты врезался в машину и плечо сломал ?<br>xxx: Он самый]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421111</guid>
<pubDate>2013-02-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421111</link>
<title>Цитата #421111</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Полиция Германии расследует похищение памятника печенью&quot; <br>xxx: долго пытался понять, зачем печени понадобились памятники.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421110</guid>
<pubDate>2013-02-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421110</link>
<title>Цитата #421110</title>
<description><![CDATA[xxx: Ох, уж это новое поколение!<br>xxx: Дочь летит к морю на несколько дней. Маленькая сумка с одеждой, и, намного большего размера, сумища - всяческой косметики и девайсов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421109</guid>
<pubDate>2013-02-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421109</link>
<title>Цитата #421109</title>
<description><![CDATA[igor2048div2: А чем тебя наш прекрасный учитель по геометрии пугает?<br>Эля: он часто подкрадывается сзади. и задаёт странные вопросы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421108</guid>
<pubDate>2013-02-07 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421108</link>
<title>Цитата #421108</title>
<description><![CDATA[Лесной брат:<br>Вчера попал в руки китайский блок питания с названием Epic Power - вот она, эпическая сила! )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421107</guid>
<pubDate>2013-02-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421107</link>
<title>Цитата #421107</title>
<description><![CDATA[xxx: Почувствовал себя динозавром, когда дал пятилетней девочке посмотреть свою нокию Е51, а она мне его вернула со словами &quot;У тебя экран поломался. Не нажимается&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421106</guid>
<pubDate>2013-02-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421106</link>
<title>Цитата #421106</title>
<description><![CDATA[xxx: Если вы опаздываете домой и не выполнили задание жены по покупке продуктов, то не тратьте время — достаточно найти в супермаркете женщину средних лет или пожилую женщину, дождаться пока она оставит свою полную тележку без присмотра — смело берите её и идите на кассу. Там наверняка будут только разумно выбранные продукты с идеальным соотношением цены–качества.<br>yyy: Я обычно в инете всё заказываю. Предлагаете перехватывать сессию?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421105</guid>
<pubDate>2013-02-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421105</link>
<title>Цитата #421105</title>
<description><![CDATA[xxx: :) всем коллегам по очереди приходит смс, что зп поступила на карту ) по всей комнате с приятным звоном падает бабло!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421104</guid>
<pubDate>2013-02-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421104</link>
<title>Цитата #421104</title>
<description><![CDATA[В связи с отключением в городе кабельного ТВ диалог на форуме:<br>ххх: Верните немедленно моей жене &quot;кухня тв&quot; и &quot;усадьба тв&quot;!!! Больше ничего от вас мне не надо.<br>ууу: ломка?<br>zzz: Как только у жены забрали телевизор она потребовала секса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421103</guid>
<pubDate>2013-02-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421103</link>
<title>Цитата #421103</title>
<description><![CDATA[@corvalol: #коллеги_говорят: (в середине телефонного разговора, с горячностью) — Нет, мы не пидарасы, просто нужно немного перенести сроки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421101</guid>
<pubDate>2013-02-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421101</link>
<title>Цитата #421101</title>
<description><![CDATA[Борис: я походу самый оборудованный чел в студгородке<br>Борис: хоть подпольную лабораторию создавай<br>Алексей: создавай) смастеришь что-нибудь гениальное, нобелевку дадут)<br>Борис: знаешь<br>Борис: нобелевку - ученым<br>Борис: если я смастерю что-нибудь гениальное, мне дадут срок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421100</guid>
<pubDate>2013-02-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421100</link>
<title>Цитата #421100</title>
<description><![CDATA[xxx: Продала из запасов майку для кормления, заказали на эти деньги пиццу. <br>xxx: Майка оправдала своё название :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421099</guid>
<pubDate>2013-02-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421099</link>
<title>Цитата #421099</title>
<description><![CDATA[xxx: RIP, несомненно, полезный и хороший протокол<br>xxx: но название меня как-то смущает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421098</guid>
<pubDate>2013-02-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421098</link>
<title>Цитата #421098</title>
<description><![CDATA[extensa@lj:<br>помогите гуманитарию...<br>если сегодня 0 градусов, а по радио сказали, что завтра будет в 2 раза теплее, то это сколько будет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421097</guid>
<pubDate>2013-02-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421097</link>
<title>Цитата #421097</title>
<description><![CDATA[Жена в обед звонит на работу:<br>Ж.: Починишь компьютер вечером, когда вернёшься?<br>Я: А что с ним случилось?<br>Ж.: Мне в скайп прислали сообщение, что комп взломали и это вирус, дальше ссылка на фотку...<br>Я: И ты открыла и подцепила вирус?<br>Ж: Нет, но сейчас открою...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421096</guid>
<pubDate>2013-02-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421096</link>
<title>Цитата #421096</title>
<description><![CDATA[Приезжали студенты колледжа на психологический тренинг. Делают упражнение &quot;Снежный ком&quot;. Все называют имя и качество на 1 букву имени. Сидит мрачный паренек. Конкретный гот. Выкрашенные в черный волосы, черный прикид. Его очередь. С каменным выражением лица:<br>- Женя. (пауза) Жизнерадостный. (пауза) ОЧЕНЬ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421095</guid>
<pubDate>2013-02-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421095</link>
<title>Цитата #421095</title>
<description><![CDATA[ххх: ууу, Юра нашел у тебя на страничке купоны на бесплатный мозг, распечатал их, и раздает по офису]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421094</guid>
<pubDate>2013-02-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421094</link>
<title>Цитата #421094</title>
<description><![CDATA[xxx: Да за такую зарплату я должна приходить в офис, пить чай и уходить!<br>yyy: Так ты этим и занимаешься..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421093</guid>
<pubDate>2013-02-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421093</link>
<title>Цитата #421093</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет, чем занят?<br>yyy: Бутер ем. С сыром. С пармезаном.<br>xxx: Правильно - пармиджано реджано!<br>yyy: У меня нашего производства. Пармезано рязано :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421092</guid>
<pubDate>2013-02-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421092</link>
<title>Цитата #421092</title>
<description><![CDATA[boot_from_cd: Почему в четвёртых пиратах Карибского моря никто не догадался подсунуть русалке нашинкованный лук?<br>seg400: Может быть были нужны искренние слёзы?<br>boot_from_cd: Ты врёшь луку?!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421091</guid>
<pubDate>2013-02-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421091</link>
<title>Цитата #421091</title>
<description><![CDATA[Dmytro: ау. кагдила?<br>Alina: та такое... вот сижу, смотрю, как в хард рок кафе пролезть<br>Dmytro: как пролезть? попроси вторую створку двери открыть. ну или чтоб проём распилили.<br>Alina: на работу!!! пролезть!!!<br>Alina: сволочь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421090</guid>
<pubDate>2013-02-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421090</link>
<title>Цитата #421090</title>
<description><![CDATA[С плаванья:<br>Я: Можно буду приходить без шапочки? Волосы-то короткие *показываю на голову*<br><br>Преподаватель: Да можно. Хотя обычно в таких случаях говорю - можете приходить без шапочки, если волосы на голове короче волос на коленках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421089</guid>
<pubDate>2013-02-06 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421089</link>
<title>Цитата #421089</title>
<description><![CDATA[ххх: Сдаем чертежи на проверку. Принимает злобный чел. Доходит очередь Дениса. Подходит к проверяющему, начинает открывать тубус с унылым лицом.<br>xxx: Проверяющий - неправильный чертеж! Деня в шоке, только тубус открыл, даже достать не успел.<br>xxx: Деня стоял стоял, смотрит ластик на столе лежит. Берет его, бросает в тубус, закрывает и трясет со всех сил. Открывает, достает черетеж и говорит &quot;ИСПРАВИЛ!&quot;<br>xxx: Единственный ушел с пятеркой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421088</guid>
<pubDate>2013-02-06 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421088</link>
<title>Цитата #421088</title>
<description><![CDATA[xxx: Lenka, верни мне кнопку &quot;Пуск&quot;!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421087</guid>
<pubDate>2013-02-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421087</link>
<title>Цитата #421087</title>
<description><![CDATA[BoTt: Есть у нас на работе один товарищ. Как то раз он что-то скидывал на флэшку. Скинув, бесцеремонно вытащил флэшку и пошел. Сделав пару шагов, чуть ли не крикнул &quot;что же я сделал?!&quot;, затем вернулся, вставил флэшку обратно, безопасно извлек и пошел по своим делам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421086</guid>
<pubDate>2013-02-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421086</link>
<title>Цитата #421086</title>
<description><![CDATA[xxx: надо же было как-то убить два дня свободного времени, поэтому я взял XL-ку с подземельем, против семерых, на ферзе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421085</guid>
<pubDate>2013-02-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421085</link>
<title>Цитата #421085</title>
<description><![CDATA[XXX: Прости меня 8(<br>XXX: Я постараюсь больше ничего-ничего не забывать.<br>YYY: И безвременно скончаться во цвете лет от переполнения кэша.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421084</guid>
<pubDate>2013-02-06 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421084</link>
<title>Цитата #421084</title>
<description><![CDATA[xxx: Пошел сегодня лечить болящий зуб. Выражение лица - соответствующее состоянию. Пока ехал в автобусе, впервые за многие годы поймал момент, когда наконец-то никто пристально на меня не пялился. <br>xxx: Так вот ты какое, самое распространенное лицо России.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421083</guid>
<pubDate>2013-02-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421083</link>
<title>Цитата #421083</title>
<description><![CDATA[xxx: Пять утра. Провайдер обрубил мне ютуб, контакт и еще несколько сайтов с видео. <br>xxx: И трубку не берет. <br>xxx: Заботится. <br>xxx: Пойду спать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421082</guid>
<pubDate>2013-02-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421082</link>
<title>Цитата #421082</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Это звиздец, флагман млять металлургии.<br><br>xxx:<br>У нас в комнате протекает потолок. Капитально. Льется. При любых дождях-таяньях.<br>Течет так что приходим и лужа под ногами.<br>Соответственно, влажность, вонища в комнате хуже чем в подвале.<br><br>xxx:<br>Теперь внимание - решение проблемы с т.з начальства.<br>Они кабельканалы и шланг притащили и, всерьез, вместо ремонта крыши хотят прих%ярить это к потолку в угол, где течет, и через шланг в раковину слив сделать.<br><br>xxx:<br>При том площадь кабель-канала маленькая, все равно мимо будет капать, и они обсуждают возможность покупки РАКОВИНЫ и КРЕПЛЕНИЯ ЕЕ НА ПОТОЛОК.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421081</guid>
<pubDate>2013-02-06 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421081</link>
<title>Цитата #421081</title>
<description><![CDATA[ххх: я не тормоз. Я просто тактичная. И честная. Поэтому мне сложно быть тактичной быстро.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421080</guid>
<pubDate>2013-02-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421080</link>
<title>Цитата #421080</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Дал первакам простенькое задание по пхп. Сидят, кодят. Вроде все отлично, только у трех одаренных особ ошибка постоянно вылезает. Залез в код, смотрю. А они вместо переменной $file переменную $fail зафигарили и смотрят на меня большими удивленными глазами.<br>Образцово-показательная ошибка)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421079</guid>
<pubDate>2013-02-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421079</link>
<title>Цитата #421079</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой HTC Sensation (не знаю как у других телефонов, если честно), когда сообщает мне о низком уровне заряда, дополнительно включает красный светодиод, который горит постоянно. <br>xxx: Самоубийца.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421078</guid>
<pubDate>2013-02-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421078</link>
<title>Цитата #421078</title>
<description><![CDATA[[XXX]: не выспался<br>[YYY]: а что так?<br>[XXX]: жена сказала помыть сухофрукты перед тем как есть.<br>[XXX]: надо было помыть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421077</guid>
<pubDate>2013-02-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421077</link>
<title>Цитата #421077</title>
<description><![CDATA[xxx: Я придумал, как ходить в отделение Почты России, и чтобы там не было очередей.<br>xxx: Как оказалось, всё просто и гениально: туда надо приходить тогда, когда по телику идут сериалы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/421076</guid>
<pubDate>2013-02-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/421076</link>
<title>Цитата #421076</title>
<description><![CDATA[xxx: Оказывается, пользователи бывают не только вида &quot;я ничего не трогала, оно само сломалось&quot;, но и вида &quot;я ничего не трогала, оно само починилось&quot;.<br>xxx: Даже не знаю, что из этого хуже.]]></description>
</item>
</channel></rss>
