<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 100</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:20:08 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/432094</guid>
<pubDate>2015-01-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432094</link>
<title>Цитата #432094</title>
<description><![CDATA[ххх: Для меня люди делятся на две категории. Первая придерживает за собой тяжелую дверь, для тех кто идет следом. И вторая, без которой жизнь на земле стала бы немного лучше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432093</guid>
<pubDate>2015-01-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432093</link>
<title>Цитата #432093</title>
<description><![CDATA[xxx: Робот-пылесос нашел себе друга. Хватает утюг за шнур и тащит гулять. Сегодня я сказала, что утюг не выйдет, и убрала его повыше на гладильную доску.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432092</guid>
<pubDate>2015-01-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432092</link>
<title>Цитата #432092</title>
<description><![CDATA[с govnokod.ru:<br><br>bormand:<br>Компилятор как бы намекает программисту &quot;ну ты же умный, я тебе полностью доверяю&quot;, а когда тот отвернется и расслабится - ОПА ГРАБЛЯМИ ПО СПИНЕ КРОВЬ-КИШКИ-UNDEFINED-BEHAVIOR.<br><br>kegdan:<br>Как карликовый лев в кармане брюк - нет-нет, да и укусит за яйцо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432091</guid>
<pubDate>2015-01-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432091</link>
<title>Цитата #432091</title>
<description><![CDATA[xxx: Я хочу на Филиппины. У них даже города называются красиво. Манила - манит же!<br>yyy: Хм. В Ленобласти есть населённый пункт с названием Пярну, хочешь?<br>xxx: Чёт не манит нишыша...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432090</guid>
<pubDate>2015-01-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432090</link>
<title>Цитата #432090</title>
<description><![CDATA[да, смеялась сегодня - забрала ардуино, а так вышло, что в комплекте шнурка не дают - надо самой докупать. в салонах связи не было ни одного чахлого переходника, а дозаказывать повторно - лень. поехала на савёловский, подхожу к первому попавшемуся павильону с радиотехникой, там стоит мужик, кроме него - ни души внутри. говорю, есть у вас такие? есть, говорит. сто рублей.<br>даю ему сотку, он выдирает из принтера на месте продавца шнур, хватает деньги и убегает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432089</guid>
<pubDate>2015-01-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432089</link>
<title>Цитата #432089</title>
<description><![CDATA[Два паренька в автобусе обсуждают девушку одного из них. Тот, чья девушка:<br>- Она мне из Шрека напоминает эту...<br>Второй:<br>- Фиону?<br>- Нееее, дракона!<br>- А ты тогда что, осёл?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432088</guid>
<pubDate>2015-01-27 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432088</link>
<title>Цитата #432088</title>
<description><![CDATA[ххх: мало того что у некоторых водителей вместо мозгов тормозная жидкость, так у некоторых и не долита конкретно ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432087</guid>
<pubDate>2015-01-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432087</link>
<title>Цитата #432087</title>
<description><![CDATA[xxx: тетенька-начальница из соседнего отдела сейчас сказала: &quot;То, что нас назвали отделом проектирования, это еще не значит что мы занимаемся проектированием!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432086</guid>
<pubDate>2015-01-26 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432086</link>
<title>Цитата #432086</title>
<description><![CDATA[У знакомых в квартире электрокамин в виде тлеющих поленьев, на которых любит спать их кот. Инфернальное зрелище, особенно издалека Х)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432085</guid>
<pubDate>2015-01-26 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432085</link>
<title>Цитата #432085</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда я учился в 11 классе, случайно попал на пьянку к &quot;богеме&quot;. Ну, знаете, всякие журналисты, писатели, студенты филосфака, филфака и тд. Там были чуваки с истфака МГУ. Все тупо бухали, а они устроили жестокое мочилово, тк некоторые из них придерживались теории пассионарности. Много думал после.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432084</guid>
<pubDate>2015-01-26 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432084</link>
<title>Цитата #432084</title>
<description><![CDATA[xx: я медленно снимаю туфельку...<br>xy: полегче, я холостой дизайнер. Мне, чтобы представить тебя обнаженной и во всех подробностях, нужна доля секунды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432083</guid>
<pubDate>2015-01-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432083</link>
<title>Цитата #432083</title>
<description><![CDATA[xxx: Дети они такие.<br>xxx: Сначала ты ходишь на цыпочках, что бы его не разбудить.<br>xxx: А спустя пару лет бьешь утром в литавры, чтобы поднять свое чадо в садик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432082</guid>
<pubDate>2015-01-26 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432082</link>
<title>Цитата #432082</title>
<description><![CDATA[Alexey Lindberg: когда в мозгу человека встречаются вместе гента и икея, с ним странные вещи происходят... я вот вчера диван пересобирал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432081</guid>
<pubDate>2015-01-26 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432081</link>
<title>Цитата #432081</title>
<description><![CDATA[Смотрю &quot;Побег из тюрьмы&quot;. Первый сезон, восьмая серия. В начале планирования побега только один парень знал о побеге, сейчас уже шесть человек. А еще шестнадцать серий. Я не понимаю, они в конце всей тюрьмой убегут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432080</guid>
<pubDate>2015-01-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432080</link>
<title>Цитата #432080</title>
<description><![CDATA[Диман:<br>один товарищ звонит в пять утра и спрашивает, как заводится маз<br>я его посылаю<br>дальше раccказ с его слов<br><br>&quot;забухали с мужиком, будят меня в 5 утра, я сплю пьянющий на сиденье маза, мужики вокруг орут - оказывается мы где-то в порту, мазом перегородили въезд, и уже намечается наше избиение...&quot;<br><br>водителя нет, печально всё, вот он и начал звонить...<br><br>Док:<br>окей гугл, как заводится маз?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432079</guid>
<pubDate>2015-01-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432079</link>
<title>Цитата #432079</title>
<description><![CDATA[жжж: Андрюха, чем плиту стеклокерамическую можно отмыть?<br>ммм: о боги, это у меня женщина спрашивает!<br>жжж: серьезно!<br>ммм: что случилось-то?<br>жжж: поставила кастрюлю с супом подогреваться, пока курить ходила. возвращаюсь - вонь-огонь, армагеддец в отдельно взятой кухне!<br>ммм: закурилась штоле?<br>жжж: слушай дальше! смотрю - я оказывается не ту ручку повернула! и стоит себе тихонько холодная кастрюлька с супом, а на дальней конфорке жарятся мандарины в пакете!<br>ммм: ааааа, мать, ты зачем мандарины на плите хранишь?)))))<br>жжж: чтобы сын не дотянулся! так это не все! я конфорку-то выключила, а мандарины-то жарятся, пакет горит и все это воняет! вот скажи....зачем я все это супом решила залить?((<br>ммм: *уполз рыдать*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432078</guid>
<pubDate>2015-01-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432078</link>
<title>Цитата #432078</title>
<description><![CDATA[Lucrecia: Вот если бы не надел сегодня по случаю мороза свою теплую кофту зеленую, то так и не узнал бы, что это, оказывается, свитшот трендового в этом сезоне цвета.<br>Lucrecia: В последний раз я так удивлялся, когда узнал, что кофтейка на пуговицах, в которую я кутаюсь на работе последние лет десять - стильный молодежный кардиган.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432077</guid>
<pubDate>2015-01-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432077</link>
<title>Цитата #432077</title>
<description><![CDATA[Про понедельник у айтишника:<br>ххх: уже одеваться надо, а я как контуженая пчела<br>ххх: гудю громко но не в тему]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432076</guid>
<pubDate>2015-01-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432076</link>
<title>Цитата #432076</title>
<description><![CDATA[xxx: Я знаю как победить этот Хогвардс.<br>xxx: Надо просто провести им в общежитие интернет. Первую же сессию половина учащихся не сдаст, и это будет только началом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432075</guid>
<pubDate>2015-01-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432075</link>
<title>Цитата #432075</title>
<description><![CDATA[xxx: У нее 20-го диплом, а ей надо сдать производственную практику, без нее диплом не дадут. Так она говорит, что сфотается с чьим-нибудь дипломом, покажет маме фото, а диплом в следующем году получит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432074</guid>
<pubDate>2015-01-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432074</link>
<title>Цитата #432074</title>
<description><![CDATA[Обсуждение безопасности новых корейских авто:<br>xxx: Специально видимо так машину разрывает, чтобы легко выйти из нее было. Даже кресло повернулось для удобства.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432073</guid>
<pubDate>2015-01-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432073</link>
<title>Цитата #432073</title>
<description><![CDATA[xxx: Снегоуборочный трактор у Парка Победы решил сыграть со мной в одну игру: поехал внезапно за мной по безлюдной дорожке шириной в 1.5метра, а по двум сторонам стоят метровые сугробы, свернуть некуда. Мне надо было преодолеть около 100метров, пока машина караний не настигнет меня.<br><br>xxx: Я выиграл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432072</guid>
<pubDate>2015-01-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432072</link>
<title>Цитата #432072</title>
<description><![CDATA[kkk: Все дорожает: продукты, одежда, коммунальные услуги, бытовая техника... Хорошо хоть зарплату не подняли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432071</guid>
<pubDate>2015-01-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432071</link>
<title>Цитата #432071</title>
<description><![CDATA[Из отзывов на принтер.<br>xxx:<br>Установил драйверы, подключил юсби, принтер определился....<br>Печатать не хочет, пишет, нужно вставить бумагу и катридж.<br>Бьюсь два дня. Сегодня повезу обратно.<br><br>yyy:<br>Лучше вставь бумагу и картридж, чем везти обратно. ИМХО.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432070</guid>
<pubDate>2015-01-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432070</link>
<title>Цитата #432070</title>
<description><![CDATA[ххх: Заведя надувную кровать, не стоило заводить кошку (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432069</guid>
<pubDate>2015-01-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432069</link>
<title>Цитата #432069</title>
<description><![CDATA[xxx: Заходит дядя Скрудж к себе в хранилище, а там - Смауг.<br>yyy: И кто кого?<br>xxx: Смотрите в новом году...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432068</guid>
<pubDate>2015-01-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432068</link>
<title>Цитата #432068</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Заборы поставить от воров,собаку завести.. вот у нас в деревне бабка спиртом торговала. Держала в подвале. И забор, и собака - так воры ПРОКОПАЛИ! подкоп под погреб и украли четыре канистры спирта. Зимой! Наших воров не победить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432067</guid>
<pubDate>2015-01-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432067</link>
<title>Цитата #432067</title>
<description><![CDATA[Вчера пока я одевала старшего сына, мои пятилетние двойняшки поменялись верхней одеждой. Заметила я это только в доме творчества, с ужасом подумав, что привела на занятия не того ребенка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432066</guid>
<pubDate>2015-01-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432066</link>
<title>Цитата #432066</title>
<description><![CDATA[Пустой EXE-файл.exe. Описание отсутствует. 683.50 kB, скачали 752 раз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432065</guid>
<pubDate>2015-01-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432065</link>
<title>Цитата #432065</title>
<description><![CDATA[Сидим на совещании. У начальницы юротдела пропал голос, говорит шепотом. Один парнишка почему-то говоря с ней тоже начинает понижать голос. Очередь доходит до директора, и он тоже уже на автомате видимо говорит тихо тихо. Мы с юристкой удивленно на них пялимся. Она в итоге не выдержала и возмущенно прошипела:<br>- Да хорош! Вы можете говорить нормально, у нас тут не заговор!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432064</guid>
<pubDate>2015-01-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432064</link>
<title>Цитата #432064</title>
<description><![CDATA[Отец попросил ноут, пока я уходил на работу - типа в нете посидеть. В первый же вечер прихожу и обнаруживаю порно-баннер, намертво блокирующий систему. Сам не стал разбираться и понес в мастерскую. И до чего было обидно, когда на фразу &quot;да это не я&quot; мне ответили &quot;все так говорят&quot;. И это ехидное хихиканье за спиной. Сцуки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432063</guid>
<pubDate>2015-01-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432063</link>
<title>Цитата #432063</title>
<description><![CDATA[xxx: А советы по вложению денег я давать не рискну, иначе будут потом предъявы типа «вы посоветовали есть морковку для улучшения зрения, а я ей себе глаз выколол».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432062</guid>
<pubDate>2015-01-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432062</link>
<title>Цитата #432062</title>
<description><![CDATA[xxx: ну что, как праздники прошли?<br>yyy: судя по примете - не особо<br>yyy: пароль к рабочему компу с первого раза подошел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432061</guid>
<pubDate>2015-01-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432061</link>
<title>Цитата #432061</title>
<description><![CDATA[xxx: Необходимо за короткий срок полностью овладеть Ubuntu GNU/Linux, как?<br>yyy: говорят, очень сильно мотивирует перспектива расстрела через две недели.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432060</guid>
<pubDate>2015-01-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432060</link>
<title>Цитата #432060</title>
<description><![CDATA[Юлька: Я наверно лохматая как черт лысый...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432059</guid>
<pubDate>2015-01-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432059</link>
<title>Цитата #432059</title>
<description><![CDATA[С ВК:<br><br>ххх: Ну и упоротые же у меня кошки! Слышу возле ёлки шорох. Шугаю оттуда Нику, закрываю дверь... через время слышу - опять что-то шуршит и звенит. Открываю дверь - Радька, скотина, утырок ядерный, увидев человека, бросает какую-то фигню, сгрызенную с ёлки, мчится за кровать, ползет между стеной и спинкой кровати в угол, натыкается на препятствие, шипит, пятится назад, вылезает, адово сверкая глазищами, шипит на меня и вылетает в открытую дверь. Вот что с этим существом не так?<br><br>ууу: Оно ясно даёт понять тебе, представителю неразумного человечества, что установка ёлки с &quot;украшениями&quot; действо абсурдное и неестественное. Котэ лучше знает, что в доме не на месте ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432058</guid>
<pubDate>2015-01-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432058</link>
<title>Цитата #432058</title>
<description><![CDATA[Жена (мечтательно): Мммм... Кто-то мяско жарит...<br>Я: Это мы жарим.<br>Ж: Чёёёрт, мы ж мяско жарим!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432057</guid>
<pubDate>2015-01-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432057</link>
<title>Цитата #432057</title>
<description><![CDATA[Коммент под статьей об управлении личными финансами:<br>xxx: Увы, нормальных советов от силы два и те скорее для слабоумных. Остальные из серии &quot;вы бедный и больной?? ну-ка прекращайте!!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432056</guid>
<pubDate>2015-01-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432056</link>
<title>Цитата #432056</title>
<description><![CDATA[XXX: Знаете, тяжело - это сидеть и придумывать названия для мебели и интерьеров. Голос жизненного разума говорит &quot;А давай назоваем это &quot;Теплый янтарь&quot;&quot;, а голос интернет-трололо вечно ехидничает &quot;Ну где ты тут янтарь видишь? Давай лучше назовём &quot;Сраный ужас&quot;&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432055</guid>
<pubDate>2015-01-23 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432055</link>
<title>Цитата #432055</title>
<description><![CDATA[Вчера на работе выпила кофе из автомата. Приключилась неожиданная аллергия: верхнюю губу разнесло на пол-лица. Сначала все веселились, потом супрастином стали отпаивать, чтобы хуже не стало. Муж дома не поверил &quot;какой ещё кофе??! За дурачка меня держишь?! Зачем было губы увеличивать, не понимаю!&quot;. Сначала обиделся, что я &quot;вру про кофе&quot;, потом что прикалываюсь. Завтра хочет отвезти меня на работу и напоить 2 стаканами кофе. Давно подозреваю, что он хочет от меня избавиться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432054</guid>
<pubDate>2015-01-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432054</link>
<title>Цитата #432054</title>
<description><![CDATA[xxx: А я тут читаю Game Programming Patterns<br>xxx: Смотрю в книгу, смотрю на наш код...<br>xxx: И вспоминаю старый советский анекдот :)<br>xxx: Когда, значит, американский рабочий рассказывает советскому про свой дом.<br>xxx: Говорит, &quot;У меня там гостиная, ванная, туалет, ещё спальня и детская&quot;. Наш ему в ответ - &quot;Ну, у нас примерно всё то же самое, но без перегородок&quot;.<br>xxx: Вот так и наш код...<br>yyy: Да, я примерно так его себе и представлял<br>yyy: Это вообще частая ситуация<br>yyy: Ну удобно же с кухни прям в туалет проход прорубить, чо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432053</guid>
<pubDate>2015-01-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432053</link>
<title>Цитата #432053</title>
<description><![CDATA[ххх: докапывается до ненужных деталий<br>ууу: а у вас деталие повсюду разбросано?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432052</guid>
<pubDate>2015-01-23 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432052</link>
<title>Цитата #432052</title>
<description><![CDATA[из поста одной любительницы экзотической живности<br>...Ну а про морозилку, забитую мышами (белыми, кормовыми), я рассказывать не буду. У нас один раз гости с бодуна встали утром раньше нас и перепутали их с пельменями. Сварили в кастрюльке под крышкой. Крику было, когда по тарелкам разливать стали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432051</guid>
<pubDate>2015-01-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432051</link>
<title>Цитата #432051</title>
<description><![CDATA[на выставке электроники представлен вибратор и виброкольцо на членб управляемые с помощью bluetooth<br><br>Саша Зинуков: А потом хер отвалится от излучашек :D<br>Roman Ivanov: по блютусу поднимешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432050</guid>
<pubDate>2015-01-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432050</link>
<title>Цитата #432050</title>
<description><![CDATA[xxx: а я тут расшифровал сообщение бати &quot;сейчас приедет мать - опять по башке получишь&quot;<br>xxx: и решил прибраться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432049</guid>
<pubDate>2015-01-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432049</link>
<title>Цитата #432049</title>
<description><![CDATA[&lt;НЯШ-МЯШ&gt; Меня тут чел спросил что делать с купленными б/у-шным процом. Я посмотрел, что это 478 с кривыми ногами и научил его дочку вычесывать кота. Коту понравилось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432048</guid>
<pubDate>2015-01-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432048</link>
<title>Цитата #432048</title>
<description><![CDATA[Читаю описание книжки:<br>&quot;..Индейский знахарь с помощью галлюциногенных грибов отправляет физика-ядерщика из 1945 года в конец XXI века...&quot;<br>Вот это я понимаю честность, а то читая нынешнюю фантастику частенько думается, что у авторов слова &quot;вдохновение&quot; и &quot;галлюциногены&quot; - синонимы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432047</guid>
<pubDate>2015-01-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432047</link>
<title>Цитата #432047</title>
<description><![CDATA[Tut.by. &quot;В Европе появится 10-минутный авиарейс&quot;<br><br>Прохор_Киселёв: Кормить будут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432046</guid>
<pubDate>2015-01-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432046</link>
<title>Цитата #432046</title>
<description><![CDATA[С нами живет бабушка моего мужа... не знаю как по научному. Электрический чайник она не признает, и ставит на плиту свой, со свистком, который одевается на носик.<br>Женщина она уже в очень глубоком возрасте, поэтому, пока чайник закипит, она про него забывает. А свисток не слышит.<br>Есть у свистка одна незадокументированная функция - если его долго не снимать, он сваливается сам.<br>А еще дома есть кот, который считает, что если кто-то пришел на кухню, то этот кто-то ОБЯЗАН его покормить. Кот умный, он просек фишку, что если чайник свистит, то кто-то придет на кухню. Поэтому, по свистку, кот материализуется у холодильника, который стоит рядом с плитой.<br>Вот и в этот раз - свистит чайник, а бабушка уже ушла. Убедилась, что не услышала, пошла на кухню.<br>Застаю кота в позе боевой готовности у холодильника... и тут с чайника слетает свисток. Да-да, прямо на кота.<br>Ошарашенный кот с громким &quot;мяу&quot; пронесся по всему коридору и скрылся в дальней комнате.<br>Теперь кошак по свистку материализуется не у холодильника, а у порога кухни. Заходить, пока свистит - боится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432045</guid>
<pubDate>2015-01-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432045</link>
<title>Цитата #432045</title>
<description><![CDATA[xxx: у него даже в контракте вроде пункт есть, что он не имеет права умирать, пока не допишет игру престолов))<br>yyy: а если нарушит?<br>xxx: они будут знать, что ему верить нельзя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432044</guid>
<pubDate>2015-01-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432044</link>
<title>Цитата #432044</title>
<description><![CDATA[Фотографируемся в горах.<br>ххх: Отлично, ну а теперь скажите &quot;сыыыыр!&quot;<br>все: Лавииииина!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432043</guid>
<pubDate>2015-01-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432043</link>
<title>Цитата #432043</title>
<description><![CDATA[xxx: На улице хорошо. Снежок и тепло<br>xxx: Прогуляла бы нафиг это занятие, если бы не я его вела)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432042</guid>
<pubDate>2015-01-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432042</link>
<title>Цитата #432042</title>
<description><![CDATA[Я когда на заводе работал, лет 20 назад, выдали спецодежду. Дали неплохие кожаные ботинки. Я их хорошенько салом промазал, и еще подумал, не погрызут ли их мышы. На следующий день придя на работу, обнаружил свой ящик вскрытым, и без спецухи, и без ботинок. Наверное мыши стащили. А точнее крысы. Лучше бы я их дерьмом намазал. И крыс тоже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432041</guid>
<pubDate>2015-01-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432041</link>
<title>Цитата #432041</title>
<description><![CDATA[xxx: Густота и концентрация fairy в будущем дойдет до плотности черной дыры.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432040</guid>
<pubDate>2015-01-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432040</link>
<title>Цитата #432040</title>
<description><![CDATA[В доме было очень холодно, и тем не менее решили заняться с мужем сексом. По-быстренькому так, без прелюдий. Он натягивает одеяло на плечи, чтобы нас обоих им укрыть, но в этот момент кидает взгляд на себя в зеркале и задумчиво произносит: &quot;охренеть, я Бэтмен!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432039</guid>
<pubDate>2015-01-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432039</link>
<title>Цитата #432039</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, батарейка на материнке сдохла, дата съехала, терь я живу в 2095 году)<br>ххх: Печально осознавать то, что даже в 2095 году я не могу начать писать курсач :*(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432038</guid>
<pubDate>2015-01-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432038</link>
<title>Цитата #432038</title>
<description><![CDATA[Муж за рулем рассказывает, как он пытался увести в дом замеченного им напившегося соседа, чтобы тот не замерз на морозе (-20), а сосед все пытался прикорнуть в своей незаведенной машине.<br>В середине разговора дочка (4 года) начинает активно дергать папу:<br>- Папа, папа, а скажи пожалуйста...<br>- Дочка, ты же видишь, взрослые разговаривают, подожди.<br>Дочка терпеливо дожидается окончания рассказа и задает сакраментальный вопрос:<br>- Папа, откуда ты взял барабан!?<br>- О_О<br>Начинаем вспоминать разговор: &quot;... и я стучу ему в стекло, стучу, а ему ПО-БАРАБАНУ!&quot; )))<br>Я (тихо): Скажи спасибо, что она не спросила, где ты взял бубен...<br><br>(Сосед был буен и дело шло к тому, чтобы зарядить ему в бубен, чтобы без увечий с обеих сторон довести до теплой квартиры).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432037</guid>
<pubDate>2015-01-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432037</link>
<title>Цитата #432037</title>
<description><![CDATA[Забегаю в метрополитен, он за мной, я в поезд, он вроде тоже успел в соседний вагон заскочить, перевел дыхание, проехал несколько станций, выпрыгиваю на гостинке и дую из вагона к переходу в центре станции на невский проспект. Его силуэт сразу увидел сзади, он мой тоже (еще бы мы друг друга не увидели - весь народ серо-черный, а мы два дебила в красных куртках - ему жена выбирала, мне - любовница и по совместительству его жена). <br><br>Короче, пытаюсь оторваться, чтобы не получить по мордасам, а на спуске в переход пробка и ни хрена не пробиться, он уже почти близко, капли пота выступают на лбу, я пытаюсь что-то придумать... И тут единственная гениальная мысль приходит мне в голову, я достаю какую-то ручку и начинаю громко и выразительно говорить: &quot;уважаемые, дамы и господа, сегодня я представляю Вашему вниманию, бла-бла-бла&quot;... и, о чудо, народ сразу расступился и я пробежал вниз!<br><br>Спам-реклама - ЗЛО! Но не получить по мордасам помогло )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432036</guid>
<pubDate>2015-01-22 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432036</link>
<title>Цитата #432036</title>
<description><![CDATA[Nadin Thirteen: все эти колонки на ножках<br>Nadin Thirteen: у вас есть акустика в свинцовом корпусе?<br>Nadin Thirteen: а чтоб током били? а с запахом лака для ногтей?<br>Nadin Thirteen: просто у меня котик...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432035</guid>
<pubDate>2015-01-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432035</link>
<title>Цитата #432035</title>
<description><![CDATA[никогда, слышите, никогда не оставляйте эмаль в аэрозоли в туалете !!!!!!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432034</guid>
<pubDate>2015-01-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432034</link>
<title>Цитата #432034</title>
<description><![CDATA[Трамвай. Едем, наверное, по самому разбитому полотну в городе. На остановке у завода подсаживается паренек. В трамвае все дребежжит, громыхает. Парень достает смартфон и такой в него: &quot;ОК, Гугл. Где я?&quot; (видимо в командировке у нас в городе). Смарт изза лязга ничего не понимает и парень продолжает уже настойчивее: &quot;ОК, Гугл. Где я?&quot;. В этот момент трамвай останавливается и становится тихо. Парень, ловя момент, снова: &quot;ОК, Гугл. Где я?&quot;, на что одна из бабушек на весь трамвай: &quot;Ты в трамвае, а Гулю, наверное, на остановке оставил... Наркоманы!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432033</guid>
<pubDate>2015-01-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432033</link>
<title>Цитата #432033</title>
<description><![CDATA[из новости о добавлении к июню 2015 года одной секунды: &quot;Линус Торвальдс сказал, что разработчики ядра не ожидают никаких проблем с Linux в этом году, но проблемы обязательно будут&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432032</guid>
<pubDate>2015-01-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432032</link>
<title>Цитата #432032</title>
<description><![CDATA[xxx: Звонит мама, угрюмо молчит, потом спрашивает, она наркоманка что ли? Сидит за компом, сама с собой разговаривает и ржет.<br>ххх: Я так понимаю, Анька сестре-близняшке по скайпу звонила...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432031</guid>
<pubDate>2015-01-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432031</link>
<title>Цитата #432031</title>
<description><![CDATA[xxx: вот если собираются делать вагоны для курящих, то пусть и для храпящих людей сделают. <br>xxx: а то почему из-за какой-то одной падлы весь вагон должен страдать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432030</guid>
<pubDate>2015-01-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432030</link>
<title>Цитата #432030</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня билеты покупал на вокзале, у кассирши фамилиё - Стебенько. Угадай, какие две буквы на ее бейджике были закрыты галстуком?<br>ууу: Гыгы )<br>ххх: Неа, не угадал. &quot;ко&quot;.<br>ххх: &quot;Стебень&quot; - это забавно, конечно, но я взоржал, только когда мой друг, чувак с поэтической такой жилкой, сказал потом:<br>ххх: &quot;И гордым стебнем я взмываю ввысь!&quot;<br>ххх: ... и навернулся со ступенек вокзала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432029</guid>
<pubDate>2015-01-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432029</link>
<title>Цитата #432029</title>
<description><![CDATA[xxx: знатный срачик ) топикстартер где? ))<br>yyy: Осмелюсь предположить, что в шоке )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432028</guid>
<pubDate>2015-01-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432028</link>
<title>Цитата #432028</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Вот тебе может, и смешно будет, но в детстве я прошел 9 уровней Doom II, перед тем, как узнал, что в игре можно сохраняться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432027</guid>
<pubDate>2015-01-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432027</link>
<title>Цитата #432027</title>
<description><![CDATA[Валерий Серьёзный: В селе, на окраине поставили вышку. Толи мегафон, толи билайн, не знаю. Но у местных бабушек, как у одной, у всех появился шум в ушах и поднялось давление. Стали проклинать соседа, который разрешил эту вышку поставить у себя в огороде. Оказалось, что причиной поднятия давления была новость, что он за это неплохие бабки отхватил!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432026</guid>
<pubDate>2015-01-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432026</link>
<title>Цитата #432026</title>
<description><![CDATA[Ramiel2009: шутки шутками, а вот я думаю, что лет так через 5 реально все так и будут думать, что мне 10 лет, а не что это год регистрации аккаунта =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432025</guid>
<pubDate>2015-01-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432025</link>
<title>Цитата #432025</title>
<description><![CDATA[xxx: В общем резюмирую: Жениться нельзя, трахаться<br>xxx: Правильно?<br>yyy: да<br>yyy: а потом просто запятую переставишь<br>yyy: это будет называться &quot;повзрослел и остепенился&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432024</guid>
<pubDate>2015-01-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432024</link>
<title>Цитата #432024</title>
<description><![CDATA[[рубрика &quot;Советы, Идеи&quot;]<br><br>xxx: Подскажите, как сделать лизуна?<br>zzz: Спрашивай в категории &quot;Знакомства, Любовь, Отношения&quot;!! Куда смотрят модераторы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432023</guid>
<pubDate>2015-01-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432023</link>
<title>Цитата #432023</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас помнится препод отжёг. говорит, давайте для примера дадим определение человека. скажем, человек это существо с двумя ногами, двумя руками и одной головой. но это плохое определение. под понятие человека тогда попадает достаточно много народу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432022</guid>
<pubDate>2015-01-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432022</link>
<title>Цитата #432022</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Спасибо менеджеру за отличные коммуникации между отделами и внедрение свежих управленческих идей:<br>клиентский отдел: мы всё записывали в журнал IT проблем<br>IT-отдел: вау! у нас есть журнал IT проблем! :O]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432021</guid>
<pubDate>2015-01-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432021</link>
<title>Цитата #432021</title>
<description><![CDATA[Сегодня утром сплю, никого не трогаю. Лежу на боку, сзади меня муж одной рукой обнимает и тихонько похрапывает в район моего загривка... Идиллия ) Звонит будильник, тянусь к тумбочке и тут открывается дверь и в комнату входит ...МУЖ!!!!! Визжала так, что аж охрипла!<br>Когда проорлась, проревелась и отдышалась, выяснилось, что муж проснулся со сранья и на цыпочках ушел на кухню мародерить, а наш собак решил, что под одеядом ему будет теплее чем в кресле )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432020</guid>
<pubDate>2015-01-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432020</link>
<title>Цитата #432020</title>
<description><![CDATA[bogomolec: у моей девушки есть привычка: когда она со мной валяется в обнимку, то издает звуки, похожие на мурчание кошки. Ну я, недолго думая, стал называть её Мурёной.<br><br>Через некоторое время друг в переписке спросил, как я ласково называю свою девушку... Ну я и ответил - МУРЕНА. До сих пор подкалывает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432019</guid>
<pubDate>2015-01-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432019</link>
<title>Цитата #432019</title>
<description><![CDATA[xxx: извините, мне любопытно что такое и как выглядит &quot;неочищенный сахар&quot; для орехового печенья??!!!<br>yyy: ну...свеклу видела? вот так и выглядит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432018</guid>
<pubDate>2015-01-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432018</link>
<title>Цитата #432018</title>
<description><![CDATA[xxx: Слава несовершенству технологий<br>xxx: Пошел я под душ, а телефон-то водозащищенный, думаю: о, норм, можно ж из интернетов не вылезать<br>xxx: Включил воду, залез, ползаю по контачу, хабру, 4пда и т.д.<br>xxx: Один косяк: когда на экран попадает много капель воды, тачскрин сходит с ума и корректно определить нажатие не может - приходится высовываться из-под душа и полотенчиком экран протирать<br>xxx: Вот так стою я, снова вода скапливается на экране, высовываю голову из-за занавески и случайно вижу часы<br>xxx: По ним выходит, что моюсь уже час и двадцать минут<br>xxx: По внутренним ощущениям времени прошло минут 10-15<br>xxx: Страшно представить, что было бы, если б телефон нормально реагировал на залитый экран и вылезать протирать не надо было бы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432017</guid>
<pubDate>2015-01-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432017</link>
<title>Цитата #432017</title>
<description><![CDATA[Когда мне было лет 5, моя бабушка, врач, решила поздравить меня и младшего брата с новым годом. Она надела шубу, шапку. И нарисовала бороду и усы. Зеленкой.<br>Я рано перестал верить в Деда Мороза.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432016</guid>
<pubDate>2015-01-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432016</link>
<title>Цитата #432016</title>
<description><![CDATA[darkness.quatre: Да я вообще часто слышу сакральное &quot;У меня не может быть вирусов на компе, у меня же АНТИВИРУС!&quot;. Задолбался людям объяснять. На днях придумал простой и понятный контр-ответ &quot;А у меня кастрюля на голове - я теперь БЕССМЕРТНЫЙ&quot;.<br>kuro: тогда уж лучше дуршлаг<br>kuro: летающий макаронный монстр это вам не хухры мухры]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432015</guid>
<pubDate>2015-01-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432015</link>
<title>Цитата #432015</title>
<description><![CDATA[Суровая питерская зима. На НГ выпал снег, потом была солнечная погода и оный снег растаял практически полностью. Потом ударил хороший морозец, настоящая зимняя погода, разве что снега нет. Идет семья с ребенком, ребенок гордо восседает на санках (классические советские, с узкими металлическими полозьями), которые по голому асфальту тащит отец. Скрежет на полквартала, прохожие разве что не ржут в голос, но ребенок довоооольный. Зима же, на санках самое оно =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432014</guid>
<pubDate>2015-01-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432014</link>
<title>Цитата #432014</title>
<description><![CDATA[xxx: а помните в &quot;Гарри Поттере&quot; Гарри вечно гадал, видят ли кошки через мантию-невидимку, когда миссис Норрис на него глазела? Ведь видят же, в инфракрасном спектре видят теплую тушку под плащиком! И даже если мантия перекрывает видимость во всех спектрах, как они хотели спрятаться от ночного хищника? У нее есть вибриссы, которыми она чувствует колебания воздуха, уши, которыми она слышит даже как бьются их сердца, нос, которым она чует их запах, и может даже почувствовать, какого они пола, возраста и в каком состоянии сейчас (боятся, например), орган Якобсона тот же. Да кошка по книге должна была бы их закладывать только так, интересно, почему она этого не делала?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432013</guid>
<pubDate>2015-01-21 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432013</link>
<title>Цитата #432013</title>
<description><![CDATA[Крошечная портативная камера делает снимки каждые 30 секунд, создавая фотодневник владельца.<br><br>ian green: приехал из отпуска - сдал жене логи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432012</guid>
<pubDate>2015-01-21 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432012</link>
<title>Цитата #432012</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости о возвращении на ТВ &quot;Секретный материалов&quot;:<br><br>xxx: Скалли, ты опять проспала НЛО, клонов, мутантов и опыты над людьми! Но теперь я все снял на смартфон, с ты тупая!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432011</guid>
<pubDate>2015-01-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432011</link>
<title>Цитата #432011</title>
<description><![CDATA[В ФБ:<br>ххх: А теперь я задам вопрос, который волнует всех нас. Сколько может жить селедка под шубой? )))<br>yyy: в жидком азоте — до нового пришествия, практически. Правда, на вкус может отдавать алюминием и немного железом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432010</guid>
<pubDate>2015-01-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432010</link>
<title>Цитата #432010</title>
<description><![CDATA[Нахухоль: Странные существа эти женщины, толщину килограммами измеряют...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432009</guid>
<pubDate>2015-01-21 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432009</link>
<title>Цитата #432009</title>
<description><![CDATA[xxx: Handmade и handjob сильно разные по смыслу?<br>yyy: кгхм. ну как тебе сказать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432008</guid>
<pubDate>2015-01-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432008</link>
<title>Цитата #432008</title>
<description><![CDATA[Ххх: <br>я тут кажись переработала. Нарисовалась подработка помимо основной работы - по всяким нормативным документам нужно составлять тестовые вопросы с вариантами ответов. Маленько увлеклась, в праздники сидела по 10-12 часов. В один из последних дней доползаю до кровати и радостно засыпаю. При этом в ушах играет дискография Би-2. Просыпаюсь среди ночи в мучениях, оттого что мне надо по текстам их песен составить вопросы с вариантами ответов, а не получается ((<br><br>Ууу: <br>да ладно, это ж просто!<br>Вопрос: Кто не пишет полковнику?<br>Варианты ответов:<br>1) полковнику никто не пишет;<br>2) полковнику пишут все;<br>3) полковнику можно написать только в случае крайней необходимости]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432007</guid>
<pubDate>2015-01-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432007</link>
<title>Цитата #432007</title>
<description><![CDATA[Пришел мастер повесить люстру. Попросил пассатижи. Дала. Попросил крестовую отвертку. Дала. Расставила стремянку. Ну одинокая женщина, дома есть все инструменты, вплоть до шуруповерта. А сантехнику я не понимаю и электричества боюсь.<br>- Ой, че-та индикатор не работает.<br>Дала индикатор. Потихоньку зверею.<br>- А изолента есть у вас?<br>- Мужик, тебе пару рук не надо? Или мне тебе показать, как люстры вешать?<br>Обиделся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432006</guid>
<pubDate>2015-01-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432006</link>
<title>Цитата #432006</title>
<description><![CDATA[- Чем завтра заниматься собираешься?<br>- Завтра, по плану - группен-секс.<br>- Ух, ты, а кто согласился, с одной стороны, с другой?<br>- Не поверишь, согласились все. С одной стороны – наша группа. С другой - кафедра математики. Экзамен у нас.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432005</guid>
<pubDate>2015-01-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432005</link>
<title>Цитата #432005</title>
<description><![CDATA[(разговор про НГ-пати):<br>- А у нас трубу прорвало прям в разгар, так что думаешь, наша неподражаемая в состоянии &quot;ноги разъезжаются, глаза в кучку&quot; несется к соседу! в полчетветротого НОВОГОДНЕЙ НОЧИ! за разводным ключом! и с криком &quot;щаявсесделаю!&quot;...<br>- Отож! знаю я эти истории, у наших &quot;милых, скромных, хороших&quot; где-то после пятой рюмки настроение резко меняется на &quot;Выпускайте коней! Поджигайте избу!&quot; =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432004</guid>
<pubDate>2015-01-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432004</link>
<title>Цитата #432004</title>
<description><![CDATA[ТатьянА.: а еще я слышу как у меня поскрипывает содержимое ноута, это нормально?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432003</guid>
<pubDate>2015-01-21 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432003</link>
<title>Цитата #432003</title>
<description><![CDATA[Едем в машине я (28 лет), шеф (76 лет), сотрудница (62) и водитель (50).<br>Шефа потянуло на философию: - Я вот верю в дружбу между мужчиной и женщиной.<br>К сотруднице: - А ты веришь?<br>С: - Конечно верю!<br>Ко мне: - А ты?<br>Я: Нет, я как-то не верю.<br>К водителю: - А вот ты веришь?<br>В (задумчиво): - Да, ещё лет пять, и я поверю....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432002</guid>
<pubDate>2015-01-21 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432002</link>
<title>Цитата #432002</title>
<description><![CDATA[разговор с другом который все время нянчит племяшку:<br>ХХХ: Блин, у всех дети от секса, а у тебя из-за детей его нет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432001</guid>
<pubDate>2015-01-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432001</link>
<title>Цитата #432001</title>
<description><![CDATA[К слову о бизнесах:<br>Есть у меня знакомая. А у нее бультерьер. Собака это лысая, и подруга связала для бульки свитер. А тут похолодало. И смотрим, вокруг наших собак нарезает круги дворник, да еще так настойчиво. Спросили.<br>Беднягу интересовал не пес, а свитер, и он даже заказал себе такой. Теперь у подруги заказов на пару месяцев вперед. Вот что делают зима и дружба народов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/432000</guid>
<pubDate>2015-01-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/432000</link>
<title>Цитата #432000</title>
<description><![CDATA[Ща вывалила на диван перед мужем таз с высушенными его носками:&quot;А теперь играем в Маджонг!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431999</guid>
<pubDate>2015-01-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431999</link>
<title>Цитата #431999</title>
<description><![CDATA[любимый решил мне помочь с домашними делами: начал гладить шторы<br><br>оказалось, что у меня гладильная доска не той конструкции, она должна быть снизу прозрачная(!!!) и железная (!!!!), поэтому на моей доске тепло не уходит вниз, а остается в доске и погладить шторы хорошо не удастся<br><br>потом он уронил утюг, обжегся, сматюгнулся<br>потребовал суперклей, т.к. &quot;от утюга отлетел кусочек и он счас все починит&quot;<br>суперклей оказался не вскрытым, инструкция к нему была мелким шрифтом...<br>но при помощи суперклея, матерков и пинцета для выщипывания бровей, взятого из маникюрного набора суровый челябинский мужик склеил утюг, поставил его сушиться и с чувством выполненного долга сел ковырять компьютер.<br>Утюг пришла понюхать кошка, расчихалась, прослезилась, ее уволокли в ванную &quot;промыть глазоньки&quot;. Из ванной долго раздавались вопли раненого леопарда пополам с шипением.<br>Потом двое зализывали боевые раны на диване.<br><br>PS боюсь шторы вешать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431998</guid>
<pubDate>2015-01-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431998</link>
<title>Цитата #431998</title>
<description><![CDATA[В гостях у предков. Зашел на кухню, моя жена и моя мама тихонько курлыкают под Футураму.<br>Вспомнилось, как моя жена, тогда еще моя девушка, с большой настороженностью относившаяся к будущей свекрови, зачем-то зашла на кухню и застала мою матушку плачущей за нарезкой овощей под серию про собачку Фрая. Они тогда вместе всплакнули и теперь не разлей вода :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431997</guid>
<pubDate>2015-01-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431997</link>
<title>Цитата #431997</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты когда последний раз бумажное письмо писал?<br>yyy: ХЗ, вообще не помню!<br>xxx: Я вчера адски тупил на конверт. Заклеил. Написал адрес. Где писать тему письма???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431996</guid>
<pubDate>2015-01-20 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431996</link>
<title>Цитата #431996</title>
<description><![CDATA[xxx: а у тебя ударение на какую букву в фамилии?<br>yyy: на первую<br>xxx: на М что ли?<br>yyy: да]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431995</guid>
<pubDate>2015-01-20 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431995</link>
<title>Цитата #431995</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня взял телефон у жены поковыряться. Там есть функция управления телеком, кондиционером и спутниковой тарелкой. Только они, жена и дочки, об этом не знали. Ну все сидят возле телика, я типа втыкаю в телефон жены, и тут каналы стали переключаться, громкость меняться, старшая дочь вроде вернется на нужный канал, громкость выровняет. Я опять. Смотрю все напряглись, я еще прикрикиваю типа хватит баловаться, выбрали ТНТ-вот и смотрите его. Те в отказуху, гляжу скоро кирпичи повалятся. На три минуты меня хватило, не выдержал, заржал. Потом в гараже прятался, побить хотели.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431994</guid>
<pubDate>2015-01-20 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431994</link>
<title>Цитата #431994</title>
<description><![CDATA[Хабр, речь о криптографии и паролях:<br><br>Maccimo:<br>&gt;влесуродиласьелочкавлесуонарослазимойилетомскромнаязеленаябыла<br>Это нифига не криптостойко. Какой смысл в таком пароле?<br><br>Eazy: Можно после каждого слова ставить какой-нибудь спецсимвол, например:<br>в! лесу«родилась№елочка; в%лесу: она? росла*зимой(и)летом_скромная+зеленая! была»<br><br>Biga: В лесу $#@% ёлочку в %#*№ и &quot;%&@.<br>Что-то вспомнился «Лабиринт отражений» с Падлой и его паролем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431993</guid>
<pubDate>2015-01-20 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431993</link>
<title>Цитата #431993</title>
<description><![CDATA[Поехали с дочкой в Холдинг-центр за обновками для нее и подарками для братьев-сестер на Рождество.<br>Магазин большой, трехэтажный. На первом этаже рядом с камерами хранения - ряд стульев. На них сидело с печальным видом 4 дяденьки, измученные ожиданием.<br>Моя 14 летняя &quot;стендаперша&quot; изрекает:<br>- О, посмотри, мам. Хатико - магазинный вариант.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431992</guid>
<pubDate>2015-01-20 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431992</link>
<title>Цитата #431992</title>
<description><![CDATA[xxx: Как Рождество отметили?<br>yyy: Отлично! Даже полиция пришла колядовать(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431991</guid>
<pubDate>2015-01-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431991</link>
<title>Цитата #431991</title>
<description><![CDATA[Женская логика. Женское сострадание. Сегодня в конторе.<br><br>xxx: ну забери у меня попугая.<br>yyy: да не нужен мне попугай.<br><br>Припев. Повторить два раза.<br><br>yyy: да его кот съест.<br>xxx: ну хоть кот поест!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431990</guid>
<pubDate>2015-01-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431990</link>
<title>Цитата #431990</title>
<description><![CDATA[xxx: Съездил в финку по магазинам, в следующий раз возьму пустые пакеты с собой. <br>xxx: 35 центов, жаба в панике.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431989</guid>
<pubDate>2015-01-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431989</link>
<title>Цитата #431989</title>
<description><![CDATA[Предыстория: на НГ купили ведерко майонеза. Обычно не едим его, но я решила,что на салаты уйдет. В итоге гости не пришли, на салат ушло треть... Стоит в холодильнике, мешается.<br><br>Собсно, история:<br>Гуляли с мужем, катались с горок. Он решил съехать &quot;на ногах&quot;, не рассчитал, упал на колено.<br>- Ну сейчас, придем домой, я тебе его чем-нибудь намажу, - утешаю я, имея ввиду мази от ушибов и растяжений, которые дома в ассортименте.<br>- Маянезиком? - уточняет.<br>- Почему маянезиком? - опешила я.<br>- Ну так. Все равно его дохрена, надо же как-то использовать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431988</guid>
<pubDate>2015-01-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431988</link>
<title>Цитата #431988</title>
<description><![CDATA[Вот здорово же иметь в друзьях Вконтакте свои преподавателей из универа. То и дело в ленте новостей мелькают записи: &quot;Расписание пересдач: группы [...] - 13.01, группы [...] - 14.01&quot; и т.д. Особенно радует тот факт, что я этот универ закончил 2 года назад и мне никуда не надо! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431987</guid>
<pubDate>2015-01-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431987</link>
<title>Цитата #431987</title>
<description><![CDATA[k: во, работа разве что такая: Токарь-карусельщик<br>а: А чем тебе токарь не нравица? )))<br>k: да если б я умела..<br>а: Учись. &quot;чо там делов&quot;, цитируя нашего электрика в суде, который решил поправить нам люстру. Полдня работы вылетело вместе с пробками в женский детородный орган..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431986</guid>
<pubDate>2015-01-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431986</link>
<title>Цитата #431986</title>
<description><![CDATA[Bo2: Знакомый варит &quot;сарай&quot; (на новостройках), приходит один сосед и давай - у меня холодильник токо-шо сгорел, готовь бабки. Далее второй подходит - у меня телик накрылся, попался ты, парень...<br>На что он отвечает - пошли вы, у меня сварочник от генератора бензинового работает, а электричество я еще и не подключал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431985</guid>
<pubDate>2015-01-20 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431985</link>
<title>Цитата #431985</title>
<description><![CDATA[xxx: Знаешь, надо сделать аналог Красной книги – для слов! Эти несчастные &quot;вряд ли&quot;, &quot;как будто&quot;, &quot;ведь&quot;, &quot;в общем-то&quot;, &quot;вообще-то&quot; и т.д. все реже встречаются на просторах интернета, остались по большей части в заповедниках-книгах. Так вот, надо завести отдельную Красную книгу (непременно с картинками), вносить туда эти слова и распространять, может, через картинки лучше дойдет.<br>yyy: опять кавалер изъясняется с ошибками и без запятых?<br>xxx: Да Т_Т]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431984</guid>
<pubDate>2015-01-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431984</link>
<title>Цитата #431984</title>
<description><![CDATA[xxx: А чё, нормальное дело. Прибор за 500 тыс фунтов, в комплекте компьютер. 16 гигабайт памяти, i7, 200-ваттная видеокарта, все дела. Стоит 32-битная ОС, программа раз в секунду опрашивает датчики по rs232. 12 датчиков, цикл опроса 12 секунд. Лог пишет, график рисует. Всё. Причём использовать комп по другому назначению не получится: корпус тесный, вентиляция плохая, чуть нагрузишь - перегревается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431983</guid>
<pubDate>2015-01-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431983</link>
<title>Цитата #431983</title>
<description><![CDATA[xxx: Забавно, но если вы видите ошибку в предложении &quot;ПРЯМАЯ ТРАНСЛЯЦИЯ ТУРНИРА С БАГАМ&quot;, то это баг у вас в сознании.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431982</guid>
<pubDate>2015-01-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431982</link>
<title>Цитата #431982</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Ахтунг! Склеивает всё! Намертво! Мгновенно! Период полураспада - пять миллиардов лет!!!111расрас&quot; - написано на тюбике клея.<br>xxx: Эге, подумал Я, надо быть осторожнее, - и тут же вылил на себя полтюбика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431981</guid>
<pubDate>2015-01-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431981</link>
<title>Цитата #431981</title>
<description><![CDATA[(собираюсь, пардон, к гинекологу, диалог с подругой)<br>xxx: Готовься к каверзным вопросам про половую жизнь!<br>yyy: Уже вижу два варианта развития событий на мой ответ &quot;нет, не веду&quot;... Первый &quot;Гггг, не верю&quot; и второй &quot;ДА С ТАКОЙ РОЖЕЙ И НЕУДИВИТЕЛЬНО&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431980</guid>
<pubDate>2015-01-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431980</link>
<title>Цитата #431980</title>
<description><![CDATA[bernardinyo: успокойся<br>bernardinyo: а то у меня под окнами уже снег подтаивает<br>utahjazz: там -10, у тебя под окнами нарушаются законы физики, осторожней там<br>bernardinyo: в нашем гетто нет законов, кроме законов улиц<br>bernardinyo: йоу<br>bernardinyo: мазафака]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431979</guid>
<pubDate>2015-01-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431979</link>
<title>Цитата #431979</title>
<description><![CDATA[Предыстория: на работе один из директоров - классный юморной чел, любит ходить а смешных свитерах с микки, гуфи, скунсами и прочей диснеевской живностью. На все подколы коллег отвечает что это ерунда, у него еще и трусы с этими же персонажами, комплектами, в общем.<br>Теперь история: муж как-то приходит с работы, говорит что пришлось на стройке помогать рабочим, переодевался с ними в одной подсобке и жалуется, что было стыдно за трусы. Я вся в негодовании интересуюсь, за какие именно - боссы или халфигер, ибо благоверный других не признает. Он на это напоминает, что как то я ему подарила веселенькие с пляшущими в хороводе рождественскими оленями, вот ему и свезло как раз в них быть. Я опять же без задней мысли вся на эмоциях выпаливаю - ну надо же какой фон барон, за оленей стыдно, вот у нас на работе у директора трусы с гуфи и ничего!... После этого натыкаюсь на красноречивый взгляд мужа и начинаю осознавать, что сейчас вот как-то надо связно объяснить почему я в курсе расцветок нижнего белья начальства... действительно, женский недуг - сначала ляпнуть, потом подумать )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431978</guid>
<pubDate>2015-01-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431978</link>
<title>Цитата #431978</title>
<description><![CDATA[xxx: Ха! Профессия писаря уникальна и сейчас! Девушка, у которой невероятно красивый и разборчивый почерк, подписывая от руки поздравительные открытки, у нас в агентстве до 15 штук получает! Правда, пишет пером и тушью...Тоже уметь надо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431977</guid>
<pubDate>2015-01-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431977</link>
<title>Цитата #431977</title>
<description><![CDATA[Проходила сегодня собеседование, заполняла анкету. Среди прочего была графа: &quot;Религиозные предубеждения&quot;. Это ж в кого надо верить, чтоб тебе не доверили торговать в магазине стройматериалов ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431976</guid>
<pubDate>2015-01-19 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431976</link>
<title>Цитата #431976</title>
<description><![CDATA[xxx: пф-ф-ф-ф... да я раньше был чемпионом мира по перхоти, помогали только самые дорогие шампуни, да и то очень условно.<br>yyy: а сейчас чо? вроде не замечал у тебя перхоти<br>xxx: да у же лет 10 как нет ее, вылечил раз и, надеюсь, навсегда.<br>yyy: чем так радикально?<br>xxx: ты не поверишь! перестал пользоваться шампунями от перхоти, и она сама пропала через месяц, с тех пор ни намека, тьфу-тьфу-тьфу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431975</guid>
<pubDate>2015-01-19 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431975</link>
<title>Цитата #431975</title>
<description><![CDATA[#mapc<br>&lt;@Oblako&gt; а мне нравится<br>&lt;@Oblako&gt; запах материнок новых свежих<br>&lt;@Oblako&gt; как только из пакета вынеш антистатического<br>&lt;+Phoenix[Msc]&gt; дезодарант для облаки теперь и с запахом материнак<br>&lt;Lestat1&gt; новая туалетная вода от облаки, с запахом новых материнок<br>&lt;Xedin&gt; &quot;Gigabyte №5&quot;<br>&lt;Serj&gt; Zotac Classic<br>&lt;Lestat1&gt; &quot;Gigabyte №7: ulta durable&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431974</guid>
<pubDate>2015-01-19 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431974</link>
<title>Цитата #431974</title>
<description><![CDATA[dizel_by: Пусть нам cooler_by расскажет, как его Huawei P7 живёт 4 дня :)<br>cooler_by: Живет, если отключить передачу данных<br>dizel_by: Если отключить, то любой телефон неделю проживёт :) Но зачем тогда телефон? Звонить штоле?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431973</guid>
<pubDate>2015-01-19 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431973</link>
<title>Цитата #431973</title>
<description><![CDATA[ххх: Ты жене духи купил?<br>ууу: Нет, она выбрала пылесос.<br>ххх: Почему?<br>ууу: Возраст.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431972</guid>
<pubDate>2015-01-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431972</link>
<title>Цитата #431972</title>
<description><![CDATA[Гиктаймс, обсуждение отключения сайтов в Индии.<br><br>xxx: Мде, в индии забанить github это похлеще нашего будет<br>yyy: Хлеще только отключение Индии от oDesk. Крах мировой разработки обеспечен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431971</guid>
<pubDate>2015-01-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431971</link>
<title>Цитата #431971</title>
<description><![CDATA[ххх: А сирийские хомяки вообще круты<br>ххх: У них вот щёки настолько офигенные, в них дофига еды напихивается. Но и чсв у этих хомяков тоже офигенное - они походу реально думают, что в эти щёки можно камаз утрамбовать шутя. Иначе не объяснишь, почему они так долго и упорно туда вталкивают по 5 орехов, которые тут же вываливаются.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431970</guid>
<pubDate>2015-01-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431970</link>
<title>Цитата #431970</title>
<description><![CDATA[xxx: ваш покорный слуга<br>yyy: так говорил мой препод по выч.мату<br>yyy: тот препод, которому я потом окна мыл за зачет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431969</guid>
<pubDate>2015-01-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431969</link>
<title>Цитата #431969</title>
<description><![CDATA[философия фрилансеров:<br>Самое тёмное время - перед рассветом,<br>Самое тихое время - перед бурей,<br>Самое сонное время - всегда...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431968</guid>
<pubDate>2015-01-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431968</link>
<title>Цитата #431968</title>
<description><![CDATA[xxx: Новогодние каникулы... <br>xxx: В семье из трех человек никто не сумел вспомнить день недели, сверялись с гаджетами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431967</guid>
<pubDate>2015-01-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431967</link>
<title>Цитата #431967</title>
<description><![CDATA[xxx: Трейлеры к играм - это как день открытых дверей в универах: мир расписан всеми красками счастья, но мы-то с вами знаем, что истина всегда где-то рядом, но не в заявленной точке)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431966</guid>
<pubDate>2015-01-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431966</link>
<title>Цитата #431966</title>
<description><![CDATA[Midnight dancer: Брейкбит — это музыка моего сердца! *love*<br>Герцог_ЁБ: У тебя аритмия чтоли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431965</guid>
<pubDate>2015-01-19 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431965</link>
<title>Цитата #431965</title>
<description><![CDATA[N.: Когда меня спрашивают, что могут сделать лишние знаки препинания, вспоминаю несравненное: &quot;Прорвало, стояк. Жду специалиста&quot;. Одна лишняя запятая - а какой новый смысл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431964</guid>
<pubDate>2015-01-19 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431964</link>
<title>Цитата #431964</title>
<description><![CDATA[Маргарита: джеф?<br>Jeff: да маргуш<br>Маргарита: ночь темна и полна ужасов?<br>Jeff: думаешь?<br>Маргарита: знаю. только что под моим окном прополз на четвереньках бомж.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431963</guid>
<pubDate>2015-01-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431963</link>
<title>Цитата #431963</title>
<description><![CDATA[Доедаем десерт за новогодним столом. Все насыпали себе а тарелки гранатовых зерен, я предлагаю: а давайте мы из зернышек нарисуем своё желание и съедим его! :-) Старшие с воодушевлением начали сооружать каждый своё. Я погоняла по тарелке кучку зерен и призналась: видимо, я одна постеснялась своё желание изображать... На что сидящая рядом мама вздохнула: мне тоже неудобно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431962</guid>
<pubDate>2015-01-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431962</link>
<title>Цитата #431962</title>
<description><![CDATA[ччч: У меня тоже так было, лежал в шкафу навигатор старый, разряженный, так вот в одну прекрасную ночь, часа в 3, он нам такой, говорит женским голосом: Поверните на право, сигнал спутника потерян.<br>ннн: Твоя история должна была звучать так: трахаюсь я с женой и тут женский голос из тумбочки: &quot;Возьмите правее&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431961</guid>
<pubDate>2015-01-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431961</link>
<title>Цитата #431961</title>
<description><![CDATA[Несколько лет назад, под новый год, решили мы с девчонками пиццу заказать. Заказали. Везли долго, в итоге звонит заблудившийся в нашем коттеджном поселке водитель, уже явно нервничающий, попросил описать дом или что-нибудь еще, чтобы быстрее нас найти. Подруга (п), водитель (в):<br>П: у нас во дворе елка стоит<br>В: У ВАС ВСЕХ ТУТ ЕЛКИ СТОЯТ<br>П*с гордостью в голосе*: у нас самая красивая!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431960</guid>
<pubDate>2015-01-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431960</link>
<title>Цитата #431960</title>
<description><![CDATA[&lt;Angelofnet&gt; Красота - она никогда не знаешь, когда понадобится. Поэтому нужно постоянно быть настороже!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431959</guid>
<pubDate>2015-01-19 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431959</link>
<title>Цитата #431959</title>
<description><![CDATA[Мои коты питают, стесняюсь рассказать, непонятную любовь к латексу. Ладно перчатки (я люблю хирургические вместо хозяйственных, посуду в них мою и волосы крашу), таскают в зубах - и пусть. Но когда в поле зрения оказываются, пардон, презервативы... если не успеть, они их утаскивают в какую-то свою нычку. А потом могут, например, в момент скопления в доме гостей вынести в зубах на середину гостиной и положить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431958</guid>
<pubDate>2015-01-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431958</link>
<title>Цитата #431958</title>
<description><![CDATA[Falkowskij: Как однажды мне сказала моя мать, когда про кого-то рассказывала: &quot;Ну, он примерно нашего с тобой возраста&quot;. Нашла, блин, ровесничка :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431957</guid>
<pubDate>2015-01-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431957</link>
<title>Цитата #431957</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот так всегда. <br>xxx: Берёшь носок, смотришь - левый, надеваешь. Берёшь второй, смотришь - а он ещё более левый.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431956</guid>
<pubDate>2015-01-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431956</link>
<title>Цитата #431956</title>
<description><![CDATA[Когда-то 12 лет назад я работала учительницей в школе. Я давно юрист, работу свою люблю. Сегодня мне приснилось, что я учительница, проверяю тетради. Проснулась почему-то в холодном поту от ужаса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431955</guid>
<pubDate>2015-01-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431955</link>
<title>Цитата #431955</title>
<description><![CDATA[xxx: Для скорейшего вступления человечества в новую космическую эру и освоения других планет предлагаю давить через общественность.<br>yyy: что вы предлагаете коллега?<br>xxx: Рассказывать женщинам о том, что на Марсе сила тяжести равно примерно 0.38 земной, а следовательно грудь будет меньше отвисать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431954</guid>
<pubDate>2015-01-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431954</link>
<title>Цитата #431954</title>
<description><![CDATA[Дело было 30 декабря. Практически все подарки и прочая новогодняя чепуха были уже приготовлены,но оставалось купить еще 3 вещи: пачку презервативов (её нужно было положить в подарок младшему, но уже взрослому брату), цветок &quot;Рождественская звезда&quot; в горшке (В подарок), ну, и фейерверк. Собираюсь в магазин за всем этим и вслух перечисляю список покупок своей девушке (Д); вдруг что-то забыли:<br><br>я: Цветок, презервативы, фейерверк.<br>Д: Да у тебя прям первый секс намечается!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431953</guid>
<pubDate>2015-01-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431953</link>
<title>Цитата #431953</title>
<description><![CDATA[С форума обсуждения Йеллоустонского вулкана:<br><br>yyy: К черту датчики, где трансляция онлайн? я за пивом и чипсами в магаз ))<br>xxx: Если он все таки рванет, то трансляция прямо в окне будет, вне зависимости от места нахождения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431952</guid>
<pubDate>2015-01-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431952</link>
<title>Цитата #431952</title>
<description><![CDATA[Отдел ИТ: Отдел Информатики и Телепатии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431951</guid>
<pubDate>2015-01-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431951</link>
<title>Цитата #431951</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я боюсь этих людей с бюрократическим кнутом. Есть у меня такая фобия. Даже в поликлинике мне не по себе, когда я обращаюсь в регистратуру. Я всегда напряжен и ожидаю, что тётка за стойкой скажет мне: &quot;Ага! Страховой полис-то ты только месяц назад получил, а всё уже изменилось и тебе нужен новый! Теперь тебе надо поехать на другой конец города, пройти по веревочному мосту над кипящей лавой, убить дракона, открыть золотые врата, и там жирная тётка в вязаном свитере решит - выдавать тебе полис или добавить ещё испытаний&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431950</guid>
<pubDate>2015-01-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431950</link>
<title>Цитата #431950</title>
<description><![CDATA[Сидим с женой смотрим человека-паука нового.<br>На экране - Я человек-паук!<br>Жена - а я человек-гусеничка!<br>Я - и какая у тебя супер способность?<br>Жена - я толстею :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431949</guid>
<pubDate>2015-01-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431949</link>
<title>Цитата #431949</title>
<description><![CDATA[ХХХ: ...но всё-таки самое неправдоподобное и надуманное во всей серии про Гарри Поттера - это то, что сотни подростков в разгаре переходного возраста живут под одной крышей около 9 месяцев в году и могут думать о чём-то, кроме противоположного пола!..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431948</guid>
<pubDate>2015-01-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431948</link>
<title>Цитата #431948</title>
<description><![CDATA[catsmile: для женского экипажа в wot нужно добавить перк &quot;ой, всё!&quot;. если выкачан до 100%, то можно покидать бой в любой момент без штрафа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431947</guid>
<pubDate>2015-01-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431947</link>
<title>Цитата #431947</title>
<description><![CDATA[xxx: девушки приходят и уходят, а компьютер как стоял — так и будет стоять...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431946</guid>
<pubDate>2015-01-16 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431946</link>
<title>Цитата #431946</title>
<description><![CDATA[&lt;НЯШ-МЯШ&gt; 686: Мне мастер предлгал гипроком. Я его послал и кирпичами заложил.<br>&lt;НЯШ-МЯШ&gt; Проем заложил, а не мастера.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431945</guid>
<pubDate>2015-01-16 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431945</link>
<title>Цитата #431945</title>
<description><![CDATA[xxx: Я предлагаю что: все таксисты в новогодние праздники должны покупать продукты в магазине в 2 раза дороже. Так будет по честному]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431944</guid>
<pubDate>2015-01-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431944</link>
<title>Цитата #431944</title>
<description><![CDATA[Посмотрел &quot;Седьмую печать&quot; Бергмана. Долго сидел и думал, где я все это уже видел, наконец вспомнил - это же самый страшный мультик всех времен и народов, &quot;Ежик в тумане&quot;. Экзистенциальные странствия по зыбкому, ирреальному миру, и Смерть постоянно за плечом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431943</guid>
<pubDate>2015-01-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431943</link>
<title>Цитата #431943</title>
<description><![CDATA[Вчера понял что кончились носки. Собрав их все, постирал. Сушиться на балкон повесил. Чтобы не сдуло ветром, каждый завязал на узел на веревку. А на улице ночью было минус 26. Теперь с нетерпением жду весны...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431942</guid>
<pubDate>2015-01-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431942</link>
<title>Цитата #431942</title>
<description><![CDATA[Решила я сегодня устроить шоппинг. Захожу в большой магазин, в отдел женского белья. А там стоит продавец - молодой парень, со слегка потерянным видом. У меня смутное подозрение, что он кого-то просто подменял, может, какая-то накладка у них 2 января произошла...<br>- Ладно, - думаю. - Продавец - как врач, создание бесполое.<br>Подхожу и спрашиваю нужный мне бюстгальтер, сообщая необходимые тактико-технические характеристики, так сказать. Он с прилежанием первоклассника старательно все выслушивает. И уточняет:<br>- На грудь?..<br>В общем, где-то по нашему миру ходит человек, который считает, что бюстгальтер бывает и для других частей тела...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431941</guid>
<pubDate>2015-01-16 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431941</link>
<title>Цитата #431941</title>
<description><![CDATA[Маркиза: но в принципе, мне было сделано одно важное предложение<br>Маркиза: &quot;я дам тебе 100 мегабит и много еды&quot;<br>Маркиза: по-моему, для такого нерда как он, это почти что обещание жениться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431940</guid>
<pubDate>2015-01-16 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431940</link>
<title>Цитата #431940</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот берешь начинающего программиста на работу - он не знает ни что такое хэш, ни что такое тэг, зато знает что такое хэштег и для чего оно надо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431939</guid>
<pubDate>2015-01-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431939</link>
<title>Цитата #431939</title>
<description><![CDATA[Bones: Вот спасибо людям, которые фотографируют не еду, а как, например, упакован адсл<br>модем! Иначе бы долго колупался с кабелями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431938</guid>
<pubDate>2015-01-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431938</link>
<title>Цитата #431938</title>
<description><![CDATA[Я была пай-девочкой в школе, пить начала только в общаге универа. И поэтому мама до сих пор вспоминает историю 10-летней давности, которая едва не стоила ей инфаркта. Бдительная мама до утра ждала меня у окна с выпускного, а потому чуть не упала в обморок, когда около подъезда остановился милицейский (тогда еще) уазик и два мента под белы рученьки вынули из него меня. Просто я была пай-девочкой и боялась одна ночью возвращаться через весь город и вежливо попросила ментов довезти меня до дома)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431937</guid>
<pubDate>2015-01-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431937</link>
<title>Цитата #431937</title>
<description><![CDATA[lav: Продемонстрировать управление голосом он решил.<br>lav: По фразе «иди нахрен», гаснет монитор.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431936</guid>
<pubDate>2015-01-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431936</link>
<title>Цитата #431936</title>
<description><![CDATA[xxx: Тут подметил, что разница между днями рождения большей половины моих знакомых и одного из их родителей примерно одинакова. 9 месяцев.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431935</guid>
<pubDate>2015-01-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431935</link>
<title>Цитата #431935</title>
<description><![CDATA[xxx: Главное, чтобы твоё &quot;я вся такая загадочная&quot; не выглядело со стороны как &quot;вот она долбанутая&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431934</guid>
<pubDate>2015-01-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431934</link>
<title>Цитата #431934</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня кошкер заботливый батя, скотина такая, очень заботливый, смотрю, утром котята пищат, маман шипит на что-то черное и дохлое перед коробкой, Сиборгий довольный спит на столе. Это жывотное, мать его, словило щенка, тоя мелкого. Собаку. Кот. Кот загрыз собаку. Котятам.<br>yyy: Х) Ну он заботится о потомстве. К тому же той - это не совсем собака, это крыса лающая))<br>xxx: ты не представляешь, как я охренела. Закопала подарочек нафиг, не знаю, где он его раздобыл, но если спалят, мне будет большая волосатая задница. А Сиба обижается! Ходит такой... мол, отдай добычу.<br>yyy: ну зато на кошенят произвел впечатление)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431933</guid>
<pubDate>2015-01-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431933</link>
<title>Цитата #431933</title>
<description><![CDATA[yyy: Сколько такие фотки смотрю - тенденция: бабы занимаются шашлыками, мужики позируют на камеру :-)<br><br>ххх: просто я единственная девушка которая умеет жарить шашлык,причем в любом состоянии ;-)<br><br>yyy: шашлык тут вторичен. Я же говорю, листаешь фотки: бабы все при деле, мужики позируют. Если листаю наши походные: девушки готовят, парни скачут через костёр. Девушки палатки ставят - парни на тарзанке висят. Улыбаются и машут, короче говоря :-)<br><br>ххх: ну время такое, апокалипсис случится бабы скорее выживут :-D<br><br>yyy: случится апокалипсис, будет дружное мужское: &quot;Бабушка-а-а-а-а-а-а-а-а!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431932</guid>
<pubDate>2015-01-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431932</link>
<title>Цитата #431932</title>
<description><![CDATA[- Я поняла, что провела половину сознательной жизни на этом форуме. Вот сколько ты думаешь у меня сообщений?<br>- Семь тысяч?<br>- Ты ошибся на порядок. И это не учитывая лички и того, что потерли.<br>- И что ты собираешься с этим делать?<br>- Не знаю. Ну. Я написала там пост, что осознала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431931</guid>
<pubDate>2015-01-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431931</link>
<title>Цитата #431931</title>
<description><![CDATA[XXX:<br>Это базовый навык! Это как калаш разбирать! Должен уметь каждый!<br><br>YYY:<br>Разбирать калаш это круто. Только я уже плохо помню<br><br>XXX:<br>вытскиваешь магазин<br>контрольный спуск<br>потом шомпол<br><br>YYY:<br>не нужно<br>руки помнят<br><br>XXX:<br>ну ладно<br><br>YYY:<br>только мы пенал из приклада не вытаскивали, так как он застрял у одного человека при сборке<br><br>XXX:<br>офигеть! он сделал это! ОН! СЛОМАЛ! КАЛАШ!!!<br>этот человек-рукожопый головожоп.<br>Там ж просто пальцем ткнуть<br><br>YYY:<br>Нет<br>Это был трудовик<br>Он сломал калаш и навалял нам люлей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431930</guid>
<pubDate>2015-01-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431930</link>
<title>Цитата #431930</title>
<description><![CDATA[xxx: Поход с мужем в магазин игрушек за подарком для племянника закончился тем, что он купил себе огромного заводного паука!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431929</guid>
<pubDate>2015-01-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431929</link>
<title>Цитата #431929</title>
<description><![CDATA[xxx: По мнению моей жены, секс - это то, чем занимаются люди, когда им нечего делать... (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431928</guid>
<pubDate>2015-01-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431928</link>
<title>Цитата #431928</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас даже аппараты для дойки коров импортные, что уж говорить о более технологичных вещах<br>yyy: зато ракетные двигатели и атомные реакторы экспортные<br>zzz: Классно. Благодря санкциям коров будут доить ракетными двигателями!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431927</guid>
<pubDate>2015-01-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431927</link>
<title>Цитата #431927</title>
<description><![CDATA[Бывала у меня ситуация. Нужно было решить одну траблу и я опубликовал на нескольких форумах ее суть. Прошел день и я самостоятельно решил ее, и опубликовал ее решение, закрыв тему на одном форуме. Какого же было мое удивление, когда кто-то подсказал МОЕ же решение на другом форуме через два дня)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431926</guid>
<pubDate>2015-01-15 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431926</link>
<title>Цитата #431926</title>
<description><![CDATA[В кинотеатре на просмотре Хоббита, сцена - Торин в зале с золотым полом.<br>Жена: Красивую стяжку они залили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431925</guid>
<pubDate>2015-01-15 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431925</link>
<title>Цитата #431925</title>
<description><![CDATA[xxx: млин, вот оливье а? как его не делай, чуть-чуть, на раз, на полторы картошки, на один маааленький огурчик, все равно его получается - ТАЗИК...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431924</guid>
<pubDate>2015-01-15 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431924</link>
<title>Цитата #431924</title>
<description><![CDATA[v: ГДЕ ТА ПРЕКРАСНАЯ ЖЕНЩИНА КОТОРАЯ СОГРЕЕТ МЕНЯ СВОЕЙ ДОБРОТОЙ И ТЕПЛОМ?..<br>x: А НЕТУ ЕЁ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431923</guid>
<pubDate>2015-01-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431923</link>
<title>Цитата #431923</title>
<description><![CDATA[Новость: &quot;В феврале «Почта России» начнёт доставку писем в электронном виде&quot;.<br>Видимо, к середине мая первые письма дойдут до получателей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431922</guid>
<pubDate>2015-01-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431922</link>
<title>Цитата #431922</title>
<description><![CDATA[Тенерифе, туалет с какими-то космическими вундервафлями в очень пафосном ресторане над океаном, и везде в коридоре, в умывательнозеркальном предбаннике свет включается сам на присутствие. И не могу понять почему в самой кабинке-то свет горел сам по себе, пока на посадку не вырулил огромный, с палец, с развернутыми крыльями, таракан. Ну что, мол, живу я здесь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431921</guid>
<pubDate>2015-01-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431921</link>
<title>Цитата #431921</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Идиоты, разъясните мне, почему, по-вашему мнению, &quot;праздник&quot; - это собраться толпой человек в 15 в двухкомнатной квартире, врубить музыку на всю катушку в одной комнате, а самим собраться с пойлом в другой, закрыть дверь в ту комнату, где музыка (потому что мешает трындеть) и бегать каждые 10 минут курить в подъезд?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431920</guid>
<pubDate>2015-01-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431920</link>
<title>Цитата #431920</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Предновогодняя подготовка в армии - всегда была особенной темой.<br>За 2 дня ротный докопался до товарища сержанта потому, что у кота (который по совместительству живет в этой роте) не было ёлки.<br>Недостаток устранили в течение 10 минут.<br>Ковров. Учебка. Точка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431919</guid>
<pubDate>2015-01-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431919</link>
<title>Цитата #431919</title>
<description><![CDATA[&lt;близняшко&gt; погодка офигенная. -27<br>&lt;близняшко&gt; родственница рассказывает как ездила в дубаи<br>&lt;близняшко&gt; вернулась, говорю, добро пожаловать в дубари]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431918</guid>
<pubDate>2015-01-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431918</link>
<title>Цитата #431918</title>
<description><![CDATA[В столовой на заводе порадовали:<br>На второе - печенка, я её не люблю и никогда не беру.<br>Повариха:<br>- Не беспокойтесь, после нового года печени больше не будет.<br>Как-то двояко выразилась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431917</guid>
<pubDate>2015-01-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431917</link>
<title>Цитата #431917</title>
<description><![CDATA[Переехала в Питер, на НГ навещаю тётю в деревне, приглашаю в гости: &quot;Приезжайте, места много, дом новый, 26-этажный, у меня 17 этаж.&quot; папа добавляет: &quot;два лифта...&quot; Тётя: &quot;Что, с пересадкой?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431916</guid>
<pubDate>2015-01-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431916</link>
<title>Цитата #431916</title>
<description><![CDATA[xxx: Как назвать моих двух котят?<br>yyy: Новая кошка и Новая кошка(1)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431915</guid>
<pubDate>2015-01-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431915</link>
<title>Цитата #431915</title>
<description><![CDATA[xxx: Только на третий год ношения бороды мне перестали дарить на праздники крема для/после бритья.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431914</guid>
<pubDate>2015-01-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431914</link>
<title>Цитата #431914</title>
<description><![CDATA[xxx: Вышел в час ночи во двор. Человека три пускали салюты. Один у другого спрашивает: &quot;Слушай, когда они у тебя уже закончатся?&quot;<br>Продолжают пускать.<br>Из окна соседнего дома с пятого этажа высовывается бухое в дрова тело и спрашивает: &quot;А у вас шонибуть симпатишное есь?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431913</guid>
<pubDate>2015-01-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431913</link>
<title>Цитата #431913</title>
<description><![CDATA[xxx: Хм по первому ночью Аватар будут показывать<br>xxx: Это новая новодняя традиция?<br>xxx: 31го показывать иронию судьбы<br>xxx: а 1го - синих людей, чтобы людям спокойно бухалось?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431912</guid>
<pubDate>2015-01-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431912</link>
<title>Цитата #431912</title>
<description><![CDATA[С хабра, про Windows 9.1 Kernel Patch Protection<br><br>VioletGiraffe: Я правильно понял, что это пособие по обезвреживанию капканов, опусканию моста над пропастью и переплыванию рва с крокодилами с целью добраться до заветных охраняемых грабель и наступить на них?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431911</guid>
<pubDate>2015-01-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431911</link>
<title>Цитата #431911</title>
<description><![CDATA[Уиннизепу: При диагональном просмотре новогодних огоньков вспоминается классическое &quot;В ночных клубах после двух часов ночи начинаются дикие пляски пьяного неликвида брачного рынка&quot;. Заменить &quot;брачного&quot; на &quot;эстрадного&quot; - и аллес.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431910</guid>
<pubDate>2015-01-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431910</link>
<title>Цитата #431910</title>
<description><![CDATA[ясурала: дык едрёноть, на дне Байкала 15 камер,пятнадцать! поставили, в посёлке ни одной<br>barbaek: ясурала, в такие моменты я понимаю, насколько жизнь на дне байкала интереснее, чем в шарье...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431909</guid>
<pubDate>2015-01-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431909</link>
<title>Цитата #431909</title>
<description><![CDATA[я: так ты работаешь<br>я: ну понятно<br>я: да еще в ночь<br>Оля: ну я дома, мне просто позвонить могут<br>я: зачем звонить?<br>я: ночью<br>Оля: если у них что-то встанет<br>я: встанет<br>я: ночью<br>Оля: ага<br>я: понято<br>Оля: производство круглосуточное<br>я: да да..я так и понял<br>Оля: так у них либо подвисает, либо встает<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431908</guid>
<pubDate>2015-01-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431908</link>
<title>Цитата #431908</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>ххх: Как-то можно исправить? Или особенности парсера и проще забить? Перепробовал кучу вариантов, не получилось. Склонился к мысли забить, но продержался всего три дня :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431907</guid>
<pubDate>2015-01-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431907</link>
<title>Цитата #431907</title>
<description><![CDATA[xxx: Женя, когда я был маленький, никаких фейерверков не было и для меня большим праздником было, когда я видел падающую ракету. Эээ... не ту ракету, которыая в космос летает, а сигнальную ракету.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431906</guid>
<pubDate>2015-01-14 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431906</link>
<title>Цитата #431906</title>
<description><![CDATA[xxx: Супостат - это такой термостат для варки супа.<br>xxx: Я просто так думал в детстве.<br>yyy: Ага, найден прадедушка современных мультиварок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431905</guid>
<pubDate>2015-01-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431905</link>
<title>Цитата #431905</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости: &quot;На смену Internet Explorer придет браузер Spartan&quot;<br><br>majestic7: СпартаН - ЧемпиоК))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431904</guid>
<pubDate>2015-01-14 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431904</link>
<title>Цитата #431904</title>
<description><![CDATA[lav: Человек с ником «popka_obezyanki», призывает быть серьезнее, угу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431903</guid>
<pubDate>2015-01-14 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431903</link>
<title>Цитата #431903</title>
<description><![CDATA[Bones: Выходил с балкона, локтем задел ёлку, уронил на спящую в кресле кошку. 1-0, чо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431902</guid>
<pubDate>2015-01-14 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431902</link>
<title>Цитата #431902</title>
<description><![CDATA[с Хабра:<br><br>XXX: Достоверность всегда хороша. А меня волнует устройство суставов у ледяного существа, ведь если такой персонаж пожелает пошевелиться, то банально расколется.<br>YYY: Господи, да он просто трансфигурирует сам себя! Из твердого состояние в твердое, но в другом положении, минуя жидкую фазу. Покадрово, так сказать. Ну это при условии, что вас не волнует факт наличия живого куска льда и магии :)<br>XXX: А, ну теперь понятно! :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431901</guid>
<pubDate>2015-01-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431901</link>
<title>Цитата #431901</title>
<description><![CDATA[Приползаю с работы. Дите сидит насупленное - обещала придти значительно раньше. А котики - веселы, добродушны и заискивающе смотрят в глаза.<br>Дите: Я голодный!<br>Я: голодный - учись у котиков, они мне ноги целуют, и угадай, кто первый поест?<br>Дите (с горечью): Чувствую, я лишний в вашей семье!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431900</guid>
<pubDate>2015-01-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431900</link>
<title>Цитата #431900</title>
<description><![CDATA[Anton: Вал, в Ростове на Дону есть кто из сисадминов знакомых?<br>Val: вообще в Ростовах никого нет чесгря<br>Anton: жаль. там девочка красивая ждет помощи<br>Val: я нихрена не сисадмин, но давай адрес!<br>Anton: гггг она не в твоем вкусе)))))))<br>Val: ты сказал &quot;красивая&quot;<br>Anton: ну кубанская казачка 180 ростом брюнетка с черными глазами<br>Val: ты не увиливай, а адрес давай!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431899</guid>
<pubDate>2015-01-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431899</link>
<title>Цитата #431899</title>
<description><![CDATA[Nirguna&gt; комрады, никто не подскажет? вызываю dpkg-reconfigure exim4-config, а<br>меню перенастройки не вызывается<br><br>Nirguna&gt; с чем может быть связано?<br><br>alex63792&gt; переинсталь пакет<br><br>Nirguna&gt; сейчас попробую<br><br>SinTeZoID&gt; в deb системах внедрено автоматическое включение моратория на обновление за 2 дня до НГ, что бы не было соблазна и что бы потом никто не занимался сексом 1го января с тем, что тым перенастроил, поэтому не трогай и иди бухай<br><br>fox_mulder_cp&gt; вот почему у меня две виртуалки не поставились %)<br>а я сижу, бьюсь, как дурак]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431898</guid>
<pubDate>2015-01-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431898</link>
<title>Цитата #431898</title>
<description><![CDATA[Графон: Народ, как лучше украсть ёлку в 2015?<br>dnb12: палишься)<br>Графон: Чёрт, украсить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431897</guid>
<pubDate>2015-01-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431897</link>
<title>Цитата #431897</title>
<description><![CDATA[Когда я вижу огромный джип на городской улице, мне всегда кажется, что его хозяин в детстве мечтал стать водителем автобуса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431896</guid>
<pubDate>2015-01-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431896</link>
<title>Цитата #431896</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я знаю как победить этот Хогвардс.<br>Надо просто провести им в общежитие интернет. Первую же сессию половина учащихся не сдаст, и это будет только началом.<br><br>yyy:<br>По сюжету поттерианы, рядом с магическими вещами компьютеры и прочая сложная техника не работают. Говорят, из-за магии, но теперь мы знаем, что это было сделано специально, и зачем оно было сделано :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431895</guid>
<pubDate>2015-01-14 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431895</link>
<title>Цитата #431895</title>
<description><![CDATA[*речь идет о длинном зеленом платье*<br>Paradigma: Хочешь перл?<br>Paradigma: Как отреагировали на мое платье два брата-акробата.<br>Paradigma: Андрей масляно улыбнулся и сразу же посмотрел в декольте. И только Леха сказал, пощупав подол:<br>- О! Теперь я знаю из чего сделаю себе флаг на день пограничника.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431894</guid>
<pubDate>2015-01-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431894</link>
<title>Цитата #431894</title>
<description><![CDATA[xxx: В Windows 10 будет новый браузер от Microsoft — Spartan. Теперь мы будем еще больше терпеть и превозмогать.<br>xxx: THIS IS SPARTA!!!!!11]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431893</guid>
<pubDate>2015-01-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431893</link>
<title>Цитата #431893</title>
<description><![CDATA[чатик разработчиков и тестировщиков<br>xxx: во всплывающем коне пейджинг не работает еще<br>xxx: коне = окне<br>xxx: ну вы поняли)<br>yyy: ясно<br>yyy: всплывающий конь.<br>yyy: из пучин кривого импорта.<br>yyy: гори всё в аду<br>zzz: главное, чтоб не троянский и из него за праздники не набежали баги :smiley:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431892</guid>
<pubDate>2015-01-14 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431892</link>
<title>Цитата #431892</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Моему ЖКТ телевизору 5 лет.<br>Не вижу причин его менять :)<br><br>УУУ:<br>Слабак, моему Hitachi уже восемнадцать лет. Люблю его.<br><br>ZZZ:<br>самсунг, купил первой жене в подарок в 1999 году<br><br>AAA:<br>Офтоп: ZZZ, почему первая жена не взяла телик с собой?<br><br>ZZZ:<br>потому что взяла с собой большую плазму, которой на тот момент исполнилось полгода))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431891</guid>
<pubDate>2015-01-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431891</link>
<title>Цитата #431891</title>
<description><![CDATA[Спорим с подругой на тему ее возможного будущего автомобиля.<br><br>Она:<br><br>- Но мне все равно нравится Х6!<br><br>Я:<br><br>- Ты представляешь, сколько он жрет!!!<br><br>Она, пару секунд задумчиво посмотрев на мужа:<br><br>- Вот я сейчас его жена, потому что он мне понравился! А если б я задумывалась, сколько он жрет, я бы никогда за него не вышла!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431890</guid>
<pubDate>2015-01-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431890</link>
<title>Цитата #431890</title>
<description><![CDATA[dazhutko: Мне кажется, не за горами то время, когда большая часть услуг будет автоматизирована и реализоваться без участия человека<br>arxont: Будем надеяться, что проституцию это обойдёт стороной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431889</guid>
<pubDate>2015-01-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431889</link>
<title>Цитата #431889</title>
<description><![CDATA[выкупили склад у фирмы - банкрота. Склад достался по смешным ценам и со всяким хламом. Но! на хлам есть бумажка сколько чего может там валяться.<br>Привлекает внимание строчка &quot;компьютеры - 24 шт&quot;.<br>Окее-е-ей. Выносим хлам, смотрим что из этого еще можно продать. И вот наконец из дальнего угла извлекаются коробки явно системников, на которых ручкой написано &quot;компьютер&quot;.<br>Мы с нетерпением вскрываем упаковку. и видим абсолютно новый, чистый, свежий 386DX.<br>24 штуки, да.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431888</guid>
<pubDate>2015-01-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431888</link>
<title>Цитата #431888</title>
<description><![CDATA[xxx: И вообще, когда программисты печатают, они кнопки только нажимают, а отжимаются кнопки сами. ;-)<br>yyy: Это не тянет на обоснование для 50% скидки.<br>xxx: Да шучу я. Но вы меня поймите: экономика, курс скачет...<br>xxx: А еще холостой пробег мышки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431887</guid>
<pubDate>2015-01-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431887</link>
<title>Цитата #431887</title>
<description><![CDATA[ххх: На улице снегопад, как в Скайриме. Еле-еле ползу домой, вспоминаю какую-то хохму, тихо посмеиваюсь. Настроение отличное. С какого-то момента начинаю замечать, что идущие навстречу люди странно косятся на меня. Поняла, что произошло что-то реально ужасное, когда один парень отшатнулся с испуганным воплем.<br>В общем, обращаюсь к девушкам. Не красьте глаза в такую погоду. А то представьте каково прохожим... В условиях почти нулевой видимости бредёшь сквозь снегопад, а тебе навстречу выплывает из сумерек закутанное в чёрный плащ бледное существо со льдом в копне волос и могильными тенями вокруг глаз. И ОНО РЖЁТ!<br>В ТЦ лифт, в лифте зеркало. Такой сатаны оно ещё не отражало...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431886</guid>
<pubDate>2015-01-13 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431886</link>
<title>Цитата #431886</title>
<description><![CDATA[Сидела вчера до 16 часов в помощь диспетчеру.<br>Звонок:<br>- Девушка! Я вызывала ребенку Скорую! Когда они будут?<br>- Все бригады на вызовах. Ваш вызов передан, освободятся и поедут. Ждите.<br>- Но нам надо скорее!<br>- Что случилось? Ребенку стало хуже?<br>- Нет, но у нас через час елка!<br>- Мама, какая елка? вы вызвали ребенку Скорую помощь.<br>- И что, теперь из-за этого лишать его праздника?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431885</guid>
<pubDate>2015-01-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431885</link>
<title>Цитата #431885</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; охлол. на подъезде к Перми телефон зарегистрировался в ростелекомовской сети и не хотел уходить. Пришлось ручной выбор оставить. ПРичёём при переключении в авто и наличии МТС - всё равно идёт в ростелеком!<br>xxx&gt; хорошо передача данных в роуминге заблокирована<br>yyy&gt; ростелеком черная дыра<br>xxx&gt; и один час в этой сети стоит как семь лет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431884</guid>
<pubDate>2015-01-13 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431884</link>
<title>Цитата #431884</title>
<description><![CDATA[xxx: я решила намекнуть ему, что не хочу отношений и что все заходит слишком далеко, но он, кажется не понимает меня.<br>yyy: и каким же образом ты намекаешь?<br>xxx: издалека<br>yyy: это как?<br>xxx: я рассказываю ему про принцип последовательности в психологии влияния<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431883</guid>
<pubDate>2015-01-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431883</link>
<title>Цитата #431883</title>
<description><![CDATA[xxx: сестрёнка учится играть на флейте. Сама подбирает ноты. Мама с муз. образованием подсказывает.<br>С - Мам, а как играть Си-бемоль?<br>М - Также как и Си, только на полтона ниже.<br>С - И как я её должна сыграть? В ПОЛДЫРКИ ЧТОЛИ?!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431882</guid>
<pubDate>2015-01-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431882</link>
<title>Цитата #431882</title>
<description><![CDATA[Ребенку понадобились черные носки для выступления. Выяснилось это неожиданно, но казалось бы, в чем проблема? Это обычные черные носки. Я в таких вообще каждый день хожу. Зашел в детский мир, а таам... Голубые, белые, розовые, светло-зеленые, оранжевые, бело-оранжевые, синие, красные, в цветочек, в горошек, в полосочку, с мишками, с зайчиками, со звездочками. И тут я начинаю понимать, в чем проблема.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431881</guid>
<pubDate>2015-01-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431881</link>
<title>Цитата #431881</title>
<description><![CDATA[ххх: Мой сосед по общаге, переворачивая на сковороде ком сжарившейся гречки:<br>ххх: &quot;вообще, я в комнате начинаю убираться, когда мне становится немного стыдно, что я там живу...&quot;<br>ххх: Хотя недавно он убрался по другой причине:<br>ххх: &quot;Знаешь, по НТВ постоянно показывают про всяких бабок, которые с помоек мусор весь домой тащат? Так вот, я недавно увидел про такую же сюжет, только она умерла от того, что ее завалило всей этой херью. Пойду уберусь&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431880</guid>
<pubDate>2015-01-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431880</link>
<title>Цитата #431880</title>
<description><![CDATA[xxx: вот всякое бывает: люди деньги стирают в карманах, карты, паспорта.. Но такого как у меня думаю ни у кого не было<br>xxx: я постирал рубашку с пакетиком чая в кармане &gt;_&lt;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431879</guid>
<pubDate>2015-01-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431879</link>
<title>Цитата #431879</title>
<description><![CDATA[***:<br>это не знаю<br>а вот в Антонове в &quot;море, море&quot; вообще недавно только услышал что он поет<br>пенный шелест волн прибрежных<br>а так все казалось  - вермишели звон прибрежный<br>еще в детстве думаю, какая вермишель?<br>ай, думаю, не моего ума дело. вермишель так вермишель.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431878</guid>
<pubDate>2015-01-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431878</link>
<title>Цитата #431878</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне вообще кажется, что после фразы девушки &quot;Ты такой хороший!&quot;, должны звучать фанфары, со всех сторон лететь конфетти и парню должны торжественно вручать медальку с надписью &quot;Friend Zone&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431877</guid>
<pubDate>2015-01-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431877</link>
<title>Цитата #431877</title>
<description><![CDATA[ххх: Ты Денчика-то будил?<br>ууу: Да, будил, видишь, он в другой позе лежит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431876</guid>
<pubDate>2015-01-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431876</link>
<title>Цитата #431876</title>
<description><![CDATA[MM2: в Испании самая дешевая водка €16.40 за литр, по текущему курсу гугля 1440р. Или 720р за поллитру.<br>urix: Долго думал, почему водка по текущему курсу гугля имеет разрешение 1440 строчек прогрессивной развёртки. Или 720 - за поллитру.<br>aldor: А 1080i - это если чередовать с пивом!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431875</guid>
<pubDate>2015-01-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431875</link>
<title>Цитата #431875</title>
<description><![CDATA[Нэйро4ка: <br>У меня тут просто абзац<br><br>Скайльд: <br>Запара? Все надо было сделать вчера?<br><br>Нэйро4ка: <br>Все в истерике, все не так, в нашей голове по-другому, почему вы не телепаты, и все надо вчера, да. Какое воскресенье, вы о чем?<br><br>Скайльд: <br>В их голове - кость. И можешь меня цитировать)))<br><br>У меня тут тоже чота движняки с утра какие-то. Позвонил странный сисадмин.<br>- У нас не работает Консультант. Почините.<br>- А что случилось?<br>- Ошибка.<br>- Какая?<br>- А что много ошибок бывает? Ошибка! Не работает!<br>- Текст ошибки скажите пожалуйста.<br>- Вы что издеваетесь? Я же говорю - не работает Консультант.<br><br>Скайльд: <br>Выяснилось в конце, что это не сисадмин, а мальчик из бухгалтерии.<br>Все по канону.<br>Он в начале сказал, что сисадмин. А в конце проговорился, что у него отчетность висит.<br><br>Нэйро4ка: <br>найс трай)<br><br>Скайльд: <br>Тебе смешно, а я чуть в трубку это не брякнул.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431874</guid>
<pubDate>2015-01-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431874</link>
<title>Цитата #431874</title>
<description><![CDATA[Loy Yver: не далее как в эти выходные в &quot;Ленте&quot; наблюдала маму, папу, бабушку, дедушку, которые в час ночи пытались успокоить годовалого ребенка, который заходился в плаче, а его семейка ругалась между собой на эпическую тему: почему никто не согласился остаться дома с ребенком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431873</guid>
<pubDate>2015-01-13 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431873</link>
<title>Цитата #431873</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня проснулась от того, что кошка сосредоточенно пыталась засунуть передние лапы мне в рот. Кот сидел рядом и, судя по звукам, давал советы.<br>xxx: В рот мне ноги на новый лад (-:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431872</guid>
<pubDate>2015-01-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431872</link>
<title>Цитата #431872</title>
<description><![CDATA[xxx: почему... почему организм не зовет пробежаться или подтянуться?<br>xxx: а только &quot;Хозяин, пойдем покурим, а?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431871</guid>
<pubDate>2015-01-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431871</link>
<title>Цитата #431871</title>
<description><![CDATA[LeRed: сабвуфер стоит на подоконнике. сверху примостился кот.<br>LeRed: я разрываюсь, то ли сделать няшное фото кота на фоне деревьев в инее, то ли включить рамштайн на полную громкость....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431870</guid>
<pubDate>2015-01-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431870</link>
<title>Цитата #431870</title>
<description><![CDATA[Впервые после корпоратива смотрю шефу в глаза без опасений. Все потому, что не пил. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431869</guid>
<pubDate>2015-01-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431869</link>
<title>Цитата #431869</title>
<description><![CDATA[XXX: За месяц несколько раз ездила на такси. С каждым разом тачки приезжают все круче и круче. Кризис, однако.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431868</guid>
<pubDate>2015-01-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431868</link>
<title>Цитата #431868</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Плюс я с ужасом осознал что за весь год я посмотрел всего два фильма<br>yyy&gt; я дофига посмотрел, ходил за год в киношку суммарно с пятью девушками<br>xxx&gt; Ну я в свое время еженедельно с новой ходил. Ни с одной ничего не вышло<br>yyy&gt; ну у меня вот такой же период, видимо<br>xxx&gt; Может с кинотеатром что не так?<br>yyy&gt; ага )) как в анекдоте про ВАЗ, &quot;место проклятое&quot; )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431867</guid>
<pubDate>2015-01-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431867</link>
<title>Цитата #431867</title>
<description><![CDATA[О страшилках. Дядя рассказывал, живёт в деревне. Первый дом, рядом кладбище. Стырил у бабушки белый халат, надел его на пугало, а пугало навесил на проволоке. Проволока длиииинная, натянута вдоль кладбища с наклоном так, чтоб пугало скользило по ней. Ночь. Хулиган сидит на дереве, ждет. Вот за поворотом появляется машина, а ей навстречу из глубины кладбища летит эта хрень))) машина делает полицейский разворот и с визгом шин исчезает, роняя кирпичи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431866</guid>
<pubDate>2015-01-12 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431866</link>
<title>Цитата #431866</title>
<description><![CDATA[начальники они такие<br>у нашего в предновогодней горячке появился &quot;скрезол&quot; в странной форме<br>звонит и забывает зачем звонит<br>- спрашивает, а вы не знаете чего я вам звоню?<br>кто из подлиз и стукачей начинает разливаться соловьем, типа вы про нас не забываете и мы это ценим, будем работать еще лучше<br><br>кто попроще статусом теряются и бормочут что-то невразумительное<br>сегодня ему ответили, что штатный телепат в отпуске<br>начальник спросил (толи недопонял, толи недослышал) - когда он выйдет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431865</guid>
<pubDate>2015-01-12 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431865</link>
<title>Цитата #431865</title>
<description><![CDATA[&lt;mellowmatix&gt; блин, терь и не потрахаца изза спины<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; mellowmatix: Трахайся из за угла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431864</guid>
<pubDate>2015-01-12 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431864</link>
<title>Цитата #431864</title>
<description><![CDATA[aaa: Мой брат говорил с сочувствием, когда со мной случались какие-нибудь неудачи: &quot;Ну, бывает&quot;. А спустя несколько секунд начинал хохотать и издевательски добавлял: &quot;Но только с тобой, лол&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431863</guid>
<pubDate>2015-01-12 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431863</link>
<title>Цитата #431863</title>
<description><![CDATA[Вчера перед концом работы захожу в зал, девки кроссворд разгадывают - одна в клеточки вписывает, другая на айфоне запрашивает то, что они не знают.<br>- Не спортивно, - говорю,<br>- Зато как удобно - отвечают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431862</guid>
<pubDate>2015-01-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431862</link>
<title>Цитата #431862</title>
<description><![CDATA[обсуждение портала знакомств «для настоящих программистов»:<br><br>xxx: Дожили.<br>xxx: А в портале знакомств для сеошников надо было бы продвигать свою анкету. &quot;Познакомлюсь с холодильник купить дешево оптом бетон гречка евро&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431861</guid>
<pubDate>2015-01-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431861</link>
<title>Цитата #431861</title>
<description><![CDATA[xxx: Из пустого в порожнее<br>xxx: cat /dev/zero &gt; /dev/null]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431860</guid>
<pubDate>2015-01-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431860</link>
<title>Цитата #431860</title>
<description><![CDATA[&lt;TheNehh&gt; При поиске файлов в Windоws ХР, в левом нижнем углу маленькая собачка листает книжку. Листает она её слева направо, символизируя, видимо, глубину идиотизма всей системы.<br>&lt;Angelofnet&gt; TheNehh: Так собака же... Ей всё равно куда листать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431859</guid>
<pubDate>2015-01-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431859</link>
<title>Цитата #431859</title>
<description><![CDATA[Откуда-то с 4pda:<br><br>ximik_mv: Я сходил на Интерстеллар. Народ, это шедевр.<br><br>Norman314: ximik_mv, Я как истинный пират, смотрел в CamRIP&#039;e. А так да - шедевр и не меньше.<br><br>nekit2793: Это не пиратством называется, а мазохизмом :rofl:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431858</guid>
<pubDate>2015-01-12 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431858</link>
<title>Цитата #431858</title>
<description><![CDATA[Сайт знакомств айтишников.<br><br>xxx: ИЩУ МОЛОДОГО ЧЕЛОВЕКА-ПРОГРАММИСТА ИЗ ЧЕЛЯБИНСКА<br><br>Суровые челябинские женщины знакомятся с айтишниками с включенным капсом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431857</guid>
<pubDate>2015-01-12 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431857</link>
<title>Цитата #431857</title>
<description><![CDATA[ххх: Вот что тебе бухать?<br>ххх: Мы тебя с Тошей звали тогда с нами, ты не захотел.<br>ууу: Я спал! Я проснулся уже когда вы заснули.<br>ххх: Блин, ну мы тебя будили.<br>ууу: Я не помню.<br>ххх: Тоша тебя толкал полчаса, ты сказал &quot;мнумн&quot; и заснул опять.<br>ууу: &quot;мнумн&quot;?<br>ххх: Ну да. С отрицательной такой интонацией.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431856</guid>
<pubDate>2015-01-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431856</link>
<title>Цитата #431856</title>
<description><![CDATA[xxx: мысли, блин, материальны!<br>xxx: сижу думаю, что пока убиралась, на полу опять пыль скопилась и надо бы ее протереть для морального удовлетворения. <br>xxx: и что ты думаешь? <br>xxx: и 5-ти мин не прошло, как я опрокинула кружку с чаем - пришлось протирать пол.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431855</guid>
<pubDate>2015-01-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431855</link>
<title>Цитата #431855</title>
<description><![CDATA[N.: Я сегодня сломала болт, когда прикручивала оружейный сейф к полу. Пополам. Болт десятку. Закручивая его обычным ключом, понимаешь. Вот тебя ничего здесь не настораживает?<br>D.: Еще как настораживает. Тот факт, что у тебя дома есть оружейный сейф, женщина.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431854</guid>
<pubDate>2015-01-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431854</link>
<title>Цитата #431854</title>
<description><![CDATA[У меня коты всю жизнь, и ни разу они не ели дождик и не заваливали елку, поэтому шутки на эту тему для меня были не совсем понятны. А тут летом прибилась очень дружелюбная собака, дворняжка, но не выгонять же, раз завелась. И вот я вся такая в новогоднем настроении украшаю дом, развешиваю дождик, поворачиваюсь и вижу как эта рыжая морда дожевывает ПУЧОК дождика! Короче, отнять я сумела, хорошо, что он не проглотил, а только зажевал, дождик выбросила и теперь думаю: хорошо, что елки мы не ставим уже лет десять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431853</guid>
<pubDate>2015-01-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431853</link>
<title>Цитата #431853</title>
<description><![CDATA[Думается мне, что если пешеходные переходы сделать через 20 метров, то пешеходы будут перебегать ровно между, а на переходы, как черти из коробочки, будут выскакивать велосипедисты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431852</guid>
<pubDate>2015-01-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431852</link>
<title>Цитата #431852</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня очень общительная кошка и всегда откликается на свое имя. Ночью в темноте ее пингую, чтоб не наступить или забрать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431851</guid>
<pubDate>2015-01-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431851</link>
<title>Цитата #431851</title>
<description><![CDATA[Была на медосмотре у психиатра (п).<br>П: отвечайте не задумываясь. Сколько дней в году?<br>Я: 365!<br>П: неправильно, нужно было сказать 365 или 366. Что лишнее из предметов: наволочка, простыня, пододеяльник?<br>Я: пододеяльник (думая, что он мужского рода, а остальное - женского).<br>П: неправильно! Лишнее - простыня, она одинарная. Что лишнее: нос, глаза или брови?<br>Я: нос (потому что он один, а остальное - пары).<br>П: неправильно! Лишнее - брови, потому что это не органы!<br>Медосмотр подписала. Я теперь вообще ничего не понимаю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431850</guid>
<pubDate>2015-01-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431850</link>
<title>Цитата #431850</title>
<description><![CDATA[XXX: Помогите написать скрипт под perl на эту команду unionfs-fuse -o cow \-o allow_other /media/share1=rw:/media/share=rw /media/ats нужно чтоб этот скирпт запускался при старте компа<br>YYY(Админ форума): А почему perl и что мешает засунуть эту команду в rc.local?<br>ZZZ: YYY, эххх.... Загубил всю тему разом. А могли бы тут такого наобсуждать. Страниц на 10. А в конце и твой пост подошёл бы... Так сказать славное завершение пути. ;D<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431849</guid>
<pubDate>2015-01-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431849</link>
<title>Цитата #431849</title>
<description><![CDATA[Вот так живешь себе брутальным байкером и горя не знаешь, и тут - опа! - МЫШЬ!!! И ты внезапно вся такая девочка-девочка, стоишь на табуреточке и демонстрируешь верхнее «ля» своего лирического сопрано...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431848</guid>
<pubDate>2015-01-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431848</link>
<title>Цитата #431848</title>
<description><![CDATA[Спрашиваю у благоверного:<br>- где ключи?<br>- в кармане! - и сидит дальше, паяет.<br>Полезла в джинсы. В левом - проездной, в правом - мелочь. В заднем левом - паспорт и пропуск, заднем правом - телефон и карточка.<br>Окей, лезу в куртку.<br>В левом - перчатки, в правом - шапка. Во внутреннем - бумажные деньги.<br>Гм... осматриваю куртку внимательно, обнаруживаю еще два кармана. На молнии, за обычными боковыми.<br>В правом - многоножик, с кучей фиговин, отвертка и зажигалка.<br>В левом - йохо! Ключи! отдельно от машины, от работы, от дома...<br>А я-то думала, как он без сумки обходится?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431847</guid>
<pubDate>2015-01-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431847</link>
<title>Цитата #431847</title>
<description><![CDATA[kaa2: Эти учёные сами не знают чего хочуть.<br>kaa2: Дали им телескопы, радары всякие, а они ни одной приличной планеты с динозаврами найтить не могут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431846</guid>
<pubDate>2015-01-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431846</link>
<title>Цитата #431846</title>
<description><![CDATA[Сажусь в автобус по малоизвестному маршруту. Я у прохода, а у окна Дама в Шубе. Едем где-то, вернее, волочёмся в пробке, я уже забыла, какую остановку объявляли следующей. Тут Дама меня спрашивает:<br>- Вы сейчас выходите?<br>Я, оглядываясь в поисках ориентиров:<br>- А сейчас что?<br>Дама, уставив в меня абсолютно бессмысленный взгляд:<br>- Остановка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431845</guid>
<pubDate>2015-01-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431845</link>
<title>Цитата #431845</title>
<description><![CDATA[Новость:<br>Компания Audi позволила журналистам совершить поездку из Кремниевой Долины в Лас-Вегас, находясь в салоне опытного автомобиля-робота на базе Audi A7. Согласно имеющейся информации, автомобиль-робот замечательно справился со своей задачей во время поездки, дальность которой составила 885 километров (550 миль).<br><br>Первый комментарий:<br>Ура, скоро можно будет бухать и тем кто за рулем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431844</guid>
<pubDate>2015-01-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431844</link>
<title>Цитата #431844</title>
<description><![CDATA[Была в гостях у родителей, они с досадой рассказывают, как купили земляной кофе, а он на вкус ничем от обычного не отличается. Спрашиваю, какой-такой &quot;земляной&quot;. Показывают упаковку.<br>Оказалось, ground coffee - молотый то бишь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431843</guid>
<pubDate>2015-01-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431843</link>
<title>Цитата #431843</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>сегодня на работе одна тетка жалуется другой<br><br>- ты представляешь что мой бывший отчебучил? прислал смс на мой будильник!<br><br>что оказалось - у тетки старющщий сотовый телефончек служит будильником (на новом она будильник не ставит, т.к. от старого просыпается только она, а от нового прыгает даже сосед-паралитик за стенкой), там древняя как говно мамонта симка с балансом в один рубль<br>и бывший муж энтот номер не удалил из своей телефонной книжки<br>а вы грите про старое поколение, которое ничего не выбрасывает, им достойная смена выросла ужо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431842</guid>
<pubDate>2015-01-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431842</link>
<title>Цитата #431842</title>
<description><![CDATA[xxx: Ничто так не подрывает человека спросонья, как звуки блюющего кота где-то рядом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431841</guid>
<pubDate>2015-01-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431841</link>
<title>Цитата #431841</title>
<description><![CDATA[Ложмися с женой спать. Я уже дремлю, она ещё что-то ковыряет в телефоне. Открываю один глаз, внимательно молча на неё смотрю.<br>Ж: Не ворчи.<br>Я: ?!!<br>Ж: Ну я предвосхищаю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431840</guid>
<pubDate>2015-01-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431840</link>
<title>Цитата #431840</title>
<description><![CDATA[М: Где телефон лежит?<br>Макс: На компе?<br>м: Где? В какой папке?<br>Макс: На компе. Тупо, на компе!... Бумажка на системнике.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431839</guid>
<pubDate>2015-01-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431839</link>
<title>Цитата #431839</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня не просто глубокое самокопание, а открытые карьерные разработки с использованием тяжелой техники<br>xxx: вон, сотый белаз пессимизма поехал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431838</guid>
<pubDate>2015-01-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431838</link>
<title>Цитата #431838</title>
<description><![CDATA[Форум Игромании.<br><br>Vanowa: Мальчики, а я считаю что даже если и будет третья мировая война, оружием будет не вирус, а что-то более горячее.<br>дава: Женщины!!!???<br>[CCCP] Monster: Ты сломал мое воображение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431837</guid>
<pubDate>2015-01-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431837</link>
<title>Цитата #431837</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>По-моему, договоры частенько составляются в расчете на то, что их никто не будет читать.<br>Я как-то покупал диван, и мне дали подписать договор, в котором последним пунктом было написано, что Исполнитель не несет никакой ответственности за выполнение заказа и может в одностороннем порядке отказаться от поставки, не возвращая денежных средств. Без сносок и мелкого шрифта. Видимо, чтобы не вызывать подозрений..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431836</guid>
<pubDate>2015-01-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431836</link>
<title>Цитата #431836</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Я умею читать чужие мысли!<br>yyy&gt; А я умею читать чужие регулярные выражения<br>xxx&gt; Ок, ты победил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431835</guid>
<pubDate>2015-01-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431835</link>
<title>Цитата #431835</title>
<description><![CDATA[Snow: но начинать строить надо с вертолётной площадки<br>Snow: еще пара таких дней как вчера и сюда только вертолёт )<br>755: ну площадка без вертолета не сильно тебе поможет<br>Snow: говорят, в древности люди некоторых животных так превращали в домашних - они создавали для них условия, строили загоны, делали кормушки. Животные часто приходили и постепенно сами привыкали к людям. Может и с вертолётом такое прокатит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431834</guid>
<pubDate>2015-01-09 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431834</link>
<title>Цитата #431834</title>
<description><![CDATA[xxx: Женя, запомни, что фраза &quot;когда встал, тогда и утро&quot; означает, что можно спать до полудня.<br>xxx: А не как у тебя. <br>xxx: Проснулся в пять и начал всех будить, доброго утра желать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431833</guid>
<pubDate>2015-01-09 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431833</link>
<title>Цитата #431833</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня знакомая пошла утром с собакой гулять, взяла поводок и только на улице поняла, что собаку дома забыла, пришлось возвращаться.<br>yyy: Я бы не стал возвращаться.<br>yyy: Да и собаки у меня нет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431832</guid>
<pubDate>2015-01-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431832</link>
<title>Цитата #431832</title>
<description><![CDATA[Знакомство в сети.<br><br>Он: Почему не скинешь? :)))))<br>Она: Потому, что просьбы дать фотку задолбали меня ещё в то время, когда все пользовались асечкой<br>Он: Асечкой? :S<br>Она: Мальчик, сколько тебе лет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431831</guid>
<pubDate>2015-01-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431831</link>
<title>Цитата #431831</title>
<description><![CDATA[&lt;slava_&gt; ыы<br>&lt;slava_&gt; на работе сейчас директор показывает одному из программистов, как правильно распрыгиваться в quake1 ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431830</guid>
<pubDate>2015-01-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431830</link>
<title>Цитата #431830</title>
<description><![CDATA[Бестия: вчера девочка приходит, грит &quot;у меня там все упало вниз, а как мне поднять?&quot; догадайся, о чем она<br>Lightbit: Кабели?<br>Бестия: нет. она свернула окно, а как развернуть его не знает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431829</guid>
<pubDate>2015-01-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431829</link>
<title>Цитата #431829</title>
<description><![CDATA[xxx: @_@ кто-нибудь хочет чего-нибудь особенного из согревающего?<br>xxx: только тс-с-с-с-с<br>yyy: кота?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431828</guid>
<pubDate>2015-01-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431828</link>
<title>Цитата #431828</title>
<description><![CDATA[ххх: Заказала я кровать себе, ну и договорилась в магазине о дате доставки. В назначенный день звонят доставщики, адрес уточняют и грят &quot;через 20 минут будем, нас на улице ждать надо&quot; На том и порешили. Выхожу я на улицу ребят ждать смотрю подъезжает грузовик, выходят два мужика и рассматривают меня, стоят что-то мнутся, не подходят. Подожу я к ним а они мне:<br>Д: Кровать вам?<br>Я: да<br>Д: А мы думали нас ваш братик встречать будет. Ну или кто вам этот маленький мальчик с которым мы по телефону говорили.<br><br>ххх: Теперь мне хочется заперется у себя в комнате, сесть в уголочек и тихо причитать &quot;Мне 25.....я девочка....&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431827</guid>
<pubDate>2015-01-09 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431827</link>
<title>Цитата #431827</title>
<description><![CDATA[Когда я был пионером, мне рассказывали, как хорошо будет жить в будущем. Сейчас мне рассказывают, как хорошо было жить, когда я был пионером]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431826</guid>
<pubDate>2015-01-08 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431826</link>
<title>Цитата #431826</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня выдал на работе фразу, которая тут же стала локальным мемом. <br>xxx: На вопрос &quot;Как у вас дела?&quot; ответил &quot;Трахают так, что вскрикнуть некогда. Да и нечем, в принципе&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431825</guid>
<pubDate>2015-01-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431825</link>
<title>Цитата #431825</title>
<description><![CDATA[У моей мамы в ванной в числе прочих висят два полотенца из одного набора. На одном по центру изображен рельефный рисунок отпечатка ладони, на другом, соответственно, ступни. Типа для рук и для ног. Как-то, будучи в гостях, зашёл помыть руки и собирался воспользоваться правильным (с моей точки зрения) полотенцем &quot;с рукой&quot;. На что мама, заметив это дело, посоветовала взять другое, поскольку для ног, как выяснилось, было как раз это. На мой вопрос &quot;Почему?&quot; был получен гениальнейший ответ:<br>- Потому что оно ЗЕЛЁНОЕ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431824</guid>
<pubDate>2015-01-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431824</link>
<title>Цитата #431824</title>
<description><![CDATA[Знакомый сисдамин за бутылкой чаю жалуется:<br>Вот скажи почему? Месяц назад поставил цветной принтер в приемную директору, всех к нему подключил. Так меня стали донимать бухгалтерши из комнаты напротив. Им, видите ли, сложно бегать за распечатками между комнатами пять метров. Они уже старенькие и здоровье ни к черту. Пошел к директору, объяснил ситуацию, попросил разрешить перенести принтер. Директор сказал: &quot;Не надо! Я сам буду каждой бухгалтерше приносить лично их цветные распечатки на их рабочее место!&quot; Проинформировал об этом бухгалтерш. И вот уже три недели ни одного отпечатка из бухалтерии, полный молчок. Не ну вот, что за люди?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431823</guid>
<pubDate>2015-01-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431823</link>
<title>Цитата #431823</title>
<description><![CDATA[Lucrecia: В жопу высшую математику!<br>Lucrecia: Следующую свою книгу напишу про сегодняшний день. Назову &quot;Слова и выражения, которые вы никогда не услышите от доктора физико-математических наук, кроме как застав его по пояс в снегу на парковке возле рабочего места&quot;.<br>Lucrecia: Станет бестселлером.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431822</guid>
<pubDate>2015-01-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431822</link>
<title>Цитата #431822</title>
<description><![CDATA[xxx: Начальник видел на моем рабочем месте линейку, закрашенную маркером в 4 слоя, печать, вырезанную из ластика и &quot;бревенчатый дом&quot; из стикеров <br>xxx: Теперь не получится ежедневно врать, что весь день был сильно занят и не успел проверить стажера (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431821</guid>
<pubDate>2015-01-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431821</link>
<title>Цитата #431821</title>
<description><![CDATA[xxx: Ненавижу, когда девушки на баду и тому подобных сайтах знакомств пишут, что они тут ради того, чтобы пообщаться с новыми людьми.<br>xxx: Звучит как - я на порнохабе, чтобы увидеть, действительно ли сантехник починит раковину.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431820</guid>
<pubDate>2015-01-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431820</link>
<title>Цитата #431820</title>
<description><![CDATA[жена на восьмой неделе беременности (первый триместр, токсикоз)<br><br>ж: давай проветрим в комнате тоже<br>я: давай, ты тогда под одеялко залезь или оденься<br>ж: я пойду пока поблюю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431819</guid>
<pubDate>2015-01-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431819</link>
<title>Цитата #431819</title>
<description><![CDATA[xxx: ты готовишься к экзамену?<br>yyy: но... еще же... не ночь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431818</guid>
<pubDate>2015-01-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431818</link>
<title>Цитата #431818</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему мы говорим &quot;проект&quot;? Проект это что-то ограниченное сраками.<br>yyy: Я бы добавил &quot;ограниченное со всех сторон&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431817</guid>
<pubDate>2015-01-08 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431817</link>
<title>Цитата #431817</title>
<description><![CDATA[XXX&gt; Юристы, помогите, меня вот крайне интересует вопрос с громкой музыкой у соседей, ведь я её тоже слышу! Меня посадят?<br>YYY&gt; Вас — нет. Соседей — да, ведь они не сделали отчислений за публичное воспроизведение музыки. Вас разве что выгонят с территории на которой слышна музыка, чтобы вы больше не нарушали. Ну и штраф может впаяют.<br>ZZZ&gt; Во, звоним Михалкову и проблема с шумными соседями решена! Хоть какая-то от него польза будет :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431816</guid>
<pubDate>2015-01-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431816</link>
<title>Цитата #431816</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот смотришь на карту яндекс пробок и понимаешь откуда взялось словосочетание &quot;Красная Москва&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431815</guid>
<pubDate>2015-01-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431815</link>
<title>Цитата #431815</title>
<description><![CDATA[Принц, принц... Вот встретила я как-то принца в торговом центре. Все как надо - корона, золотой камзол, белый конь с ним. Предлагали туфельку померить...<br>Обувной магазин, сцуки, рекламировали :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431814</guid>
<pubDate>2015-01-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431814</link>
<title>Цитата #431814</title>
<description><![CDATA[xxx: Если такая погода продержится еще неделю, и улицы будут посыпать с той же периодичностью, то я на своих подошвах наберу мраморной крошки на засыпку небольшого аквариума.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431813</guid>
<pubDate>2015-01-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431813</link>
<title>Цитата #431813</title>
<description><![CDATA[коллега, радостно: а я вчера склеила елочку!<br>шеф (болеет+завал в конце года): а я - ласты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431812</guid>
<pubDate>2015-01-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431812</link>
<title>Цитата #431812</title>
<description><![CDATA[xxx: О, кстати, об игрушках. Мы тут вчера обсуждали, кто какие игрушки забросил. Мне интересно, кто какие вспомнит игры с анти-хэппи-эндом.<br>yyy: Lineage 2. Та в которой ты заканчиваешь играть в 45 лет, и у тебя нет работы, и ты живешь с мамой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431811</guid>
<pubDate>2015-01-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431811</link>
<title>Цитата #431811</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>мне сперва надо разобраться вообще с тем как выглядят таблицы)) а ты меня такие чудовищные вещи спрашиваешь<br><br>yyy: <br>таблицы выглядят как решеточки.<br>в ячеечках - буковки и циферки<br>как минимум 1 столбичек ячеечек - уникальненький. обычненько это номерочечек строчечки.<br>в табличку нахреначивается минимальненько необходименько столбиков - их &quot;поля&quot; называют - для описаньица сущности<br><br>xxx: <br>чё ты мне тут как дитю)<br>мне надо вообчию увидеть<br><br>yyy: <br>ты долбоклюйчик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431810</guid>
<pubDate>2015-01-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431810</link>
<title>Цитата #431810</title>
<description><![CDATA[xxx: Это раша!<br>xxx: Подрабатываю таксером. Клиенты втихаря стырили мою шапку, положили себе в сумку, а сумку...... правильно, благополучно оставили на заднем сиденье.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431809</guid>
<pubDate>2015-01-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431809</link>
<title>Цитата #431809</title>
<description><![CDATA[xxx: Мальчика сейчас напугала, аж неловко стало :D<br>xxx: Стою в автобусе, никого не трогаю, в окошко любуюсь. И тут сзади какой-то юный соблазнитель, мол &quot;девушка, вашей маме зять не нужен?&quot;<br>ххх: И тут я поворачиваюсь... (А там смотрю - просто шкет, первокур какой-то по виду), кладу руки на мои немаленькие семь месяцев и с удовольствием и восторгом на парня смотрю как на избавителя и говорю: &quot;У мамы зять уже был... теперь вот с сыночком папу ищем. Вы очень вовремя! Как вас зовут?!&quot;<br>ххх: Народ заржал, а мальчик побледнел, покраснел, извинился и пулей вылетел на остановке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431808</guid>
<pubDate>2015-01-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431808</link>
<title>Цитата #431808</title>
<description><![CDATA[Малой собрал в одну кучу детали от пяти разных конструкторов. Сижу - разбираю по коробкам. Золушка XXI века, блин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431807</guid>
<pubDate>2015-01-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431807</link>
<title>Цитата #431807</title>
<description><![CDATA[xxx: Новый Год - время открытий.<br>xxx: Бородатый, здоровый мужик, который будет играть Деда Мороза для своих 3-х детей на утреннике - младше меня.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431806</guid>
<pubDate>2015-01-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431806</link>
<title>Цитата #431806</title>
<description><![CDATA[&lt;lp&gt; купила котам коробку<br>&lt;lp&gt; с ней была бесплатная кастрюля<br>&lt;lp&gt; но я уверена что купила коробку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431805</guid>
<pubDate>2015-01-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431805</link>
<title>Цитата #431805</title>
<description><![CDATA[ёёё: бодалась все утро с начальством за свой обеденный перерыв. Начальство как-то против того, чтобы он был в середине дня - &quot;процесс не должен стоять на месте&quot;. Ок, стала приходить утром попозже, чтобы хоть как-то его использовать, - снова крик: &quot;Опаздываешь!!!&quot; Аргумент умилил: &quot;В банке в Москве все работают от и до, там это контролируют, ещё и сверхурочно. Правда, им за это платят...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431804</guid>
<pubDate>2015-01-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431804</link>
<title>Цитата #431804</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>нам служебку принесли <br><br>xxx: <br>&quot;В связи с производственной неожиданностью просим вас разоешить вход черех северные ворота&quot; :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431803</guid>
<pubDate>2015-01-06 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431803</link>
<title>Цитата #431803</title>
<description><![CDATA[ххх: Переключи шаблон :) Здесь никто не доказывает, что гуманитарные науки бесполезны. Я понимаю, что шаблоны у тебя заржавевшие и переключаются с трудом, но ты попытайся)<br>ууу: Обижаешь. Я регулярно смазываю шаблоны. И растягиваю, чтобы не рвались.<br>ххх: смазку смени)<br>ууу: Гель-смазка для шаблонов с клубничным ароматом :3]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431802</guid>
<pubDate>2015-01-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431802</link>
<title>Цитата #431802</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот и тридцатник. Папка &quot;Комиксы&quot; перекочевала из &quot;Рисунков&quot; в &quot;Книги&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431801</guid>
<pubDate>2015-01-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431801</link>
<title>Цитата #431801</title>
<description><![CDATA[Хабр, блог Мосигры:<br><br>Yurich: &lt;...&gt; Расскажите, а для девок 2 и 4 лет у вас там есть, что посмотреть? &lt;...&gt;<br><br>ragequit: &quot;девок&quot;... &quot;2 и 4 лет&quot;... &quot;девок&quot;... И вот тут я понял, что завис.<br><br>Yurich: Э, а что? У меня две дочки. Одной четыре года, второй — два. Мне их в суровой мужском айтишном разговоре называть маленькими принцессами? Я их вообще так не называю, есличо. Девки и девки, нормальное слово.<br><br>ragequit: Эм. Девочки, дочери 2 и 4, женские особи дошкольного возраста 2 и 4, ребенок человека пола «Ж» даже мягче как-то. Ну да ладно, все субъективно. Просто я привык к слову «девки» в немного ином контексте. Если вы понимаете, о чем я.<br><br>Yurich: Да забейте. Старшую я вообще колбасой называю — она не против.<br><br>navigator666: О! Значит я не один такой! А то никому до сих пор не могу объяснить, почему старшая доча моя — колбаска.<br><br>Yurich: У моей все просто. Ей то ли мы сами купили, то ли кто-то подарил на рождение хитрую пеленку, в которую ее было весьма легко заворачивать. Ну там форма какая-то с виду дикая, но если ребенка определенным образом положить и в определенной последовательности начать заворачивать концы, то все это быстро собиралось в идеально упакованного ребенка. На вид это напоминало толстенный батон колбасы — толстое, округлое и мило-розового цвета — как докторская. Собственно, так и поехало]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431800</guid>
<pubDate>2015-01-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431800</link>
<title>Цитата #431800</title>
<description><![CDATA[К статье &quot;как сделать папиросы из сигаретной бумаги&quot;<br>xxx: С буквами нельзя курить. Буквы - это свинец. Свинец - это рак. Берите бумагу без букв.<br>yyy: С цифрами можно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431799</guid>
<pubDate>2015-01-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431799</link>
<title>Цитата #431799</title>
<description><![CDATA[TheLastSpirit: понял, что спорт это не мое, когда полез на турник и сломал его нахрен (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431798</guid>
<pubDate>2015-01-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431798</link>
<title>Цитата #431798</title>
<description><![CDATA[Вечером не было времени готовить, решили с женой поступить просто: отварить макароны с сосисками. Диалог с работы на следующий день<br><br>Saintdebosh: сижу ем, сосиски кончились, а макароны никак не кончаются!<br>Amnesia: ты же любишь макароны! Вот и ешь их.<br>Saintdebosh: я люблю макароны вперемешку с чем-нибудь!<br>Amnesia: С воздухом. мне кажется они неплохо перемешались с воздухом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431797</guid>
<pubDate>2015-01-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431797</link>
<title>Цитата #431797</title>
<description><![CDATA[- Ты днём-то чем питаешься?<br>- Пап, у меня СЕССИЯ, я днём СПЛЮ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431796</guid>
<pubDate>2015-01-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431796</link>
<title>Цитата #431796</title>
<description><![CDATA[Kaa:<br>ахаха, сделала студентам в подарок имбирные пряники<br>сказала, кто напишет и сдаст работу - в обмен получает ништяк)<br>две стащили так, тип голодные.<br><br>Пряники разных форм, и происходит такой диалог:<br>- у тебя какой? снеговик?<br>- мыфнаю :( *чавк чавк урч* янипафматреееееела :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431795</guid>
<pubDate>2015-01-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431795</link>
<title>Цитата #431795</title>
<description><![CDATA[хытьха: Одно из самых больших разочарований в жизни это светящийся презерватив...<br>Я думал буду на благо галактики гордо махать своим световым мечом, беспощадно протыкая им перешедших на темную сторону, а оказалось как будто престарелый светлячок приземлился на залупу чтобы тихо и спокойно во сне встретить свою смерть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431794</guid>
<pubDate>2015-01-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431794</link>
<title>Цитата #431794</title>
<description><![CDATA[&lt;noone161&gt; чиво не спишь, выгнали?<br>&lt;Косолапая_игрушка&gt; рано же еще<br>&lt;Косолапая_игрушка&gt; в это время я вообще никогда не сплю, если только упала случайно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431793</guid>
<pubDate>2015-01-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431793</link>
<title>Цитата #431793</title>
<description><![CDATA[xxx: Банк параноит :) 40 699 в Эльдорадо - за ради бога. 15 000 за зубы - за ради бога. 2 000 за авиабилет в инете - звонок из службы безопасности, я ли бронирую :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431792</guid>
<pubDate>2015-01-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431792</link>
<title>Цитата #431792</title>
<description><![CDATA[Обсуждение стоимости строительства новой линии минского метро:<br><br>xxx: А чего так много? Они что, в скале будут метро выбивать?<br>yyy: Да, только вначале нужно будет возвести скалу, а это тоже не дешево]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431791</guid>
<pubDate>2015-01-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431791</link>
<title>Цитата #431791</title>
<description><![CDATA[Подруга (П) рассказывала, она на тот момент была замужем лет 5-6 уже. Звонит как-то ее мужу (М) часа в 2 ночи его друг (Д) (страшный раздолбай), сонный муж пытается врубиться:<br>М: Серег, какие телефоны? Какие девочки?<br>Врубается: Б..ть, дойди до любого столба, там этих объявлений с телефонами пруд пруди!<br>Отключается.<br>П (очень сонно): Что ему надо?<br>М (плохо соображая со сна): Да телефоны девочек по вызову<br>П: Аааа<br>Через минуту подрывается с постели, сна ни в одном глазу:<br>- Что-то я не поняла, почему Серега с этим вопросом звонит именно ТЕБЕ!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431790</guid>
<pubDate>2015-01-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431790</link>
<title>Цитата #431790</title>
<description><![CDATA[xxx: Автоинформатор, сколько себя помню, говорит: &quot;участились случаи травматизма на эскалаторах&quot;. Всё учащаются и учащаются. Скоро будут не эскалаторы, а кровавый мясной ком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431789</guid>
<pubDate>2015-01-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431789</link>
<title>Цитата #431789</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему некоторые ветряки с тремя лопастями, а некоторые — с двумя?<br>yyy: Думаю для разного ветра: для более сильного — две лопасти.<br>jjj: А те, что вообще без лопастей?<br>zzz: для штиля]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431788</guid>
<pubDate>2015-01-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431788</link>
<title>Цитата #431788</title>
<description><![CDATA[Сажусь утром в такси, закрываю дверь и говорю водителю (В)<br>Я: Доброе утро!<br>В: Еще раз!<br>Я(повысив голос): Доброе утро!!<br>В: Да не глухой я! Дверью говорю хлопни еще раз, не закрыла..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431787</guid>
<pubDate>2015-01-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431787</link>
<title>Цитата #431787</title>
<description><![CDATA[Дитя прогресса: подписала три открытки на Новый год, натерла мозоль на пальце...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431786</guid>
<pubDate>2015-01-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431786</link>
<title>Цитата #431786</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вообще, согласно легенде, фараон изобретателю письменности заявил, что за такое надо не вознаграждать, а сурово наказывать - ибо люди, раньше развивавшие память заучиванием всего наизусть, теперь начнут полагаться на иероглифы. Соответвенно и жрецами могут становиться не только люди с самой прокачанной памятью, а &quot;шпаргалочники&quot;, и обучение не из уст в уста, а как попало... Так что насчет наскальной живописи-то х.з., но нравы падают и падают, а молодеш-шь тупеет - как минимум, с Древнего Египта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431785</guid>
<pubDate>2015-01-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431785</link>
<title>Цитата #431785</title>
<description><![CDATA[Знакомство:<br>xxx: А ты умеешь мурлыкать?<br>yyy: Парень, заведи себе кошку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431784</guid>
<pubDate>2015-01-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431784</link>
<title>Цитата #431784</title>
<description><![CDATA[xxx: Много лет назад я где-то читал про фермера, который решил вырастить свинью для бекона (ну типа слой мяса, слой жира, снова мясо и т.д.). Вроде для этого специальная порода нужна, но мужик не стал париться - взял обычную свинью и устроил её режим питания - неделю кормёжки на убой, неделю на скудной диете. В итоге свинья выросла очень худая и очень злая.<br><br>yyy: Класс! Вот только жене не рассказать - воспримет лично.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431783</guid>
<pubDate>2015-01-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431783</link>
<title>Цитата #431783</title>
<description><![CDATA[xxx: Дед Мороз придёт, нам зарплату принесёт )<br>yyy: только хорошим девелоперам :)<br>xxx: а каковы критерии хорошего дева?<br>yyy: то, что он встал на стульчик и рассказал стишок на си]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431782</guid>
<pubDate>2015-01-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431782</link>
<title>Цитата #431782</title>
<description><![CDATA[xx: Сотрудница ФИАН рассказывает как дети на ёлке тут ответили на вопрос, что такое звёзды<br>xx: Там аниматор говорил что-то про светящихся светлячков на покрывале<br>xx: А они ему ответили, что это раскалённые огненные газовые шары]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431781</guid>
<pubDate>2015-01-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431781</link>
<title>Цитата #431781</title>
<description><![CDATA[ЖЖ marinalevy<br>Болею. Бронхит, сопровождаемый ну просто фантастическим мужским басом. Сама вздрагиваю, когда начинаю говорить.<br>Позвонили на домашний телефон.<br>- Алло, - сказала я хриплым боцманским басом.<br>Попросили позвать к телефону жену.<br>- Я и есть жена, - ответила я басом.<br>В трубке немного помолчали, а потом сказали, что не осуждают мой образ жизни.<br>На этом разговор прервался, так как я начала совершенно некультурным образом ржать(басом), а потом зверски кашлять.<br>Так и не узнала, что им от моей жены нужно было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431780</guid>
<pubDate>2015-01-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431780</link>
<title>Цитата #431780</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Самый надежный и проверенный способ делать вид, что ты работаешь - работать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431779</guid>
<pubDate>2015-01-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431779</link>
<title>Цитата #431779</title>
<description><![CDATA[- Я нового года жду для того, что бы выспаться. Наступит 12 и я бах и усну.<br>- Ага, заснуть 1 января в 00.00 и проснуться 10 января и 12.00<br>- Ну да, а 11 привести себя в порядок и 12 на работу.<br>- Современная сказка о спящей красавице. Суровые русские женщины.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431778</guid>
<pubDate>2015-01-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431778</link>
<title>Цитата #431778</title>
<description><![CDATA[ххх: мне нравится ночь. особенно гулять именно ночью. идешь, а на улицах ни души. и на мгновение кажется, что ты остался один в этом мире. незабываемое и прекрасное чувство.<br>ууу: а потом ты вспоминаешь, что ты в России, хватаешь что-нибудь тяжелое и быстрее бежишь домой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431777</guid>
<pubDate>2015-01-03 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431777</link>
<title>Цитата #431777</title>
<description><![CDATA[XXX: сижу смотрю вот ща фильм Червовая дама.<br>там диалог полицейских:<br>- Возьми оливье и опросите соседей.<br>Я в ступоре на пару минут зависла размышляя зачем опрашивать соседей надо с салатом. Потом наступило озарение - Оливье это же имя. Да уж, скоро НГ )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431776</guid>
<pubDate>2015-01-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431776</link>
<title>Цитата #431776</title>
<description><![CDATA[xxx: Самого себя, конечно, хвалить нехорошо, но спасибо мне за прекрасный ужин )<br>yyy: Вот тут, чувак, прямо напрашивается продолжение: &quot;... и за волшебную ночь - я был великолепен&quot; )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431775</guid>
<pubDate>2015-01-02 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431775</link>
<title>Цитата #431775</title>
<description><![CDATA[31 декабря, г. Краснодар, 8 утра, Яндекс навигатор - пробки 1 балл. Одинокое сообщение на месте повседневной самой большой утренней пробки: &quot;Ок гугл, где все?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431774</guid>
<pubDate>2015-01-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431774</link>
<title>Цитата #431774</title>
<description><![CDATA[xxx: Все разговоры об интеллекте и о чистоплотности моего кота заканчиваются, когда он начинает грызть веник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431773</guid>
<pubDate>2015-01-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431773</link>
<title>Цитата #431773</title>
<description><![CDATA[Аноним: Огромная пропускная способность != латентность.<br><br>У самосвала груженного DVD пропускная способность - на зависть любому оптоволокну. Но вот например переписка в чате в таком формате будет немного неторопливой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431772</guid>
<pubDate>2015-01-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431772</link>
<title>Цитата #431772</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Спасибо! Одна из лучших раздач ever!<br><br>yyy:<br>Это раздача zzz, а не ever!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431771</guid>
<pubDate>2015-01-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431771</link>
<title>Цитата #431771</title>
<description><![CDATA[Раннее развитие поражает меня в самое сердце - недавно услышала про группу фитнеса для малышей от полутора до трех лет. Так и представила - суровые такие дети посли трени в раздевалке:<br>- ты на чем щас, на сушке или на массе?<br>- да я пока на молоке...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431770</guid>
<pubDate>2015-01-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431770</link>
<title>Цитата #431770</title>
<description><![CDATA[Сын (5 лет) мне сегодня втирал, что дедушка в 1000 раз умнее меня, потому что знает 6 языков. Я решила понтануться и говорю:<br>- Ну, я тоже много языков знаю. Даже целых три мертвых - древнегреческий, латынь и старославянский.<br>*вытаращенные глаза и пауза*<br>- Ух ты! А тогда скажи, как будет по-древнегречески шиномонтаж!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431769</guid>
<pubDate>2015-01-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431769</link>
<title>Цитата #431769</title>
<description><![CDATA[На рабочем компе долго лежала папка с сезоном сериала. А места на компе мало! Прошлую смену назвал папку: &quot;Когда вы его досмотрите-то&quot;. Сегодня смотрю (а работаю я сутки через трое), папка названа:.&quot;Когда вы его досмотрите-то (Посмотрели)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431768</guid>
<pubDate>2015-01-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431768</link>
<title>Цитата #431768</title>
<description><![CDATA[Командировка. Местный гипермаркет. На входе кафешка, продают готовое на развес, тут же греют. Тормознулись перекусить. Друг взял вареный картофель с грибами. Попробовал, поморщился, несет на кассу:<br>- Ну е мое, у вас картошка недоварена, аж хрустит!<br>Поизвинялись, вернули деньги.<br>Мы побродили по гиперу, идем обратно, решили глянуть, убрали они картошку с витрины или нет. Та же картошка на месте, как и была, поменялся только ценник:<br>&quot;Картофель хрустящий с грибами&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431767</guid>
<pubDate>2015-01-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431767</link>
<title>Цитата #431767</title>
<description><![CDATA[xxx: научила коллег этикету %) <br>xxx: теперь вместо будь здоров они говорят: слышь, ты в курсе, что по этикету чихать неприлично %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431766</guid>
<pubDate>2014-12-31 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431766</link>
<title>Цитата #431766</title>
<description><![CDATA[Tanatos: проголодалась, решила что-то приготовить. Иду на кухню, смотрю, папа валяется перед телеком<br>Tanatos: спрашиваю - пожарить чего-нить?<br>Tanatos: в ответ - ДА! ПАРОЧКУ ЕРЕТИКОВ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431765</guid>
<pubDate>2014-12-31 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431765</link>
<title>Цитата #431765</title>
<description><![CDATA[Konstantin : Дизайн поражает. Снизу - айфон 6, сверху и в верхней части боковин - айфон 4, низ боковин - как у Сони. Трое держат, один срисовывает.<br>Michael Lebedeff : с таким дизайном классно кататься на старой хундай сонате. Там сзади - ягуар, спереди - мерин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431764</guid>
<pubDate>2014-12-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431764</link>
<title>Цитата #431764</title>
<description><![CDATA[Чёрный понедельник 2014 года<br>– Ты когда последний раз меньше тысячи долларов зарабатывал?<br>– В прошлом веке<br>– А я вот только что начал, можно отметить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431763</guid>
<pubDate>2014-12-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431763</link>
<title>Цитата #431763</title>
<description><![CDATA[SS: сегодня воспользовался синей изолентой<br>SS: чинил гирлянду (оторвал одну лампочку, провод скрутил и замотал СИ)<br>SS: правда, изолента не канонического цвета, а тёмно-синяя<br>SS: так что немного не уверен в результате]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431762</guid>
<pubDate>2014-12-31 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431762</link>
<title>Цитата #431762</title>
<description><![CDATA[Хабр практичный:<br><br>ragequit<br>Жетоны в метро — это самая крепкая из валют. И инфляции не подвержена. 1 жетон = 1 поездка. Всегда. Без вариантов. Не 0.9 поездки, не 0.5, не 1.2 поездки. Всегда, 1 жетон = 1 поездка.<br>Предлагаю все мерять в жетонах метро.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431761</guid>
<pubDate>2014-12-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431761</link>
<title>Цитата #431761</title>
<description><![CDATA[realkok: Хромбуки тоже научились постоянно слушать пользователя. И слушают они ради единственной команды &quot;ок гугл&quot;. Но в буфер то запись идет. ЦРУ и АНБ очень довольны этой новостью]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431760</guid>
<pubDate>2014-12-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431760</link>
<title>Цитата #431760</title>
<description><![CDATA[xxx: давайте проведем рекламную акцию наоборот!<br>yyy: это как??<br>xxx: постоянному клиенту, который за месяц купит товара меньше всех, дарим приз - РЕЗИНОВУЮ ЖАБУ! и на сайте на первой странице такие напишем &quot;в этом месяце жаба пришла к такому-то&quot; )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431759</guid>
<pubDate>2014-12-31 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431759</link>
<title>Цитата #431759</title>
<description><![CDATA[xxx: Куда вкладываешь рубли? Евро? Доллары?<br>yyy: В кредиты :-(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431758</guid>
<pubDate>2014-12-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431758</link>
<title>Цитата #431758</title>
<description><![CDATA[ххх: классно вчера оттянулись :)<br>ххх: кстати, что про Ксюху скажешь?<br>ууу: Да тупая она.<br>ууу: Как ты.<br>ххх: нормально<br>ххх: ты как?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431757</guid>
<pubDate>2014-12-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431757</link>
<title>Цитата #431757</title>
<description><![CDATA[xxx: Согласно вселенскому закону циркуляции, нужно что-то, чем владеешь, отпустить, чтобы получить то, что желаешь.<br><br>yyy: Это типа, если камень из моей правой почки всё-таки выйдет, то мне стоит ждать кольцо с бриллиантом на Новый год?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431756</guid>
<pubDate>2014-12-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431756</link>
<title>Цитата #431756</title>
<description><![CDATA[Смотрю фильм про рождество. Там семья на машину, на которой они едут в гости к бабушке с дедушкой, маленькие симпатичные оленьи рожки прикрепила.<br>Вот бы нашим некоторым так, только круглогодично, чтоб сразу видно было - вот едет олень.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431755</guid>
<pubDate>2014-12-31 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431755</link>
<title>Цитата #431755</title>
<description><![CDATA[Зашла я как-то в сэконд-хэнд и украла шапку. Шапка была нужна, а денег не было.<br>Потом несколько дней шапка меня угрызала, и я спала не то, чтобы плохо - я так-то в принципе хорошо сплю - но как-то совестливо.<br>А через несколько дней у меня ВДРУГ появились деньги, я пошла в сэконд-хэнд, подкинула шапку назад в корзину, торжественно взяла её оттуда и оплатила на кассе.<br>Так не сложился мой карьерный рост в ещё одной профессии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431754</guid>
<pubDate>2014-12-31 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431754</link>
<title>Цитата #431754</title>
<description><![CDATA[ххх: Миха и Петрович - это наши местные Равшан и Джамшут<br>ххх: послали их как то отметить сохнущие деревья с сухими верхушками<br>ххх: чтобы их потом спилили специально обученные люди<br>ххх: во избежание наваливания оных на ближайшую линию электропередач<br>ххх: дали красную краску и сказали рисовать стрелки<br>ххх: на тех березах, на которых наверху нет листьев<br>ххх: сходили они, вроде все сделали<br>ххх: приехали лесники с бензопилами, обошли участок, смотрим, лежат впокатку<br>ххх: сами присмотрелись, нашли 9 меток<br>ххх: 6 на березах, и 3 на бетонных опорах линии электропередач<br>ххх: а чо, листьев же наверху нет, насяльника сказала...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431753</guid>
<pubDate>2014-12-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431753</link>
<title>Цитата #431753</title>
<description><![CDATA[ххх: отношения с девушкой вдруг стали настолько хорошими, что на всякий случай решил поменять постельное белье]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431752</guid>
<pubDate>2014-12-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431752</link>
<title>Цитата #431752</title>
<description><![CDATA[xxx: Нашему гапу сегодня подарили новогоднюю корзинку типа<br>xxx: Там бутылка водки, гречка и морская соль<br>yyy: а хлеб?<br>xxx: На хлеб наверно денег не хватило]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431751</guid>
<pubDate>2014-12-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431751</link>
<title>Цитата #431751</title>
<description><![CDATA[Из спора о том, где лучше знакомиться - в интернете или в реале:<br>Jolene: Лучше всего - на оргиях. Там сразу ясно, что тебя ждет в плане см/мин, а то ходи еще кофе с ними пей, про путешествия трынди ;D ;D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431750</guid>
<pubDate>2014-12-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431750</link>
<title>Цитата #431750</title>
<description><![CDATA[ёёё: Чуть не уснула в электричке, решила кофе глотнуть. Приехала на вокзал, подошла к какому-то окошку, откуда кофе и прочую фигню продают. Возле него очередь человек пять. Встала рядом, жду. Первые два человека забрали свой заказ и отошли. Следующие трое оказались вместе. Стояли, обсуждали, что будут брать. На улице уже было темно и я не сразу увидела, что все трое в масках. Маски имитировали человеческие черты и были разных цветов: чёрная, зелёная и синяя. Вокруг окошка ещё светящаяся синим и зелёным светом гирлянда эффекта добавляла. Мимо нас проходила группа девушек, что-то оживленно обсуждая. Получилось так, что мы все разом обернулись и на них посмотрели - трое парней в разноцветных масках и натянутых капюшонах и я со своей почти чёрной помадой на губах. Секунд пять тишины, потом голос одной из девушек:<br><br>- Прости меня, господи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431749</guid>
<pubDate>2014-12-31 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431749</link>
<title>Цитата #431749</title>
<description><![CDATA[Instagram придумали бабушки, чтобы знать, хорошо ли кушают их внуки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431748</guid>
<pubDate>2014-12-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431748</link>
<title>Цитата #431748</title>
<description><![CDATA[xxx: Вы бы женились на женщине, у которой было 5 и более секс-партнеров?<br>zzz: Маленькое, но важное уточнение - вообще в жизни, или одновременно на текущий момент?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431747</guid>
<pubDate>2014-12-31 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431747</link>
<title>Цитата #431747</title>
<description><![CDATA[За окном кошачьи песни.<br><br>Жена: Хорошему коту и в декабре март.<br>Я: Да ладно, вдруг ему кто-то на ногу наступил.<br>Жена: Угу, вторую ночь никак слезть не могут. Стоят, топчутся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431746</guid>
<pubDate>2014-12-30 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431746</link>
<title>Цитата #431746</title>
<description><![CDATA[Лорана: кошки это здорово, говорили они...<br>В порыве нежности держу Эню на руках, чешу ей за ушком. Любофф-моркофф. Тут трубно взвывает перфоратор за стеной, Эня с околосветовой скоростью срывается с меня, отрывая когтями куски руки, в полете сворачивает на пол полную жратвы сковороду, пугается еще больше, только что не ссыт на бегу, уносится в самую глубокую нору, а Катька уже меланхолично жрет с пола наггетсы и картошку =/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431745</guid>
<pubDate>2014-12-30 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431745</link>
<title>Цитата #431745</title>
<description><![CDATA[111: лучше позови его жить у тебя<br>111: и работать на твоем компе<br>111: будет у вас как теремок<br>222: вот оно, русское название &quot;инкубаторов&quot;. &quot;теремок&quot;!<br>111: ну я как в сказке<br>111: где разные звери приходили жить, пока дом не треснул]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431744</guid>
<pubDate>2014-12-30 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431744</link>
<title>Цитата #431744</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>А ведь правительство, как и обещало, избавилось от проблемы скопления посылкой из-за рубежа...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431743</guid>
<pubDate>2014-12-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431743</link>
<title>Цитата #431743</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас на работе есть тупая традиция - в канун НГ вытягивать бумажку с именем сотрудника, которому будешь дарить подарок<br>xxx: я вытянул свое имя ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431742</guid>
<pubDate>2014-12-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431742</link>
<title>Цитата #431742</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Главная проблема моей жизни в том, что я страшно не люблю работу, но при этом очень люблю зарплату.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431741</guid>
<pubDate>2014-12-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431741</link>
<title>Цитата #431741</title>
<description><![CDATA[XXX: Составляю протоколы по отбору проб газа для тепловой компании, ну, которая отоплением занимаются. Такое ощущение что отбирали где-то в аду.<br>YYY: В смысле?<br>XXX: Определяемый компонент - диоксид серы. А места отбора - котел № 1, котел №2, котел №3 и т.д. &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431740</guid>
<pubDate>2014-12-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431740</link>
<title>Цитата #431740</title>
<description><![CDATA[ammat: а порекомендуй пожалста телеканал, который не лжёт периодически и откровенно.<br>ammat: Я вот только animal planet знаю, да и там всё видео постановочное...<br>A1980: Mezzo<br>kotoryi: Не согласен, мне кажется там всё отрепетировано заранее и происходит с лёгкой руки какого-нибудь дирижёра!<br>Mike: Музтв? охота и рыбалка? телекафе? хотя нет, как про рыбалку - и без вранья-то.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431739</guid>
<pubDate>2014-12-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431739</link>
<title>Цитата #431739</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;В Москве осудили десятерых лжеэкстрасенсов&quot;.. <br>xxx: Я не понял, а не-&quot;лже&quot; экстарсенсы вообще бывают?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431738</guid>
<pubDate>2014-12-30 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431738</link>
<title>Цитата #431738</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ<br>Ругаюсь на сотрудников соседней конторы: Надо же такими рукожопыми уродиться! Что один, что другая!<br>Н.: Кстати, О. вяжет шапочки. Хорошие, аккуратные шапочки. Я видела.<br>Я: Отлично! А С. в офисе цветочки разводит. Я еле отбилась, когда он начал про них рассказывать. Хотя цветочки люблю.<br>К.: Он и птичек разводит. Принёс как-то раз клетку с попугайчиками. Я прихожу, а он с ними разговаривает. Они с ним – тоже.<br>Я: Итого мы имеем: одну вязальщицу шапочек и одного заводчика попугайчиков. Так почему же эти милые и талантливые люди вместо того, чтобы сидеть дома и вязать своих шапочек с попугайчиками, работают специалистами по ценным бумагам?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431737</guid>
<pubDate>2014-12-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431737</link>
<title>Цитата #431737</title>
<description><![CDATA[xxx: заказчики говорят, очень плохие инструкции, непонятные<br>ххх: &quot;Вот - написано &quot;нажмите клавишу Enter&quot;. А про то, что её потом надо ОТПУСТИТЬ, нигде не сказано&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431736</guid>
<pubDate>2014-12-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431736</link>
<title>Цитата #431736</title>
<description><![CDATA[Да что вы знаете о веселых компаниях!<br><br>искали раз одного строителя на окраине города в трущобах, сидим у него дома, в соседней комнате диалог двух женщин:<br>- а где сковородка?<br>- петровна взяла, ей пожарить надо.<br>- и давно?<br>- часа полтора назад.<br>- иди бегом забирай, пока они её в чермет не сдали!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431735</guid>
<pubDate>2014-12-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431735</link>
<title>Цитата #431735</title>
<description><![CDATA[* pchela накормила kotozay с одной стороны морковкой, с другой - мясом.<br>&lt;kotozay&gt; ^_^<br>&lt;Faumi&gt; pchela: куда ты ему там морковку вставила-то?<br>&lt;kotozay&gt; очень правильный и животрепещущий вопрос, кстати...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431734</guid>
<pubDate>2014-12-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431734</link>
<title>Цитата #431734</title>
<description><![CDATA[Влетает девочка-менеджер, вся кипит — &quot;я послала им договор 2 дня назад, звонила — а они говорят — у нас тут канализацию прорвало и интернета нет...&quot;. Гомерический хохот. Мы так и знали, что эти две вещи как-то связаны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431733</guid>
<pubDate>2014-12-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431733</link>
<title>Цитата #431733</title>
<description><![CDATA[Сын порадовал. Про младших братьев зашел разговор.<br>- Эти балбесы пытаются подобрать код к моему телефону. Уже все перебрали - адреса, дни рождения, номер машины, вес собаки... Ага, ЩАЗ! Им никогда не подобрать этот код.<br>- Почему?<br>- Потому что его знаю только я. Когда мне купили телефон, я написал на бумажке 21 цифру в случайном порядке, запомнил, а бумажку порвал и выкинул в унитаз.<br>- А если ты забудешь?<br>- Мам, как я могу забыть код к моему первому сенсорному телефону?!<br>- Допустим. А почему 21 цифра?<br>- А там просто больше не было места!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431732</guid>
<pubDate>2014-12-30 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431732</link>
<title>Цитата #431732</title>
<description><![CDATA[Onfim: Мы и так вкурсе, что нас прослушивают.<br>Onfim: Но теперь безопасники жалуются, что мы слишком громко разговариваем около датчиков огня. Нытики... безпалевные.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431731</guid>
<pubDate>2014-12-30 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431731</link>
<title>Цитата #431731</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Про жёсткие условия. Еду в трамвае, срок - 8 месяцев, заползает какая-то дама и сходу наехала, что вот, молодёжь нынче - никогда место не уступят. Старушка, сидящая напротив меня её устыдила - мол, посмотри, кого сгоняешь. Даме неохота признавать свою неправоту, ворчит:<br>- Подумаешь, раньше в степи рожали!<br>Старушка на неё внимательно посмотрела и ласково так:<br>- Ну, коль ты в степи рожала, то ты и в трамвае постоишь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431730</guid>
<pubDate>2014-12-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431730</link>
<title>Цитата #431730</title>
<description><![CDATA[Decorsys:<br>Сидим в бездельной комнате, тут влетает наша главбух и с порога почти кричит: &quot;В стране дефолт что ли?&quot; Мы все округлили глаза, в мыслях уж&#233; пронеслась вся жизнь и пролетела 13-я зарплата с премиальными: &quot;Как дефолт? Кто сказал?&quot; А в ответ: &quot;Таксист!&quot; Комната потонула во всеобщем хохоте, прям до слёз)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431729</guid>
<pubDate>2014-12-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431729</link>
<title>Цитата #431729</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на форуме паники, связанной с тем, что &quot;Пришла информация из ФСБ\по официальным каналам\от директора&quot;, якобы надо срочно снимать весь налик, иначе &quot;обнулят&quot;.<br><br>xxx: видел бабушку, которая видела дедушку, который слышал от соседки, у которой есть внук, у которого жена знает ФСБшника из Пенсионного, который узнал от уборщицы Люси о том что всем нам кранты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431728</guid>
<pubDate>2014-12-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431728</link>
<title>Цитата #431728</title>
<description><![CDATA[xxx: Чем больше у тебя долг и меньше зарплата, тем трогательнее банк, в котором ты брал кредит, поздравляет тебя с Новым годом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431727</guid>
<pubDate>2014-12-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431727</link>
<title>Цитата #431727</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мое последнее слово на суде будет звучать примерно так:<br><br>- Господин судья, я горько сожалею о своем поступке. Решение убить этого дизайнера зародилось в моей голове сразу же, как только я увидел в макете ссылки &quot;галлерея&quot; и &quot;преймущества&quot;. Уже позже, в процессе верстки, я обнаружил, что в макете использован серый текст девятнадцати оттенков, слои сгруппированы как попало, все кнопки разной ширины, а из пяти(!) шрифтов три являются нестандартными, платными, и в браузерах часто отображаются с дефектами сглаживания. После всех этих открытий я искренне раскаялся в том, что убил его недостаточно медленно.<br><br>Думаю, меня оправдают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431726</guid>
<pubDate>2014-12-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431726</link>
<title>Цитата #431726</title>
<description><![CDATA[Мама (преподаватель на кафедре программного обеспечения, читает курсы по теории операционных систем, архитектуре компьютера и т.п.) ведет диалог с бабушкой.<br>Бабушка: мне нужно, чтобы ты помогла мне со швейной машинкой, а если ты сейчас займешься покраской, то мне придется долго ждать, пока ты освободишься.<br>Мама: ну так я прервусь, на то и существуют внешние прерывания.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431725</guid>
<pubDate>2014-12-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431725</link>
<title>Цитата #431725</title>
<description><![CDATA[пост в ВК: &quot;Если бы ты был смертью, как много людей бы выжило?&quot;<br><br>xxx: Все бы жили вечно. Не люблю я работать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431724</guid>
<pubDate>2014-12-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431724</link>
<title>Цитата #431724</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Как-то преподаватель социологии рассказал нам об эксперименте, который провели американские учёные. Они смогли научить шимпанзе открывать кран, набирать воду из него в стакан и пить. Одному лишь они не смогли научить - закрывать кран, так как обезьяна попросту не понимала, зачем это нужно.<br><br>xxx:<br>К чему это я... У меня возникает чёткое ощущение, что по туалетам нашего университета ходят такие же обезьяны, которым американские учёные не смогли объяснить, зачем нужно смывать за собой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431723</guid>
<pubDate>2014-12-29 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431723</link>
<title>Цитата #431723</title>
<description><![CDATA[Anvel: ладно.. я все таки электропочтой отправил<br>Anvel: в голубиный мозг сложно загружать большие файлы<br>Anvel: там размер блока маленький и получается коээфициент фрагментирования высокий<br>Anvel: а это влияет на скорость загрузки, когда включен контроль целостности<br>vrednaya_privychka: хм. а ты изучал вопрос и знаком с механизмом записи данных в голубиный мозг?<br>Anvel: ну я же тебе рассказывал про Джонни Мнемоника<br>vrednaya_privychka: к тому же, я думала, им просто к лапе бумажку привязывают *ROFL*<br>Anvel: это прошлый век<br>Anvel: сейчас же цифровые технологии<br>Anvel: ну и голубиная почта теперь тоже цифровая<br>vrednaya_privychka: а устройствовывода инфо что из себя представляет?<br>Anvel: стандартный разъем microUSB<br>vrednaya_privychka: а<br>Anvel: у голубей до 2005 года выпуска все еще встречается интерфейс RS232<br>Anvel: и была отдельная категория голубей промышленного назначения<br>Anvel: у них для соблюдения промышленных стандартов был встроен RS485 интерфейс, но он всегда шел параллельно с общепринятым RS232<br>Anvel: ну и попадались иногда голуби повышенной емкости с интерфейсом IEEE1394 FireWire<br>Anvel: там проблема вся в том, что сам по себе разъем 232 достаточно большой и тяжелый. очень сильно влияет на аэродинамику голубя<br>vrednaya_privychka: хватит уже! у меня страницы в википедии не успевают загружаться!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431722</guid>
<pubDate>2014-12-29 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431722</link>
<title>Цитата #431722</title>
<description><![CDATA[17 декабря 2014 года, среда. Говорю жене:<br>– Через две недели новый год.<br>Она:<br>– Меньше. Через полторы.<br>Трижды пересчитал в уме - вроде все сходится. Переспрашиваю:<br>– Почему через полторы?<br>– А я эту неделю уже не учитываю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431721</guid>
<pubDate>2014-12-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431721</link>
<title>Цитата #431721</title>
<description><![CDATA[xxx: а я сегодня ездил на тренажере. коробка, руль, приборная панель, педали - точная реплика девяток и прочей классики<br>yyy: Что, даже люфт у руля такой же?<br>zzz: и панель так же дребезжит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431720</guid>
<pubDate>2014-12-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431720</link>
<title>Цитата #431720</title>
<description><![CDATA[&lt;MATPOCKuH&gt; Трансплантация ресниц, впрочем, до сих пор остается очень сложной и кропотливой операцией. Зато если она выполнена успешно, результат производит большое впечатление. Единственное «но» - ресницы придется регулярно подстригать, поскольку для пересадки используются волосы с головы пациентки, которые, естественно, могут вырасти до внушительной длины.<br>* MATPOCKuH представил себе на каком нить металическом концерте человека трясущего &quot;хаером&quot; растущим из глаз<br>&lt;Unicornix&gt; нафига подстригать? лучше заплетать в косички, цеплять заколки и т.д<br>&lt;Unicornix&gt; и вообще удобно - не надо вставлять в глаза спички. можно связать ресницы (верхние и нижние) за головой.<br>&lt;Unicornix&gt; можно накрест, чтобы лучше держались.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431719</guid>
<pubDate>2014-12-29 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431719</link>
<title>Цитата #431719</title>
<description><![CDATA[ХХХ: массаракш, ненавижу эту чехарду с дикими по численности коллективами! &quot;Временно исполняющий обязанности временно исполняющего обязанности исполняющего обязанности первого заместителя директора....&quot; ну вот что это вообще?<br>ХХХ: вспоминается мальчиш-Кибальчиш, который хренадцатый сын в семье, где все ушли на фронт последовательно, а когда уже даже топоры в доме кончились, взял ножку от табуретки и ушёл на войну. безвременно исполнять обязанности снайпера.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431718</guid>
<pubDate>2014-12-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431718</link>
<title>Цитата #431718</title>
<description><![CDATA[xcr: новые технологии делают меня лучше: понимаю, что пора стричь ногти, когда начинаю цокать по экрану смартфона]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431717</guid>
<pubDate>2014-12-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431717</link>
<title>Цитата #431717</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто в зуму на работе не играл, тот офисной жизни не нюхал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431716</guid>
<pubDate>2014-12-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431716</link>
<title>Цитата #431716</title>
<description><![CDATA[Объяснение self в python:<br><br>&#8206;dark&#8206;: у котов внутри есть мурчалка<br>dark&#8206;: она реализована для всех котов в классе кот<br>&#8206;dark&#8206;: в объекте кот надо как то вызвать метод мурчало у класса кот<br>&#8206;dark&#8206;: как ты это сделаешь?<br>dark&#8206;: кот.мурчало()<br>&#8206;dark&#8206;: ежели ты вызовешь кот.мурчало(), муркнут сразу все коты на свете<br>&#8206;dark&#8206;: а ежели ты вызовешь self.мурчало(), муркнет только тот кот, на которого указывает self]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431715</guid>
<pubDate>2014-12-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431715</link>
<title>Цитата #431715</title>
<description><![CDATA[18-12-2014<br>ххх: Показал брату подарок на новый год и спрятал.<br>ууу: Ты монстр и садист.<br>ххх: А-ха-ха-ХА! А-ХА-ХА-ХА!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431714</guid>
<pubDate>2014-12-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431714</link>
<title>Цитата #431714</title>
<description><![CDATA[C форума &quot;Антирусский стандарт&quot;:<br><br>xxx: Здравствуйте! Помогите, пожалуйста, в проблеме по кредиту. Кредит в Ренессанс Кредит – 78 500 рублей, не плачу уже месяцев 6 и не планирую. Настырные звонки от взыскателей прекратились месяц назад, а сейчас пришло письмо из банка, с текстом, что мое дело передали в суд (даже приложили копию заявления в суд). Что делать??????????? Могу ли как-то отозвать свое дело из суда, т.к. платить не хочу. Помогите пожалуйста.<br><br>yyy: Да, прям заявление такое пишете, что платить не хотите, и голубиной почтой отправляете в суд. Суд отказывает банку в иске и обязывает его в недельный срок удалить вашу кредитную историю из НБКИ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431713</guid>
<pubDate>2014-12-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431713</link>
<title>Цитата #431713</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня я узнал о существовании женского сообщества, которое админил юзер с ником токарь<br>ххх: и в заголовке принципиальная схема токарного станка<br>ххх: моя жизнь уже не будет прежней]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431712</guid>
<pubDate>2014-12-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431712</link>
<title>Цитата #431712</title>
<description><![CDATA[Awwal12: Меня больше всего другое беспокоит... почему, простите, &quot;Интрстеллар&quot;? Перевести нельзя было?<br>Hellerick: МУП «Межзвездтранс»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431711</guid>
<pubDate>2014-12-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431711</link>
<title>Цитата #431711</title>
<description><![CDATA[xxx: Уже выросло поколение бабушек, звонящих поскандалить в хелпдеск, а вы все про поликлиники и ЖЭК шутите...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431710</guid>
<pubDate>2014-12-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431710</link>
<title>Цитата #431710</title>
<description><![CDATA[xxx: У этой проги, которую ты посоветовал, есть побочный эффект - очень хочется бить тебя палкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431709</guid>
<pubDate>2014-12-29 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431709</link>
<title>Цитата #431709</title>
<description><![CDATA[ivan_gandhi:<br>Вот представьте себя на его месте - летишь по Вселенной, среди звезд, квазаров, пульсаров, черных дыр, пыли и планет; за миллиард-два лет сколько всего повидаешь.<br><br>И вдруг бац - и ты в Челябинске.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431708</guid>
<pubDate>2014-12-29 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431708</link>
<title>Цитата #431708</title>
<description><![CDATA[ТлентонТолстон:<br>норвежские учёные подсчитали, что когда гигантский волк Фенрир проглотит солнце, мы узнаем об этом только через 8 минут 20 секунд<br><br>Elf:<br>я боюсь в этот момент у нас будут немного другие заботы - гибнущие боги, армия етунов, армия мёртвых...<br><br>Котлетка:<br>И падающий рубль]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431707</guid>
<pubDate>2014-12-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431707</link>
<title>Цитата #431707</title>
<description><![CDATA[bayaderka:<br>Что вы планируете делать с отдыхом летом 2015? Продолжите ли ездить в Европу, переместитесь в Крым или дача у родителей тоже станет неплохим вариантом?<br><br>ismolnik:<br>Думаю кататься на лифте,<br>Выходить на случайных этажах,<br>Любоваться рассветом, закатом,<br>Аромат цветов вдыхать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431706</guid>
<pubDate>2014-12-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431706</link>
<title>Цитата #431706</title>
<description><![CDATA[xxx: главное для технаря - выразительные глаза<br>xxx: надо же как-то в шумном цеху показать размер гайки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431705</guid>
<pubDate>2014-12-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431705</link>
<title>Цитата #431705</title>
<description><![CDATA[- Какой у тебя номер квартиры?<br>- Тут сложно. Я тебе сейчас расскажу как найти. Во дворе новогодняя ёлка. Стань спиной к ней.<br>- Ира, блин!!!! Ёлка круглая!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431704</guid>
<pubDate>2014-12-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431704</link>
<title>Цитата #431704</title>
<description><![CDATA[xxx: Фото в объявлениях о продаже машин - это так мило ) <br>xxx: То приборную панель с &quot;реальным&quot; пробегом сфоткают, то спущенное колесо до накачанного в фотошопе дорисуют..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431703</guid>
<pubDate>2014-12-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431703</link>
<title>Цитата #431703</title>
<description><![CDATA[Обсуждается разница между facebook и linkedin:<br>[kaa]: Ты же не хочешь спамить фоточками своего котика людей, с которыми познакомился на профессиональной конференции.<br>[torkve]: Какие могут быть профессиональные контакты с человеком, который не любит фоточки моего котика?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431702</guid>
<pubDate>2014-12-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431702</link>
<title>Цитата #431702</title>
<description><![CDATA[- Ты же оттуда, должен быть в курсе!<br>- Если следовать вашей логике, любой человек должен быть специалистом в гинекологии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431701</guid>
<pubDate>2014-12-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431701</link>
<title>Цитата #431701</title>
<description><![CDATA[Новогодние рекомендации с хабра:<br>xxx: Пьёте с ноутбуком — пейте водку. Водка — это разведённый спирт, если повезет, просто просушите и дальше работать.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431700</guid>
<pubDate>2014-12-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431700</link>
<title>Цитата #431700</title>
<description><![CDATA[Чат тестировщиков.<br><br>XXX: Всем привет. Вчера на компе удалил содержимое папки Temp (около 30гектар насобиралось ))) теперь некоторые сайты перестали открываться. Не подскажете в чем может быть причина?<br>YYY: всё, вы удалили эти сайты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431699</guid>
<pubDate>2014-12-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431699</link>
<title>Цитата #431699</title>
<description><![CDATA[xxx: В страданиях душа совершенствуется. Не шутка.<br><br>yyy: В страданиях душа стареет. Иногда до очень преждевременной смерти. А за разглагольствования про терапевтическую пользу страданий надо вырывать язык.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431698</guid>
<pubDate>2014-12-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431698</link>
<title>Цитата #431698</title>
<description><![CDATA[XXX: я в шоке. в отделе мультиварок стырили чайник, приехали следователи, пока всё оформляли, у них стырили ключи от машины. во райончик!<br>AAA: у следаков?<br>XXX: да<br>XXX: ладно хоть тачку не угнали<br>XXX: такое ощущение что тут воры не успевают награбленное до дома донести, как их по дороге самих грабят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431697</guid>
<pubDate>2014-12-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431697</link>
<title>Цитата #431697</title>
<description><![CDATA[xxx: Пойдёшь сёдня на лекции?<br>yyy: Единица измерения частоты<br>xxx: ???<br>yyy: Hz<br>yyy: А ты?<br>xxx: Гидрид натрия<br>yyy: Чаво?<br>xxx: NaH]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431696</guid>
<pubDate>2014-12-26 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431696</link>
<title>Цитата #431696</title>
<description><![CDATA[служебная переписка:<br>ХХХ прилагает скан официальной бумажки, где в лучших традициях китайского изящного письма изложены результаты оценки ООО &quot;ZZZ&quot;<br>УУУ: не, мне этот скан - как жопе дверца. Я вот это вот твоё &quot;имеются косвенные признаки&quot; и бла-бла-бла не понимаю. ты мне по-человечески скажи: ООО &quot;ZZZ&quot; козлы?<br>ХХХ: перевожу: ООО &quot;ZZZ&quot; не просто козлы. ООО &quot;ZZZ&quot; несуществующие козлы, выдуманные с корыстной целью другими козлами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431695</guid>
<pubDate>2014-12-26 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431695</link>
<title>Цитата #431695</title>
<description><![CDATA[Сижу за компом, потихоньку засыпаю. Сзади подкрадывается директор.<br>Д: опять сонный, почему не высыпаешься?<br>Я: Вера не позволяет<br>Д: Какая нахрен вера?<br>Я: Вера в то, что 4 часа для сна вполне достаточно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431694</guid>
<pubDate>2014-12-26 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431694</link>
<title>Цитата #431694</title>
<description><![CDATA[Evgen: Кажецо я расшифровал мяу своего кота! Это 1 в 1 сигналы POST. Одно короткое мяу - система в порядке. Два которких мяу - ошибка памяти, требуется перезагрузка (сон). Одно длинное мяу - ошибка питания, требуется покормить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431693</guid>
<pubDate>2014-12-26 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431693</link>
<title>Цитата #431693</title>
<description><![CDATA[аришка: ЧТО ПОПРОСИТЬ У РОДИТЕЛЕЙ НА НОВЫЙ ГОД MHE 10 ЛЕТ<br>Reports: Конечно же, терпения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431692</guid>
<pubDate>2014-12-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431692</link>
<title>Цитата #431692</title>
<description><![CDATA[Зрение плохое, в детстве его проверяли регулярно, буквы знала сколько себя помню.<br>Перед школой привели к незнакомому окулисту. Показали чертовы круги с прорезями, спросили &quot;куда они СМОТРЯТ&quot;. Я зависла: &quot;Как эти баранки надкусанные вообще смотреть могут?&quot;<br>Подумала, отвечаю &quot;Вперед&quot;. Типа дырка в центре - зрачок, и они ими на меня смотрят.<br>Окулист завис.<br>Я: &quot;Можно я Вам буквы почитаю?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431691</guid>
<pubDate>2014-12-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431691</link>
<title>Цитата #431691</title>
<description><![CDATA[XXX: захожу вчера в лифт (света в нем нет)...со мной заходит молодой человек со стулом и шуруповертом. я нажимаю свой этаж и спрашиваю его- Вам какой этаж?. Он - Да, я с вами прокачусь...и двери лифта закрылись...оказалось, что он пришел свет починить. Но завязка казалась интересной)<br>YYY: (rofl)<br>YYY: пока лифт ехал он на стуле лампу менял?<br>XXX: нет, он включил на тлф фонарик и светил им в пустоту..видать боялся, как бы я на него не набросилась с превентивными мерами самозащиты)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431690</guid>
<pubDate>2014-12-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431690</link>
<title>Цитата #431690</title>
<description><![CDATA[ххх: Вопрос знатокам русского языка: как назвать человека, перебегающего дорогу в неосвещенном и неположеном месте в дождь в темноте?<br>ууу: Либо хорошо, либо никак...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431689</guid>
<pubDate>2014-12-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431689</link>
<title>Цитата #431689</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>AAA: Жаловаться надо, если я ничего не путаю, в РосПотребнадзор.<br>BBB: Главное чтобы РосКомнадзор не закрыл пользователю доступ в РосПотребнадзор:)<br>CCC: Эти две организации возможно были унаследованы от одного родительского класса РосАбстрактнадзор. Кажется я начинаю понимать структуру нашего государства.<br>XXX: я думаю, что надо жаловаться в спортлото, это самый верный способ в России!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431688</guid>
<pubDate>2014-12-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431688</link>
<title>Цитата #431688</title>
<description><![CDATA[realkok: Еще бы Александрийский столп перестали столбом называть - вообще дохрена культурно бы было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431687</guid>
<pubDate>2014-12-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431687</link>
<title>Цитата #431687</title>
<description><![CDATA[xxx: Санса предпочитает красивых мужчин. Серсея предпочитает красивых мужчин. Аша предпочитает красивых мужчин. Мел предпочитает Рглора и красивых мужчин. Бриенна предпочитает красивых мужчин. Ренли предпочитает красивых мужчин. Рамзи предпочитает красивых мужчин.<br>yyy: А красивые мужчины тем временем теряют руки, пальцы, зубы, головы.. Мартин не предпочитает красивых мужчин(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431686</guid>
<pubDate>2014-12-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431686</link>
<title>Цитата #431686</title>
<description><![CDATA[qqq: Несколько лет видел (в Волгограде) рекламный плакат: &quot;КОПКА И ВСКОПКА ОГОРОДОВ&quot;. Видимо, в первом случае главное — процесс, а во втором — результат. ;-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431685</guid>
<pubDate>2014-12-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431685</link>
<title>Цитата #431685</title>
<description><![CDATA[Дочь 5 лет выходит на кухню к завтраку, садится за стол, смотрит на сгущёнку в пластике с носиком и говорит: &quot;это что, майонез из коровы?&quot;<br>Так теперь и называем сгущёнку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431684</guid>
<pubDate>2014-12-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431684</link>
<title>Цитата #431684</title>
<description><![CDATA[xxx: я программист и я работаю в баготворительной организации]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431683</guid>
<pubDate>2014-12-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431683</link>
<title>Цитата #431683</title>
<description><![CDATA[Sаevam_Iram: Вместо Набиуллиной нужно срочно ставить человека-спасителя всего и вся — Шойгу. Всем известно, что Шойгу прийде — порядок наведе.<br>Но кого тогда ставить на место минобороны?<br>Roadstar: Надо клонировать Шойгу. Будет у нас один министр на все случаи жизни. Ляпота.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431682</guid>
<pubDate>2014-12-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431682</link>
<title>Цитата #431682</title>
<description><![CDATA[Комментарии к рецензии на фильм &quot;Хоббит: битва пяти воинств&quot;, начинающейся с фразы &quot;вот и подошла к концу захватывающая история хоббита Бильбо Бэггинса&quot;.<br><br>xxx: Хах, не смешите, эта вселенная приносит столько бабок, что отснимут еще десяток фильмов<br>yyy: Эпические приключения Тома Бомбадила в трёх фильмах?))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431681</guid>
<pubDate>2014-12-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431681</link>
<title>Цитата #431681</title>
<description><![CDATA[ххх: Зная её не первый год, ни как не ожидал услышать вопрос (даже, скорее предложение) с такой интонацией. Она сказала это, как будто стыдясь, что это её мысли, так, как-будто украла сама у себя. Но, тем не менее, договорила вслух и до конца:&quot;а ... может... ты побреешься?&quot; И я не смог отказать<br>ххх: Уже буквально через 15 минут я стоял перед ней гладко выбритый<br>ууу: Она лежала в крови? Смотрела затухающим взглядом?<br>ххх: Нет, следующая её фраза была в манере нашего общения: &quot;придурок, я говорила про лицо!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431680</guid>
<pubDate>2014-12-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431680</link>
<title>Цитата #431680</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть чай, черный и малиновый. Какой будешь?<br>yyy: (Угрюмо) Как моя душа.<br>xxx: Черный?<br>yyy: (Саркастично) Нет блин, малиновый!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431679</guid>
<pubDate>2014-12-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431679</link>
<title>Цитата #431679</title>
<description><![CDATA[xxx: Появился проект на оценку. Название &quot;Hi-load проект на Wordpress&quot;<br>yyy: теги: #жесть #развидеть #ОМГ #слабоумие #отвага]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431678</guid>
<pubDate>2014-12-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431678</link>
<title>Цитата #431678</title>
<description><![CDATA[&amp;#8207;TamamoLis: я говорила, что заведу двух собак и звать их буду дизъюнктор и конъюнктор?<br>&amp;#8207;Vasya_punk: а почему не &quot;конструктор&quot; и &quot;деструктор&quot;?<br>TamamoLis: потому что мне и кота в качестве деструктора хватает с:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431677</guid>
<pubDate>2014-12-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431677</link>
<title>Цитата #431677</title>
<description><![CDATA[xxx: Да что ты знаешь о ловкости? Тебе вот приходилось идти по сугробам, по стройке через железную дорогу, неся в руках три набора только что купленных бокалов???!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431676</guid>
<pubDate>2014-12-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431676</link>
<title>Цитата #431676</title>
<description><![CDATA[xxx: Клиентов по всем вопросам посылать к администратору. Не нахер, а к администратору.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431675</guid>
<pubDate>2014-12-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431675</link>
<title>Цитата #431675</title>
<description><![CDATA[м: хохо! а при использовании по назначению, GLPI не такая уж и плохая весчь!)<br>д: ммммм<br>м: только что скрутил OCS и GPLI - получилась весьма неплохая штука для инвентаризации. Первая собирает массово инфу по сети, вторая выдает это все в удобоваримом формате)<br>д: ммммм<br>м: что ты все &quot;ммммм&quot; да &quot;ммммм&quot;?<br>д: ну если ты мне пишешь что-то типа &quot;парвлп рвпвлшрп ркпгудшкрп ргкпдушта скрутил пролвра врпшра вардшыгрв удобно арвоыдрп раорвыа ргшурк получается&quot;, то что мне отвечать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431674</guid>
<pubDate>2014-12-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431674</link>
<title>Цитата #431674</title>
<description><![CDATA[xxx: Совет мужчинам: хочешь узнать, что за девушка перед тобой, просто загляни в её сумочку. (с)<br>yyy: Вот интересно, если я в его карманы загляну с той же целью, что он мне на это скажет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431673</guid>
<pubDate>2014-12-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431673</link>
<title>Цитата #431673</title>
<description><![CDATA[N.: А я все-таки не сошла с ума!<br>M.: Поздравляю. Как же ты дошла до этой светлой мысли?<br>N.: Ну помнишь, я тебе жаловалась, что дома кто-то жрет печеньки из вазочки, пока меня нет? Сегодня матушка раскололась, что она, оказывается, заезжала ко мне днем, чаю попить и пластырь переклеить, а мне не сказала. Тебя, говорит, все равно не было! А я тут уже и кота ругала, и домового за плитой искала, и камеру ставить хотела...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431672</guid>
<pubDate>2014-12-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431672</link>
<title>Цитата #431672</title>
<description><![CDATA[- А вот когда я был молодой, то был миллионером.<br>- А сейчас?<br>- Сейчас пока нет, но скоро опять буду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431671</guid>
<pubDate>2014-12-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431671</link>
<title>Цитата #431671</title>
<description><![CDATA[xxx: Да что вы знаете про дедлайн?<br>xxx: Сегодня жена пыталась разбудить на предмет секса. Ну я и выдал сквозь сон &quot;а какой интерфейс сегодня тестируем? Есть ли к нему требования?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431670</guid>
<pubDate>2014-12-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431670</link>
<title>Цитата #431670</title>
<description><![CDATA[из форума Arduino<br>xxx: Надо написать программу для отопления частного дома.<br>Управлять надо эл котлом, 3х ходовым краном, бойлером, насос циркуляции ГВС, термоэл клапаном.<br>yyy: Давайте обсудим, нужно нарисовать блок-схему, определится с датчиками, кранами...<br>zzz: Добавьте отдельно камеру наблюдения, нам всем дико интересно посмотреть, как это все взлетит к чертям собачьим!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431669</guid>
<pubDate>2014-12-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431669</link>
<title>Цитата #431669</title>
<description><![CDATA[По местному радио уже неделю крутят предновогоднюю рекламу:<br>- Скоро новый год... - заунывно тянет женский голос.<br>- Мама, мама, скоро же новый год! А что Дед Мороз мне подарит?!<br><br>- Новогодний кредит от @ банка! - Вступает с энтузиазмом рекламщик.<br><br>Честное слово, я каждый раз думаю, что даже если была оооооочень плохой девочкой, то лучше пусть уголек подарят, чем кредит. Х.Х]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431668</guid>
<pubDate>2014-12-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431668</link>
<title>Цитата #431668</title>
<description><![CDATA[ххх: ...из чего я делаю вывод, что я жирная<br>ххх: это яркий пример женской логики<br>ххх: практически любой носитель женской логики из почти любой твоей реплики делает вывод &quot;я жирная&quot;<br>ххх: там же, где никак не получается &quot;жирная&quot; она найдет, что &quot;я страшная&quot; или &quot;ты мне изменяешь&quot;<br>ххх: видишь, как тяжело быть женщиной?<br>ууу: тяжело быть мужчиной, у которого есть женщина &gt;&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431667</guid>
<pubDate>2014-12-25 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431667</link>
<title>Цитата #431667</title>
<description><![CDATA[КоТ: меня всегда забавляет ситуация согласования. даешь договор. человек дооолго и с ооооочень умным видом его смотрит. хотя по глазам ясно видно что он перестал понимать о чем написано сразу после слова договор ....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431666</guid>
<pubDate>2014-12-25 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431666</link>
<title>Цитата #431666</title>
<description><![CDATA[Вечерний диалог с мамой:<br>М: Иди спать, время позднее.<br>Я: Согласно Камю, человек - единственное существо, осознающее конечность своего бытия.<br>М: и?<br>Я: Таким образом, человек - единственный, кто может осмыслить понятие &quot;время&quot;<br>М: и?<br>Я: Но я, как подросток, психологически не приемлю понятия личной смерти, а значит, для меня не существует времени.<br>М: В твоем возрасте я просто говорила &quot;еще пять минуточек, пожалуйста&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431665</guid>
<pubDate>2014-12-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431665</link>
<title>Цитата #431665</title>
<description><![CDATA[f: заказчики превратили демонстрацию софта в изложение хотелок<br>f: &quot;а прилепите нам на время ожидания голую бабу с шестом, чтобы оператор не скучал&quot;<br>f: там щас пять человек советуются, какого роста баба должна быть и сколько у нее грудей<br>f: зашибись, у бабы доолжен быть съемный хер настраиваемой длины]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431664</guid>
<pubDate>2014-12-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431664</link>
<title>Цитата #431664</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Сегодня с утра муж заявляет мне:&quot;А ты знаешь, что разбираешься в холодильных установках, кондишанах и даже умеешь починять холодильники, знаешь марки фреона и так далее&quot;? Я не поняла, оказывается- муж влез на свою страницу в ВК, но не посмотрел, что по ошибке влез на мою страницу и зарегистрировался в группе &quot;холодильщиков&quot; и даже тему создал, все от моего имени :D , так что общаюсь я там с мужиками о холодильных установках, поражая всех знаниями оборудования и периодически матом<br><br>УУУ: В этом же дурацком ВК я как то, тоже не посмотрев, со страницы мужа влезла в группу вязальщиков крючком. Вполне успешно общалась :D Подвох заметила только когда собеседницы восторгаться начали познаниями мужика в вязании крючком и фоткам &quot;его&quot; работ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431663</guid>
<pubDate>2014-12-25 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431663</link>
<title>Цитата #431663</title>
<description><![CDATA[xxx: Хорошие у нас туристы, любознательные. Один пацан спросил, а почему Мадонна всегда с мальчиком, с девочкой ни разу не нарисовали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431662</guid>
<pubDate>2014-12-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431662</link>
<title>Цитата #431662</title>
<description><![CDATA[До компьютерных игр главным растлителем был кинематограф, до него театр, а ещё раньше литература. Думаю некоторые древние люди с подозрением относились к наскальной живописи...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431661</guid>
<pubDate>2014-12-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431661</link>
<title>Цитата #431661</title>
<description><![CDATA[у меня дома висит боксёрский мешок, средних размеров. и все приходящие ко мне друганы к нему неровно дышат. одни сразу на него бросаются с кулаками как будто это их злейший враг. другие начинают с ним обниматься, прям так стоят в обнимку и о чем-то мне рассказывают. а вот девушки никак на него не реагируют. хотя одна девчонка случайно задела его плечом, подумав что это я сказала &quot;извини&quot;. вот такая загадочная личность мой мешок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431660</guid>
<pubDate>2014-12-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431660</link>
<title>Цитата #431660</title>
<description><![CDATA[ххх: вот почему ты никак не найдешь себе девушку, а?<br>ууу: какую еще девушку. я свои очки-то с утра найти не могу.<br>ууу: и сигареты<br>ххх: и самооценку.<br>ууу: :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431659</guid>
<pubDate>2014-12-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431659</link>
<title>Цитата #431659</title>
<description><![CDATA[Обсуждали с мамой замужество.<br>я: вот помнишь как вам с папой сначала тяжело было, жили бедно, ты руками стирала...<br>мама: дак сейчас у всех стиральные машины!<br>я: да у кого, у всех? вот наши знакомые как переехали - два года без машинки жили, мужу все жалко денег было. Ой не, ну его, это замужество, не уйду я от вас ни к кому!<br>мама (встревоженно): ДА МЫ ТЕБЕ ПОДАРИМ СТИРАЛКУ!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431658</guid>
<pubDate>2014-12-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431658</link>
<title>Цитата #431658</title>
<description><![CDATA[Сегодня с утра проходил собеседование по скайпу. Очередной вопрос про мои хобби. Ну, кроме всего прочего, говорю, спортом занялся, вес сбросил с 95 до 82 килограмм. А он в ответ -&quot;Зачем?&quot;. Я даже как-то растерялся. Не буду же говорить, что из-за пуза уже сам не мог ногти на ногах постричь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431657</guid>
<pubDate>2014-12-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431657</link>
<title>Цитата #431657</title>
<description><![CDATA[ЧЧЧ: мы тут с коллегами посовещались и решили вложить деньги в монтажную пену. ибо она дает до 6000% роста!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431656</guid>
<pubDate>2014-12-24 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431656</link>
<title>Цитата #431656</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к статье о целесообразности возобновления лунной программы полетов в космос<br><br>Виктория: Иногда истинное назначение предмета осознаешь с большим опозданием. Например, в детстве и ранней юности все шапки, в которые меня одевали, мне категорически не нравились. В итоге я, когда поступила в институт и стала жить отдельно, поначалу в экстаз впадала от возможности не надевать шапку вообще. Через какое-то время, когда родила, вдруг поняла, что шапка является прекрасной маскировкой непомытой или непричесанной головы. На пару лет в моем сознании данное восприятие шапок стало преобладать. И лишь недавно я поняла, что шапка - она для тепла, а мять прическу или придавливать уши не является ее прямой обязанностью.<br><br>шустрый окунь: То есть Вы реально до самого поступления в институт думали, что родители надевают на вас шапку только для того, чтоб она придавливала Вам уши?<br><br>Виктория: Ну ушки то у меня знатные, я их с самого детства стеснялась. Так что да, думала так. Не до поступления в институт, конечно, но до класса пятого-шестого примерно. То, что в шапке тепло, мне не казалось основным. Да и шапки все дурацкие какие-то попадались. Так что...<br><br>шустрый окунь: М-да. Что тут скажешь. Девушки бывают разные...<br><br>Виктория: И шапки тоже.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431655</guid>
<pubDate>2014-12-24 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431655</link>
<title>Цитата #431655</title>
<description><![CDATA[/обсуждение развязки на 76-ом км.МКАД, что возле улиц Дыбенко и Зеленоградской/<br><br>Kosma: В восторге от этой развязки! Всю ее я ИРЛ не видел, но с краю проезжал — выглядит ровно настолько удручающе, насколько можно ожидать, глядя в карту.<br>Kosma: Как в ковбойской дуэли. Промахнулся и все! Очнешься в Торжке.<br>Dr.Hell: Так и представляю, как навигатор говорит: &quot;Держитесь левее. Еще левее, нет, теперь правее&quot;.<br>Kosma: &quot;А теперь просто крепко держитесь за руль и молитесь, чтобы мы угадали&quot;.<br>Dr.Hell: да эту развязку можно печатать на упаковках детских кукурузных завтраков!<br>Dr.Hell: Помоги Даше попасть в Торжок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431654</guid>
<pubDate>2014-12-24 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431654</link>
<title>Цитата #431654</title>
<description><![CDATA[xxx: Достали экономику обсуждать. Давайте хоть что нибудь актуальное, новогоднее. Искусственные елки vs. настоящие, или там как правильно холодец варить.<br>yyy: Ну, лично мне кажется, что холодец из настоящей елки всяко вкуснее, чем из искусственной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431653</guid>
<pubDate>2014-12-24 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431653</link>
<title>Цитата #431653</title>
<description><![CDATA[Есть у меня специфическая черта - все идиотское называть спецефическим...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431652</guid>
<pubDate>2014-12-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431652</link>
<title>Цитата #431652</title>
<description><![CDATA[Обсуждение симулятора Kerbal Space Program<br>XXX: Короче, надо такую же игруху забубенить, только по нашим реалиям - разработка ТП, ЭП, защита, потом согласование ТТЗ с ген.заказчиком, попил бабла, проектирование, постоянный срыв сроков производства, косяки конструкторов, проведение КИ СК, сухой вывоз изделия, КИ с изделием, ЛИ и в конце ракета взрывается прямо на старте или падает куда-нибудь на Алтай из-за того, что камера сгорания движка была с дефектом и ее стенка не выдержала. Game Over, за игроком приходят из прокуратуры и увозят под конвоем)))<br>YYY: а сразу после публикации игр меня увозят в неизвестном направлении xD<br>XXX: В черном фургоне с надписью &quot;ХЛЕБ&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431651</guid>
<pubDate>2014-12-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431651</link>
<title>Цитата #431651</title>
<description><![CDATA[Ави: хуже всего, когда у человека одновременно 2 комплекса - неполноценности и зенитно-ракетный<br>Ави: он обязательно попытается сублимировать первый вторым]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431650</guid>
<pubDate>2014-12-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431650</link>
<title>Цитата #431650</title>
<description><![CDATA[xxx: Только что приходили какие-то там свидетели-адвентисты и рекламировали сайт своей церкви. Вот это я понимаю сео оптимизация.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431649</guid>
<pubDate>2014-12-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431649</link>
<title>Цитата #431649</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня кошка и три собаки. Самая частая команда дома: &quot;Выплюнь кошку!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431648</guid>
<pubDate>2014-12-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431648</link>
<title>Цитата #431648</title>
<description><![CDATA[курс доллара пересек психологическую границу &quot;всем насрать&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431647</guid>
<pubDate>2014-12-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431647</link>
<title>Цитата #431647</title>
<description><![CDATA[Th: мерф в инст восстановился?<br>Po!son: с чего бы<br>Po!son: скореее я в инст восстановлюсь<br>Th: а военник получил?<br>Po!son: скореее я в армию схожу чем он военник получит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431646</guid>
<pubDate>2014-12-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431646</link>
<title>Цитата #431646</title>
<description><![CDATA[Форум War Thunder, обсуждение самолётной локации &quot;Москва&quot;.<br>ххх: Нашел дом своей бывшей, сбросил на него тонную.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431645</guid>
<pubDate>2014-12-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431645</link>
<title>Цитата #431645</title>
<description><![CDATA[Фёдор: Что тебя не спать заставляет? )<br>marietta: да ничего, я доброволец :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431644</guid>
<pubDate>2014-12-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431644</link>
<title>Цитата #431644</title>
<description><![CDATA[Отзыв на Розетке о наушниках:<br>слушал музыку, вообще супер, не слышно внешних звуков. звали меня кушать, а я не слышал, заходит брат и влепил по уху. Не слушайте на максимальной громкости<br>Плюсы: громкие и чёткие<br>Минусы: ухо болит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431643</guid>
<pubDate>2014-12-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431643</link>
<title>Цитата #431643</title>
<description><![CDATA[Когда девушки говорят, что мечтают о сказочном принце, почему-то всегда имеется в виду сказка про Золушку, а не про Щелкунчика...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431642</guid>
<pubDate>2014-12-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431642</link>
<title>Цитата #431642</title>
<description><![CDATA[dead.pihto: Специальность: Инженер оборудования хлебобулочной промышленности<br>Опыт работы:<br>Настройка, верстка HTML/CSS , SEO, кодинг php<br>dead.pihto: Мне его счас собеседовать<br>dead.pihto: Надо срочно придумать вопросов, а то у меня только &quot;использовали ли вы в работе хлебные крошки&quot;<br>Какутс: Как повесить сабмит на батон.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431641</guid>
<pubDate>2014-12-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431641</link>
<title>Цитата #431641</title>
<description><![CDATA[Из чата WoT:<br>aaa: последний бой!<br>bbb: он трудный самый!<br>ccc: Он трудный самый (c)<br>ddd: он трудный самый!<br>aaa: почему трудный?<br>ccc: маму давно видел?<br>aaa: только что, причем здесь мама??<br>ccc: в Россию, домой, хочешь?<br>aaa: Я В РОССИИ ЖИВУ, ТЫ УРОД!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431640</guid>
<pubDate>2014-12-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431640</link>
<title>Цитата #431640</title>
<description><![CDATA[xxx: читал экономику, как вдруг комп бсод выдал только что<br>yyy: внимание привлекает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431639</guid>
<pubDate>2014-12-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431639</link>
<title>Цитата #431639</title>
<description><![CDATA[М:<br>Не проще ли заменить симку?<br>Ж:<br>Та нуууууу<br>Я её люблю....<br>Она ещё с пчёлкой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431638</guid>
<pubDate>2014-12-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431638</link>
<title>Цитата #431638</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты воообще как-то на фотках лучше получаешся, чем в жизни... <br>xxx: Может потому что ты на фото молчишь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431637</guid>
<pubDate>2014-12-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431637</link>
<title>Цитата #431637</title>
<description><![CDATA[xxх: У щенка в вольере-манеже стоит миска с водой. Когда он хочет, чтобы я открыла вольер, он бьёт лапой по этой миске и вода разливается. Я ставила эту миску на специальную подставку, а он зубами её достаёт и разливает. Когда в вольере нет миски - он стучит лапой в дверь. Как его приучит, чтобы он всегда стучал, а не разливал воду?<br><br>уyy: Он тебя на рефлексы взял, как собачку Павлова))) Попробуй не открывать дверь, когда он разольёт воду)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431636</guid>
<pubDate>2014-12-23 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431636</link>
<title>Цитата #431636</title>
<description><![CDATA[Из форумного крипи-треда<br><br>ххх: Главный крипи-нех - стоматолог-гинеколог с доброй улыбочкой профессионального клоуна...<br>ууу: Стоматолог-гинеколог? Специализируется на работе с vagina dentata?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431635</guid>
<pubDate>2014-12-23 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431635</link>
<title>Цитата #431635</title>
<description><![CDATA[X: Что за бред?<br>Где челюсть, где хищная улыбка?<br>Почему вместо брутальной Флор рандомная баба со смазливой мордашкой?!<br><br>Y: Я, конечно, согласна с предыдущим оратором, но тебя послушать, так у нас не вокалистка, а акула из фильма &quot;Челюсти&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431634</guid>
<pubDate>2014-12-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431634</link>
<title>Цитата #431634</title>
<description><![CDATA[Охранник - это Человек-Фаерволл.<br>Пришлось зайти во Вход для Аккредитованых лиц, поднятся на лифте на 3-й этаж,<br>пройти вдоль всей трибуны, спуститься на другом служебном лифте,<br>пройти через аварийный выход, и выйти через дверь, позади поста охраны.<br>Обойти этот спартаковский стадион почти вокруг!<br>Я - Человек-Бекдор!!!<br>А на посту никого нет, вход свободный.<br>Справедливости нет :&#039;(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431633</guid>
<pubDate>2014-12-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431633</link>
<title>Цитата #431633</title>
<description><![CDATA[Martell: Буду теперь каждый день отжиматься столько раз, сколько евро в рублях стоит. Не пожру теперь, так хоть сильным стану.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431632</guid>
<pubDate>2014-12-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431632</link>
<title>Цитата #431632</title>
<description><![CDATA[Юбилей в кафе. Тамада проводит конкурс - каждой команде даёт близкие по смыслу слова и по очереди команды вспоминают песни с этими словами. Один стол - первая команда, другой - вторая, третий, средний поделили, и получилось так, что за одну команду, в основном, молодёжь, за другую - их родители. И вот поют, тамада ходит между столами. Песни кончаются, старшее поколение вспоминает, предлагает, обсуждает - спели! Подходит к столу молодёжи... а там народ сидит, открыл на телефонах браузеры и песни ищет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431631</guid>
<pubDate>2014-12-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431631</link>
<title>Цитата #431631</title>
<description><![CDATA[XXX: На днях, после хорошего ночного отдыха... Работая домофонщиком, получил заявку - пользователю не могут позвонить в квартиру с домофона.<br>Выезжаю, подъехав, нашел место для парковки только с противоположного края дома<br>И двигаясь на своих двух мимо подъездов с другими моделями домофонов, подобрался к &quot;Визит&quot;(компания в которой работаю устанавливает только их), пробую дозвониться в 18 квартиру - ошибка. Решил сначала посмотреть настройки, ввожу пароль - хрен, ввожу старые пароли - фиг вам. Позвонил инженеру, говорит - взламывай. Я разобрал блок, поставил режим без пароля, поставил новый пасс, посмотрел настройки - все в норме, квартира включена. Решил подняться к пользователю, проверить трубочку. Подхожу к почтовым ящикам и... почтовые ящики начинаются с номера 20<br>Подрываюсь, выбегаю из подъезда на улицу и вижу, что до своего чуть чуть не дошел, следующий<br>Чел, обслуживающий домофон, в котором я покопался... Кто бы ты не был, не обессудь<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431630</guid>
<pubDate>2014-12-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431630</link>
<title>Цитата #431630</title>
<description><![CDATA[- Ну, у меня всё плохо с этими следственно-причинными связями, или как их там...<br>- Причинно-следственными. Сначала причина, потом следствие.<br>- Я же говорила, у меня с ними плохо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431629</guid>
<pubDate>2014-12-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431629</link>
<title>Цитата #431629</title>
<description><![CDATA[Коммент к видео, где тетрагексан в тройной точке замерзает и кипит одновременно:<br>xxx: Так... кто делил на ноль?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431628</guid>
<pubDate>2014-12-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431628</link>
<title>Цитата #431628</title>
<description><![CDATA[Валера: вот тебе сказали что нам нужно ложку<br>Валера: но только ложку чтоб у нее были зубцы как у вилки<br>Валера: ты говоришь что согласно ГОСТ бывают отдельно вилки, и отдельно ложки<br>Валера: а тебе говорят дак а ты сделай чертеж на ложковилку, ты говоришь что согласно ТУ ложковилкой нельзя пользоваться в пожароопасных помещениях<br>Валера: а тебе говорят дак а нам то че, ты спроектируй<br>Валера: ты говоришь в жопу идите это некорректно<br>Валера: в итоге они соглашаются и говорят ну хорошо, ты тогда сделай не ложковилку, а вилколожку, да такую, чтоб у нее с другой стороны штопор был<br>Валера: понимаешь смысл и суть сотрудничества с ОАО &quot;ХХХ&quot; ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431627</guid>
<pubDate>2014-12-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431627</link>
<title>Цитата #431627</title>
<description><![CDATA[Maniyak: Камера с углом обзора 720°<br><br>Что делает маркетолог, когда какая-то характеристика продукта уже достигла своего физического предела, но её очень хочется увеличить ещё? А просто отметает физику как сущую ерунду и складывает все цифры, попавшие под руку!<br><br>Угол обзора в 720 градусов займёт достойное место в одном ряду с 5D-кинотеатрами.<br><br>Кстати, если камеру комплектовать бутылкой водки, к 720 можно будет добавить ещё 40 градусов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431626</guid>
<pubDate>2014-12-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431626</link>
<title>Цитата #431626</title>
<description><![CDATA[xxx: Должен перед тобой извинится.<br>xxx: Ты говорил, что zzz идиот, а мы не верили.<br>xxx: Он сегодня на работу опоздал. Спрашиваем - че? А он злой весь говорит, мол &quot;дибилы насоветовали&quot;.<br>xxx: Он оказывается на ночь аккумулятор снял, типа плохо держит<br>xxx: а этой ночью холода обещали и кто-то посоветовал домой отнести.<br>xxx: Так этот придурок отнес домой и поставил на балконе, типа в хате места нет!<br>xxx: говорит &quot;я картонкой прикрыл, чтоб снегом контакты не закоротило&quot;<br>xxx: Мы тут угорали всей бригадой, на шум началсьтво прибежало - тоже уползли по стенке<br>xxx: а он такой, типа, че ржете, дибилы! Соседи во дворе ржут, вы тут тоже. Ненормальные вы все.<br>xxx: Главное, он же электрик, с вышкой.<br>xxx: Но это еще не конец<br>xxx: В обед Натка - Бух зашла, ржет. zzz к ней пришел, жаловался на нас, мол придурки кругом.<br>xxx: Так она, добрая душа, пыталась ему объяснить в чем проблема, а он разорался на тему &quot;что дурная баба в машинах понимает.&quot; Натка плюнула и ушла к нам.<br>yyy: Это - не лечится.<br>xxx: Ты говорил :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431625</guid>
<pubDate>2014-12-23 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431625</link>
<title>Цитата #431625</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>Имея один Роскомнадзор можно запретить всё, кроме самого Роскомнадзора.<br>Имея два Роскомнадзора можно запретить вообще всё!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431624</guid>
<pubDate>2014-12-23 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431624</link>
<title>Цитата #431624</title>
<description><![CDATA[C автофорума:<br><br>xxx: Кому нибудь приходили штрафы с моста саратов энгельс? Видно ли лицо на фото? Ездит любовница, боюсь спалить)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431623</guid>
<pubDate>2014-12-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431623</link>
<title>Цитата #431623</title>
<description><![CDATA[xxx: Чтобы добавить в ноут памяти и второй винт - надо выкрутить двенадцать винтов, снять клавиатуру, разобрать корпус и целиком вытащить матплату - потому что память находится на обратной стороне! Не технологично же!<br>yyy: Проктотехнологично!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431622</guid>
<pubDate>2014-12-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431622</link>
<title>Цитата #431622</title>
<description><![CDATA[xxx: А чем винамп плох?<br>yyy: Тем, что винамп старше слушателя. Молодое поколение не любит слушать старших.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431621</guid>
<pubDate>2014-12-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431621</link>
<title>Цитата #431621</title>
<description><![CDATA[коллега из соседнего отдела часто рассказывает нелепые истории про жену-паникершу, спрашивая у женской части коллектива, что-то типа: &quot;вот ты бы купила 5-ю шубу? правильно, и моя жена тоже - все вы бабы одинаковые!&quot;.<br>В понедельник та же ситуация. получасовой рассказ о жене, закатившей скандал из-за какого-то номера в телефоне и вопрос: что женщины умеют лучше всего? видимо, имея в виду &quot;закатывать истерики&quot; или &quot;делать из мухи слона&quot;, или ревновать.<br>- Имитировать оргазм, - быстро отвечаю я.<br>- Правильно и моя жена.... - на автомате начинает он<br>Женская часть с хрюканьем скатилась под стол. Коллега пятый день не заходит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431620</guid>
<pubDate>2014-12-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431620</link>
<title>Цитата #431620</title>
<description><![CDATA[&lt;Phazeus&gt; не хочешь попробовать вин 10?<br>&lt;Angelofnet&gt; Phazeus: Нет. Не хочу. До первого сервис-пака. :)<br>&lt;Phazeus&gt; они там не требуются<br>&lt;Angelofnet&gt; Phazeus: Нет такой винды, для которой не нужен был бы сервис-пак!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431619</guid>
<pubDate>2014-12-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431619</link>
<title>Цитата #431619</title>
<description><![CDATA[xxx: Погодите-ка. Так это же значит что они пароли хранят в открытом виде!!!<br>yyy: Так ведь их читать намного удобнее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431618</guid>
<pubDate>2014-12-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431618</link>
<title>Цитата #431618</title>
<description><![CDATA[xxx: только сейчас пришло осознание того, что нашим детям мы не будем дарить свои старые игрушки. вместо этого по наследству переходить будут аккаунты в стиме, ориджине, юплее и т.д.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431617</guid>
<pubDate>2014-12-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431617</link>
<title>Цитата #431617</title>
<description><![CDATA[Из отзывов о пылесосе<br><br>Комментарий: Он работает. Весь двигатель в грязи - фильтрации нет как таковой, - но он все не сдается. Был куплен как временное решение после кончины прошлого аппарата... 7 лет назад. Как энерджайзер, когда все уже давно сдохли, это поделие сатаны только посмеивается и бодро продолжает веселить соседей децибеллами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431616</guid>
<pubDate>2014-12-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431616</link>
<title>Цитата #431616</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот заводят люди себе семьи, находят девушек, обзаводятся хобби, а потом удивляются, почему они так плохо знают архитектуру x86_64.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431615</guid>
<pubDate>2014-12-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431615</link>
<title>Цитата #431615</title>
<description><![CDATA[xxx: Такая бизнес-идея: продавать в стоматологические клиники и просто кабинеты такие пластиковые дощечки с маркерами. Так пациент может выразить всю гамму своих чувств доктору, пока сам лежит с ртом, набитым взякими железными штуками, да еще и обколотый анестезией.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431614</guid>
<pubDate>2014-12-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431614</link>
<title>Цитата #431614</title>
<description><![CDATA[хх: у меня настолько гибкий ум, что на работе я переключаю раскладку комбинацией CTRL+Shift, а дома - Alt+Shift )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431613</guid>
<pubDate>2014-12-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431613</link>
<title>Цитата #431613</title>
<description><![CDATA[из переписки разработчиков и техписателаями:<br>&quot;Я думаю, стоит исправить слово &quot;опциоанальный&quot; на &quot;опциональный&quot; в документации. А то могут неправильно понять.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431612</guid>
<pubDate>2014-12-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431612</link>
<title>Цитата #431612</title>
<description><![CDATA[алКошка: у нас в доме очень щепетильно относятся к качеству употребляемой воды. Потому есть отдельные чайники для воды холодной-кипячёной, фильтрованной-для-кипячения, чайник для кипячения и чайник для фильтрации. Я в этих заморочках не разбираюсь, наливаю из одного - на вкус чувствуется, что вода там не такая противная, как из-под крана. Два года ею чай разбавляла, и только сегодня узнала, что в том чайнике мама разводит удобрения для цветов О_О<br>Сраный Череповец - разбавленное говно и то вкуснее проточной воды :facepalm:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431611</guid>
<pubDate>2014-12-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431611</link>
<title>Цитата #431611</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Я - альфа-самец!<br>ZZZ: Глючный недоделок, который постоянно искрит, виснет и падает?<br>FFF: Альфа-самец, релиз-самец, дебаг-самец... Правда, последнего сложно считать полноценным существом<br>ZZZ: Да ладно, по сравнению с альфа-самцом, дебаг-самец на полноценное существо вполне тянет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431610</guid>
<pubDate>2014-12-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431610</link>
<title>Цитата #431610</title>
<description><![CDATA[Форум, обсуждение теории эволюции.<br><br>xxx: Че это не изменились? средний рост в начале н.э 120см.<br><br>P.S а если производители смартфонов не угомонятся, то в течении ещё пару сотен лет большой палец у человека вытянется соразмерно указательному]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431609</guid>
<pubDate>2014-12-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431609</link>
<title>Цитата #431609</title>
<description><![CDATA[C GeekTimes:<br><br>aaa: Это популярная тема для шуток на всяких развлекательных сайтах — мой психологический возраст, мой психологический пол...<br>bbb: ...моя психологическая профессия, моя психологическая зарплата...<br>ccc: ...мой психологический вес...<br>ddd: ...моя психологическая карма...<br>eee: ...мой психологический IQ...<br>fff: ...моя психологическая психология...<br>ggg: ...мой психиатрический диагноз]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431608</guid>
<pubDate>2014-12-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431608</link>
<title>Цитата #431608</title>
<description><![CDATA[xxx: Как говорят верстальщики: V значит Verdana]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431607</guid>
<pubDate>2014-12-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431607</link>
<title>Цитата #431607</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>заболел дитенок<br>спать хочет только рядом с мамой<br>уснул, посапывает во сне<br>с другой строны от меня пристроилась кошка и посапывает с дитем в унисон<br><br>xxx:<br>дите и кошка - лучшая система для создания стереоэффектов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431606</guid>
<pubDate>2014-12-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431606</link>
<title>Цитата #431606</title>
<description><![CDATA[Нюсяка: вот молнией в одно и то же место дважды - так это нет, а как снежинкой три раза подряд в глаз залупить - пожалуйста]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431605</guid>
<pubDate>2014-12-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431605</link>
<title>Цитата #431605</title>
<description><![CDATA[Поехали на дачу. Там у нас дрова в сарае спёрли. Сказали об этом соседям. Соседка такая: &quot;Да фиговые у вас дрова, тонкие&quot;. Совсем не палится...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431604</guid>
<pubDate>2014-12-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431604</link>
<title>Цитата #431604</title>
<description><![CDATA[Тема перевозки собак на мотоциклах.<br>ххх: а в какой стране везем?<br>ууу: в рф конечно же!<br>ххх: тогда только кошку можно<br>ууу: а в чем принципиальное различие?!<br>ххх: у нее 9 жизней, пригодятся ;-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431603</guid>
<pubDate>2014-12-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431603</link>
<title>Цитата #431603</title>
<description><![CDATA[zizmo&gt; Читаю книгу, слышу краем уха как мелкий открыл холодильник.<br>zizmo&gt; Негромко что-то спрашивает у рыжей, та так же негромко отвечает<br>zizmo&gt; после чего разочарованно-возмущенный голос мелкого выдает<br>zizmo&gt; &quot;Ну всеее... Сезон &quot;Не трогай! Это на Новый Год!&quot; объявляется открытым!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431602</guid>
<pubDate>2014-12-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431602</link>
<title>Цитата #431602</title>
<description><![CDATA[dantes: С хабра =)<br>111: Названия будущих приложений Four Rooms, xTree, Swips, Divider, Pipex, Huyasse.<br>222: Huyasse. Замечательно пойдет в русскоязычном сегменте<br>333: Одназначно! Ворую идею, открываешь Huyasse, а там курс рубля отображается реалтайм, в виде человечка который летит в пропасть.<br>444: И пытаешься его удержать на весу валютными интервенциями?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431601</guid>
<pubDate>2014-12-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431601</link>
<title>Цитата #431601</title>
<description><![CDATA[xxx: твиттер это соцсеть, спроектированная таким образом, чтобы пользователю было проще послать собеседника, чем что-то объяснить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431600</guid>
<pubDate>2014-12-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431600</link>
<title>Цитата #431600</title>
<description><![CDATA[предновогодняя переписка:<br>XXX: Предлагаю в этот день организовать invisible Santa,<br>Кто не знает традицию, поясню,<br>Каждый покупает подарок от 500р до 700р, обязательно упаковывает. В торжественный день мы тянем жребий с фамилиями, кому предназначается подарок, дарим подарок, улыбки и хорошее настроение!<br>В конце вечера стараемся не потерять ценные подарки после выпитого.<br><br>YYY: Давайте в инвизибл инжера сыграем?) солюшен продает проект на 500-700к, далее обещаем заказчику что в короткий срок, например прям до нового года, мы ему все оформим как надо, спроектируем и т.д. В торжественный день отчетности перед клиентом тянем жребий кто будет отдуваться и делать данный проект, дарим деньги, хорошее настроение, профессиональный рост, ведь проекты-это деньги, а сложные проекты- это бесценный опыт.<br>В конце проекта стараемся не потерять лицо перед заказчиком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431599</guid>
<pubDate>2014-12-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431599</link>
<title>Цитата #431599</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне надо дать обьявление- Профессиональный подлец, порчу отношения, разрушаю семьи, разваливаю тусовки и клубы, ссорю людей :)<br>yyy: интим не предлагать<br>xxx: А можно даже предлагать, интим я тоже порчу :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431598</guid>
<pubDate>2014-12-22 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431598</link>
<title>Цитата #431598</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Как только наступает зима и мне приходится надевать пуховик и шапку, продавцы в магазинах перестают продавать мне сигареты для мужа и любой алкоголь. Паспорт спрашивают, а я его никогда с собой не ношу.<br><br>YYY: Носи с собой аудиокассету и ручку с ребристым концом. Как только задают вопрос о возрасте, ты сразу хвать девайсы и крутить. Заодно определишь, из какой эпохи продавщицы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431597</guid>
<pubDate>2014-12-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431597</link>
<title>Цитата #431597</title>
<description><![CDATA[xxx: мы достали посох деда мороза с прошлого года<br>xxx: пришла уборщица и говорит<br>xxx: а вот куда моя швабра год назад пропала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431596</guid>
<pubDate>2014-12-21 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431596</link>
<title>Цитата #431596</title>
<description><![CDATA[XXX: <br>трепещите! [ссылка] <br>Игру Герои III выпустят для iPad и планшетов на Андроид.<br><br>YYY: <br>Казлы!<br>Sent from my Windows Phone]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/431595</guid>
<pubDate>2014-12-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/431595</link>
<title>Цитата #431595</title>
<description><![CDATA[Roks: Вот читаю новости &quot;В Москве осудили десятерых лжеэкстрасенсов&quot;<br>У нас есть какая-то статья, запрещающая магию, или следователи установили, что именно их магия была не настоящая?<br>Ludmila: Очевидно, что арестовали мошенников: они не смогли предвидеть и предотвратить даже собственный арест.]]></description>
</item>
</channel></rss>
