<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 85</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:18:51 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/424587</guid>
<pubDate>2013-09-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424587</link>
<title>Цитата #424587</title>
<description><![CDATA[xxx: Как сказать твердое нет?<br>yyy: НЕТЪ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424586</guid>
<pubDate>2013-09-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424586</link>
<title>Цитата #424586</title>
<description><![CDATA[Из внутренней переписки:<br>xxx: Да вы что там, охренели в конец что-ли, электронное письмо шло 12 дней из московской управы в иркутскую. Логи серверов прилагаются.<br>yyy: Да мы тут со скоростью электромагнитной волны в вакууме экспериментировали, назад настройки забыли вернуть.<br>xxx: Почта России, млять... Постоянную Планка хоть не трогали, надеюсь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424585</guid>
<pubDate>2013-09-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424585</link>
<title>Цитата #424585</title>
<description><![CDATA[Никита: У нас тут в комнате двое Никит.<br>Никита: И когда Руслан зовет &quot;Никитаааа&quot;, я каждый раз спокойно говорю: &quot;Коллизия&quot;.<br>Никита: После этого он уточняет отчество.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424584</guid>
<pubDate>2013-09-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424584</link>
<title>Цитата #424584</title>
<description><![CDATA[Зашёл после работы на почту. Очередь - 2 человека, всё быстро, культурно. Пока стою - разглядываю витрину: кисель, шампунь, стельки, квас в 1,5 л.ПЭТ-бутылке и т.п. Среди прочего надпись: &quot;Детям до 18 сигареты не продаются!&quot;, хотя самих сигарет не видно. Доходит дело до меня, быстро покупаю то, за чем пришёл и, напоследок, решаю потроллить (слегка!) почтарей. С покерфейсом спрашиваю (памятуя, что вечером ехать на дачу): &quot;А у Вас удобрений в продаже нет?&quot;. Ответ убил: &quot;Были, для цветов, но быстро разобрали. Приходите через неделю - завезут&quot;. Кто кого потроллил?...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424583</guid>
<pubDate>2013-09-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424583</link>
<title>Цитата #424583</title>
<description><![CDATA[xxx: Я сегодня испытал новое сильное чувство<br>xxx: Чувство, когда после бурной веселой ночи собираешься ставить будильник на утро и понимаешь, что уже на 10 минут позже того времени, на которое собирался ставить будильник]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424582</guid>
<pubDate>2013-09-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424582</link>
<title>Цитата #424582</title>
<description><![CDATA[xxx: а я вообще сначала думал, что игру престолов задумали, как порнуху, но тут сценаристов разнесло...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424581</guid>
<pubDate>2013-09-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424581</link>
<title>Цитата #424581</title>
<description><![CDATA[xxx: Моя тёща очень православная и параллельно увлекается фэн-шуем, так и хочется иногда спросить: &quot;Скажите, а в каком углу по фэн-шую должна висеть икона Николая-Чудотворца?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424580</guid>
<pubDate>2013-09-23 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424580</link>
<title>Цитата #424580</title>
<description><![CDATA[xxx: маркетологи внедряют в косметику экстракты начиная от экстракта жемчуга и заканчивая экстрактом шелка и наноалмазами в шампуне..<br><br>yyy: Экстракт из жабьей кожи - для повышения влажности.<br>Экстракт крыльев бабочек - для повышения яркости.<br>Экстракт бешеного огурца - для активности и ревитализации.<br>Экстракт бычьего хера - для повышения стойкости.<br>P.S: А, чуть не забыл. Экстракт из футбольных мячей - для разглаживания морщин.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424579</guid>
<pubDate>2013-09-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424579</link>
<title>Цитата #424579</title>
<description><![CDATA[ххх: А ты знал, что являешься частью непрерывной генеалогической цепочки восходящей к моменту зарождения жизни на Земле? Добавь к этому тот факт, что практически все атомы, из которых состоит твоё тело, имеют звёздное происхождение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424578</guid>
<pubDate>2013-09-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424578</link>
<title>Цитата #424578</title>
<description><![CDATA[xxx: А зачем в новом айфоне процессор 64-х битный? Чем им старый не нравился?<br>yyy: Ну смотри, тебе как блондинке: 64 же больше, чем 32? Значит круче!<br>xxx: Но 86 больше, чем 64! Итак, возвращаемся к первому вопросу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424577</guid>
<pubDate>2013-09-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424577</link>
<title>Цитата #424577</title>
<description><![CDATA[xxx: Копался на фрилансе в поисках подработки, где и увидел объявление такого содержания:<br>xxx: &quot;Необходимо доделать (написать с нуля) скрипт...&quot;<br>xxx: Заказчики такие заказчики]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424576</guid>
<pubDate>2013-09-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424576</link>
<title>Цитата #424576</title>
<description><![CDATA[xxx: Лекс тут главбуха феерично послал на все четыре стороны сразу...<br>yyy: Что, матом, что-ли?<br>xxx: Хлеще. Ты же нашу Махайловну знаешь?<br>yyy: Которая на понтах, как на шарнирах?<br>XXX: Угу. Она купила планшет, и попросила подключить к корпоративной вафле. Какая-то сволочь пустила слух, что Лекс может настроить или отремонтировать всё, от пылесоса до спутника вплоть до &quot;по фотографии&quot;. Таскают всё, что могут найти электрического у себя дома. Ну а он что-то взмыленный сегодня, и эта лопата стала последней каплей похоже. Зарядил, что он с удовольствием и трепетом, но только после того, как на оборудовании появится инвентарный номер. А до этого, типа, данное железо для него не существует в принципе. И с каменной мордой вручил ей приказ подписанный ею-же. С добавкой, &quot;ознакомиться и расписаться&quot;.<br>yyy: Надо на заметку взять.<br>xxx: Дарю. Кстати, мы тут ему немного помочь решили, в меру сил... Вам электронщик-универсал случайно не нужен?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424575</guid>
<pubDate>2013-09-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424575</link>
<title>Цитата #424575</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Это не факап, а так, производственные издержки.<br>&lt;xxx&gt; У нас вот был строителемонтажник один, Сирожа. Парень неплохой, но с альтернативным мышлением и малость тормозной.<br>&lt;xxx&gt; Делали ремонт в старом деревянном доме в квартире на втором этаже. А там от прежних жильцов какие-то шкафы, кровати, в общем - хлам.<br>&lt;xxx&gt; Выносить все через узкие двери и лестницы - развлечение то еще.<br>&lt;xxx&gt; Что делает наш друг Сирожа? Сирожа, недолго думая, идет в машину, берет там бензпилу, заводит и начинает крошить в капусту первую попавшуюся кровать, чтобы потом по кускам это все было сподручнее выносить.<br>&lt;xxx&gt; Так как квартира все равно под ремонт, особо он не целится и оставляет пару запилов на полу и стенах - фигня, щикатюри защикатюрят.<br>&lt;xxx&gt; А теперь меняем точку зрения: первый этаж, гостиная, семья садиться ужинать вкусный ужин под тельавизор.<br>&lt;xxx&gt; Вдруг сверху раздается дикий рев, на головы сыпется штукатурка, а потом, как в фильме ужасов, кто-то начинает пропиливаться через потолок бензопилой.<br>&lt;xxx&gt; Шеф потом долго ездил извиняться и давать денег, а друг Сирожа даже не понял, что он сделал не так.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424574</guid>
<pubDate>2013-09-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424574</link>
<title>Цитата #424574</title>
<description><![CDATA[xxx: Видела с утра грустного субтильного гастарбайтера в трениках и фиолетовой футболке же с надписью: &quot;ТАК ВЫГЛЯДИТ НАСТОЯЩИЙ МУЖЧИНА&quot;. <br>xxx: Ну, думаю, ок, давайте лучше поддельных.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424573</guid>
<pubDate>2013-09-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424573</link>
<title>Цитата #424573</title>
<description><![CDATA[xxx: Пакетик M&Ms плюнул в меня ровно двумя конфетками. Голубенькой и красненькой.<br>Подразумеваю намёк &quot;хватит жрать сладкое&quot;.<br>yyy: Нееет, ты должна выбрать одну из них и идти смотреть много глюков вместе с негром в очках]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424572</guid>
<pubDate>2013-09-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424572</link>
<title>Цитата #424572</title>
<description><![CDATA[с Хабра, обсуждение программы создания 3D объекта по фотографии.<br><br>impwx: Подозреваю, что попытки оцифровать модель человека с фотографии будут давать крайне забавную картинку из-за работы алгоритма угадывания текстур. Например, сфотографированный со спины человек окажется существом без лица, но с двумя задницами.<br><br>dslava: И для многих и многих людей это и есть чистая правда...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424571</guid>
<pubDate>2013-09-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424571</link>
<title>Цитата #424571</title>
<description><![CDATA[Theo_from_Sed: Лет 10 назад была приватная беседа с технарём из (тогда) UMC. Он сказал дословно: &quot;мобильный телефон — твой персональный шпион&quot;. И рассказал что пеленгуются и отключенные телефоны, и без батарейки, и даже выброшенная в урну симка может подать напоследок сигнал. Я тогда похихикал, слишком уж дико звучало, отдавало мистикой. Сдаётся мне, зря хихикал.<br>deniszh: А потом его уволили из UMC, но он запомнил одну секретную комбинацию?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424570</guid>
<pubDate>2013-09-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424570</link>
<title>Цитата #424570</title>
<description><![CDATA[xxx: закончил институт высокоточных приборов,<br>xxx: пойду работать на завод по производству кранов для душа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424569</guid>
<pubDate>2013-09-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424569</link>
<title>Цитата #424569</title>
<description><![CDATA[Подруга воспитывает ребенка методом &quot;наказания за недоедание&quot;, типа не доешь кашку-не пойдешь на велике кататься, не допьешь кефир-не пойдешь мультики смотреть, оставишь котлетку-не пойдешь с нами с папой в магазин и т.д.<br>И вот сидит как-то ее ребенок печально над недоеденным гороховым супом, посмотрел серьезно в тарелку, сколько еще осталось, потом на нее и говорит:<br>Мам, а если я не доем суп, я куда НЕ ПОЙДУ? :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424568</guid>
<pubDate>2013-09-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424568</link>
<title>Цитата #424568</title>
<description><![CDATA[xxx: Зашёл за пивом разговор о белках, так нас переклинило, улетают они зимой на юг или нет. Потом допёрло, что не улетают, раз запасы на зиму делают. Остальное просекли несколько позже, минут через пять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424567</guid>
<pubDate>2013-09-21 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424567</link>
<title>Цитата #424567</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>fanex: Вы же понимаете, что конспирологи никогда ничего доказывать не собираются. Им главное крикнуть: &quot;У Рабиновича дочь — проститутка!&quot;, а уж дальше пофиг что у Рабиновича только сын, ведь власти скрывают!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424566</guid>
<pubDate>2013-09-20 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424566</link>
<title>Цитата #424566</title>
<description><![CDATA[xxx: вдруг я стану звездой, а ты будешь продавать папарации информацию о моем темном прошлом<br>yyy: лучше я буду за молчание брать деньги с тебя. мы же подруги всё-таки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424565</guid>
<pubDate>2013-09-20 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424565</link>
<title>Цитата #424565</title>
<description><![CDATA[Из разговора с СЕО-оптимизаторами.<br>ХХХ: И благодаря нашим услугам, мы можем повысить посещаемость Вашего сайта на порядок, или даже в ТРИ раза.<br>Я: Вообще-то &quot;На порядок&quot; - это в 10 раз.. :)<br>XXX: В нашей компании - &quot;на порядок&quot; - это в два раза.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424564</guid>
<pubDate>2013-09-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424564</link>
<title>Цитата #424564</title>
<description><![CDATA[xxx: как говорил один админ: много бэкапов мало не бывает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424563</guid>
<pubDate>2013-09-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424563</link>
<title>Цитата #424563</title>
<description><![CDATA[dima: я говорил утром с хозяйкой, она говорит:<br>- хочу забрать рыбку<br>- зачем?<br>- ну ей уже целых 3 года, я ей так дорожу<br>- ну есть одна проблема...<br>- да, я знаю, что ты постоянно на работе, я на выходных заберу<br>- ну на выходных я домой еду, но не в том дело... дело в рыбке...<br>- ты её хорошо кормишь? есть корм?<br>- есть корм, но...<br>- я могу сама зайти , когда тебя не будет, обещаю ничего не трогать<br>- рыбка сдохла!!!<br>- =\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424562</guid>
<pubDate>2013-09-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424562</link>
<title>Цитата #424562</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>была в командировке, вечером созвонилась с давним другом, живущим в этом городе, надо было обсудить общие вопросы, решили встретиться в тихом ресторанчике, сидим, болтаем, ужинаем-выпиваем, друг мой из серии - &quot;за версту деньгами пахнет&quot;, за соседним столиком две девчушки лет по 17-18, одна открыто разглядывает друга, глазками стреляет. Я ему тихонько говорю &quot;По-моему, на тебя сейчас начнут охотиться)))&quot;, он оглянулся, посмотрел на девчушек, те восприняли это как знак внимания - и вот одна встает, что-то пишет на салфетке, и, проходя мимо, кладет её на стол рядом с ним. Он разворачивает - там номер телефона))) Пишет что-то на салфетке и кладет на их стол. Девчушка возвращается, читает, и улыбка слетает с лица))) Больше она в его сторону не смотрела)))<br>Спрашиваю - &quot;ты что там написал?&quot; - &quot;Ипотека, машина в кредит, трое детей и жена - дзюдоистка&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424561</guid>
<pubDate>2013-09-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424561</link>
<title>Цитата #424561</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот например колобок из сказки - в чем будет измеряться? в кг, м2, м3?<br>yyy: Колобок-изделие - в шт. естественно<br>yyy: если нужны материалы для изготовления изделия - пишите в муку в кг<br>yyy: если нужна площадь сусеков, на которых эту муку наскрести - пишите площадь сусеков в м2<br>zzz: Если колобков много и перевозить их в кузове КамАЗа россыпью, то и в кубометрах мерить можно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424560</guid>
<pubDate>2013-09-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424560</link>
<title>Цитата #424560</title>
<description><![CDATA[из обсуждения gta 5 на лепре.<br><br>HotSause: пускай меня запинают фанаты ГТА, но я в упор не понимаю всех прелестей этой игры. Ну вот ты весь день бегаешь по городу, ешь там, пьешь, в качалку ходишь, телочек поебуешь и так далее. Приходишь вечером домой уставший, включаешь ПК/Консоль, а у тебя там что? Беготня, фастфуды, качалка, шлюхи. Масло масляное, господа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424559</guid>
<pubDate>2013-09-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424559</link>
<title>Цитата #424559</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот они офисные инстинкты.<br>xxx: С одной сотрудницей виделись только в столовой.<br>xxx: Сегодня встретились когда я выходил из туалета, пожелала мне приятного аппетита на автомате.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424558</guid>
<pubDate>2013-09-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424558</link>
<title>Цитата #424558</title>
<description><![CDATA[Комментарии к картинке с объявлением &quot;В вашем доме с ХХ по ХХ будет отключен Javascript&quot;<br><br>xxx: как они в доме отключат жабу?<br>yyy: бггг, надо будет такое же объявление повесить к себе в подъезд<br>xxx: только напиши не просто яваскрипт а &quot;холодный&quot; или &quot;горячий&quot; это такой кипиш среди бабулек поднимет XD<br>zzz: будет выключен холодный джава скрипт, а так же будет отключен горячий MySql<br>xxx: в это время также будут проводиться работы по замене Flash на HTML5<br>zzz: самое главное чтобы бабульки потом тебя не нашли и не дали тебе люлей за такие объявления]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424557</guid>
<pubDate>2013-09-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424557</link>
<title>Цитата #424557</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня ходили с Серафимом в поликлинику. Очереди не было, только одна бабулька перед нами сидит, давится диким, ревущим кашлем. После очередново приступа, она к нам поворачевается и говорит заговорческим тоном с улыбкой на устах: &quot;Это у меня не простуда!&quot; <br>xxx: Ааа!! Успокоила, тётя!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424556</guid>
<pubDate>2013-09-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424556</link>
<title>Цитата #424556</title>
<description><![CDATA[Leyka: Кстати, ты в моем сне сегодня провинился!! Пригласил в кино, а сам опоздал почти на час!<br>Zema: ай-вай...что же делать...Давай в следующем сне я подарю тебе цветы?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424555</guid>
<pubDate>2013-09-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424555</link>
<title>Цитата #424555</title>
<description><![CDATA[xxx: Секс, наркотики и рок-н-ролл в армии превращаются в йогурт, булочку и медовик]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424554</guid>
<pubDate>2013-09-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424554</link>
<title>Цитата #424554</title>
<description><![CDATA[Сейчас на работе рассказываю, что мой годовалый сын на всех домочадцев, все предметы и все явления, говорит &quot;кака кака&quot;. Наш бухгалтер таким трагично-философским голосом комментирует - Он понял жизнь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424553</guid>
<pubDate>2013-09-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424553</link>
<title>Цитата #424553</title>
<description><![CDATA[Коммент про день города в Курске:<br><br>А еще хотелось бы, чтоб на народном сходе в этот день выбирали самого худшего чиновника. И в этот день его можно бить мокрой тряпкой. А он, не покидая черты города ныкался бы с gps маячком. И все его искали и веселились.<br>А на завтра- его все простили, здоровались и пропускали со второстепенной дороги.<br><br>P.S. &quot;джва года хочу такую игру&quot;(с)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424552</guid>
<pubDate>2013-09-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424552</link>
<title>Цитата #424552</title>
<description><![CDATA[xxx: 1. Представить себе работу мечты во всех сладких подробностях. 2. Представить, что при выполнении этой работы тебя окружают криворукие необязательные бессовестные долбоебы, которые ставят тебе задачи, принимают работу, поставляют материалы, подчиняются тебе и вообще участвуют во всех процессах. 3. Продолжить мечтать о работе мечты.<br><br>xxx: Например, представляю себе свою работу мечты — курьером. При этом мой диспетчер, мой начальник и мои клиенты все криворукие необязательные бессовестные долбоебы. Сразу все становится на свои места!<br><br>yyy: Моя работа мечты - осьминогов палками гонять в Галисии. Представить, что осьминоги - криворукие необязательные бессовестные долбоёбы, не могу решительно. Даже если так, у меня ведь будет палка!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424551</guid>
<pubDate>2013-09-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424551</link>
<title>Цитата #424551</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас правило - не делать это в пятницу после обеда.<br>xxx: Правила техники безопасности написаны кровью, а это правило - вазелином.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424550</guid>
<pubDate>2013-09-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424550</link>
<title>Цитата #424550</title>
<description><![CDATA[xxx: Первый раз пришел на работу без очков. Никто не узнает. Чувствую себя Кларком Кентом :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424548</guid>
<pubDate>2013-09-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424548</link>
<title>Цитата #424548</title>
<description><![CDATA[AIF: ораклы смешные. выпустили патч, в описании сказано &quot;ставить только если у вас проблемы, которые правит этот патч&quot;. в секции &quot;проблемы, которые правит этот патч&quot; сказано, что он правит ошибки, которые ораклы нашли сами, поэтому они не расскажут какие именно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424547</guid>
<pubDate>2013-09-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424547</link>
<title>Цитата #424547</title>
<description><![CDATA[я ветеринар, собачий врачеватель. вчера, пока я была в душе, мой муженек схватил телефон, куда звонила дамочка с хворой собачкой, с нового номера, который у меня не записан. старательно выяснив, что беспокоит и как зовут животинку, супруг клятвенно пообещал, что я перезвоню и, конечно же, забыл, зато подписал новый номер получеными сведениями. и как же я охренела, когда утром на дисплее высветилось, что мне звонит &quot;МИРАНДА КРОВАВЫЙ ПОНОС&quot;!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424546</guid>
<pubDate>2013-09-19 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424546</link>
<title>Цитата #424546</title>
<description><![CDATA[xxx: Я тут врубил клеевой пистолет, он нагрелся, а когда я надавил на крючок он сказал бабах, оставил черные следы на руке и затих. Это я что-то не то делал, или он?<br>yyy: Поздравляю, у тебя получилось выстрелить из клеевого пистолета. Чак гордится тобой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424545</guid>
<pubDate>2013-09-19 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424545</link>
<title>Цитата #424545</title>
<description><![CDATA[grifon-hm: напиши &quot;торг&quot;<br>grifon-hm: и &quot;за машину не стыдно&quot;<br>Ilya Lavrinov: &quot;ям и лежачих полицейских на 130 км/ч не чувствуется&quot;<br>grifon-hm: будет вопрос: &quot;а она может ехать 130?&quot; о_О<br>Ilya Lavrinov: 110 я из неё выжимал<br>Ilya Lavrinov: брат на своей года 3 назад 140 делал<br>grifon-hm: он не поседел ?<br>Ilya Lavrinov: он перевернулся в итоге на крышу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424544</guid>
<pubDate>2013-09-19 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424544</link>
<title>Цитата #424544</title>
<description><![CDATA[(ii_ii) (2013-09-17 15:29:42): <br>У меня второй сын родился :)<br>Ещё в 2010-м году. Вот только сейчас руки дошли написать.<br>Заранее спасибо за поздравления.<br><br>ЧупакаЪра (2013-09-17 15:31:06):<br>имя уже придумали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424543</guid>
<pubDate>2013-09-19 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424543</link>
<title>Цитата #424543</title>
<description><![CDATA[YYY: ну он дитё<br>XXX: вообще-то человек 5-й десяток разменял...<br>YYY: видимо разменял, но ему сдачи многовато отсыпали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424542</guid>
<pubDate>2013-09-19 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424542</link>
<title>Цитата #424542</title>
<description><![CDATA[Димон: <br>в пятницу у ребёнка весёлые старты<br>явка родителей обязательна<br>сначала репетиция, а потом будут снимать на камеру<br>если родители не могут, их будут заменять левыми людьми<br>я такой хрени при коммунистах-то не помню]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424541</guid>
<pubDate>2013-09-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424541</link>
<title>Цитата #424541</title>
<description><![CDATA[фR: Год назад подрабатывал таксистом. В этой фирме каждый день нам присылали безграмотные смс-воодушевления в стиле: &quot;Иди работай заказоф тьма горот ждет!!!!!!!!!1&quot;<br>Настало время от них сбежать, а сим-карту, которую я использовал для приёма заказов оставил на черные дни. Сейчас подарили мне телефон с поддержкой двух симок. И теперь каждое утро начинается для меня с одновременного прихода двух эсэмэсок на две симки:<br><br>1) Йоу, чувак! Такси по городу теперь в два раза дешевле! Звони и заказывай!<br><br>2) Водитель! Цены для клиентов повысились на 40%! Выходи и зарабатывай!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424540</guid>
<pubDate>2013-09-19 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424540</link>
<title>Цитата #424540</title>
<description><![CDATA[xxx: То есть линейку первого сентября они назвали &quot;выставка овощей&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424539</guid>
<pubDate>2013-09-19 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424539</link>
<title>Цитата #424539</title>
<description><![CDATA[ууу: Ты какая-то холодная. Когда уезжаю - ни слезинки, приезжаю - чмок в щечку и всё. Вон в кино девушки тоскуют на подоконнике, закутавшись в рубашку любимого, всё такое... Может, ты меня не любишь?<br><br>ххх: Ладно, признаюсь. Когда тебя нет - я хожу выносить мусор в твоих тапках. Только тссс!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424538</guid>
<pubDate>2013-09-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424538</link>
<title>Цитата #424538</title>
<description><![CDATA[Сегодня в электричке, стою в глухом раздумии, в наушниках играет что-то вроде Napalm Death, довольно громко, чтобы не уснуть. Хлопок по плечу - &quot;Молодой человек, сделайте музыку потише, даже из наушников слышно&quot;. Ок, мне не трудно)<br>На следующей станции заходит куча мелких тян, начинают визжать, ржать и всячески бесноваться.<br>Тот же человек мне говорит - &quot;Молодой человек, сделайте пожалуйста музыку погромче&quot; :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424537</guid>
<pubDate>2013-09-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424537</link>
<title>Цитата #424537</title>
<description><![CDATA[xxx: В любой непонятной ситуации пингуй яндекс!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424536</guid>
<pubDate>2013-09-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424536</link>
<title>Цитата #424536</title>
<description><![CDATA[Пихалыч:<br>На даче созрело много чернослива, и чтоб добро не пропадало, мамка решила пойти поторговать. Возвращаюсь с работы, она рассказывает историю:<br>- Сижу я напротив бабки, которая всякими овощами и приправами-специями торгует, и вижу, как к ней подходят три тетки, при чем у одной из них бюст внушительных размеров. Смотрю, двое теток начинают забалтывать бабульку, а третья наклоняется над прилавком и сиськами (!!!) начинает сгребать продукты с прилавка себе в мешок! Ну я как заорала, сисястая со злостью заявила что &quot;это случайно упало&quot; и высыпала полмешка перчиков, укропа и прочей фигни.<br><br>Пихалыч:<br>Лично для меня после этой истории выражение &quot;кормиться грудью&quot; приобрело новый смысл =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424535</guid>
<pubDate>2013-09-19 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424535</link>
<title>Цитата #424535</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Мой пеc ужасен! У него игрушка - морская звезда. И тут он решил беззвучно подкрасться с этой хренью в зубах. При отсутствии света.<br>xxx:<br>Очертания я-то вижу. На четырех ногах и с тентаклями<br>xxx:<br>Так и заикой можно стать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424534</guid>
<pubDate>2013-09-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424534</link>
<title>Цитата #424534</title>
<description><![CDATA[Бужу утречком мужа, который, бедолага, работал всю ночь. Просыпается туго.<br>Я: Серег, просыпайся. Просыпайся, Серег.<br>Муж: Мгм<br>Я: Серег, просыпайся. Просыпайся, Серег.<br>Муж: Мгм<br>Я: Серега, я ж не могу все утро вокруг тебя копошиться, просыпайся. А то я счас проведу суровую массированную атаку.<br>Муж: Массируй.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424533</guid>
<pubDate>2013-09-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424533</link>
<title>Цитата #424533</title>
<description><![CDATA[Hobober:<br>если девушку забирает с корпоративного пати накачанный бык, который, прежде чем увезти ее на джипе, по-хозяйски лапает ее под юппкой - то очевидно, это БРАТ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424532</guid>
<pubDate>2013-09-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424532</link>
<title>Цитата #424532</title>
<description><![CDATA[Трагическая новость: Пятеро инженеров Casio умерли от смеха, узнав что Samsung анонсировали часы с заявленным временем работы в 25 часов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424531</guid>
<pubDate>2013-09-19 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424531</link>
<title>Цитата #424531</title>
<description><![CDATA[Комментарий с хабра:<br><br>POS_troi: У моего кота с детства привычка спать между монитором и клавиатурой. Учитывая то, что он вымахал в здоровую такую тушу, есть подозрение, что он кактус :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424530</guid>
<pubDate>2013-09-19 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424530</link>
<title>Цитата #424530</title>
<description><![CDATA[Daly: а я девственность в 16 лет потерял когда ставил знакомой gentoo<br>master89: теперь думай, с кем ты ее потерял :D<br>mozart: он же сказал, когда ставил дженту, значит точно не со знакомой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424529</guid>
<pubDate>2013-09-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424529</link>
<title>Цитата #424529</title>
<description><![CDATA[xxx: Однажды нашему слесарю, большому любителю выпить, был задан вопрос: &quot;Петя, ты вообще Гомо Сапиенс?&quot;, на что он возмущенно ответил: &quot;Я не по этим делам&quot;. <br>xxx: Тут с ним поспорить было сложно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424528</guid>
<pubDate>2013-09-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424528</link>
<title>Цитата #424528</title>
<description><![CDATA[xxx: вынь руки из карманов, а то как гопник.<br>yyy: нельзя руки в карманах держать? Даже в карманах делового костюма?<br>xxx: слышь, ты из какого бизнес-центра? Мелочь на счету есть? А если с кредитки сниму?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424527</guid>
<pubDate>2013-09-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424527</link>
<title>Цитата #424527</title>
<description><![CDATA[Даша:<br>Помогла начальнику пройти регистрацию на самолет на сайте (на английском языке) в итоге Он меня подставил перед своей женой. Щас звонит ей и говорит &quot;А мы с Дашкой уже зарегистрировались&quot;.<br>В ответ в трубке такая тишина....а потом фраза &quot;Значит я 7 лет ждала, а она....&quot; следом ржач - видимо поняла ситуацию)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424526</guid>
<pubDate>2013-09-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424526</link>
<title>Цитата #424526</title>
<description><![CDATA[Георгий: МАТАН ИЛИ СМЕРТЬ!<br>Naxel: Я ВЫБИРАЮ СМЕРТЬ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424525</guid>
<pubDate>2013-09-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424525</link>
<title>Цитата #424525</title>
<description><![CDATA[Контора в европейской части России.<br>Сегодня всем в корпоративной почте пришло письмо, что коллегу повышают, дают полномочий и подчиненных (реально хорошее повышение). В ответ пришло застенчивое письмо, что он увольняется и уезжает в Красноярск к своей девушке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424524</guid>
<pubDate>2013-09-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424524</link>
<title>Цитата #424524</title>
<description><![CDATA[streetmack: обязательно встретятся зомби, которые будут рычать вместо &quot;мозгииии&quot; - &quot;интегррииируем по частям&quot;, &quot;ряд схооодится равномерно&quot; и так далее...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424523</guid>
<pubDate>2013-09-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424523</link>
<title>Цитата #424523</title>
<description><![CDATA[Сейчас было эпично.<br>На кухне телек, который смотрит только муж, уходит - выключает всегда.<br>А я тут же рядом за ноутбуком работаю. Пообедали рядышком, каждый в своей &quot;теме&quot;, периодически комментируя, он мне телепрограмму, я ему - свой срочный перевод. Слышу краем уха - посуду помыл. Ходит по квартире, иногда в затылок чмокает, что-то говорит, я отвечаю на автомате. Жалуюсь на трудности перевода, рассуждаю вслух. Приятно просто, что близкий человек рядом. Закончила работу, смотрю, по телеку фигня какая-то. Говорю, ты чего хрень такую смотришь? Тишина. Смотрю на часы - а он полтора часа как уехал. В командировку. На неделю. Впервые телевизор выключить забыл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424522</guid>
<pubDate>2013-09-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424522</link>
<title>Цитата #424522</title>
<description><![CDATA[Случайно услышала диалог молодых родителей в супермаркете в отделе игрушек. С ними ребенок, младенец совсем. Папаша вертит в руках радиоуправляемую машинку, видно, что хочет ее купить.<br>Его жена: Ну купи, пока Ваня подрастет, сам поиграешься.<br>Парень кладет машинку обратно на полку, вздыхает и грустно так:<br>Пока Ваня подрастет, я уже ее сломаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424521</guid>
<pubDate>2013-09-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424521</link>
<title>Цитата #424521</title>
<description><![CDATA[Сижу сейчас в очереди к окулисту. Очередь тянется медленно, плюс ещё и экстренного пациента без очереди провели и уже почти час там держат. Все сидят давно, а время далеко за полдень - есть-то хочется. Буфета нет. Я плюнул, пошел в аптеку и купил гематоген. Сижу, грызу. Через 5 минут унылая очередь превратилась в толпу, счастливо поедающую гематоген =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424520</guid>
<pubDate>2013-09-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424520</link>
<title>Цитата #424520</title>
<description><![CDATA[Врач: так, вот я вижу, что ребёнок от третьей беременности, а чем предыдущие две закончились?<br>Жена: ну... В школу вот ходят...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424519</guid>
<pubDate>2013-09-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424519</link>
<title>Цитата #424519</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ехал недавно в плацкартном вагоне на Юг. Случайно услышал, как за стенкой две тётки обсуждали каким они видят поезда будущего. Так вот, им не надо скоростных поездов, комфорта, обслуживания. Они сошлись на том, что в идеальном поезде будущего должны быть холодильники и микроволновки в каждом купе. Всё! И двое суток жрать, жрать, жрать, доставать из холодильника, разогревать и жрать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424518</guid>
<pubDate>2013-09-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424518</link>
<title>Цитата #424518</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня вопрос<br>xxx: так вот<br>xxx: как навальный может баллотироваться в мэры?<br>xxx: если его посадили на 5 лет<br>yyy: самовыдвижением)<br>yyy: его же выпустили<br>xxx: ааа<br>xxx: и почему?<br>yyy: он сказал что он няша)<br>yyy: ему ответили мямямя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424517</guid>
<pubDate>2013-09-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424517</link>
<title>Цитата #424517</title>
<description><![CDATA[xxx: бессмертие в рамках Земли ни к чему хорошему не приведет<br>yyy: На этот счёт волноваться не стоит, человечество найдёт решение данной проблемы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424516</guid>
<pubDate>2013-09-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424516</link>
<title>Цитата #424516</title>
<description><![CDATA[Комментарий к игре &quot;Fire and Forget The Final Assault&quot;, в которой действия происходят в мире после ядерной войны.<br><br>Arrika: судя по скринам даже в постапокалиптическом мире дороги лучше, чем у нас(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424515</guid>
<pubDate>2013-09-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424515</link>
<title>Цитата #424515</title>
<description><![CDATA[С Хабра, из обсуждения статьи о воровстве ПО у работодателя:<br><br>steck:<br>Хм, интересная история.<br>То есть получается, работая в вашей фирме я смогу слить что-то конкурентам за пару лямов (надеюсь сумма была именно такой) и после этого буду просто уволен «по собственному»?<br>Подскажите пожалуйста, как к вам устроится на работу и дайте контакт ваших конкурентов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424514</guid>
<pubDate>2013-09-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424514</link>
<title>Цитата #424514</title>
<description><![CDATA[xxx: И почему фраза &quot;лоток заместителя генерального директора&quot; вызывает у меня тонны радости?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424513</guid>
<pubDate>2013-09-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424513</link>
<title>Цитата #424513</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пару месяцев назад во дворе моего дома ремонт делали, дорогу асфальтировали, попутно меняли трубы. В один прекрасный день напротив моего подъезда вырыли большую яму, я думал опять-таки для замены труб, но нет, туда даже никто не подходил, яма простояла полдня, а потом приехал грузовик и засыпал щебнем. Сейчас выглянул из окна, кто-то в щебень воткнул табличку &quot;здесь похоронены 20 тысяч рублей&quot;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424512</guid>
<pubDate>2013-09-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424512</link>
<title>Цитата #424512</title>
<description><![CDATA[Обсуждение разоблачений Сноудена на Хабре:<br>subvillion: Спецслужбы внедрили в преступные группировки столько законспирированных агентов, что большая часть преступных групп теперь состоит только из них]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424511</guid>
<pubDate>2013-09-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424511</link>
<title>Цитата #424511</title>
<description><![CDATA[ххх: а как понять, что мужчина созрел для женитьбы?<br>yyy: все очень просто - нужно проверить, засохла ли уже материнская плодоножка и легко ли отделяется мякоть от косточки<br>zzz: только с земли не подбирай, там сплошь паразиты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424510</guid>
<pubDate>2013-09-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424510</link>
<title>Цитата #424510</title>
<description><![CDATA[[13:07] Елена: в комнате отдыха (на первом этаже) - конфеты<br>[13:07] К нам присоединился Георгий<br>[13:07] Нас покинул Георгий<br>[13:07] Дмитрий: у жоры автовход на слово конфеты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424509</guid>
<pubDate>2013-09-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424509</link>
<title>Цитата #424509</title>
<description><![CDATA[Совсем недавно узнала, что по-итальянски nano - это гном. Теперь не могу нормально воспринимать слово &quot;нанотехнологии&quot;: так и представляются бородатые карлики, которые кирками и молотками клепают что-то футуристическое :Р]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424508</guid>
<pubDate>2013-09-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424508</link>
<title>Цитата #424508</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>gag_fenix: Подробностей не знаю, но мой коллега умудрился написать код, падающий при наступлении високосной секунды и кладущий весь веб-портал.<br>Geos: Не перевелись еще на Руси...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424507</guid>
<pubDate>2013-09-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424507</link>
<title>Цитата #424507</title>
<description><![CDATA[Суровые будни техподдержки.<br><br>XXX: Здравствуйте, я однажды воспользовался вашей программой и она мне не понравилась и я решил написать свою программу только так что бы на фоне были пони, на загрузке были пони и вообще с пони все программы лучше.<br>YYY: Хорошо, а какой у вас вопрос по нашему ПО?<br>XXX: нет, спасибо за внимание]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424506</guid>
<pubDate>2013-09-17 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424506</link>
<title>Цитата #424506</title>
<description><![CDATA[Толкиен-сообщество:<br><br>- Чисто теоретически, пролив воду на книгу Толкина, можно ли сушить её в микроволновке или это равносильно оскорблению памяти автора?<br>- сушить можно только над пламенем Ородруина]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424505</guid>
<pubDate>2013-09-17 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424505</link>
<title>Цитата #424505</title>
<description><![CDATA[Работаю в отеле. Приехали иностранцы, поселились. Вышли по делам, по возвращении ломятся не в ту дверь и не понимают в чём же дело. И тут из-за угла я с фразой: &quot;You shall not pass!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424504</guid>
<pubDate>2013-09-17 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424504</link>
<title>Цитата #424504</title>
<description><![CDATA[[xxx] Играл в тотал вор новый за Спарту<br>[xxx] На меня напали. Соотношение сил 1/3<br>[xxx] Я поставил по паре отрядов копейщиков по всем проходам к точке захвата, а стрелкам от берега приказал вести &quot;тактику изнурения&quot;<br>[xxx] Высадилась треть противника. Убил всех. Соотношение выравнялось в мою сторону.<br>[xxx] Высаживаются все остальные. Всё ок, выстраиваю новую линию обороны. Дырки закрываю. Жду. Лучники заходят за ряды копьеносцев и открывают огонь - чудом убивают военачальника.<br>[xxx] И вот первый отряд противника с разбегу натыкается на мои копья...<br>[xxx] И всё. Игра вылетела.<br>[xxx] Этот бой шёл целый час. Все мои алмазные плоды в области военной тактики и стратегии ушли В НИКУДА<br>[xxx] СУКА<br>[yyy] если бы твой рассказ был фильмом, я бы сказал, что у него крайне ВНЕЗАПНАЯ концовка))<br>[xxx] Ага. Сидишь в кинотеатре, смотришь &quot;300 спартанцев&quot;. Перед боем Леонид задвигает речи о отваге и храбрости. В следующей сцене они бегут друг на друга. И вот первый перс с криками и копьём в руке прыгает на Леонида и тут на экране огромное окно винды, характерный звук и написано - &quot;Приложение завершает работу. Вы хотите отправить отчёт об ошибке нашим специалистам?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424503</guid>
<pubDate>2013-09-17 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424503</link>
<title>Цитата #424503</title>
<description><![CDATA[Предыстория: У нас недалеко от дома по выходным играет живой оркестр всякое ретро (уточняю: совсем ретро, даже не 80-е), со всех окрестных кварталов съезжаются бабушки с дедушками потанцевать старинные вальсы.<br>Собственно история: Идем с мужем мимо, любуемся, играет что-то медленное, пары танцуют, дедушки приглашают бабушек, активные бабушки приглашают дедушек, не тушуются. Две бабульки стоят, одна другой хмуро:<br>- Вот так всю жизнь и простояли скромно у стеночки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424502</guid>
<pubDate>2013-09-17 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424502</link>
<title>Цитата #424502</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Проснувшись сегодня печальным конъюнктивитным красноглазиком, поняла, что надо с этим что-то делать. Например, промыть глаза чаем. Заварила специально свежий, перелила в чашку для удобства... Положила две ложки сахара, села, пью... Только потом дошло, что делаю что-то не то.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424501</guid>
<pubDate>2013-09-17 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424501</link>
<title>Цитата #424501</title>
<description><![CDATA[Axl: Скоро должен появиться новый тренд - гостиницы БЕЗ телевизора и Интернета (хорошо бы ещё и без электричества в номерах). Я буду специально выбирать такие, чтобы мои будущие дети, да и я сам, отрывались от экранов на время отдыха.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424500</guid>
<pubDate>2013-09-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424500</link>
<title>Цитата #424500</title>
<description><![CDATA[ммм: С точки зрения математики, идеальная фигура - шар<br>жжж: Вот!<br>жжж: Надо стремиться<br>ммм: Но это с точки зрения математики, а не математиков<br>ммм: Вопрос ведь в применении. Вот как математика применяет тела? Скидывает их с высоты, погружает в воду, катает по разным поверхностям...<br>ммм: А математики - совсем иначе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424499</guid>
<pubDate>2013-09-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424499</link>
<title>Цитата #424499</title>
<description><![CDATA[xxx: Я грузчик,и я не хочу разгружать фуры до 11 вечера,я хочу читать у себя на складе Хоббита!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424498</guid>
<pubDate>2013-09-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424498</link>
<title>Цитата #424498</title>
<description><![CDATA[Мебельный магазин. По магазину ходит семья: папа, мама и дочка 3-х лет. Из разговора ясно что родители долго и безуспешно пытаются отселить ребенка из супружеской постели, но тот категорически против. В рамках очередной попытки было решено купить ребенку новую, собственную кровать по его выбору. Чтоб он, значит, на радостях ушел на ней спать хотя бы в первое время, а там уж как-нибудь. Далее диалог:<br>- Солнышко, посмотри какая замечательная кроватка, купить тебе такую?<br>- Нет.<br>- А вот смотри, красивая, с цветочками. Нравится?<br>- Нет.<br>Тут ребенок останавливается перед большой, двуспальной кроватью:<br>- Хочу эту!<br>- (в удивлении и недоумении) А почему эту?<br>- (смотрит победно на родителей) Я буду спать здесь с мамой и папой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424497</guid>
<pubDate>2013-09-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424497</link>
<title>Цитата #424497</title>
<description><![CDATA[xxx: А зачем ты играешь на гитаре в 2 часа ночи?<br>yyy: Ну вообще я стал этим не так часто заниматься, ибо после одного случая мне стало жалко их. Они вызвали участкового, который ехал час примерно, не дождавшись его они решили меня побесить &quot;своей&quot; музыкой, ну и в итоге, когда ко мне постучались, я сказал: &quot;Ничего подобного, это они тут расшумелись&quot;. Не везет им, эх :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424496</guid>
<pubDate>2013-09-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424496</link>
<title>Цитата #424496</title>
<description><![CDATA[Из ВК:<br>- И тогда Наф-Наф пришёл в деревню и попросил у крестьянина немного кирпичей. Коленька, как ты думаешь, что сказал крестьянин поросёнку?<br>- Ух-ты, говорящая свинья!<br><br>Первый коммент:<br>&quot;- АААААААА!!!! Говорящая свинья!!!&quot; - и отложил ему немного кирпичей...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424495</guid>
<pubDate>2013-09-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424495</link>
<title>Цитата #424495</title>
<description><![CDATA[yyy: Анатом-задрот во мне проснулся и сочиняет разоблачительную песню про хентай с припевом &quot;нет, не начинаются сиськи от ключиц&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424494</guid>
<pubDate>2013-09-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424494</link>
<title>Цитата #424494</title>
<description><![CDATA[xxx: бегельме говорите? мине тут дите с под спецшколы при МГУ вывез, что Пушкина на дуэли грохнул Достоевский!<br>yyy: надеюсь, топором?<br>fff: мог! он же на всю голову отмороженный!<br>ggg: так и было. просто власти скрывают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424493</guid>
<pubDate>2013-09-17 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424493</link>
<title>Цитата #424493</title>
<description><![CDATA[Комментарий к подборке дабстеп треков:<br><br>xxx: Второй трек выгнал сатану из бабки, которая живет в 22 квартире...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424492</guid>
<pubDate>2013-09-17 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424492</link>
<title>Цитата #424492</title>
<description><![CDATA[xxx: Если хочешь испортить отношения с маркетологом, спроси, какая у него целевая аудитория.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424491</guid>
<pubDate>2013-09-17 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424491</link>
<title>Цитата #424491</title>
<description><![CDATA[craft_brother:<br>А я думал, вузы для того, чтобы учить. А оказывается для того, чтобы финансироваться. Как-то не весело это.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424490</guid>
<pubDate>2013-09-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424490</link>
<title>Цитата #424490</title>
<description><![CDATA[xxx: кто рано встает<br>xxx: тому сосед с перфоратором спать не мешает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424489</guid>
<pubDate>2013-09-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424489</link>
<title>Цитата #424489</title>
<description><![CDATA[С Хабра<br>hiddenman: ...И iPhone и iPad мне подарили на дни рождения, так что в принципе, соотношение цена/качество у них вполне :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424488</guid>
<pubDate>2013-09-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424488</link>
<title>Цитата #424488</title>
<description><![CDATA[xxx: Как дальше жить, если большинство твоих постов Вконтакте лайкает только мама? (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424487</guid>
<pubDate>2013-09-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424487</link>
<title>Цитата #424487</title>
<description><![CDATA[lor: :)<br>bishop: :)<br>al1en: ::::}<br>al1en: упс, спалился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424486</guid>
<pubDate>2013-09-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424486</link>
<title>Цитата #424486</title>
<description><![CDATA[Жена рассказывает сестре, как укладывала годовалого сына спать:<br>- Он уже улегся, глазки закрыл, вроде засыпает... Проходит 40 секунд - ТЫДЫЩЬ! - подскочил, сна ни в одном глазу, веселый, разыгрался весь.<br>Я, не отрываясь от компа:<br>- Наверное, апдейты скачал, установил и перезагрузился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424485</guid>
<pubDate>2013-09-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424485</link>
<title>Цитата #424485</title>
<description><![CDATA[xxx: ща зашли к тур-оператору, прицениться, посмотреть варианты<br>xxx: консультант молодец: тычу пальцем в евротур, говорю, что скажете?<br>xxx: он невощмутимо так: ну, в принципе, неплохой трипачок.<br>xxx: оказалось шо это уменьшительно-ласкательное от английского trip.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424484</guid>
<pubDate>2013-09-16 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424484</link>
<title>Цитата #424484</title>
<description><![CDATA[[Из новости про белоруску, которую штрафанули в Турции]<br>xxx: У меня жена с дочкой прекрасно слетали в Аланию, прилетели довольные, так что - кому верить?<br>yyy: Я бы не стал радоваться факту, что жена прилетела сильно довольная из Турции...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424483</guid>
<pubDate>2013-09-16 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424483</link>
<title>Цитата #424483</title>
<description><![CDATA[На форуме одного трекера обсуждают проблемы с сохранением в новой игре.<br><br>Dmiitry: здесь уже был совет- чтобы игра сохранялась, нужно запускать от имени администратора, читайте внимательней!!!<br><br>Ya: Увы, и так от имени его запускаю и именем его освещён, имя его со мной и на устах моих, в сердце моём и в душе моей! :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424482</guid>
<pubDate>2013-09-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424482</link>
<title>Цитата #424482</title>
<description><![CDATA[xxx: весь сюжет форсажа построен на том, что все, кому не лень, гоняют лысого!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424481</guid>
<pubDate>2013-09-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424481</link>
<title>Цитата #424481</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня сын заходит на кухню и открывает холодильник со словами &quot;боже, пускай в холодильнике будет сыр&quot;, смотрит на плавленную виолу и прибавляет: &quot;нормальный&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424480</guid>
<pubDate>2013-09-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424480</link>
<title>Цитата #424480</title>
<description><![CDATA[Пытаюсь приобщить мужа к помощи мне по хозяйству, но муж, как обычно, играет в Героев и &quot;меня нет, помолчи, всё потом&quot;.<br><br>Расстроенная, обращаюсь к дочери: Когда будешь выбирать мужа, выбирай такого, который не играет в компьютерные игры!<br>Дочь: Это чтобы компьютер был свободен?<br>:(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424479</guid>
<pubDate>2013-09-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424479</link>
<title>Цитата #424479</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда в последние несколько дней на ТВ, в каждую рекламную паузу с пафосом вещают: &quot;Ледниковый период на первом канале&quot;, в мозгу появляется устойчивый образ саблезубой белки с выпученными глазами и на коньках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424478</guid>
<pubDate>2013-09-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424478</link>
<title>Цитата #424478</title>
<description><![CDATA[ххх: у моих соседей снизу второй месяц с балкона ковер свисает... Сушат что ли?...<br>ууу: не, у них просто в квартире место под ковры закончилось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424477</guid>
<pubDate>2013-09-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424477</link>
<title>Цитата #424477</title>
<description><![CDATA[xxx: а у меня подружка рожает на мой ДР))<br>yyy: каждый год?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424476</guid>
<pubDate>2013-09-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424476</link>
<title>Цитата #424476</title>
<description><![CDATA[xxx: Помимо пакета с пакетами, у меня теперь есть и файл с файлами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424475</guid>
<pubDate>2013-09-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424475</link>
<title>Цитата #424475</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда я был лет семи, у маминой подруги родилась внучка<br>xxx: Когда меня спросили, на кого похожа, я честно ответил, что на чудовище.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424474</guid>
<pubDate>2013-09-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424474</link>
<title>Цитата #424474</title>
<description><![CDATA[ХХХ-курсант военного вуза.<br><br>ххх: завтра присяга у молодняка, а в связи с прогнозом погоды мы будем торжественнно маршировать в плащпалатках ))<br>ххх: надо будет это действо снять и смонтировать под имперский марш<br>ууу: И вручить им белые костюмы штурмовиков?<br>ххх: я б и сам не отказался от такого костюма ))<br>ххх: но к сожалению, последнее,что мы получили - 8 пар носков<br>ууу: ну если их покрасить в белый цвет... растянуть...)<br>ххх: Ага. &quot;И к другим новостям - взвод неизвестных гандонов промчался праздничным парадом по площади&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424473</guid>
<pubDate>2013-09-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424473</link>
<title>Цитата #424473</title>
<description><![CDATA[az: а ещё в МС есть подразделение, где только и делают, что щупают сиськи, чтобы потом сделать контроллеры приятными на ощупь<br>ns: это те кто мышки делает. а есть еще подразделение ответственное за джойстики]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424472</guid>
<pubDate>2013-09-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424472</link>
<title>Цитата #424472</title>
<description><![CDATA[Отзыв про видеокарту<br>xxx: Очень большая. Я читал обзоры, всего ожидал, но по мере вытаскивания карты из защитного пакета возрастало моё удивление]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424471</guid>
<pubDate>2013-09-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424471</link>
<title>Цитата #424471</title>
<description><![CDATA[xxx: Про тренировки.<br>xxx: Каждую неделю я узнаю, чего я еще не умею. <br>xxx: Таким образом, количество того, что я не умею, постоянно увеличивается и сильно превышает по количеству и, главное, качеству то, что я уже умею.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424470</guid>
<pubDate>2013-09-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424470</link>
<title>Цитата #424470</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br>dbelka: У меня стоит Windows 8. Когда ноутбук бездействует некоторое время запускаются какие-то виндовые службы и начинают прилично грузить процессор.<br>За мной следят?:)<br>Disasm: Отключите в настройках Службу Безопасности<br>mtp: Федеральную<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424469</guid>
<pubDate>2013-09-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424469</link>
<title>Цитата #424469</title>
<description><![CDATA[- Сегодня видела майку хэндмейд с надписью &quot;Горшок, спасибо тебе за наше счастливое детство&quot;. Как-то не сразу до меня дошел истинный смысл, который автор закладывал в эти строки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424468</guid>
<pubDate>2013-09-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424468</link>
<title>Цитата #424468</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Модуль дистанционного управления 433 МГц (кнопки/триггер, два реле)<br>&lt;yyy&gt; карты, деньги, два ствола<br>&lt;yyy&gt; кнопки, триггер, два реле<br>&lt;xxx&gt; точняк<br>&lt;xxx&gt; снимаем фильм]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424467</guid>
<pubDate>2013-09-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424467</link>
<title>Цитата #424467</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Житель Бразилии решил жениться на козе.&quot;<br>xxx: Любовь таки зла ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424466</guid>
<pubDate>2013-09-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424466</link>
<title>Цитата #424466</title>
<description><![CDATA[xxx: Как дела?<br>yyy: Пытаюсь Илюху успокоить.<br>xxx: А что с ним?<br>yyy: Паника - у него по ходу винт слетел.<br>xxx: Он что, вертолёт?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424465</guid>
<pubDate>2013-09-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424465</link>
<title>Цитата #424465</title>
<description><![CDATA[зашел друг с дитем 4-летним, дите фанат angry birds, разговариваем.<br>друг: смотрели на днях звездные войны с сыном, ты не предсталяешь как трудно объяснить современному ребенку, что дарт вейдер - это не &quot;папа, смотри, царь свинок&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424464</guid>
<pubDate>2013-09-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424464</link>
<title>Цитата #424464</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В авансовом отчете - ГСМ. Приложенный документ - чек с заправки, по чеку: кола, шоколад.<br>Спрашиваю, почему ГСМ?<br>Ответ: на заправке же куплено.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424463</guid>
<pubDate>2013-09-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424463</link>
<title>Цитата #424463</title>
<description><![CDATA[xxx: Мама на кухне хреновину делает. Опасливо заглядывает ко мне в комнату:<br>xxx: М: Как ты думаешь, если я в поисковике задам &quot;как дольше сохранить хрен свежим&quot; - у меня эстетического шока не случится?<br>xxx: Бедная моя мама XD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424462</guid>
<pubDate>2013-09-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424462</link>
<title>Цитата #424462</title>
<description><![CDATA[xxx: у тебя упс какой модели?<br>yyy: Frankenstein. Из двух мёртвых собрали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424461</guid>
<pubDate>2013-09-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424461</link>
<title>Цитата #424461</title>
<description><![CDATA[Она: Почему ты не приходишь ко мне в гости?<br>ОН: Твоя мама меня не любит.<br>Она: Ну и что, твоя мама тебя тоже не любит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424460</guid>
<pubDate>2013-09-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424460</link>
<title>Цитата #424460</title>
<description><![CDATA[xxx: Я как-то с телефонной проводкой возился и по привычке зубами зачищал. После звонка способность говорить вообще и матом в частности вернулась минут через 10.<br><br>yyy: Как-то так же зубами зачищал телефонный провод. Долбануло током и я от неожиданности перекусил провод, чуть не проглотив кусочек. В последствии выяснилось, что звонила жена разбудить (не знала, что я уже встал), чтобы я поел. Мое заявление, что я уже проводом перекусил, она не поняла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424459</guid>
<pubDate>2013-09-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424459</link>
<title>Цитата #424459</title>
<description><![CDATA[xxx: ты доволен перепрошивкой?<br>yyy: да, я более чем доволен. правда, может, у меня ещё не прошла эйфория и предвзятость. на данный момент времени все глюки воспринимаются как &quot;ой мимими, мой андроидик только что срыгнул, ну ничего, я ему всё прощу, ведь он такоооой милый, он как моё маленькое дитё, ведь я сам его перепрошил, он был рождён в двудневном акте траха с форумами и любви!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424458</guid>
<pubDate>2013-09-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424458</link>
<title>Цитата #424458</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;ну если ты понимаешь, о чем я ;)&quot; - то, что может опошлить любую фразу.<br>xxx: а я сегодня утром чай пил, ну если ты понимаешь, о чем я ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424457</guid>
<pubDate>2013-09-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424457</link>
<title>Цитата #424457</title>
<description><![CDATA[xxx: Только что по радио: &quot;на всех 14 станциях нижегородского метро появится бесплатный вайфай [бла бла бла] ..Примечательно, что услуга будет одинаково доступна для всех мобильных операторов&quot;<br>xxx: Да ладно?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424456</guid>
<pubDate>2013-09-13 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424456</link>
<title>Цитата #424456</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Время - конец 90-х.<br>Стою жду поезда на платформе м.Лесная.<br>Подходит пьяный дядька и спрашивает как проехать к Ленинградскому вокзалу <br>- Cейчас садишься в этот поезд, проезжаешь 4 станции. Выходишь на площади Восстания. Поднимаешься вверх, на Московском вокзале покупаешь билет до Москвы - выходишь там - и ты на Ленинградском вокзале.<br>Так самое смешное - мужик спросил<br>- Так я в Питере, что-ли?<br>Мне оставалось только сказать<br>- С легким паром!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424455</guid>
<pubDate>2013-09-13 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424455</link>
<title>Цитата #424455</title>
<description><![CDATA[Комментарий на трекере к новой игре жанра horror Outlast:<br>boosh11: наверное первая игра, в которой я радовался, что некоторые двери закрыты ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424454</guid>
<pubDate>2013-09-13 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424454</link>
<title>Цитата #424454</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Знаешь что такое фэйл огромной меры?<br>ххх: Это когда на торренте в ветке к игре появляется, собственно, её разработчик и начинает общаться XD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424453</guid>
<pubDate>2013-09-13 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424453</link>
<title>Цитата #424453</title>
<description><![CDATA[из жж:<br><br>xxx:<br>И вот закончился последний день проекта. Часы бьют полночь. Удар, два, три .. двенадцать, тринадцать.<br>И с тринадцатым ударом часов к дверям конторы на нартах, запряженных 13 упитанными песцами, подъезжает Дед Лайн.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424452</guid>
<pubDate>2013-09-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424452</link>
<title>Цитата #424452</title>
<description><![CDATA[сhaser: хы.. запросы в гугле у сотрудницы на планшете: &quot;Купить авто до 200 000&quot; &quot;Купить дешовое хорошее авто&quot; &quot;Очень дешовый автомобить, не Гранта&quot; &quot;Клуб знакомств&quot;<br>chaser: видимо, выхода нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424451</guid>
<pubDate>2013-09-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424451</link>
<title>Цитата #424451</title>
<description><![CDATA[На Сайлоге.<br>sss: гидра (которая кишечнополостная), как я уже писал - это желудок со щупальцами и гонадами.<br>DoctorLector: Старик, вот ты сейчас довольно точно описал второкурсника в общаге...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424450</guid>
<pubDate>2013-09-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424450</link>
<title>Цитата #424450</title>
<description><![CDATA[Mefistofel: звук урчания кота следует поместить в Парижскую палату мер и весов рядом с клетчатым пледом и малиновым чаем как эталон душевной теплоты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424449</guid>
<pubDate>2013-09-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424449</link>
<title>Цитата #424449</title>
<description><![CDATA[Алиска - младшая дочь в многодетной семье.<br><br>xxx: Алиска кошку называет &quot;Няо!&quot;<br>xxx: давно уже<br>xxx: сегодня начала говорить &quot;кс&quot;<br>xxx: надо еще научить ее говорить &quot;мур&quot; и у нее будет 3 слова для обозначения кошки<br>xxx: и всего одно &quot;мамам&quot; для обозначения всех других членов семьи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424448</guid>
<pubDate>2013-09-13 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424448</link>
<title>Цитата #424448</title>
<description><![CDATA[xxx: В день своего дня рождения один молодой тестер решил пригласить всех на тортики. Написал пригласительное письмо следующего содержания: &quot;Приглашаю всех в 15-00 на тортики в снэйк бар&quot;. С тех пор у нас в снэк баре висит змейка. =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424447</guid>
<pubDate>2013-09-13 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424447</link>
<title>Цитата #424447</title>
<description><![CDATA[xxx: Трудно найти, легко потерять и невозможно забыть... хорошую зарплату.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424446</guid>
<pubDate>2013-09-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424446</link>
<title>Цитата #424446</title>
<description><![CDATA[Все больше людей, далеких от IT покупают коммуникаторы и планшеты.<br>Соответственно, продаем и подключаем вай-фай роутеры.<br><br>И вот вчера один такой перец выдает:<br>- Уфф, наконец то можно не платить за интернет.<br>Попытки объяснить, что интернет все равно нужен и он просто раздается с роутера проваливаются.<br>- Зачем? У меня ведь будет вай-фай!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424445</guid>
<pubDate>2013-09-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424445</link>
<title>Цитата #424445</title>
<description><![CDATA[YYY: он нищий щас, ему незачем ехать в финку<br>XXX: только не говори, что у них пополнение в семействе<br>YYY: ага. пополнение. у них родилась квартира )<br>XXX: круто! как назвали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424444</guid>
<pubDate>2013-09-13 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424444</link>
<title>Цитата #424444</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>Piskov:<br>Я прям слышу разговоры в интернет-магазинах:<br>— Мне айфон 5С!<br>— Эс как русская или как доллар?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424443</guid>
<pubDate>2013-09-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424443</link>
<title>Цитата #424443</title>
<description><![CDATA[С форума, разговор о чужих фотографиях в анкетах<br><br>vvv: У меня вот как-то спёрли одну старую фотографию. Обнаружила её внезапно на одном медсайте как иллюстрацию к статье &quot;Косоглазие&quot;. Была... сильно обрадована.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424442</guid>
<pubDate>2013-09-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424442</link>
<title>Цитата #424442</title>
<description><![CDATA[Катюля: В квартире кошка и я. Врач спрашивает &quot;Кого смотреть?&quot;. Телевизор, конечно, смотри.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424441</guid>
<pubDate>2013-09-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424441</link>
<title>Цитата #424441</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Мне вот мама говорила про соседа по подъезду: обрати внимание, какой приятный мальчик, я к ним как-то заглядывала, а он полы моет и т.д. и т.п.<br>А через пару лет мальчик УБИЛ СВОЮ БАБУШКУ.<br>YYY: Бабушка наверное тоже нудела, чтобы он обратил внимание на эту, на ту.<br>ZZZ: Бабушка по помытому прошла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424440</guid>
<pubDate>2013-09-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424440</link>
<title>Цитата #424440</title>
<description><![CDATA[zosika: В женщине все должно быть прекрасно, как в рекламе ипотеки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424439</guid>
<pubDate>2013-09-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424439</link>
<title>Цитата #424439</title>
<description><![CDATA[ххх: принимали на работу молодого совсем человека, видеть первый раз анкету заполнял, в графе семейное положение указал: &quot;сын&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424438</guid>
<pubDate>2013-09-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424438</link>
<title>Цитата #424438</title>
<description><![CDATA[ххх: Мне еще в хозтовары надо заехать, как-то он называется, то ли &quot;Сто мелочей&quot;, то ли &quot;Тысяча мелочей&quot;<br>ууу: едь в &quot;тысячу мелочей&quot;, там выбор больше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424437</guid>
<pubDate>2013-09-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424437</link>
<title>Цитата #424437</title>
<description><![CDATA[Надежда:<br>поздний вечер. муж сидит в играх. свет только от монитора. тут бесшумно захожу я. с маской на лице (знаешь, есть такие из нетканного материала, пропитанные всякими полезностями. выглядит так: овал с прорезями для глаз, носа и рта. белого цвета)<br>Надежда:<br>так вот. я раньше думала, что выше всех подпрыгивает наша кошка Муся. ошибалась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424436</guid>
<pubDate>2013-09-12 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424436</link>
<title>Цитата #424436</title>
<description><![CDATA[xxx: вообще не все так просто<br>xxx: установка турбины влечет переделку всего<br>xxx: хотя бы потому, что твою стоковую коробку разорвет от такой нагрузки<br>yyy: Ну говорю - бабки надо, а их нету<br>yyy: Придется обойтись красными брызговиками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424435</guid>
<pubDate>2013-09-12 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424435</link>
<title>Цитата #424435</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас сегодня совет директоров. приехали самые-самые со всей европы обсуждать дела наши праведные<br>xxx: последние две недели в офисе сделали все, что не делали 2 последних года<br>xxx: почистили, покрасили, завалы макулатуры и прочей хрени (старой, как дерьмо мамонта) разгребли<br>xxx: рукой водящие рангом поменьше выипали всех на предмет как надо себя вести, говорить и смотреть на высоких гостей<br>xxx: 30 минут до часа х: самых-самых встретили в аэропорту и везут кортежем к нам<br>xxx: 25 мин: сотрудники готовятся к обеду, в аквариуме отдел продаж разбирает какую-то запару<br>xxx: смеркалось.<br>xxx: 20 мин: менеджер проекта срывается на девочку практикантку (&quot;он матом не ругается...&quot;), та, в свою очередь, запускает в него ноутом, промахивается и вдребезги разбивает одно из стекол аквариума<br>xxx: 15 мин: весь этаж сбегается посмотреть на осколки и продолжение представления<br>xxx: 10 мин: на кухне неизвестный герой забывает о своей картошке, которую он поставил запектись (!) в микроволновку<br>xxx: 8 мин: весь этаж воняет палеными печено-картофельными углями<br>xxx: 5 мин: все непричастные к происходящему в тихом ахуе пытаются притвориться мебелью и слиться со стенами<br>xxx: час х: толерантные европейцы делают вид, что осколки на ковролине – элемент декора, запах паленой картошки – новые ароматы палочек, а цвет кожи сотрудников, коррелирующий с цветом стен, - часть корпоративного стиля<br>xxx: &quot;вазелина никогда не бывает мало...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424434</guid>
<pubDate>2013-09-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424434</link>
<title>Цитата #424434</title>
<description><![CDATA[- К нам приехал бородатый тимлид.<br>- В свитере с оленями?<br>- Не знаю. За волосами и бородой свитера не видно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424433</guid>
<pubDate>2013-09-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424433</link>
<title>Цитата #424433</title>
<description><![CDATA[xxx: Только в России при продаже автомобиля можно наткнуться на вопрос &quot;сколько трупов в багажник входит?&quot; от человека, который их никогда перевозить не будет, человеку, который их никогда не перевозил. <br>xxx: И один ответит, а другой его поймет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424432</guid>
<pubDate>2013-09-12 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424432</link>
<title>Цитата #424432</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Раньше, когда учился в школе/универе, очень недолюбливал первое сентября по понятным причинам. Сейчас ситуация не изменилась, изменилась причина. 2 сентября - бедные студенты спешат на учебу. Пробки в городе увеличились в 2 раза.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424431</guid>
<pubDate>2013-09-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424431</link>
<title>Цитата #424431</title>
<description><![CDATA[Из корпоративного чатика:<br>xxx: Крепитесь, товарищи. Сейчас среднесуточная температура около 10-11 градусов, а отопление включат, когда в течение 5 дней выше 8 не будет подниматься.<br>yyy: Зато у нас свет можно через айпад включать.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424430</guid>
<pubDate>2013-09-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424430</link>
<title>Цитата #424430</title>
<description><![CDATA[разговор о трудоустройстве со знакомым:<br>ххх: не люблю работу с клиентами<br>ххх: в них нет логики, я больше по железкам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424429</guid>
<pubDate>2013-09-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424429</link>
<title>Цитата #424429</title>
<description><![CDATA[xxx: Пришла бумажная реклама: &quot;все началось с кредита на участок&quot;. <br>xxx: Аннотация к фильму ужасов блять...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424428</guid>
<pubDate>2013-09-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424428</link>
<title>Цитата #424428</title>
<description><![CDATA[XXX: Сегодня звонила девушка из какой то фирмы по ремонту компьютеров и рекламировала услуги их конторы. После некороткого объяснения преимуществ их компании, предложила сделать диагностику компьютера с выездом мастера на дом, за символическую плату: &quot;после диагностики вы АВТОМАТИЧЕСКИ становитесь нашим ПОСТОЯННЫМ КЛИЕНТОМ&quot;. А я уж было хотела соглашаться xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424427</guid>
<pubDate>2013-09-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424427</link>
<title>Цитата #424427</title>
<description><![CDATA[Совместный бюджет.<br>На отпуск муж выдал мне из общака 20 тыр. Я их не потратила и привезла ему подарок на свадьбу - видеокамеру, которую он сам выбрал на сайте. Скоро у него др, и я вытащила свою зарплату обратно из общака- он себе подводные часы присмотрел, показал магазин, выбрал модель... Пилять, походу носки и пена для бритья - единственный &quot;сюрприз&quot;, который можно выбрать мужику самостоятельно и не на семейные деньги. Или хоть шарфик связать?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424426</guid>
<pubDate>2013-09-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424426</link>
<title>Цитата #424426</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ<br><br>xxx:<br>Я не &quot;взрослый родитель&quot;, но намедни в метро стал невольным свидетелем чудесного диалога между мамашей и её великовозрастным отпрыском на тему &quot;у вовки есть машина, у сереги тоже, а у меня (цитирую) почему-то до сих пор нет!&quot;. Ответ &quot;мамочки&quot; был под стать претензии: &quot;наверное потому, что ты лошара&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424425</guid>
<pubDate>2013-09-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424425</link>
<title>Цитата #424425</title>
<description><![CDATA[Фей:<br>Сейчас наблюдал забавную картинку ) Мужик менял в магазине кучу соток и прочей мелочи на крупные купюры. Глядя на меня и продавщицу сказал &quot;все деньги дома выгреб.Сейчас пойду на карточку положу. А то они меня искушают, так и просят их пропить...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424424</guid>
<pubDate>2013-09-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424424</link>
<title>Цитата #424424</title>
<description><![CDATA[xxx: Какой второй лучший способ мотивации сотрудников? (подразумевая что первый - увеличение заработной платы)<br>yyy: Пиздюли.<br>xxx: Эммм... А какой тогда первый?<br>yyy: Отсутствие пиздюлей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424423</guid>
<pubDate>2013-09-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424423</link>
<title>Цитата #424423</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Сегодня пришло смс с номера мамы:<br>&quot;Привет, положи пожалуйста, мне деньги на телефон. Мама&quot;<br><br>xxx: <br>Я минут 5 думал, как именно меня пытаются развести]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424422</guid>
<pubDate>2013-09-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424422</link>
<title>Цитата #424422</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения функции автоматического включения и скачивания игр приставки PS4 на 4pda.<br><br>viom: Давай, давай! А то когда купишь PS4, с этим будет тяжело. Она будет просыпаться ночью, залазить в холодильник, поглощать все твои продукты и уходить в режим ГЛУБОКОГО сна, с храпом и пердежом... :-)<br><br>HeizJ: ты путаешь PS4 с Xbox One<br><br>viom: Xbox One это вообще страшная штука. Она будет просыпаться ночью и рыскать по квартире в поисках компьютеров с НЕлицензионной Windows и пожирать их. Ибо должен остаться только ONE.<br><br>HeizJ: Лооол у меня ubuntu<br><br>viom: А вот еретики будут подвержены страшным пыткам! :-)<br><br>HeizJ: Мне страшьно((как только встречу консоли нового поколения сразу сожгу<br><br>Sargonr: Сначала вбей ей осиновый кол в ЮСБ порт! Потом отруби ей проц! И только после этого можно сжигать и пепел развеивать по ветру!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424421</guid>
<pubDate>2013-09-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424421</link>
<title>Цитата #424421</title>
<description><![CDATA[Переписка с клиентом:<br>К: У нас дотошный бухгалтер, поэтому мы высылаем вам образец заполнения счет-фактуры<br>МЫ: У нас тоже, поэтому МЫ высылаем вам образец заполнения образца...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424420</guid>
<pubDate>2013-09-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424420</link>
<title>Цитата #424420</title>
<description><![CDATA[xxx: Ваня, водитель погрузчика, опять надел бушлат - значит пришла осень. Народная примета.<br>xxx: А когда он его застегнет - значит зима.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424419</guid>
<pubDate>2013-09-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424419</link>
<title>Цитата #424419</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Кошка мерзнет и, чтобы погрееться, садится прямо перед выводным вентиляционным отверстием ноута. Ноут греется еще больше, кошка в экстазе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424418</guid>
<pubDate>2013-09-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424418</link>
<title>Цитата #424418</title>
<description><![CDATA[xxx: Если уж заниматься сексом под музыку, то нужно брать записи с выступлений. Каждые несколько минут - аплодисменты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424417</guid>
<pubDate>2013-09-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424417</link>
<title>Цитата #424417</title>
<description><![CDATA[Попросила я мужа вечерком противень помыть. Я уже по хозяйству к вечеру наплясалась, сижу рядом, читаю жежешечку. Стоит он в фартуке, шкрябает методично металлической мочалкой по противню - и вдруг меланхолически изрекает:<br>- Любимая! Я, конечно, подарю тебе эту звезду, но, сдаётся мне, где-то меня всё-таки наебали! ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424416</guid>
<pubDate>2013-09-11 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424416</link>
<title>Цитата #424416</title>
<description><![CDATA[xxx: Объявление о временном отключении электроэнергии на сегодня...<br>xxx: Повесили...<br>xxx: Тадааааам!!!<br>xxx: В лифте!<br>xxx: Внутри!<br>xxx: На дверях!<br>xxx: Еще раз тадааам!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424415</guid>
<pubDate>2013-09-11 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424415</link>
<title>Цитата #424415</title>
<description><![CDATA[xxx: Кошка щас принесла мне мой грязный носок. Чё хотела сказать- не понятно.<br>yyy: Все правильно, она же девочка: ругает, что носки раскидал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424414</guid>
<pubDate>2013-09-11 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424414</link>
<title>Цитата #424414</title>
<description><![CDATA[xxx: съели, наверное, суши по-русски: карась с гречкой завернутый в лопух]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424413</guid>
<pubDate>2013-09-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424413</link>
<title>Цитата #424413</title>
<description><![CDATA[ууу: По-простому и бедному? Ну покушай макароны с майонезом<br>ххх: Макароны с майонезом, это какой-то новый рецепт балоньезе?<br>ууу: Ты все перепутал, болоньезе - это с кетчупом, с майонезом - карбонара]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424412</guid>
<pubDate>2013-09-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424412</link>
<title>Цитата #424412</title>
<description><![CDATA[xxx: привет :)<br>yyy: хау ду ю ду?<br>xxx: файн<br>xxx: вот эбаут ю<br>yyy: вот эбаут ми?<br>ууу: да все меня эбаут :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424411</guid>
<pubDate>2013-09-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424411</link>
<title>Цитата #424411</title>
<description><![CDATA[С форума о разнице между водкой и горилкой:<br>xxx: <br>этттта... я не знаток, ессно, но совершенно отчетливо помню этикетку &quot;Пшеничная&quot; на бутылке водки из детства. Она что - из ржи была, но с примесью пшеницы? (это я в познавательных целях исключительно);<br><br>УУУ: <br>даааа (мечтательно) какие бутылки были в нашем детстве... красииивые... с этикетками...<br>да. &quot;Пшеничная водка из детства&quot; - у меня даже дрогнуло что-то внутри.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424410</guid>
<pubDate>2013-09-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424410</link>
<title>Цитата #424410</title>
<description><![CDATA[Обсуждение компьютерных мышей<br>xxx: Да вы еще мою мышь не видели! Она с логотипом Людей Икс!<br>xxx: Из изоленты :/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424409</guid>
<pubDate>2013-09-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424409</link>
<title>Цитата #424409</title>
<description><![CDATA[xxx: меня укусил сраный клещ<br>в лаборатории сказали, что он нужен им живым, так что до завтра у меня есть ещё одно домашнее жывотное<br>дала ему травинку, пусть поползает перед смертью вволю, сучечка<br><br>yyy: Зная тебя, можно предположить, что послезавтра у него будут аквариум, тёплая<br>подстилка, мягкая игрушка и кличка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424408</guid>
<pubDate>2013-09-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424408</link>
<title>Цитата #424408</title>
<description><![CDATA[я: одногруппник жаловался на лабе, что чехол для айфона нельзя использовать как линейку.<br>сестра: патентная политика Apple запрещает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424407</guid>
<pubDate>2013-09-11 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424407</link>
<title>Цитата #424407</title>
<description><![CDATA[alby: Не понимаю, муха целый день не слезает с моника, а он же почти не греется. Рядом лампа, на ней сверху намного теплее, почему б ей там не тусить.<br><br>reyish: Это независимая оценка качества контента.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424406</guid>
<pubDate>2013-09-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424406</link>
<title>Цитата #424406</title>
<description><![CDATA[XXX: Я тут вчера посетил филиал Ада<br>XXX: Отделение Почты России<br>XXX: В общем по итогу: почтой можно отправить ядерную бомбу ценной посылкой с описью, что в ней находятся бриллианты.<br><br>XXX: Ибо: работница не только не посмотрела что я отправляю, но и не сверила опись с тем, что там реально находится. То есть я мог написать что там корона Российской империи с объявленной ценностью $$$, а потом требовать корону либо бабло))<br><br>YYY: Так это известная уязвимость<br><br>XXX: А где принимают багрепорты?<br><br>YYY: Нигде. Это вторая известная уязвимость.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424405</guid>
<pubDate>2013-09-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424405</link>
<title>Цитата #424405</title>
<description><![CDATA[Мама повадилась сидеть в скайпе с аккаунта брата:<br>Брат: Мам, разговаривай со своей учетки, а мою не трогай!<br>Мама: А какая разница? У нас все общее!<br>Брат: Нет! Страница в соцсетях - она как туалетная бумага! Если надо - заведи свою!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424404</guid>
<pubDate>2013-09-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424404</link>
<title>Цитата #424404</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай, ну будь другом! Я часто тебя о чем-нибудь прошу?<br>yyy: Раз в неделю.<br>xxx: Ну вот, по графику!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424403</guid>
<pubDate>2013-09-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424403</link>
<title>Цитата #424403</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня компьютер накрылся, наверное вирус, а антивирус я устанавливал ...<br>xxx: енот32 кажется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424402</guid>
<pubDate>2013-09-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424402</link>
<title>Цитата #424402</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему если у меня порвались кеды, то я - кривоногий, не слежу за обувью и вообще носить ее не умею, а если у нее каблук слетел, то опять, блин, дорогие, но некачественные купили?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424401</guid>
<pubDate>2013-09-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424401</link>
<title>Цитата #424401</title>
<description><![CDATA[xxx: Я предпочитаю разнообразие в личной жизни, поэтому иногда вместо порно смотрю попсовые клипы на ютубе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424400</guid>
<pubDate>2013-09-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424400</link>
<title>Цитата #424400</title>
<description><![CDATA[xxx: А можно использовать касторовое масло для фритюра?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424399</guid>
<pubDate>2013-09-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424399</link>
<title>Цитата #424399</title>
<description><![CDATA[из жж: <br>xxx: Вселенная понаблюдала за мной - да и решила подкинуть практику по английскому: прибились намедни ко мне в себеседники пара нэтив спикеров, так что теперь болтаю с англичанином и с американцем. Прикольно, какая реакция на то, как я работаю: когда написала, что встала в семь и работала с девяти до девяти, и что это не форс-мажор, а лайф стайл практически, товарищ впал в жалость и соболезнования. А уж когда добавила, что без выходных, потому что училась, у него нэтив вордс закончились.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424398</guid>
<pubDate>2013-09-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424398</link>
<title>Цитата #424398</title>
<description><![CDATA[форум ixbt:<br><br>мышонок: скажите кто разбираеться в этом,возможно есть врачи-технари так сказать..насколько опасно использовать фай фай в ноут буке если рядом все время маленький ребенок? муж уверяет что не опасно,что роутер более опасное но я сомневаюсь стоит ли менять провод на вай фай,хотя это глобально удобнее.<br><br>0xDEAD: Это очень опасно. Маленькие дети - основной источник опасности для ноутбуков, в том числе с WiFi.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424397</guid>
<pubDate>2013-09-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424397</link>
<title>Цитата #424397</title>
<description><![CDATA[xxx: Итак, на выборах мэра Москвы с огромным отрывом побеждает кандидат Похер, набрав 67% голосов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424396</guid>
<pubDate>2013-09-10 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424396</link>
<title>Цитата #424396</title>
<description><![CDATA[сын: мама! а много журналистам платят за то, что они врут?<br>я: ммм, ты о чем?<br>сын: они только что рассказали, что школьники рады тому, что начался школьный год! нельзя же так врать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424395</guid>
<pubDate>2013-09-10 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424395</link>
<title>Цитата #424395</title>
<description><![CDATA[У нашей кошки мерзкий характер - почти никогда не дается гладиться, редко мурлыкает, неласковая, в общем. Дети стараются к ней не лезть. А тут она &quot;загуляла&quot;, ластится ко всем, мурлычет - и так целый день.<br>Дети смотрели-смотрели, потом старший изрек:<br>- Поломатая кошка какая-то стала. Папа, это ты сломал кошку?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424394</guid>
<pubDate>2013-09-10 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424394</link>
<title>Цитата #424394</title>
<description><![CDATA[два киндера 12 лет идут из школы первого сенятбря, кусок диалога<br><br>- А ты ваще как в компьютерах понимаешь?<br>- Ну...в целом ДА!<br>- Слу!!! А если виндовс переставлять, айпи-адрес меняется?<br>- (задумался)...Да, где-то на пару цифр, ты даже не заметишь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424393</guid>
<pubDate>2013-09-10 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424393</link>
<title>Цитата #424393</title>
<description><![CDATA[irina_baddy@lj: Специалисты говорят, что тараканы в Москве вымерли за последние 10 лет массово, потому что наелись гмо продуктов :) А ведь этих гадов даже радиация не берет.<br>zloradskij: Эти слухи распространяют сами тараканы. А не видите вы их в Москве потому, что глазные яблоки технически не разворачиваются для обзора внутренней поверхности черепа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424392</guid>
<pubDate>2013-09-10 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424392</link>
<title>Цитата #424392</title>
<description><![CDATA[ххх: Аудиозапись Korn–Falling Away From Me<br>ууу: корн клевые, да.<br>ххх: Да<br>ххх: Гораздо лучше сопромата]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424391</guid>
<pubDate>2013-09-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424391</link>
<title>Цитата #424391</title>
<description><![CDATA[Офис, обеденное время, коллега печатает письмо:<br>- &quot;Веришь&quot; на мягкий знак заканчивается?<br>- да, глаголы на шипящую всегда заканчиваются на мягкий знак<br>- то есть все, что кончаются на &quot;ш&quot; и на &quot;щ&quot;?<br>- не припомню глаголов на &quot;щ&quot;<br>- а борщ?<br>- борщ не глагол)<br>- когда человек голоден, БОРЩ - ЭТО ГЛАГОЛ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424390</guid>
<pubDate>2013-09-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424390</link>
<title>Цитата #424390</title>
<description><![CDATA[Zombiracer: привычку отключать вайфай перед игрой заработал на андройде (так нет рекламы) покорнейше прошу меня простить и не выгонять из рейда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424389</guid>
<pubDate>2013-09-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424389</link>
<title>Цитата #424389</title>
<description><![CDATA[xxx: Разрабатывают свежий прибор по по пределению свежести сала. Надо будет купить.<br>yyy: В себя будешь тыкать им что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424388</guid>
<pubDate>2013-09-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424388</link>
<title>Цитата #424388</title>
<description><![CDATA[qwqww: ты умная,эрудированная и тп<br>Альфа: сам ты тп! :-\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424387</guid>
<pubDate>2013-09-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424387</link>
<title>Цитата #424387</title>
<description><![CDATA[Минобороны: игра World of Tanks привлечет молодежь в танковые войска<br><br>xxx: ага, а контр-страйк привлечет молодежь в спецназ, сплинтер селл - в разведку, а ворлд оф варкрафт - пополнит ряды духов в остальных родах войск. Неясна картина с дотой )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424386</guid>
<pubDate>2013-09-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424386</link>
<title>Цитата #424386</title>
<description><![CDATA[xxx: нафик я сегодня ходил в универ? <br>xxx: пришел, расписания еще нету, поставили пару, там чтоб работать на ПК, должна прога стоять, чтоб поставить прогу, нуно зайти под админом, чтоб зайти под админом нужен пасс, чтоб узнать пасс нужен админ, админа уволили хД]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424385</guid>
<pubDate>2013-09-10 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424385</link>
<title>Цитата #424385</title>
<description><![CDATA[@ra0ued: Воздерживаясъ от походов в казино я экономлю порядка 15 млрд долл. в год.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424384</guid>
<pubDate>2013-09-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424384</link>
<title>Цитата #424384</title>
<description><![CDATA[xxx: Как владелец кролика заявляю, от 1 крольчихи раз в 2 месяца 5-8 кроликов.<br>yyy: А от крольчихи и кроля - в два раза больше?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424383</guid>
<pubDate>2013-09-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424383</link>
<title>Цитата #424383</title>
<description><![CDATA[xxx: Моего брата как-то волею обстоятельств на две недели посадили с бабушкой. К концу второй недели бабушка поняла, что, играя с Кирюшей в школу (2 или 3 класс) она исправно выполняла его домашние задания]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424382</guid>
<pubDate>2013-09-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424382</link>
<title>Цитата #424382</title>
<description><![CDATA[xxx: Очень тупая ситуация. <br>xxx: Нашла объявление о продаже топора на avito. <br>xxx: И теперь понимаю, что я должна позвонить абсолютно незнакомому человеку и договориться о встрече, на которую я приду с деньгами, а он придет с топором.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424381</guid>
<pubDate>2013-09-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424381</link>
<title>Цитата #424381</title>
<description><![CDATA[xxx: Странные ассоциации в понедельник на фразу: &quot;Однообразные движения, совершаемые в течение длительного времени, в сочетании с плохой организацией рабочего места, неудобной позой и недостатком рабочих навыков могут вызвать ощущение физического дискомфорта и повреждение нервов, сухожилий и мышц.&quot; <br>xxx: Первое предложение инструкции к мышке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424380</guid>
<pubDate>2013-09-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424380</link>
<title>Цитата #424380</title>
<description><![CDATA[xxx: Долго просила мужа перевесить гитары на другую стену и заодно повесить турник.<br>xxx: Воскресенье...дождь...сплю... Сквозь сон слышу чарующие звуки дрели. <br>xxx: Муж видимо хотел сделать мне сюрприз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424379</guid>
<pubDate>2013-09-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424379</link>
<title>Цитата #424379</title>
<description><![CDATA[fremery: <br>ах, эти милые юноши, напускающие на себя легкий флер интеллектуальности... <br><br>fremery: <br>Статус:<br>...С точки зрения бональной эрудиции, ни каждый индивидум, способен энтегрировать<br>бональные тынденции, в строгий ряд логического мышления, каждово индивидума!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424378</guid>
<pubDate>2013-09-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424378</link>
<title>Цитата #424378</title>
<description><![CDATA[— Ну всё, я в офф, поеду на спавне кемперить.<br>— Чё? Ты о чём?<br>— Я говорю, поеду к жене в родильное отделение. Говорят, рожать будет через несколько часов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424377</guid>
<pubDate>2013-09-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424377</link>
<title>Цитата #424377</title>
<description><![CDATA[Сотрудник разговаривает по телефону с женой по телефону по поводу штрафа за превышение:<br>- Что значит в кустах залетела?<br>.....<br>- А-а-а-а... Камера в кустах...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424376</guid>
<pubDate>2013-09-09 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424376</link>
<title>Цитата #424376</title>
<description><![CDATA[Mike: видала уже про энергопайки и ограничение на потребление воды? скоро ни свет включить будет, ни помыться!<br>Tanatos: ага, такими темпами пикаперы скоро перейдут с шампанского с икрой на &quot;детка, зайдем ко мне, свет включим, руки помоешь!&quot; ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424375</guid>
<pubDate>2013-09-09 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424375</link>
<title>Цитата #424375</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В нашей &quot;илитной&quot; школе сегодня, на первый звонок было:<br>1) Одна разборка за парковочное место между бентли и кайеном<br>2) Улетевший в лужу Верту (таких активных поисков толпой людей ни разу не наблюдала)<br>3) Прикинутая в золоте мамаша остановившая первый звонок с диким ревом: Я опоздала, начните сначала, мне ребенку видео снять надо, а то он еще с Канар не вернулся...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424374</guid>
<pubDate>2013-09-09 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424374</link>
<title>Цитата #424374</title>
<description><![CDATA[Сэтти: и только висельные берега не удержат хлебные деревья, съедут они в молочные реки и получится бурда))<br>Сэтти: оо, вот это опечатка! КИСЕЛЬНЫЕ<br>Rhiamon: висельные берега - это прям как если бы Джордж Мартин писал сказку детям.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424373</guid>
<pubDate>2013-09-09 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424373</link>
<title>Цитата #424373</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>О важности буквы Ё и адекватного режима работы/отдыха.<br><br>xxx:<br>Ехал утром на работу, впереди фордик с надписью &quot;ТЕХОСМОТР КОРОЛЕВ&quot; и адрес/телефон.<br>Минут 10 вдуплял зачем королевам техосмотр, почему такая дискриминация прочих членов королевской семьи, как проходит данное мероприятие, как королеву можно попинать по колесу и какие рычаги покачать монтировкой.<br>Потом заметил код региона 150 и понял, что &quot;Королёв&quot; относится к адресу.<br><br>xxx:<br>Мораль: уважайте точечки и высыпайтесь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424372</guid>
<pubDate>2013-09-09 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424372</link>
<title>Цитата #424372</title>
<description><![CDATA[XXX: Тут, прикинь, 15 челов, у которых в звании есть слово директор - нахуй послать некого]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424371</guid>
<pubDate>2013-09-09 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424371</link>
<title>Цитата #424371</title>
<description><![CDATA[xxx: Жееенщины... <br>xxx: &quot;Ну мы заглянем на минуточку, это немного времени займёт, минут десять&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424370</guid>
<pubDate>2013-09-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424370</link>
<title>Цитата #424370</title>
<description><![CDATA[xxx: машину это еще ладно<br>xxx: знал я одного чувака, который затонировал балкон...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424369</guid>
<pubDate>2013-09-09 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424369</link>
<title>Цитата #424369</title>
<description><![CDATA[galactix: мне кажется, если вдруг настанет зомби апокалипсис, все зомби будут рычать слово &quot;Мооооозггг&quot;, а мой зомби будет рычать &quot;Спааааать&quot;...=(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424368</guid>
<pubDate>2013-09-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424368</link>
<title>Цитата #424368</title>
<description><![CDATA[XXX: :'(<br>YYY: что за скобки ты мне шлешь?<br>YYY: я не понимаю, что это<br>XXX: Это плачу я :'(<br>YYY: блин, давай, плачь как все, желтенькими смайликами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424367</guid>
<pubDate>2013-09-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424367</link>
<title>Цитата #424367</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай как зовут чувака из фильма старого, у которого лоб высокий был очень?<br>yyy: подробности?<br>xxx: Вспомнила, Франкенштейн]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424366</guid>
<pubDate>2013-09-09 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424366</link>
<title>Цитата #424366</title>
<description><![CDATA[xxx: Заявка от пользователя.<br>xxx: На машине №2 сегодня приходилось 3 раза производить перезагрузку, т.к. при работе в программе XXX, цитата &quot;Одно окно становилось белым, и не реагировало, а потом долго плывёт&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424365</guid>
<pubDate>2013-09-09 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424365</link>
<title>Цитата #424365</title>
<description><![CDATA[xxx: С приходом нового руководителя разработки программисты стали улыбаться, здороваться, громко разговаривать и нежно сообщать друг другу : &quot;я тебе щас ноги переломаю&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424364</guid>
<pubDate>2013-09-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424364</link>
<title>Цитата #424364</title>
<description><![CDATA[xxx: как говорил мой начальник: &quot;если руки хотя бы из поясницы растут - то это уже хорошо&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424363</guid>
<pubDate>2013-09-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424363</link>
<title>Цитата #424363</title>
<description><![CDATA[aintlion@lj: Минирование опытных посадок [от вытаптывания] и соотв. реклама может резко сократить поголовье анти-ГМО активистов...<br>flavorchemist: Можно даже ничего не сажать, или сажать пырей. Или борщевик. Главное - повесить правильную табличку.<br>zloradskij: По периметру терновника побольше и поверху ядовитый плющ пустить. Правда, игра начинает подозрительно напоминать &quot;Растения против зомби&quot;, как бы за поругание копирайта не засудили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424362</guid>
<pubDate>2013-09-09 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424362</link>
<title>Цитата #424362</title>
<description><![CDATA[xxx: А что нужно уметь чтобы быть админом?<br>yyy: Разбираться в тонкостях интонации «у меня ничего не работает»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424361</guid>
<pubDate>2013-09-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424361</link>
<title>Цитата #424361</title>
<description><![CDATA[xxx: А это я и кот. И у одного из нас сегодня День Рождения. Причём кот родился в ноябре.<br>yyy: Напоминает тесты на логическое мышление в Науке и Жизни. &quot;Кот родился в ноябре, аквариумные рыбки не курят, часы стоят напротив телевизора. Кто я?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424360</guid>
<pubDate>2013-09-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424360</link>
<title>Цитата #424360</title>
<description><![CDATA[xxx: эх, а ведь раньше, когда я сам был школьником, я тоже не мог понять никак - почему 1 сентября это праздник :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424359</guid>
<pubDate>2013-09-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424359</link>
<title>Цитата #424359</title>
<description><![CDATA[Boyar: А еще есть спас-жилеты, тоже для десантников, с них прям сыплется эта краска<br>Boyar: Потаскаешь их на складе пару часов, и руки по локоть оранжевые<br>Батон: Зачем их таскать?<br>Boyar: Как зачем, че за тупой вопрос, это же армия]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424358</guid>
<pubDate>2013-09-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424358</link>
<title>Цитата #424358</title>
<description><![CDATA[xxx: утром выхожу из квартиры к лифту, а со школьного двора доносятся заунывные звуки праздника. <br>xxx: первая мысль - &quot;лето отпевают&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424357</guid>
<pubDate>2013-09-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424357</link>
<title>Цитата #424357</title>
<description><![CDATA[Pasha: теперь меня уже ничем не удивить, сегодня видел девушку в кедах на каблуках &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424356</guid>
<pubDate>2013-09-08 21:59</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424356</link>
<title>Цитата #424356</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У нас растет флегматик.<br>Облилась кефиром, вся, ну то есть ВООБЩЕ ВСЯ.<br>Я уже на взводе: &quot;ну только же мыла и тебя, и пол, и вообще!!! сколько можно говорить,<br>не крутись за едой!!! Уши тебе накрутить мало!!! Вот ЧТО МНЕ С ТОБОЙ СДЕЛАТЬ???!!!&quot;<br>Она(очень спокойно): - Витейеть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424355</guid>
<pubDate>2013-09-08 21:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424355</link>
<title>Цитата #424355</title>
<description><![CDATA[— С каких пор АЭС взрываются после того, как в одну из приборных панелей втыкается вилка?<br>— Также как и автомобили от пистолетной пули<br>— В варкрафте можно топором зарубить ратушу…<br>— Да там вообще если долго бить здания они загораются.<br>— Да в крестоносцах мечами рушат стены! Начиная с вершины стены. Стоя на земле.<br>— Тогда люди были сильнее! Не то что нынешнее племя, просиживают штаны у мониторов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424354</guid>
<pubDate>2013-09-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424354</link>
<title>Цитата #424354</title>
<description><![CDATA[xxx: еду я сегодня в автобусе, а напротив сидят две девушки, обычные такие. и происходит диалог.<br>первая: понимаешь, я ведь очень хочу в будущем иметь ребенка. но я не хочу ходить беременной 9 месяцев, я боюсь, и я не хочу рожать, я тоже боюсь! и брать из детдома - не вариант, потому что я хочу, чтобы он был МОИМ генетически. ты понимаешь проблему?!<br>вторая: ну да. ты хочешь быть отцом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424353</guid>
<pubDate>2013-09-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424353</link>
<title>Цитата #424353</title>
<description><![CDATA[Хер Луценко Терминатор: Так.. Итого у меня литр семерки, литр балтики нефильтрованного, две бутылки какого-то жывого пива дуб и обруч, литр медовухи и литр разливного &quot;литрушка&quot;, четыре леща, две тараньки, два сыра косичкой и ещё какой-то стафф малозначимый. А в гипермаркете твоём меня, похоже, обсчитали 100-200 рублёв. Вот и ходи туда после жэтого. Тем более не было там разливного жывого<br>Хер Луценко Терминатор: Я приступаю к сайту...<br>sadako10950: Я знал, что рано или поздно ты перейдешь и на эту дрянь…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424352</guid>
<pubDate>2013-09-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424352</link>
<title>Цитата #424352</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Однажды на рассвете моей молодости году эдак в 2004 напала на меня жажда халявы по инету, ну знаете было такое, диалап делать нечего, мы развлекались как могли. Нашла какой-то пиндосский сайт, где можно было заказать брошюры от НАТО, хотя я тогда и аббревиатуру как расшифровать не знала, но халява это было главное - не важно что :))). Ну так вот заполнила там типа анкетку, адрес куда эти брошюры ждать. И о чудо, через месяц где-то, когда я уже забыла звонок в дверь и почтальон протягивает мне пухлый огромный конверт. Но самое ржачное - это было состояние липкой заклепки этого конверта. Блин, какая же она была серая уже и волосатая))) Даже не представляю сколько раз этот конверт вскрывали, чтобы довести ее до такого состояния. Так себе и представляю как ее на всех таможнях трясли и выясняли зачем НАТО прислало человеку в маленьком городишке этой страны такой жирный конверт :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424351</guid>
<pubDate>2013-09-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424351</link>
<title>Цитата #424351</title>
<description><![CDATA[AD:<br>Аааааа, в банковских документак присутствует формулировка &quot;Гигиенический минимум информации&quot;, гадаем всем управлением, что же это значит<br><br>AD:<br>ну я конечно предполагаю, что имелось в виду, чтоб информация не была грязной ложью, но....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424350</guid>
<pubDate>2013-09-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424350</link>
<title>Цитата #424350</title>
<description><![CDATA[На работе, письмо от шефа:<br><br>Сделай окно немного шире и выше, но без изменения размера.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424349</guid>
<pubDate>2013-09-07 22:58</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424349</link>
<title>Цитата #424349</title>
<description><![CDATA[«У людей, которые оставляют злобные комментарии в интернете, проблемы с<br>самореализацией и самооценкой»<br>---Ссылка на текст с мнением психолога---<br>Коментарий:<br>Ну почему проблемы с самореализацией? У меня вот, например, никаких проблем ни с<br>самореализацией ни с самооценкой нет. Просто маленький член.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424348</guid>
<pubDate>2013-09-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424348</link>
<title>Цитата #424348</title>
<description><![CDATA[xxx: Батя (77 лет) заболел. Говорит, что у него «трясуница». Температуру мерить отказывается. Так и врачам со «скорой» сказал. Отвезли в больницу, сделали анализы, снимки. Диагноз – пневмония. Не поверил, врач молодая и глупая. Сам себе поставил диагноз – малярия. Привезли другого врача, пневмонию подтвердили. Опять не верит. «Трясуница» у него! Ну что делать?<br>yyy: Принеси ему разрыв-травы, жабью лапку и пусть молится каждый час. Это от трясуницы. А от пневмонии – в аптеку!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424347</guid>
<pubDate>2013-09-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424347</link>
<title>Цитата #424347</title>
<description><![CDATA[xxx: Имеется дохлый БП, паяльник и Генту<br>xxx: Зимние каникулы будут весёлыми.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424346</guid>
<pubDate>2013-09-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424346</link>
<title>Цитата #424346</title>
<description><![CDATA[DoctorDraD: Я собираюсь уволить Вову..<br>Vinnipyx: мне кажется Вову можно на кого угодно заменить %)<br>DoctorDraD: На кофемашину?<br>Vinnipyx: ооо, это было бы волшебно<br>Vinnipyx: она всегда готова работать )))<br>Vinnipyx: и знает своё дело!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424345</guid>
<pubDate>2013-09-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424345</link>
<title>Цитата #424345</title>
<description><![CDATA[streetmack: Посылка, объявленная в розыск, стремится изменить внешность и получить новые документы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424344</guid>
<pubDate>2013-09-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424344</link>
<title>Цитата #424344</title>
<description><![CDATA[Дочке два года. Конфеты даём очень редко, только когда засветимся с ними.<br>Как-то один день сидим, обсуждаем с женой что можно было бы купить в гости. Вскользь предлагаю конфеты. Дочка сразу срывается и требует &quot;Дай! Дай!&quot;. Делаем вид, что ничего не сказали и заминаем проблемку.<br>Затем поздно вечером сидим, попивая вино всухомятку. Дочка спит в этой же комнате уже как час.<br>Жена не выдерживает, и тихим шёпотом:<br>- Блин, хочу конфету. Шоколодную...<br>В этот момент из кроватки издаётся громкий полухрап-полувсхлип. И мы, давясь от смеха, договариваемся ребёнка побаловать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424343</guid>
<pubDate>2013-09-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424343</link>
<title>Цитата #424343</title>
<description><![CDATA[v8xc: Когда-нибудь я сдамся и все-таки разрешу Adobe Flash Player&#039;у загружать обновления автоматически]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424342</guid>
<pubDate>2013-09-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424342</link>
<title>Цитата #424342</title>
<description><![CDATA[xxx: А ты просто подари ей цветов, без повода... Неожиданно... От души... И ты увидишь её другой.<br>yyy: угу. *подарил цветы неожиданно, без повода* - ну признавайся! в чем накосячил!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424341</guid>
<pubDate>2013-09-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424341</link>
<title>Цитата #424341</title>
<description><![CDATA[Лена:<br>Пришел специалист с корочкой курсов ПК в поликлинику, утверждающий, что он программист, спрашиваю — &quot;языки программирования какие знаете?&quot; Ответ — &quot;ну английский знаю щуть щуть&quot;. Я спрашиваю — &quot;ну а паскаль там, бэйсик?&quot; Ответ — &quot;нет, я эту хруппу языков не изучала, это же романская группа языков, да?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424340</guid>
<pubDate>2013-09-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424340</link>
<title>Цитата #424340</title>
<description><![CDATA[На Ютубе коммент к видео с очень быстрым гитаристом:<br>xxx: Надеюсь, этой гитаре есть 18]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424339</guid>
<pubDate>2013-09-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424339</link>
<title>Цитата #424339</title>
<description><![CDATA[Из новостей: &quot;Рассмотрение проекта документа о вторжении в Сирию полным составом обеих палат парламента начнется, как ожидается, не ранее 9 сентября.&quot;<br>Представил себе американский парламент, в полном составе вторгающийся в Сирию - заржал, не смотря на всю драматичность ситуации. Ну ладно мы - простые смертные, но журналисты - учитесь блин нормально строить фразы!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424338</guid>
<pubDate>2013-09-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424338</link>
<title>Цитата #424338</title>
<description><![CDATA[xxx: Вопрос прислали, есть ли у нас ЦИСКИ. <br>xxx: Инженер сказал: Есть циски. Две. Большиииие циски. А раньше были маленькие. но три. А теперь две и большие.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424337</guid>
<pubDate>2013-09-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424337</link>
<title>Цитата #424337</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>А у вас эвакуаторов не существует?<br>Во Франции такой джип с газона уходит за минут сорок примерно. Звонок в полицию, пент приезжает, фиксирует нарушение, выписывает штраф, вызывает эвакуатора, эвакуатор увозит джип на штрафстоянку в 35 километрах от города, куда только на электричке доехать и от станции пол часа пешком :) Все. Вопрос одного звонка и одного часа времени.<br>Джиповладелец платит штраф, стоимость эвакуации, стоимость стоянки, билет на электричку и всего за несколько десятков (ближе к сотне евро) получает бесценный опыт, который повторять у него, уверяю вас, не появится вообще никакого желания.<br>Все культурно, не надо никакие тяжести таскать, и водитель крутой машины не в обиде на лохов, которые рамсы попутали (я не ошибся в определении?).<br>yyy:<br>— Полиция? Тут машина на газоне припаркована!!!<br>– ...<br>— Как нахуй? :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424336</guid>
<pubDate>2013-09-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424336</link>
<title>Цитата #424336</title>
<description><![CDATA[xxx: Лучший код – не написанный код.<br>yyy: *включая паяльную станцию&quot; Да! Мы сделаем это хардверно! Бугагага!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424335</guid>
<pubDate>2013-09-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424335</link>
<title>Цитата #424335</title>
<description><![CDATA[lolcat: Французский программист Фабрис Беллар на своём персональном компьютере под управлением Fedora 10 установил новый мировой рекод вычисления числа Пи с точностью до 2,7 трлн знаков после запятой. Это любопытное достижение, ведь рекорды за последние 14 лет ставились на суперкомпьютерах стоимостью в миллионы долларов.<br>colden: так во-о-от зачем нужны суперкомпьютеры<br>lolcat: - ученые, вы рассчитали траекторию полета кометы, планеты, астероида, макаронного монстра? - нет. мы считаем Пи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424334</guid>
<pubDate>2013-09-06 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424334</link>
<title>Цитата #424334</title>
<description><![CDATA[XXX: Главное разочарование от полета в Тамбов. В аэропорту не продаются магнитики с волком (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424333</guid>
<pubDate>2013-09-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424333</link>
<title>Цитата #424333</title>
<description><![CDATA[xxx: а я пока пикапил и разводил на секс, меня развели на свадьбу (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424332</guid>
<pubDate>2013-09-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424332</link>
<title>Цитата #424332</title>
<description><![CDATA[dartkam: любовь осьминогов забираться в замкнутые пространства типа покрышек и пещер играет с ними злую шутку — из–за нее они бывают пойманы и съедены человеком. Одна из схем ловли выглядит так: в море забрасывают связку горшков и оставляют её на дне на некоторое время, а когда собирают обратно, горшки уже полны возмущенными осьминогами.<br><br>pdp: В России этот способ называется &quot;ипотека&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424331</guid>
<pubDate>2013-09-06 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424331</link>
<title>Цитата #424331</title>
<description><![CDATA[обсуждение клавиатуры от создателя StackOverflow<br><br>xxx: У меня das keyboard - доволен как слон. Подсветка не нужна, печатаю вслепую.<br>yyy: &quot;печатаю вслепую&quot; - А бедный комп потом _это_ компилировать пытается... :D<br>zzz: А че я, зря что ли 4хядерник покупал? Пусть работает, перебирает варианты пока не родит правильную программу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424330</guid>
<pubDate>2013-09-06 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424330</link>
<title>Цитата #424330</title>
<description><![CDATA[Программист и админ на соседнем проекте находятся в состоянии холодной войны. По этому поводу админ регулярно ругается в скайпик к техническому директору третьего проекта:<br>- Какой-то гандон влез в конфиги и все поломал.<br>- А можно выяснить, что за гандон влез?<br>- Можно, конечно. Доступ к боевому серверу есть только у меня и у гандона.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424329</guid>
<pubDate>2013-09-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424329</link>
<title>Цитата #424329</title>
<description><![CDATA[Кафе между пасекой и чайной плантацией. Посетителям к пяти разным сортам чая принесли огромную пиалу душистого цветочного меда. Вкусный, наверное - распробовать мы не успели, так как пчелы с пасеки очень быстро и деловито перетаскали мед со стола обратно в ульи. У них с хозяином кафе общий бизнес, видимо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424328</guid>
<pubDate>2013-09-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424328</link>
<title>Цитата #424328</title>
<description><![CDATA[xxx: иду по улице. Смотрю - мужик машет мне из окна. Я ему в ответ помахал. А он окна там моет(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424327</guid>
<pubDate>2013-09-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424327</link>
<title>Цитата #424327</title>
<description><![CDATA[&quot;Тысячи брошенных палаток и тонны мусора после музыкального фестиваля в Германии&quot;<br><br>- я бы туда поехал как волонтер палатки эти собирать, а потом домой привез. И устроил бы грандиозную распродажу по цене за 1 кг=100 рублей.<br>- У товарища сестра живет в Германии. Рассказывала, оказывается, брошенные палатки и остальное имущество жадные немцы просто порезали и испортили, чтобы другим не досталось...<br>- Феерично, с другой стороны, что мы, шить не умеем?)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424326</guid>
<pubDate>2013-09-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424326</link>
<title>Цитата #424326</title>
<description><![CDATA[С форума WoT:<br>&quot;....был свидетелем того как товарищ при разговоре по телефону с любовницей, ревниво изучал игровую статистику её мужа...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424325</guid>
<pubDate>2013-09-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424325</link>
<title>Цитата #424325</title>
<description><![CDATA[Sweety:<br>у нас начальник третий день приходит с мелкими детишками на работу<br>два дня подряд мы слушали фиксиков и лунтика<br><br>Sweety:<br>сегодня пришла только дочка, и уже минут 15 вслух читает книжку про структурирование баз данных, потому что детскую забыла<br><br>а начальник ей периодически объясняет что такое маскьюэль и кластеры]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424324</guid>
<pubDate>2013-09-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424324</link>
<title>Цитата #424324</title>
<description><![CDATA[Сыну пять лет!<br><br>Идут с мужем в д/с. Сын отстал, разглядывает машину.<br>папа: Ты отстающий<br>сын: Я не отстающий, я машину разглядываю<br>папа: Ну и как?<br>сын: Красивая...<br>папа: А детали?<br>сын: Какие могут быть детали? Я в ней не сидел, я на ней не ездил... просто красивая]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424323</guid>
<pubDate>2013-09-05 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424323</link>
<title>Цитата #424323</title>
<description><![CDATA[работаю в салоне, пришла девушка ногти делать, выбираем лак<br>она: вон тот бежевый<br>я: этот цвет сливается с кожей, почти не видно будет, может поярче?<br>она: не, нормально, на работе холодно очень, руки синеют...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424322</guid>
<pubDate>2013-09-05 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424322</link>
<title>Цитата #424322</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Муж купил беспроводные наушники. Оказалось, что мощности передатчика хватает только на ту комнату, где стоит компьютер. Тогда он купил пятиметровый USB-удлинитель. Теперь кабель тянется за диваном, по шкафу и свисает с дверного косяка в прихожей. Но все равно в некоторых местах (на балконе, в туалете!) прием неустойчивый.<br><br>xxx:<br>Сказала мужу, что проще было купить обычные наушники с десятиметровым проводом. Он обиделся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424321</guid>
<pubDate>2013-09-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424321</link>
<title>Цитата #424321</title>
<description><![CDATA[BMX: Привет!<br>BMX: а ты еще в офисе?<br>Антон: привет<br>Антон: я в аду<br>Антон: но территориально это рядом]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424320</guid>
<pubDate>2013-09-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424320</link>
<title>Цитата #424320</title>
<description><![CDATA[Артём: Концепт для стёбного рисунка: несколько загорелых хлопцев в португальской колониальной форме 60-ых без знаков различия и западногерманскими автоматами (G-3) на &quot;виллисе&quot; и среди них незагорелый паренёк с явно скандинавской физиономией. Картинка &quot;Путешествие Нильса с &quot;дикими гусями&quot;&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424319</guid>
<pubDate>2013-09-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424319</link>
<title>Цитата #424319</title>
<description><![CDATA[xxx: Девочка из министерской комиссии проверяющей ВУЗ поинтересовалась: почему это в учебном плане рекомендован учебник 1964 года издания? Папа мой, КТН, на тот момент зав.кафедры естественных наук, прикладной математики и кибернетики ответил: мол книга хорошая, но не переиздавалась, а Вы, девушка, теорему Пифагора знаете? Да, говорит - знаю. Когда она доказана? Давно, говорит - лет пятьсот назад! НЕТ, девушка - две тысячи пятьсот лет тому назад!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424318</guid>
<pubDate>2013-09-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424318</link>
<title>Цитата #424318</title>
<description><![CDATA[тестер: так получается, что админ добавляет акаунты, а потом при первом входе, юзер должен указать, что он юзер? Правда ж он может указать, что он - админ!<br>разработчик: да<br>тестер: но юзер может всех обмануть и прикинуться админом!<br>разработчик: наш проект построен на доверии и взаимной любви]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424317</guid>
<pubDate>2013-09-05 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424317</link>
<title>Цитата #424317</title>
<description><![CDATA[Пост в паблике &quot;Волки&quot;<br>&quot;Обретешь волчью душу - получишь непобедимость&quot;<br>xxx: и как ее обрести<br>yyy: а что вообще в волках такого? чем они лучше, скажем, кротов?<br>zzz: Пора открывать &quot;Философия Крота&quot;<br>zzz: &quot;Крот слеп, но умен и находчив!&quot;<br>xxx: &quot;Обретая душу крота, ты сможешь находить корешки даже в темноте&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424316</guid>
<pubDate>2013-09-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424316</link>
<title>Цитата #424316</title>
<description><![CDATA[PiligrimPyp: Ну только наши могли додуматься возить в одном из двух, просторных багажников электромобиля от Тесла Моторс... правильно, дизельный генератор! &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424315</guid>
<pubDate>2013-09-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424315</link>
<title>Цитата #424315</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Очередная залипуха от &quot;Почты России&quot;. В очереди передо мной девушка выясняла, что случилось с её заказным письмом, не дошедшим до адресата. Выясняли-выясняли и выдали ответ: в дороге почтовое отправление прибавило в весе и поэтому его вернули за доплатой... Очередь выдвигала разные гипотезы, в том числе &quot;оно описалось и намокло в дороге&quot;. Не дают скучать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424314</guid>
<pubDate>2013-09-05 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424314</link>
<title>Цитата #424314</title>
<description><![CDATA[Andrey:<br>ты меня так с этой починкой ручки опустила при всех, что теперь я на все готов... я не смог, а ты сразу ее сделала =) не перевелись еще Барышни в русских селеньях!<br>Катря:<br>ручка... фи! да я в студенческие годы крышкой от кастрюли болты вбивала в стенку, т.к. ни молотка, ни гвоздей, ни отвертки у меня не было )<br>Andrey:<br>Ох, уж эти русские женщины...<br>Катря:<br>хотя сразу можно догадаться, что мозгов и мужика у меня в то время тоже не было...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424313</guid>
<pubDate>2013-09-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424313</link>
<title>Цитата #424313</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня проснулся от того, что чтото упало на лицо, при чём так ощутимо и достаточно больно. Продираю глаза и находу свой мобильный телефон. Вспоминаю, что ставил будильник, но не помню чтоб я его с утра выключал. В итоге, как я сам понял - зазвонивший будильник я выключил за секунды две на вытянутой руке над лицом и сразу же заснул. 10 минут я спал с вытянутой к потолку рукой, пока хватка моя не ослабла. За что и получил. Слава богу, на работу хоть не опоздал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424312</guid>
<pubDate>2013-09-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424312</link>
<title>Цитата #424312</title>
<description><![CDATA[xxx: На свадьбе невесту заставили петь песню (выкупали туфлю, кажется). Тамада предусмотрительно включила музыку погромче и выключила ей микрофон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424311</guid>
<pubDate>2013-09-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424311</link>
<title>Цитата #424311</title>
<description><![CDATA[&lt;[Sky]gfgsgFH&gt; в контакт реально выйти без инета? если не оплачен?<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; Да.<br>&lt;[Sky]gfgsgFH&gt; и как? <br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; Выходишь на ст. метро Невский проспект и через речку офис ВКонтакта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424310</guid>
<pubDate>2013-09-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424310</link>
<title>Цитата #424310</title>
<description><![CDATA[Судя по рекламе, основное преимущество беспроводного утюга состоит в том, что ты можешь прикольно повернуться с ним в руках возле гладильной доски, вытанцовывая рядом с ней рок-н-ролл, что и обычно делают все люди при глажке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424309</guid>
<pubDate>2013-09-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424309</link>
<title>Цитата #424309</title>
<description><![CDATA[povar: Все помните пульты от телевизора в целлофане? Вот он, двадцать первый век - сегодня увидел электронную книгу в целлофане.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424308</guid>
<pubDate>2013-09-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424308</link>
<title>Цитата #424308</title>
<description><![CDATA[xxx: так что если вдруг задумаешься о карьере преподавателя школьникам - обращайся<br>yyy: а темы на выбор?<br>xxx: Основы программирования на языке Java<br>xxx: Основы программирования в системе &quot;1С:Предприятие 8&quot;<br>xxx: Алгоритмы. Олимпиадное программирование<br>xxx: Системное администрирование<br>xxx: Подготовка к ЕГЭ по информатике<br>yyy: отличные курсы для школьников<br>yyy: системное администрирование можно объединить с трудами. девочки будут прясти свитера, мальчики отращивать бороды]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424307</guid>
<pubDate>2013-09-05 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424307</link>
<title>Цитата #424307</title>
<description><![CDATA[Doc_surgeon: Ага, после вашей дисциплины студенты такие тихие приходят :)))<br><br>Alex-P: Просто на последнем занятии перед экзаменом одной из групп я популярно всем объяснила: - «Кто не будет знать принцип работы рентгеновского аппарата, тот получит два и хрен вы меня разжалобите».<br><br>Alex-P: Сессия – в коридоре стоят довольные студенты, благополучно сдавшие экзамен. Открывается дверь и из аудитории выходит очередное понурое светило российской медицины, не удосужившись оную дверь за собой прикрыть. Народ в коридоре традиционно спрашивает:<br><br>- И как?<br><br>- И так! (шипит сквозь зубы от злости) – Ну Саша! Ну**** Ну ******такая!!!<br><br>Alex-P: Тут я открываю дверь, высовываюсь в коридор и вещаю: - «Саша не ****, ***** и не *****! Саша предупреждала!!!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424306</guid>
<pubDate>2013-09-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424306</link>
<title>Цитата #424306</title>
<description><![CDATA[Ромин стол в дальнем углу кабинета, не видно из дверей. Заходит менеджер:<br>(м) - А Рома здесь?<br>(я) - Нет.<br>Менеджер проходит через весь кабинет к Роминому столу, видимо не поверил.<br>(я) - Под столом тоже нет, не ищите.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424305</guid>
<pubDate>2013-09-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424305</link>
<title>Цитата #424305</title>
<description><![CDATA[xxx: Здорово, чем занимаешься?<br>yyy: Привет, ноут делаю.<br>xxx: А что с ним?<br>yyy: Ему вистА&#039;, причём полная :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424304</guid>
<pubDate>2013-09-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424304</link>
<title>Цитата #424304</title>
<description><![CDATA[fantazer: Да ладно. Я в свои 25 за свои заработанные уже купил первую машину и первую квартиру в Минске.<br><br>Scalpel: ник у Вас хороший]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424303</guid>
<pubDate>2013-09-04 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424303</link>
<title>Цитата #424303</title>
<description><![CDATA[Обсуждение выхода нового айфона 5s в корпусе&quot; золотого&quot; цвета с 128 гигобайтами против 64 у обычного<br><br>Jethro Tull: Как-то не втыкаю в проблему &quot;золотого айфона&quot;. Насколько понимаю - это по сути такое же анодирование, что и ранее.<br>Анодированные болты тоже выглядят золотыми. Они дороже стоят? Или предвещают скорый крах производителей крепежа?<br>EauTorride: в золотом болте больше гигабайт, вам же сказали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424302</guid>
<pubDate>2013-09-04 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424302</link>
<title>Цитата #424302</title>
<description><![CDATA[Из глубин танцпола, два женских голоса у меня за спиной:<br>— У тебя новое кольцо?<br>— Нет.<br>— Но я у тебя его раньше не видела.<br>— Просто это не моя рука.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424301</guid>
<pubDate>2013-09-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424301</link>
<title>Цитата #424301</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Что вы знаете о причудах беременных? Огурцы с вареньем? Арбуз с чесноком?<br>Моя без особых закидонов ела крабовый салат. Готовили его вместе целыми кастрюлями.<br>Каждый день. Три месяца подряд. ТОЛЬКО КРАБОВЫЙ САЛАТ.<br>От присутствия другой еды в доме ее тошнило.<br><br>xxx:<br>Уж лучше бы огурцы с вареньем, чесслово...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424300</guid>
<pubDate>2013-09-04 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424300</link>
<title>Цитата #424300</title>
<description><![CDATA[admin: Совет для Димы из отдела сбыта: если хочешь скачать тёмные иконки, запрос для гугла: &quot;black transparent icons&quot; или &quot;dark glass icons&quot; принесёт больше пользы, потому, что твой запрос: &quot;пиздатые чёрные полупрозрачные как тёмное стекло значки скачать нахуй&quot; — не эффективен!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424299</guid>
<pubDate>2013-09-04 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424299</link>
<title>Цитата #424299</title>
<description><![CDATA[Axsor: Читаю на известном сайте объявление о продаже б/у автомобиля Skoda Octavia RS. Дословно:<br>&quot;Шкода позиционирует Octavia RS как семейный автомобиль с спортивным характером, вместительный багажник на 580 литров, т. е. 3-4 человека по частям.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424298</guid>
<pubDate>2013-09-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424298</link>
<title>Цитата #424298</title>
<description><![CDATA[В ru-chp@livejournal:<br><br>losyara1975: В настоящее время все троя находятся в реанимации в тяжелом состоянии.<br>ad_cash: Троя, блядь. Ахилл, Гектор и Менелай, блядь.<br>raketchik: и деревянная лошадь с ними]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424297</guid>
<pubDate>2013-09-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424297</link>
<title>Цитата #424297</title>
<description><![CDATA[peshehod: Было бы круто вдвоем на удаленке из дубаи, на самом верхнем этаже небоскреба со стеклянными стенами ))<br>peshehod: И ипотеку туда<br>peshehod: *телок<br>peshehod: Мой телефон заменил телок на ипотеку, чтобы слишком много не мечтал (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424296</guid>
<pubDate>2013-09-04 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424296</link>
<title>Цитата #424296</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Теплый летний вечер, кормлю перед сном малыша, муж ждет меня на балконе. Мне слышно, как он там, на балконе, стрижет ногти клипером - щёлк, щёлк... Уютная семейная картина. Щёлк, щёлк. Щёлк. Минут 20 уже, с перерывами, но не прекращает стричь. Да сколько ж у него ногтей-то и когда они кончатся?! - думаю я.<br>Малыш заснул, выхожу на балкон. Сидит любимый, на столике к моему приходу бокалы с вином, романтично расставлены свечи, теплый ветерок регулярно эти самые свечи задувает, а муж, каждую минуту ожидая, что могу зайти я, регулярно зажигает их опять, зажигалкой - щёлк, щёлк!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424295</guid>
<pubDate>2013-09-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424295</link>
<title>Цитата #424295</title>
<description><![CDATA[xxx: А чего Бекмамбетов не снимет Сумречный дозор?<br>yyy: У него пока еще нет денег наверное.<br>xxx: Скорее, у него еще есть деньги...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424294</guid>
<pubDate>2013-09-04 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424294</link>
<title>Цитата #424294</title>
<description><![CDATA[xxx: Прочитала сегодня у ***: &quot;Если я в черном списке мужчины, значит я его слабость; если я в черном списке у женщины — значит я ее зависть.&quot; <br>xxx: Вот как она не понимает, что просто всех зае..ла???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424293</guid>
<pubDate>2013-09-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424293</link>
<title>Цитата #424293</title>
<description><![CDATA[alex56: Любая учеба предполагает наличие желания у учеников. А ребята больше таинственного и загадочного хотят, ищут социальную несправедливость в законе Ома.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424292</guid>
<pubDate>2013-09-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424292</link>
<title>Цитата #424292</title>
<description><![CDATA[Статья на хабре про автоматическое включение освещения в туалете, комментарии.<br><br>dsd_corp:<br>В противовес могу предложить распознавание лиц: для чужих пусть свет не включает, электричество еще на них тратить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424291</guid>
<pubDate>2013-09-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424291</link>
<title>Цитата #424291</title>
<description><![CDATA[xxx: Задание по русскому для иностранцев в режиме &quot;nightmare&quot;, перевести фразу.<br>&quot;Когда я разводился с женой - разводили мосты, а когда я разводил кроликов - развели меня&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424290</guid>
<pubDate>2013-09-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424290</link>
<title>Цитата #424290</title>
<description><![CDATA[xxx: Говорят, один буддийский монах, за сорок лет достигший полного душевного равновесия, потерял его на десятой минуте игры в Super Meat Boy.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424289</guid>
<pubDate>2013-09-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424289</link>
<title>Цитата #424289</title>
<description><![CDATA[Сыну 2 года. Муж: &quot;С ним невозможно в магазин ходить! Хочу эти печеньки, дай пакетик я лимон туда положу, хочу эту водичку - Макс, это уксус! - нет это водичка, я уже взял!..&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424288</guid>
<pubDate>2013-09-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424288</link>
<title>Цитата #424288</title>
<description><![CDATA[Гы, сейчас сотрудник один наш вернулся с вахты - на одном заводе технадзорил 20 дней. Заказчики - хозяева завода- обязались его там кормить. Кормёжка оказалась мягко говоря несъедобная. Наш товарищ траванулся и перестал ходить в их столовую. Произошёл такой диалог с директором этого завода:<br><br>- А ты чего не ешь в нашей столовой? Такой блатной что-ли?<br>- Да нет, не блатной, просто отравился я в вашей столовой.<br>- Да я уже 7 раз травился - и ничего!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424287</guid>
<pubDate>2013-09-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424287</link>
<title>Цитата #424287</title>
<description><![CDATA[ххх: Тут мужу позвонили из его старого банка (он сменил его) и спрашивали причины. Звонила девушка, говорит ему: &quot;Очень жаль, что вы от нас уходите&quot;. На что он ей отвечает: &quot;Ну что вы - не расстраивайтесь. Просто это был дерьмовый банк, по этому я и сменил его, но вы не переживайте так, вашей вины в том нет&quot;.<br>Девушка поспешила откланяться :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424286</guid>
<pubDate>2013-09-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424286</link>
<title>Цитата #424286</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>Rastishka: <br>Давно во времена моего студенчества был чат мессенджер Odigo (типа аськи, но с более продвинутой возможностью знакомства). <br><br>Я создал аккаунт от лица молодой девушки, и написал программу, которая перекидывала сообщения от двух входящих запросов друг другу. То есть два молодых человека думают что переписывается с девушкой, но на самом деле они общаются между собой.<br><br>Как правило разговоры заканчивались когда один из них предлагал &quot;поиграть с киской&quot;, но киски у второго не оказывалось...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424285</guid>
<pubDate>2013-09-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424285</link>
<title>Цитата #424285</title>
<description><![CDATA[Jahman: Чуви, а какие симптомы белки? а то как то странно я себя ощущаю<br>asdragon: должно тянуть в дупло, грызть орехи и лазить по деревьям]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424284</guid>
<pubDate>2013-09-04 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424284</link>
<title>Цитата #424284</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>С мужем и дитём (1 год) гуляем по магазину игрушек. Я показываю на полку с игрушками: &quot;Хорошие игрушки для моторики!&quot;. Муж ребенку на ухо: &quot;Идем, я покажу тебе правильные игрушки с моториком&quot; и идет к полке, где радиоуправляемые машинки и вертолеты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424283</guid>
<pubDate>2013-09-03 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424283</link>
<title>Цитата #424283</title>
<description><![CDATA[xxx: я смотрю, вы тут развлекались, пока я был в отпуске? :)<br>yyy: ???<br>xxx: обнаружил в джире задачу &quot;выпиливание костылей&quot;<br>xxx: столяры, мля. Как я это заказчику объясню?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424282</guid>
<pubDate>2013-09-03 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424282</link>
<title>Цитата #424282</title>
<description><![CDATA[Большой магазин хозяйственных товаров. Я покупаю совок для мусора и в комплекте с ним щетку. Все пластмассовое, включая щетину, элементарная конструкция, стоит копейки. Рядом седенький мужичок сильно пенсионного возраста пристает к продавцу с вопросом: «А они электризуются?» Продавец вежливо, но красноречиво отвечает, присутствующие крутят пальцем у виска, я с трудом сдерживаю дикий ржач.<br>Только через месяц, когда нужно было замести мелкую пыль после сверления отверстия в бетоне я понял как нехорошо смеяться над людьми с богатым жизненным опытом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424281</guid>
<pubDate>2013-09-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424281</link>
<title>Цитата #424281</title>
<description><![CDATA[igoryok: чуваки, я тут в новостях репортаж с МКС видел, они там летают!<br>andryha: и чё?<br>igoryok: в Вавилон-5 они то по полу ходят, а не летают!<br>andryha: и?<br>igoryok: разве так сложно купить ботинки с подошвами из магнитов на ebay?<br>nasa_worker: срочно пришлите нам своё резюме]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424280</guid>
<pubDate>2013-09-03 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424280</link>
<title>Цитата #424280</title>
<description><![CDATA[xxx: слушай, а пришли мне свою фотку!<br>yyy: чего-то не нашел своей свежей фотки, отправил фото своего кота.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424279</guid>
<pubDate>2013-09-03 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424279</link>
<title>Цитата #424279</title>
<description><![CDATA[DeDushka: В последнее время появилась и мощно развивается социальная группа (независимая от уровня жизни, занимаемго положения, образования, интеллекта и т.д.) и называются они (извиняюсь за выражение) ебланы. Они на дорогах, они в госструктурах, они по-соседству...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424278</guid>
<pubDate>2013-09-03 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424278</link>
<title>Цитата #424278</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>После длительных дискуссий между Riot Games и правительством США, игроки<br>League of Legends теперь официально считаются профессиональными<br>атлетами, и теперь процесс получения визы для них значительно упрощен.<br>Теперь игроки League of Legends со всего мира без особых сложностей<br>могут получить визу США для участия в соревнованиях.<br>атлеты!!)<br>xxx:<br>так глядишь - меня с танками официально посчитают военнослужащим вражеской армии и в диснейленд не пустят)<br>yyy:<br>вообще за границу<br>грохай акк, живо!!111<br>от этого зависит ВСЕ-о-о--о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424277</guid>
<pubDate>2013-09-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424277</link>
<title>Цитата #424277</title>
<description><![CDATA[d3: этой осенью на экраны выходит новый фильм Ричарда Докинза &quot;Неверующие&quot;.<br><br>lesswrong: а распространять как будут?<br>piratsky: Выложат на торрентах и запретят смотреть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424276</guid>
<pubDate>2013-09-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424276</link>
<title>Цитата #424276</title>
<description><![CDATA[Артур Малосиев: только Apple так может сделать, чтобы ее фирменные аксессуары хотели тысячи людей.<br>molochniy: далеко не только Apple.<br>KidCudi: FBI тоже смог]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424275</guid>
<pubDate>2013-09-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424275</link>
<title>Цитата #424275</title>
<description><![CDATA[Искала инфу на тему исторической одежды, а наткнулась.. *facepalm*<br><br>Lilian.82<br>Девочки, здравствуйте! Я понимаю, что совсем не в тему, но не нашла подходящей темы для своего вопроса, поэтому решила спросить у вас. Муж участвует в конкурсе и в пьесе будет играть роль женского мозга. Звучит действительно странно, но тем не менее мне надо придумать костюм, вернее, шапку. Надо сшить головной убор, изображающий мозг. Может у кого есть идеи, как это сделать. Я предполагаю, что нужно сделать много утяжек, но из какого материала, и как кроить? Буду очень признательна за помощь.<br><br>Rahana<br>Не проще будет найти нужной формы пластиковую тарелку или нечто подобное, облепить пластилином и вырезать извилины, а поверхность отполировать? Эффект получится как надо, разве что потяжелее тряпичного получится.<br><br>Lilian.82<br>Спасибо, идея интересная, только я не совсем представляю, как полировать пластилин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424274</guid>
<pubDate>2013-09-03 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424274</link>
<title>Цитата #424274</title>
<description><![CDATA[Новость: акулы пришли на пляжи Италии.<br>Коментарий: я думал, что они пришли, а они просто плавают...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424273</guid>
<pubDate>2013-09-03 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424273</link>
<title>Цитата #424273</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сосед про кинолога знакомого однажды рассказал. В общем, дресеровал он пса своего зэков искать по нашей родной станице. Ну и взял для этого мужика какого то с пятнадцати суток, дал ему фуфайку вонючую и сказал - дуй на старое кладбище и ныкайся там. Ну мужик побежал на кладбище, кинул там фуфайку и на остановку к себе домой. Собака фуфайку нашла, но какими пиздюлями одарила кинолога начальство, история умалчивает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424272</guid>
<pubDate>2013-09-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424272</link>
<title>Цитата #424272</title>
<description><![CDATA[xxx: точно в ад загремишь)<br>yyy: если уж в ад, то хотелось бы, чтобы по прибытии мне выдали вилы и показали группу людей, которых я могу мучить.<br>yyy: естественно с 10-18, пятидневка, суббота, воскресение выходные.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424271</guid>
<pubDate>2013-09-03 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424271</link>
<title>Цитата #424271</title>
<description><![CDATA[xxx: Посоны, а вы мне можете сказать, что это за магия? Character.toLowerCase(Character.toUpperCase(ch))<br>yyy: Это похоже на приседания символов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424270</guid>
<pubDate>2013-09-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424270</link>
<title>Цитата #424270</title>
<description><![CDATA[xxx: невольно задумываешься над философским вопросом: куда девается output, успешно пайпнутый в /dev/null? есть ли у информации законы сохранения?<br>yyy: output, успешно пайпнутый в /dev/null, рано или поздно выйдет из /dev/random.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424269</guid>
<pubDate>2013-09-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424269</link>
<title>Цитата #424269</title>
<description><![CDATA[В квартире завелись мыши. Кошка-зараза их не ловит. Я уехала на дачу, а дома дочь осталась. В час ночи от неё смс:<br>- я поймала и убила мышь! Я лучше кошки?!<br>Ещё через минуту второе:<br>- я лучше кошки, но мне плохо...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424268</guid>
<pubDate>2013-09-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424268</link>
<title>Цитата #424268</title>
<description><![CDATA[xxx: я колу расхотела, когда прочитала, сколько в ней калорий. лучше конфеты буду есть.<br>yyy: на конфетах не написано, сколько калорий?<br>xxx: не, я просто еще не читала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424267</guid>
<pubDate>2013-09-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424267</link>
<title>Цитата #424267</title>
<description><![CDATA[Didactogen: Жена с детьми уехали в отпуск, уже неделю живу один, и все это время гложет один вопрос, может ли жидкий терминатор быть полым внутри и толщиной пару микрон снаружи, если может, то будет ли он больше Земли, что бы покрыть всю ее поверхность? Тогда бы он закрыл солнце и процесс фотосинтеза остановился, начались бы катаклизмы и все люди вымерли, а он бы потом собрал роботов и железные твари жили-поживали....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424266</guid>
<pubDate>2013-09-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424266</link>
<title>Цитата #424266</title>
<description><![CDATA[LexLocker [Руководитель отдела проектов]: Сегодня заявление на отпуск на 4 дня напишу, со 2 по 6 сентября.<br>dan_unique [Директор]: Отпуск?<br>LexLocker [Руководитель отдела проектов]: Да, я же говорил недели две назад. Уже два года без выходных и отпусков.<br>dan_unique [Директор]: Хорошо, хорошо.<br>dan_unique [Директор]: Сволочь!<br>dan_unique [Директор]: Вы заставляете меня проникаться к вам завистью и ненавистью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424265</guid>
<pubDate>2013-09-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424265</link>
<title>Цитата #424265</title>
<description><![CDATA[xxx: Давайте придумаем краткое простое название субдомена куда повесим систему с которой смогут работать менеджеры и рзработчики<br>yyy: PMS ( Projects Managment System )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424264</guid>
<pubDate>2013-09-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424264</link>
<title>Цитата #424264</title>
<description><![CDATA[xxx: я умею отличать php от perl. в perl сразу ничего не понятно, а в php только в регэкспах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424263</guid>
<pubDate>2013-09-02 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424263</link>
<title>Цитата #424263</title>
<description><![CDATA[Вы совершенно одиноки в огромном мегаполисе? Вечерами вам не с кем перемолвиться словом? За ужином кусок не лезет в горло от щемящей тишины? Позвоните вашим сельским родственникам и пригласите их погостить все семьей месячишко…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424262</guid>
<pubDate>2013-09-02 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424262</link>
<title>Цитата #424262</title>
<description><![CDATA[xxx: по тв передача про жен олигархов &quot;ритм столицы заставляет делать несколько дел одновременно&quot;<br>xxx: И я такая маску на лицо нанесла и кошачий туалет мою...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424261</guid>
<pubDate>2013-09-02 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424261</link>
<title>Цитата #424261</title>
<description><![CDATA[ххх: я последнее время очень тревожно сплю... особенно на работе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424260</guid>
<pubDate>2013-09-02 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424260</link>
<title>Цитата #424260</title>
<description><![CDATA[Играю в шутер с элементами триллера. Крадусь по коридору и слышу, как за углом два противника обсуждают найденное тело:<br>- Может, его убили те солдаты?<br>- Сомневаюсь. Посмотри: это не пулевое ранение.<br>Снимаю обоих, подхожу глянуть, что же там за ранение. Оказывается, у трупа... нет головы. Мда. Похоже, капитан Очевидность уже не получит повышения в звании.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424259</guid>
<pubDate>2013-09-02 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424259</link>
<title>Цитата #424259</title>
<description><![CDATA[Дмитрий: возьмем с тобой вип ложе на новом стадике %)))<br>Artem: слышь -)<br>Artem: я с тобой ложе делить не буду -)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424258</guid>
<pubDate>2013-09-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424258</link>
<title>Цитата #424258</title>
<description><![CDATA[xxx: Каждый раз, когда из зомбоящика доносится реклама магазина электроники, в которой девушка спрашивает: &quot;Что поможет мне проснуться и пойти на учёбу?&quot; - невинный голосок в моей голове подсказывает: &quot;Пиздюли?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424257</guid>
<pubDate>2013-09-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424257</link>
<title>Цитата #424257</title>
<description><![CDATA[Mort: Придумал новый прибор для компании Эпл. Это будет устройство, которое резко поменяет температуру воды с тепленькой на обжигающе горячую в доли секунды. А потом с горячей на ледяную. Я назову ее &quot;Айблять!&quot;. К слову, опытный образец уже установлен в душевой нашего номера)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424256</guid>
<pubDate>2013-09-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424256</link>
<title>Цитата #424256</title>
<description><![CDATA[в техподдержке.<br>клиент: здравствуйте, у меня при входе на сайт всплывает ошибка, что не вставлен ключевой носитель. что делать<br>тп: ну... кхм... а у вас вставлен ключевой носитель?<br>клиент: ой точно не вставлен. спасибо огромное!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424255</guid>
<pubDate>2013-09-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424255</link>
<title>Цитата #424255</title>
<description><![CDATA[Статья: &quot;При оформлении административного материала он все время пытался уснуть, а сотрудникам Госавтоинспекции постоянно приходилось его будить. Как он в таком состоянии управлял КАМАЗом, не понятно.&quot;<br>Комментарий: А куда он из колеи денется?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424254</guid>
<pubDate>2013-09-02 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424254</link>
<title>Цитата #424254</title>
<description><![CDATA[FoXTi: Недавно побывал на заводе по производству магнитиков на холодильник.<br>FoXTi: Теперь друзья спрашивают, когда это я успел объездить весь мир?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424253</guid>
<pubDate>2013-09-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424253</link>
<title>Цитата #424253</title>
<description><![CDATA[&lt;ry&gt; дома нет принтера, пошла распечатать билеты в дворовый фотосервис<br>&lt;ry&gt; ну такая дверь в стене и в крошечном помещении тысячерукий мальчик мечется, копирует ламинирует, печатает, словом, молодец мальчик. там очередь небольшая<br>&lt;ry&gt; даю ему флешку, говорю, мол, там в корне два пэдээфа, напечатай мне ч/б. И слышу противнейший тоненький голос из очереди: &quot;Правильно говорить не &quot;два пэдээфа&quot;, а &quot;два файла в формате .pdf&quot; ох уж мне эти гуманитарии!&quot;<br>&lt;ry&gt; у меня и так с утра настроение было не очень, хотелось просто вломить с разворота, наводясь на источник звука. Оборачиваюсь, а у этого мужика под глазом хороший такой фингал. Некоторых жизнь ничему не учит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424252</guid>
<pubDate>2013-09-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424252</link>
<title>Цитата #424252</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера рассказал папке что 15 лет назад угробил его мультиметр<br>xxx: он сказал, что надо было сразу рассказать а не ждать столько лет<br>xxx: потому что там сработал предохранитель<br>xxx: всего лишь =\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424251</guid>
<pubDate>2013-09-02 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424251</link>
<title>Цитата #424251</title>
<description><![CDATA[Ё: &quot;...Имейте при себе сменную мягкую пару обуви без каблуков, чтобы вечером, оказавшись на улице в опасной ситуации, могли чувствовать себя уверенней. При необходимости спасаться бегством в удобной обуви вам будет намного легче!...&quot;<br>Ё: стоишь такая на каблуках, в опасной ситуации, насилуют прямо скажем, а в сумочке кеды, добавляют уверенности]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424250</guid>
<pubDate>2013-09-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424250</link>
<title>Цитата #424250</title>
<description><![CDATA[Комментарий к ~164Гб раздаче на торрент-трекере<br>Saten: Не уходи с раздачи 50 лет, пока я не скачаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424249</guid>
<pubDate>2013-09-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424249</link>
<title>Цитата #424249</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости об инициативе Министерства Культуры о введение ограничений по возрасту +6, +12, +16 на литературу и пересмотре, в этом ключе, школьной программы:<br><br>xxx: КТО !!! Кто дал этим гениям из минкульта прочитать Рэя Брэдбери - 451 градус по Фаренгейту ???!!!111]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424248</guid>
<pubDate>2013-09-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424248</link>
<title>Цитата #424248</title>
<description><![CDATA[комментарии к раздаче аудиокниги по &quot;мертвым душам&quot; Гоголя на трекере:<br>ххх: Раздача норм но тут только один том, ВЫложите 2й плз<br>yyy: Да сжег его Гоголь! Сжег!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424247</guid>
<pubDate>2013-09-02 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424247</link>
<title>Цитата #424247</title>
<description><![CDATA[xxx: Дойдешь до переулка, там сверни налево, на стене в переулке будет висеть плакат - Ремонт айфонов, тебе туда<br>...<br>yyy: дошел, нашел, ну и жесть переулок, именно в таких блин айфоны и чинят. И пацанчики недалеко от плаката стояли, я че-т подумал, что это они его и повесили. Карочь пускай они чужие айфоны чинят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424246</guid>
<pubDate>2013-09-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424246</link>
<title>Цитата #424246</title>
<description><![CDATA[xxx: Как убить в человеке зануду?<br>xxx: 1. Дождись, когда он скажет &quot;Вот и выросло поколение...&quot;<br>xxx: 2. Ударь его лопатой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424245</guid>
<pubDate>2013-09-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424245</link>
<title>Цитата #424245</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>крик души :)<br><br>xxx:<br>Re: ЗАЯВКИ ОФИС-МЕНЕДЖЕРУ<br><br>На 7м этаже закончился сахар-песок для посыпки лимонов к коньяку!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424244</guid>
<pubDate>2013-09-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424244</link>
<title>Цитата #424244</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот и настали времена, когда ради просмотра пятисекундного видео на YouTube приходится смотреть двадцатисекундный рекламный ролик... :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424243</guid>
<pubDate>2013-09-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424243</link>
<title>Цитата #424243</title>
<description><![CDATA[xxx: Спорт. Бабло внего вбухивают миллиарды.<br>xxx: За каждым улучшением результата стоят огромные бабки для изучения питания, режима и прочее.<br>xxx: К чему это я?<br>xxx: Если бы вегетарианство действительно было так офигительно, то все бы спортсмены были вегетарианцами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424242</guid>
<pubDate>2013-09-01 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424242</link>
<title>Цитата #424242</title>
<description><![CDATA[Хабр, обсуждение юбилея Windows 95<br>xxx: Я помню, в момент появления технологию PnP расшифровывали как «Plug&#039;n&#039;Pray».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424241</guid>
<pubDate>2013-09-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424241</link>
<title>Цитата #424241</title>
<description><![CDATA[xxx: Сидел, смотрел ролики с обзоров видеорегистраторов. Непроизвольно ждал когда кто-нибудь в кого-нибудь впиздячится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424240</guid>
<pubDate>2013-09-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424240</link>
<title>Цитата #424240</title>
<description><![CDATA[Подслушано в общаге:<br><br>xxx: Другом я его не считал, но симбиоз у нас был ахуенный. как водоросль и гриб во мхе!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424239</guid>
<pubDate>2013-09-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424239</link>
<title>Цитата #424239</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне Сбербанк шлёт смс, типа &quot;Исполни свою мечту - возьми у нас потребительский кредит&quot;. <br>xxx: Странно, вроде у меня была другая мечта...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424238</guid>
<pubDate>2013-08-31 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424238</link>
<title>Цитата #424238</title>
<description><![CDATA[с форума кодеров<br>ххх: организовал функцию, но ошибка в первой же стоке. что не так?<br>ууу: проставьте правильные importы к используемым классам<br>ххх: я что, похож на долбоёба, который не может проимпортить класс?)<br>...<br>ххх: о Боже, я долбоёб :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424237</guid>
<pubDate>2013-08-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424237</link>
<title>Цитата #424237</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас мне звонил начальник, просили вспомнить пароль от административной учетки в банке. Пароль криптоустойчивый, бессмысленный, в разных регистрах и с долларом в середине. Минут 10 тужился, не вспоминалось - я с проекта ушел три месяца назад. А потом положил руки на клавиатуру и без проблем набрал его! :)<br>yyy: Мышечная память, однако...<br>xxx: Ага, &quot;а руки-то помнят&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424236</guid>
<pubDate>2013-08-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424236</link>
<title>Цитата #424236</title>
<description><![CDATA[Анатолич:<br>Это еще что. У нас слесаря по территории сервиса гоняли на мопеде, а сзади второй цеплялся на офисном стуле. Разгонят человека на стуле и отцепляют. Один раз даже какой-то чувак в ворота выехал и через дорогу на заправку улетел. Вот мужик тогда на десятке охренел, когда из ворот сервиса перед ним на бешеной скорости вылетел парень на стуле и уехал на заправку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424235</guid>
<pubDate>2013-08-31 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424235</link>
<title>Цитата #424235</title>
<description><![CDATA[xxx: Пока шли по улице, Вика с мячом-арбузом, люди шедшие навстречу поднимали с удивлением очки...а один дед на светофоре спросил, почему я заставляю ребенка тащить тяжесть такую. бабулька тож спросила - это что? <br>xxx: Люблю шокировать людей )) надо надувной кирпич купить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424234</guid>
<pubDate>2013-08-31 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424234</link>
<title>Цитата #424234</title>
<description><![CDATA[Lolli: свет мой зеркальце скажи...<br>Lolli: когда так обратишься ко мне, расскажу<br>Lolli: Я требую поклонения, млять!<br>Мордашка: ты требуешь смачного пендаля ))<br>Lolli: а ты дотянешься? х)<br>Мордашка: твоя жопа гораздо ниже, чем самооценка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424233</guid>
<pubDate>2013-08-30 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424233</link>
<title>Цитата #424233</title>
<description><![CDATA[nik19: Я ожидал большего от минета...<br>Invertus: В следующий раз пусть сделают тебе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424232</guid>
<pubDate>2013-08-30 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424232</link>
<title>Цитата #424232</title>
<description><![CDATA[ххх: если вампиры не отбрасывают тень, значит весь свет проходит через них, и соответственно не отражается от них, т.е. вампиры невидимки.<br>ууу: угу, а учитывая, что мы видим только потому, что отраженный свет падает на сечатку, а в случае вампиров он и через сечатку проходит, то...<br>ххх: все вампиры слепые невидимке!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424231</guid>
<pubDate>2013-08-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424231</link>
<title>Цитата #424231</title>
<description><![CDATA[Из переписки с девушкой<br>ххх: Ну хоть ты мне не изменяешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424230</guid>
<pubDate>2013-08-30 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424230</link>
<title>Цитата #424230</title>
<description><![CDATA[Коменты к игре на известном торрент-трекере:<br><br>ххх: Неужели такая игра не окупилась?<br>ууу: А ты как думаешь, если мы ее здесь качаем.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424229</guid>
<pubDate>2013-08-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424229</link>
<title>Цитата #424229</title>
<description><![CDATA[fatboymachinegun: does maksim edush has an own youtube channel or something? he is funny as hell<br><br>Максим Филатов:<br>Чё бля??<br><br>fatboymachinegun:<br>huy v ocho, learn english.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424228</guid>
<pubDate>2013-08-30 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424228</link>
<title>Цитата #424228</title>
<description><![CDATA[ххх: не, чувак, ты не понимаешь...<br>ххх: когда ты выходишь, а у тебя брюки реально мокрые от пота на заднице, на штанинах, и это реально видно, но у тебя уже нет сил на стыд - тебе уже просто похуй.<br>ххх: когда ты выходишь и думаешь, что жесточайший слэм на продиджах был всего лишь детской забавой по сравнению с этим...<br>ххх: когда ты выходишь, а у тебя, вместо боксеров, стринги, и ты не совсем уверен, что не потерял анальную девственность по дороге...<br>ххх: вот тогда ты можешь считать, что знаешь метро<br>ххх: &quot;Вот оно какое - наше лето!&quot; (с)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424227</guid>
<pubDate>2013-08-30 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424227</link>
<title>Цитата #424227</title>
<description><![CDATA[Работаю сисадмином в небольшой фирме. Девушка-менеджер попросила ей подключить наушники к компьютеру. Притащил, залез под стол, подключаю. В это время втихаря падает интернет (авария у провайдера), и, соответственно, перестает работать почта. Народ начинает пугаться:<br>- Миш, SMTP-сервер не отвечает, что делать?<br>Сижу под столом, думаю, из-за чего бы это могло случиться, молчу.<br>Девушка, весело - Не трогайте его, он спрятался! xD<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424226</guid>
<pubDate>2013-08-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424226</link>
<title>Цитата #424226</title>
<description><![CDATA[mr. proud: В том месяце за машину кредит выплатил... Оказывается на мою зарплату можно жить! =)<br>J@h: Ага, а когда закроешь ипотеку, выяснится, что у тебя большая зарплата =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424225</guid>
<pubDate>2013-08-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424225</link>
<title>Цитата #424225</title>
<description><![CDATA[3 степени сложности жизни для любителя экстремальной музыки:<br><br>СТЕПЕНЬ 1. СРЕДНЯЯ<br>Объяснить непосвященным, зачем ты вообще слушаешь дэт, дэтграйнд, дэткор, бруталдэт, грайндкор, нойзкор, горграйнд, порнограйнд, блэкенед дэт и прочий пауэр-вайленс.<br><br>СТЕПЕНЬ 2. ТЯЖЕЛАЯ<br>Объяснить непосвященным, чем друг от друга отличаются перечисленные выше жанры.<br><br>СТЕПЕНЬ 3. НЕВОЗМОЖНАЯ<br>Объяснить непосвященным, почему одна из тех групп - классика и вообще супер, а другая - отстой и забудь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424224</guid>
<pubDate>2013-08-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424224</link>
<title>Цитата #424224</title>
<description><![CDATA[xxx: Смотря на школоблогеров на ютубе то и дело ловлю себя на мысли, как хорошо, что во времена моего подросткового возраста толком не было интернета. <br>xxx: Мой позор не останется в архивах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424223</guid>
<pubDate>2013-08-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424223</link>
<title>Цитата #424223</title>
<description><![CDATA[xxx: Кровать и подушка, они такие, да.<br>xxx: Им человека завалить - раз плюнуть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424222</guid>
<pubDate>2013-08-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424222</link>
<title>Цитата #424222</title>
<description><![CDATA[Vagabond:<br>Виртуикс омни видал..?<br>Needle:<br>Жена уже, конечно, пищит, хочет, но я, как айтишник, дождался бы версии 1.3<br>главное, чтобы прикрутили к популярным мморпг, через пару лет будем наблюдать прикол, как задроты будут бить гопников :D<br>прикинь у них ноги как у страусов будут :D<br>Vagabond:<br>&quot;сынок, хватит читать, иди в Wow рубанись чтоли))&quot;<br>Needle:<br>мля, но это же реально адовая прокачка будет. если сейчас задроты часами жопу высиживают, то тогда они ЧАСАМИ будут КАЧАТЬСЯ! мне страшно :) учитывая, что они будут качать реальные боевые навыки :)<br>будет потом &quot;ребята, го офллайн в рейд, в два ночи на невском дроп хороший&quot;<br>мозгов-то не прибавится :)<br>Vagabond:<br>гильда купчино будет рулить на юге и будут потом клановые разборки с ржевкой<br>и ачивы типа - наколлекть 20 шлемов омоновцев<br>Needle:<br>это какой-то прямо безумный макс видится :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424221</guid>
<pubDate>2013-08-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424221</link>
<title>Цитата #424221</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему-то вдруг захотелось купить колу, ментос, лак для волос и зажигалку.<br>xxx: Как думаете, стОит ли покупать это всё в одном магазине, или лучше в разных?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424220</guid>
<pubDate>2013-08-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424220</link>
<title>Цитата #424220</title>
<description><![CDATA[aaa: Я сегодня без телефона!<br>bbb: С какой целью?<br>aaa: Он остался дома в кровати. Сказал, в такой дождь никуда не поедет.<br>bbb: Я его понимаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424219</guid>
<pubDate>2013-08-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424219</link>
<title>Цитата #424219</title>
<description><![CDATA[На пару дней осталась дома одна. Звонит мама, помимо всего прочего напоминает, чтобы проверила входную дверь (есть за мной грешок, постоянно забываю ее закрывать). Смотрю на свое отражение в зеркале: на лице - маска болотного цвета, на голове - полотенце намотано (под ним маска для волос), из одежды на мне надеты всего лишь шерстяные гольфы фиолетового цвета (холодно же), нижнее белье, огромные тапочки-собаки, все тело равномерно присыпано мукой (пирожки готовлю). Полюбовалась этой красотой, пошла все же проверять дверь. А то, действительно, вдруг вор зайдет, увидит меня. Жалко его будет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424218</guid>
<pubDate>2013-08-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424218</link>
<title>Цитата #424218</title>
<description><![CDATA[Переписка работников транспортной компании, чат с названием &quot;Давайте поищем&quot;:<br>Саратов: ребят не можем найти груз, посмотрите на складах у кого он, там 2 двери от Камаза, 3 шестиметровые трубы в диаметре 20 см каждая, и поддон 2х2х2 метра черной пленкой упаковано производителем и лентой желтой перевязано.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424217</guid>
<pubDate>2013-08-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424217</link>
<title>Цитата #424217</title>
<description><![CDATA[Разговор о методах контрацепции и деторождении:<br>- У меня есть два крестника: одного я называю &quot;календарный метод&quot;, а другого &quot;давай попробуем без презерватива&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424216</guid>
<pubDate>2013-08-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424216</link>
<title>Цитата #424216</title>
<description><![CDATA[тема на форуме<br>xxx: У меня окна на 3-м этаже выходят на солнечную сторону. Хочу посадить под окнами, что-то быстрорастущее - бамбук наверное, что бы закрывало окна от солнца.<br>У кого есть опыт выращивания бамбука? Где его взять? Какой сорт нужен? Как ухаживать?<br>ууу: Купить жалюзи, я так понимаю, не предлагать?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424215</guid>
<pubDate>2013-08-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424215</link>
<title>Цитата #424215</title>
<description><![CDATA[C сахалинского форума:<br>siyzzzinows: возможно некорректно формулирую... штука такая большая - со слотами для подключения сетевых шлангов - хаб?<br>GREG: Да, по шлангам в жидком сжатом виде поступает интернет, а хаб его разогревает и доводит до парообразного состояния, а так как молекулы интернета разноцветные - именно благодаря быстрому выстреливанию этих молекул в стекло монитора получается изображение - т.е. тот самый интернет к которому вы привыкли. Если что еще захотите узнать - обращайтесь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424214</guid>
<pubDate>2013-08-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424214</link>
<title>Цитата #424214</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; а я была такая, что один раз играли в прятки а меня забыли найти, я выбегаю застукаться, а они уже в другое играют. да я и щас такая, чо уж %)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424213</guid>
<pubDate>2013-08-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424213</link>
<title>Цитата #424213</title>
<description><![CDATA[&lt;Tails&gt; Сегодня, кстати, наблюдал как в электричке фальшивые контролеры убегали от настоящих. О, Русь моя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424212</guid>
<pubDate>2013-08-29 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424212</link>
<title>Цитата #424212</title>
<description><![CDATA[xxx: Совет проходящим медкомиссию: к наркологу идите до сдачи крови из вены.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424211</guid>
<pubDate>2013-08-29 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424211</link>
<title>Цитата #424211</title>
<description><![CDATA[xxx: Живу сейчас одна с двумя мелкими собаками.<br>xxx: Прихожу вечером домой, телевизор работает, орет на всю громкость Animal Planet, на полу валяется пульт и полусожранная пемза из душа.<br>xxx: Видимо, я чего-то не знаю об этих собаках, и они каждый раз, как я ухожу, зовут друзей и устраивают вечеринки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424210</guid>
<pubDate>2013-08-29 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424210</link>
<title>Цитата #424210</title>
<description><![CDATA[Ольча: Отлично! Напиши как че<br>TopSpin: Viva la revoluci&#243;n!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424209</guid>
<pubDate>2013-08-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424209</link>
<title>Цитата #424209</title>
<description><![CDATA[xxx: Приходит письмо от работника банка с текстом: &quot;...я там в документе кутикулы уменьшила...&quot;<br>xxx: О чем они только не думают на работе)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424208</guid>
<pubDate>2013-08-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424208</link>
<title>Цитата #424208</title>
<description><![CDATA[Nikolay13@bikepost.ru:<br>Вспомнилась история, когда я друзей-литовцев привел в Тимирязевский музей в Москве. Разговаривают ребята по-русски отлично, но с акцентом, слегка растягивая слова, как все прибалты. Читать умеют, хоть и не бегло. И вот мы находимся в зале с чучелками птиц. Литовец Кястас подходит к каждой птичке и детально разглядывает. Мне не так интересно, я там был сто раз, и шляюсь где-то рядом, коротая время. И тут слышу за спиной странную реплику:<br>— Так-си-дер-мист хреенов. Какое страаанное название для птиицы, таксидермист хренов…<br>Глубоко заинтересованный я подхожу к Кястасу, и мы вместе разглядываем редкую птицу. Потом ржу.<br>— Кястас, таксидермист — это тот, кто сделал чучело! Таксидермист Хренов А.В., а птичка называется удод.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424207</guid>
<pubDate>2013-08-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424207</link>
<title>Цитата #424207</title>
<description><![CDATA[xxx: Мы как то в автобусе ехали и мальчик маленький своей маме ультиматум поставил, говорит такой &quot;мам, ты меня или люби или я тебе палец сломаю&quot;.<br>xxx: У них всё просто и искренне.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424206</guid>
<pubDate>2013-08-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424206</link>
<title>Цитата #424206</title>
<description><![CDATA[он: хD, ты и про танки наслышана?)))<br>она: за кого ты меня принимаешь?<br>она: я про все наслышана<br>он: ))) играешь в них?<br>она: неа<br>он: Не женское дело?<br>она: пф<br>она: просто мое сердце принадлежит Орде!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424205</guid>
<pubDate>2013-08-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424205</link>
<title>Цитата #424205</title>
<description><![CDATA[ххх: такого, как она, мне ещё никто не выдавал, говорит: у тебя такие нежные губы...<br>как медузы.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424204</guid>
<pubDate>2013-08-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424204</link>
<title>Цитата #424204</title>
<description><![CDATA[Я: а еще соль закончилась!<br>Мама: ничего страшного, да и вообще, она вредная<br>Я: ага, у нас все становится вредным, когда кончается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424203</guid>
<pubDate>2013-08-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424203</link>
<title>Цитата #424203</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Странно как-то терморегуляция у моего организьма работает...<br>&lt;xxx&gt; Лето, жара, сижу в трусах. Норм.<br>&lt;xxx&gt; Жду доставку из интернет-магаза, чтобы не пугать курьера, надел шорты.<br>&lt;xxx&gt; Через полчаса замерз нафиг, надел майку.<br>&lt;xxx&gt; Еще через полчаса замерзли ноги, надел носки.<br>&lt;xxx&gt; Подозреваю, следующими будут штаны, тулуп, валенки и ушанка.<br>&lt;xxx&gt; Чувствую, курьер все-таки испугается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424202</guid>
<pubDate>2013-08-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424202</link>
<title>Цитата #424202</title>
<description><![CDATA[ххх: и если есть в камоде пачка макарон<br>ххх: значит все не так уж плохо на сегодняшний день...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424201</guid>
<pubDate>2013-08-29 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424201</link>
<title>Цитата #424201</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>С натуры.<br>Иду сейчас домой, навстречу 2 бомжика. Один еще ничего себе, на ногах держится, смущенно улыбается встречному потоку и катит большую тележку из супермаркета. В тележку погружен в форме буквы зю совсем никакой второй. Хоть и видно, что ничего не соображает и просто уже полностью готов, но тоже вполне лучезарно всем улыбается. Прогуляться вышли, наверно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424200</guid>
<pubDate>2013-08-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424200</link>
<title>Цитата #424200</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот ещё задумался: почему, если в фильме какое-то дерьмо, то он называется &quot;жизненный&quot;? Жизнь что, из одного дерьма, что ли, состоит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424199</guid>
<pubDate>2013-08-29 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424199</link>
<title>Цитата #424199</title>
<description><![CDATA[Из новостей: «Через два года страничку в «Одноклассниках» будет иметь каждая бабушка».<br><br>xxx: Нужно теперь к традиционным плюс минус в оценках фотографий добавить оценки «Проститутка» и «Наркоман».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424198</guid>
<pubDate>2013-08-29 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424198</link>
<title>Цитата #424198</title>
<description><![CDATA[yyy: Неправда, новый день это новое чудо :)<br>xxx: Окей. У нас сегодня очередное хмурое чудо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424197</guid>
<pubDate>2013-08-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424197</link>
<title>Цитата #424197</title>
<description><![CDATA[Witania: 1. Прочесть на просторах интернета слово &quot;судачат&quot;. 2. Долго думать о том, какой же чат имеется в виду. 3. Вспомнить замечательный русский глагол. 4. Погрустить об образовании. 5. Читать дальше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424196</guid>
<pubDate>2013-08-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424196</link>
<title>Цитата #424196</title>
<description><![CDATA[Сергей Ахановский&gt; EVE online игра вообще норм? новичку просто будет разобраться?<br>Николай Радчук&gt; Сергей, игра ваще ок. новичку не разобратся никак<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424195</guid>
<pubDate>2013-08-29 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424195</link>
<title>Цитата #424195</title>
<description><![CDATA[serdyukov:<br>В году так 1985-89 (точнее не помню), работая в службе движения Читинского а/п подслушал интересный диалог между диспетчером РЦ и экипажем Ту-154, который шел транзитом на восток. Поскольку МДП начинал работать в 08.00, а дело было ранним утром, взлетевший с какой-то маленькой площадки Ан-2 попытался через эту Тушку доложить о взлете чтобы получить указания и диалог звучал приблизительно так:<br>&quot;Чита-контроль, 232-ой&quot;,<br>&quot;232-ой, отвечаю&quot;,<br>&quot;Тут Ан-2 с непонятным позывным просит передать Вам, что он следует с какого-то хера на какой-то ...уй и просит МБВ по маршруту&quot;.<br>После затяжной паузы на лежание под столом, диспетчер ответил без нотки иронии в голосе: &quot;Понял, 232-ой, передайте борту, что МБВ полета с Кыкера на Кокуй 1950м приведенного &quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424194</guid>
<pubDate>2013-08-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424194</link>
<title>Цитата #424194</title>
<description><![CDATA[xxx: Меня всегда так веселил пункт &quot;Форс-мажорные обстоятельства&quot;... Указано, что ими являются стихийные бедствия, военные действия и т. д. И что если они будут продолжаться 3 мес., то стороны договариваются о решении. Я прям так и представляю как 2 пузатых мужика в костюмах сидят на соседних крышах полузатопленного города, и перекрикиваются - &quot;Чё делать-то будем?&quot;<br>xxx: И никак не могу отделаться от этой навязчивой картинки перед глазами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424193</guid>
<pubDate>2013-08-28 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424193</link>
<title>Цитата #424193</title>
<description><![CDATA[xxx: Остальные инструменты не так часто нужны чтобы их покупать и использовать раз в пару лет, на крайняк можно и в сервис обратиться или к товарищам<br>yyy: человеки делятся на две категории - один заводит дрель дома как вещь первоочередной важности, а другой всю жизнь берет попользоваться у первого.<br>zzz: а третий живет снизу и в 7 утра в субботу мечтает удавить обоих шнуром от этой дрели...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424192</guid>
<pubDate>2013-08-28 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424192</link>
<title>Цитата #424192</title>
<description><![CDATA[Бессветофорный пешеходный переход у детской поликлинники в окружении лежачих полицейских.<br>Летний вечер, светло, пешеходов нет.<br>К переходу подъезжает шестерка с открытыми окнами и компанией молодых людей, тормозит перед лежачим полицейским и абсолютно машинально пропускает важно шагающую по переходу черную кошку, переходящую дорогу перед их носом.<br>Через несколько секунд до них дошло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424191</guid>
<pubDate>2013-08-28 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424191</link>
<title>Цитата #424191</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>у тебя какой-то особый чай? сама выращиваешь?<br><br>yyy:<br>нет сама делаю из того что есть<br><br>xxx:<br>чай из пельменей, старых сапог и плоскогубцев?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424190</guid>
<pubDate>2013-08-28 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424190</link>
<title>Цитата #424190</title>
<description><![CDATA[xxx: Макдональдс Всемогущий )))<br>уyy: Чо такое?<br>хxx: Иду мимо стройки. Гастарбайторы крепят плитку на фасад. Из окна третьего этажа высовывается довольная морда, орёт: &quot;Свободный плиткорез!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424189</guid>
<pubDate>2013-08-28 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424189</link>
<title>Цитата #424189</title>
<description><![CDATA[ххх: *вслед zzz* Не пей много, козлёночком станешь!<br>ууу: помолодеет что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424188</guid>
<pubDate>2013-08-28 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424188</link>
<title>Цитата #424188</title>
<description><![CDATA[только что звонок из вышестоящей организации в Москве в Волгоградский филиал:<br>- Здравствуйте, мне посоветовали обратится к вам<br>- ок, слушаю.<br>- у нас есть гараж в Бутово, его нужно продать, так как мы несем по нему большие расходы.<br>- расходы какого характера?<br>- расходы по аренде.<br>- аренда земли?<br>- нет, аренда гаража.<br>- так он у нас в собственности или в аренде?<br>- он в аренде, но нам его надо продать.<br>- так для того чтобы продать вещь, которая находится в аренде её для начала нужно купить!<br>- что-то я запутался, мне сказали продать, про покупку не говорили, сказали вы мне все расскажите.<br>- уточните, что вам нужно.<br>- хорошо, я вам перезвоню<br>хоть какой-то позитивчик с утра...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424187</guid>
<pubDate>2013-08-28 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424187</link>
<title>Цитата #424187</title>
<description><![CDATA[vartex91: ...По-сути, со следующего поколения, машины будут оснащаться устройствами, которые сканируют края дороги.<br>Throwable: Боюсь, что в России подобная интеллектуальная машина просто откажется ехать по причине невозможности определения краев дороги или самой дороги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424186</guid>
<pubDate>2013-08-28 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424186</link>
<title>Цитата #424186</title>
<description><![CDATA[c Хабра:<br><br>AChaplygin:<br>Крутая система круиз-контроля на УАЗике-буханке, если немного приспособиться: несешься по слабо пересеченной трассе, налетаешь на кочку, тебя подкидывает почти до потолка, и сила нажатия на педаль газа уменьшается — газ автоматически сбрасывается, а потом приземляешься на жопу и нога снова на педали в положении &quot;в пол&quot;. Главное — держаться за руль, чтобы головой потолок кабины не пробить. В результате получается довольно плавный горизонтальный ход, т.к. чем меньше кочки, тем меньше сбрасывается газ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424185</guid>
<pubDate>2013-08-28 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424185</link>
<title>Цитата #424185</title>
<description><![CDATA[xxx: в пятницу уронил в шахту лифта планку оперативной памяти в комп. Сегодня прихожу забирать, а там лифтеры, и охранник подходит к ним и говорит: вот у этого парня память отшибло и планку сорвало, ему бы врача вызвать. Я стою в ступоре, лифтеры ржут, валяются... объяснили что такое планка и какая память у меня потерялась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424184</guid>
<pubDate>2013-08-28 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424184</link>
<title>Цитата #424184</title>
<description><![CDATA[xxx: блин, капец, не могу заплатить за воду. мое негодование просто зашкаливает. обзвонил уже с 10 номеров водоканала, никто мне не может конкретно сказать что мне делать, где взять реквизиты для оплаты ((<br>xxx: в обычном абонентском отделе ответ меня вообще убил: &quot;человек, который умеет пользоваться компьютером, приходит по средам, звоните в среду&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424183</guid>
<pubDate>2013-08-28 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424183</link>
<title>Цитата #424183</title>
<description><![CDATA[Наташа:<br>ненавижу рано вставать<br>вечером хочется заняться чем-то интересным и полезным, потому что весь день проебал на работе. но хочется спать и ничего не можешь. но и идти спать не хочешь, потому что вечером хочется... *войти в рекурсию, заплакать*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424182</guid>
<pubDate>2013-08-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424182</link>
<title>Цитата #424182</title>
<description><![CDATA[Работаю закупщиком цифровой техники.<br><br>Света: digital NIKON Coolpix L610 Red-4шт есть, тебе какой цвет нужен?<br>Sprand9l: Светка<br>Sprand9l: у тебя всё ок?<br>Sprand9l: NIKON Coolpix L610 Red-<br>Sprand9l: давай черный ))))))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424181</guid>
<pubDate>2013-08-28 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424181</link>
<title>Цитата #424181</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Только что пришло приглашение принять участие в конкурсе, цитирую:<br>&quot;Конкурс на лучший детский рисунок &quot;Профсоюз для меня - это...&quot;<br>Для детей от 6 до 17 лет, рисунок должен быть выполнен без помощи родителей и педагогов.<br><br>xxx:<br>Боюсь даже представить конкурсные работы... =0]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424180</guid>
<pubDate>2013-08-28 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424180</link>
<title>Цитата #424180</title>
<description><![CDATA[xxx: Народ,а от чего может появляться черная рамка вокруг раб. стола при подключении ДВИ, ХДМИ? На ВГА - ок)<br>yyy: хз, мб монитор возомнил себя демотиватором?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424179</guid>
<pubDate>2013-08-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424179</link>
<title>Цитата #424179</title>
<description><![CDATA[GrieVeR-13: реализовал вчера классную прогу, думаю, вполне пойдет, как тема для твоей магистерской диссертации<br>Jek: и какая тема?<br>GrieVeR-13: применение генетического алгоритма в игре змейка, она произведет настоящий фурор в области науки!<br>Jek: и в чем же заключается научная новизна?)<br>GrieVeR-13: она жрет и не толстеет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424178</guid>
<pubDate>2013-08-28 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424178</link>
<title>Цитата #424178</title>
<description><![CDATA[Леша:<br>Так, Нась, серьезный вопрос.<br>Как к филологу.<br>Устойчивый оборот &quot;ебать-колотить&quot; синонимичен глаголу &quot;хуярить&quot;?<br><br>Настя:<br>Как пошло с Вашей стороны употреблять понятие синонимичности. К вашему сведению, синонимов в мире единицы! По крайней мере, в известных мне языках.<br><br>Ебать-колотить и хуярить - фразы эквиваленты. То есть, их значения схожи, но есть некоторые грамматические и синтаксические различия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424177</guid>
<pubDate>2013-08-28 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424177</link>
<title>Цитата #424177</title>
<description><![CDATA[xxx: А Евгений *** тебе кем приходится?<br>yyy: тётя или дядя<br>xxx: В смысле? Он как бы папа Алисы)) Как он может быть твоей тётей?<br>yyy: значит дядя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424176</guid>
<pubDate>2013-08-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424176</link>
<title>Цитата #424176</title>
<description><![CDATA[Собираемся с парнем жить вместе. Обговориваем на берегу возможные бытовые проблемы.<br>я:...значит я буду готовить и убирать. А ты что будешь делать?<br>он: я буду есть мясо.<br>я. а из полезного?<br>он: а из полезного - овощи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424175</guid>
<pubDate>2013-08-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424175</link>
<title>Цитата #424175</title>
<description><![CDATA[MYCOR:<br>наши дети будут встраивать в мозг чип, который сам воспроизводит порно в сознании человека, он просто ложится и расслабляется, мозг все сделает за нас.<br><br>etodex:<br>Этот чип называется &quot;воображение&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424174</guid>
<pubDate>2013-08-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424174</link>
<title>Цитата #424174</title>
<description><![CDATA[xxx: Кирпичи нужны?<br>ххх: А то отложила сегодня ночью два самосвала.<br>ххх: Ночую одна, уже засыпаю, и слышу шаркающие шаги по коридору... Холодный пот.<br>ххх: Оказалось, кот наблевал и закапывает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424173</guid>
<pubDate>2013-08-27 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424173</link>
<title>Цитата #424173</title>
<description><![CDATA[xxx: Рассмотрел кадуцей (жезл Гермеса, по совместительству и бога примирения). <br>xxx: Блин буду, ребята, штопор, однозначно... Для амфоры]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424172</guid>
<pubDate>2013-08-27 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424172</link>
<title>Цитата #424172</title>
<description><![CDATA[ottlah: Я в первый раз был несколько шокирован, когда контекстная реклама стала приходить исходя из содержания личных писем, а не поисковых запросов. Когда привык, особенно изумляла настойчивая реклама усыпления и кремации животных. Я мучительно пытался вспомнить, что, когда и кому (но точно нетрезвым) я по этому поводу написал.<br><br>denwer: &quot;сдохни, сука&quot;?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424171</guid>
<pubDate>2013-08-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424171</link>
<title>Цитата #424171</title>
<description><![CDATA[xxx: Сейчас приходил мужик бороватого внешнего вида с замашками гопника. Покупал жене памперс для взрослых, чтобы - дословно - &quot;она на себе прочувствовала, каково это - в памперсах гулять&quot;. На минуточку - женщина надевает на ребенка памперс только во время прогулки.<br>xxx: ребенку два месяца.<br>yyy: Знаю я его жену, вчера к нам в магазин фейерверков приходила. Говорит, дайте мне самую большую петарду, в жопу ему засуну - пусть поймет, каково это - детей рожать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424170</guid>
<pubDate>2013-08-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424170</link>
<title>Цитата #424170</title>
<description><![CDATA[@kot_bayun: Заказ от мамы: «Купи каких-нибудь фруктов. Завтра яблочный спас!» Купил персиков. #противсистемы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424169</guid>
<pubDate>2013-08-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424169</link>
<title>Цитата #424169</title>
<description><![CDATA[xxx: Это я не тебе. Окном ошиблась<br><br>Nerey: Представляю как тяжело было раньше<br><br>Nerey: Приходишь, распеваешь серенады, во всех красках, со всеми чувствами... А потом &quot;Ой, окном ошибся&quot;. А ведь не скопируешь так просто]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424168</guid>
<pubDate>2013-08-27 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424168</link>
<title>Цитата #424168</title>
<description><![CDATA[С хабра - новость о падении гугла на 5 минут.<br>Ambassadorik: Сам попал под падение гугла, хотел запостить что-то сюда, но лень атаковала :(<br>bliznezz: Гугл упал на человека. СЕНСАЦИЯ! ШОК! ВИДЕО!<br>DjPhoeniX: бесплатно без смс]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424167</guid>
<pubDate>2013-08-27 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424167</link>
<title>Цитата #424167</title>
<description><![CDATA[www: Леха, а там рядом есть банкомат сбербанка?<br>aaa: на домодедовской полно<br>www: ну так что бы рядом было<br>aaa: 3 минуты ходьбы<br>www: ого.<br>www: а поменьше?<br>aaa: бег 1.5 минут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424166</guid>
<pubDate>2013-08-27 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424166</link>
<title>Цитата #424166</title>
<description><![CDATA[Агентство подписки. Сотрудник получает от клиента по почте запрос на журнал &quot;Орган&quot;. В прайсе его нет, звонит в редакцию :<br>- Алло, это Орган?<br>На что получает очень неожиданный ответ:<br>- Да, только не Орган, а ОргАн!<br>Видать, мы не первые....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424165</guid>
<pubDate>2013-08-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424165</link>
<title>Цитата #424165</title>
<description><![CDATA[из чата TWITCH.TV<br>Rakashh : Как может быть 10 миллионов зрителей, когда есть только 7 миллионов человек на планете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424164</guid>
<pubDate>2013-08-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424164</link>
<title>Цитата #424164</title>
<description><![CDATA[Вконтакт, фото Нижнего Новгорода 1970-х гг. На фото толпа на набережной. комменты:<br>ххх: Почему столько народа?<br>ууу: вместо контакта раньше люди гуляли )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424163</guid>
<pubDate>2013-08-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424163</link>
<title>Цитата #424163</title>
<description><![CDATA[xxx: Кто-нибудь знает все титулы и к кому обращены они были?<br><br>Вроде как Ваше Величество - это царственная особа, Ваше высочество - принцы и принцессы, Ваше Святейшество - патриарх... А всякие там Ваше Благородие, Ваше Высокоблагородие, Ваше Превосходительство, Ваше Сиятельство и прочая - это было обращение к кому?<br><br>yyy: сиятельство - это к гулям на реакторе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424162</guid>
<pubDate>2013-08-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424162</link>
<title>Цитата #424162</title>
<description><![CDATA[xxx: дали б футболистам деревянные мечи, щиты, заковали их в доспехи, разрешили б бить друг друга - и даже я б смотрел футбол.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424161</guid>
<pubDate>2013-08-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424161</link>
<title>Цитата #424161</title>
<description><![CDATA[&lt;ALECS&gt; привет всем!!!! люди помогите найти курсовую!!!!<br>&lt;Angelofnet&gt; ALECS: А где ты её потерял?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424160</guid>
<pubDate>2013-08-27 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424160</link>
<title>Цитата #424160</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Безграмотность некоторых людей иногда лучше любого анекдота. Звонит мне знакомая:<br>- Прийди посмотри проводку в квартире, а то ТОКОМ воняет.<br>- Ток не может вонять!<br>- Ну как же, воняет из того кружка на стене, где провода (распределительная коробка)<br>Выяснилось, что криворукий мастер недотянул клеммы, провод нагревается и подгорает изоляция. А вот хозяйка с трудом поверила, что воняет изоляция, а не ток.<br><br>ууу:<br>ххх, ток такой вонючий...<br><br>zzz:<br>Игорь, не мне аромат косинуса фи нравится больше )))<br><br>kkk:<br>Вы только смотрите током то не нанюхайтесь-то, а то черт его знает насколько ток перевернет вашу умственную фазу ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424159</guid>
<pubDate>2013-08-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424159</link>
<title>Цитата #424159</title>
<description><![CDATA[статья об очередном утратонком смартфоне толщиной 6,95mm на 4pda: &quot;про такие гаджеты<br>говорят: держишь в руке и чувствуешь - вещь&quot;.<br><br>eternix: Про такие гаджеты говорят: &quot;держишь в руке и чувствуешь - на этом месте могла бы быть ваша батарея&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424158</guid>
<pubDate>2013-08-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424158</link>
<title>Цитата #424158</title>
<description><![CDATA[Купила мужу солнцезащитные очки, раньше он их вообще не носил. Весь вечер выскакивал из-за углов в очках с каменным лицом со словами: «Мистер Андерсон, мы все про вас знаем, вам от нас не скрыться»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424157</guid>
<pubDate>2013-08-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424157</link>
<title>Цитата #424157</title>
<description><![CDATA[Хомяк: Кошак пришел с улицы довольный и с пивным стаканом в зубах... Что-то я в этой жизни явно упускаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424156</guid>
<pubDate>2013-08-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424156</link>
<title>Цитата #424156</title>
<description><![CDATA[Daisy: Я помню, как посрались на форуме вышивальщиц, забанили человек 5 в теме))<br>Daisy: срач был на тему - размечать ли канву]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424155</guid>
<pubDate>2013-08-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424155</link>
<title>Цитата #424155</title>
<description><![CDATA[Akvarium: Хороший браузер должен устранять зависание за время не превышающее время фейспалма пользователя<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424154</guid>
<pubDate>2013-08-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424154</link>
<title>Цитата #424154</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Меняю неделю в российском курортном городе N на неделю в московской новостройке, ибо пипец.<br><br>xxx:<br>Какафония из кабаков на набережной (Лепс, Ваенга, Фабрика и прочее буээ), вопли из парка аттракционов, пьяные компании не в лад и не впопад поющие ой мороз мороз какой мужчина черный ворон, заблудшие души стучащие и звонящие во все ворота - а мы тут остановились, а вы не знаете где мы остановились, звон посуды в буфете от унцаунцающих колымаг без глушителя, вой скорых и пентов, впадающие в истерику гавкучие собаки, злоебучие кошачьи разборки и последующий блуд, катающие полупустой мусорный контейнер с куриными косточками ежи... И это, заметьте, тихие окраины.<br><br>xxx:<br>Перфораторы, шуруповерты, болгарки по выходным - детская колыбельная, поверьте!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424153</guid>
<pubDate>2013-08-26 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424153</link>
<title>Цитата #424153</title>
<description><![CDATA[хxx: у нас династия строителей<br>хxx: Дед строил самолеты, папа дома<br>уyy: а ты?<br>хxx: а я строю отношения]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424152</guid>
<pubDate>2013-08-26 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424152</link>
<title>Цитата #424152</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на форуме новости посвящённой реконструкции взлётно-посадочной полосы аэропорта Победилово (Киров):<br><br>xxx: я вот только одного не пойму... а чего Победилово даст реконструкция взлётно посадочной полосы? может кто мне объяснит?<br>yyy: это будет самый длинный участок ровной дороги в области 8-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424151</guid>
<pubDate>2013-08-26 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424151</link>
<title>Цитата #424151</title>
<description><![CDATA[xxx: Облезлую елку в останках новогодней мишуры в июле на помойке видела, побитое молью чучело енота в бескозырке и с граненым стаканом в лапах видела, но сегодня был эпик! Два в лоскуты порванных баяна рядом с загсом )))<br>xxx: Хороша вчера удалась свадьба!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424150</guid>
<pubDate>2013-08-26 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424150</link>
<title>Цитата #424150</title>
<description><![CDATA[xxx: Я подготовился к зомбиапокалипсису - вылечил зубы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424149</guid>
<pubDate>2013-08-26 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424149</link>
<title>Цитата #424149</title>
<description><![CDATA[xxx: У прогеров есть особенность превращать все баги в фичи, а у юзеров - наоборот, все фичи в баги. <br>xxx: А отдуваться саппорту(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424148</guid>
<pubDate>2013-08-26 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424148</link>
<title>Цитата #424148</title>
<description><![CDATA[ххх: Никогда не отказывай заблудшему путнику в хлебе, воде и зарядке его iphone.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424147</guid>
<pubDate>2013-08-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424147</link>
<title>Цитата #424147</title>
<description><![CDATA[iunewind: Соседи сверху делают ремонт. Судя по длящемуся месяц сверлению, дизайнпроект квартиры называется &quot;10 000 дырочек в стенах&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424146</guid>
<pubDate>2013-08-26 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424146</link>
<title>Цитата #424146</title>
<description><![CDATA[ххх: Шкурю отшпаклеванный потолок. Когда начала, то через несколько минут он стал идеально белым и ровным. Обрадованная, снимаю очки, чтобы насладиться результатами.... оказывается, это мне просто очки засыпало ровным слоем мелкодисперсной шпаклёвки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424145</guid>
<pubDate>2013-08-26 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424145</link>
<title>Цитата #424145</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Поставили у нас больнице, где я работаю, диспетчерский пункт скорой помощи с системой ГЛОНАСС. Наглядно объяснял диспетчеру скорой помощи куда ей нажимать и т.д. Она внимательно слушала минут 15, потом задала вопрос: &quot;А как ты эту стрелочку двигаешь&quot;.... <br><br>xxx:<br>Надо мне найти менее нервную работу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424144</guid>
<pubDate>2013-08-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424144</link>
<title>Цитата #424144</title>
<description><![CDATA[pascendi: Сегодня на Эхе Владимир Вишневский жаловался, что современная молодежь не понимает строчку: &quot;я в юности тебе все двушки прозвонил&quot;.<br>И точно: девочка-ведущий программы &quot;Дифирамб&quot; не знала, что такое &quot;двушка&quot; (&quot;Это, вроде, монета такая?&quot;).<br><br>Я чувствую себя старым, как говно мамонта :-)<br><br>(Интересно, понимают ли люди, родившиеся в 1990 г., строчку из песни &quot;... что переждать не сможешь ты трех человек у автомата&quot;?)<br><br>ingaret: Cлышал такую версию - &quot;и переждать не сможешь ты трёх человек у БАНКОМАТА&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424143</guid>
<pubDate>2013-08-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424143</link>
<title>Цитата #424143</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Комментарий к &quot;Игре престолов&quot; на флибусте:<br>&quot;я уверен,что тот,кто пишет отрицат.отзывы о И.П.,вообще нечитал,или тупой.Есть у меня один сосед,кот.я посоветовал И.П. Ему она казалась бредятиной...&quot;<br><br>xxx:<br>Я минут пять пытался понять, почему у человека сосед - кот и зачем он давал ему читать книгу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424142</guid>
<pubDate>2013-08-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424142</link>
<title>Цитата #424142</title>
<description><![CDATA[yyy: Слышал, ты в Египет собрался?<br>xxx: ну да<br>yyy: Заедь еще в Ирак и Сирию, чтобы наверняка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424141</guid>
<pubDate>2013-08-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424141</link>
<title>Цитата #424141</title>
<description><![CDATA[xxx: говори, что ты rails-разработчик. Это модно, стильно, молодежно.<br>yyy: Шпалоукладчица что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424140</guid>
<pubDate>2013-08-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424140</link>
<title>Цитата #424140</title>
<description><![CDATA[xxx: Сижу, смотрю подарки на НГ. <br>xxx: На дворе август. <br>xxx: Вот что делает с людьми почта России.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424139</guid>
<pubDate>2013-08-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424139</link>
<title>Цитата #424139</title>
<description><![CDATA[JustOne: Чертовски сложно искать очки без очков...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424138</guid>
<pubDate>2013-08-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424138</link>
<title>Цитата #424138</title>
<description><![CDATA[triklozoid: Жена говорит, что у неё инстраграм сломался, спрашиваю как она это поняла, она отвечает &quot;Я выложила фотку и ни одного лайка&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424137</guid>
<pubDate>2013-08-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424137</link>
<title>Цитата #424137</title>
<description><![CDATA[&quot;Космонавты МКС вышли в открытый космос для повторной прокладки локальной сети&quot;<br><br>ххх: бесстрашные админы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424136</guid>
<pubDate>2013-08-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424136</link>
<title>Цитата #424136</title>
<description><![CDATA[Перевелся к нам в часть один лейтенантик, только-только закончил академию, теперь вот сдает зачеты на должность и, в том числе, на оружие.<br>Заходит тут к нам и мы его спрашиваем:<br>- Ну что, Миш, сдал на оружие?<br>А он, не особо вслушиваясь в вопрос:<br>- Неа, а по сколько сдаем?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424135</guid>
<pubDate>2013-08-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424135</link>
<title>Цитата #424135</title>
<description><![CDATA[xxx: а это нормально, что шестисимвольный ящик на gmail завёлся с первого раза?<br>ууу: Ммм, не знаю. У меня там только один.<br>ууу: И он не шестисимвольный )<br>ххх: сейчас ведь упадёшь лицом на клаву, поваляешься и тебе напишут что этот аккаунт занят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424134</guid>
<pubDate>2013-08-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424134</link>
<title>Цитата #424134</title>
<description><![CDATA[Дело было на первом курсе института. Было тогда много мелких интернет провайдеров, обитающих обычно в частных домах. Кроме интернета, предлагали всякие ништяки в виде внутренней сетки и тд. Обычно проводили провод с крыши, подрубали его к сетке на компе.<br><br>Вышло что в первый раз мне поставили какой-то хиленький провод, не внушал он доверия. В одно прекрасное утро, придя домой я обнаружил лужу возле своего компьютера, после недолгих выяснений оказалось что вода бежала с крыши через этот самый провод.<br><br>Позвонил провайдеру, спешил, боялся за комп и за интернет) Далее диалог:<br>- Здравствуйте - говорю я.<br>- Добрый день, говорит девушка, вы позвонили в техобслуживание. Чем могу вам помочь?<br>- Понимаете, как бы вам это сказать, вы меня топите.<br>Девушка после минутной паузы, переспросила, рассказал подробности. В этот же вечер приехали технари, которые и объяснили что злые голуби периодически любят (здесь они сделали странный акцент) эти провода клевать, образуются дырочки. Прошел дождь и вода пошла по проводу.<br><br>Вот так то) Одно для себя уяснил, беспроводные технологии рулят!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424133</guid>
<pubDate>2013-08-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424133</link>
<title>Цитата #424133</title>
<description><![CDATA[Из статьи про вестибюлярный аппарат:<br>У речного рака тоже есть вестибулярный аппарат, но для того, чтобы он работал, в нем должны быть песчинки с речного дна. Если эти песчинки из рака достать и заменить их на железные опилки (это можно сделать, когда рак линяет), а потом подносить к раку магнит, он будет думать, что низ находится там, где магнит.<br><br>Комментарий:<br>Про рака порадовало. До чего–только люди не додумаются, но засунуть в рака железную стружку пока он линяет — это сильно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424132</guid>
<pubDate>2013-08-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424132</link>
<title>Цитата #424132</title>
<description><![CDATA[xxx: Этот параноик в качестве паролей использует второе слово из разных абзацев своего любимого стихотворения. Не говорит какого.<br>xxx: Все бы ничего, но как набухается, начинает хвастаться, что знает &quot;A Tall Man&quot; Карла Стендберга наизусть, и в доказательство читает его, красиво так, с выражением :о)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424131</guid>
<pubDate>2013-08-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424131</link>
<title>Цитата #424131</title>
<description><![CDATA[Коллеге пришёл ужасный индусский код.<br>В обед встречаемся, спрашиваю у него сочувственно:<br>- Что, плохо?<br>Он смотрит в ответ, странно улыбается и отвечает:<br>- Просто нет комментариев.<br>Оказалось, в общем ничего. Просто индусы совсем не комментируют код.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424130</guid>
<pubDate>2013-08-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424130</link>
<title>Цитата #424130</title>
<description><![CDATA[Комменты к запретам. Запрет упоминания в в СМИ и в Интернете способов и технологий изготовления взрывчатых веществ и взрывных устройств<br><br>- как же я узнаю, чего смешивать незя?<br>- Вам нельзя знать о том, что нельзя смешивать. Следовательно, дабы избежать нарушений и кары, вам вменено в обязанность не заниматься ничем даже близко похожим. Вышивайте крестиком!<br>- Крестиком нельзя, это же оскорбление чувств верующих. Вышивайте треугольниками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424129</guid>
<pubDate>2013-08-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424129</link>
<title>Цитата #424129</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше, чтобы освободить туалет, требовалось выключить в нём свет. Теперь для этого надо отключить роутер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424128</guid>
<pubDate>2013-08-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424128</link>
<title>Цитата #424128</title>
<description><![CDATA[XXX: Молодость проходит, а развитие вечно, нужно развиваться, а не стоять на месте. Все эти барды однодневки, послушал и забыл. Все эти, по англитски, поп-музыка. Шекспир, Бах, Чайковский это ВЕЧНО!<br>YYY: Ладно, уговорил. Пойду слушать Шекспира.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424127</guid>
<pubDate>2013-08-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424127</link>
<title>Цитата #424127</title>
<description><![CDATA[Занимаюсь французским со студенткой. Задал ей небольшой рассказ про то, как она провела выходные<br>- У меня был ДР. Мне подарили серьги Сваровски. Подружка попросила померить. Мы пошли в бар. Там была тусовка. А потом оказалось, что она потеряла одну серьгу..<br>Слушай, а как по-французски будет &quot;сука&quot;??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424126</guid>
<pubDate>2013-08-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424126</link>
<title>Цитата #424126</title>
<description><![CDATA[Alexeyco: Любая инициатива, чем бы она ни была обоснована — борьбой с террористами, педофилами, анимешниками — рано или поздно будет обращена против честных граждан.<br>Mithgol: Анимешников предлагаю также считать честными гражданами — по крайней мере, по умолчанию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424125</guid>
<pubDate>2013-08-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424125</link>
<title>Цитата #424125</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения статьи на хабре: &quot;HOT Watch: «умные» часы с возможностью разговора… по ладони&quot;<br>crmMaster: Мне одному кажется, что держать руку на весу без смартфона сложнее, чем со смартфоном?<br>taliban: Да, вам одному, пальцами можно найти точки ориентира чтоб хорошо руку уложить, а вот ухом нащупать динамик на смартфоне сложней<br>Alexeyco: Сложно еще и в психологическом плане, особенно, если вокруг много людей.<br>NekR: То есть с очками разговаривать нормально, а с часами никак :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424124</guid>
<pubDate>2013-08-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424124</link>
<title>Цитата #424124</title>
<description><![CDATA[ххх: Андрей, вернитесь на своё рабочее место!<br>yyy: А волшебное слово?<br>xxx: Уволю!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424123</guid>
<pubDate>2013-08-23 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424123</link>
<title>Цитата #424123</title>
<description><![CDATA[Челябинск, лакокрасочный завод. Химическое производство и все дела. 100 метров через дорогу начинается территория цинкового завода, разливают серную кислоту с постоянным сопутствующим ароматом (и не только ароматом). Кто-то сделал грядку и выращивает ПОМИДОРЫ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424122</guid>
<pubDate>2013-08-23 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424122</link>
<title>Цитата #424122</title>
<description><![CDATA[Обсуждение проходящего сейчас в Алабино танкотлона:<br>xxx: Министерство Обороны РФ передает сердечный привет студиям Actas и Wargaming и просит поставить для них хорошую песню!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424121</guid>
<pubDate>2013-08-23 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424121</link>
<title>Цитата #424121</title>
<description><![CDATA[xxx: Пересмотрел тут Назад в будущее. Ну, не знаю, на месте Джорджа если бы у моей девушки родился ребенок, так похожий на парня, который когда-то к ней подкатывал, я бы подумал, что она гуляла налево.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424120</guid>
<pubDate>2013-08-23 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424120</link>
<title>Цитата #424120</title>
<description><![CDATA[xxx: Привет, ты на работе?<br>ууу: да.<br>ххх: занят?<br>ууу: Стрёмно это говорить, но я занят работой на работе :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424119</guid>
<pubDate>2013-08-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424119</link>
<title>Цитата #424119</title>
<description><![CDATA[C 4PDA/ Обсуждение часов от компании Hyetis с 41 мегапиксельной камерой.<br>Sevenfolder: Название полностью отображает то, что они собираются продавать<br>oleg-ros: Название полностью отражает сущность будущего владельца!<br>Andrew927: Я обожаю (сарказм) современные тенденции! давайте теперь во все пихать камеры! В холодильники, в колонки, в мышки, в клавиатуры. Скоро будут камеры на 10 мегапикселей. с дополнительной камерой на 42 мегапикселя - ибо мы вставили тебе камеру в камеру, чтобы ты мог снимать, когда снимаешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424118</guid>
<pubDate>2013-08-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424118</link>
<title>Цитата #424118</title>
<description><![CDATA[xxx: Чтобы помыть кошку нужно: вода, кошка и йод с бинтами. Всё.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424117</guid>
<pubDate>2013-08-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424117</link>
<title>Цитата #424117</title>
<description><![CDATA[Объявление в газете:<br><br>Продам беговую дорожку практически новую или поменяю по предложению хоть на чёрта лысого в рот она ебись. Т. Х-ХХХ-ХХХХХХХ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424116</guid>
<pubDate>2013-08-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424116</link>
<title>Цитата #424116</title>
<description><![CDATA[Anna: а я вот на выходных в солому таки залезла)<br>Anna: фоты выложила в вк<br>Дмитрий: эвона как<br>Дмитрий: хоть не одна?<br>Дмитрий: я вот девственность на сеновале потерял<br>Anna: эвона как)<br>Anna: хоть не один?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424115</guid>
<pubDate>2013-08-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424115</link>
<title>Цитата #424115</title>
<description><![CDATA[Заходит коллега из соседнего кабинета:<br>- Можно у вас сахара немного украсть?<br>- Ты когда его себе купишь?<br>- Никогда. Я ж типа худею.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424114</guid>
<pubDate>2013-08-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424114</link>
<title>Цитата #424114</title>
<description><![CDATA[xxx: Каждый раз думая о том, что американцам не нужно переключать раскладку клавиатуры, такую ненависть испытываю, аж кушать не могу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424113</guid>
<pubDate>2013-08-23 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424113</link>
<title>Цитата #424113</title>
<description><![CDATA[...<br>xxx: уже 85-й максимальный в ВоВ ))<br>yyy: да? а я даже ни разу не играл. вся жизнь мимо меня проходит :(<br>xxx: нужно наверстать упущенное))<br>yyy: эээ... как-то даже не знаю... мне больше контр-страйк прет. да и в него не играл лет 5<br>yyy: последнее во что играл - симулятор вождения автомобиля, когда готовился к покупке авто. с рулем и педалями. щас руль пылится дома - пользуюсь настоящим. если што - продаю (не настоящий)<br>zzz: Боюсь даже подумать, для каких целей в КС играешь :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424112</guid>
<pubDate>2013-08-23 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424112</link>
<title>Цитата #424112</title>
<description><![CDATA[Приходит смс с утра: &quot;Мам кинь срочно на Билайн 89ххххххх 950р.Мне не звони.Позже объясню.&quot; ну, я поржал, говорю отцу: &quot;я мамой стал&quot; и показываю смс. Поржали. Через несколько минут с большими испуганными глазами прибегает мама: &quot;чего это я бабушкой стала?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424111</guid>
<pubDate>2013-08-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424111</link>
<title>Цитата #424111</title>
<description><![CDATA[Бабушка осваивает скайп. Видеозвонок, бабушка говорит:<br>&quot;У меня тут вылезло сообщение &#039;Для качественного видео нужно более быстрое соединение&#039;. Ну, как смогла&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424110</guid>
<pubDate>2013-08-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424110</link>
<title>Цитата #424110</title>
<description><![CDATA[Провожу учет численности грызунов, для чего покупаю в магазине замечательные такие китайские пластиковые мышеловки. Покупаю масштабно - по 30, по 20 штук. Они же часто теряются в лесу да и звери бывают тырят вместе с мышью. Продавщица в очередной раз изумленно спрашивает:<br>- Да сколько же у вас мышей!?<br>- Не так много как хотелось бы. У меня пельменная, - скромно ответил я.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424109</guid>
<pubDate>2013-08-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424109</link>
<title>Цитата #424109</title>
<description><![CDATA[юльчитай88: Подскажите, а с какого возраста детей можно переводить на сыроедение?<br><br>De_Cadanz: Если дети хорошие, то зачем их переводить почём зря?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424108</guid>
<pubDate>2013-08-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424108</link>
<title>Цитата #424108</title>
<description><![CDATA[tonna: Я пошёл на сальсу. В группе оказалось 3 айтишника и ни одной девы (точнее две девы на второе занятие уже не пришли). Я программер, Игорь -- программер, Олег -- админ. Сначала занятия вёл тренер со своей женой. Через месяц они развелись и она ушла. Теперь мы танцуем сальсу 4 мужчины...<br><br>windrider: Это судьба]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424107</guid>
<pubDate>2013-08-23 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424107</link>
<title>Цитата #424107</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Здесь сложно. iOS — гиблое дело, если вы не сделали jail-break, Android не намного лучше. Я использую Ubuntu Touch, и у нее есть перспективы. Как минимум вы будете чувствовать, что сотовый телефон — ваш. Да, я не могу использовать 3G, все виснет, когда я пытаюсь позвонить, и устройство настолько нагревается, что при расположении в кармане пиджака, его вторая функция — разогреватель сосков. Но я вижу потенциал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424106</guid>
<pubDate>2013-08-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424106</link>
<title>Цитата #424106</title>
<description><![CDATA[Впервые за 26 лет решила познакомить папу со своим молодым человеком, с которым вроде как всё движется в весьма серьёзном русле. Звоню на мобильный, чтобы рассказать как зовут и что из себя представляет:<br>- Ну, думаю нам надо всем вместе куда-то сходить. Как раз пока мама в отъезде, у нас много свободного времени и мы всё время дома.<br>- Угу.<br>- Нууу, я надеюсь, что он тебе понравится. Умный, приятный..<br>- Угу.<br>- .. Вежливый. Не пьёт.<br>- Угу.<br>- Пап, что за &quot;угу&quot;?<br>- Мужчина ничего не имеет против секса до свадьбы только до тех пор, пока его доченька не рассказывает ему про мальчика, с которым так много свободного времени, что они всегда сидят дома..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424105</guid>
<pubDate>2013-08-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424105</link>
<title>Цитата #424105</title>
<description><![CDATA[lanali :<br>заявка юзерши, реальная... )))<br>&quot;в связи с выходом из декретного отпуска прошу срочно предоставить доступ к корпоративному бюджету&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424104</guid>
<pubDate>2013-08-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424104</link>
<title>Цитата #424104</title>
<description><![CDATA[&lt;dk|inLove&gt; - Поправки в законодательство закрепят пожизненный принцип владения семейной собственностью, ее можно будет только передать по наследству. Так мы поспособствуем созданию родовых гнезд, - пояснил Федоров.<br>&lt;brandelf&gt; потом будут поместья и крепостные :)<br>&lt;brandelf&gt; и царь<br>* dk|inLove представил засратую хрущевку - родовое гнездо<br>&lt;brandelf&gt; цыганское :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424103</guid>
<pubDate>2013-08-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424103</link>
<title>Цитата #424103</title>
<description><![CDATA[oudish: В некоторых районах видел проезжают мусоросборочные машины и собирают мусор, который люди в мешках выкладывают возле своих домов. Возникает ряд вопросов.<br><br>nesposoben: Люди в мешках. Возникает ряд вопросов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424102</guid>
<pubDate>2013-08-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424102</link>
<title>Цитата #424102</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Работаю переводчиком в клинике, возил фина на операцию, общался с ним на английском, переводил ему всю документацию, разговор с хирургом, анестезиологом, после операции подхожу забирать, этот черт просыпается после наркоза и говорит на чистом русском операционной медсестре: вы мне такой укол вкололи, я теперь только по-русски говорить умею.<br>Ему, видите ли, хотелось узнать, не утаят ли доктора от него ничего при разговоре о операции рядом с ним.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424101</guid>
<pubDate>2013-08-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424101</link>
<title>Цитата #424101</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Несколько лет назад было<br><br>xxx:<br>5-и летний брат нахватался математической терминологии от родителей репетиторов по математике, которые работали дома. А мама с чувством юмора тролила учеников, когда те тормозили:<br>- Производная синуса?<br>- Косинус,-отвечал ей 5-и летний шпендик задорным голосом.<br>- А производная косинуса?<br>- минус синус!<br><br>xxx:<br>Жалко лица бедных учеников нельзя было сфотографировать тогда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424100</guid>
<pubDate>2013-08-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424100</link>
<title>Цитата #424100</title>
<description><![CDATA[Mulin: Было как-то оставил одежду замоченную в воде с отбеливателем в стиралке. Через сутки, все это дело, решил таки постирать. Когда открыл крышку, взору предстала равномерная кашица из растворившихся волокон хлопка и шерсти :) Таким образом, я узнал всю силу и мощь хлорного отбеливателя, а заодно понял, что половина трех литровой бутылки на килограмм одежды, это не очень правильная дозировка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424099</guid>
<pubDate>2013-08-22 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424099</link>
<title>Цитата #424099</title>
<description><![CDATA[Разговор на работе..<br><br>xxx: твои-то не планируют детей?<br>yyy: нет. они же программисты.<br>xxx: что, размножаются кодом?<br>xxx: тогда Борис - неправильный программист, у него ж уже двое.<br>yyy: да он скриптик написал.<br>xxx: а потом &quot;Ой, блин, два раза запустил&quot;?)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424098</guid>
<pubDate>2013-08-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424098</link>
<title>Цитата #424098</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда я в пятницу добровольно написала в таможенные органы письмо о том, что пульт дистанционного управления для унитаза(!!) не содержит &quot;средства шифрования и криптографии&quot;, я поняла: вот оно - профессиональная моя жизнь достигла своего феерического апогея.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424097</guid>
<pubDate>2013-08-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424097</link>
<title>Цитата #424097</title>
<description><![CDATA[Обсуждение угроз Северной Кореи<br><br>GreenOctober: Скорее они по Японии жахнут, чем по южной<br>ShamanLost: Почему?<br>GreenOctober: Ну, вот что в Японии будет? Шум, гам, неразбериха, куча жертв...<br>GreenOctober: А в южной? Одна фраза на всю страну --- НУКЛЕАР ЛАНЧ ДЕТЕКТЕД. И все уже в бункерах :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424096</guid>
<pubDate>2013-08-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424096</link>
<title>Цитата #424096</title>
<description><![CDATA[Новость: В Великобритании изобрели прибор, прогнозирующий дату смерти<br>Из комментариев: Нажми на кнопку, ну что же ты не рад?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424095</guid>
<pubDate>2013-08-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424095</link>
<title>Цитата #424095</title>
<description><![CDATA[ХХХ:<br>У нас на работе есть три цветка. Все цветут. И, так как они у меня на подоконнике стоят, поливаю их всегда я.<br>Они очень красивые, и как мне казалось, почти не вянут. хотя бывало такое, что я забывал их полить.<br>XXX:<br>и представь сейчас мое разочарование когда Саша сказал мне:<br>&quot;Зачем ты поливаешь их? Они же искусственные!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424094</guid>
<pubDate>2013-08-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424094</link>
<title>Цитата #424094</title>
<description><![CDATA[мама, как всегда, права.<br><br>Я: Блин, пора прекращать есть чипсы, всякую вредную и сладкую еду!<br>Мама: Любить слащавых мужиков...<br>Я: Но от них же нет целлютита?<br>Мама: От них есть геморрой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424093</guid>
<pubDate>2013-08-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424093</link>
<title>Цитата #424093</title>
<description><![CDATA[grnngn: В кое то веки посмотрел новости.<br>grnngn: Россия просто создана для МЧС.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424092</guid>
<pubDate>2013-08-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424092</link>
<title>Цитата #424092</title>
<description><![CDATA[из твиттера<br><br>@BadMugi<br>вопль с улицы &quot;Я не хочу твоих ебаных блинчиков, я хочу роллс ройс фантом!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424091</guid>
<pubDate>2013-08-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424091</link>
<title>Цитата #424091</title>
<description><![CDATA[из обсуждения технологий.<br>xxx: примером взаимозаменяемости деталей может служить москвич &quot;комби&quot; из деталей которого можно собрать более позднюю модель]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424090</guid>
<pubDate>2013-08-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424090</link>
<title>Цитата #424090</title>
<description><![CDATA[Димка:<br>Зато я знаю свое место в фильме-катастрофе: я тот чувак, который в момент трагедии стоит на месте, смотрит вверх (пока все убегают), и понимает, что никому не спастись :)<br><br>Алексей:<br>Ненене! Нихуя! Ты обязан спастись, собрать арбалет и ебашить всех направо и налево!!! Ладно можно с минутку посмотреть, но потом надо быстро в бомбоубежище!<br><br>Димка:<br>-Ну маааам! Можно еще пару минут посмотреть???<br>-Хорошо! Всего пару минут, а потом бегом в убежище!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424089</guid>
<pubDate>2013-08-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424089</link>
<title>Цитата #424089</title>
<description><![CDATA[xxx: я сегодня блять в 4-30 пошел занимать очередь ребенку на масаж бесплатный<br>xxx: че ты думаешь?<br>xxx: 12-ый!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424088</guid>
<pubDate>2013-08-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424088</link>
<title>Цитата #424088</title>
<description><![CDATA[xxx: Арбуз — это пятое агрегатное состояние воды]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424087</guid>
<pubDate>2013-08-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424087</link>
<title>Цитата #424087</title>
<description><![CDATA[xxx: Если бы в жизни было как в RPG-играх.<br>xxx: Пишешь программу hello world 10000 раз, и прокачиваешься до крутого программиста!]]></description>
</item>
</channel></rss>
