<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 62</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:16:49 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/413054</guid>
<pubDate>2011-08-31 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413054</link>
<title>Цитата #413054</title>
<description><![CDATA[xxx : туман с утра ппц, нифига не видно<br>yyy : профилактика на серваке, минимальная дистанция прорисовки Х)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413053</guid>
<pubDate>2011-08-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413053</link>
<title>Цитата #413053</title>
<description><![CDATA[Звонок в дверь утром выходного дня.<br>Разговор через дверь.<br>Я (сонно и недовольно): Кто там?<br>Они (певучим смиренным голосом): Свидетели Иеговы.<br>Я (на автомате): А что говорит господь ваш Иегова о безголовых мутантах?<br>Они (со стоном отчаяния): Да вы что все, сговорились что ли?!<br>Звук закрывающихся дверей лифта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413052</guid>
<pubDate>2011-08-31 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413052</link>
<title>Цитата #413052</title>
<description><![CDATA[ххх а родители у неё тоже врачи?<br>УУУ ага<br>ххх оба?<br>ууу нет<br>ххх мама?<br>ууу неа<br>ххх папа?<br>ууу неа<br>ххх кто блять?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413051</guid>
<pubDate>2011-08-31 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413051</link>
<title>Цитата #413051</title>
<description><![CDATA[ххх: Вопрос такой: вот когда мы с сестрой обе выйдем замуж, кем друг другу будут приходиться наши мужья?<br>ууу: Братьями. По несчастью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413050</guid>
<pubDate>2011-08-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413050</link>
<title>Цитата #413050</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну что за страна! <br>xxx: Уже почти сентябрь, а мы все еще не знаем кто будет наш следующий президент!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413049</guid>
<pubDate>2011-08-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413049</link>
<title>Цитата #413049</title>
<description><![CDATA[ххх: а ведь лет через 40-50 уже не будет бабушек на лавочке<br>ууу: ты веришь в конец света?<br>ххх: я верю в инет и соц.сети]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413048</guid>
<pubDate>2011-08-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413048</link>
<title>Цитата #413048</title>
<description><![CDATA[XXX: А что у тебя на пяльнике переключатель с тремя положениями? &quot;Выкл&quot;, &quot;вкл&quot; и что-то еще?<br>YYY: Нет. Это &quot;Выкл&quot;, &quot;Правда&quot; и &quot;Предсказание будущего&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413047</guid>
<pubDate>2011-08-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413047</link>
<title>Цитата #413047</title>
<description><![CDATA[yellow5: я придумал новое телешоу, битва IT-экстрасенсов. лучшие админы проникают в головы юзерам и угадывают, что они нажали и почему &quot;ничего не работает&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413046</guid>
<pubDate>2011-08-31 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413046</link>
<title>Цитата #413046</title>
<description><![CDATA[yyy: Я встретилась с мужчиной, но он мне не понравился, как вежливо отказать ему в дальнейшем общении?<br><br>ххх: Я обычно в долг деньги спрашивала, большую сумму, потом они сами исчезали... :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413045</guid>
<pubDate>2011-08-31 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413045</link>
<title>Цитата #413045</title>
<description><![CDATA[С опер.ру:<br>&gt; Комрады, у меня одного в левом верхнем рекламном блоке девок пялят?<br><br>Там контекстная реклама от Яндекса, вроде. Каждому показывают своё. Мне про пластиковые окна и книги. Потому что я про них искал в Яндексе. Тебе - порнуху, непонятно, конечно, почему.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413044</guid>
<pubDate>2011-08-31 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413044</link>
<title>Цитата #413044</title>
<description><![CDATA[на работе поставили новые компы, сильно шумят кулеры<br><br>ххх: ты через полгода офигеешь от шума! случай в зоопарке был, над клеткой медведя сработала пожарная сигнализация, так он через час умер!<br>yyy: сгорел?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413043</guid>
<pubDate>2011-08-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413043</link>
<title>Цитата #413043</title>
<description><![CDATA[Locki: А в отношениях на самом деле всегда так. Девушка хочет внимания, уважения, первого мальчика, вторую девочку. Парень хочет радиоуправляемый вертолет и бластер штурмовика. Непонимание.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413042</guid>
<pubDate>2011-08-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413042</link>
<title>Цитата #413042</title>
<description><![CDATA[Zuka: бля, я своим дипломом даже муху убить не могу. Он совершенно бесполезен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413041</guid>
<pubDate>2011-08-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413041</link>
<title>Цитата #413041</title>
<description><![CDATA[Samuel: Чёт так устал за сегодня никакой роботоспособности...<br>Шурик: А раньше они у тебя были?<br>Samuel: Кто были?<br>Шурик: Ну способности робота?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413040</guid>
<pubDate>2011-08-31 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413040</link>
<title>Цитата #413040</title>
<description><![CDATA[xxx: Я недавно осознал, нахрена людям горы порнухи. Это заранее зарезервированое свободное место на харде.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413039</guid>
<pubDate>2011-08-31 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413039</link>
<title>Цитата #413039</title>
<description><![CDATA[Марианна*: Ты прикинь: моя Рада не ест корм для взрослых собак! А ест только корм для щеночков((<br><br>~Rozetta: ну у вас и семейство - отец не разрешает себя дедушкой называть, сестра возраст каждый год уменьшает.... теперь и собака молодится....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413038</guid>
<pubDate>2011-08-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413038</link>
<title>Цитата #413038</title>
<description><![CDATA[@naatalex: Мне от этого вашего ретро олдскулы сводит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413037</guid>
<pubDate>2011-08-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413037</link>
<title>Цитата #413037</title>
<description><![CDATA[XBuddy: а у меня жена вчера обрела кучу новых шмоток<br>XBuddy: постирала мою черную ветровку со своими вещами :)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413036</guid>
<pubDate>2011-08-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413036</link>
<title>Цитата #413036</title>
<description><![CDATA[Звонит телефон в 2 часа ночи, номер незнакомый. Беру трубку, готовлю маты:<br>- Да?<br>- У Васи два яблока, а у Пети пингвин. Кто из детей может похвастаться бородой в 9 лет?<br>Заготовленная длиннющая непечатная фраза вылетела из головы как-то незаметно....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413035</guid>
<pubDate>2011-08-30 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413035</link>
<title>Цитата #413035</title>
<description><![CDATA[Vasily: мы обречены.<br>Vasily: на пожарном щите у входа нет ни топора, ни багра.<br>Vasily: я не могу работать в такой тревожной обстановке.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413034</guid>
<pubDate>2011-08-30 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413034</link>
<title>Цитата #413034</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас на работе отгул дают только на свадьбу и на похороны.<br>yyy: На свадьбу свою? Или на чужую тоже можно?<br>xxx: Только свою.<br>yyy: А на похороны тоже только свои? х)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413033</guid>
<pubDate>2011-08-30 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413033</link>
<title>Цитата #413033</title>
<description><![CDATA[uslashka: читаю про Казань &quot;В Казани мне понравилось! Город красиво строится и растет. Даже заброшенные дома заброшены аккуратно....&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413032</guid>
<pubDate>2011-08-30 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413032</link>
<title>Цитата #413032</title>
<description><![CDATA[Makzyr: арбуз в холодильнике не утаишь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413031</guid>
<pubDate>2011-08-30 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413031</link>
<title>Цитата #413031</title>
<description><![CDATA[Juzzt: Работал как-то в ночную смену сторожем на одном объекте. Совершаю я значит обход, где-то в пол первого ночи и обнаруживаю что сотрудник ххх сегодня задержался и о чем-то на повышенных тонах ругается со своей благоверной по телефону, причем гавкаются они так, что мне слышно что на том конце трубки орет ему в ухо жена:<br>ххх: ДА НА РАБОТЕ Я! ЗАДОЛБАЛА!!! Нигде я не шатаюсь, ни с кем я не гуляю, РАБОТАЮ!!!<br>жена: знаю я как ты работаешь! сутками дома не бываешь!!! Знаю же что по бабам шатаешься!!! Хоть признайся как мужик!<br>ххх: ох чувствую у меня борода расти начинает!!!<br>жена: Какая еще борода??<br>ххх: СИНЯЯ БЛЯТЬ!!! СИНЯЯ БОРОДА!!!<br>жена: ты что, опять бухой, да?<br>ххх: ох щас домой приеду... поговорим...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413030</guid>
<pubDate>2011-08-30 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413030</link>
<title>Цитата #413030</title>
<description><![CDATA[xxx: Невеста моего брата закатила скандал из-за того, что он в свадебный кортеж заказал машины с &quot;красными задними фарами&quot;. Никаких объяснений она даже слышать не хочет.<br>xxx: По-моему, брат задумался.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413029</guid>
<pubDate>2011-08-30 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413029</link>
<title>Цитата #413029</title>
<description><![CDATA[111: а зачем ты так накушалась у бабушки, если идёшь ужинать с поклонником?<br>222: бабушка не поклонник, ей не откажешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413028</guid>
<pubDate>2011-08-30 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413028</link>
<title>Цитата #413028</title>
<description><![CDATA[xxx: Фантасты боялись того, что люди станут глупыми и ленивыми, из-за того, что всю работу будут делать роботы и компьютеры, а любую информацию можно будет получить из сети по простому запросу.<br>xxx: Но они не учли того, что люди недостаточно умны, чтобы пользоваться роботами и компьютерами, и слишком ленивы, чтобы получить информацию из сети по простому запросу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413027</guid>
<pubDate>2011-08-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413027</link>
<title>Цитата #413027</title>
<description><![CDATA[я: Давай на выходных в лес, за грибочкам?<br>она: Сейчас не могу, только после свадьбы!!!<br><br>Потом вспомнил, что её сестра на выходных выходит замуж, но сперва меня серьёзно ввело в ступор высказанное требование.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413026</guid>
<pubDate>2011-08-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413026</link>
<title>Цитата #413026</title>
<description><![CDATA[ххх: надо как-то разнообразить рацион: салатики всякие, супчики из ничего, кашу из топора]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413025</guid>
<pubDate>2011-08-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413025</link>
<title>Цитата #413025</title>
<description><![CDATA[WerWolf: Знаешь, почему я не хотела бы встречаться с теми, у кого было много девушек?<br><br>WerWolf: Как программеру мне проще написать свой код, чем ковыряться в чужом, написанном группой программистов, у которых к тому же были кривые руки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413024</guid>
<pubDate>2011-08-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413024</link>
<title>Цитата #413024</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Я до 19 лет думала, что столбняк - это когда у него по утрам стоит. Недоумевала, зачем от него прививки делают, прикольно же!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413023</guid>
<pubDate>2011-08-30 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413023</link>
<title>Цитата #413023</title>
<description><![CDATA[Дуроеб: ну что, зай, сегодня ко мне?<br>Киса: знаешь, я бы даже согласилась бы, но что-то меня тут смущает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413022</guid>
<pubDate>2011-08-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413022</link>
<title>Цитата #413022</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня купила арбуз в супермаркете. прихожу домой - мама с радостным видом сообщает, что уже купила арбуз. только что пришёл домой папа. догадайтесь, что он купил..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413021</guid>
<pubDate>2011-08-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413021</link>
<title>Цитата #413021</title>
<description><![CDATA[ххх: старею<br>ххх: сегодня проиграл своему коту в гляделки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413020</guid>
<pubDate>2011-08-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413020</link>
<title>Цитата #413020</title>
<description><![CDATA[xxx: Идет тренинг по проведению совещания.<br>xxx: Коллега говорит &quot;У всех людей есть задержки восприятия&quot;.<br>xxx: Девчёнка перебивает его криком &quot;У меня нет задержки&quot;<br>xxx: Коллега &quot;Поздравляю&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413019</guid>
<pubDate>2011-08-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413019</link>
<title>Цитата #413019</title>
<description><![CDATA[ххх: Извини, не хочу сейчас разговаривать, у меня сложный этап в жизни, ты не поймёшь...<br>ууу: Ты думаешь, у меня не бывало тяжелых этапов в жизни? Однажды было даже такое, что я не мог ходить, не мог разговаривать, не понимал что происходит вокруг меня...<br>ххх: Да ну? Чё правда?<br>ууу: Ага (( Но потом мне исполнился год, и на горизонте забрезжила надежда )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413018</guid>
<pubDate>2011-08-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413018</link>
<title>Цитата #413018</title>
<description><![CDATA[Space: Помню, недавно ночью уже поймал машину. Рядом с водилой сидела (как я понял) его гр. жена, пила пиво и обзванивала подруг с текстом: &quot;Чего делаешь? А мы катаемся&quot;.<br>На перекрёстке выкинула в окно упаковку от сухариков. Я ей сказал, что не нужно мусорить. Она ответила: &quot;Вас не спросили&quot;.<br>Я: &quot;Я щас дверь открою и убегу с деньгами&quot;.<br>Дальше ехали молча и соблюдали чистоту.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413017</guid>
<pubDate>2011-08-30 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413017</link>
<title>Цитата #413017</title>
<description><![CDATA[xxx: а я в детстве развлекался, разрезая лист Мебиуса вдоль осевой линии, а потом и получившиеся дальше тоже. и так далее 8)<br>yyy: у ваших родителей с вашим досугом не было никаких проблем. Завидую им.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413016</guid>
<pubDate>2011-08-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413016</link>
<title>Цитата #413016</title>
<description><![CDATA[Человек - очень умное создание и отлично умеет маскироваться под идиота]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413015</guid>
<pubDate>2011-08-30 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413015</link>
<title>Цитата #413015</title>
<description><![CDATA[xxx: получил письмо от ЦПО ГОУ ВПО «БГУЭП»<br>xxx: медитирую.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413014</guid>
<pubDate>2011-08-29 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413014</link>
<title>Цитата #413014</title>
<description><![CDATA[Про внезапно закрутившийся роман:<br><br>xxx:<br>И вообще, я хотела тогда у него уточнить условия инвестиционных портфелей и размеры вкладов.<br>Но вышло так, что отправила просто смайлик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413013</guid>
<pubDate>2011-08-29 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413013</link>
<title>Цитата #413013</title>
<description><![CDATA[Брат приехал из деревни, распродает мебель связи с переездом, рассказал:<br>Вчера приезжали покупатели за мягким уголком, с грузчиками, не очень трезвыми. Проведя в дом я предупредил их быть осторожным на веранде, т.к. крышка погреба (глубина 3.5 метра) была открыта, дабы не упасть по неосторожности. Покупатель своим повторил: Слышали? осторожнее здесь! Ага - сказали они.<br>Сделка произошла, грузчики выносят диван, двигаются осторожно, коридор, теперь веранда. Погреб открыт. Но похоже урок техники безопасности прошел даром. И как в мультике, кто идет спиной резко уходит вниз, тихо и почти без шума. Выкарабкавшись, на удивление всем (думали что писец ему), абсолютно целым, шатающейся походкой, молча подхватывает диван и несет дальше. Погрузили, уехали.<br>После того, как покупатель уехал, мой сын спускается в погреб, и кричит оттуда:<br>Мам, Пап, здесь 9 рублей мелочью на полу раскидано, мош вернем ему?<br>Мама: Незачем, это, сынок, он за аттракцион расплатился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413012</guid>
<pubDate>2011-08-29 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413012</link>
<title>Цитата #413012</title>
<description><![CDATA[ххх: когда я сижу в туалете и справляю нужду, я больше всего боюсь проснуться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413011</guid>
<pubDate>2011-08-29 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413011</link>
<title>Цитата #413011</title>
<description><![CDATA[xxx: Богиня Иштар — в аккадской мифологии — богиня плодородия и плотской любви, войны и распри... ассоциируется с пятницей.<br>xxx: Сколько лет прошло, а у людей пятница всё та же.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413010</guid>
<pubDate>2011-08-29 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413010</link>
<title>Цитата #413010</title>
<description><![CDATA[dos: Вспоминается история. 10 утра воскресенья - звонок в дверь. Открываю - две тётки из типа свидетелей Иеговых.<br>- В связи со случающимися бедами, Вы не думаете, что Бог покинул нас?<br>- Да я вообще не верю в вашего Бога, а чё беды какие то происходят?<br>- Да да! Вот у нас есть журнальчик, можете взять почитать! бла бла бла.. Вот тут есть как бросить курить.<br>- Я не курю<br>- Вот как бросить пить<br>- Я не пью<br>- Ну вот есть как повысить самооценку<br>- Да у мя вроде неплохая самооценка<br>Одна не выдержала:<br>- Ну тогда как понизить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413009</guid>
<pubDate>2011-08-29 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413009</link>
<title>Цитата #413009</title>
<description><![CDATA[Getor: Вот вы говорите:&quot;Купил зеркалку - фотограф&quot;. Да у нас половина населения считает: &quot;Купил машину - водитель&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413008</guid>
<pubDate>2011-08-29 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413008</link>
<title>Цитата #413008</title>
<description><![CDATA[Муж режется в WoT, ненадолго ушел из-за компа.<br>Я: Дорогой, пока ты был на кухне, я тут у тебя немного пошалила...<br>Муж: Чего наделала? (испуганно)<br>Я: Да порнушку посмотрела.<br>Муж: (облегченно):Фууух, я думал, ТАНК ПРОДАЛА...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413007</guid>
<pubDate>2011-08-29 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413007</link>
<title>Цитата #413007</title>
<description><![CDATA[xxx: Ага, 8 лет назад я попробовала портвейн и поняла, что панком, вечно спящим в луже собственной блевоты, мне так и не стать, со слезами на глазах пришлось снять кожанку и пойти учиться на педагога детской музыкальной школы по классу флейты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413006</guid>
<pubDate>2011-08-29 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413006</link>
<title>Цитата #413006</title>
<description><![CDATA[kitekatrix: Свадьба была такая веселая, что мы забыли свидетельство в лимузине.<br>На следующий день муж и свидетель поехали в гараж той фирмы, где заказывали машину.<br>Картина маслом - заходят ДВА МУЖИКА со словами &quot;здравствуйте, у нас вчера была свадьба...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413005</guid>
<pubDate>2011-08-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413005</link>
<title>Цитата #413005</title>
<description><![CDATA[Тема: Инженерами «ё-АВТО» было принято решение использовать в ё-мобиле операционную систему Android<br><br>ххх: у меня мобиль не шьётся из рекавери.. как быть ?!?!?!<br>yyy: зажмите газ + тормоз + дальний свет, и попробуйте запуск движка. Когда на дисплее появится зеленая надпись AnroYoMobile, сразу жмякайте клаксон, затем можете втыкать флешку с образом. Я уже прошил. Удачи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413004</guid>
<pubDate>2011-08-29 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413004</link>
<title>Цитата #413004</title>
<description><![CDATA[xxx: Заказал свадебную фотокнигу (с 50% скидкой) у одних ребят. Цены у всех таких контор одинаковые, а у этих я знаю что качество хорошее — в будущем буду у них заказывать.<br>yyy: Cколько раз планируете жениться?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413003</guid>
<pubDate>2011-08-29 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413003</link>
<title>Цитата #413003</title>
<description><![CDATA[FivE: Блин, чуть не обосрался щас<br>dober: Че так?<br>FivE: Ты ж знаешь, у меня кот, когда я в халате махровом сижу, на спину прыгает и когтями в него цепляется, когда бесится?<br>FivE: Ну так вот, сижу я щас, ночь, тишина, я в наушниках зомбей в темноте мочу...........]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413002</guid>
<pubDate>2011-08-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413002</link>
<title>Цитата #413002</title>
<description><![CDATA[xxx: Я себе девушку завел. Она 90 60 90<br>yyy: фиолетовая чтоль?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413001</guid>
<pubDate>2011-08-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413001</link>
<title>Цитата #413001</title>
<description><![CDATA[Новость:<br>С королем Швеции Карлом XVI Густавом, путешествующим по Германии вместе с супругой Сильвией, произошел курьезный случай. Венценосную чету не пустили в немецкий ресторан в Ладенбурге. Хозяйка заведения и близко не признала в них королевских особ.<br>В итоге скромный монарх Карл Густав и его супруга, которая, кстати, является гражданкой Германии, удовольствовались пиццей в закусочной на рыночной площади.<br><br>Комментарии:<br>ххх: у нас бы владелец ресторана уже сидел бы с ходорковским.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/413000</guid>
<pubDate>2011-08-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/413000</link>
<title>Цитата #413000</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости про парковку инвалидов:<br><br>А я вообще рад за инвалидов, вон у нас посмотришь на инвалидные места у торговых центров, одни инфинити и лексусы стоят. Ведь могут же себе позволить, а кто-то еще гонит на «сраную рашку»!<br>А еще радует до чего охранники на парковках чувствуют свою социальную ответственность, подъезжает инвалид, а они подбегают и заботливо отодвигают оградку, которую до этого поставили, дабы всякие безответственные мудаки не парковались на местах для инвалидов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412999</guid>
<pubDate>2011-08-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412999</link>
<title>Цитата #412999</title>
<description><![CDATA[user1: а меня больше волнует проблема транспорта. когда мы уже научимся перемещаться по щелчку? чтобы раз - и на море оказаться!<br>user2: раз - и в чужой постели<br>user3: угу, с кнопочкой &quot;Мне повезет!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412998</guid>
<pubDate>2011-08-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412998</link>
<title>Цитата #412998</title>
<description><![CDATA[XXX: приветик. как отработала?<br>YYY: привееееет! ох, хорошо ) весь день, как пчелка<br>YYY: жрала сладкое]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412997</guid>
<pubDate>2011-08-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412997</link>
<title>Цитата #412997</title>
<description><![CDATA[Dzhubba: Я привык менять постельное белье раз в неделю. А вот подруга моя менять его привыкла два раза в месяц. Отсюда конфликты, опрелости и прочие дермофитии.<br>Как приучить женщину к чистоте и не подраться?<br><br>ergust: Вот тебе план на ближайшие четыре месяца.<br>Купи по паре одинакового белья. Например, оранжевых и зеленых.<br>И меняй по схеме: оранжевое, оранжевое, зеленое, зеленое, оранжевое, оранжевое, зеленое, зеленое, оранжевое, оранжевое, зеленое, зеленое, оранжевое, оранжевое, зеленое, зеленое.<br><br>Aton_5: бело–оранжевый, оранжевый, бело–зелёный, синий, бело–синий, зелёный, бело–коричневый, коричневый. Ой. Кажется я не туда пишу…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412996</guid>
<pubDate>2011-08-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412996</link>
<title>Цитата #412996</title>
<description><![CDATA[xxx: иногда чувствуешь себя с ним не как за каменной стеной, а как поставленной у стенки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412995</guid>
<pubDate>2011-08-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412995</link>
<title>Цитата #412995</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну чё? Пошли, я тебе помогу пол залить.<br>yyy: Ну да-да! Миш, уже 3-ю субботу мы туда приходим и заливаем СУКА ШАРЫ! Сиди дома.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412994</guid>
<pubDate>2011-08-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412994</link>
<title>Цитата #412994</title>
<description><![CDATA[Новость: Sony анонсировала выход двух моделей цифровых биноклей с функцией фото-/виеозаписи.<br><br>ххх: Теперь переодевания соседки можно будет смотреть в повторе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412993</guid>
<pubDate>2011-08-28 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412993</link>
<title>Цитата #412993</title>
<description><![CDATA[C habrahabr, из обсуждения темы &quot;Если бы PHP был британским&quot;<br><br>Oleg Yozhic: Совсем другое дело было бы, если бы php был русским, боюсь он не был бы столь вежлив...<br><br>mayhem: оптимизация кода будет сводиться к вставлению матерщины перед вызовом функций — «анукаблядь str_replace()» просто обязана отработать быстрее обычной str_replace()<br><br>licvidator: Или по крайней мере молчать о внутренних проблемах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412992</guid>
<pubDate>2011-08-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412992</link>
<title>Цитата #412992</title>
<description><![CDATA[Shvitlanka:<br>Здесь всем плевать, кем ты был до этого: маркетологом, банковским работником или проджект-менеджером. Здесь ты никто. Копай. Это картошка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412991</guid>
<pubDate>2011-08-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412991</link>
<title>Цитата #412991</title>
<description><![CDATA[xxx: тут клиентское приложение на delphi. Что-то не устраивает в скорости, проще поток сделать и позабавить юзера порно-заставкой. Он посмотрит и с умным видом заявит, что приложение продвинутое и имеет дружественный пользовательсий интерфейс. А вот когда у тебя в распоряжении 200мгц частоты не Бог весть какого сервера, 128мб оперативки и 30 секунд на выполнения скрипта, то жизнь скрипта становится похожа на эпизод из фильма &quot;пила&quot;.<br><br>xxx: &quot;Здравствуй, скрипт, я хочу поиграть в игру. Неделями ты выполнялся на девелоперской машине с 3гб оперы и core2duo 3ггц и не ценил оптимальные алгоритмы. Сегодня у тебя появится шанс измениться. У тебя есть ровно 30 секунд до того, как апач тебя банально убьёт&quot; )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412990</guid>
<pubDate>2011-08-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412990</link>
<title>Цитата #412990</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>anubis345<br>Перспективная и прибыльная работа для всех, у кого есть 2-3 часа свободного времени для работе в интернете на дому. Без капиталовложений. Возможность самостоятельно планировать работу. Свободный график. Подробности на сайте: xxx<br><br>plastikman<br>а если сиськи маленькие, возьмете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412989</guid>
<pubDate>2011-08-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412989</link>
<title>Цитата #412989</title>
<description><![CDATA[xxx: Читаю заголовок новости &quot;Анатолий Чубайс снабдит школьников планшетниками от РОСНАНО&quot; и долго втыкаю, что это за производитель планшетников то такой - ПОЧАХО]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412988</guid>
<pubDate>2011-08-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412988</link>
<title>Цитата #412988</title>
<description><![CDATA[Default: я не спорю, ты сильно повлияла на меня и мое мировоззрение<br>Default: я стал больше ненавидеть женщин...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412987</guid>
<pubDate>2011-08-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412987</link>
<title>Цитата #412987</title>
<description><![CDATA[xxx: Билайн упал, телик не работал, инет сдох, пошла и с горя испекла торт. <br>xxx: Домашние решили что пусть его не работает :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412986</guid>
<pubDate>2011-08-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412986</link>
<title>Цитата #412986</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>Лагер: Вспомнилась одна история. Лет 9 назад, работал я в аудио-видео магазине,заодно занимались и видео-прокатом. Заходят к нам трое &quot;конкретных&quot; и с деловым видом требуют кассету с телепузиками. На ответ, есть 8 кассет в одной упаковке, сказали, что берут сразу все, заплатили и затребовали просмотреть одну. Что было дальше - словами передать трудно, такой милый детский взгляд у всех))).<br>И тут один к другому: &quot;Я же говорил, его зовут Тинки-винки!!! Давай 200 баксов!!&quot; Выбежали из магазина и больше я их не видел. А кассеты мы потом снова продали)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412985</guid>
<pubDate>2011-08-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412985</link>
<title>Цитата #412985</title>
<description><![CDATA[Появился серьезный повод вставать по будильнику. Именно в это время в доме напротив девушка делает голой зарядку перед окном...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412984</guid>
<pubDate>2011-08-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412984</link>
<title>Цитата #412984</title>
<description><![CDATA[XXX: Бывший муж мне тут на днях хвастал, что &quot;практикует анальный секс с новой подругой и весь в восторгах&quot;<br><br>XXX: Сегодня прислал смс, что у проктолога на приеме.<br><br>XXX: Задумалась...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412983</guid>
<pubDate>2011-08-26 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412983</link>
<title>Цитата #412983</title>
<description><![CDATA[lizi: стою сегодня в книжном магазине:<br>- девушка, у вас тут одна книга похоже по ошибке попала из раздела фантастика в программирование<br>- хм, сейчас проверю. Кто автор говорите?<br>- Энди Орам и Грег Уилсон.<br>- Не вижу такой в списках... Как называется?<br>- идеальный код.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412982</guid>
<pubDate>2011-08-26 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412982</link>
<title>Цитата #412982</title>
<description><![CDATA[шикич: у меня знакомые кстати обладали очень экзотическим первым сэксом<br>шикич: шли пьяные ночью домой мимо реки, а там в камышах стоял диван]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412981</guid>
<pubDate>2011-08-26 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412981</link>
<title>Цитата #412981</title>
<description><![CDATA[она: Аааааааа! Я только что на ноуте видела таракана!!!<br>я: Это у тебя из головы выпал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412980</guid>
<pubDate>2011-08-26 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412980</link>
<title>Цитата #412980</title>
<description><![CDATA[Zloy Yogurt: Заебали. Купил зеркалку - ФОТОГРАФ! Купил зеркалку и нет денег - свадебный ФОТОГРАФ!!! *WALL*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412979</guid>
<pubDate>2011-08-26 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412979</link>
<title>Цитата #412979</title>
<description><![CDATA[akul_a: как ты себя чувствуешь?<br>arxont: Тебя это не должно беспокоить, тебя нет в завещании<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412978</guid>
<pubDate>2011-08-26 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412978</link>
<title>Цитата #412978</title>
<description><![CDATA[Проезжаю позавчера мимо одной высотки. Смотрю, на 13 этаже на лоджии висят абсолютно одинаковые пять белых футболок. Еду сегодня и вижу на том же месте сушатся точно такие же 5 футболок, но красного цвета. Первая мысль: &quot;Явка провалена&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412977</guid>
<pubDate>2011-08-26 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412977</link>
<title>Цитата #412977</title>
<description><![CDATA[Makas: вот завтра встану пораньше, пообедаю и всё доделаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412976</guid>
<pubDate>2011-08-26 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412976</link>
<title>Цитата #412976</title>
<description><![CDATA[Из разговора с племянником:<br><br>Я: а ты чего никуда вечерами не ходишь?<br>Он: мне родители денег не дают на гулянки :(<br>Я: да, я вот помню - мне мать тоже денег на гулянки не давала. Так появился Алешка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412975</guid>
<pubDate>2011-08-26 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412975</link>
<title>Цитата #412975</title>
<description><![CDATA[rushka: я вот однажды решилась пойти на пьяную вечеринку и, чтоб меня там не.. эмм... не трахнули, сделала интимную стрижку в виде мужских усов.. Не поверите - пригодилось и сработало!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412974</guid>
<pubDate>2011-08-26 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412974</link>
<title>Цитата #412974</title>
<description><![CDATA[Kiss Lovе: я вот тоже на диете сижу<br>Kiss Lovе: но пельмени жалко выкидывать было]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412973</guid>
<pubDate>2011-08-26 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412973</link>
<title>Цитата #412973</title>
<description><![CDATA[Из отзыва про Duke Nukem Forever:<br><br>15 лет ожиданию коту под хвост!<br>(в профиле дата рождения автора реплики — 11.12.1996)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412972</guid>
<pubDate>2011-08-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412972</link>
<title>Цитата #412972</title>
<description><![CDATA[Навестила дядьку в больнице - сел за руль бухой, не пристегнулся, сломал руку и шесть ребер. На койке рядом - парень, подрался по пьяни, вывихи, сотрясение мозга, третий мужик в палате, накатил на шашлыках, решил в карьер нырануть - перелом позвоночника.<br>Выхожу из больнички, звоню своему: &quot;Извини милый, но больше никакого пивасика. Я только щас поняла, КАК алкоголь вредит здоровью!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412971</guid>
<pubDate>2011-08-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412971</link>
<title>Цитата #412971</title>
<description><![CDATA[Отношение к подвигу сильно зависит от того, где ты в этот момент находишься: перед танком со связкой гранат, в танке, в окопе или перед экраном телевизора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412970</guid>
<pubDate>2011-08-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412970</link>
<title>Цитата #412970</title>
<description><![CDATA[xxx: Лучше получить пулю в лоб, чем дуру в жены.<br>yyy: Ха. Попробуй, разведись с пулей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412969</guid>
<pubDate>2011-08-26 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412969</link>
<title>Цитата #412969</title>
<description><![CDATA[xxx: cегодня контакт крадёт твоё время @ ЗАВТРА - НАСИЛУЕТ ДОМАШНИХ ЖИВОТНЫХ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412968</guid>
<pubDate>2011-08-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412968</link>
<title>Цитата #412968</title>
<description><![CDATA[Breakmasher: У меня в доме сатанинский лифт<br>­Breakmasher: На нем залипает кнопка 13<br>­Breakmasher: Сейчас ехал на свой родной 17ый этаж. Посреди пути загорелась цифра 13 ))<br>У меня как раз какая то лютая даркуха в наушниках играла.<br>Пока понял, что кнопка залипает - кирпич уже почти вылез)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412967</guid>
<pubDate>2011-08-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412967</link>
<title>Цитата #412967</title>
<description><![CDATA[xxx: ты чего делаешь?<br>yyy: лежу, курю, смотрю на закат, волны вайфая нежно омывают моё тело...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412966</guid>
<pubDate>2011-08-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412966</link>
<title>Цитата #412966</title>
<description><![CDATA[xxx: Как называется человек, любящий наблюдать за страданиями других?<br>yyy: Программист]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412965</guid>
<pubDate>2011-08-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412965</link>
<title>Цитата #412965</title>
<description><![CDATA[WL-Cyanide: А вдруг я растолстела и не влезу в свой срафан?<br>Nami-chan: Влезешь. Он на тебе болтался.<br>WT-Cyanide: Вот черт. А вдруг он будет впору?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412964</guid>
<pubDate>2011-08-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412964</link>
<title>Цитата #412964</title>
<description><![CDATA[xxx: Бля, попугаи научились изображать звуки входящих сообщений контакта. <br>xxx: Пятый раз уже прибегаю, пожрать нормально не могу)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412963</guid>
<pubDate>2011-08-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412963</link>
<title>Цитата #412963</title>
<description><![CDATA[&lt;Festral-Ranma&gt; RJ45: Кста ты не в курсе как вычислить спамбота?<br>&lt;RJ45&gt; ПО СПАММЕРСКИМ СООБЩЕНИЯМ<br>&lt;Festral-Ranma&gt; RJ45: Та у нас тут на внутрисетевом хабе спамбот завелся, а админы его поймать не могут<br>&lt;Festral-Ranma&gt; RJ45: Он ипи меняет и физ. адрес как они говорят<br>&lt;RJ45&gt; ФИЗИЧЕСКИЙ АДРЕС<br>&lt;RJ45&gt; БЕГАЕТ ПО КВАРТИРАМ ИНЕТПОЛЬЗОВАТЕЛЕЙ УБИВАЕТ ИХ<br>&lt;RJ45&gt; СПАМИТ ОТ ИХ НИКОВ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412962</guid>
<pubDate>2011-08-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412962</link>
<title>Цитата #412962</title>
<description><![CDATA[Сдавала фотки на печать. У девушки, принимающей фото с цифровых носителей, прикреплена к монитору надпись (большиими буквами): &quot;В монитор пальцами не тыкать!&quot;<br>Я: что совсем достали?<br>Она: Да задолбали эти гламурные кисо со своими наращенными ногтями! Второй монитор за месяц меняем!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412961</guid>
<pubDate>2011-08-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412961</link>
<title>Цитата #412961</title>
<description><![CDATA[В рабочем проекте нашел комментарий к большой кривой функции гласящий:<br>// Это код Цезаря. Он одновременно не работает и не падает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412960</guid>
<pubDate>2011-08-25 15:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412960</link>
<title>Цитата #412960</title>
<description><![CDATA[Стоим как-то компанией вечером, а знакомый мой вспотел за день ну и у него на черной майке белые разводы появились. Так тут подруга у него спрашивает:<br>- А это что у тебя на майке?<br>- Соль от пота.<br>- И как? Помогает??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412959</guid>
<pubDate>2011-08-25 15:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412959</link>
<title>Цитата #412959</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня утром эпик феил был. Отец на работу уезжает, через полчаса возвращается, открывает ворота, зашвыривает котэ, уезжает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412958</guid>
<pubDate>2011-08-25 15:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412958</link>
<title>Цитата #412958</title>
<description><![CDATA[ZeWine: сегодня видел самого напряженного человека в мире.<br>ZeWine: Дядечка в белых брюках и белой рубашке в трясущемся автобусе ел смородиновый щербет.... деревянной палочкой...<br>ZeWine: такой сосредоточенности я еще не видел...<br>ZeWine: только из-за этого он не заметил подкравшегося друга, который жестоко напугал его возгласом &quot;Семен!!! Сколько лет, сколько зим!!!&quot;<br>ZeWine: рубашку жаль(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412957</guid>
<pubDate>2011-08-25 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412957</link>
<title>Цитата #412957</title>
<description><![CDATA[Echuy: Я не могу работать в таких условиях!<br>Настешка: Что случилос<br>Echuy: Добродушный повар в столовке выдал мне двойную порцию жаркого по цене одного, я теперь объелся и не могу спать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412956</guid>
<pubDate>2011-08-25 15:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412956</link>
<title>Цитата #412956</title>
<description><![CDATA[ttt: это охуительно. Саня с нами никуда не едет. Инга тупая дура. я знал, что она дура, но чтобы настолько ебанутая - это вообще.<br>uuu: чо случилось?!!<br>ttt: пиздец случился. анкету Санину Инга и заполняла. это дебилка, когда не смогла до него дозвониться, чтобы узнать его серию/номер, позвонила своему знакомому Александру и спросила их у него.<br>uuu: Не понял.<br>ttt: эта дура считает, что у всех людей с одинаковыми именами одинаковые паспортные данные! теперь с нами по документам едет Саня, но только Саня, который ингин знакомый с Мурманска.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412955</guid>
<pubDate>2011-08-25 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412955</link>
<title>Цитата #412955</title>
<description><![CDATA[Мне звонит друг и говорит:<br>— У меня девушка со всеми на вечеринке перецеловалась. Что с ней делать?<br>Я:<br>— Называй её Брежнев!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412954</guid>
<pubDate>2011-08-25 14:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412954</link>
<title>Цитата #412954</title>
<description><![CDATA[ZoozooZ: Решение начать новую жизнь обычно заканчивается уборкой в квартире...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412953</guid>
<pubDate>2011-08-25 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412953</link>
<title>Цитата #412953</title>
<description><![CDATA[xxx: Сижу третьи сутки верстаю сайт, решил сделать перерыв, зашел на кухню, на полу полоска света, первая мысль: &quot;Ну вот это тут вообще нахрен не нужно&quot;.... <br>xxx: Ушел пить пиво]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412952</guid>
<pubDate>2011-08-25 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412952</link>
<title>Цитата #412952</title>
<description><![CDATA[С Хабра:<br><br>karazyabko: Как можно работать там, где лежит такой рулон пупырчатого полиэтилена?<br>vvzvlad: очень просто. там раньше было два рулона.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412951</guid>
<pubDate>2011-08-25 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412951</link>
<title>Цитата #412951</title>
<description><![CDATA[xxx: Во времена диал-апа мне и в страшном сне не могло присниться, что мне будут звонить из служб поддержи разных провайдеров и предлагать наперебой скоростной интернет, а я всех буду посылать нахер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412950</guid>
<pubDate>2011-08-25 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412950</link>
<title>Цитата #412950</title>
<description><![CDATA[&lt;ri&gt; разбираю тут чужой сайт по работе<br>&lt;ri&gt; файл /css/ie6.css<br>&lt;ri&gt; первая строка: /* FUCKING IE6 - DIE! DIE! DIE! */]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412949</guid>
<pubDate>2011-08-25 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412949</link>
<title>Цитата #412949</title>
<description><![CDATA[xxx: а вот думаете почему программисты разные носки надевают? а не потому что неряшливые, а потому что разных типов, а наследуются все равно от одного класса :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412948</guid>
<pubDate>2011-08-25 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412948</link>
<title>Цитата #412948</title>
<description><![CDATA[19 августа. У мужа день рождения.<br>Едем в машине, слушаем какое-то радио. Диктор жизнерадостно вещает:<br>- Немногие знают, но сегодня праздник - день рождения сгущенки! 19 августа, много лет назад.. *ну и бла-бла-бла далее по тексту*<br>Муж, с абсолютно счастливым видом:<br>- Ты слышала? Йа сгущенко!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412947</guid>
<pubDate>2011-08-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412947</link>
<title>Цитата #412947</title>
<description><![CDATA[xxx: Нашел в фейсбуке своего полного тёзку и написал ему, что у него идиотская фамилия и глупое имя. жду реакции.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412946</guid>
<pubDate>2011-08-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412946</link>
<title>Цитата #412946</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Собираю ежемесячные отчёты о проделанной работе у персонала.<br>ХХХ: Последовательно зашедшие 20 здоровых мужиков, каждый с фразой &quot;Возьмите мои месячные&quot; вынесли мне мозг навечно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412945</guid>
<pubDate>2011-08-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412945</link>
<title>Цитата #412945</title>
<description><![CDATA[xxx: Моя мама - мастер заострять вниманию на совершенно ненужных деталях рассказа. <br>xxx: Если я ей расскажу, что возвращаясь с обеда, встретила зеленого мамонта в окружении фашистов и конной полиции, мамочка обязательно заинтересуется, чем я обедала.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412944</guid>
<pubDate>2011-08-25 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412944</link>
<title>Цитата #412944</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>У нас в доме разыгралась трагокомедия, сын мой к 12 лет насмотревшись всяких барвих и прочих говносериалов, решил повыеживаться перед друзьями, оделся как якобы крутой рэпер, здоровые штаны, кепка набок, и решил на камеру прикурить сигарету от денег которые копил на игру для х-box,(сигарету ведь где то стрельнул)вообщем в ответственный момент, когда съемка идет,в самый нужный момент когда он уже готов поджечь деньги,в комнату вхожу я, вижу все это даю увесистый подзатыльник, что аж кепка слетела,отбираю слава Богу еще целые деньги, и камеру, со славами, &quot;Чтобы больше не повадно было выложу на youtube&quot; удаляюсь из комнаты, сын ревет и умоляет этого не делать уже 40 минут. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412943</guid>
<pubDate>2011-08-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412943</link>
<title>Цитата #412943</title>
<description><![CDATA[С форума МЖА (раздел - отзывы о поездах).<br><br>Вагоны в стандартной окраске БЧ....<br>В Пензе сел мужчина, лег на свою полку над моим местом.<br>Разбудили меня, как и положено, за 30 минут до прибытия. Через час, когда поезд отдалился на значительное расстояние от Моршанска, а я прохаживался по темному еще перрону, я обнаружил, что обут в чужую обувь. Я в ботинках верхнего прензенского мужика. Прости меня, пензенский мужик. Причем, обувь идеально подошла мне по размеру, была очень удобной, мне пришелся по нраву фасон. Свои же старые ботинки, которые пришлось надеть через несколько часов пензяку, мне были маловаты, и вообще, я их собирался в ближайшее время выкидывать<br>Но вернемся к поезду....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412942</guid>
<pubDate>2011-08-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412942</link>
<title>Цитата #412942</title>
<description><![CDATA[xxx: Самое идиотское пробуждение в жизни...<br>xxx: Еду в поезде ночью. Лежу на нижней полке головой к окну, соседка сверху лежит к окну ногами.<br>xxx: Просыпаюсь посреди ночи от того, что мне на лицо сыпятся огурцы, которые она положила себе в ноги!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412941</guid>
<pubDate>2011-08-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412941</link>
<title>Цитата #412941</title>
<description><![CDATA[Шанхай: Неделю назад меня жена застраховала на 500 000. Даже меня не спросила.<br>Twilight_Sun: я бы насторожился.<br>helxen: Шанхай, пища не приобрела незнакомого привкуса?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412940</guid>
<pubDate>2011-08-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412940</link>
<title>Цитата #412940</title>
<description><![CDATA[Коментарий к акустическому кабелю, ценой в 220 тыс рублей за метр.<br><br>Всем рекомендую! После установки этого кабеля мгновенно почувствовал улучшение характеристик как собственной звуковой системы, так и долгое время достававшего меня соседского бум-бокса. Кроме того, у меня рассосались спайки, жена наконец смогла забеременеть, тёща молчит вторые сутки, и в радиусе 200-300 метров (по моим оценкам) улучшилась политическая обстановка в стране. Уважаемые производители, пожалуйста, повысьте цену, хочется ещё более впечатляющих результатов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412939</guid>
<pubDate>2011-08-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412939</link>
<title>Цитата #412939</title>
<description><![CDATA[Я: у меня сегодня романтический ужин)<br>Санечка: Что готовишь?<br>Я: спагетти карбонаре<br>Санечка: Оу, ничего себе<br>Я: девушке наплел что я мастер этого блюда, оно у меня шикарно получается... а щас в нете ищу, как же эта хрень готовится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412938</guid>
<pubDate>2011-08-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412938</link>
<title>Цитата #412938</title>
<description><![CDATA[ххх: Ты говоришь, что любишь меня только когда тебе плохо, или после секса...<br>ххх: Такой плохой секс? :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412937</guid>
<pubDate>2011-08-25 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412937</link>
<title>Цитата #412937</title>
<description><![CDATA[lil: а я опять проснулась под рэп, вся разбитая. Скорей б этот соседский ребенок уже в школу пошел...<br>lil: однообразное бум бум и мужик что-то говорит без смены интонации<br>lil: читали бы они хоть что-то полезное типа заговоров. Включил, а он тебе начитывает от ячменя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412936</guid>
<pubDate>2011-08-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412936</link>
<title>Цитата #412936</title>
<description><![CDATA[Justadreamer: Вера в шоке, ее Даша встречается с мальчиком, который играет на басухе в группе &quot;Маргинальный коитус&quot;, и один из их альбомов называется &quot;Токарный паралич&quot;, а другой - &quot;Семявыводящий проток&quot;. Вера орала в трубку и плакала, а я так ржала, что аж с дивана съехала. Стыдно вот теперь)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412935</guid>
<pubDate>2011-08-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412935</link>
<title>Цитата #412935</title>
<description><![CDATA[ххх: Мне нравится, что, предлагая сняться с удавом, все говорят, что змея (а то и &quot;змейка&quot;) не кусается. Конечно, не кусается. Она душит, ломает шею и глотает целиком. Так что не волнуйтесь.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412934</guid>
<pubDate>2011-08-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412934</link>
<title>Цитата #412934</title>
<description><![CDATA[Полная реалистичность компьютерных игр будет достигнута тогда, когда в компьютерных паззлах будут теряться детальки!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412933</guid>
<pubDate>2011-08-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412933</link>
<title>Цитата #412933</title>
<description><![CDATA[xxx: курил на балконе, спалил коврик<br>ххх: теперь коврик спалит меня :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412932</guid>
<pubDate>2011-08-25 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412932</link>
<title>Цитата #412932</title>
<description><![CDATA[Евгений: Йа долбоёб<br>Евгений: Объяснил брату, что большое яблоко называется &quot;яблище&quot;. Он объяснил это родителям... :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412931</guid>
<pubDate>2011-08-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412931</link>
<title>Цитата #412931</title>
<description><![CDATA[xxx: А вообще в мерсах в 06:30 по встречке ездят хорошие люди?<br>yyy: разве только в багажнике.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412930</guid>
<pubDate>2011-08-24 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412930</link>
<title>Цитата #412930</title>
<description><![CDATA[xxx: Ночь. Тишина. Звезды. Шум ветра. <br>xxx: И рев из матюгальника ДпСной тачки &quot;ТЫ ЧЕ, ОХУЕЛ, БЛЯ, СИГНАЛИШЬ В СПАЛЬНОМ РАЙОНЕ!!!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412929</guid>
<pubDate>2011-08-24 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412929</link>
<title>Цитата #412929</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну он же реально долбоеб! Свою колымагу продает уже полгода.<br>ууу: И что, батя год продавал, пока не снизил цену до минимального )<br>ххх: Бля, но он дает объявление о продаже, а потом на незнакомые номера не отвечает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412928</guid>
<pubDate>2011-08-24 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412928</link>
<title>Цитата #412928</title>
<description><![CDATA[ххх: Как меня все эти мифы задолбали, везде одно и то же...<br>ххх: Вот смотри, ща прям не задумываясь что-нибудь такое же ПАФОСНОЕ напишу...<br>ххх: Легенда о храброй черепашке.<br>ххх: И вышел из трубы усатый водопроводчик, и разбил камень, и съел гриб пятнистый, от чего стал в два раза он больше, и сорвал цветок, что из камня вырос, и стал он метать огонь. Из разбитых головой его плит сыпалось злато во все стороны, писком и звоном оглушая окресности. И лишь одна маленькая черепашка не испугалась великана, спряталась от его лап в панцирь и легла на его пути. Одним прикосновением великан запустил отважную черепаху в дальний полет. С восторгом и удивлением смотрели звери, как отскакивая от рушащихся стен отважная черепаха сбила великана с ног, отобрала у него страшный огонь, сложила его пополам и скинула под землю. Произошло всё это так быстро, что никто ничего не успел сообразить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412927</guid>
<pubDate>2011-08-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412927</link>
<title>Цитата #412927</title>
<description><![CDATA[Mr. Muscle: это дурдом...<br>Mr. Muscle: пошёл в отдел кадров, нужна копия трудовой<br>Mr. Muscle: тётка говорит: бумагу стали экономить, каждый листок А4 учитываем, поэтому чтоб получить копию трудовой - пиши заявление<br>Mr. Muscle: НА ЛИСТЕ А4, БЛЯДЬ!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412926</guid>
<pubDate>2011-08-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412926</link>
<title>Цитата #412926</title>
<description><![CDATA[LeeRoy: сегодня утром мусоровоз под окнами попытался трансформироваться в десептикона. не знаю, насколько успешно, но звук пипец был, конечно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412925</guid>
<pubDate>2011-08-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412925</link>
<title>Цитата #412925</title>
<description><![CDATA[Разговор в ФБ<br><br>XXX: По Первому каналу идет &quot;Среда обитания&quot;. Рассказывают про мошенничество интернет-магазинов. Одна из героинь заказала косметику, а потом обнаружила, что ее телефон и другие личные данные проиндексировались Яндексом. Звонит в этот магазин и истерит: &quot;Я не понимаю КАК МОИ ДАННЫЕ ОКАЗАЛИСЬ В КОМПЬЮТЕРЕ&quot;, и еще обижается, что оператор не понимает ее..<br><br>YYY: Она явная дура. Все же знают, что достаточно купить новый монитор, чтобы все старые данные пропали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412924</guid>
<pubDate>2011-08-24 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412924</link>
<title>Цитата #412924</title>
<description><![CDATA[_Lanze_: Вчера в minecraft сделал макет моего места работы. Очень сильно перепугался, когда в серверную зашла приблудная овца.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412923</guid>
<pubDate>2011-08-24 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412923</link>
<title>Цитата #412923</title>
<description><![CDATA[kiLstrom: А вот меня давно терзает вопрос. Почему если художник написал охуенную картину, внизу обязательно подпишется как курица лапой?<br>romanvzromanvz: а ты попробуй масляной краской красиво подписаться, сильно удивишься ;)<br>xyasse: я пробовал. выгнали из музея.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412922</guid>
<pubDate>2011-08-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412922</link>
<title>Цитата #412922</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня одногруппник один есть<br>xxx: Его из универа отчислять хотели, за долги по учебе, уже приказ был. Он серьезно очень расстроился, наконец то осознал что он дебил редкий и решил исправляться.<br>ххх: Решил поехать на Тибет к монахам, чтобы они научили его трудолюбию и смирению. Все уже рассказал о своих планах, собирался...<br>yyy: Уехал?<br>xxx: не, не отчислили :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412921</guid>
<pubDate>2011-08-24 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412921</link>
<title>Цитата #412921</title>
<description><![CDATA[Nuklid: Дай мудрый совет, где можно найти пластиковый полушар, от 50мм до 150мм, желательно белый<br>Bigtatar: эммм....<br>Валёк: все так отвечают<br>Bigtatar: ну это если только люстру какую-нибудь разобрать<br>Валёк: я люстру и делаю =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412920</guid>
<pubDate>2011-08-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412920</link>
<title>Цитата #412920</title>
<description><![CDATA[xxx: видела в жалобной книге одного из кинотеатров. &quot;3D не пахнет, обманывать не хорошо&quot;.<br><br>И, собсно, там же ответ от администрации: &quot;Господин YYY был в нетрезвом состоянии, и убедить его, что он смотрит фильм в объемном изображении нам не удалось, старались целый час&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412919</guid>
<pubDate>2011-08-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412919</link>
<title>Цитата #412919</title>
<description><![CDATA[Thomas XIII: Ну как можно доверять почте, если даже в интернет-магазинах уведомление об отправке посылки содержит подробную инструкцию на тему &quot;как правильно ругаться с почтой, если ваша посылка не пришла&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412918</guid>
<pubDate>2011-08-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412918</link>
<title>Цитата #412918</title>
<description><![CDATA[xxx: Суровые будни завода.<br>xxx: Прохожу сегодня по цеху и слышу как электрик доказывает охраннику, что если он послал его на хуй и при этом сказал &quot;пожалуйста&quot;, то за мат это не считается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412917</guid>
<pubDate>2011-08-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412917</link>
<title>Цитата #412917</title>
<description><![CDATA[CKuB: Занесло в поликлинику. Бабулька, пролезшая впереди длиннющей очереди &quot;только статталончик взять&quot; к окошку &quot;выдача стат.талонов&quot; взорвала вышеуказаную очередь к хуям.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412916</guid>
<pubDate>2011-08-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412916</link>
<title>Цитата #412916</title>
<description><![CDATA[Асе: Когда выпьешь, понимаешь, сколько людей ждут твоего звонка прямо сейчас :)))<br>Асе: вот почему и звонила]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412915</guid>
<pubDate>2011-08-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412915</link>
<title>Цитата #412915</title>
<description><![CDATA[xxx: Завтрак проспи, обед оставь на ужин, а ужин отдай врагу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412914</guid>
<pubDate>2011-08-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412914</link>
<title>Цитата #412914</title>
<description><![CDATA[Miss Lady: Ну эту работу! Поехали домой, валяться в кроватке!!!!<br>Slava.yo: Поехали!<br>Slava.yo: Я пошел отпрашиваться?<br>Miss Lady: Нееееееет.... Меня не отпустят.... ((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412913</guid>
<pubDate>2011-08-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412913</link>
<title>Цитата #412913</title>
<description><![CDATA[Рамблер снова радует<br><br>Специалисты в области биохимии из Нидерландов синтезировали, возможно, самую прочную искусственную человеческую кожу из ныне существующих аналогов. По словам ученых, их новое изобретение не прошибают даже пули.<br><br>Первый коммент:<br>Ну все, АРМАГЕДДОН, человечество помрет от аппендицита.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412912</guid>
<pubDate>2011-08-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412912</link>
<title>Цитата #412912</title>
<description><![CDATA[Push: У нас в офисе одмин с ума сходит. Каждый раз как уборщица выбрасывает мусор с мусорного ведра, он быстренько пишет что-то на листочке и выбрасывает в ведро. Решили проверить что пишет... &quot;первый нах&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412911</guid>
<pubDate>2011-08-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412911</link>
<title>Цитата #412911</title>
<description><![CDATA[xxx: пришло сообщение от поездки: &quot;просьба проверить вашу почту. у вас изменилось время вылета&quot;. проверяю почту. на ней письмо: просьба проверить вашу почту. у вас изменилось время вылета.<br>xxx: что мне делать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412910</guid>
<pubDate>2011-08-23 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412910</link>
<title>Цитата #412910</title>
<description><![CDATA[Андрей: я вот думаю, что будет, если полить собаку валерьянкой и натравить на кота?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412909</guid>
<pubDate>2011-08-23 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412909</link>
<title>Цитата #412909</title>
<description><![CDATA[me: все-таки умом русского человека не понять<br>me: соседний офис-турфирму грабанули, так хозяин вместо того, чтобы сигнализацию установить, пригласил батюшку офис освещать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412908</guid>
<pubDate>2011-08-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412908</link>
<title>Цитата #412908</title>
<description><![CDATA[Объявление в газете:<br>&quot;В компьютерный клуб требуется системный администратор со знанием программы &quot;Линекс&quot;, з/п 20000 руб.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412907</guid>
<pubDate>2011-08-23 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412907</link>
<title>Цитата #412907</title>
<description><![CDATA[саша: я вообще считаю, что подпирать деревья деревянными палками - это как делать костыли из костей людей!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412906</guid>
<pubDate>2011-08-23 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412906</link>
<title>Цитата #412906</title>
<description><![CDATA[ххх: Моя половина на мой День Рождения испекла торт &quot;Трухлявый пень&quot;.<br>ххх: Как бы намекает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412905</guid>
<pubDate>2011-08-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412905</link>
<title>Цитата #412905</title>
<description><![CDATA[[OZK]ne4eHbKo: Я люблю баню, НО МОЖНО КАК-НИБУДЬ УБРАТЬ ЕЕ ИЗ МЕТРО?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412904</guid>
<pubDate>2011-08-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412904</link>
<title>Цитата #412904</title>
<description><![CDATA[xxx: ну я на свадьбу сегодня иду )<br>xxx: поэтому не работаю )<br>yyy: Чья свадьба-то?<br>xxx: Ленина :)<br>yyy: Да он же умер давно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412903</guid>
<pubDate>2011-08-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412903</link>
<title>Цитата #412903</title>
<description><![CDATA[ххх: консоль спрашивает: &quot;загрузить 250МБ пакетов? [Д/Н]&quot;<br>ххх: а у меня интернет медленный...<br>ххх: КАКОГО ХРЕНА РУССКАЯ &#039;Н&#039; И АНГЛИСКАЯ &#039;Y&#039; ДЕЛАЮТ НА ОДНОЙ КЛАВИШЕ???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412902</guid>
<pubDate>2011-08-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412902</link>
<title>Цитата #412902</title>
<description><![CDATA[xxx: тебе в какой позе больше нравится?<br>yyy: лотоса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412901</guid>
<pubDate>2011-08-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412901</link>
<title>Цитата #412901</title>
<description><![CDATA[комментарий к статье о мелодраме, в которой Н. Портман должна играть женщину, которая перестала стареть:<br><br>В каком возрасте перестает стареть? Если в молодости, то ничего оригинального. А вот если бы она в 80 лет бы стареть остановилась, было бы свежо и интересно. Посмотреть как бабушка с кучей старческих болячек на пенсии живет. Сначала дети надеются на квартиру после ее смерти, дети умирают, начинают ждать внуки. Пенсионный фонд охреневает от выплат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412900</guid>
<pubDate>2011-08-23 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412900</link>
<title>Цитата #412900</title>
<description><![CDATA[vla: Я утром думал: надо сначала побриться, а потом сфотографироваться сходить.<br>vla: Поставил бритву заряжаться, съебал сфотографироваться, вернулся, побрился, и понял, что распараллелил неправильно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412899</guid>
<pubDate>2011-08-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412899</link>
<title>Цитата #412899</title>
<description><![CDATA[slow_cheetah*: наш грёбаный богомол ничего не ест<br>slow_cheetah*: паша купил ему сверчков<br>slow_cheetah*: засадили одного к нему<br>slow_cheetah*: а он его не замечает<br>ArghBuzz: Может он ослеп?<br>slow_cheetah*: может он вегетарианец?<br>ArghBuzz: Может он богомол?<br>ArghBuzz: Сидит<br>ArghBuzz: и молится<br>ArghBuzz: а вы ему всё еду да еду<br>ArghBuzz: ПОСТ У НЕГО БЛЯ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412898</guid>
<pubDate>2011-08-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412898</link>
<title>Цитата #412898</title>
<description><![CDATA[xxx: Продал небольшой сверлильный станочек, с утра звонит клиент - Станок совсем не работает ваш. Отвечаю, мол везите к нам в сервис разберемся.<br>Через 5 минут звонок, от той же компании но другой человек, мол Михаил, мы вот у вас станок брали и не можем найти сверла на него нигде. Я ему, так от вас уже звонили и вы ж его сломали уже.<br>Он в ответ - Сломали??? кто??? нам же еще и работать то нечем! Сверел нет!!! как сломали???<br>...еле сдержался от гогота в трубку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412897</guid>
<pubDate>2011-08-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412897</link>
<title>Цитата #412897</title>
<description><![CDATA[Запрос в службу поддержки:<br>Содержание: НЕ ВКЛЮЧАЮТСЯ КОМПЬЮТЕРЫ ПОСЛЕ ТОГО КАК УБРАЛИ РЕШЕТКИ НА ОКНАХ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412896</guid>
<pubDate>2011-08-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412896</link>
<title>Цитата #412896</title>
<description><![CDATA[...Курить в гостиницах, кафе, ночных клубах, а также снимать фильмы и телепередачи с курящими персонажами документ запрещает с 2015 года...<br>xxx: Про Шерлока Холмса больше кина не снимут? А старые-то хоть можно будет показывать с курящими? И потом - бывает, по сюжету это необходимо. Вечно перегибы какие-то дурацкие.<br>yyy: Для курильщиков будут специальные магазины, наподобие секс-шопов. Там будут продавать в непрозрачных пакетах журналы и фильмы где люди делают ЭТО.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412895</guid>
<pubDate>2011-08-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412895</link>
<title>Цитата #412895</title>
<description><![CDATA[&lt;%BOT&gt; [Вопрос]: Ось, по которой скачут “иксы” ( 8 букв, 1 слово )<br>&lt;&Faithlezz&gt; линукс<br>&lt;&Faithlezz&gt; не?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412894</guid>
<pubDate>2011-08-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412894</link>
<title>Цитата #412894</title>
<description><![CDATA[xxx: ночная смена, терапевтическое отделение<br>xxx: сижу на посту, 2 часа ночи,спокойно играю в дэд спэйс<br>xxx: из темноты бабка внезапно вышла<br>xxx: тихо так<br>xxx: в простыню замоталась<br>xxx: подошла сзади и тихо так спрашивает &quot;а туалет тут где?&quot;<br>xxx: я чуть на рабочем месте туалет не устроил!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412893</guid>
<pubDate>2011-08-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412893</link>
<title>Цитата #412893</title>
<description><![CDATA[Jenny Gray: кот сегодня самозаперся в моей комнате. истошно орал и портил дверь, пока родители не пришли с работы и не вызволили его.<br>DataGreed: какать хотел?<br>Jenny Gray: нет, просто надоело сидеть в комнате<br>DataGreed: там же компьютер<br>DataGreed: коты глупые]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412892</guid>
<pubDate>2011-08-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412892</link>
<title>Цитата #412892</title>
<description><![CDATA[xxx: я не хамло, а ты чота реально подтормаживаешь. тебе надо череп вскрыть и рисунок извилин перерисовать на бумажку, а на основе рисунка протекторы для автомобилей делать. проблема скользкой дороги будет решена раз и навсегда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412891</guid>
<pubDate>2011-08-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412891</link>
<title>Цитата #412891</title>
<description><![CDATA[xxx: блин! я не могу найти чехол<br>ххх: от тела<br>ууу: чехол от тела? одежда теперь так называется?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412890</guid>
<pubDate>2011-08-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412890</link>
<title>Цитата #412890</title>
<description><![CDATA[xxx: заставляла целую неделю мужа начать ремонт в туалете!!!<br>yyy: а он?<br>xxx: в субботу закрыл туалет, повесил объявление «Туалет закрыт на ремонт» и ушел в гараж!!!!!!!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412889</guid>
<pubDate>2011-08-22 14:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412889</link>
<title>Цитата #412889</title>
<description><![CDATA[xxx: смотрю порно-ролик на каком-то сайте. Там по сюжету в машине скорой помощи прямо на ходу &quot;больной&quot; занимается сексом с медсестричкой.<br>Первый комментарий под видео: &quot;бля, какие ровные дороги&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412888</guid>
<pubDate>2011-08-22 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412888</link>
<title>Цитата #412888</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас одна девчонка заснула на паре, на которой решался вопрос зачетов по предмету. А когда проснулась, то узнала, что ей поставили жирный зачет с мотивацией - раз спит, значит, все знает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412887</guid>
<pubDate>2011-08-22 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412887</link>
<title>Цитата #412887</title>
<description><![CDATA[xxx: а бывают флешки с дисплеем?<br>yyy: да, это называется плеер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412886</guid>
<pubDate>2011-08-22 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412886</link>
<title>Цитата #412886</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой дед еще сто лет проживет! Вчерась на его ноуте в плейлисте засветилась свежая порнуха...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412885</guid>
<pubDate>2011-08-22 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412885</link>
<title>Цитата #412885</title>
<description><![CDATA[ххх: Прочитал тут на досуге, что человек в среднем за свою жизнь во сне съедает 8 паучков. С моим порядком в квартире это дневная норма (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412884</guid>
<pubDate>2011-08-22 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412884</link>
<title>Цитата #412884</title>
<description><![CDATA[Звонок менеджера потенциальному клиенту, сижу рядом, слышу только вопросы:<br>-Здравствуйте.Вы занимаетесь торговым оборудованием?<br>-...<br>-Презервативами?<br>-...<br>-Вы сказали &quot;средства личной безопасности&quot;<br>-...<br>-Так Вы продаёте оружие?<br>-...<br>-Ах, спецодежду...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412883</guid>
<pubDate>2011-08-22 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412883</link>
<title>Цитата #412883</title>
<description><![CDATA[xxx: ну подари мне что-нибудь красивое, полезное и чтоб на себя надевать?<br>yyy: я подарю тебе шапочку из фольги. красиво, можно надеть и защищает от инопланетного вторжения]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412882</guid>
<pubDate>2011-08-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412882</link>
<title>Цитата #412882</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне кажется, современный мир нуждается в новом супергерое. <br>xxx: Он будет вылавливать по кафешкам и квартирам безголосых певцов караоке <br>xxx: И БЕЗ ВАЗЕЛИНА ЗАСОВЫВАТЬ ИМ В ЖОПУ МИКРОФОНЫ БЛЯ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412881</guid>
<pubDate>2011-08-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412881</link>
<title>Цитата #412881</title>
<description><![CDATA[xxx: узнала в магазине, что в дошираке со вкусом телятины мясо нежнее,чем в дошираке со вкусом говядины]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412880</guid>
<pubDate>2011-08-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412880</link>
<title>Цитата #412880</title>
<description><![CDATA[ххх: да сейчас такие ноуты пошли<br>ххх: что в ближайшем будущем вполне нормальным будет что-то такое<br>ххх: - вовочка, почему ты не сделал дз?<br>ххх: - марьиванна, у меня ноутбук порвался!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412879</guid>
<pubDate>2011-08-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412879</link>
<title>Цитата #412879</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера не работал интернет<br>xxx: я и не подозревал, что у меня на компе столько игр]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412878</guid>
<pubDate>2011-08-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412878</link>
<title>Цитата #412878</title>
<description><![CDATA[xxx: Батя внезапно узнал месяц назад, что мне уже 18. Заебался за пивом ходить уже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412877</guid>
<pubDate>2011-08-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412877</link>
<title>Цитата #412877</title>
<description><![CDATA[После очередного &quot;съеденного&quot; стиральной машиной носка, ее стадия работы с названием &quot;отжим белья&quot; приобрела для меня новый смысл...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412876</guid>
<pubDate>2011-08-22 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412876</link>
<title>Цитата #412876</title>
<description><![CDATA[xxx: Сельдерей вкусный?<br>yyy: У нас мама как то всю семью решила на диету посадить, и сварила суп с сельдереем, диета отменная получилась, я вообще ничего не ела :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412875</guid>
<pubDate>2011-08-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412875</link>
<title>Цитата #412875</title>
<description><![CDATA[ааа: Насчет крови и собак у меня самое фееричное воспоминание о собаке дочкиного репетитора. Это был подросток лабрадора, золотистый, крупный, с длинным (некупированным) хвостом. Он был очень дружелюбный, всем очень радовался и от счастья лупил хвостом по чему попало, в т.ч. по стенам, забору, дверным косякам... в результате разбил хвост в кровь, но это его не останавливало. Хвост регулярно забинтовывали, но от такого мощного виляния все бинты слетали, он опять стукал хвостом по чему-то твердому, опять шла кровь и веером разлеталась по всей комнате<br>ааа: Его ловили, опять забинтовывали, но этого хватало минут на 15-20.<br>ааа: Короче, хозяйка убрала все ковры, мебель застелила старыми простынями - вид жуткий. Все в кровавых пятнах.<br>ббб: Мда...<br>- А что это у вас все в крови?<br>- А это у нас собачка очень радостная...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412874</guid>
<pubDate>2011-08-22 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412874</link>
<title>Цитата #412874</title>
<description><![CDATA[Отработав пару лет веб программистом, пишу курсач на си.<br><br>Как собачка после каждой строчки сохраняюсь, легким нажатием Alt + Tab переключаю на браузер и обновляю страницу.<br><br>Павлов бы плакал от радости.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412873</guid>
<pubDate>2011-08-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412873</link>
<title>Цитата #412873</title>
<description><![CDATA[xxx: Планктон, овощ, дерево. <br>xxx: Эволюция офисного работника.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412872</guid>
<pubDate>2011-08-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412872</link>
<title>Цитата #412872</title>
<description><![CDATA[Во время техработ на одном пиратском сервере ВоВа пост админа:<br><br>Магазин выключен. Совсем выключен. И даже если вы каким-то чудом туда зашли, то не надо там ничего покупать. Вообще ничего не надо покупать. И даже фракцию менять не надо. И имя тоже менять не надо. И внешность менять не надо. Вообще не трогайте ЛК до сообщения на форуме, что ядро стабилизировано, можно делать покупки в ЛК. А до этого не трогайте магазин. Вообще не трогайте. Если появится еще одна тема о том, что вы наплевали на все предупреждения и что-то там заказали себе в ЛК, а оно откатилось, то тема будет исправлена в соответствии с её содержаением, т.е. &quot;Я идиот&quot;. Повторяю еще раз - Не трогайте ЛК.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412871</guid>
<pubDate>2011-08-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412871</link>
<title>Цитата #412871</title>
<description><![CDATA[Shamuel-27: У нас механик увольнялся, написал письмо прощальное про то, как ему здесь было замечательно и с какой болью в попе он уходит. Однако, была причина заподозрить его в неискренности, ведь по первым буквам предложений складывалось: &quot;Ебал я такую работу&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412870</guid>
<pubDate>2011-08-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412870</link>
<title>Цитата #412870</title>
<description><![CDATA[ххх: марина рвет и мечет<br>ууу: пмс?<br>ххх: ага<br>ххх: план<br>ххх: месяца<br>ххх: срывается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412869</guid>
<pubDate>2011-08-21 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412869</link>
<title>Цитата #412869</title>
<description><![CDATA[-=[ADM]=-: а у нас весь офис лишили премии<br>yellow5: в связи с днем строителя?<br>yellow5: мол, нехер строить из себя тут...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412868</guid>
<pubDate>2011-08-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412868</link>
<title>Цитата #412868</title>
<description><![CDATA[xxx: я и так сэкономил нашему предприятию кучу денег.<br>yyy: ты имеешь в виду свою низкую зарплату?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412867</guid>
<pubDate>2011-08-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412867</link>
<title>Цитата #412867</title>
<description><![CDATA[xxx: судя по количеству порнографии в интернете, после ХХ века наступил не ХХI, а ХХХ век]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412866</guid>
<pubDate>2011-08-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412866</link>
<title>Цитата #412866</title>
<description><![CDATA[Работаю в местном провайдере интернета, пришло письмо:<br>В связи с произошедшим отключением интернета в период с 13 по 14 августа, и учитывая что это произошло в выходные дни, когда моя любимая вместо того чтобы сидеть в социальных сетях и и собирать урожаи со своей виртуальной фермы, почти два дня с неиссякаемой энергией выносила мне мозги, прошу Вас зачислить обратно на мой счет несправедливо удержанные средства за два дня и на Ваше усмотрение еще немного для компенсации понесенного морального ущерба!<br>С уважением, XXX]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412865</guid>
<pubDate>2011-08-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412865</link>
<title>Цитата #412865</title>
<description><![CDATA[В соц. сети на фотографии девушка за рулем bmw. Описание к фото: 218 кобылок :0<br>Первый коммент: 219 :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412864</guid>
<pubDate>2011-08-20 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412864</link>
<title>Цитата #412864</title>
<description><![CDATA[zzz: порнофильмы в качестве 1080р - это нечто!<br>zzz: вчера у одной актрисы обнаружил кариес )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412863</guid>
<pubDate>2011-08-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412863</link>
<title>Цитата #412863</title>
<description><![CDATA[xxx: я сегодня на собаку упал<br>xxx: ворочался на диване<br>xxx: и упал с него<br>xxx: мягко так упал<br>yyy: она как себя чувствует?<br>xxx: собака нормально<br>xxx: немного странно на меня смотрит<br>xxx: и когда лает, заикается<br>xxx: а лает она теперь постоянно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412862</guid>
<pubDate>2011-08-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412862</link>
<title>Цитата #412862</title>
<description><![CDATA[бухгалтер: чего-то принтер не хочет печатать, а сегодня аванс же.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412861</guid>
<pubDate>2011-08-20 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412861</link>
<title>Цитата #412861</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут испытал когнитивный диссонанс. у тюбика с суперклеем отклеилась бумажка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412860</guid>
<pubDate>2011-08-20 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412860</link>
<title>Цитата #412860</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>aaa: ...html-выучил за ночь...<br>ccc: Шоб я так жил! Не за полярным кругом живешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412859</guid>
<pubDate>2011-08-19 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412859</link>
<title>Цитата #412859</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>xxx: Windows 8 будет поддерживать распознавание речи<br>yyy: может лучше не надо? еще научится отвечать, будет спорить, случайно выругаешься - обидится, неделю загружаться не будет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412858</guid>
<pubDate>2011-08-19 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412858</link>
<title>Цитата #412858</title>
<description><![CDATA[okumo: люблю сгущенку<br>okumo: ем сгущенку!<br>...<br>okumo: все в сгущенке<br>...<br>okumo: ненавижу сгущенку (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412857</guid>
<pubDate>2011-08-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412857</link>
<title>Цитата #412857</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне лишь оставалось смотреть на их вспухшие тела, местами было видно, как внутренности просились наружу, смотреть юыло мерзко, но я понимал... пельмени сварились.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412856</guid>
<pubDate>2011-08-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412856</link>
<title>Цитата #412856</title>
<description><![CDATA[ууу: если тебе не трудно будет, ты не мог бы ко мне зайти завтра и установить фотошоп?<br>ххх: зависит от двух моментов<br>ххх: 1) во сколько? 2) кто будет дома?<br>ууу: 1) как тебе будет удобно =) 2) я одна с 8 до 6 =)<br>ххх: хм..<br>ххх: с 8 до 18 точно никого не будет?<br>ххх: мне не нужны свидетели. фотошоп пиратский!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412855</guid>
<pubDate>2011-08-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412855</link>
<title>Цитата #412855</title>
<description><![CDATA[Вчера была гулянка. Сегодня еле встал и стоя перед зеркалом в ванной подумал &quot;как же я хреново выгляжу в свои 20 лет&quot;. Расстроившись, пошел на кухню выпить чаю. На холодильнике паспорт. Взял его...и в ступоре стою. мне оказывается сегодня 32 стукнуло]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412854</guid>
<pubDate>2011-08-19 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412854</link>
<title>Цитата #412854</title>
<description><![CDATA[Философия МТС: что было раньше - яйцо или олень?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412853</guid>
<pubDate>2011-08-19 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412853</link>
<title>Цитата #412853</title>
<description><![CDATA[Алина: бля, кто-то помыл мне клавиатуру!<br>Алина: на ней какие-то буквы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412852</guid>
<pubDate>2011-08-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412852</link>
<title>Цитата #412852</title>
<description><![CDATA[Из блога:<br><br>Всегда внимательно слежу, что смотрит мой ребенок, TV такая кака стала. Накупила полезных дисков, про животных, про всякие опыты, про устройство планет, про космос и т.д. Включаю спокойно, зная, что ничего лишнего моему сокровищу не покажут. Сегодня поставила &quot;Ребятам о зверятах&quot;...<br>Теперь думаю, как ребенка отучить от фразы: &quot;Я не малыш, я самец!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412851</guid>
<pubDate>2011-08-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412851</link>
<title>Цитата #412851</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; вот в чём прелесть нтв<br>&lt;xxx&gt; если ты включаешь и видишь хорошую актёрскую игру<br>&lt;xxx&gt; это новости]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412850</guid>
<pubDate>2011-08-19 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412850</link>
<title>Цитата #412850</title>
<description><![CDATA[Starink: здаров! Как дела? Как лето?<br>KOrsar45: Классное лето. Завтра гипс, кстати, снимают :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412849</guid>
<pubDate>2011-08-19 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412849</link>
<title>Цитата #412849</title>
<description><![CDATA[XXX: я один раз зимой парковался - жена стояла, непрошенные советы давала. &quot;выкручивай руль вперёд&quot; - кричит.<br>XXX: теперь если речь заходит о том, чтобы её за руль пустить, говорю &quot;как только руль вперёд научишься выкручивать&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412848</guid>
<pubDate>2011-08-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412848</link>
<title>Цитата #412848</title>
<description><![CDATA[xxx: Хачу на море, скинь адресок.<br>yyy: Город Адлер, Море]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412847</guid>
<pubDate>2011-08-19 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412847</link>
<title>Цитата #412847</title>
<description><![CDATA[xxx: Был у бабушки, заходил в скайп, по привычке не вышел из своего профиля<br>ххх: И что ты думаешь, бабуля просто вышла из моего профиля и ввела свои логин и пароль?!<br>ххх: Нет, она взяла, блин, и сменила имя аккаунта с моего на своё!!! И фоткууу!<br>ххх: Друзья были неслабо удивлены...(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412846</guid>
<pubDate>2011-08-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412846</link>
<title>Цитата #412846</title>
<description><![CDATA[[Arturkkas] ЭТО ТЫ ТОЛЬКО НА УЛИЦЕ ТАКОЙ КРУТОЙ, ВОТ ДАВАЙ В ИНТЕРНЕТЕ ВСТРЕТИМСЯ И Я ПОСМОТРЮ НА ТЕБЯ КТО ТЫ ТАКОЙ ПЕТУХ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412845</guid>
<pubDate>2011-08-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412845</link>
<title>Цитата #412845</title>
<description><![CDATA[ххх: ну че, устроилсо наш камрад к вам дизайнером?<br>ууу: Нет.<br>ххх: почему?<br>ууу: Ну, он к нам пришел, походил, увидел наши обои корпоративные на рабочих столах, с логотипом и спрашивает:<br>ууу: Это кто рисовал?<br>ууу: Мы отвечаем: такой-то, сотрудник наш.<br>ххх: и?<br>ууу: Оказалось, что это его работа из портфолио, только с подрисованным логотипом. Он плюнул и ушел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412844</guid>
<pubDate>2011-08-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412844</link>
<title>Цитата #412844</title>
<description><![CDATA[Через 30 секунд после секса звонит телефон.<br>парень: уберите детей, сейчас будут маты!<br>девушка (вытирая простынь полотенцем): детей я убрала, можешь материться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412843</guid>
<pubDate>2011-08-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412843</link>
<title>Цитата #412843</title>
<description><![CDATA[с обсуждения программы для чистки системного мусора для windows:<br><br>xxx: отличная прога! чистит винду на раз. потом можно отформатить диск и поставить линукс!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412842</guid>
<pubDate>2011-08-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412842</link>
<title>Цитата #412842</title>
<description><![CDATA[maxwell: да у меня на тебя даже мелодия на телефоне не стоит!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412841</guid>
<pubDate>2011-08-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412841</link>
<title>Цитата #412841</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ (tat_oshka)<br><br>На скамейке сидят две бабули. Точно около 70.<br>На скамейке же между ними разложены карты<br>- тебя ждет любовь<br>- а?<br>- ТЕБЯ ЖДЕТ ЛЮБОВЬ!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412840</guid>
<pubDate>2011-08-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412840</link>
<title>Цитата #412840</title>
<description><![CDATA[usernickname: так у тебя появилась девушка?<br>Kenny: да<br>usernickname: и кто она? )<br>Kenny: девушка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412839</guid>
<pubDate>2011-08-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412839</link>
<title>Цитата #412839</title>
<description><![CDATA[О фильме &quot;Джонни Д&quot;:<br>Сюжет фильма повествует о легендарном грабителе банков Джоне Диллинджере. Главную роль исполнил Джонни Депп. Интересно, что название фильма применимо как к герою, так и к актеру, сыгравшему его.<br>Комментарии:<br>Мисс мурпл в роли мисс бурпл.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412838</guid>
<pubDate>2011-08-18 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412838</link>
<title>Цитата #412838</title>
<description><![CDATA[xxx: и решите пожалуйста проблему с транспортировкой куриного навоза на другой участок<br>yyy: гавно вопрос!<br>yyy: ой, в смысле, будет сделано ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412837</guid>
<pubDate>2011-08-18 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412837</link>
<title>Цитата #412837</title>
<description><![CDATA[xxx: Для повышения авторитета Сколково надо срочно переименовать в НИИ ЧАВО. Вот тогда в него поверят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412836</guid>
<pubDate>2011-08-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412836</link>
<title>Цитата #412836</title>
<description><![CDATA[xxx: Еле продрал глаза седня после вчерашнего. Дошел до кухни на автопилоте, лезу в шкафчик за хлопьями, а оттуда вдруг огромными буквами: ОТРУБИ ХРЕН!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412835</guid>
<pubDate>2011-08-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412835</link>
<title>Цитата #412835</title>
<description><![CDATA[Начальник: Что же ты такой небритый к Заказчику ездишь? Не стыдно?<br>Я: Да у нас там ситуация с проектом такая, что нам на лицо все равно не смотрят. Только мы заходим - нас сразу спиной разворачивают, штаны спускают и начинают совещание.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412834</guid>
<pubDate>2011-08-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412834</link>
<title>Цитата #412834</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br><br>tehhi_sheck: как ты себе это представляешь? выгнать из дома со словами &quot;пока работу не найдёшь - не возвращайся?&quot; он на словах всё понимает и сам хочет что-то найти, а на деле - мотивации, видимо, не хватает =((<br><br>liannotel: Вариантов дохуя на самом деле :)))<br>1) Гуманный. Сесть рядом, вырубить линейку, открыть сайт трудоустройства. Выбрать вакансию, отправить резюме, через 2 дня дать телефон чтобы перезвонил и уточнил.<br>2) Садистский. Устроить ему неебический секс, позволяя вообще всё - короче, чтобы он запомнил на всю жизнь. А после секса сладко потянуться и сказать - это был последний в моей жизни секс с безработным.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412833</guid>
<pubDate>2011-08-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412833</link>
<title>Цитата #412833</title>
<description><![CDATA[offreal: Мы к другу в подъезд очень просто заходим - в 25 квартире живет бабулька, которая думает, что трубка домофона как рация - чтобы говорить, надо на кнопочку нажать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412832</guid>
<pubDate>2011-08-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412832</link>
<title>Цитата #412832</title>
<description><![CDATA[Vera: гугл - это фактически член нашей семьи<br><br>Vera: смотри, раньше все за советом шли к старшему в семье, а теперь - к гуглу<br>гугл - самый мудрый<br>и это прекрасно, потому что гугл не будет тебя спрашивать, а зачем тебе в 9 вечера рецепт творожной запеканки, у тебя что, до сих пор ужин ребенку не готов?<br><br>Lyuda: а еще он не будет спрашивать, зачем смотреть дорогую тачку, у тебя ж все равно денег нет<br><br>Vera: точно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412831</guid>
<pubDate>2011-08-18 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412831</link>
<title>Цитата #412831</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Откуда ты знаешь, может, он мой суженный?!!<br>УУУ: Расширенный он твой, блять!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412830</guid>
<pubDate>2011-08-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412830</link>
<title>Цитата #412830</title>
<description><![CDATA[ххх: Хочу быть криминальным фотогрофом, фоткать места преступлений, трупы :-D<br>ууу: дай угадаю, почему<br>ууу: потому что не дергаются, не моргают и нету смазов?<br>ууу: И мозг не трахают<br>ууу: хорошие клиенты, в общем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412829</guid>
<pubDate>2011-08-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412829</link>
<title>Цитата #412829</title>
<description><![CDATA[xxx: Пошла к мусоропроводу выкинуть арбуз. Целый. Арбуз, сука, не влезает. Почесала репу, пошла взяла нож, начала его резать, чтоб пролез. Выходит сосед. Смотрит. Ты чего, говорит, делаешь? А я понимаю, что нарезаю арбуз прямо в ковше мусоропровода. &quot;Ужинаю&quot;, говорю. Немая сцена.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412828</guid>
<pubDate>2011-08-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412828</link>
<title>Цитата #412828</title>
<description><![CDATA[xxx: Оказывается, за цвет глаз отвечают всего шесть &quot;буковок&quot; в ДНК человека<br>yyy: Угу, RRGGBB]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412827</guid>
<pubDate>2011-08-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412827</link>
<title>Цитата #412827</title>
<description><![CDATA[xxx: Вакансия программиста. Пункт третий:<br>3.Знание естественных языков: русский письменный — без грамматических ошибок; русский устный — достаточный, чтобы четко формулировать свои мысли c минимумом слов-паразитов и ненормативной лексики.<br><br>xxx: Так и хочется пожелать им удачи.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412826</guid>
<pubDate>2011-08-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412826</link>
<title>Цитата #412826</title>
<description><![CDATA[Santyaga: Настоящая подушка должна быть удобной для сна, для чтения, для просмотра телика. Она должна подстраиваться под повелителя.<br><br>Santyaga: Вот одеяло - правильная подушка!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412825</guid>
<pubDate>2011-08-18 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412825</link>
<title>Цитата #412825</title>
<description><![CDATA[xxx: Если пытаешься закрыть квадратный контейнер круглой крышкой – это понедельник. Если получается – это пятница]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412824</guid>
<pubDate>2011-08-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412824</link>
<title>Цитата #412824</title>
<description><![CDATA[xxx: По новостям постоянно: Медведев там, Медведев сям...,<br>xxx: естественно новость: &quot;Медведь напал на группу туристов на Камчатке, два человека погибли&quot; сперва была прочитана, ну вы в курсе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412823</guid>
<pubDate>2011-08-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412823</link>
<title>Цитата #412823</title>
<description><![CDATA[xxx: основная часть пешеходов переходят по правилам &quot;зеленый — иди, красный — беги&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412822</guid>
<pubDate>2011-08-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412822</link>
<title>Цитата #412822</title>
<description><![CDATA[yyy: Милый ты сегодня нервный, давай я тебе стих почитаю, ты успокоишься.<br>ххх: Да не нервный я, и в чем смысл мне видеть твой стих в чате?<br>ууу: Ночь, улица, фонарь, аптека...<br>ххх: ХУЙ, ПЕНИС, ЧЛЕН И ИПОТЕКА<br>ххх: Сказал же - нормально все]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412821</guid>
<pubDate>2011-08-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412821</link>
<title>Цитата #412821</title>
<description><![CDATA[Лайк &#8206;(9:52):<br>Объясню попроще: спорить с бабками в очереди - как на потолок срать. Вся будешь в говне, а потолок чистый]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412820</guid>
<pubDate>2011-08-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412820</link>
<title>Цитата #412820</title>
<description><![CDATA[[17:59:03] Mikki3154: щас, только быстренько поем, а то мне после шести незя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412819</guid>
<pubDate>2011-08-17 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412819</link>
<title>Цитата #412819</title>
<description><![CDATA[xxx: ты кстати, с димой виделся?<br>yyy: Да, виделся )<br>yyy: В одном городе же живем :)<br>xxx: мне это не мешает с людьми годами не встречаться :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412818</guid>
<pubDate>2011-08-17 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412818</link>
<title>Цитата #412818</title>
<description><![CDATA[Он: Ты так похудела!<br>Она: Это комплимент? :)<br>Он: Это ужас!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412817</guid>
<pubDate>2011-08-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412817</link>
<title>Цитата #412817</title>
<description><![CDATA[XXX: Что писать в поле &quot;Подтверждение пароля&quot; ?<br>YYY: Пишите &quot;Подтверждаю&quot;.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412816</guid>
<pubDate>2011-08-17 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412816</link>
<title>Цитата #412816</title>
<description><![CDATA[xxx: раскрыта цель ФРС США - уже скоро госдолг сша переполнит uint64 и автоматически обнулится во всех компах мира, никто никому не будет должен]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412815</guid>
<pubDate>2011-08-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412815</link>
<title>Цитата #412815</title>
<description><![CDATA[Ghalghay_Khant: Когда я глажу брюки, я благодарю Бога, что у людей всего две ноги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412814</guid>
<pubDate>2011-08-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412814</link>
<title>Цитата #412814</title>
<description><![CDATA[Мэд: как у тебя ник?<br>Ash: Фыр Тушпу<br>Ash: Ash Neige<br>Мэд: Фыр Тушпу звучит куда интересней<br>Мэд: недовольно так]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412813</guid>
<pubDate>2011-08-17 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412813</link>
<title>Цитата #412813</title>
<description><![CDATA[xxx: и все-таки не очень название звучит: букет невесты<br>xxx: как венеролог говорю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412812</guid>
<pubDate>2011-08-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412812</link>
<title>Цитата #412812</title>
<description><![CDATA[я: почему нельзя разделица на две меня? ) одна бы за страховкой поехала, другая за туфлями. одна - в загс, другая на работу<br>DIRK: можно! ты можешь себя клонировать )<br>DIRK: сядете все вместе и начнете ныть, ни одна никуда не поедет х)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412811</guid>
<pubDate>2011-08-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412811</link>
<title>Цитата #412811</title>
<description><![CDATA[Рилос Дельмс: Если пельмешки всплыли, они уже готовы?<br>Рилос Дельмс: Или они умерли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412810</guid>
<pubDate>2011-08-17 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412810</link>
<title>Цитата #412810</title>
<description><![CDATA[inferno: там вебкит внутри, всё отлично воркает<br>asquante: воркались хлипкие скрипты , ажакс засвиревел?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412809</guid>
<pubDate>2011-08-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412809</link>
<title>Цитата #412809</title>
<description><![CDATA[ClrV: знаете чем отличался интернет &quot;тогда&quot; от интернета &quot;сейчас&quot;? Сейчас, тыкая по ссылке и попадая не по той, ты говоришь: &quot;Ох епт! Где я?&quot;, а тогда ты шел пить чай, возвращался, видел что ты ткнул не на ту ссылку, а обработка запроса еще только идет и ты спокойно тыкал на нужную и шел пить чай дальше...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412808</guid>
<pubDate>2011-08-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412808</link>
<title>Цитата #412808</title>
<description><![CDATA[xxx: люди, пытающиеся пролезть в _справочную_ с подходом &quot;я просто спросить&quot; вызывают у меня некоторый трепет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412807</guid>
<pubDate>2011-08-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412807</link>
<title>Цитата #412807</title>
<description><![CDATA[Она: Сегодня у нас романтический вечер. Будет вкусный ужин: баранина с рисом под соусом, салатик и все это со свечами.<br>Он: А можно я свечи не буду?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412806</guid>
<pubDate>2011-08-17 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412806</link>
<title>Цитата #412806</title>
<description><![CDATA[xxx: А ты в курсе, что Петрович, ну, бомж, который у нашего подъезда живет, он - ванильный!<br>xxx: Сегодня сказал, что любит дождь.<br>xxx: В нем можно помыться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412805</guid>
<pubDate>2011-08-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412805</link>
<title>Цитата #412805</title>
<description><![CDATA[qwerty_qwerty: каждую пятницу я в рандом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412804</guid>
<pubDate>2011-08-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412804</link>
<title>Цитата #412804</title>
<description><![CDATA[xxx: вроде убрался, молодец, но блин, уверен, мама приедет - еще на что-то жаловаться будет(<br>xxx: типа &quot;зачем ты выкинул ласты? их же еще твой дедушка покупал!&quot;<br>xxx: хотя за последние 15 лет они использовались, насколько я знаю, один раз<br>xxx: когда мой друг за пивом решил сходить в них...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412803</guid>
<pubDate>2011-08-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412803</link>
<title>Цитата #412803</title>
<description><![CDATA[Инвентаризацию компьютерного железа спустили на нас, админов, больше ж некому.<br>Бухгалтерия дала выписку из базы, чё числится.<br>Но бухгалтера у нас продвинутые: когда приходила партия железок - первую заводили вручную, а дальше копи-пастом. Смотрю в выписку: мне надо найти на территории тридцать моников одной марки и с одним серийником. Йопта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412802</guid>
<pubDate>2011-08-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412802</link>
<title>Цитата #412802</title>
<description><![CDATA[Апачай Хопачай: прогресс, пилять<br>Апачай Хопачай: мама лежит на кресле в метре от меня со своим ноутом, звонит по скайпу и показывает язык...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412801</guid>
<pubDate>2011-08-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412801</link>
<title>Цитата #412801</title>
<description><![CDATA[xxx: Всем привет!подскажите пожалуйста мне как поступить!Вот города которые я хочу посетить:<br>1.Амстердам<br>2.Бельгия<br>3.Франция<br>4.Германия<br>5.Италия<br>Реально ли это за 2 недели?<br>yyy: Советую начать с учебника географии. Амстердам - это действительно город, все остальные - это целые страны. Вы будете удивлены, когда увидите, сколько там городов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412800</guid>
<pubDate>2011-08-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412800</link>
<title>Цитата #412800</title>
<description><![CDATA[Играем с начальником в AION:<br>xxxx: Дим, одолжи деньжат, на кольчугу не хватает<br>yyyy: В счет зарплаты, или как?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412799</guid>
<pubDate>2011-08-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412799</link>
<title>Цитата #412799</title>
<description><![CDATA[yyy: Я сейчас мыться а потом спать<br>xxx: а я сейчас играть, а потом играть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412798</guid>
<pubDate>2011-08-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412798</link>
<title>Цитата #412798</title>
<description><![CDATA[xxx: Понимаешь Юль, чтобы помочь тебе с компом для начала мне надо хотя бы примерно выяснить сколько ему лет.<br>yyy: Ну он очень старый!<br>xxx: Ну сколько ему примерно лет? 3? 5?<br>yyy: Ну он настолько старый, что он даже еще белый...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412797</guid>
<pubDate>2011-08-16 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412797</link>
<title>Цитата #412797</title>
<description><![CDATA[Друг собирает себе новый компьютер на довольно круглую сумму и встал вопрос, менять ли еще и корпус.<br><br>Николай: с одной стороны вот нафиг не нужен, просто заменить на своем кулеры и нормально<br><br>Сергей: а с другой стороны, тебе ведь нужно будет показать, куда ты потратил такую большую сумму денег. И если ты укажешь на свой старый системник, то народ тебя не поймет :)<br><br>Николай: какой народ? Ты и Егор? =)<br><br>Сергей: нет. обычно это родственники.<br><br>Сергей: Ну говорят, к примеру, &quot;слетай на море со своей, отдохни как человек&quot;, а ты такой &quot;у меня денег нет&quot;. Они: &quot;А куда ты их тратишь?&quot; И тут ты им показываешь свой старый системник...<br><br>Сергей: И ОНИ ТЕБЯ НЕ ПОНИМАЮТ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412796</guid>
<pubDate>2011-08-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412796</link>
<title>Цитата #412796</title>
<description><![CDATA[из жж:<br>вопрос: Хочу поставить себе гормональную спираль (предположительно мирену), но на ней указано, что срок действия – до 5 лет, а я точно выну года через два-три. Не может ли так получиться, что мирена будет стараться «выработать» весь свой ресурс и начнет ежесуточно выделять в два раза больше гормона, чем полагается?<br>ответ: обязательно будет, как только узнает о ваших коварных планах.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412795</guid>
<pubDate>2011-08-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412795</link>
<title>Цитата #412795</title>
<description><![CDATA[Прочитал на Рейтерсе статью, про изобретенную тайваньцами многоразовую офисную бумагу &quot;i2R e-Paper&quot; (принцип термопечати, при подаче напряжения на контакты, текст пропадает, и так до 260 раз).<br>Первая мысль - только бы они до туалетной бумаги со своими экспериментами не добрались!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412794</guid>
<pubDate>2011-08-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412794</link>
<title>Цитата #412794</title>
<description><![CDATA[[Slikit]: пыталась заснуть под звуки работающего прямо под окном экскаватора или чего-то похожего<br>[vearjana]: Я на работе научилась засыпать под звуки болгарки, причем с открытыми глазами и периодически щелкая мышкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412793</guid>
<pubDate>2011-08-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412793</link>
<title>Цитата #412793</title>
<description><![CDATA[ххх: у меня теперь настолько крутой комп, что мне теперь даже порнография не нужна<br>ххх: я могу фапать на параметры системы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412792</guid>
<pubDate>2011-08-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412792</link>
<title>Цитата #412792</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости: В погромах в Лондоне обвинили GTA<br><br>ххх: а в дорогих ценах на жилье виноват тетрис, потому что половина стройматериалов куда-то исчезают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412791</guid>
<pubDate>2011-08-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412791</link>
<title>Цитата #412791</title>
<description><![CDATA[xxx: я в лесу, и здесь очень хреновый интернет. а лет пять назад на эту жалобу мне бы с круглыми глазами сказали: &quot;ты че, охуел?!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412790</guid>
<pubDate>2011-08-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412790</link>
<title>Цитата #412790</title>
<description><![CDATA[yyy: как себя заставить не хотеть купить очередную сумку?<br>xxx: я думаю, что сумок должно быть всего две: темная и светлая.<br>xxx: в темной ты носишь отрезанные головы врагов<br>xxx: а в светлой помаду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412789</guid>
<pubDate>2011-08-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412789</link>
<title>Цитата #412789</title>
<description><![CDATA[heavenmaster:<br><br>На новой квартире обнаружились книги по C++, STL и UNIX, камасутра с новыми иллюстрациями и десяток книг по христианству.<br><br>Они прогали, а когда не получалось, то трахались и молились.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412788</guid>
<pubDate>2011-08-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412788</link>
<title>Цитата #412788</title>
<description><![CDATA[xxx: видел новую рекламу где йогурт активиа помогает пищеварению с шашлыком. Мне интересно, когда активию жрать. До или после шашлыка?<br>yyy: вместо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412787</guid>
<pubDate>2011-08-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412787</link>
<title>Цитата #412787</title>
<description><![CDATA[Valiant@dirty.ru:<br>2010 год:<br><br>Выделения вредных веществ из асфальта не происходит даже в аномально жаркую погоду, которая установилась в Москве с середины июня, сообщила журналистам в четверг директор ГПУ &quot;Мосэкомониторинг&quot; Евгения Семутникова.<br><br>2011 год:<br><br>&quot;Основные различия плитки и асфальта связаны с составом материалов. При температуре более 25 градусов асфальт способствует созданию эмиссии в природный воздух. Ряд опасных веществ присутствует в эмиссиях асфальта при таких температурах&quot;, — отметила Е.Семутникова.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412786</guid>
<pubDate>2011-08-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412786</link>
<title>Цитата #412786</title>
<description><![CDATA[из аськи<br><br>ххх: у меня телефон автоматически меняет слова<br>ххх: лексус он заменил трамваем, слово &quot;зима&quot; - жопой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412785</guid>
<pubDate>2011-08-16 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412785</link>
<title>Цитата #412785</title>
<description><![CDATA[ххх: Скажи число!<br>ууу: 5864!<br>ххх: Блядь, какое сегодня число?<br>ууу: А, я думал, ты произвольно хотел )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412784</guid>
<pubDate>2011-08-16 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412784</link>
<title>Цитата #412784</title>
<description><![CDATA[mika: А как снимок экрана сделать?<br>din: PrintScreen и в пэйнте вставить<br>...<br>mika: А где муха?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412783</guid>
<pubDate>2011-08-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412783</link>
<title>Цитата #412783</title>
<description><![CDATA[ъъъ: Недавно с больной головой пришел к доктору на дом... комп ремонтировать...<br>ъъъ: В результате я отремонтировал комп, а она отремонтировала меня. Врачи - челодмины.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412782</guid>
<pubDate>2011-08-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412782</link>
<title>Цитата #412782</title>
<description><![CDATA[zveroboy: она настоящий одмин. брови плоскогубцами вчера выщипывала...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412781</guid>
<pubDate>2011-08-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412781</link>
<title>Цитата #412781</title>
<description><![CDATA[Пеппер: Вчера говорили про образование, и Света обозначила мое не как &quot;неоконченное&quot; высшее, а как &quot;слегка начатое&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412780</guid>
<pubDate>2011-08-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412780</link>
<title>Цитата #412780</title>
<description><![CDATA[Cool-Di: у нас в столовой, после отравления 4х сотрудников, произошли кардинальные изменения - на двери повесили надпись &quot;мойте руки перед едой&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412779</guid>
<pubDate>2011-08-15 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412779</link>
<title>Цитата #412779</title>
<description><![CDATA[Конфетка: я вообще терпеть не могу тупых людей.<br>Рита: а зря<br>Рита: себя нужно любить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412778</guid>
<pubDate>2011-08-15 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412778</link>
<title>Цитата #412778</title>
<description><![CDATA[anne: как день прошел?<br>giugliamilano: покрыла лакокраской комод, заляпала весь пол.<br>giugliamilano: помыла пол растворителем.<br>giugliamilano: зеленые суслики убедили меня в том, что пятна отмылись полностью]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412777</guid>
<pubDate>2011-08-15 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412777</link>
<title>Цитата #412777</title>
<description><![CDATA[Marsiano4ka: Василий - воистину незаменимый программер в нашей конторе<br>Marsiano4ka: его код никто не понимает, кроме него самого ]:-&gt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412776</guid>
<pubDate>2011-08-15 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412776</link>
<title>Цитата #412776</title>
<description><![CDATA[xxx: вот у тебя чайник до 100 градусов за сколько разгоняется?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412775</guid>
<pubDate>2011-08-15 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412775</link>
<title>Цитата #412775</title>
<description><![CDATA[&lt;gol&gt;: Сделал в саундфордже песню с очень тихой громкостью, а через 6 секунд громко заставку порно-студии Private и скинул во все соцсети, как «песенку из детства» в рабочее время.<br>&lt;gol&gt;: Трое обещали отпиздить, один очень обиделся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412774</guid>
<pubDate>2011-08-15 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412774</link>
<title>Цитата #412774</title>
<description><![CDATA[*К@тёноК*: Как сделать так,чтоб ресницы были такие,чтоб до бровей аж доставали?<br>Serg: Брови отрастить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412773</guid>
<pubDate>2011-08-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412773</link>
<title>Цитата #412773</title>
<description><![CDATA[AsTi:<br>суровые будни организатора<br>&quot;ОЙ, МНЕ ЖЕ НАДО ОРГАНИЗОВАТЬ КОНЦЕРТ! позвоню-ка я нашим бедным музыкантам, которые всегда просятся по проходкам на все тусы, пишут каждую неделю и просятся выступать везде и у которых нет денег на репетиции&quot;<br>- аллё, бедные музыканты? а не выступите ли вы в эти выходные?<br>- ой, вы знаете, у нас басист на гаваях, вокалист в тайланде, барабанщик в психушке, а я грядки копаю, мне некогда]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412772</guid>
<pubDate>2011-08-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412772</link>
<title>Цитата #412772</title>
<description><![CDATA[xxx: и замуж не хочу потому, шо у меня красивая фотка в паспорте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412771</guid>
<pubDate>2011-08-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412771</link>
<title>Цитата #412771</title>
<description><![CDATA[xxx: Слушай, как зовут того парня в банке, с которым ты переспала, чтобы кредит дали?<br>xxx: Ой, не в то окно!<br>yyy: да ниче страшного<br>yyy: удачи тебе с кредитом!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412770</guid>
<pubDate>2011-08-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412770</link>
<title>Цитата #412770</title>
<description><![CDATA[yuvolgin: Вот тебе, Золушка, контрольный пакет АВТОВАЗА, но помни — полночь там наступила сорок лет назад.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412769</guid>
<pubDate>2011-08-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412769</link>
<title>Цитата #412769</title>
<description><![CDATA[Wadem: Если я тебя застукаю с мужиком, когда вернусь с вахты, я (грозит пальцем)... я!.. присоединюсь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412768</guid>
<pubDate>2011-08-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412768</link>
<title>Цитата #412768</title>
<description><![CDATA[ххх: Отдам 40 кг кабачков в сильные руки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412767</guid>
<pubDate>2011-08-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412767</link>
<title>Цитата #412767</title>
<description><![CDATA[Один из самых ярких телефонных разговоров в моей жизни.<br>- Добрый день, это охранное агентство &quot;......&quot;, мы Вас охраняем по договору. А подскажите, где Вы находитесь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412766</guid>
<pubDate>2011-08-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412766</link>
<title>Цитата #412766</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>xxx: Сбивается время и дата на компьютере.<br>yyy: Батарею смени.<br>zzz: Батарейку на материнской плате тогда уж, а то пойдет сейчас центральное отопление курочить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412765</guid>
<pubDate>2011-08-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412765</link>
<title>Цитата #412765</title>
<description><![CDATA[oira666: юристы в коммерческих компаниях - это специалисты по борьбе с российским законодательством]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412764</guid>
<pubDate>2011-08-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412764</link>
<title>Цитата #412764</title>
<description><![CDATA[ххх: Дело вот в чем, у девочки сломался комп, предположительно видяха.<br>Я завтра утром уезжаю в командировку на неопределенное время.<br>Комп у неё на офисе в центре.<br>Кто согласится продиагностировать комп? Убедиться, что таки видяха и купить затычку, можно б/у.<br>ууу: Как девочка &quot;отблагодарит&quot; за ремонт компа?<br>ххх: Ну вообще деньгами, если сложно догадаться, но если будет мало - может добавить шикарным хуком справа. В своё время сам проверил, кг 150 там есть...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412763</guid>
<pubDate>2011-08-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412763</link>
<title>Цитата #412763</title>
<description><![CDATA[Д: Блиин, там дождь(<br>П: А ты у меня сахарная? )<br>Д: Нет, блядь, гремлин! Размножаться начну!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412762</guid>
<pubDate>2011-08-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412762</link>
<title>Цитата #412762</title>
<description><![CDATA[xxx: Минздрав четко выбрал целевую аудиторию и инструмент для борьбы с курением.<br>xxx: На блоке розовых, тонких женских сигарет на 30% площади блока, крупным черным шрифтом написано: Курение приводит к импотенции.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412761</guid>
<pubDate>2011-08-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412761</link>
<title>Цитата #412761</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда меня попросили придумать название для автоматизированной системы управления (назначение опущу), я предложил &quot;система централизованного управления комплексом объектов&quot;. xxx: Название закрепилось, как рабочее. Оценили не сразу :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412760</guid>
<pubDate>2011-08-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412760</link>
<title>Цитата #412760</title>
<description><![CDATA[Басик: привет, как дела?<br>ДимкО: капец, хуже быть не может.<br>Басик: женишься?<br>ДимкО: хуже...<br>Басик: замуж выходишь?!<br>ДимкО: да иди ты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412759</guid>
<pubDate>2011-08-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412759</link>
<title>Цитата #412759</title>
<description><![CDATA[Rat_S: он же теперь работает у нашего интернет-провайдера, ходит такой важный и всем говорит,что &quot;даёт стране гугля&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412758</guid>
<pubDate>2011-08-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412758</link>
<title>Цитата #412758</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Кстати придумал способ как раньше уходить с работы!<br>xxx&gt; За пол часа до рабочего дня врубаю торренты на максимум. Директор начинает грустить что у него странички медленно открываеются, и со словами &quot;К черту такой интернет. Дома почитаю. КОГО ПОДВЕЗТИ!&quot; офис пустеет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412757</guid>
<pubDate>2011-08-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412757</link>
<title>Цитата #412757</title>
<description><![CDATA[ххх: К нам щас батюшка приходил, офис освящать. До сих пор кодилом пахнет. Или как там - кадилом?<br>ууу: Кадилом. Кодило - это ваш программист.<br>ххх: Он тоже иногда пахнет (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412756</guid>
<pubDate>2011-08-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412756</link>
<title>Цитата #412756</title>
<description><![CDATA[xxx: да у меня Gentoo собирается быстрее, чем твоя девушка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412755</guid>
<pubDate>2011-08-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412755</link>
<title>Цитата #412755</title>
<description><![CDATA[Ужас: ты ничего не хочешь мне сказать?<br>Раффи: хочу<br>Ужас: так вот: не надо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412754</guid>
<pubDate>2011-08-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412754</link>
<title>Цитата #412754</title>
<description><![CDATA[zppln: ls<br>zppln: извиняй, окном ошибся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412753</guid>
<pubDate>2011-08-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412753</link>
<title>Цитата #412753</title>
<description><![CDATA[ххх: мы наконец-то решили, что сане подарим )<br>ххх: наш кот решил вопрос<br>ххх: утром он насцал ему в ботинки )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412752</guid>
<pubDate>2011-08-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412752</link>
<title>Цитата #412752</title>
<description><![CDATA[ххх: А мне отлично ваще )<br>ххх: Поесть бы тока..<br>ууу: Там 220 вольт, не надо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412751</guid>
<pubDate>2011-08-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412751</link>
<title>Цитата #412751</title>
<description><![CDATA[Zyf: обожаю своего папочку! <br>Zyf: попросила его починить тумбочку, а то открывается очень тяжело. <br>Zyf: ну что делает настоящий мужик в такой ситуации?<br>Zyf: забивает ее гвоздями и повелительным тоном произносит &quot;больше ее не трогай&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412750</guid>
<pubDate>2011-08-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412750</link>
<title>Цитата #412750</title>
<description><![CDATA[ххх: мы просто с ним разного поля ягоды... я с минного, а он с конопляного...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412749</guid>
<pubDate>2011-08-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412749</link>
<title>Цитата #412749</title>
<description><![CDATA[Выкуп билетов у тур оператора находится на Кузнецком мосту. На входе выдают инструкцию в виде листка с текстом, как пройти в офис.<br>Инструкция:<br>&quot;На лифте подняться на 3 этаж, из лифта направо, идем по коридору до двери с матовым стеклом, заходим в нее, поднимаемся на лифте на 5 этаж, прямо в дверь, направо, прямо по коридору до лестницы поднимаемся на 6 этаж и направо, проходим по коридору до следущего лифта, спускаемся на 4 этаж, правая дверь, прямо и налево и проходим в зал на лево.&quot;<br>МЛЯТЬ, ЭТО ДАЖЕ НЕ МОРРОВИНД!!!!!!!!!!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412746</guid>
<pubDate>2011-08-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412746</link>
<title>Цитата #412746</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты пойми, парням иногда нравится когда у девушки животик. Животик - это так пуфленько и няшно.<br>yyy: Ну с этим я не спорю... Только вот у тебя не животик, Маш. У ТЕБЯ ПУЗО БЛЯТЬ ОГРОМНОЕ ЖИРНОЕ СВИСАЕТ ПОЧТИ ДО КОЛЕН ЛЮБОЙ ПАРЕНЬ В НЁМ УТОНЕТ КОНЧАЙ ЖРАТЬ ГАМБУРГЕРЫ БЕГОМВСПОРТЗАЛДУРАААА!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412745</guid>
<pubDate>2011-08-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412745</link>
<title>Цитата #412745</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня сварочный аппарат есть, я тебя заварю нахуй!<br>yyy: А ты что-то кроме пельменей варить умеешь?))))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412744</guid>
<pubDate>2011-08-12 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412744</link>
<title>Цитата #412744</title>
<description><![CDATA[Когда сидишь на работе и вдруг наступает такой момент, что ты уже всё сделал и понимаешь, что делать уже больше нечего, а до конца рабочего дня ещё несколько часов - не спеши расслабляться, скорее всего ты что-то по крупному где-то проебал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412743</guid>
<pubDate>2011-08-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412743</link>
<title>Цитата #412743</title>
<description><![CDATA[ВиО мейл<br>xxx: Посоветуйте какую-нибудь программу для фотошопа ))) Буду ждать,заранее спасибо:)<br>yyy: Фотошоп. Лучшая программа для фотошопа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412742</guid>
<pubDate>2011-08-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412742</link>
<title>Цитата #412742</title>
<description><![CDATA[ххх: Забрали Таню с малым из роддома, домой пришли, через пару часов звонок: &quot;Вас из родильного отделения беспокоят. Мы вам точно мальчика отдали?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412741</guid>
<pubDate>2011-08-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412741</link>
<title>Цитата #412741</title>
<description><![CDATA[lucas: слушай, чувак<br>lucas: а сколько сообщений девушка должна отправить после фразы &quot;я больше тебе ни слова не скажу, прощай&quot;?<br>lucas: а то в этот раз пока только 14, я аж волноваться начал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412740</guid>
<pubDate>2011-08-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412740</link>
<title>Цитата #412740</title>
<description><![CDATA[СТиХиЯ: а я в новом платьишке, такое красивое, облегающее. я в нём чувствую себя куклой Барби...<br>Невеста: такая же красивая и стройная? ;)<br>СТиХиЯ: нет. для того, чтобы снять платье, надо оторвать мне руки... (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412739</guid>
<pubDate>2011-08-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412739</link>
<title>Цитата #412739</title>
<description><![CDATA[Лери: купил дверь?<br>&lt;Злой&gt;: Не купил, но выбрал, ждать 3-4 недели, ибо нестандартная коробка<br>Лери: нестандартная - это круглая, да!!!??<br>Лери: ну скажиии!! <br>Лери: мы будем как хоббиты??!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412738</guid>
<pubDate>2011-08-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412738</link>
<title>Цитата #412738</title>
<description><![CDATA[рУкИвЖоПе: В детстве меня учили отклонять чашку с супом от себя, чтобы не испачкаться. Видимо, перед тем как садиться есть за ноутбук, следовало пересмотреть приоритеты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412737</guid>
<pubDate>2011-08-12 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412737</link>
<title>Цитата #412737</title>
<description><![CDATA[DRIV3R: Особые приметы парней кстати ещё обнаружились: сзади на брызговике нарисована пантера, и ребята ездят в красном шлеме, один на двоих...<br>kazash: им не жмет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412736</guid>
<pubDate>2011-08-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412736</link>
<title>Цитата #412736</title>
<description><![CDATA[Будни техподдержки:<br><br>-У вас буквы в пароле все маленькие?<br>-Да.<br>-То есть больших букв нет?<br>-Есть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412735</guid>
<pubDate>2011-08-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412735</link>
<title>Цитата #412735</title>
<description><![CDATA[xxx: Юль, тут такое дело<br>xxx: в общем тут так получилось<br>xxx: ты выхухоль]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412734</guid>
<pubDate>2011-08-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412734</link>
<title>Цитата #412734</title>
<description><![CDATA[Меня всегда удивляли наши новости. Репортаж о смерти известной личности обычно начинается со слов: &quot;А теперь печальная новость&quot;. То есть до этого 15 минут рассказывали про катастрофы, теракты, катаклизмы, и это было ни разу не печально. А тут такая печаль, такая печаль...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412733</guid>
<pubDate>2011-08-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412733</link>
<title>Цитата #412733</title>
<description><![CDATA[111: Посоветуйте плазму 50-дюймовую<br>222: Советую!!! классная вещь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412732</guid>
<pubDate>2011-08-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412732</link>
<title>Цитата #412732</title>
<description><![CDATA[&lt;Хуанита&gt; Мы год назад с сыном на пляжу были. И тут детище, наглядевшись на сиськи вокруг прибегает и спрашивает: Мама, а у меня ж такое не вырастет, нет? (и в глаза мне тревожно заглядывает)<br>&lt;Хуанита&gt; Я ж успокаиваю, как могу: Что ты, солнышко, это только у теть растет. И тут выходит из воды, блин, дядя... с сиськами вдвое больше, чем у меня]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412731</guid>
<pubDate>2011-08-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412731</link>
<title>Цитата #412731</title>
<description><![CDATA[Den Stranger: Я тебя на руках носить буду!<br>Фрео: Не поднимешь :)<br>Den Stranger: Я в переносном смысле :)<br>Фрео : Не перенесешь :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412730</guid>
<pubDate>2011-08-12 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412730</link>
<title>Цитата #412730</title>
<description><![CDATA[xxx: я утром, как нормальный человек, сплю, а антон, как брат нормального человека, играет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412729</guid>
<pubDate>2011-08-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412729</link>
<title>Цитата #412729</title>
<description><![CDATA[Ххх: В общем, таки беременна Анька. Приходим к ее родителям. Мать сразу в истерику, орет, начинает набирать номер отца. Тот сурово говорит: &quot;Приеду - разберусь&quot;. Ждем. Я даже испугался малец.<br>Ххх: Приезжает ее папка, между прочим, человек военный, хоть и в отставке. И раскатистым басом спрашивает Аньку: &quot;Рожать собираешься?&quot;<br>Ххх: &quot;Да&quot;, говорит Анька и плачет. Папочка долго думает, чешет репу (видать, рассчитывал на иной вариант), и, наконец, выдает всего одно слово:<br>Ххх: &quot;Заебись&quot;. И уходит. Вот уж действительно - заебись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412728</guid>
<pubDate>2011-08-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412728</link>
<title>Цитата #412728</title>
<description><![CDATA[xxx: жаль что нет таких спальных мешков, которые можно было бы трансформировать в гитарный чехол и куртку при необходимости ))<br>yyy: ага, а потом еще и в бабу надуть, если чо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412727</guid>
<pubDate>2011-08-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412727</link>
<title>Цитата #412727</title>
<description><![CDATA[xxx: я такой ядреный пуэр ещё не заваривал ни разу<br>xxx: в мою голову лезут умные китайские мысли древних<br>xxx: только я по китайски ничерта не понимаю (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412726</guid>
<pubDate>2011-08-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412726</link>
<title>Цитата #412726</title>
<description><![CDATA[ххх: Как ты относишься к любви втроем?<br>ууу: Ты про кошака, который наблюдает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412725</guid>
<pubDate>2011-08-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412725</link>
<title>Цитата #412725</title>
<description><![CDATA[С форума:<br>xxx: Это еще что... Я как то прочитал, что по настоящему качественное звучание возможно только если ток в сети идет от гидроэлектростанции, поскольку &quot;всем известно, что гидроэлектростанция вырабатывает гораздо более аудиофильскую энергию, чем тепловые или атомные&quot;.<br><br>yyy: Ага! Гидроэлектростанции дают более природный, естественный звук, тепловые электростанции более теплый звук, солнечные батареи более яркое звучание, ветряки более легкое и воздушное, а атомные электростанции добавляют более современные электронные эффекты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412724</guid>
<pubDate>2011-08-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412724</link>
<title>Цитата #412724</title>
<description><![CDATA[Помню, моя одногруппница выступала на студенческих чтениях, ей задали вопрос, она потрясающе ответила: &quot;Кофе — оно, конечно, мужского рода...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412723</guid>
<pubDate>2011-08-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412723</link>
<title>Цитата #412723</title>
<description><![CDATA[zip-your-lip: видел щас объявление - &quot;в детский ад N200 требуется воспитательница&quot; <br>boro-bvb: номер 200... <br>boro-bvb: это не опечатка. Меня мама ТУДА водила лет 17 назад...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412722</guid>
<pubDate>2011-08-11 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412722</link>
<title>Цитата #412722</title>
<description><![CDATA[xxx: привет!!!!!!!!!!!!!<br>xxx: ты где был?!!!!!!!!!!!!!<br>xxx: чё делаешь, чё молчишь?!!!!!!!!!!!!!<br>yyy: я вот думаю, ты эти 13*3 восклицательных знаков скопировала, или же по одному вбивала?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412721</guid>
<pubDate>2011-08-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412721</link>
<title>Цитата #412721</title>
<description><![CDATA[xxx: что-то в последнее время стал замечать, что мой начальник всех ко мне отправляет<br>xxx: такое ощущение, что я хуй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412720</guid>
<pubDate>2011-08-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412720</link>
<title>Цитата #412720</title>
<description><![CDATA[xxx: На моей работе самая страшная фраза это: &quot;ребята, за какую дату у нас есть бэкап базы данных?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412719</guid>
<pubDate>2011-08-11 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412719</link>
<title>Цитата #412719</title>
<description><![CDATA[TAPAKAH*[AW]: чтобы понять маньяка, ты должен стать маньяком! думай как маньяк, ходи как маньяк, одевайся как маньяк!<br>TEHb: а ты, я так понимаю, хочешь понять клоунов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412718</guid>
<pubDate>2011-08-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412718</link>
<title>Цитата #412718</title>
<description><![CDATA[ххх: Представь себе ведро бензина.<br>ххх: Оно похоже на автомобиль из-за того, что в нем бензин?<br>ууу: нет<br>ххх: Теперь ведро с колесами. Оно похоже на автомобиль?<br>ууу: нет :)<br>ххх: А если с фарами, антенной и мигалкой?<br>ууу: нет<br>ххх: тогда почему, нацепив на свое ведро спойлер, ты называешь его автомобилем?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412717</guid>
<pubDate>2011-08-11 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412717</link>
<title>Цитата #412717</title>
<description><![CDATA[Romantic: Новый элемент - бюджетий-2011. Период полураспила - 1 месяц.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412716</guid>
<pubDate>2011-08-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412716</link>
<title>Цитата #412716</title>
<description><![CDATA[levfox: Я стояла и слушала музыку в наушниках под дождем. Играл Батховен. Ко не подошел незнакомый человек и сказал, что я странная. Я сказала, что слушаю музыку. Он спросил, не отдолбалась ли я, показал корочку. Я дала ему наушникии с музыкой. Он слушал! Потом посмотрел на меня и извинился.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412715</guid>
<pubDate>2011-08-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412715</link>
<title>Цитата #412715</title>
<description><![CDATA[&lt;Wolfess&gt; А у тебя есть проблемы в личной жизни?<br>&lt;Kriegwolf&gt; Да.<br>&lt;Kriegwolf&gt; Моя личная жизнь ограничивается руками.<br>&lt;Wolfess&gt; Что, сразу двумя? ;)<br>&lt;Kriegwolf&gt; Я ИМИ НА КЛАВЕ ПИШУ, РАЗВРАТНОЕ ТЫ ЖИВОТНОЕ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412714</guid>
<pubDate>2011-08-11 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412714</link>
<title>Цитата #412714</title>
<description><![CDATA[typhlosion: интересно, о чем думают любители игры &quot;городки&quot; , смотря на стоунхенж?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412713</guid>
<pubDate>2011-08-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412713</link>
<title>Цитата #412713</title>
<description><![CDATA[xxx: и тут на первую парту вылезает прусак <br>xxx: преподавательница на него посмотрела и изрекла &quot;У вас сегодня должен быть Пруст, но раз такое дело - давайте поговорим о Кафке&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412712</guid>
<pubDate>2011-08-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412712</link>
<title>Цитата #412712</title>
<description><![CDATA[xxx: Эх, друзья, зарубился я в Мортал Комбат новый. С удовольствием зарубился. Что я вам скажу - так вот и приходит старость.<br>xxx: Не могу я одолеть этих паразитов. А вот сын может.<br>xxx: Когда я ему технику подсказываю.<br>xxx: Чувствую себя Рокки Бальбоа, ушедшим в тренерство...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412711</guid>
<pubDate>2011-08-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412711</link>
<title>Цитата #412711</title>
<description><![CDATA[Рамблер-Новости<br>«Специалисты из компании CA Technologies сообщили о вредоносной программе, записывающей телефонные разговоры владельцев смартфонов на платформе Android.»<br><br>один из комментов:<br>Вирус называется: «А он че сказал? А она? А он че? Ну и? Ух, ты! А он?»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412710</guid>
<pubDate>2011-08-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412710</link>
<title>Цитата #412710</title>
<description><![CDATA[Ездили с друзьями на фестиваль Кубана. Кто не в курсе: фестиваль проходит на побережье черного моря в 60км от Анапы. Нашли на пляже телефон и как порядочные граждане решили вернуть его хозяину. Нашли в записной книжке номер &quot;мама&quot; и позвонили. Далее диалог.<br>- здравствуйте, я нашел телефон, по всей видимости он вашего сына или дочери.<br>- да, это телефон моего сына, где вы находитесь?<br>- эммм, ну как... на пляже, на рок-фестивале под Анапой.<br>- МОЙ СЫН В АНАПЕ ?!?!?!?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412709</guid>
<pubDate>2011-08-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412709</link>
<title>Цитата #412709</title>
<description><![CDATA[mixer: вот я проснулся и сказал тебе, что жопа болит. а у других для этого ТВИТТЕР есть, блядь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412708</guid>
<pubDate>2011-08-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412708</link>
<title>Цитата #412708</title>
<description><![CDATA[hysterical:<br>а я сегодня работал почтовым сервером<br><br>hysterical:<br>у нас на работе почтовый сервак накрылся<br><br>hysterical:<br>ну и я носился по всем кабинетам между двумя техзданиями с флешечкой и спрашивал &quot;вам нужно кому-нибудь что-нибудь отправить по почте здесь по месту?&quot; Если ответ был утвердительным, то мне закидывали файлик на флешечку и я нёс её адресату :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412707</guid>
<pubDate>2011-08-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412707</link>
<title>Цитата #412707</title>
<description><![CDATA[Аня: Мам, а нам сегодня в школе рассказали, что у Ахиллеса было слабое место - пятка!<br>Мама: Да, доченька.<br>Аня: А я вот посмотрела &quot;Трою&quot; и подумала - может Ахиллеса сразило не то, что ему стрелу в пятку вогнали, а то, что после этого еще стрел пять в грудь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412706</guid>
<pubDate>2011-08-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412706</link>
<title>Цитата #412706</title>
<description><![CDATA[ххх: Фейсбук напоминает, что у меня скоро годовщина свадьбы с моим мужем<br>ххх: и спрашивает, пойду ли я на нее<br>ххх: *SCRATCH* ну я теперь даже не знаааю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412705</guid>
<pubDate>2011-08-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412705</link>
<title>Цитата #412705</title>
<description><![CDATA[xxx: Никто не знает, что может быть завтра!<br>yyy: Завтра будет пятница]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412704</guid>
<pubDate>2011-08-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412704</link>
<title>Цитата #412704</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне тут виски подарили. Они пять тысяч стоят. Вот думаю как обычно с колой их выпить, но хочется какую-нибудь дорогую колу...<br>yyy: Сходи в кино :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412703</guid>
<pubDate>2011-08-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412703</link>
<title>Цитата #412703</title>
<description><![CDATA[Очередной спор по поводу ОС на хабре<br><br>unhappy: Каюсь, но я приверженец windows<br>ganggwerty: Это как-нибудь связано с вашим ником?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412702</guid>
<pubDate>2011-08-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412702</link>
<title>Цитата #412702</title>
<description><![CDATA[Соболь: Я считаю, бог, если он есть, не модератор, а сисадмин. Вроде как: ребята, я вам все наладил - солнце, планета, таблица менделеева, днк, вай-фай. Перестаньте уже тупить и дергать меня своими мелочными идиотскими просьбами типа мира во всем мире или огненного дождя на гей-парады.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412701</guid>
<pubDate>2011-08-10 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412701</link>
<title>Цитата #412701</title>
<description><![CDATA[nx: мы на поле идем. го с нами<br>HardMan: в футбол?<br>nx: в гольф<br>HardMan: на какое поле вы идете?<br>nx: на кукурузное, блять! Ты идешь или нет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412700</guid>
<pubDate>2011-08-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412700</link>
<title>Цитата #412700</title>
<description><![CDATA[ххх: Я к тому, что если электричества вообще не будет, чем тогда мы будем заниматься? Учитель будет учить, врач лечить, айтишник - ...<br>ууу: Учиться и лечиться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412699</guid>
<pubDate>2011-08-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412699</link>
<title>Цитата #412699</title>
<description><![CDATA[xxx: вот будет у тебя муж, он и будет тебе все эти штуки чинить, перепрошивать...<br>yyy: любовь зла, полюбишь и гуманитария]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412697</guid>
<pubDate>2011-08-10 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412697</link>
<title>Цитата #412697</title>
<description><![CDATA[xxx: fallout new vegas. по пустыне бегают монстры, после которых стремает выходить ночью в темный коридор. можно курить, при этом улучшается концентрация. бухать всем что горит, при этом становишься обаятельнее. воровать, обкрадывать, мародерствовать и грабить могилы. огромный выбор наркоты, которая здоровски облегчает жизнь. играть во все азартные игры. мочить стариков, женщин и детей, пытать, сжигать заживо, расчленять, красиво разбивать на мелкие кусочки, подкладывать в карман взрывчатку, распинать на кресте и устраивать геноцид.<br>и каннибальствовать.<br>но блин, как доходит до секса - два раза за всю игру - то экран стыдливо чернеет. еще бы, такой шок для неокрепшей психики.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412696</guid>
<pubDate>2011-08-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412696</link>
<title>Цитата #412696</title>
<description><![CDATA[Rei: вииии, у меня на балконе халявный вай-фааааай!<br>Rei: что-то мне подсказывает, что я возненавижу эту зиму...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412695</guid>
<pubDate>2011-08-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412695</link>
<title>Цитата #412695</title>
<description><![CDATA[В буфете универа:<br>Студент: А слойка вчерашняя?<br>Буфетчица: Подогреешь - будет сегодняшняя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412694</guid>
<pubDate>2011-08-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412694</link>
<title>Цитата #412694</title>
<description><![CDATA[xxx: Принтер пишет &quot;закройте лоток&quot;. Что это значит?<br>yyy: Догадайся<br>xxx: Картридж закончился?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412693</guid>
<pubDate>2011-08-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412693</link>
<title>Цитата #412693</title>
<description><![CDATA[Gal: А я в отпуск с завтра.<br>Диман: везет тебе, поедешь куда-нибудь?<br>Gal: угу, сначала в Таиланд, потом Гаити, потом Гавайи, дамба Губачевская, Египет, Кипр, Волга, Гоа, Костромское море, тур по Африке...<br>Gal: вычеркни лишнее )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412692</guid>
<pubDate>2011-08-10 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412692</link>
<title>Цитата #412692</title>
<description><![CDATA[fiona: у нас на 3м этаже кофеварку мощную поставили, встроенную в шкаф. кнопок на ней столько - я пока латте себе сделала, кажется, Пентагон хакнула]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412691</guid>
<pubDate>2011-08-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412691</link>
<title>Цитата #412691</title>
<description><![CDATA[Елена: ну не могу я позвонить спокойно грозному харьковскому дядьке-монтажнику, у которого на рингтоне мелодия, что он будет моей малышкой )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412690</guid>
<pubDate>2011-08-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412690</link>
<title>Цитата #412690</title>
<description><![CDATA[С женой улеглись спать, уже глаза сами закрываются, тишина, темнота и тут появляется комар и начинает противно звенеть и летает где-то рядом. <br>Жена: Дай ему уже укусить себя поскорее, а то так полночи не уснем, жалко тебе что-ли. Ты большой, а комар голодный!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412689</guid>
<pubDate>2011-08-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412689</link>
<title>Цитата #412689</title>
<description><![CDATA[MaxEd: Ну как там, всё ещё без инета?<br>Nevermind: что-то дали<br>Nevermind: оно такое же как интернет, только медленное]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412688</guid>
<pubDate>2011-08-10 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412688</link>
<title>Цитата #412688</title>
<description><![CDATA[xxx: Притвелт!) Я сейцчасм запежду заьбравт димск!<br>yyy: И тебе мир и процветание, достопочтенный туземец]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412687</guid>
<pubDate>2011-08-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412687</link>
<title>Цитата #412687</title>
<description><![CDATA[yyy:ТЫ ДАЖЕ ВЫСЛУШАТЬ МЕНЯ НЕ МОЖЕШЬ<br>xxx:я слушаю<br>yyy:я не буду ничего говорить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412686</guid>
<pubDate>2011-08-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412686</link>
<title>Цитата #412686</title>
<description><![CDATA[AnatolyB: Толкиенисты — фигня!<br>AnatolyB: Вот, Страуструп придумал C++, так на нем столько поэзии, прозы и басен понаписали!<br>Mezomish: А уж анекдотов-то сколько...<br>Хыбло: будем справедливы - больше всего на С++ написано хуйни.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412685</guid>
<pubDate>2011-08-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412685</link>
<title>Цитата #412685</title>
<description><![CDATA[xxx: Бегать с 4м айфоном и 2м айпадом от контролеров в электричке, в этом вся Россия и Москва в частности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412684</guid>
<pubDate>2011-08-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412684</link>
<title>Цитата #412684</title>
<description><![CDATA[prosto_dzen: ты узнаешь что напрасно называют сервер крайним, ты увидишь что он в центре нашей серверной стоит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412683</guid>
<pubDate>2011-08-09 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412683</link>
<title>Цитата #412683</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; мэр Вильнюса Артурас Зуокас на БТР показательно раздавил неправильно припаркованный Мерседес<br>&lt;yyy&gt; В следующей серии мэр Вильнюса расстреляет трех парней, пьющих пиво на детской площадке.<br>&lt;zzz&gt; Боже, упаси нас от мэра–ракетчика…]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412682</guid>
<pubDate>2011-08-09 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412682</link>
<title>Цитата #412682</title>
<description><![CDATA[xxx: У тебя бывает такое, что вот заходишь ты в комнату, и ну вообще не помнишь, что хотел сделать?<br>yyy: ну<br>xxx: Вот у меня ощущение, что у собак так вся жизнь проходит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412681</guid>
<pubDate>2011-08-09 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412681</link>
<title>Цитата #412681</title>
<description><![CDATA[ххх: &quot;Безопасная скорость&quot; - это когда скорость автомобиля не превышает скорости мыслей водителя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412680</guid>
<pubDate>2011-08-09 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412680</link>
<title>Цитата #412680</title>
<description><![CDATA[xxx: а для тестеров в психушке отдельные палаты? )<br>yyy: с твердыми местами в стенах - надо суметь найти баг в мягкой обшивке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412679</guid>
<pubDate>2011-08-09 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412679</link>
<title>Цитата #412679</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt;: он устроил мне прекрасный романтический вечер<br>&lt;xxx&gt;: с прогулкой в парке под луной, ужином при свечах и розовыми лепестками<br>&lt;xxx&gt;: когда я уже была готова ему отдаться (снимала лифчик)<br>&lt;xxx&gt;: у него зазвонил мобильник<br>&lt;xxx&gt;: он ответил, пару раз со скучающим видом пробормотал &quot;ага&quot; и положил трубку<br>&lt;xxx&gt;: а потом сказал: давай останемся просто друзьями?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412678</guid>
<pubDate>2011-08-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412678</link>
<title>Цитата #412678</title>
<description><![CDATA[xxx: возьмите на заметку: котёнок не в состоянии съесть больше, чем может поместиться в вашем холодильнике!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412677</guid>
<pubDate>2011-08-09 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412677</link>
<title>Цитата #412677</title>
<description><![CDATA[Danya: Стихийно сформировалось новое понимание полного соц. пакета: открытый интернет, реальный отпуск и кондиционер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412676</guid>
<pubDate>2011-08-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412676</link>
<title>Цитата #412676</title>
<description><![CDATA[xxx: Старшему следователю первого отдела по расследованию особо важных дел (о преступлениях против личности и общественной безопасности) следственного управления Следственного комитета Российской Федерации по *й области – следователю следственной группы Главного следственного управления Следственного комитета Российской Федерации по * округу, подполковнику юстиции<br>*ву И.О.<br>xxx: должность у человека<br>xxx: это я составляю письмо и это шапка в письме<br>yyy: мы с Вадимом пришли к выводу, что его самый нелюбимый вопрос: &quot;а кем вы работаете?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412675</guid>
<pubDate>2011-08-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412675</link>
<title>Цитата #412675</title>
<description><![CDATA[xxx: Три дня назад сломал левую руку<br>xxx: Не так страшен перелом, как шутки про брильянты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412674</guid>
<pubDate>2011-08-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412674</link>
<title>Цитата #412674</title>
<description><![CDATA[xxx: Парень на работе постоянно что-нибудь на ладони записывает, чтоб не забыть... Ну там &quot;молока купить&quot; и т.д.<br>А сегодня надпись увидел - &quot;Спасти Императора&quot;!<br>yyy: Похоже наш мир ждут перемены :)<br>xxx: Оказалось, фильм такой хочет скачать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412673</guid>
<pubDate>2011-08-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412673</link>
<title>Цитата #412673</title>
<description><![CDATA[Сергей : ребята, ребятушки, вы читали про продажу шмоток за реал в диабло3?<br>Сергей : я наконец-то нашёл работу своей мечты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412672</guid>
<pubDate>2011-08-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412672</link>
<title>Цитата #412672</title>
<description><![CDATA[девочко: блин а почему новый бензин уже 13 лет не придумают!!<br>Я: Почему 13 лет?<br>девочко: ну блин на заправках тока 98 есть а лучже нет! его ж в 1998 придумали!!13 лет на зад!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412671</guid>
<pubDate>2011-08-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412671</link>
<title>Цитата #412671</title>
<description><![CDATA[- Я знаю почему пуговицы на джинсах у мужчин и женщин на разные стороны!<br>- ???<br>- Чтобы всем было удобно их стаскивать друг с друга!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412670</guid>
<pubDate>2011-08-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412670</link>
<title>Цитата #412670</title>
<description><![CDATA[ххх: Бля, ну, почему вода из крана течет чуть тепленькая, как парное молоко?!<br>ххх: После того, как на улице стало пасмурно в последние дни, меня не покидает мысль, что подогрев горячей воды у нас в городе производится не на ТЭЦ, а исключительно на тех участках теплотрассы, где она проложена открытым способом, за счет солнечного тепла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412669</guid>
<pubDate>2011-08-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412669</link>
<title>Цитата #412669</title>
<description><![CDATA[Начальник: давай, быстрее уже!<br>ИТР: что быстрее?<br>Начальник: не помню. Но быстрее!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412668</guid>
<pubDate>2011-08-09 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412668</link>
<title>Цитата #412668</title>
<description><![CDATA[netmocka: <br>Никитка конечно молодец ) Он вчера напился в хлам, не буянил, ничего такого.. Тихо лег на лавочку и шепотом зовет - &quot;Пааарни, парни, подойдите сюда пожалуйста.&quot;<br><br>Leva:<br>опять понесло его?)<br><br>netmocka:<br>ага, не то слово ) Лежит и говорит - &quot;Ребят, вот умру я... вы придете ко мне на поминки...&quot; - и дальше жалостливым голосом - &quot;принесите тортик птичье молоко, ребят...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412667</guid>
<pubDate>2011-08-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412667</link>
<title>Цитата #412667</title>
<description><![CDATA[[111]: скидка: если вы делаете полную депиляцию ног - усики+подмышки в подарок!<br>(пунктуация сохранена)<br>[111]: выходишь из салона вся такая красивая: с гладкими ногами, в усах и с 4мя подмышками )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412666</guid>
<pubDate>2011-08-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412666</link>
<title>Цитата #412666</title>
<description><![CDATA[про выпускников<br>хxx: А Диман сидел-сидел, потом сказал &quot;ладно, парни, я чё-то устал, спать пойду&quot; и ушёл. А на следующий день съехал с общаги и прямиком в армию пошёл.<br>xxх: попрощался по-английски]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412665</guid>
<pubDate>2011-08-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412665</link>
<title>Цитата #412665</title>
<description><![CDATA[xxx: Фпезду майнкрафт, я нашел свою коробку Лего!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412664</guid>
<pubDate>2011-08-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412664</link>
<title>Цитата #412664</title>
<description><![CDATA[xxx: Ребята, радостная новость.<br>yyy: мы уволены?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412663</guid>
<pubDate>2011-08-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412663</link>
<title>Цитата #412663</title>
<description><![CDATA[yyy&gt; приятель рассказал, как в 16 лет хотел из-за нещастной любви покончить с собой. Дело было осенью, и решил он выкинуться с балкона. Пришел домой, а родственники уже балкон заклеили. И так ему лень расклеивать стало...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412662</guid>
<pubDate>2011-08-08 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412662</link>
<title>Цитата #412662</title>
<description><![CDATA[yyy: А что будет, например, если в работающий телевизор нассать?<br>xxx: Не знаю, но зомби-апокалипсис ты вообще без проблем переживешь.<br>yyy: Чего это?<br>ххх: Потому, друг мой, что У ТЕБЯ, БЛЯДЬ, НЕТ МОЗГОВ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412661</guid>
<pubDate>2011-08-08 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412661</link>
<title>Цитата #412661</title>
<description><![CDATA[xxx: тут комп рядом с телевизором у бабушки. Что-то телик не включается сегодня. Дед подходит, смотрит, говорит: &quot;Это наверное компьютерный вирус в нем&quot;<br>yyy: :D<br>xxx: - Я, - Это как?<br>- Он, - Ну излучением<br>- И чего он сделал?<br>- Перегрыз все провода внутри.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412660</guid>
<pubDate>2011-08-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412660</link>
<title>Цитата #412660</title>
<description><![CDATA[он: да ну, по выходным как обычно с друзьями по ночному городу, в будни работа, дома почти не нахожусь<br>она: а с твоей подругой-то вы как?<br>он: ну, расстались<br>она: за непосещаемлсть выгнала?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412659</guid>
<pubDate>2011-08-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412659</link>
<title>Цитата #412659</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; Мой друг упал с амбара и в лепешку...<br>&lt;yyy&gt; Разбился?!<br>&lt;xxx&gt; В коровью лепешку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412658</guid>
<pubDate>2011-08-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412658</link>
<title>Цитата #412658</title>
<description><![CDATA[Новость: Команда кладоискателей обнаружила на дне океана объект, напоминающий НЛО - в форме идеального круга диаметром 18 метров.<br><br>Комментарий: Не вздумайте поднять! Это затычка как в ванной, поднимите и вся вода уйдет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412657</guid>
<pubDate>2011-08-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412657</link>
<title>Цитата #412657</title>
<description><![CDATA[Место действия: Москва-Сити, новая стеклянная 57-ми этажная высотка, один из крутейших ресторанов в холле.<br>Посетитель (П): Девушка, у вас в ресторане есть Wi-Fi?<br>Официнтка (О): Да, есть. (уверенно)<br>П: А какой логин/пароль?<br>О: Вы сами должны знать...<br>П: ...я что телепат?<br>О: Ну у вас и вайфай должен быть с собой...<br>П: а у вас тогда что есть?<br>О: ну у нас есть вайфай, он ловится, но только если вы его с собой принесете...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412656</guid>
<pubDate>2011-08-08 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412656</link>
<title>Цитата #412656</title>
<description><![CDATA[Katrin (Black'и): у меня за окном воет сигналка на разные голоса<br>Katrin (Black'и): а девочка-сотрудница ей подвывает<br>Katrin (Black'и): я работаю, как будто в дурдоме :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412655</guid>
<pubDate>2011-08-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412655</link>
<title>Цитата #412655</title>
<description><![CDATA[с форума<br>xxx: скажите, куда девать прошлогодние освященные яйца? Как их правильно утилизировать? Закопать можно?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412654</guid>
<pubDate>2011-08-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412654</link>
<title>Цитата #412654</title>
<description><![CDATA[aaa: ты такой красивый рыжий бородач. Тебе бы еще красную клетчатую рубашку и будешь совсем как американский дровосек ))<br>ббб: ну купи<br>ааа: да... и будем играть в ролевые игры... дровосек и его бревно xD<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412653</guid>
<pubDate>2011-08-08 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412653</link>
<title>Цитата #412653</title>
<description><![CDATA[ххх: я не поеду на юг с тобой<br>yyy: ты дурак? автобус завтра!<br>ххх: у меня отец в истории поиска в гугле нашел утренние запросы &quot;регенерация печени&quot; и &quot;витамины для печени&quot; :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412652</guid>
<pubDate>2011-08-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412652</link>
<title>Цитата #412652</title>
<description><![CDATA[xxx: завтра у меня пьянствуем<br>xxx: с меня стол, с вас выпивка )<br>yyy: а можно я тоже лучше стол принесу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412651</guid>
<pubDate>2011-08-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412651</link>
<title>Цитата #412651</title>
<description><![CDATA[xxx: Да пошёл он в жопу со своими рассказами.<br>xxx: У него все истории начинаются со слов &quot;Просыпаюсь я как-то с жуткого похмелья&quot; и обязательно содержат фразу &quot;И тут я понимаю, что мне пиздец&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412650</guid>
<pubDate>2011-08-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412650</link>
<title>Цитата #412650</title>
<description><![CDATA[yyy: щас было что-то странное<br>yyy: отчим летает по квартире и ищет иголку<br>yyy: мама спрашивает - зачем тебе?<br>yyy: он говорит - жопу зашить<br>...<br>yyy: оказывается, он курицу готовит, а лимон выпадает)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412649</guid>
<pubDate>2011-08-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412649</link>
<title>Цитата #412649</title>
<description><![CDATA[Nazgul: Съездил на слет одминов под Калугой.<br>Nazgul: Весь вечер субботы развлекались в армреслинг - теперь руки не сгибаются и не разгибаются.(<br>StuSha: Зато никто не может упрекнуть тебя в том, что они кривые :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412648</guid>
<pubDate>2011-08-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412648</link>
<title>Цитата #412648</title>
<description><![CDATA[xxx: она искренне верит в то, что она вампир.<br>yyy: ты её кровью при встрече поишь?<br>xxx: нет,н о недавно она не разрешила мне убить комара, мотивировав это тем, что он её &quot;собрат&quot;<br>yyy: ты присмотрись к ней получше - может она все-таки комар?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412647</guid>
<pubDate>2011-08-08 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412647</link>
<title>Цитата #412647</title>
<description><![CDATA[xxx: я снял гипс, теперь можно в доту погамать )<br>zzz: руки ровнял?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412646</guid>
<pubDate>2011-08-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412646</link>
<title>Цитата #412646</title>
<description><![CDATA[Доктор911:<br>Я считаю, что тот, кто впервые обругал своего соплеменника вместо того, чтобы угандошить его, стал прародителем цивилизации. Поэтому даже самой незначительной драке я предпочту такую отборную ругань, что у тебя вытекут глаза и отвалятся руки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412645</guid>
<pubDate>2011-08-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412645</link>
<title>Цитата #412645</title>
<description><![CDATA[xxx: Я помню чудное мгновенье, Передо мной явилась ты, Потом криты по 220, Потом мой труп нашли менты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412644</guid>
<pubDate>2011-08-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412644</link>
<title>Цитата #412644</title>
<description><![CDATA[&lt;Элька&gt; у меня 4 часа ночи:)<br>&lt;Tehhi&gt; у нас 3:10<br>&lt;Kronik&gt; 11 утра<br>&lt;Kon&gt; 4.06<br>&lt;Tehhi&gt; сверка часов :))<br>&lt;Tehhi&gt; (прошла неудачно)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412643</guid>
<pubDate>2011-08-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412643</link>
<title>Цитата #412643</title>
<description><![CDATA[Alex: Люблю свою контору. Приходит начальник к главе отдела разработки.<br>Насяльника: ну как обстановка одни словом?<br>ГО: работает!<br>Насяльника: а в двух словах?<br>ГО: не работает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412642</guid>
<pubDate>2011-08-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412642</link>
<title>Цитата #412642</title>
<description><![CDATA[xxx: Верхом цинизма с его стороны было смотреть My Little Pony и жрать при этом конскую колбасу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412641</guid>
<pubDate>2011-08-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412641</link>
<title>Цитата #412641</title>
<description><![CDATA[xxx: Мы создадим свой блэкджек<br>xxx: с блэ..<br>xxx: бляяяяять]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412640</guid>
<pubDate>2011-08-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412640</link>
<title>Цитата #412640</title>
<description><![CDATA[xxx: Пролил колу на ноутбук<br>xxx: Так быстро даже автомат Калашникова в армии не разбирают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412639</guid>
<pubDate>2011-08-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412639</link>
<title>Цитата #412639</title>
<description><![CDATA[S&amp;F: Змейка, горка и парковка - это запросто, но задания типа: &quot;выеди из ебеней дворов на химмаше без GPS&quot; и &quot;не разбуди вождением пьяного друга инструктора на заднем сиденье, чтобы его не вырвало&quot; - это что-то новое]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412638</guid>
<pubDate>2011-08-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412638</link>
<title>Цитата #412638</title>
<description><![CDATA[xxx: Современные технологии, бля. <br>xxx: Сегодня попросил мороженое &quot;Крем-Блюрей&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412637</guid>
<pubDate>2011-08-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412637</link>
<title>Цитата #412637</title>
<description><![CDATA[На торренте раздача: Postal 10 лет. Юбилейное издание<br>Жанр: Action/симулятор жизни почтальонов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412636</guid>
<pubDate>2011-08-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412636</link>
<title>Цитата #412636</title>
<description><![CDATA[Барышня: вопрос, пришедший к нам на сайт: здравствуйте! у нас возле дома проходит газопровод ВЫСОКОГО давления. скажите, можно ли подключиться к нему САМОСТОЯТЕЛЬНО? спасибо, Назира.<br>Барышня: Конечно, Назира! Болгарку в руки - и вперед!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412635</guid>
<pubDate>2011-08-06 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412635</link>
<title>Цитата #412635</title>
<description><![CDATA[xxx: ну вот как же можно спать в эту прекрасную ночь, наполненную звуками дождя и грома... а так же собак, лающих на гром, машин, отвечающих грому сигналкой, и перекрывающим их криком &quot;да заткнись ты блядь уже&quot;, вероятно адресованным машине или собаке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412634</guid>
<pubDate>2011-08-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412634</link>
<title>Цитата #412634</title>
<description><![CDATA[xxx: Я хочу сделать закись азота для машыны,т.к я начинающий стрит рейсер,покупать его очень дорого.Кто знает дайте рецептик чтобы дома сделать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412633</guid>
<pubDate>2011-08-05 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412633</link>
<title>Цитата #412633</title>
<description><![CDATA[xxx: Вспоминая, сколь многое я начинал учить и бросал, подумываю в анкете написать про себя &quot;разносторонне недоразвитый&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412632</guid>
<pubDate>2011-08-05 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412632</link>
<title>Цитата #412632</title>
<description><![CDATA[Серёга: сейчас купил шампунь, написано питает волосы и кожу головы ИЗНУТРИ!<br>Серёга: походу пить придется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412631</guid>
<pubDate>2011-08-05 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412631</link>
<title>Цитата #412631</title>
<description><![CDATA[xxx: нужно на вечер что-нибудь к чаю<br>ууу: суп?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412630</guid>
<pubDate>2011-08-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412630</link>
<title>Цитата #412630</title>
<description><![CDATA[xxx: В подлокотнике дивана, в складке обивки, лежала пара презервативов, ибо прикроватной тумбочки нет, а так всегда под рукой...<br>xxx: Вот ответьте, откуда у женщин эта привычка: во время шитья втыкать иголки в обивку?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412629</guid>
<pubDate>2011-08-05 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412629</link>
<title>Цитата #412629</title>
<description><![CDATA[xxx: mysqli_real_connect(): MySQL server has gone away<br>xxx: Мне что, догонять его теперь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412628</guid>
<pubDate>2011-08-05 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412628</link>
<title>Цитата #412628</title>
<description><![CDATA[Irina : спать охота (<br>Alex M: а ночью что делала?<br>Irina : ночью - спали, но она какая-то короткая (<br>Alex M: это вы наверное слишком быстро спали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412627</guid>
<pubDate>2011-08-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412627</link>
<title>Цитата #412627</title>
<description><![CDATA[Стоим с бабушкой в магазине, Я ей хвастаюсь:<br><br>Я: Мой котик (молодой человек), когда я работаю, мне готовит куриные ножки очень вкусно!<br><br>Женщина рядом с ошалевшим взглядом: КАК? КАК ВЫ НАУЧИЛИ КОТА ГОТОВИТЬ?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412626</guid>
<pubDate>2011-08-05 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412626</link>
<title>Цитата #412626</title>
<description><![CDATA[xxx: а я наивная и доверчивая<br>xxx: особенно когда меня пытаются раздеть<br>xxx: в такие моменты мне кажется, что мне вот-вот в любви признаются]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412625</guid>
<pubDate>2011-08-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412625</link>
<title>Цитата #412625</title>
<description><![CDATA[demeneonic_01: Кто первым начал использовать гусеннично-колёсные броне-транспортиры ?<br>Mobile02: Как представлю себе этот чудо-транспортир, так под стол сползаю. :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412624</guid>
<pubDate>2011-08-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412624</link>
<title>Цитата #412624</title>
<description><![CDATA[xxx: а с армией как?<br>yyy: Не призывают по семейным обстоятельствам.<br>xxx: это по каким таким?!<br>yyy: Мама в военкомате работает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412623</guid>
<pubDate>2011-08-05 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412623</link>
<title>Цитата #412623</title>
<description><![CDATA[ххх: Привет, че делаешь?<br>ууу: Играю со своей киской...<br>ууу: Всмысле с кошкой!!!<br>ууу: Я знаю о чем ты подумал козел!!!!<br>Пользователь &quot;ууу&quot; удалил Вас из списка друзей!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412622</guid>
<pubDate>2011-08-05 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412622</link>
<title>Цитата #412622</title>
<description><![CDATA[xxx: Чем старше становлюсь, тем меньше кажутся мне пельмени]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412621</guid>
<pubDate>2011-08-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412621</link>
<title>Цитата #412621</title>
<description><![CDATA[xxx: ну не могу я нормально относится к людям, которых зовут так же, как моего кота.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412620</guid>
<pubDate>2011-08-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412620</link>
<title>Цитата #412620</title>
<description><![CDATA[У меня один товарищ занимается ремонтом авто (свой сервис в гараже). И понадобилось ему натереть торпеду (передняя панель в салоне) до блеска. А в те времена все нынешние средства были в диковинку и стоили они достаточно дороговато. И решил он сделать обычным вазелином, за которым он пошел в аптеку.<br>Т(оварищ): Дайте пожалуйста вазелин за 20 рублей...<br>А(птекарь): А вам зачем?<br>Т: Торпеду натирать!<br>А: Возьмите лучше за 34 рубля<br>Т: А чем он лучше?<br>А: Он разогревающий...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412619</guid>
<pubDate>2011-08-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412619</link>
<title>Цитата #412619</title>
<description><![CDATA[Волгоград. Температура 40+.<br>Занимался сваркой на метровом чердаке под металлической крышей. Через час вылез на улицу. Это я к чему...<br>Пацаны! +40 это ПРОХЛАДНО!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412618</guid>
<pubDate>2011-08-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412618</link>
<title>Цитата #412618</title>
<description><![CDATA[ххх: Бля, лопатой вчера мозоли натер.<br>ууу: А чё перчатки не одеваешь?<br>ххх: Не люблю.<br>ууу: Чё, ощущения не те?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412617</guid>
<pubDate>2011-08-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412617</link>
<title>Цитата #412617</title>
<description><![CDATA[www: Вся история женской моды — это история борьбы климата, морали и гигиены с желанием женщины ходить голой.<br>xxx: да и пусть бы голыми ходили, жалко что ли<br>yyy: а если твоя девушка будет ходить по улицам голой, как тебе это понравится?<br>zzz: Ну так пусть свободные ходят голыми, а занятые -- одетыми. Сразу избавит мир от многих проблем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412616</guid>
<pubDate>2011-08-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412616</link>
<title>Цитата #412616</title>
<description><![CDATA[Комментарий к фильму &quot;Ключ саламандры&quot;:<br>Захватывающий сюжет, проработанные диалоги, отличный юмор, прекрасная игра актеров. Вот то, чего отчаянно не хватает этому фильму. Единственно, Емельяненко порадовал своей актерской игрой. Настолько она насыщенна, эмоционально и глубока, что мне сразу вспомнился Чак Норрис на пике популярности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412615</guid>
<pubDate>2011-08-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412615</link>
<title>Цитата #412615</title>
<description><![CDATA[xxx: поймала себя на мысли, что мне суждено не просто найти свою половинку, а, сука, собрать гребаный паззл...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412614</guid>
<pubDate>2011-08-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412614</link>
<title>Цитата #412614</title>
<description><![CDATA[YED: Мдя... Айтишники, поклонники РПГ - это просто непобедимые люди!<br>YED: Ты про скандалы с Яндексом помнишь?<br>YED: Так на фоне этого у меня тут друг один случайно с помощью яндекса пробил, что его жене кто-то цветы через онлайн-магазин доставлял. При этом, друган мой находился в командировке в это время.<br>YED: По е-мылу пробил этого хахаля в социалке...<br>YED: Короче, теперь разводится...<br>SiXX: дааааа. прикольная рпг в реале!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412612</guid>
<pubDate>2011-08-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412612</link>
<title>Цитата #412612</title>
<description><![CDATA[Разговор в компании друзей:<br><br>хxx: Со мной в группе близняшки учатся.<br>уyy: Красивые?<br>xxx: Ну, одна-то точно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412611</guid>
<pubDate>2011-08-04 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412611</link>
<title>Цитата #412611</title>
<description><![CDATA[xxx: Мама назвала муху Василием и требует, чтобы я ее убил. Я теперь не знаю (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412610</guid>
<pubDate>2011-08-04 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412610</link>
<title>Цитата #412610</title>
<description><![CDATA[gingerlynx: киса, я себе купила ноутбук<br>gingerlynx: он классный<br>gingerlynx: большой экран и дофигища памяти<br>gingerlynx: но самое суперское не это<br>gingerlynx: У НЕГО КЛАВИАТУРА ТАК СДЕЛАНА ЧТО КРОШКИ ВНУТРЬ НЕ ЗАВАЛИВАЮТСЯ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412609</guid>
<pubDate>2011-08-04 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412609</link>
<title>Цитата #412609</title>
<description><![CDATA[xxx: Что американцу фамилия, то русскому - ник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412608</guid>
<pubDate>2011-08-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412608</link>
<title>Цитата #412608</title>
<description><![CDATA[Михалыч: нам просто необходим супергерой - адмирал Розенталь )<br>Михалыч: огнем и мечем высекать в мозгах молодежи основы грамотности]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412607</guid>
<pubDate>2011-08-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412607</link>
<title>Цитата #412607</title>
<description><![CDATA[MoZgOFF: 29 был тост за рыбаков... У них тоже есть сети, порты, и шлюзы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412606</guid>
<pubDate>2011-08-04 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412606</link>
<title>Цитата #412606</title>
<description><![CDATA[С форума.<br>ххх: Чем отличаются банковские карты Виза и Мастер Кард?<br>ууу: Я спрашивала в Сбере. Ну что сказать... Сервис по-русски. На вопрос, чем Виза от МК отличаются, мне сказали - на визе подсолнух, а на МК футбольный мяч.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412605</guid>
<pubDate>2011-08-04 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412605</link>
<title>Цитата #412605</title>
<description><![CDATA[XXX: тут установка кондеев была - нарочно не придумаешь<br>XXX: У клиентки трубы замурованы в стену, ее отец забыл предупредить, просверлили трубу соответсвенно. Вызвали сантехника, раздолбали стену, заварили.<br>XXX: Но сантехник был пьян, упал с табуретки, автоген упал на диван, диван сгорел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412604</guid>
<pubDate>2011-08-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412604</link>
<title>Цитата #412604</title>
<description><![CDATA[xxx: у тебя что, совсем нет брата или сестры?<br>yyy: есть<br>xxx: двоюродный<br>yyy: брат?<br>yyy: двоюродный сестра, блядь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412603</guid>
<pubDate>2011-08-04 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412603</link>
<title>Цитата #412603</title>
<description><![CDATA[В регистратуре:<br>- Без городской прописки можно платно пройти - 2500 рублей, ну или бумажки соберите, тогда бесплатно будет, за 600 рублей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412602</guid>
<pubDate>2011-08-04 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412602</link>
<title>Цитата #412602</title>
<description><![CDATA[xxx: Настоящие одмины вяжут себе свитера из витой пары <br>xxx: Двумя отвертками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412601</guid>
<pubDate>2011-08-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412601</link>
<title>Цитата #412601</title>
<description><![CDATA[С ответов майл:<br>&quot;я сегодня в меню пуск зашел а там есть графа выключения компа. это только у меня так? или можно выключать не вытаскивая из разетки? Четыре года пользуюсь компом, и только щас увидел эту красную кнопку в пуске. раньше ее вроде не было&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412600</guid>
<pubDate>2011-08-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412600</link>
<title>Цитата #412600</title>
<description><![CDATA[грабля: люблю людей, что работают с юмором!<br>грабля: сейчас у меня под окном канализацию чистить собрались.<br>грабля: открыли крышку люка<br>грабля: и один из рабочих громко так и радостно выдает: &quot;бля! да тут все в шоколаде!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412599</guid>
<pubDate>2011-08-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412599</link>
<title>Цитата #412599</title>
<description><![CDATA[ххх: Юльчик... А вот если бы ты была мужиком... И твоя жена, задумчиво теребя твой вставший член, сказала бы: &quot;Хорошо бы купить электрическую мясорубку...&quot; Что бы ты подумала?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412598</guid>
<pubDate>2011-08-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412598</link>
<title>Цитата #412598</title>
<description><![CDATA[xxx: нет, ну что за люди эти местные? Иду пьяный, спрашиваю, как пройти к морю. Показывают рукой В СТОРОНУ ГОР! Со словами &quot;Идите всё время вверх!&quot;. Пока сообразил, где и в чём меня наебали, заблудился.<br>yyy: То есть ты был настолько пьян, что поверил?<br>zzz: Купаться ТАКИМ пьяным опасно для жизни. Они тебе жизнь спасли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412597</guid>
<pubDate>2011-08-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412597</link>
<title>Цитата #412597</title>
<description><![CDATA[lopata67: теперь летом проще найти вай-фай, чем нормальный тенёк (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412596</guid>
<pubDate>2011-08-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412596</link>
<title>Цитата #412596</title>
<description><![CDATA[xxx: Hикто админа не любит, пока есть интернет :(<br>xxx: А когда интернета нет - админа тоже почему-то никто не любит ;(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412595</guid>
<pubDate>2011-08-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412595</link>
<title>Цитата #412595</title>
<description><![CDATA[xxx: Я сегоня тк рзозлился...<br>yyy: И разбил клавиатуру?<br>xxx: Угу, а кк т узнл?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412594</guid>
<pubDate>2011-08-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412594</link>
<title>Цитата #412594</title>
<description><![CDATA[xxx: Лужков, уходя, сказал Собянину, что под одним из московских тротуаров зарыт клад]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412593</guid>
<pubDate>2011-08-03 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412593</link>
<title>Цитата #412593</title>
<description><![CDATA[Glebus:...был даже такой момент, когда я пытался одним теткам объяснить по телефону как нажать клавишу F5, которая магическим способом решит их глобальную проблему...<br><br>- Нажмите кнопочку F5<br>- У нас нет тут такой кнопки, тут только &quot;Форма для печати&quot; и &quot;поиск&quot;<br>- Нет, нажмите на клавиатуре<br>- Ой, я щас дам трубочку объясните (передает трубку напарнице)<br>- У нас тут проблема (объясняет суть)<br>- Я понимаю, я попросил нажать клавишу F5 на клавиатуре<br>- Это где?<br>- Верхний ряд клавиш, сразу над цифрами<br>- Ааа, файль, правка, вид, избранное ...<br>- Нет, не смотрите на монитор, смотрите на клавиатуру, она прямо под монитором..<br>- Ой, я не понимаю, что это клавитура? (Передает трубку первой тетке)<br>- У нас тут проблема (объясняет суть) ... и всё по новой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412592</guid>
<pubDate>2011-08-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412592</link>
<title>Цитата #412592</title>
<description><![CDATA[aaa: Когда не было модемов, для передачи пакетов использовали соответствующих голубей.<br>bbb: потери поди большие были )<br>ccc: угу, хакеры использовали хищных птиц для перехвата пакетов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412591</guid>
<pubDate>2011-08-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412591</link>
<title>Цитата #412591</title>
<description><![CDATA[статус: Постирала котов, у меня теперь два няшных дикобраза<br><br>Маришка:<br>Сколько оборотов выставила на полоскание? )<br><br>Бо Йатигррррь:<br>Ты что, без полоскания, а то растянутся. И на 30 градусах, иначе шерсь сесть может.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412590</guid>
<pubDate>2011-08-03 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412590</link>
<title>Цитата #412590</title>
<description><![CDATA[Loki: у меня у бабушки в зеленограде трёшка, так там звукоизоляция - сосед с первого этажа пакетик с чаем в кружку положил а с девятого орут &quot;ты заебал, сука!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412589</guid>
<pubDate>2011-08-03 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412589</link>
<title>Цитата #412589</title>
<description><![CDATA[111: Замуж вышла?<br>222: Не берут<br>111: а чего ждёшь?<br>222: Жду, когда мой созреет и дом построит<br>111: Вот так будешь ждать, а потом выяснится, что он ещё и дерево посадил, и сына вырастил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412588</guid>
<pubDate>2011-08-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412588</link>
<title>Цитата #412588</title>
<description><![CDATA[xxx&gt; Блииииин, так приятно стараться ради кого-то, когда он это ценит!<br>yyy&gt; Например, ради работодателя...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412587</guid>
<pubDate>2011-08-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412587</link>
<title>Цитата #412587</title>
<description><![CDATA[xxx: Ко мне реально обращались люди, всерьёз предполагавшие, что переименовывая файлы .bmp в .jpg они реально сэкономят кучу места на файл-сервере.<br><br>yyy: Кстати, всегда мечтал о такой возможности в ОС. Странно, почему до сих пор не сделано. Переименовываем mp3 в .mkv – через долю секунды получаем видеоклип любимой песни в HD-3D-DD5.1-качестве, плачем от счастья и целуем монитор.<br><br>xxx: :)<br>xxx: - Аллоэ, это техподдержка? Я тут давеча переименовал “Война и мир.txt” в “Война и мир.avi”. И у меня сразу закончилось место на диске Цэ!<br><br>zzz: А можно с другими актерами?<br><br>xxx: &quot;Война и мир(с другими актёрами).avi&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412586</guid>
<pubDate>2011-08-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412586</link>
<title>Цитата #412586</title>
<description><![CDATA[Совершаем с мужем покупки в супермаркете. Я бережно беру куриные яйца в упаковке и предаю ему со словами : &quot;Обращайся аккуратно, как со своими)&quot;.<br>В ответ : &quot;Мне их почесать?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412585</guid>
<pubDate>2011-08-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412585</link>
<title>Цитата #412585</title>
<description><![CDATA[xxx: сижу вот щас, смотрю в окно<br>xxx: вижу - битый пиксель, ну думаю все, скоро окно менять.<br>xxx: и только потом до меня дошло, что там сетка москитная...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412584</guid>
<pubDate>2011-08-03 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412584</link>
<title>Цитата #412584</title>
<description><![CDATA[xxx: ко мне недавно в зал залетел кузнечик.<br>xxx: 5-ти сантиметровый.<br>xxx: с одной задней лапой<br>xxx: КВАРТИРА НА 3 ЭТАЖЕ!!<br>xxx: КАК?!?!?!<br>yyy: его с 4го выкинули]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412583</guid>
<pubDate>2011-08-03 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412583</link>
<title>Цитата #412583</title>
<description><![CDATA[Ann: я хочу к тебе приехать, а не получится (<br>Tim: чё так?<br>Ann: мани<br>Tim: маню!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412582</guid>
<pubDate>2011-08-03 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412582</link>
<title>Цитата #412582</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В 90-е годы моя мама работала учителем в школе - вела биологию класса у шестого-седьмого. Как-то раз сдавали ей рисунки про пищеварении лягушки. Среди всех работ был ободранный листочек, на котором был рисунок и описание примерно следующего содержания: &quot;комар попадает лягушке в рот, потом в желудок, а затем в жопу&quot;. Мама говорит, что папа умолял её поставить этому мальчику &quot;5&quot;. Не поставила.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412581</guid>
<pubDate>2011-08-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412581</link>
<title>Цитата #412581</title>
<description><![CDATA[Живу на юге. Сейчас у нас жара градусов 40. Бабушка из Москвы позвонила поздравить с днём рождения, пожелала всего-всего и &quot;...пусть у тебя над головой всегда будет безоблачное солнечное небо и дождик никогда не омрачает твою жизнь!&quot;. Я ей говорю &quot;Спасибо, учитывая особенности нашего региона, ты меня практически прокляла сейчас!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412580</guid>
<pubDate>2011-08-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412580</link>
<title>Цитата #412580</title>
<description><![CDATA[ХХХ: У нас действительно как &quot;у нас&quot; - на заборе пишут одно, а за забором дрова.<br>ХХХ: Сегодня ехал на работу - видел, разгружали фургон.<br>ХХХ: На фургоне написано &quot;Мороженое&quot;, а внутри - водка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412579</guid>
<pubDate>2011-08-03 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412579</link>
<title>Цитата #412579</title>
<description><![CDATA[xxx: С твоей интуицией только угадывать, в какой руке арбуз]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412578</guid>
<pubDate>2011-08-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412578</link>
<title>Цитата #412578</title>
<description><![CDATA[Dirol2d: Капец, меня Катя бросила<br>BananaToaster: Да ладно тебе! У тебя таких еще сто будет!: )<br>Dirol2d: Еще сто?! Господи, да за что?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412577</guid>
<pubDate>2011-08-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412577</link>
<title>Цитата #412577</title>
<description><![CDATA[xxx: А вот если с одной секса нету и не предвидется, а со второй есть, я кому изменяю?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412576</guid>
<pubDate>2011-08-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412576</link>
<title>Цитата #412576</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас в лифте лампа включается раз в 20 секунд - пора менять, но жильцам влом. А на задней стенке зеркало, но накрыто картоном, так как в доме ремонты - чтобы не разбили, когда мебель возят. Ну я вызвал лифт, роюсь что-то в телефоне, зашел, нажал кнопку.<br>Тут зачем-то обернулся и внезапно лампа включается и высвечивает из темноты существо с большущими глазами, которое на меня пялится.<br>Чертово зеркало наконец-то расчехлили, чуть штаны менять не пришлось...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412575</guid>
<pubDate>2011-08-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412575</link>
<title>Цитата #412575</title>
<description><![CDATA[xxx: норм все класнно было накупали шашлыка наелись в мяч на игрались<br>ууу: а знаки препинания поставить не хочешь? а то меня пугает то, как вы &quot;наелись в мяч&quot; и &quot;накупали шашлыка&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412574</guid>
<pubDate>2011-08-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412574</link>
<title>Цитата #412574</title>
<description><![CDATA[xxx: ты куда ключи положила?<br>yyy: посмотри на полке<br>xxx: на какой?<br>yyy: ну че ты тупишь! на которой ключи лежат!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412573</guid>
<pubDate>2011-08-02 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412573</link>
<title>Цитата #412573</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему мужчины так ненавидят чужих красивых женщин в чужих красивых машинах?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412572</guid>
<pubDate>2011-08-02 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412572</link>
<title>Цитата #412572</title>
<description><![CDATA[LiNED: сначала тебе говорят что ты пуп мира, но через дня три игры осознаешь что этот мир слишком уж многопупковый]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412571</guid>
<pubDate>2011-08-02 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412571</link>
<title>Цитата #412571</title>
<description><![CDATA[Кузя: это так круто, когда ты залезаешь в душ, чтобы помыть ноги, подставляешь их под кран, включаешь воду, она, блядь, льется сверху с душа на голову!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412570</guid>
<pubDate>2011-08-02 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412570</link>
<title>Цитата #412570</title>
<description><![CDATA[Вчера на работе.<br>Заходит девочка из соседнего отдела, слушаю диалог:<br><br>ххх: у нас тортик есть, давай мы тебя угостим.<br>yyy: Спасибо, но не буду, я на диете.<br>ххх: А у нас тортик похудательный, съешь его, а потом через пол часа сидишь и думаешь - &quot;я худею...&quot;<br><br>У меня родился только один вопрос: ГДЕ СИДИШЬ?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412569</guid>
<pubDate>2011-08-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412569</link>
<title>Цитата #412569</title>
<description><![CDATA[ххх: захожу в кабинет, Наташа вся от радости светится<br>ххх: говорит - прикинь, я выиграла на радио, отправила смску с ответом на вопрос и выиграла сертефикат в ветеринарную клинику<br>ххх: я спрашиваю что был за вопрос<br>ххх: кто может воспроизводить разные звуки других животных, когда его испугают, варианты олень, хорек и горностай<br>ххх: ну я подумала, говорит, - птицы же все могут! ....и написала горностай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412568</guid>
<pubDate>2011-08-02 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412568</link>
<title>Цитата #412568</title>
<description><![CDATA[вова: Почему не спишь?<br>Lero_Ok: да рано еще<br>Lero_Ok: а ты?<br>вова: Я в наряде<br>Lero_Ok: ого, клево<br>Lero_Ok: красивый?<br>Lero_Ok: а почему не спишь-то?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412567</guid>
<pubDate>2011-08-02 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412567</link>
<title>Цитата #412567</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ katriona_cat:<br><br>А ещё сегодня день ВМФ.<br>По этому поводу на улицах расплодились молодые люди в тельняшках и бескозырках. Стоит один такой возле магазина, пиво пьёт. А я мимо иду. И тут он слегка поворачивается и в глаза бросается... эээ... неуставная часть туалета. На вполне себе армейском ремне красуется розовая пряжка с Hello Kitty.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412566</guid>
<pubDate>2011-08-02 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412566</link>
<title>Цитата #412566</title>
<description><![CDATA[я: сделай мне минет.<br>жена: милый, у меня и так голова болит, а ты изнутри еще в нее стучаться будешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412565</guid>
<pubDate>2011-08-02 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412565</link>
<title>Цитата #412565</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне кажется, что у болгарок в моем доме брачный период и они призывают партнера. (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412564</guid>
<pubDate>2011-08-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412564</link>
<title>Цитата #412564</title>
<description><![CDATA[xxx: секс со мной для тебя - лишь повод помыться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412563</guid>
<pubDate>2011-08-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412563</link>
<title>Цитата #412563</title>
<description><![CDATA[Стою на вокзале, жду подругу. Подходит бабушка(Б):<br>Б: Милок, можно я от тебя дочке позвоню, а то встретиться не можем<br>Я: Да, конечно, бабушка. Называйте номер<br>Б: А ты там просто ДВОЕЧКУ НАЖМИ И ПОДЕРЖИ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412562</guid>
<pubDate>2011-08-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412562</link>
<title>Цитата #412562</title>
<description><![CDATA[xxx: говорят, что ноутбуки серии isus самые хорошие. кто-нибудь может подсказать мне, а правда ли это? если да, посоветуйте какую-нибудь модельку хорошую<br>yyy: Самая лучшая модель из этой серии - hristos]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412561</guid>
<pubDate>2011-08-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412561</link>
<title>Цитата #412561</title>
<description><![CDATA[ххх: я бы с удовольствием порабала))<br>ууу: а я бы наверное с удовольствием гипербола]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412560</guid>
<pubDate>2011-08-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412560</link>
<title>Цитата #412560</title>
<description><![CDATA[ххх: соседка по даче попросила зайти забить пару гвоздей, типа картины повесить. дело вроде нехитрое, НО!<br>ххх: хз, что там за стена. бетон? значит, берём с собой перфоратор. а может, дерево? или гипсокартон? шуруповёрт тоже берём. и набор свёрел. и набор дюбелей. и моток удлинителя. и запасной аккумулятор. и уровень – картины ж ровно должны висеть, вроде. и ещё кучу всякой шушеры.<br>ххх: короче, обмотался, что твой коммандос, выхожу. навстречу серёга – куда идёшь? - к ирине, говорю, иду, пару гвоздей забить. о, - говорит, - я тоже пойду, я как раз у неё недавно пылесос брал, надо вернуть. идём по посёлку вдвоём, я со всей амуницией и он с пылесосом.<br>ххх: ирка открывает, цепляется за двери от хохота<br>ххх: говорит, малой как раз охотников за привидениями смотрит<br>ххх: я, говорит, когда под эту музыку вас в окно увидела, чуть не уссалась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412559</guid>
<pubDate>2011-08-02 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412559</link>
<title>Цитата #412559</title>
<description><![CDATA[liquid sky: уже который день мои однокурсники и прочие ребята из студотряда репетируют в актовом зале, который находится как раз под моим рабочим кабинетом<br>liquid sky: хотела бы пожелать им, чтобы они занимались сексом так же, как они поют<br>liquid sky: НИКОГДА НЕ ПОПАДАЛИ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412558</guid>
<pubDate>2011-08-02 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412558</link>
<title>Цитата #412558</title>
<description><![CDATA[мама с умилением смотрит на кота: ну вот как он понимает когда он проголодался?<br>я: так же как и ты<br>мама: ну я, эээ, я просто жрать люблю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412557</guid>
<pubDate>2011-08-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412557</link>
<title>Цитата #412557</title>
<description><![CDATA[XXX: Мне вообще странным кажется поймать человека, который устроил взлом через публичный WiFi. Сижу я в маке или например на пляжу — есть бесплатный WiFi и мак-адрес у меня из FF состоит, и как меня найти? арестовывать всех, у кого красные плавки?<br>YYY: у кого красные глазки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412556</guid>
<pubDate>2011-08-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412556</link>
<title>Цитата #412556</title>
<description><![CDATA[qspm: комары вообще охренели. Садятся на краешек кровати, на таком расстоянии, где я их ещё не слышу. и пешком подходят к моим ногам, кусают и тогда быстро улетают =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412555</guid>
<pubDate>2011-08-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412555</link>
<title>Цитата #412555</title>
<description><![CDATA[Заболел живот, привезли на скорой в больницу, отправили на обследование к бабке-гинекологу.<br>Бабка:Половую жизнь ведете?<br>Я:Нет.<br>Смотрит на меня с подозрением.<br>Бабка:Уверена?<br>Я:Да.<br>Бабка:Точно уверена?<br>Я:Да!<br>Бабка:Так и запишем:&quot;Отрицает&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412554</guid>
<pubDate>2011-08-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412554</link>
<title>Цитата #412554</title>
<description><![CDATA[luckyman: Купил журнал Men&#039;s Health. Увидел интересную статью - как правильно заниматься сексом в машине. Открыл журнал, увидел - как правильно расположиться в Porshe911. Закрыл журнал:(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412553</guid>
<pubDate>2011-08-01 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412553</link>
<title>Цитата #412553</title>
<description><![CDATA[xxx: клево выглядишь в юбке<br>ууу: спасибо )<br>xxx: сегодня почти все в юбках, не флэшмоб ли?<br>yyy: флэшмоб. называется &quot;+34&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412552</guid>
<pubDate>2011-08-01 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412552</link>
<title>Цитата #412552</title>
<description><![CDATA[denned: Я думаю что было бы логично, если бы врачи разговаривали также как они пишут. Например:<br>- Вы больны фылдииишщеацозом и вам надо принимать уцииииишшщцукалин.<br>- Простите, что? Я ничего не понял что вы сказали, напишите пожалуйста на бумажке.<br>- Да легко, вот...(пишет)<br>- Доктор, да вы стебетесь надо мной!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/412551</guid>
<pubDate>2011-08-01 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/412551</link>
<title>Цитата #412551</title>
<description><![CDATA[Иван: ладно, хрен с ним. когда приезжаете на базу, чего берёте?<br>Макс: Наташка одеяла берет =)<br>Иван: вот и жрите свои одеяла<br>Иван: две моли]]></description>
</item>
</channel></rss>
