<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 86</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:18:56 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/425087</guid>
<pubDate>2013-10-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425087</link>
<title>Цитата #425087</title>
<description><![CDATA[Dark: Пути господни... подробно изложены в книгах по квантовой механике :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425086</guid>
<pubDate>2013-10-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425086</link>
<title>Цитата #425086</title>
<description><![CDATA[Звонит девушка сейчас:<br>- Здравствуйте. Вас беспокоят представители &quot;xxx-банка&quot;. Вам удобно сейчас говорить?<br>- Здравствуйте. Да, удобно.<br>(2-х секундная пауза, слышу что ей кто-то рядом что-то говорит)<br>- К сожалению мы сейчас не можем с вами поговорить и поэтому перезвоним попозже...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425085</guid>
<pubDate>2013-10-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425085</link>
<title>Цитата #425085</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>кстати помнишь уголок бомжей, где трубы и гаражи? Леха у этих бомжей спер жесткий диск на 160 гигов и книжку по архитектуре<br><br>yyy:<br>Нормально.<br>Это вин.<br>Это почти как в Elder Scrolls. Прокрался и спер в лагере бомжей различные полезные вещи.<br>Можно было и бой развязать за сокровища.<br>Возможно, дальше в логове был артефакт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425084</guid>
<pubDate>2013-10-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425084</link>
<title>Цитата #425084</title>
<description><![CDATA[xxx: В поликлинике сегодня играл в квест - сначала иди на 4 этаж в регистратуру за картой - там ее нет, иди, вроде, на 7 этаж к врачу у которого был в последний раз. Берешь карту, идешь на 3 этаж к терапевту. Он говорит, что тебе не сюда, а вроде надо идти на 6 ой этаж. Там говорят - вы что, вам не сюда - идите на 2 этаж. На 2 этаже говорят - все нормально, но нужно принести справку с работы. Итог - иду на 7 этаж, возвращаю карту. И как бонус - на выходе из поликлиники без проблем записываюсь к стоматологу :-)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425083</guid>
<pubDate>2013-10-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425083</link>
<title>Цитата #425083</title>
<description><![CDATA[Мэйл.ру новости:На прошедшем в Казани конкурсе Android-приложений первое место заняло приложение «Лучи тепла», превращающее смартфон в грелку.<br><br>Комментарий: Покупаем 2 айфона по 75 тыщ и вместо стелек в сапоги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425082</guid>
<pubDate>2013-10-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425082</link>
<title>Цитата #425082</title>
<description><![CDATA[xxx: встретились как-то гендальф, дамблдор и починикс...<br>xxx: и хрен вы их друг от друга отличите]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425081</guid>
<pubDate>2013-10-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425081</link>
<title>Цитата #425081</title>
<description><![CDATA[xxx: Только с появлением кота в доме поняла, что ноут - это не развлечение/работа, а просто дорогая котоподставка...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425080</guid>
<pubDate>2013-10-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425080</link>
<title>Цитата #425080</title>
<description><![CDATA[xxx: Да они вообще гении по развлечениям.<br>xxx: Им запретили вручную оказывать поддержку через удалёнку. Теперь что творится: &quot;Здраствуйте ... я понял вас ... запустите тимвьювер ... назовите ваш ID ... теперь пароль ... а теперь поиграем в игру 'САЙМОН ГОВОРИТ'&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425079</guid>
<pubDate>2013-10-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425079</link>
<title>Цитата #425079</title>
<description><![CDATA[light: глупый пингвин робко прячет...<br>light: умный - смело достает!<br>Intervision: kde под фряхой патчит<br>Intervision: и ебилдит свежий код]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425078</guid>
<pubDate>2013-10-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425078</link>
<title>Цитата #425078</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Я как то раз при заказе суши через интернет, слушала от доставщика, что суши это убийство ни в чем не повинной рыбки и я убийца, так как это спонсирую, откажитесь от суши и мяса, кучу буклетов насувал..... :blink: Причем, когда я уже от него отвязалась и позвонила оператору с жалобой, в трубке услышала - секунду... (где то издалека крик) Блядь, почему он все еще не уволен?!! :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425077</guid>
<pubDate>2013-10-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425077</link>
<title>Цитата #425077</title>
<description><![CDATA[Анечкин: Сейчас искала в телефонной книжке номер магазина (забыла, как обозвала).<br>Наткнулась на имена &quot;Космос&quot;, &quot;Леди Марго&quot;, &quot;Таня - огонь!&quot;, &quot;Ульяна - дракон&quot; и &quot;Кошки могут перезвонить&quot;.<br>Анечкин: 0_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425076</guid>
<pubDate>2013-10-23 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425076</link>
<title>Цитата #425076</title>
<description><![CDATA[xxx: а кем она работает?<br>yyy: моделью<br>xxx: судя по фото, моделью паровоза]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425075</guid>
<pubDate>2013-10-23 14:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425075</link>
<title>Цитата #425075</title>
<description><![CDATA[Tori: Вот смотри, у нас в спортзале разгорелся спор о том, кто победит в схватке штангист, с огромной силой или боксер с техничными перемещениями и точными ударами, мнения конечно разделились, но пока пришли к выводу, что залогом выигрыша будет использование техники, незнакомой оппоненту, твое мнение - ?<br>Dark: Штангист, сабо самой, должен использовать вещи, которые ему близки и знакомы - например, удар штангой по голове...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425074</guid>
<pubDate>2013-10-23 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425074</link>
<title>Цитата #425074</title>
<description><![CDATA[Техподдержка. Заходит руководитель и сообщает сотрудникам, что по такому-то адресу нет интернета, так как залило кровлю и оборудование обесточило.<br><br>Звонит абонент.<br>Абонент: Здравствуйте, почему нет интернета по такому-то адресу?<br>Инженер: По вашему адресу произошел несчастный случай и наше оборудование залило кровью.<br><br>Каким местом он слушал руководителя, до сих пор не могу понять. Но абонент был реально в шоке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425073</guid>
<pubDate>2013-10-23 14:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425073</link>
<title>Цитата #425073</title>
<description><![CDATA[Лорана: Предлагаю ввести новый термин - имитация первичности. Тот неловкий момент, когда обещаешь совместный просмотр, но не дожидаешься и делаешь вид, что смотришь в первый раз, старательно удивляешься и забористо смеешься.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425072</guid>
<pubDate>2013-10-23 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425072</link>
<title>Цитата #425072</title>
<description><![CDATA[Зашёл только что в наш местный филиал ***банка. Трехэтажное здание, лестницы, стекло, метал и мрамор. А там HR в виде психологической разгрузки предложил перед началом рабочего дня играть в сифу (это когда тряпкой мокрой кидаются). Взрослые мужики возрастом от 25 до 50 лет с гиканьем носятся по лестницам, азартно повизгивая при метком броске. А у меня диалог с охранником:<br>- А директора филиала можно увидеть?<br>- Нет, простите, он водит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425071</guid>
<pubDate>2013-10-23 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425071</link>
<title>Цитата #425071</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на хабре качеств ИТ профессионала:<br><br>Pe4enie: Из всей статьи не понял только про<br>Никогда не трахайся с коллегами по работе. Даже с самыми симпатичными. Проблем всегда будет больше, чем удовольствия.<br><br>Skull: Очень актуальный пункт, если коллеги это полсотни мужиков разной степени бородатости.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425070</guid>
<pubDate>2013-10-23 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425070</link>
<title>Цитата #425070</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>&gt; Здравствуйте! Свежие фрукты и овощи можно есть как сразу после клизмы, так и даже во<br>&gt; время самой процедуры, другую же пищу стоит отложить хотя бы на два часа после клизмы.<br><br>Потрясающе! Буду всем своим пациентам предлагать теперь есть во время клизм!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425069</guid>
<pubDate>2013-10-23 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425069</link>
<title>Цитата #425069</title>
<description><![CDATA[ХХХ:<br>Младшему в школе задали поделку из природного материала слепить.<br>Ясен пень, делать будут родители, а не ребенок.<br>А поскольку я на больничном - то вполне очевидно, что сия забота свалилась на меня в полном объеме. Дескать, все равно дома сидишь без дела, займись-ка.<br><br>Как сказала учительница, &quot;пройдитесь по лужайкам, газонам, лесным полянкам, наберите материал&quot;.<br>Вот думаю - слепить ей инсталляцию из пивных банок, сигаретных пачек и полиэтиленовых пакетов.<br>Боюсь, не поймет юмора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425068</guid>
<pubDate>2013-10-23 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425068</link>
<title>Цитата #425068</title>
<description><![CDATA[xxx<br>и вот опять<br>делали сайт 2 недели<br>спокойно<br>размеренно<br>ХУЯКС<br>дедлайн<br>за 3 часа сделано больше, чем за все остальное время]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425067</guid>
<pubDate>2013-10-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425067</link>
<title>Цитата #425067</title>
<description><![CDATA[xxx: скоро бомж с советским школьным образованием будет умнее, чем выпускники кучи институтов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425066</guid>
<pubDate>2013-10-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425066</link>
<title>Цитата #425066</title>
<description><![CDATA[парадокс: Осторожно! Появились китайские подделки олимпийского факела, внешне ничем не отличимы от оригинала, но не тухнут!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425065</guid>
<pubDate>2013-10-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425065</link>
<title>Цитата #425065</title>
<description><![CDATA[Simon: Так сложилось, что два месяца дома не было интернета.<br>Simon: И вот позавчера настал тот момент, когда наконец-то и на моей улице настал праздник, и я в коем-то веке в комфортной обстановке вышел в Сеть.<br>Simon: За несколько часов до того, как роутер радостно замигал, я воображал, как буду утолять информационный голод, поглощая весь накопившийся контент.<br>Simon: Каково же было мое разочарование, когда я полчаса назад понял, что вот уже вторые сутки не могу оторваться от порно :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425064</guid>
<pubDate>2013-10-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425064</link>
<title>Цитата #425064</title>
<description><![CDATA[XXX: Вот еще и узнаю, как привязка домена к IP осуществляется. Новый опыт и знания.<br>yyy: да там все элементарно сейчас... не сложнее чем билет на сайте ржд купить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425063</guid>
<pubDate>2013-10-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425063</link>
<title>Цитата #425063</title>
<description><![CDATA[С автофорума:<br><br>XXX: Обратили внимание сколько аварий ежедневно? Мне кажется, или действительно сейчас их стало больше? После первого снега и ночных заморозков заметила, что машина уже не столь послушна - теперь вот уже на зимней резине, чтобы не волноваться.<br>Либо переобуваемся, либо ездим аккуратнее. Какие еще варианты?<br><br>YYY: тумблер голова-жопа переводим в верхнее положение]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425062</guid>
<pubDate>2013-10-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425062</link>
<title>Цитата #425062</title>
<description><![CDATA[Тренер рассказывает:<br>- Веду занятия у малых. Я им говорю: &quot;Вы мешки&quot;. А один спрашивает: &quot;А мы мешки с чем?&quot; Вот откуда в пять лет такие мысли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425061</guid>
<pubDate>2013-10-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425061</link>
<title>Цитата #425061</title>
<description><![CDATA[Элвенлорд Гримуар: Иногда ты выходишь на балкон, а потом вспоминаешь, что его у тебя нет. &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425060</guid>
<pubDate>2013-10-23 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425060</link>
<title>Цитата #425060</title>
<description><![CDATA[Отзыв на книгу по материаловедению:<br>Читатель - помни, во военное время значение пи может достигать четырех. Процент влажности означает, сколько в весовом соотношении находится воды к абсолютно сухой древесине. Например, показатель 25 процентов означает, что на каждые 100 граммов абсолютно сухой древесины влаги в дереве содержится 25 граммов. То есть 150 процентов влажности - далеко не предел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425059</guid>
<pubDate>2013-10-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425059</link>
<title>Цитата #425059</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Как я понимаю оратора про врослых в доме :)<br>Жена у меня тоже маленькая, хрупкая и очень обижается на вопрос &quot;взрослые есть дома?&quot;<br>Теперь, по моему совету, честно сворованному где-то на просторах инета, она всегда предлагает позвать нашу якобы существующую черепаху, которой за 50 лет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425058</guid>
<pubDate>2013-10-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425058</link>
<title>Цитата #425058</title>
<description><![CDATA[xxx: Муж, который не подкаблучник, самостоятельный, требовательный по делу, имеющий свое мнение по любому вопросу, у них называется «ты мне все нервы вымотал, сволочь».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425057</guid>
<pubDate>2013-10-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425057</link>
<title>Цитата #425057</title>
<description><![CDATA[xxx: Однажды посреди рабочего дня я схватился за голову, осознав, что пишу инсталлятор инсталлятора инсталлятора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425056</guid>
<pubDate>2013-10-22 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425056</link>
<title>Цитата #425056</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Ходила в поход. Стала свидетелем такой сцены:<br>Идёт семья. Мальчик 10-12 лет говорит:<br>- Мам, что мы здесь делаем? Здесь даже вай-фая нет!<br>Мне хотелось кричать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425055</guid>
<pubDate>2013-10-22 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425055</link>
<title>Цитата #425055</title>
<description><![CDATA[Жефи-печенье: НУ ДА ГУГОЛ ВСЕ ЗНАЕТ ЛУЧШЕ ВСЕХ<br>Жефи-печенье: ДАВАЙТЕ БУДЕМ ДРУЖИТЬ С ГУГОЛОМ<br>Жефи-печенье: Ты понимаешь, что гугол - всего лишь машина.<br>Жефи-печенье: Разве может он написать симфонию?<br>Жефи-печенье: Создать шедевр?<br>Жефи-печенье: Удовлетворить женщину?<br>Тябрь: Сейчас спрошу у гугла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425054</guid>
<pubDate>2013-10-22 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425054</link>
<title>Цитата #425054</title>
<description><![CDATA[Переписка в корпоративной конфе в скайпе.<br>Владимир: Антон, как тебе погодка?))<br>Антон: Прекрасно, просто восхитительно, как ярко светит наше золотистое солнышко, какие зеленые еще листочки на деревьях, какой свежий, душистый воздух с содержанием ароматов переработанной пищи. Тихо, так что слышно только как поют моторы проезжающих камазов. Какая красота....<br>Владимир: Ты опять гулял по складу без противогаза?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425053</guid>
<pubDate>2013-10-22 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425053</link>
<title>Цитата #425053</title>
<description><![CDATA[C твиттера:<br><br>xxx: Вчера устроил логово разврата. Напился кофе и кодил в excel'e]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425052</guid>
<pubDate>2013-10-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425052</link>
<title>Цитата #425052</title>
<description><![CDATA[xxx: А есть еще такая категория людей: ты можешь стоять в любом месте - хоть в чистом поле, но они обязательно пройдут за твоей спиной и заденут тебя плечом или сумкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425051</guid>
<pubDate>2013-10-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425051</link>
<title>Цитата #425051</title>
<description><![CDATA[Сидим с женой.<br>Я: Может, мне бороду отрастить?<br>Жена: Хочешь, чтобы я себя почувствовала Петром I?<br>Я: Всмысле?<br>Жена: Ну он же боярам бороды сбривал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425050</guid>
<pubDate>2013-10-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425050</link>
<title>Цитата #425050</title>
<description><![CDATA[111: Мне смску прислали что карта заблокирована и номер телефона куда срочно позвонить. Что делать?<br>222: Напиши им, что у тебя глобус есть, и пох тебе на их карты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425049</guid>
<pubDate>2013-10-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425049</link>
<title>Цитата #425049</title>
<description><![CDATA[ххх: ты где хоть щас?<br>ууу: да зависла у мамы пока, зашла в туалет, заодно позавтракала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425048</guid>
<pubDate>2013-10-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425048</link>
<title>Цитата #425048</title>
<description><![CDATA[OmeLa: только что курила на балконе<br>OmeLa: там соседка кричит с соседнего<br>OmeLa: &quot;сидеть! СИДЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕТЬ!&quot;<br>OmeLa: а потом &quot;убивай! УБИВАЙ!!!&quot;<br>OmeLa: я такая О_о<br>OmeLa: смотрю вниз<br>OmeLa: а она помогает внуку в войнушку играть<br>OmeLa: сверху палит за каким деревом кто прячется<br>lazwards: наводчик!<br>OmeLa: передвигает юнита)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425047</guid>
<pubDate>2013-10-22 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425047</link>
<title>Цитата #425047</title>
<description><![CDATA[Одна из групп по поиску однажды встреченных, но потерянных половинок:<br><br>Девушку видел, когда сдавал кровь (ещё в первый день скорее всего). Темненькая,<br>в белой рубашко-футболке, на правой руке nomination, на шее по-моему<br>кольцо на подвеске. Синие джинсы и черные балетки. Ты классная, хотел бы<br>познакомиться, но..<br><br>xxx:<br>Мне кажется, автор специально оставил конец своего сообщения открытым, чтобы мы сами за него придумали причину.<br><br>zzz:<br>xxx,<br>- Но я принял обет безбрачия<br>- Но увы, наши семьи враждуют<br>- Но это было бы слишком просто<br>- Но я женат<br>- Но ты замужем<br>- Но мне нужно твое кольцо, чтобы защитить Минас Тирит<br>- Но я не знакомлюсь с незнакомыми людьми<br>- Но меня разыскивает полиция<br>- Но наши жизни - песчинки в бесконечном потоке событий<br>- Но я слишком хорош для тебя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425046</guid>
<pubDate>2013-10-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425046</link>
<title>Цитата #425046</title>
<description><![CDATA[Статья на сайте про девушку-пауэрлифтершу с кукольным личиком и гипертрофированной мускулатурой.<br><br>Первый комментарий: &quot;Смерть через сну-сну&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425045</guid>
<pubDate>2013-10-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425045</link>
<title>Цитата #425045</title>
<description><![CDATA[Recon105: Не, ну я когда его первый раз увидел - тоже в непонятках был! Выходит чувак без передних зубов и непонятно дурной какой-то или просто фанат Шуры, ан нет, оказалось вполне нормальный чувак, но вот ружье плохо держал, когда пострелять дали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425044</guid>
<pubDate>2013-10-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425044</link>
<title>Цитата #425044</title>
<description><![CDATA[xxx: Теперь я навсегда забуду эту дурацкую привычку при отладке программ машинально водить карандашом по ЖК-монитору, чтобы типа сосредоточиться на какой-либо строке кода. Потому что иногда вместо карандаша в руке оказывается разогретый паяльник. Сука...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425043</guid>
<pubDate>2013-10-22 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425043</link>
<title>Цитата #425043</title>
<description><![CDATA[Комментарий в обсуждении одного хипстерского кафе<br><br>Sergei B.: Одно из тех мест, где неловко вслух спрашивать, есть ли у кого зарядка для HTC]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425042</guid>
<pubDate>2013-10-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425042</link>
<title>Цитата #425042</title>
<description><![CDATA[&lt;velther&gt; остановись, варенье, ты напрасно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425041</guid>
<pubDate>2013-10-22 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425041</link>
<title>Цитата #425041</title>
<description><![CDATA[С КГ комментарий про будущий фильм по женской книжной порнушке &quot;50 оттенков серого&quot;:<br>Ni: Я бы на месте продюсеров сделал бы финт ушами и при продакшене в обстановке строжайшей тайны выбросил бы к херам все содержание книги кроме названия и снял производственную драму про тяжелые будни асфальтоукладчика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425040</guid>
<pubDate>2013-10-22 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425040</link>
<title>Цитата #425040</title>
<description><![CDATA[xxx: На третьем году работы супруга создала папку с указами от руководства,  назвав ее &quot;Внутренний Журнал Оборота Получаемых Указаний&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425039</guid>
<pubDate>2013-10-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425039</link>
<title>Цитата #425039</title>
<description><![CDATA[xxx: В девяностых годах, приходя в гости, я надолго зависал, пытаясь понять, зачем на кирпичную стену наклеивают обои с рисунком кирпичной стены.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425038</guid>
<pubDate>2013-10-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425038</link>
<title>Цитата #425038</title>
<description><![CDATA[ххх: Иван Петрович, если позвонит г-н ******ко, что ему передать?<br>ууу: передай г-ну ******ко, что он феерический г-н и что мы всегда подозревали, что в его фирме работают одни г-ны]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425037</guid>
<pubDate>2013-10-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425037</link>
<title>Цитата #425037</title>
<description><![CDATA[володя: устал сегодня а массаж никто не делает<br>володя: WTF?<br>Elena mts: И не надейся!! Завтра не суббота!<br>володя: ах так!<br>Elena mts: Даже не притронусь к твоей спинище!!<br>володя: дэ? чойто?<br>Elena mts: Мне еще ни разу не делал<br>Elena mts: А у меня между прочим сидячая работа<br>володя: давно делал. не ври а<br>Elena mts: Когда еще динозавры жили??<br>володя: ты забыла чтоле?<br>Elena mts: Я всё помню! Это был 2011 год... следующий раз будет в 2016?<br>володя: воу воу палехче! зачем так частить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425036</guid>
<pubDate>2013-10-21 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425036</link>
<title>Цитата #425036</title>
<description><![CDATA[с форума wow:<br><br>xxx: Задолбался придумывать имена для своих персонажей. Подруга накинула пару вариантов. Несколько месяцев у меня были Мерсилон, Фемоден и Линдинет. и только потом я узнал, что это названия противозачаточных...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425035</guid>
<pubDate>2013-10-21 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425035</link>
<title>Цитата #425035</title>
<description><![CDATA[В зоомагазине:<br><br>- А вот этот корм возьмите, он очень вкусный! С курочкой и овощами. Или вот нежная телятина, с зеленью, с витаминами. Этот вот хрустящий, а может хотите мягкий? Там мясные кусочки в соусе, объеденье. С гусиной печеночкой вот есть...<br><br>Беру пакет Муське и думаю: а может, взять два, да и черт с ней, с моей диетой?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425034</guid>
<pubDate>2013-10-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425034</link>
<title>Цитата #425034</title>
<description><![CDATA[Ремонтная контора. В айфоне клиентки раскурочено гнездо зарядки.<br>- ...Провод не входил, и я стукнула молотком!<br>- Зачем?<br>- Ну, знаете, я думала, вот как в сексе бывает - если не входит, нужно помочь.<br>(второй мастер, вклиниваясь)<br>- Я дико извиняюсь... тоже молотком?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425033</guid>
<pubDate>2013-10-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425033</link>
<title>Цитата #425033</title>
<description><![CDATA[- ты ке работаешь?<br>- проектировщиком.<br>- а что проектируешь?<br>- слаботочку.<br>- канализацию что-ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425032</guid>
<pubDate>2013-10-21 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425032</link>
<title>Цитата #425032</title>
<description><![CDATA[Из ВК<br>xxx: Кстати по поводу прозвищ. Был на районе один здоровый, лютый чувак, ни одной разборки не пропускал. Кличка была Пятачок.<br>yyy: Лол, почему Пятачок?<br>xxx: Потому, что у него дома было ружьё.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425031</guid>
<pubDate>2013-10-21 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425031</link>
<title>Цитата #425031</title>
<description><![CDATA[Обсуждение фильма.<br><br>CrazyED:<br>Ладно, упал метеорит, на соседний дом и не нанес повреждений рядом стоящим зданиям, т.е. вес до 2 кг, все остались живы, в чем триллер? Кто-то прилетел и всех начал есть, убивать? Судя по скринам сразу после падения все разделись и перевступили в половое сношение?<br>больше конкретики, описание жесть, так можно и сказку про курочку Рябу описать, как триллер: &quot;Ни чем не примечательная домашняя птица, снесла яйцо, открыв тем самым путь к обогащению ее хозяевам, но вероломный дикий зверь проживающий бок о бок с людьми на протяжении тысячелетий, спутал все планы...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425030</guid>
<pubDate>2013-10-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425030</link>
<title>Цитата #425030</title>
<description><![CDATA[&lt;ray|wrk&gt; я запустил демона, он пошёл, построил себе дом в /tmp, пока он его строил, у него умер ребёнок. Потом демон посмотрел на это, зарезал трёх других своих детей и убил себя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425029</guid>
<pubDate>2013-10-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425029</link>
<title>Цитата #425029</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот и я дождался беременных &quot;хочу&quot;. <br>xxx: Гранаты, малинки, таранки... Ерунда! <br>xxx: Вот &quot;хочу мандаринок и Новый Год&quot; - меня поставил в тупик.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425028</guid>
<pubDate>2013-10-21 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425028</link>
<title>Цитата #425028</title>
<description><![CDATA[xxx: одеваться как распиздяй или нормально?<br>yyy: нормально<br>yyy: стоп<br>yyy: НЕ КАК ПРОГРАММИСТ<br>xxx: костюм штоле?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425027</guid>
<pubDate>2013-10-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425027</link>
<title>Цитата #425027</title>
<description><![CDATA[купил землю, построил дом, намечается новоселье...<br><br>HamyaG: ты уже подарок мне купил?<br>Mishka: самый лучший подарк это тот, который сделан своими руками*<br>Mishka: подумай, что я тебе сделать смогу )))<br>HamyaG: забор мне тогда сделаешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425026</guid>
<pubDate>2013-10-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425026</link>
<title>Цитата #425026</title>
<description><![CDATA[УазПатриот:<br>Прошлым летом (район Зерюнова, поздний вечер) - пьем с тестем на балконе пиво, смотрим подъехала &quot;шестерка&quot;, вышли два пацана и давай с тестевского УАЗа горючку сливать. Он меня спрашивает - будем их шугать или нет, я ему мол тихо-тихо! Через полчаса пошли собаку выгуливать, смотрим , стоят эти пацаны напротив церкви и под капотом ковыряются, не заводится их драндулет. Мы уже &quot;тепленькие&quot; совсем были, подошли - типа помочь может, они - ну да, че-то машина ехать перестала. Посоветовал я им больше не воровать и научиться бензин с солярой различать!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425025</guid>
<pubDate>2013-10-21 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425025</link>
<title>Цитата #425025</title>
<description><![CDATA[xxx: Это что ж я такое увлекательное на ютубе смотрю, что мне потом в рекомендованном предлагают официальный канал индийской лиги хоккея на траве...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425024</guid>
<pubDate>2013-10-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425024</link>
<title>Цитата #425024</title>
<description><![CDATA[С Хабра, из новости &quot;Новый эсминец ВМС США работает под Linux&quot;<br><br>&quot;Журналист сайта Ars Technica посетил корабль с экскурсией и написал отличный репортаж по итогам поездки. Он также упомянул любопытный факт: капитана корабля зовут Джеймс Кирк, это его настоящее имя.&quot;<br><br>dimitrimus: так этот James A. Kirk, а тот был James T. Kirk, так что не совсем идентичны<br>raspezdal: да вобще враньё, у этого и корабль не летает.<br>Vokabre: Это первая версия. Потом будет James B. Kirk, James C. Kirk и так до космоса.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425023</guid>
<pubDate>2013-10-21 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425023</link>
<title>Цитата #425023</title>
<description><![CDATA[&lt;ov3rfk0w&gt; Что ты знаешь о неудачах? Я вот в пятницу слегка выпил и решил купить (!) лицензию (!!) на винрар (!!!) И шо б вы думали - &quot;Error connecting to database. Please try again.&quot; на протяжении трёх часов (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425022</guid>
<pubDate>2013-10-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425022</link>
<title>Цитата #425022</title>
<description><![CDATA[Essie: я решила сделать что-то элитное универу. Делаю герб в качестве логотипа<br>I-330: с двуглавым ректором?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425021</guid>
<pubDate>2013-10-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425021</link>
<title>Цитата #425021</title>
<description><![CDATA[xxx: Жутко разругались с мужем. Не разговариваем. Когда такое было раньше, сразу кричали друг другу &quot;Завтра разводимся!&quot; Теперь, млин, взвешиваем еще - ипотека, налог на развод... Не, не потянем, походу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425020</guid>
<pubDate>2013-10-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425020</link>
<title>Цитата #425020</title>
<description><![CDATA[ххх: Помогите выбрать mp3 плеер: главное громкий басовый.<br>ууу: возьми что нибудь от cowon, по звуку лучшее что можно взять до 300$<br>ххх: у меня бюджет 1500тыс рублей<br>ууу: полтора мильёна чтоль? ) Бери тойоту РАВ 4 - там неплохой плеер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425019</guid>
<pubDate>2013-10-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425019</link>
<title>Цитата #425019</title>
<description><![CDATA[Я: Милый, а в 70 лет ты тоже будешь в комп играть?<br>Муж: Да. А что мне мешает? Мышку что-ли не смогу поднять?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425018</guid>
<pubDate>2013-10-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425018</link>
<title>Цитата #425018</title>
<description><![CDATA[с линуксорга<br><br>shimon:<br>Ага, нормальные люди пишут на сях, и у них все течет да сегфолтится, зато очень быстро.<br>А если поменять порядок копирования байтиков в memcpy(3) на обратный, то у них КРОВЬ КИШКИ РАСП-ДОРАСИЛО...<br><br>А вот нормальные люди, которые пишут на PHP. У них всегда все как-то работает, но никто не знает, что будет в пограничных случаях: возможно, сообщение будет отправлено случайному пользователю, возможно, на сервере закончится место. Что стрясется — не знает никто, но все делают вид, что все в порядке.<br><br>Еще есть нормальные люди с козлиными бородками, мелировкой и в очках с толстенной оправой без диоптрий, которые писали бы на руби и пихали бы данные с охрененной скоростью в монгодб, да только у них времени нет, потому что они ездят по конференциям, делают в Keynote.app презентацию для инвесторов в очередной стартап, пишут бложеки<br><br>Или там, нормальные люди пишут на хаскелле. Без доктората по математике и поллитры не поймешь, что они пишут. Впрочем, это неважно, потому что они все пишут, пишут, пишут, а результата с гулькин хрен, только полурабочий полупрототип, который запускается лишь на машине разработчика и валится с ошибкой либо не делает ничего.<br><br>А еще есть нормальные люди, программы которых, по их словам, не глючат, не тормозят и потребляют отрицательное количество памяти, но они слишком заняты срачами на ЛОРе, чтобы показать хоть одно свое творение.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425017</guid>
<pubDate>2013-10-21 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425017</link>
<title>Цитата #425017</title>
<description><![CDATA[(m): Начитавшись про пылесосы с линуксом, представляю через пару лет разговор в секс-чате:<br>(m): - ты с телефона?<br>(m): - нет, я со страпона]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425016</guid>
<pubDate>2013-10-20 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425016</link>
<title>Цитата #425016</title>
<description><![CDATA[xxx: Попала я тут в больничку.<br>xxx: Отделение травмы кисти. Лежат люди с повреждениями одной или обеих рук. Принесли вчера полдник - апельсины. Устроили соревнование у кого будет самый креативный и качественный способ его разделать. <br>xxx: Когда принесли их еще и сегодня - тупо ржали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425015</guid>
<pubDate>2013-10-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425015</link>
<title>Цитата #425015</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>кот с пылесосом - самая суть литании ))))<br><br>ууу:<br>ага) лежит бедняжечка как перед кастрацией...<br><br>ххх:<br>Нет, он победил свой страх! Теперь он может стать наездником на пылесосе как и все великие герои Арракиса, и фри-коты признают его как Мяуд'Диба.<br><br>Он выполнит свое предназначение и станет Котетц-Хадерахом!<br>Только победив свой страх кот может изменить свою судьбу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425014</guid>
<pubDate>2013-10-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425014</link>
<title>Цитата #425014</title>
<description><![CDATA[xxx: В моём случае, Удалённый Помощник - это когда пол дня добираешься на другой конец города, так как клиент удалил TeamViewer.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425013</guid>
<pubDate>2013-10-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425013</link>
<title>Цитата #425013</title>
<description><![CDATA[- ты и по субботам работаешь?<br>- ага<br>- полный день?<br>- нет, на час меньше. Но без обеда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425012</guid>
<pubDate>2013-10-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425012</link>
<title>Цитата #425012</title>
<description><![CDATA[YT: да у нас вообще смешно как-то вышло. Квеста все нет от заказчика толком. И босса нет.<br>YT: он оставил квест в духе &quot;изобрести велосипед&quot;. А мы велосипед стырили готовый.<br>RH: и костыли!!! костыли не забудьте!<br>YT: костыли и так есть)<br>RH: а деревья и говнище?<br>RH: ну хоть бинарное дерево, ну хоть маленькое.<br>YT: графы есть<br>YT: не дерево<br>RH: ааа, тогда у вас не даунхилл<br>RH: а Лондон<br>RH: графы, говнище и велосипеды<br>RH: классический лондон конца 19-го века]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425011</guid>
<pubDate>2013-10-19 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425011</link>
<title>Цитата #425011</title>
<description><![CDATA[Загнала сегодня машинку на сервис. Выдали мне механика - глаза голубые в пол лица. Залез он под капот, что-то крутил, дергал... Я тоже нос сую рядом, разговариваем. Потом он странно на меня косится, отходит в сторону и что-то тихо говорит старшему по гаражу. Тот на весь гараж:<br>- Что значит - не можешь открутить? Отхуярь вот этот болт и ебни вот сюда, она и слетит.<br>Мой механик делает страшные глаза и оборачивается на меня. Старший, вздохнув:<br>- Ладно... повторю. Отвинти этот болт и ебн... вот сюда стукни. Она и слезет. А вы, девушка, идите кофе попейте, а то так мы никогда вашу машину не сделаем. Вы нам... терминологию нарушаете.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425010</guid>
<pubDate>2013-10-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425010</link>
<title>Цитата #425010</title>
<description><![CDATA[xxx: Дел по горло - это примерно в два раза больше, чем дел до хера]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425009</guid>
<pubDate>2013-10-19 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425009</link>
<title>Цитата #425009</title>
<description><![CDATA[друг пишет с работы:<br>Вова (17:50): Работать осталось 10 минут...<br>Вова (17:50): И всю жизнь(((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425008</guid>
<pubDate>2013-10-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425008</link>
<title>Цитата #425008</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Уважаемый коллега, сейчас 1:46 пятницы. Только что скайп проснулся и внезапно выдал мне несколько ваших последних сообщений. Мы с супругом передаем вам и скайпу горячий привет и надеемся, что он застал вас обоих примерно в той же позе. На самом деле к вам у меня нет претензий, я просто должна кому-нибудь это сказать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425007</guid>
<pubDate>2013-10-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425007</link>
<title>Цитата #425007</title>
<description><![CDATA[*из разговора с разработчиком о сайтостроении<br>ххх: не моё это<br>ххх: хочу могилы копать<br>ххх: всегда понятное ТЗ и все молчат<br>ххх: и не заставят перекапывать, когда уже закопаешь<br>ххх: типа заказчик решил внести незначительные изменения в проект<br>ххх: тапки не белые, а зелёные одеть<br>ххх: и трусы в горошек<br>ххх: и ваще не того закопали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425006</guid>
<pubDate>2013-10-18 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425006</link>
<title>Цитата #425006</title>
<description><![CDATA[DanBass: Я бы хотел увидеть продолжение фильма ТИТАНИК<br>Бумо: И как вы себе это представляете? Что они построят новый и опять потонут?<br>argenizer: Джек, когда отвлекал Розу разговорами в воде, украл у нее бриллиант и специально утонул, в океане его спасли атланты и наделили жабрами, а когда кипиш закончился, он продал бриллиант, поменял имя на Гэтсби и начал развлекаться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425005</guid>
<pubDate>2013-10-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425005</link>
<title>Цитата #425005</title>
<description><![CDATA[Various Artist: Первый закон термодинамики: термодинамика не может причинить вред человеку или своим бездействием допустить, чтобы человеку был причинён вред.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425004</guid>
<pubDate>2013-10-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425004</link>
<title>Цитата #425004</title>
<description><![CDATA[Ищем с моим парнем однокомнатную квартиру.Диалог:<br>- Квартира двухкомнатная, но сдают дешевле, потому что нужно ухаживать за двумя кошками.<br>- Сколько?<br>- 18<br>- Дороговато конечно, может они туда ещё пару кошек подселят?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425003</guid>
<pubDate>2013-10-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425003</link>
<title>Цитата #425003</title>
<description><![CDATA[xxx: Пришла гендиректор, дала два бакса.<br>xxx: Сказала, что это два счастливых доллара, она мне их отдаёт чтобы у меня всегда водились деньги. Потому что если у меня будут деньги, то и у неё будут деньги.<br>xxx: Тонкий расчёт, ёпт. Я работаю в тендерном отделе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425002</guid>
<pubDate>2013-10-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425002</link>
<title>Цитата #425002</title>
<description><![CDATA[Комментарии к фотографии двух симпатичных девушек:<br><br>MatkaEnota: :с никогда такой няши не будет<br>Hustla_UA: Будет, бро, не отчаивайся. Только не говори ей свой ник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425001</guid>
<pubDate>2013-10-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425001</link>
<title>Цитата #425001</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>В отделе происходит проверка старых системников и замена их на новые.<br>Приходит сисадмин за очередным корпусом, вскрывает его, из него вылетает флешка.<br>Сисадмин задумчиво на нее смотрит, потом восклицает: &quot;О! Вот она!&quot;<br>Оказалось, что эту флешку он потерял год назад... =_=]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/425000</guid>
<pubDate>2013-10-18 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/425000</link>
<title>Цитата #425000</title>
<description><![CDATA[ххх: для машиниста метро свет в конце туннеля - это очередная станция :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424999</guid>
<pubDate>2013-10-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424999</link>
<title>Цитата #424999</title>
<description><![CDATA[ххх: я раскрыл секрет фотографий девушек с цветами<br>ххх: на один из праздников директор заказал букет в офис, чтобы с ними пойти на юбилей одной женщины<br>ххх: цветы доставили в отсутствие директора, в связи с чем секретарь и девушка-менеджер оперативненько сфотографировались с огромным букетом алых роз в руках и также оперативно выложили фото в известную соцсеть, сопроводив их надписями &quot;букет от незнакомца с самого утра, что может быть прекрасней&quot; ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424998</guid>
<pubDate>2013-10-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424998</link>
<title>Цитата #424998</title>
<description><![CDATA[Света: А что за плазму ты сдавал?<br>qx87: У нас в Сколково собирают гипербозонный плазмотрон.<br>qx87: Все, кто находят хоть немного плазмы, могут принести и сдать её<br>qx87: Как раньше макулатуру<br>qx87: Если вдруг у кого завалялось. От старого радиоприёмника, например]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424997</guid>
<pubDate>2013-10-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424997</link>
<title>Цитата #424997</title>
<description><![CDATA[Другу (Д) доставили hi-end аудиосистему.<br>Д: После двух часов настройки выяснилось, что мы пытаемся прослушать jpg]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424996</guid>
<pubDate>2013-10-18 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424996</link>
<title>Цитата #424996</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас митолизд на работу устроился курьером<br>xxx: косуху прям на пол ставит<br>xxx: ща начальник зашел, спрашивает, мол, чье?<br>xxx: он говорит: мое!<br>xxx: начальник: *с серьезным видом* а с носочками как дела обстоят?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424995</guid>
<pubDate>2013-10-18 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424995</link>
<title>Цитата #424995</title>
<description><![CDATA[xxx: Смотрю я на рентген-снимок своих зубов и понимаю, что это самая удачная моя фотография за последние лет пятнадцать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424994</guid>
<pubDate>2013-10-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424994</link>
<title>Цитата #424994</title>
<description><![CDATA[xxx: В своем исследовании, опубликованном в новом номере американского научного журнала «Физиология и поведение», ученые выяснили, что в организме у кошек, когда их гладят, вырабатывается «гормон стресса» — кортизол.<br>yyy: а что ж они тогда лезут гладиться?<br>xxx: кошки, сэр.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424993</guid>
<pubDate>2013-10-18 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424993</link>
<title>Цитата #424993</title>
<description><![CDATA[clockworkshrimp: Придумал новый концепт-кар для &quot;Форда&quot;. Называется Форд Боярд. Чтобы дотянуться до ключа зажигания нужно засунуть руку в мешок со змеями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424992</guid>
<pubDate>2013-10-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424992</link>
<title>Цитата #424992</title>
<description><![CDATA[ххх: Только что наблюдала за работой сисадмина.<br>ххх: Звонок, он снимает наушники и отвечает, ему судорожно и в панике объясняют, что то-то то-то не работает, вылетает такая-то ошибка.<br>ххх: Он с невозмутивным видом кладет трубку, разворачивает гугл и начинает медленно искать решение проблемы.<br>ххх: Потом ему перезванивают, говорят спасибо, все заработало.<br>ххх: Он снова кладет трубку и со словами &quot;Правило 10 минут еще работает&quot; нацепляет наушники и продолжает страдать фигней.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424991</guid>
<pubDate>2013-10-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424991</link>
<title>Цитата #424991</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня в магазине компьютерной техники увидел две абсолютно одинаковые коробки с антивирусным ПО Eset smart security, но на одной из них цена почему-то была на 200 рублей дороже. На мой вполне закономерный вопрос - &quot;а в чем разница?&quot; консультант минут 5 внимательно рассматривал боксы и вдруг его лицо начинает торжественно светиться и он выдаёт: &quot;А в той, что дороже - более свежая база сигнатур!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424990</guid>
<pubDate>2013-10-18 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424990</link>
<title>Цитата #424990</title>
<description><![CDATA[xxx: Здравствуйте! Не могли бы подсказать, насколько трудно запилить вот такие экранные формы на Java? С учетом того, что нуб в этом языке.<br>yyy: Такие - очень сложно. Надо постараться, чтобы на Java сделать настолько кривые формы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424989</guid>
<pubDate>2013-10-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424989</link>
<title>Цитата #424989</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Samsung Galaxy Round:<br><br>ххх: Ну вот теперь еще ближе к реальности. Теперь копать будет удобнее.<br>ууу: Если Самсунг начнет делать и прдавать черенки, то заработает миллиарды. т.к. без черенка неудобно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424988</guid>
<pubDate>2013-10-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424988</link>
<title>Цитата #424988</title>
<description><![CDATA[xxx: сейчас же невозможно отличить настоящую новость от придуманной.<br>xxx: какую хуйню ни придумай, а в белгородской, условно, области ее уже внедрили полгода назад.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424987</guid>
<pubDate>2013-10-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424987</link>
<title>Цитата #424987</title>
<description><![CDATA[Тим Талер: а в европе начали чота подозревать<br>Sokoji: выезжаем<br>Тим Талер: не забудь стиратель памяти<br>Тим Талер: а то будет как в прошлый раз<br>Sokoji: какой стиратель памяти?<br>Тим Талер: вот и я говорю - а то будет как в прошлый раз(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424986</guid>
<pubDate>2013-10-17 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424986</link>
<title>Цитата #424986</title>
<description><![CDATA[xх: поэтому я в школе дружила с мальчиками<br>xх: девочки не понимали моей любви к фрост вирмам<br>ху: к кому?<br>xх: ...<br>xх: ну я дружила не со всеми мальчиками]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424985</guid>
<pubDate>2013-10-17 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424985</link>
<title>Цитата #424985</title>
<description><![CDATA[С рабочей почты:<br>Мастерская: Да, с мастером разговаривали, он сказал, что поменял запчасти и у него принтер работал как часы.<br>Типография: Но нас-то волнует, чтобы он работал как принтер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424984</guid>
<pubDate>2013-10-17 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424984</link>
<title>Цитата #424984</title>
<description><![CDATA[из разговора сисадминов о пользователях<br>XXX: я экономист/бухгалтер/доктор/юрист/статистик, я не обязана знать как называется программа в которой я работаю! Ты же системный администратор, вот и скажи какую 1С нам нужно поставить!<br>YYY: я не обязана всё это изучать, я просто хочу чтобы мои волосы развевались на ветру]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424983</guid>
<pubDate>2013-10-17 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424983</link>
<title>Цитата #424983</title>
<description><![CDATA[ххх: судьба, что ты знаешь про судьбу!<br>ххх: представь себе, возвращаюсь я вечером от подруги, у нее неприятности в семье были, сажусь в автобус, такие в 90-х годах еще советские дребезжачие были, без сидений на задней площадке.<br>ххх: места все заняты, встала я на задней площадке, смотрю в окно, думаю какая жизнь непростая штука<br>ххх: вдруг на следующей остановке в автобус впрыгивают 2 пацана лет по 10-12 и начинают вокруг меня в пятнашки играть, пихаются, ржут.<br>ххх: ну я на них посмотрела, да и пошла вперед, места в автобусе много, встала так, чтоб держаться удобно было.<br>ххх: дальше со слов мужа, еду я в автобусе один, стоя, смотрю на свое отражение в стекле, вдруг ко мне подходит девушка, мне неловко стало, я ей что-то сказал<br>ххх: скоро 20 лет как вместе, а оба не можем вспомнить, что же он мне сказал )))<br>ххх: а сейчас все уши заткнут, уткнутся в свои девайсы. Судьба она и так и сяк, а на нее внимания никто не обращает, ну и пошла дальше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424982</guid>
<pubDate>2013-10-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424982</link>
<title>Цитата #424982</title>
<description><![CDATA[xxx: Меня попросили в одном офисе после ремонта сетку закончить<br>yyy: И че?<br>xxx: Типа там все кабеля в стене заложены, нужно только розетками оконечить кабеля и на свич вывести.<br>xxx: Оказалось, что в стене один кабель проложен через все розетки последовательно...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424981</guid>
<pubDate>2013-10-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424981</link>
<title>Цитата #424981</title>
<description><![CDATA[xxx: Таврия едет, как пишут пользователи, до 170... Только после 90 - это уже не езда<br>yyy: xxx - это полет :)<br>zzz: yyy - жизни перед глазами?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424980</guid>
<pubDate>2013-10-17 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424980</link>
<title>Цитата #424980</title>
<description><![CDATA[Комментарий на Хабре к теме об ошибочном дублировании рыбинского водохранилища на Google Maps:<br>ivan_kolmycheck: Астрологи объявили неделю Google Maps. Рыбинское водохранилище удвоено.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424979</guid>
<pubDate>2013-10-17 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424979</link>
<title>Цитата #424979</title>
<description><![CDATA[xxx: Возьмите первую попавшуюся под руку книгу, откройте 57 стр., найдите 3-ю строчку сверху и прочитайте. Это ждет вас нынешней осенью. Присоединяйтесь!<br>zzz: У меня рядом две книжки Кинга. Я ссу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424978</guid>
<pubDate>2013-10-17 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424978</link>
<title>Цитата #424978</title>
<description><![CDATA[xxx: Кстати, ты любишь &quot;Онегина&quot;?<br>yyy: Гм... Я знаю что Ларина на него имела виды, решила не встревать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424977</guid>
<pubDate>2013-10-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424977</link>
<title>Цитата #424977</title>
<description><![CDATA[ridka: чай поставила, сейчас закипит, буду пить с шоколадкой - у ребенка забрала<br>Наталья: тыжемать!<br>Наталья: как ты могла?)<br>ridka: легко ))) я пока сильнее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424976</guid>
<pubDate>2013-10-17 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424976</link>
<title>Цитата #424976</title>
<description><![CDATA[Форум, раздел &quot;фотосессии&quot;<br><br>xxx: Фотографирую. Пишите<br>yyy: Пишу. Танцуйте.<br>zzz: Танцую. Пойте<br>www: Пью.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424975</guid>
<pubDate>2013-10-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424975</link>
<title>Цитата #424975</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть у меня знакомая барышня, которая ночи напролёт сидит за компом, пьет кофе литрами, курит без остановки и думает, нет, не &quot;о нём&quot;, а о том, что у нее опять почему-то бессонница...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424974</guid>
<pubDate>2013-10-17 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424974</link>
<title>Цитата #424974</title>
<description><![CDATA[w3bl0rd: Девочки-менеджеры, когда видят, что программист готов вот-вот закоммитить код, обычно кричат &quot;только не в мастер!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424973</guid>
<pubDate>2013-10-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424973</link>
<title>Цитата #424973</title>
<description><![CDATA[xxx: Бывает засидишься очень допоздна, чувствуешь усталость и думаешь что надо хоть немного поспать на следующий день. Ложишься. И тут у тебя появляется бессонница. Час лежишь – наконец приходит сон. <br>xxx: И тут появляется грёбаный комар.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424972</guid>
<pubDate>2013-10-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424972</link>
<title>Цитата #424972</title>
<description><![CDATA[Макс: прислали спам-приглашение на конференцию &quot;Как работать ЧП?&quot;<br>Макс: настроение хорошее, написал: Актуальнее был бы семинар &quot;Как работать с ТП&quot;<br>Макс: На том конце оказались живые люди! Ответили: С ТП работать не эффективно)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424971</guid>
<pubDate>2013-10-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424971</link>
<title>Цитата #424971</title>
<description><![CDATA[ххх: чем занята?<br>ууу: да вот муж уехал в командировку - до симсов дорвалась ))<br>ххх: он че, запрещает тебе в них играть?<br>ууу: не, просто он архитектор и меня уже достал его срач, когда я новый дом строю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424970</guid>
<pubDate>2013-10-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424970</link>
<title>Цитата #424970</title>
<description><![CDATA[xxx: Однажды зарегистрировалась в англоязычной тематической соцсети с одной целью - тренировать язык: думала, наделаю там в постах кучу ошибок, набегут люди, обосрут меня с ног до головы, но зато укажут на все косяки (ну типа - курица тупая, дети знают, что здесь нужен неопределенный артикль). А они там, негодяи, все только - thanks for sharing! i like it! и т.д.<br>xxx: Что ж вы делаете, думаю, я ж так никогда английский не выучу.<br>xxx: То ли дело на наших сайтах - там мне регулярно рассказывали, как низок мой уровень владения русским языком :))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424969</guid>
<pubDate>2013-10-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424969</link>
<title>Цитата #424969</title>
<description><![CDATA[Проехала по грунтовке после дождя. Естественно, колеса в глине, арки, ну и по кузову брызги. Приезжаю на мойку.<br>- Девушка, извините, мы такие машины на мойку не берем<br>- Такие - это какие?<br>- Грязные!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424968</guid>
<pubDate>2013-10-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424968</link>
<title>Цитата #424968</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот раньше в офисах не было компьютеров и все столы были завалены бумажками. Теперь же на каждом столе стоит монитор, клавиатура и мышка..., а всё остальное пространство завалено бумажками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424967</guid>
<pubDate>2013-10-17 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424967</link>
<title>Цитата #424967</title>
<description><![CDATA[Работаю юристом, бывает, приходится подписываться за гендиректора. Прибегает нынче главбух, глаза по пять копеек:<br>- Подпиши чек, а то когда генеральный подписал, в банке сказали, что подпись не похожа и денег не дали!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424966</guid>
<pubDate>2013-10-16 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424966</link>
<title>Цитата #424966</title>
<description><![CDATA[Котан: Заставь дурака богу молиться - он и лоб расшибет...<br>reader:<br>- Почему у тебя лоб расшиблен?<br>- Заставлял дурака богу молиться!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424965</guid>
<pubDate>2013-10-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424965</link>
<title>Цитата #424965</title>
<description><![CDATA[ХХХ: о это ж абье лето!!<br>ХХХ: бабье )))<br>УУУ: Да нет, в этом году оно как раз жабье...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424964</guid>
<pubDate>2013-10-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424964</link>
<title>Цитата #424964</title>
<description><![CDATA[Работаю агентом по недвижимости. Сегодня звонит чел, и заговорщицким тоном вещает:<br>- Алло, а Вы агент?<br>- Да, я агент, здравствуйте.<br>- Я возле метро Сокол, тут Морфеус!!! Он один. Раздает листовки!!! Хватайте его....<br>и бросает трубку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424963</guid>
<pubDate>2013-10-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424963</link>
<title>Цитата #424963</title>
<description><![CDATA[&lt;Sun&gt; Может у кого есть фильм &quot;Интервью с вампиром&quot;?<br>&lt;ms_Shifu&gt; а он документальный?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424962</guid>
<pubDate>2013-10-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424962</link>
<title>Цитата #424962</title>
<description><![CDATA[xxx: В процессе переписки с разработчиком родилась фраза &quot;в блджайшее время&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424961</guid>
<pubDate>2013-10-16 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424961</link>
<title>Цитата #424961</title>
<description><![CDATA[Из рассылки начальника по сотрудникам IT-отдела:<br><br>... запрещаю называть айпад директора &quot;этой трахомой&quot;. По крайней мере в его присутствии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424960</guid>
<pubDate>2013-10-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424960</link>
<title>Цитата #424960</title>
<description><![CDATA[xxx: Еду в электричке. Обычное дело, ничего не предвещало беды. Напротив сидит женщина, лет 50, жует крыжовник. Закончив трапезу, достала свою челюсть и облизала. Прям при мне, не напрягаясь. Моя жизнь не будет прежней.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424959</guid>
<pubDate>2013-10-16 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424959</link>
<title>Цитата #424959</title>
<description><![CDATA[xxx: Теперь я понял, почему Microsoft вводит моду на плиточный интерфейс.<br>xxx: Просто в Internet Explorer border-radius не работает...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424958</guid>
<pubDate>2013-10-16 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424958</link>
<title>Цитата #424958</title>
<description><![CDATA[xxx: Глядя на карту растущих московских пробок, идея покатать олимпийский огонь на метро уже не кажется абсурдной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424957</guid>
<pubDate>2013-10-16 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424957</link>
<title>Цитата #424957</title>
<description><![CDATA[midsammer&gt; я и так хрен знает во сколько ложусь. Иногда думаю: может, вообще не ложиться. Я за эти два года так и не смогла перевоспитаться в жаворонка. А вот в зомби - смогла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424956</guid>
<pubDate>2013-10-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424956</link>
<title>Цитата #424956</title>
<description><![CDATA[xxx: Вот если бы Гоголь писал &quot;мертвые души&quot; сейчас, то оно было бы про что?<br>yyy: Чичиков, наверное, собирал бы паспортные данные недавно умерших людей, чтобы брать на них быстрые кредиты!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424955</guid>
<pubDate>2013-10-16 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424955</link>
<title>Цитата #424955</title>
<description><![CDATA[xxx: Андроид-телефоны покупают те, у кого хватает средств на оплату электричества. <br>xxx: Шах и мат, эппловоды!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424954</guid>
<pubDate>2013-10-16 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424954</link>
<title>Цитата #424954</title>
<description><![CDATA[xxx: кто какое масло в выпечку кладет? в кексы, песочные печеньки и т.д. Прям самое-самое, которое по 70 руб. за пачку? Или и &quot;псевдосливочное&quot; подешевле пойдет? Все вот не могу никак определиться, сильно ли от этого вкус-полезные качества зависят.<br><br>yyy: полезные качества в выпечке? нет, не слышал.<br><br>zzz: Ну вот перепали тебе штаны - оказались чуть велики. Выпечка поможет))<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424953</guid>
<pubDate>2013-10-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424953</link>
<title>Цитата #424953</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>вчера увидела как тетеньки с работы дома стирают целлофанновые кульки и сушат, чтобы их повторно использовать<br>на мой вопрос<br>-зачем?<br>ответили<br>-экономия!<br>причем оказалась, что кульки оне эти не покупают вовсе, а тырят в супермаркетах, ну типа пошли хлеба купить, оторвали кулечек , а с ним ишо штук 5 прихватили.<br>объясняю, что нифига тогда не экономия получается<br>воду они тратят при стирке, мыло, время и электроэнергию.<br>теперь я вселенское зло, поскольку порвала им шаблон экономии денег.<br>Чую, что скоро на работе на батареях будут висеть мокрые целлофанновые кульки - тетеньки понесут грязные из дома стирать на работу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424952</guid>
<pubDate>2013-10-16 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424952</link>
<title>Цитата #424952</title>
<description><![CDATA[xxx: У хорошего линуксиста дома всегда есть что-то, на что можно поставить линукс]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424951</guid>
<pubDate>2013-10-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424951</link>
<title>Цитата #424951</title>
<description><![CDATA[mymaster&gt; Долгое время у грузовиков КАМАЗ не было моделей с увеличенной высотой крыши. Журналисты как то на пресс-конференции как так вышло.<br>- Мы знаем об этом недостатке, - ответил директор КАМАЗа, - Дело в том, что камера для сушки кабины после покраски у нас на заводе имеет именно такие габариты. БОльшая кабина туда просто не поместится. Поэтому в ближайшее время, по крайней мере, ничего в этом вопросе сделать просто технически не возможно.<br><br>klim_malgin&gt; за кабины судить не берусь, но с автомобилем ОКА была именно такая история<br><br>k0msomolec&gt; А там в чём именно?<br><br>mikolase&gt; наверное, его красили в камере для покраски кабины камаза :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424950</guid>
<pubDate>2013-10-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424950</link>
<title>Цитата #424950</title>
<description><![CDATA[lolmaus: Как велосипедист тебе говорю: шея — это вынос мозга.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424949</guid>
<pubDate>2013-10-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424949</link>
<title>Цитата #424949</title>
<description><![CDATA[Комментарий на оверах к новости &quot;Windows 9 объединит платформы Windows и Windows Phone&quot;<br><br>XIMERA123:<br>на телефоне windows будет занимать 20 гигабайт. а у пользователей пк уберут поддержку мыши.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424948</guid>
<pubDate>2013-10-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424948</link>
<title>Цитата #424948</title>
<description><![CDATA[putimuti: Вот кого надыть на Марс послать - Онищенко! Он там враз бактерии найдет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424947</guid>
<pubDate>2013-10-16 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424947</link>
<title>Цитата #424947</title>
<description><![CDATA[xxx: Пиздец - четвертое агрегатное состояние окружающей действительности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424946</guid>
<pubDate>2013-10-15 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424946</link>
<title>Цитата #424946</title>
<description><![CDATA[ххх: Российские оружейники настолько зациклились на покупателях с Ближнего Востока, что даже свою новейшую крылатую ракету назвали «Искандер». Это Александр, но по-арабски.<br>ууу: А БМПТ называется &quot;Рамка&quot;, что по-индийски значит &quot;Маленький Рама&quot;, да-да.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424945</guid>
<pubDate>2013-10-15 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424945</link>
<title>Цитата #424945</title>
<description><![CDATA[Об Игре престолов:<br>Х: я думаю там дальше будет самое интересное, пять королевств же по сути должны объединиться против белых ходоков...<br>У: и?<br>Х: ну я думаю там по-любому будут убивать и насиловать<br>У: эээм... Белых ходоков??]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424944</guid>
<pubDate>2013-10-15 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424944</link>
<title>Цитата #424944</title>
<description><![CDATA[MadBrozzeR: Нет, люди, которым очень нужен мой совет, которые срочно хотят узнать моё мнение, конечно же, есть и существуют. Хотят позвонить или подойти ко мне с вопросом. Просто они стратегически затаились и ждут. Ждут, когда я, будучи лень раскусывать остаток этой булки напополам, непредусмотрительно запихну в рот этот здоровенный кусок и буду не в состоянии его разжевать, чтобы подойти и сказать: &quot;Серё-ё-ёж...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424943</guid>
<pubDate>2013-10-15 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424943</link>
<title>Цитата #424943</title>
<description><![CDATA[xxx: бритва - на зарядке, щетка - на зарядке, телефон - на зарядке. <br>xxx: собираясь заняться уборкой, подхожу к пылесосу и вижу, что он не подключен к сети, думаю - бляяя... забыл пылесос зарядить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424942</guid>
<pubDate>2013-10-15 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424942</link>
<title>Цитата #424942</title>
<description><![CDATA[Axel: Представляешь, вызвали к одной нашей сотруднице - программа у неё перестала запускаться. Поковырялся, исправил. Тут смотрю, на системном блоке кто-то лицензионную наклейку от винды отодрал.<br>Спрашиваю у сотрудницы: &quot;зачем вы наклейку отклеили?&quot;.<br>В ответ на полном серьезе: &quot;это поэтому программа сломалась, да?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424941</guid>
<pubDate>2013-10-15 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424941</link>
<title>Цитата #424941</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сейчас эпик фейл был... Сижу, значится, я один посередь лесу в будке, блюду. В планшетнике финский ужастик кажуть, в телефоне агент открыт и браузер - новости одним глазком почитываю, лампа дневного света на потолке жужжит... Внезапно гаснет свет (уличные фонари в том числе) и планшет погас, только от телефона свет. И сзади из пристроя доносится какой-то загробный шепот. Я, естественно, выродил на свет тонну кирпичей, но все же, подсвечивая телефоном и вооружившись дубинкой, тихохонько иду проверить, что за неведомый демон решил навестить мою обитель... оказалось выбило пробки - потому и погас свет, а планшет на зарядку не был включен - вот и уснул. А загадочным шепотом оказалось древнее радио, с незапамятных времен валяющееся в коробке, куда я сменную обувь ставлю. Видать, когда переобувался сегодня, случайно включил радио, а за общим шумом его слышно не было... но седины в моей бороде все одно прибавилось)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424940</guid>
<pubDate>2013-10-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424940</link>
<title>Цитата #424940</title>
<description><![CDATA[xxx: я тут новый способ определения неизвестной песни нашёл<br>xxx: нужно просто залить видео с ней на Youtube<br>xxx: и их система сразу определит, чьи авторские права ты нарушил :(<br>xxx: с указанием исполнителя, названия и места звучания<br>xxx: за раз можно несколько песен определить<br>xxx: всё видит, зараза :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424939</guid>
<pubDate>2013-10-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424939</link>
<title>Цитата #424939</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне все говорит рисовать, а тихий голосок предлагает наконец-то стать предводительницей Роя Зергов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424938</guid>
<pubDate>2013-10-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424938</link>
<title>Цитата #424938</title>
<description><![CDATA[Варвара: надо будет понедельник отпраздновать следующий танукой...<br>Варвара: хотя нет, через две недели отпраздную возвращение денег за пылесос и поступление аванса... и то, что у меня все эти деньги уйдут на шкаф.<br>Варвара: отпраздную тем, что буду звонить в доставку и умолять покормить меня бесплатно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424937</guid>
<pubDate>2013-10-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424937</link>
<title>Цитата #424937</title>
<description><![CDATA[C форума по компьютерной графике:<br><br>Rock: Вангую траблы с бедренными суставами, хоть и не знаю сеттинг. Вам бы конечно заскульптить и вытянуть с хайполи бамп и АО мамы, вальнуть текстуры и будет сказка если рендернуть в фуллшд в ментал рее.<br><br>Ubah: нее, я думаю вджгмарик и балдугански партикола морикони или на всякий случай лфывдлпфыв дфлоывфло, но это как вариант/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424936</guid>
<pubDate>2013-10-15 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424936</link>
<title>Цитата #424936</title>
<description><![CDATA[Муж-программер валялся дремал на кровати. Попросила налить чая. Через несколько минут захожу на кухню, стоит перед столом, на столе блюдце.<br>- Зачем тебе блюдце? - спрашиваю удивленно.<br>- Ну, положить что-нибудь, - отвечает неуверенно.<br>- Что, например?<br>- Результат java-скрипта.<br>Смеюсь, напоминаю, что просила чай. Вроде проснулся. Но следующим действием достает уже тарелку и ставит рядом с блюдцем.<br>Большой видимо результат ожидался)<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424935</guid>
<pubDate>2013-10-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424935</link>
<title>Цитата #424935</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера убралась в квартире. <br>xxx: Оказалось, тот миленькиЙ пуфик, что стоял возле кровати и куда я ставила ноут, это полмешка цемента.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424934</guid>
<pubDate>2013-10-15 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424934</link>
<title>Цитата #424934</title>
<description><![CDATA[xxx: Однажды я написал класс, так что я знаю ООП, пусть и неглубоко.<br>denismitchel: Я однажды написал функцию, так что я знаю ФП, пусть и неглубоко.<br>dmitriy_cherepanskiy: Я однажды вытаскивал занозу, то есть я хирург. Пусть и без достаточной практики.<br>gkonnov: Однажды я летал на самолете в Турцию, то есть я пилот, пусть и без достаточной практики.<br>denismitchel: Я однажды запустил IDE, так что у меня есть опыт хайлоад разработки, пусть и небольшой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424933</guid>
<pubDate>2013-10-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424933</link>
<title>Цитата #424933</title>
<description><![CDATA[XXX: ИЩУ АМЕРИКАНСКУЮ МУЗЫКУ ЭПОХИ АЛЬ-КАПОНЕ<br>YYY: а на чём он играл?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424932</guid>
<pubDate>2013-10-15 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424932</link>
<title>Цитата #424932</title>
<description><![CDATA[Друг, ХХХ, лежит в больнице с воспалением лёгких.<br>ХХХ: Бабки в коридоре мерятся, у кого больше сын сидел.<br>ХХХ: заберите меня из этого гадюшника, это просто охуе@ь.<br>УУУ: Сидел?<br>ХХХ: Да.<br>ХХХ: На зоне.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424931</guid>
<pubDate>2013-10-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424931</link>
<title>Цитата #424931</title>
<description><![CDATA[xxx: Ещё 5 лет назад в руках у неумелой блондинки Linux мог оказаться только по недосмотру, а теперь пожалуйста - Android.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424930</guid>
<pubDate>2013-10-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424930</link>
<title>Цитата #424930</title>
<description><![CDATA[Fenya: Да что ты знаешь о кирпичах<br>Fenya: Вот когда на тебя несётся стадо быков, как в вестерне, а ты стоишь парализованная на дороге среди поля, собачонку прижимаешь к груди и видишь всё как бы со стороны в замедленной съёмке.<br>Fenya: И вроде как жилищная проблема разрешилась напоследок - бетонных блоков хватит на многоэтажку<br>Klariss@: фенька, ты не летописец, ты рассказываешь, как бабку в деревне навещала, нууу??<br>Fenya: Ну и всё! Женька в прошлом году ездил и выгуливал собачонку этой же дорогой. Каждый день. А заодно и телят прикормил то хлебом, то яблоками<br>Fenya: Короче, собачонку они узнали, к ней и торопились!!1 Подросли детки<br>Klariss@: Так яблоками-то угостила?<br>Fenya: Пошла в жопу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424929</guid>
<pubDate>2013-10-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424929</link>
<title>Цитата #424929</title>
<description><![CDATA[ххх: Каждый раз, выбрасывая в мусор огромную кучу всяко-разно пищевых отходов, оставшихся при приготовлении борща, я представляю себе, как в мусорной стране маленькие мусорные гномики достают их и готовят из них себе борщ...<br>ууу: Я даже боюсь представить о чем ты думаешь, выбрасывая использованные презервативы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424928</guid>
<pubDate>2013-10-15 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424928</link>
<title>Цитата #424928</title>
<description><![CDATA[xxx: Главный санитарный врач России, Геннадий Онищенко, запретил ввозить на территорию Российской Федерации еще один опасный украинский продукт - украинских боксёров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424927</guid>
<pubDate>2013-10-15 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424927</link>
<title>Цитата #424927</title>
<description><![CDATA[Temych: Минкультуры будет добиваться запрета игры PacMan из-за неверной трактовки исторических событий и нивелировании трагической истории Колобка и его роли при столкновении с экстремистскими проявлениями лесных жителей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424926</guid>
<pubDate>2013-10-14 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424926</link>
<title>Цитата #424926</title>
<description><![CDATA[Семейный обед. Бабушка, как полагается, во главе стола. Поучает внуков, которым уже по тридцатнику стукнуло.<br>- Вы сейчас никому не должны! Это мы должны были - государству! Это по плану, то по плану. А вы сами выбираете, сами делаете. Никому вы не должны!<br>Тишина за столом.<br>Голос старшего внука.<br>- Банкам мы должны, бабуль, банкам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424925</guid>
<pubDate>2013-10-14 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424925</link>
<title>Цитата #424925</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Устроился работать в конторку. То что место гиблое было по сути видно с первого взгляда. Но человек, на чье место я шел, уверял, что фирма интересная и работать тут вполне можно. Ну я не стал особо выдумывать и начал работать. Контора оказалось говно, как и было видно. Через два месяца пишу человеку:<br>- А фирма-то жопа полная. А ты мне пел, что интересно, работать вполне можно )<br>- Ммм... не, с таким настроем ты слона не продашь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424924</guid>
<pubDate>2013-10-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424924</link>
<title>Цитата #424924</title>
<description><![CDATA[Химики о сыроедении:<br><br>SkydiVAR: По моему опыту, шампиньоны магазинные можно прям так есть.<br>Белая Глазурь: прям так берешь и кушаешь?<br>Vittorio: не, ну сначала заплатить на кассе нужно, конечно, а то сыроедение во вред пойдет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424923</guid>
<pubDate>2013-10-14 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424923</link>
<title>Цитата #424923</title>
<description><![CDATA[seberya: Вся суть социальных сетей раскрыта в рассказе Чехова &quot;Жалобная книга&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424922</guid>
<pubDate>2013-10-14 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424922</link>
<title>Цитата #424922</title>
<description><![CDATA[Наталья:<br>я угорала как мой папа готовился посмотреть порнуху. взял у друга кассету. заварил чай, сделал бутеров, принес все на табуреточку в комнату. весь в предвкушении. включил. там чот трындят трындят, сюжетец какой-то, а ебли все нет и нет<br><br>оказалось, что жена того друга спалила эту кассету, порно выкинула и в коробку сунула какой-то тупой детектив]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424921</guid>
<pubDate>2013-10-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424921</link>
<title>Цитата #424921</title>
<description><![CDATA[*crimento косится по сторонам &gt;_&gt;<br>crimento: что я такого сделал, что Яндекс.директ предлагает мне беспилотные летательные аппараты военного назначения?<br>xxx: намекают, что за тобой уже вылетели.<br>crimento: бля.<br>*crimento has gone offline]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424920</guid>
<pubDate>2013-10-14 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424920</link>
<title>Цитата #424920</title>
<description><![CDATA[Сообщение в корпоративной сети крупной компании:<br><br>xxx:<br>Всем! Всем! Всем!<br>Кто занимался рассылкой по электронной почте письма &quot;счастья&quot; из Казахстана или намерен сделать это в ближайшее время.<br>Если Вы не получили или не получите обещанный в письме сюрприз вечером до 11:11 РМ - не отчаивайтесь. Отдел информационной безопасности гарантирует его получение Вами в удобное для Вас время!<br>Для получения индульгенции:<br>1. Немедленно удалите это письмо;<br>2. ПОЗВОНИТЕ всем, кому Вы его направили, и сообщите об этом сообщении.<br>Не нарушайте цепочечку.<br>PS. Если в рассылке указать Генерального директора, сюрприз - незамедлительно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424919</guid>
<pubDate>2013-10-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424919</link>
<title>Цитата #424919</title>
<description><![CDATA[Amitabha: пределы человеческого охуевания хорошо изучаются при записи на бесплатные курсы<br>Amitabha: чувак пишет - я записался на ваш бесплатный курс циски, а он идёт не в то время, когда мне удобно. как вы мне будете компенсировать это?<br>Николай: &quot;Ну можем предложить вам тонну нихуя, скажите, куда подвезти&quot;.<br>Кирилл: напиши, что компенсируешь оплату полностью]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424918</guid>
<pubDate>2013-10-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424918</link>
<title>Цитата #424918</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к статье на Esquire:<br><br>Belijshum:<br>Хм. Эта публикация уже была кажется в 2006 году.<br>Материал, конечно, очень интересный, но зачем его выдавать за свежак?<br><br>Ol:<br>потому что рубрика «Архив. № 24»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424917</guid>
<pubDate>2013-10-14 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424917</link>
<title>Цитата #424917</title>
<description><![CDATA[xxx: После переучета вводила данные, переданные продавцом (девушка 24-х лет) в комп. В одной из строк мне на глаза попадается странное название товара. Долго ломала голову, что такое &quot;мур дик 65х2&quot;. <br>xxx: Вы не поверите. <br>xxx: Оказывается &quot;мур дик&quot; - это (барабанная дробь) мурской диколон. Во как!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424916</guid>
<pubDate>2013-10-14 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424916</link>
<title>Цитата #424916</title>
<description><![CDATA[Подруга серьезно заболела, лежит дома, помирает.<br>- Когда пойдешь к врачу?<br>- Потом...<br>- Врач &quot;потом&quot; называется патологоанатом!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424915</guid>
<pubDate>2013-10-14 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424915</link>
<title>Цитата #424915</title>
<description><![CDATA[Y2Jericho:<br>Хорошая професия спасиба тем кто меня вытинул огромное и спасиба что поставили меня на путь истеный.очинь благодарен всем моим учителям вы лутшие в своем деле так держать.учити нас<br>Zuyablik:<br>Y2Jericho, ты только не пиши письма своим учителям по русскому, лучше позвони!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424914</guid>
<pubDate>2013-10-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424914</link>
<title>Цитата #424914</title>
<description><![CDATA[Уезжаем в отпуск за границу. Тещу познакомили со скайпом. Мол, по мобильнику нам к ней звонить дорого, а по скайпу можем спокойно общаться.<br>Теща всё поняла, но предупредила: &quot;Только вы сначала мне позвоните, чтобы я этот ваш компьютер со скайпом включила. Что ж, он мне целыми днями свет жечь будет, что ли?&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424913</guid>
<pubDate>2013-10-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424913</link>
<title>Цитата #424913</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Как могли бы развиваться события:<br>Так и представляю себе: совет в Ривенделе, все решают, кто понесет кольцо, и тут встает Фродо.<br>&quot;А знаете что?&quot;- все замерли в напряженном ожидании<br>&quot;А идите вы все в жопу!&quot;<br>...<br>&quot;Да-да, вы верно услышали. Вы - в жопу, я - домой&quot;<br><br>xxx:<br>Тоже интересная книга получилась бы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424912</guid>
<pubDate>2013-10-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424912</link>
<title>Цитата #424912</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Племянница позвонила, попросила продиктовать, по буквам как пишется слово ПОНИ. Она писать не умеет, но буквы на клавиатуре знает. Диктуешь, она пишет в поисковик, и смотрит мультики. Мама ей не разрешает смотреть мультики.<br> <br>xxx:<br>Вот так обходят систему новые детки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424911</guid>
<pubDate>2013-10-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424911</link>
<title>Цитата #424911</title>
<description><![CDATA[Топовый комментарий к видео &quot;Коротконогий котэ&quot;:<br>- Почему не тонирован?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424910</guid>
<pubDate>2013-10-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424910</link>
<title>Цитата #424910</title>
<description><![CDATA[Он: Ты че, подстриглась?<br>Она: Ты как заметил-то?<br>Он: Это было бы логичным объяснением того, почему ты хочешь пообщаться в скайпе, а не по телефону.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424909</guid>
<pubDate>2013-10-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424909</link>
<title>Цитата #424909</title>
<description><![CDATA[С хабрахабра<br><br>Космонавты МКС опробуют в работе мини-пивоварню, созданную 11-летним школьником.<br><br>FullThrottle: Этот школьник слишком буквально воспринял фильм Армагеддон с пьяным русским космонавтом на борту станции.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424908</guid>
<pubDate>2013-10-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424908</link>
<title>Цитата #424908</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на хабре ограничения доступа к сайтам, опасным для детей.<br><br>easterism: У меня двое детей и мне не все равно, что они видят на экране.<br><br>dxRang: И у меня двое детей. Сегодня (т.е. уже вчера) я заходил с ними в книжный магазин, где на полках стояли книги про убийц, наркоманов, проституток, оружие и прочее. Мы проходили мимо отдела с журналами, где на витрине красовались обложки с полуголыми тётями и пошлыми заголовками. На улице мы встретили пьяное матерящееся стадо человекообразных существ. Днем был включен телевизор, где на канале НТВ показывали передачу про то, как любовник «замочил» любовницу мужа своей любовницы за 50к рублей. По другому каналу показывали кино, где было много трупов и избиение женщин. По «Первому» каналу показывали какой-то сериал про войну, где многие курили, пили алкоголь, зарезали девушку, а вторая занималась сексом с фашистом, потом привязала его к стулу и выпытывала пароль от чего-то. В промежутках видел рекламу презервативов и пива. Хм. О чем это я? А, ну да. Обязательно нужно контролировать интернет, иначе дети там плохому научатся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424907</guid>
<pubDate>2013-10-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424907</link>
<title>Цитата #424907</title>
<description><![CDATA[Муж чинит беспроводную гарнитуру от телефона, я рядом чай пью.<br>Слышу - мобильник в комнате звонит, иду отвечать, а это муж - проверяет слышимость.<br>Я ему: - Ты чего мне звонишь? Мой дома! Сейчас спалимся! Приезжай завтра в обеденный перерыв, когда он на работе будет.<br>Поворковали немного, возвращаюсь на кухню.<br>Муж: - Кто звонил?<br>Я: - Подружка, мы с ней завтра в кафе пообедать договорились.<br><br>Так и живем. Завтра пойду ему изменять с ним же.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424906</guid>
<pubDate>2013-10-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424906</link>
<title>Цитата #424906</title>
<description><![CDATA[Из процесса редактирования рассказа.<br>111: &quot;Румянец пополз по его шее.&quot; Перебирая ложноножками?<br>222: и щелкая хелицерами!<br>111: епт О_О я теперь спать побоюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424905</guid>
<pubDate>2013-10-13 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424905</link>
<title>Цитата #424905</title>
<description><![CDATA[masha: у нас в пятницу вот сегодня 2 пары истории с 8:30, почитать мои конспeкты - это лечь и помереть, потому что я легла в 4, и я просто пишу и засыпааю )<br>masha: &quot;правит правительство из 7 бояр в страк полная суфля&quot;<br>masha: &quot;казаки недовольны и убили самосвал&quot;<br>masha: &quot;королевич вторгается&quot; - и все! куда блеать он вторгся?!<br>masha: и мое любимое)<br>masha: &quot;на этом этапе самые близкие опричнина князья земли указ пошел получилось&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424904</guid>
<pubDate>2013-10-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424904</link>
<title>Цитата #424904</title>
<description><![CDATA[xxx: Меня забавляет то, что производители на МОЕМ телевизоре пытаются показать, как ИХ телевизоры круто передают цвета]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424903</guid>
<pubDate>2013-10-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424903</link>
<title>Цитата #424903</title>
<description><![CDATA[Коммент к статье о безопасном ядерном синтезе.<br><br>ххх: Этак можно представить, как в недалеком будущем автомобили и всякие другие &quot;мобили&quot;, а также &quot;немобили&quot; используют чистую энергию ядерного синтеза.<br>Купил человек себе автомобиль и использует его до физического его износа без каких-либо заправок, зарядок и т.д. - на заводе все замуровали в компактный резервуар: езжай(плыви, лети) куда хочешь.<br>ууу: Ага, а в случае ДТП просто отстраивается новый город, недалеко от пепелища.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424902</guid>
<pubDate>2013-10-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424902</link>
<title>Цитата #424902</title>
<description><![CDATA[Отзыв про фильм &quot;Гравитация&quot;:<br>ххх: Саундтрек разочаровал. Ждала в финальных титрах песню Землян &quot;Трава у дома&quot;, а ее так и не было...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424901</guid>
<pubDate>2013-10-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424901</link>
<title>Цитата #424901</title>
<description><![CDATA[ххх: леша доволен<br>ххх: леша скушал сникерс и теперь доволен<br>ххх: леша вообще всегда доволен, потому что после армии всегда хорошо :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424900</guid>
<pubDate>2013-10-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424900</link>
<title>Цитата #424900</title>
<description><![CDATA[ZyX: К огромному сожалению не всем девушкам нравится коннигилиус...<br>Громов: Ещё бы. Чем-то жутким веет от этого слова )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424899</guid>
<pubDate>2013-10-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424899</link>
<title>Цитата #424899</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;В Омске мужчина поджег себя, выбежал на дорогу, его сбила ГАЗель. И тоже сгорела.&quot;<br>xxx: Это Постал!<br>yyy: Нет, это ОМСК.<br>yyy: Едете газель по дороге, видит - мужик горит. Сбила его и сгорела.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424898</guid>
<pubDate>2013-10-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424898</link>
<title>Цитата #424898</title>
<description><![CDATA[ххх: пришла сегодня смс с незнакомого номера, с классическим текстом: Игорь, привет, это мой второй номер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424897</guid>
<pubDate>2013-10-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424897</link>
<title>Цитата #424897</title>
<description><![CDATA[Коментарии к статье &quot;11 лет игры в Civilization II без перезапуска&quot;, на Хабре.<br>jimpanzer: Эх... Ностальгия... Поставил на скачку.<br>Nartis: Она должна была скачаться, пока вы писали комментарий )<br>Dark_MX: Он же написал «ностальгия», запустил с эмуляцией диалапа: wget ${URI} --limit-rate=1K]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424896</guid>
<pubDate>2013-10-11 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424896</link>
<title>Цитата #424896</title>
<description><![CDATA[&lt;gohdan&gt; тестировали отопление, тестировали<br>&lt;gohdan&gt; проверяли, проверяли<br>&lt;gohdan&gt; заполняли, заполняли<br>&lt;gohdan&gt; и всё равно блеать как начали топить, его прорвало<br>&lt;gohdan&gt; тайна воды]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424895</guid>
<pubDate>2013-10-11 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424895</link>
<title>Цитата #424895</title>
<description><![CDATA[XXX: здравствуйте. извините за беспокойство. вы в этом году закончили мифкис? не подскажете- вопросы и ответы на госы у вас не остались случайно?<br>YYY: Добрый день. К сожалению, не осталось. Я как подобает прилежному студенту, сразу после зачета выкинул все к чертовой бабушке. Сожалею что не смог помочь.<br>XXX: Логично, спасибо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424894</guid>
<pubDate>2013-10-11 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424894</link>
<title>Цитата #424894</title>
<description><![CDATA[xxx: остановись, куренье, ты опасно!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424893</guid>
<pubDate>2013-10-11 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424893</link>
<title>Цитата #424893</title>
<description><![CDATA[Описание фильма &quot;Два Капитана&quot; на трекере :<br>«Бороться искать, найти и не сдаваться» - эта романтическая клятва, данная в детстве Саней Григорьевым, долгие годы вела его к осуществелению заветной мечты: стать полярным летчиком и отыскать следы пропавшей арктической экспедиции капитана Татаринова.&quot;<br>комментарий к фильму:<br>Don_Butadeus<br>какие-то неправильные фильмы раньше снимали. Люди на таких фильмах росли, воспитывались, а сейчас живут и мучаются. Надо было снимать, как Саня Григорьев дает клятву стать топ-манагером в газпроме или депутатом в заксобрании, потом он вырастает, пилит бюджет, ворует пенсии у стариков, увольняет полярных летчиков и закрывает финансирование арктических экспедиций. Жизнь удалась!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424892</guid>
<pubDate>2013-10-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424892</link>
<title>Цитата #424892</title>
<description><![CDATA[с Пикабу:<br><br>Nekrofil: <br>А не вариант дать ей комп в свободное использование, но при ограниченном доступе к инету, а на самом компе оставить только паскаль, или что-то наподобие?<br><br>fartar:<br>ограничить инет, мультики и на голый комп поставить 2х летнему ребенку паскаль? Это наверно есть такая кара в аду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424891</guid>
<pubDate>2013-10-11 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424891</link>
<title>Цитата #424891</title>
<description><![CDATA[- Зассал что-ли? Пойдем выйдем, разберемся с этими мудаками!<br>- Ну и в чем тут смелость? Ты под танк с гранатой за Родину идешь, или обдолбанным неадекватам что-то доказывать?<br>- Ну мужик должен защищать женщину, все такое.<br>- От чего? Мы ща с Ленкой через заднюю дверь выйдем и домой поедем спать. А ты пойдешь &quot;защищать&quot;, Танюха с тобой до утра по травмпунктам мотаться будет, ну или по кпз, как повезет. Это еще в лучшем случае, а то и сама схлопотать может. Ты её-то спроси, нужна ей от тебя такая смелость?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424890</guid>
<pubDate>2013-10-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424890</link>
<title>Цитата #424890</title>
<description><![CDATA[Xelan: Пришла рекламная смс: &quot;Что выдает успешного мужчину? Его наручные часы!&quot; - и это сразу додумывается до: &quot;И брюк его роскошные штанины, а также пышные усы&quot;<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424889</guid>
<pubDate>2013-10-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424889</link>
<title>Цитата #424889</title>
<description><![CDATA[Vasilist: У соседа бревенчатый, рубленный дом, он отделывает его блокхаусом под бревно и теперь он будет выглядеть как бревенчатый, рубленный дом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424888</guid>
<pubDate>2013-10-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424888</link>
<title>Цитата #424888</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вчера у друга дочь родилась. Собрались по этому поводу. Один из гостей, еще холостой и бездетный, но живущий в доме с большой семьей, произнес тост, мол, чтобы ребенок рос тихим и спокойным. На что еще один друг, ставший уже отцом, вполголоса заметил:<br>- Тихий ребенок - это ненормально. Это он либо что-то задумал, либо уже что-то натворил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424887</guid>
<pubDate>2013-10-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424887</link>
<title>Цитата #424887</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас один пацан как-то с моста пьяный в речку упал ))<br>ууу: Ты как ни рассказываешь историю, там с одним пацаном постоянно херня какая-нибудь происходит, жизнь у парня вообще насыщенная походу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424886</guid>
<pubDate>2013-10-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424886</link>
<title>Цитата #424886</title>
<description><![CDATA[С Хабрахабра, комментарии про анонс телефона от Samsund с вогнутым экраном:<br><br>Nezd: А у меня вопрос: Что нам дает изогнутый экран?<br>muhas: копать удобнее]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424885</guid>
<pubDate>2013-10-11 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424885</link>
<title>Цитата #424885</title>
<description><![CDATA[диалог с мужем в аське<br>- поедешь домой, купи хлеба<br>- какого? белого или черного?<br>- и того и другого<br>- и можно без хлеба? :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424884</guid>
<pubDate>2013-10-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424884</link>
<title>Цитата #424884</title>
<description><![CDATA[tuvol: Халява издавна привлекала русский народ. Так, в 9м веке, чтобы не руководить страной, призвали Рюрика))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424883</guid>
<pubDate>2013-10-11 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424883</link>
<title>Цитата #424883</title>
<description><![CDATA[xxx: Списываем товар. В ведомости на списание: Гель от мышей. Причина списания: погрызли мыши.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424882</guid>
<pubDate>2013-10-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424882</link>
<title>Цитата #424882</title>
<description><![CDATA[DeadLord[52]: щас звонит мужик с работы и задает вопрос, который обозначен у ребенка-третьеклассника в учебнике: &quot;какая электрическая энергия используется у вас дома?&quot;<br>DeadLord[52]: у меня два высших образования, у меня стаж работы энергетиком 5 лет, об электричестве и сопутствующих вещах я знаю почти всё. Но этот вопрос поставил меня в тупик...<br>doom2 [199]: ты не знааешь какая электрическая энергия используется у вас дома?<br>DeadLord[52]: нет...<br>doom2 [199]: олень. ГОСУДАРСТВЕННАЯ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424881</guid>
<pubDate>2013-10-11 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424881</link>
<title>Цитата #424881</title>
<description><![CDATA[xxx: Саровбизнесбанк выкатил новый продукт: &quot;ЧЕСНОКредит&quot;. <br>xxx: Я не понял, причём тут чеснок, и кого он редит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424880</guid>
<pubDate>2013-10-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424880</link>
<title>Цитата #424880</title>
<description><![CDATA[- Я не суеверный, поэтому сервак назвал SRV-13<br>- И он конечно же упал?<br>- Нет, но через 2 года сгорел офис, в котором он стоял...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424879</guid>
<pubDate>2013-10-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424879</link>
<title>Цитата #424879</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера возвращалась от свекрови ТАКАЯ ЗЛАЯ, что чёрный кот, пытавшийся перейти мне дорогу затормозил и попятился обратно к подвалу. <br>xxx: думаю, что позднее он даже поплевал через левое плечо....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424878</guid>
<pubDate>2013-10-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424878</link>
<title>Цитата #424878</title>
<description><![CDATA[xxx: бедный, несчастный, больной и оставленный всеми ребенок ищет сочувствия!((((<br>yyy: бедный несчастный оставленный ребенок, когда все ушли, должен бегать по квартире с криком &quot;свабооода&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424877</guid>
<pubDate>2013-10-11 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424877</link>
<title>Цитата #424877</title>
<description><![CDATA[Капюшон: сейчас стало распространено не доверять официальной науке и медицине во многом.<br><br>Лефмихалыч: потому, что благодаря достижениям современной медицины всякие дураки и изотерики стали чаще доживать до возраста, когда они своими мыслями могут с людьми делиться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424876</guid>
<pubDate>2013-10-10 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424876</link>
<title>Цитата #424876</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сидим с женой у компа и жуём колбасу. Открывается почта, там мне письмо от одноглазников в котором гордо сообщается, что жена сегодня отмечает День Вегетарианца. Ну что ж. Поздравил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424875</guid>
<pubDate>2013-10-10 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424875</link>
<title>Цитата #424875</title>
<description><![CDATA[XXX: Это давно забытое чувство, когда мать ушла на собрание, а ты в курсе, что у тебя по всем предметам два. И ты сидишь так перед компьютером, думаешь, во что бы напоследок поиграть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424874</guid>
<pubDate>2013-10-10 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424874</link>
<title>Цитата #424874</title>
<description><![CDATA[xxx: Странные вы все-таки. 8 лет просто встречаетесь. Раньше за это время люди люди успевали пожениться, родить детей, подрастить их немного и развестить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424873</guid>
<pubDate>2013-10-10 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424873</link>
<title>Цитата #424873</title>
<description><![CDATA[XXX: Я вчера понял, что такое уборка!<br>XXX: Это когда вещи перекладывают с того места, где они лежали и о них все знали, на то место, где об их местоположении знает только один человек, который с большой вероятностью все забудет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424872</guid>
<pubDate>2013-10-10 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424872</link>
<title>Цитата #424872</title>
<description><![CDATA[Едем с товарищем на автомобиле. Мимо нас на приличной скорости проезжает полицейский бобик.<br>ххх: Здесь ограничение 40, вот куда он так прёт?!<br>ууу: На задание.<br>ххх: Без сирены и спецсигнала?<br>ууу: На секретное задание...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424871</guid>
<pubDate>2013-10-10 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424871</link>
<title>Цитата #424871</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я подозревала, что в корме &quot;для неутомимых авантюристов&quot; есть какая-то тайна. Теперь я в этом уверена. Моих двух пушистых дур теперь днем ничем не разбудишь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424870</guid>
<pubDate>2013-10-10 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424870</link>
<title>Цитата #424870</title>
<description><![CDATA[xxx: Закон сохранения энергии в приложении на ЖКХ: включили отопление - выключили свет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424869</guid>
<pubDate>2013-10-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424869</link>
<title>Цитата #424869</title>
<description><![CDATA[Почта России.<br>Получил извещение о срочном письме, сорвался с работы, отстоял двухчасовую очередь.<br>- Нет, письмо не отдадим. Оно еще в обработке. Да, извещение послали, но письмо не дадим. Приходите сюда завтра с 9 до 10, или послезавтра в соседний отдел. А лучше в понедельник. Ну и что, что срочное? Оно в обработке, я сказала!<br><br>Розовой ленточкой, что-ли, перевяжут?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424868</guid>
<pubDate>2013-10-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424868</link>
<title>Цитата #424868</title>
<description><![CDATA[111: Кстати, а чем у вас офис-менеджер занимается?<br>222: выставление счетов, контроль возвратных документов, делопроизводство, жизнеобеспечение офиса, поручения начальства, рассылка почты, факсов, звонки.<br>222: ну и зомбиферму играет!<br>111: Мне кажется, зомбиферма и жизнеобеспечение офиса в прямой взаимосвязи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424867</guid>
<pubDate>2013-10-10 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424867</link>
<title>Цитата #424867</title>
<description><![CDATA[Разговор с коллегой (К)<br><br>К: У меня скоро английский начнётся.<br>Я: English for students?<br>К: English for Java developers.<br>Я: Ага. Здравствуйте, тема нашего урока &quot;Legacy code&quot; и сегодня мы разучим несколько английских ругательств. Повторяйте за мной: &quot;Who has written this fucking code?&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424866</guid>
<pubDate>2013-10-10 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424866</link>
<title>Цитата #424866</title>
<description><![CDATA[NAD: После обновления до iOS 7 проблем с браузером не возникло? Везёт!<br>У меня наоборот, на айпаде при переходе назад, предыдущая страница заново загружается и показывает самое начало. Очень неудобно читать длинные срачи со ссылками: по ссылки прошел, вернуться на прежнее место не возможно. Из-за этого перестал читать срачи.<br><br>RZA: Эпл делает тебя лучше!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424865</guid>
<pubDate>2013-10-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424865</link>
<title>Цитата #424865</title>
<description><![CDATA[xxx: я, конечно, понимаю, что ученые доказали, что общение с самим собой позволяет приводить в порядок мысли, восстанавливать в памяти последовательности и вообще конструктивно воспринимать окружающее и себя. но, блядь, не в чате же]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424864</guid>
<pubDate>2013-10-10 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424864</link>
<title>Цитата #424864</title>
<description><![CDATA[oscarchek: Приветствую всех.<br>Необходима бригада штукатурщиков для внутренней черновой отделки бетонных стен на строящемся рынке (район Кульджинского тракта ниже Рыскулова примыкание к пос. Кайрат). Предположительный объем работ - 2 000 кв.м.<br>Прошу заинтересованных лиц озвучить стоимость, по которой готовы взяться за работу.<br>lady.kz: Можно Ваши контакты в личку, спасибо.<br>jobseeker: Штукатурщики все заняты, есть малярщики, столярщики и хороший прорабщик!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424863</guid>
<pubDate>2013-10-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424863</link>
<title>Цитата #424863</title>
<description><![CDATA[Helen.D: Миша, нужен нейминг для фирмы, которая занимается монтажом канализаций.<br>ChertoffPes: Говнотруб.<br>Helen.D: А... Заказчик делает особый упор на то, чтобы в названии было упоминание про экологию.<br>ChertoffPes: Экоговнотруб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424862</guid>
<pubDate>2013-10-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424862</link>
<title>Цитата #424862</title>
<description><![CDATA[xxx: Прочитала статус 14-тилетней девочки:<br>xxx: &quot;Сижу, пью кофе, курю и думаю о нем....!&quot;<br>xxx: А мне 41, и я лежу на диване, ем апельсин и смотрю мультик...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424861</guid>
<pubDate>2013-10-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424861</link>
<title>Цитата #424861</title>
<description><![CDATA[Комментарий на Youtube к видео с выступлением Барака Обамы:<br><br>Для тех, кому лень смотреть все, краткий пересказ 1. Виноваты республиканцы 2. Реформа здравоохранения нужна (+ пара слезливых историй) 3.&#65279; Реклама Amazon 4. Виноваты республиканцы 5. Сайт реформы здравоохранения виснет 6. Баги в iOS ( о_О ) 7. Виноваты республиканцы 8. Давайте поднимем планку госдолга! 9. Америка клевая страна, американцы - лучшие! Все сопровождается задумчивыми паузами в стиле Буша младшего В конце пошел и обнял тёщу. Ах да, еще республиканцы виноваты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424860</guid>
<pubDate>2013-10-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424860</link>
<title>Цитата #424860</title>
<description><![CDATA[Обсуждение новости на сайлоге.ру:<br><br>&quot;Вещи американских солдат будет переносить робот-кот, бегающий галопом&quot;<br><br>Рик: Я себе представляю картину - американские солдаты пытаются догнать робота-кота, уносящего в даль их вещи...<br><br>kg: Картина &quot;израильский солдат запаса догоняет кота, уносящего его носки&quot; повторяется у меня дома регулярно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424859</guid>
<pubDate>2013-10-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424859</link>
<title>Цитата #424859</title>
<description><![CDATA[xxx: Вообще, есть такая категория людей: они до последнего пренебрегают любыми средствами защиты, зато когда возникает форс-мажор, начинают носить презерватив круглые сутки и коситься на живот подруги, надеясь, что тот как-нибудь рассосётся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424858</guid>
<pubDate>2013-10-10 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424858</link>
<title>Цитата #424858</title>
<description><![CDATA[xxx: Во многих пабликах контакта видел посты &quot;хочу уметь останавливать время, чтобы лапать девушек и т.д..&quot;<br>xxx: Я тоже хочу уметь останавливать время, но только для того, чтобы лечь поспать и выспаться уже наконец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424857</guid>
<pubDate>2013-10-10 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424857</link>
<title>Цитата #424857</title>
<description><![CDATA[оформляю у врача больничный:<br>я: ну а диагноз-то какой ставите?<br>врач: нууу... у вас всё равно на больничном время есть, вот и погуглите.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424856</guid>
<pubDate>2013-10-09 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424856</link>
<title>Цитата #424856</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну так я сама на себя работаю. так то я сама себе начальник и подчинённый. <br>ххх: Подчинённому хочется отдохнуть, а начальник пилит за прогулы. короче - шизофрения во всей своей красе!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424855</guid>
<pubDate>2013-10-09 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424855</link>
<title>Цитата #424855</title>
<description><![CDATA[xxx: Ситуация в общежитии в наше время: я захожу в гости, все парни сидят за ноутами в тишине. <br>xxx: И чтобы не скучала, мне тоже сунули планшет .___.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424854</guid>
<pubDate>2013-10-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424854</link>
<title>Цитата #424854</title>
<description><![CDATA[xxx: щас вспомнила как разговаривала с девчонкой на тему истории. Она была уверена что первую ядерную бомбу скинули японцы на нас в 37 году<br>yyy: Надо было спросить - на Хиросиму или на Чернобыль?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424853</guid>
<pubDate>2013-10-09 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424853</link>
<title>Цитата #424853</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>Theo_from_Sed: Хочу такую новость: «хакеры взломали сервер Adobe, и пофиксили Flash»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424852</guid>
<pubDate>2013-10-09 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424852</link>
<title>Цитата #424852</title>
<description><![CDATA[E-mail администратору детского сада:<br><br>Моему сыну в ноябре будет 2 года, планируем с 3-х лет водить в ваш садик. В этой связи пара вопросов:<br>- как скоро открытие площадки в Приморском районе?<br>- насколько загодя необходимо подавать заявку на поступление?<br>Зарание благодарю за ответ.<br><br>Ответ администратора детского сада:<br><br>Уважаемый [ИМЯ]!<br><br>В этом учебном году открытие новой площадки не состоится.<br><br>Повторный e-mail администратору детского сада:<br><br>Добрый день. Спасибо за Ваш ответ. Теперь у меня осталось лишь два маленьких вопроса:<br>- как скоро открытие площадки в Приморском районе?<br>- насколько загодя необходимо подавать заявку на поступление?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424851</guid>
<pubDate>2013-10-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424851</link>
<title>Цитата #424851</title>
<description><![CDATA[xxx: столько работы, заявление на увольнение некогда написать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424850</guid>
<pubDate>2013-10-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424850</link>
<title>Цитата #424850</title>
<description><![CDATA[С форума SEO-оптимизаторов:<br>- Можно вон в будущее заглянуть, нарегить доменов следующих частей популярных игр-сериалов или кино.<br><br>- Не проканает. Они как увидят, что домен зареган, назовут игру по-другому. Но зато так можно менять будущее. Например, Вы узнали, что уже через год появится супер-популярная-игра и будет называться &quot;Супер-популярная-игра.рф&quot; - и регаете этот домен! Через год узнаем, что игра называется по-другому. Так Вы изменили будущее!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424849</guid>
<pubDate>2013-10-09 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424849</link>
<title>Цитата #424849</title>
<description><![CDATA[Черный плащ: ты на шпагат можешь сесть?<br>hare: Я на диету не могу сесть, а ты говоришь - &quot;на шпагат&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424848</guid>
<pubDate>2013-10-09 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424848</link>
<title>Цитата #424848</title>
<description><![CDATA[@alisa_dorian: Студент - это когда по запаху отличаешь, с каким вкусом у соседей доширак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424847</guid>
<pubDate>2013-10-09 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424847</link>
<title>Цитата #424847</title>
<description><![CDATA[xxx: вчера нубук новый купил :)<br>yyy: и все говорит денег у него нет)<br>xxx: ну вот, опять нет..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424846</guid>
<pubDate>2013-10-09 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424846</link>
<title>Цитата #424846</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Подхожу к окну и вижу, что машина мигает аварийкой. Спускаюсь. На машине ни царапины, брелок с обратной связью тревоги не показывает. Оказалось, что видеорегистратор отклеился от окна и упал, а в падении нажал на кнопку аварийки. На помощь позвал )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424845</guid>
<pubDate>2013-10-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424845</link>
<title>Цитата #424845</title>
<description><![CDATA[&gt; Антон, добрый день. Указанную вами неисправность &quot;дьявольщина&quot; к принтеру #291/Краснодар мы не можем принять, предоставьте, пожалуйста, нормальный диагностический акт от сервисной организации]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424844</guid>
<pubDate>2013-10-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424844</link>
<title>Цитата #424844</title>
<description><![CDATA[ххх: Был сегодня в ресторане<br>ххх: Сверху играли релаксирующие мелодии<br>ххх: Впервые не на Новом Году увидел мужика, заснувшего лицом в салате]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424843</guid>
<pubDate>2013-10-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424843</link>
<title>Цитата #424843</title>
<description><![CDATA[комментарий на тытубе с видео Малышевой &quot;как правильно какать&quot;.<br><br>KpoJIuk Rabbit:<br>Теперь большинство интернетов знает, как надо садиться перед тем, как&#65279; писать свои комментарии (:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424842</guid>
<pubDate>2013-10-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424842</link>
<title>Цитата #424842</title>
<description><![CDATA[xxx: Всё, что вы накодите, может быть использовано против вас в багтрекере.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424841</guid>
<pubDate>2013-10-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424841</link>
<title>Цитата #424841</title>
<description><![CDATA[читаю вслух фрагмент статьи:<br>- На спутнике Сатурна Титане идут метановые дожди, метан-этановые озера покрываются углеводородным льдом.<br>жена комментирует:<br>- Вонь, наверное, стоит страшная!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424840</guid>
<pubDate>2013-10-09 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424840</link>
<title>Цитата #424840</title>
<description><![CDATA[Dimanist: А, я на машине времени<br>Евгений Ивашин: ок<br>Boroda: можешь в инстик заскочить и зайти в общагу в 401-ю комнату предупредить шоб я не курил после ужина блять в комнате а поднял сраку и вышел в корридор?<br>Boroda: это де-то 97-й<br>Многожильный: и меня заодно предупреди, шоб я вообще не курил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424839</guid>
<pubDate>2013-10-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424839</link>
<title>Цитата #424839</title>
<description><![CDATA[xxx: Хотел ответить нормально, пока не дочитал до конца]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424838</guid>
<pubDate>2013-10-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424838</link>
<title>Цитата #424838</title>
<description><![CDATA[Loy Yver: У меня в машине висит розовый валеный мышонок. После хороших выходных народ, который я раскидываю по домам, изо всех сил делает вид, что его там нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424837</guid>
<pubDate>2013-10-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424837</link>
<title>Цитата #424837</title>
<description><![CDATA[xxx: привет, когда тебе будет удобно встретиться?<br>yyy: а какие у меня варианты?<br>xxx: в субботу?<br>yyy: ок, тогда я выбираю субботу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424836</guid>
<pubDate>2013-10-08 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424836</link>
<title>Цитата #424836</title>
<description><![CDATA[Deregin: у нас товарищи, живущие на 1 этаже, ездят выкидывать мусор в мусоропровод на 2-й этаж на лифте!<br>Deregin: ни за то, ни за другое не платят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424835</guid>
<pubDate>2013-10-08 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424835</link>
<title>Цитата #424835</title>
<description><![CDATA[Вы мне напомнили историю, приезжаю в ВТБ24 оформить платежку на 350к (это важный момент) с юрлица РФ. Сажусь к девочке оператору, говорю, мол, вот реквизиты, сумма такая-то, компания такая-то, сделайте оперативненько. Она посмотрела на меня голубыми глазами и между нами состоялся следующий диалог:<br>— Вы Иванов Иван Иванович?<br>— Угу.<br>— Ваше кодовое слово «Ландыши»?<br>— Угу.<br>— Ок, одну минутку… Готово, вот тут поставьте печать, пожалуйста.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424834</guid>
<pubDate>2013-10-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424834</link>
<title>Цитата #424834</title>
<description><![CDATA[ххх: Начал курить трубку, заправляю ее табаком из папирос, отращиваю усы<br>ууу: В политику готовишься?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424833</guid>
<pubDate>2013-10-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424833</link>
<title>Цитата #424833</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас тут сцуко объявление по ящику<br>ххх: &quot;Приобрету или соберу грушу&quot; о_О<br>ууу: Линуксоид-боксер?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424832</guid>
<pubDate>2013-10-08 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424832</link>
<title>Цитата #424832</title>
<description><![CDATA[xxx: ну ты на прошлый мой день рождения хороший тост говорила, там что-то про лошадь и собаку было.<br>yyy: пахать как лошадь и уставать как собака?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424831</guid>
<pubDate>2013-10-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424831</link>
<title>Цитата #424831</title>
<description><![CDATA[xxx: Я просто вырос в семье программиста...<br>yyy: и кто у тебя в семье программист?<br>xxx: Я]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424830</guid>
<pubDate>2013-10-08 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424830</link>
<title>Цитата #424830</title>
<description><![CDATA[xxx: нам вот это нужно?<br>xxx: &quot;кому нужна книга Windows Server 2008 R2 полное руководство 1500 страниц? безвозмездно&quot;<br>yyy: Пытать кого-нибудь. Сначала по голове бить, а потом читать заставлять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424829</guid>
<pubDate>2013-10-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424829</link>
<title>Цитата #424829</title>
<description><![CDATA[из обсуждения фильма<br><br>klavdi (28 мая 2011, 23:29)<br>единственное, что вызывает положительные эмоции, это участие Брэда Питта, ... и того в середине фильма убивают, а так полная фигня!<br><br>jahkut (25 сентября 2011, 11:51)<br>klavdi, убей себя идиот( Почему ты такой баран?( Давно хотел глянуть, ты мне все испортил, спасибо большое %удак<br><br>jahkut (9 октября 2012, 19:34)<br>СУКА! Ровно год прошел! Уже все забыл, но ОПЯТЬ твой сраный коммент прочитал, опять ты мне все испортил гнида!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424828</guid>
<pubDate>2013-10-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424828</link>
<title>Цитата #424828</title>
<description><![CDATA[__NoMercy: Когда я принимаю душ, мне одному кажется, что сработала сигнализация на авто, в комнате тарахтит телефон, в дверь кто то звонит, а по телевизору показывают мой любимый клип?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424827</guid>
<pubDate>2013-10-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424827</link>
<title>Цитата #424827</title>
<description><![CDATA[xxx: Что неудивительно, потому что когда старые перекрытия - звук распространяется сверху вниз.<br>yyy: Естественно, получается что звук тяжелее самого воздуха, соотв. его тянет вниз, и никоим образом он не может подняться вверх.<br>zzz: А ламповый звук распространяется вверх, т.к. он тёплый, а когда остынет - вниз!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424826</guid>
<pubDate>2013-10-08 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424826</link>
<title>Цитата #424826</title>
<description><![CDATA[xxx: я сегодня с помощью Кирилла (сыну 1 год) сдала экзамен на четыре.<br>yyy: надо будет его с собой на диплом взять<br>yyy: Уважаемая комиссия, это моя разработка.<br>yyy: Процесс разработки я освещать не стану<br>yyy: но результат вы можете оценить<br>yyy: продвинутый интеллект<br>yyy: над речевыми функциями пока работаем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424825</guid>
<pubDate>2013-10-08 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424825</link>
<title>Цитата #424825</title>
<description><![CDATA[xxx: В субботу стоим с коллегами, курим, один в толстовке Nike Air, говорит &quot;обожаю свою толстовку&quot;, закатывает ее, а под ней майка, с тем же логотипом Nike Air<br><br>xxx: Все спрашивают &quot;где брал?&quot;, &quot;почем?&quot; и т.п.<br><br>xxx: А я жду, что он закатает майку, а под ней татуировка на волосатой груди с тем же логотипом Nike Air)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424824</guid>
<pubDate>2013-10-08 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424824</link>
<title>Цитата #424824</title>
<description><![CDATA[Вы говорите Сбербанк и Почта России, но есть учреждение еще более бессмысленное и беспощадное - военкомат.<br>Пришел я туда как-то раз, после ночной смены к девяти утра.Подхожу к вахтерше и говорю: мне в 106 кабинет. Она посмотрел на меня пристально и выдает: 106 с десяти.<br>Ну, делать нечего, стою, жду. Все время у нее на глазах. На всякий случай уточнил, что именно 106-й кабинет - по моему вопросу.<br>И вот долгожданные десять часов, я с паспортом подхожу к окошку, и тут мне выдают:<br>- А 106-й сегодня не работает!<br>Никогда я не был так близок к убийству человека...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424823</guid>
<pubDate>2013-10-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424823</link>
<title>Цитата #424823</title>
<description><![CDATA[ххх: вчера открыла квитанцию из водоканала, и поняла что весь сентябрь дождь поливал из моего крана]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424822</guid>
<pubDate>2013-10-08 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424822</link>
<title>Цитата #424822</title>
<description><![CDATA[xxx: А у нас — коллоквиумы и семинары. Тоже ничего приятного, между прочим.<br>yyy: Это все фигня по сравнению с лабами студентов какого-нибудь техвуза. Вот представь, Настя, если бы тебе за три месяца рассказывали в общих чертах курс истории от Древнего Мира до 2010 года, а когда начались лабораторки, первая из четырех называлась бы «Сборка каменного топора из выданных камня, веревки и палки», а в цели второй было бы написано только «Обработайте полученным в первой работе каменным топором ближайшую рощицу так, чтобы получилась точная копия английского фрегата XVIII века».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424821</guid>
<pubDate>2013-10-08 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424821</link>
<title>Цитата #424821</title>
<description><![CDATA[xxx: я вдруг понял, что самая сокровенная моя мечта это не мешок баксов и дом на канарах, не ферари и сисястая блондинка и даже не мир во всем мире и прочая и прочая ...<br>xxx: самая моя сокровенная мечта, это чтобы блять НИКТО не смотрел в МОЙ монитор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424820</guid>
<pubDate>2013-10-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424820</link>
<title>Цитата #424820</title>
<description><![CDATA[С Мисты:<br>ххх: Такое количество индусов вполне могут и на калькуляторах просчитывать графику...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424819</guid>
<pubDate>2013-10-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424819</link>
<title>Цитата #424819</title>
<description><![CDATA[xxx (23:46): Спи иди<br>yyy (00:06): Я Пашку жду. Он в банк с парнями. А ключи от дома не брал.<br>xxx (00:24): НОЧЬЮ В БАНК???? Это - то о чем я думаю? В твоих колготках на лице???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424818</guid>
<pubDate>2013-10-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424818</link>
<title>Цитата #424818</title>
<description><![CDATA[Hijack: В детстве я мечтала, как вырасту, куплю пакет дрожжей, приду в школу и брошу его в унитаз. Потом я выросла, и это прошло. Ну что за ребячество, в конце концов! Теперь-то я мечтаю бросить дрожжи в унитаз Сбербанка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424817</guid>
<pubDate>2013-10-08 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424817</link>
<title>Цитата #424817</title>
<description><![CDATA[Ro'Ongshn: Чем больше общаюсь с различными юзверями, тем больше прихожу к мысли, что &quot;программист&quot; - это человек, который может прочитать надпись &quot;нажмите кнопки 1, 2, 3&quot;, осмыслить её, и нажать эти самые кнопки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424816</guid>
<pubDate>2013-10-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424816</link>
<title>Цитата #424816</title>
<description><![CDATA[den_stranger: Иду по улице, позади идёт женщина и болтает по телефону. Разговор идет на повышенных тонах, поэтому я даже против своего желания слышу большую часть разговора. Речь идет о каких то документах, которые должны были подписать, но не подписали. В общем обычные бизнес-разговоры, но финальная фраза заставила впасть меня в ступор:<br>- &quot;Короче не важно как вы это устроите но что бы завтра машина до МОРДОРА была&quot;<br>den_stranger: Короче чуваки, Средиземье походу под боком, а мы этого даже не знаем :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424815</guid>
<pubDate>2013-10-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424815</link>
<title>Цитата #424815</title>
<description><![CDATA[xxx: Правда ли, что все люди могут выключить внутренний голос и так сказать нечего не думать/не мыслить?<br>yyy: При определенных услиях - возможно. У меня, например, это получается на секунд 15, потом я начинаю думать, что ничего не думаю...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424814</guid>
<pubDate>2013-10-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424814</link>
<title>Цитата #424814</title>
<description><![CDATA[Новость, что &quot;Apple пригласила ведущего дизайнера Nike для разработки «умной» обуви&quot;<br><br>xxx: теперь твои кроссовки будут решать, идешь ты за новым айфоном, или нет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424813</guid>
<pubDate>2013-10-07 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424813</link>
<title>Цитата #424813</title>
<description><![CDATA[P_S: меня сегодня паук укусил<br>P_S: как думаешь: я стану супергероем?<br>U_PITER: Не, сначала должны убить твоего дядю.<br>P_S: вот черт<br>U_PITER: Подругому никак.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424812</guid>
<pubDate>2013-10-07 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424812</link>
<title>Цитата #424812</title>
<description><![CDATA[Играем в Alias. Девушка пытается объяснить слово &quot;вибрировать&quot;:<br>- Телефон не звонИт, а...<br>Мы все хором:<br>- ЗвОнит!<br>И ведь понимаем же, что неправы, но другой антоним категорически не подбирается)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424811</guid>
<pubDate>2013-10-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424811</link>
<title>Цитата #424811</title>
<description><![CDATA[schegloff&gt; Когда человек говорит, что деньги могут всё, знайте: у него их нет и никогда не было. (Эдгар Хау, американский писатель)<br>Лично я в последнее время утверждаю, что Власть может все. Мысль понятна? :)<br>dysto&gt; а что же тогда с теми, кто говорит о всесилии разума?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424810</guid>
<pubDate>2013-10-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424810</link>
<title>Цитата #424810</title>
<description><![CDATA[yt369: ...Или, вот, возьмите, к примеру, упомянутый Вами нормализатор и расскажите, чем он принципиально от стабилизатора отличается. Мне будет интересно.<br>Nix0N: Нормализатор — нормализует, а стабилизатор — стабилизирует. Очевидно же. Хочется жить в нормальной стране, а живу, почему–то, в стабильной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424809</guid>
<pubDate>2013-10-07 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424809</link>
<title>Цитата #424809</title>
<description><![CDATA[r1coshet: я реально шел по улице<br>r1coshet: и всех в морду бил<br>r1coshet: только не помню<br>r1coshet: в гта это было или в москве на вокзале<br>Emissarius: ты еще скажи, что не помнишь, кто за тебя залог вносил...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424808</guid>
<pubDate>2013-10-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424808</link>
<title>Цитата #424808</title>
<description><![CDATA[с Дрома:<br>BSP: Да ты уазик кроме как на фото видел? У меня вот был в эксплуатации, если уазик поставить в гараж и не шуметь, то слышно как он гниет и это сия правда....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424807</guid>
<pubDate>2013-10-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424807</link>
<title>Цитата #424807</title>
<description><![CDATA[Tariq: Они охренели три босса подряд без сохранений влепить. Я уж не говорю о разворотах посреди боя и том, что герой падает.<br>Tariq: если я захочу подраться с такими осложнениями, я на улицу пойду блджад.<br>Amelya-X: сложность придает реализма, не?<br>Tariq: Amelya-X, мы говорим об игре, где сын крестьянина мочит летающие кирпичи, а потом оказывается ангелом. о каком реализме ты вообще?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424806</guid>
<pubDate>2013-10-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424806</link>
<title>Цитата #424806</title>
<description><![CDATA[...<br>2) Все сотрудники техподдержки имеют ник Марина с одинаковой аватаркой. При этом у них у всех разный рейтинг, и это не мешает им в конце ответа на тикет подписываться Олегом<br>...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424805</guid>
<pubDate>2013-10-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424805</link>
<title>Цитата #424805</title>
<description><![CDATA[обсуждение октября-93<br>&gt; Я думаю, для полноты картины стоит попросить Рен-ТВ снять фильм с их версией событий.<br> <br>ты тоже подозреваешь подземных лемурианцев из созвездия сириуса?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424804</guid>
<pubDate>2013-10-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424804</link>
<title>Цитата #424804</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения фильмов про компьютерные технологии:<br>xxx: А Кто-нибудь смотрел ужастик &quot;АйТи&quot; 90-х годов, стоит качать, или там хрень где компьютеры еще с перфокартами восстали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424803</guid>
<pubDate>2013-10-07 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424803</link>
<title>Цитата #424803</title>
<description><![CDATA[Объявление на форуме &quot;Ремонт машин&quot;:<br>xxx: Есь вмятина на крышке багажника - били говолой товарища о шильдик и смеялись, сутра когда посмотрел - уже несмеялись. вантузом нетащится, за 500р сделаете7]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424802</guid>
<pubDate>2013-10-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424802</link>
<title>Цитата #424802</title>
<description><![CDATA[KiBERMiKE: Плох тот админ, который не был юзером.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424801</guid>
<pubDate>2013-10-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424801</link>
<title>Цитата #424801</title>
<description><![CDATA[xxx: на работе беда. снпч прорвало ((( синий цвет блин<br>yyy: ты снова смурфик?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424800</guid>
<pubDate>2013-10-07 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424800</link>
<title>Цитата #424800</title>
<description><![CDATA[ххх: Естественный отбор. У кого более слабые пальцы - тот выкидывает заканчивающийся тюбик зубной пасты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424799</guid>
<pubDate>2013-10-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424799</link>
<title>Цитата #424799</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Шкала оценки экранизаций &quot;Шерлока Холмса&quot; по степени близости к оригиналу:<br>1. Конан-Дойль<br>2. Конан-Варвар<br>3. Конан-Разрушитель]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424798</guid>
<pubDate>2013-10-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424798</link>
<title>Цитата #424798</title>
<description><![CDATA[xxx: Ща будешь смеяться: у меня болят руки, потому что я таскала вчера наших КОШЕК. Накачала кошками )))<br>yyy: О.О это какие кошки должны быть?<br>xxx: Дело не в том, какие,а  в том, что их четыре штуки )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424797</guid>
<pubDate>2013-10-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424797</link>
<title>Цитата #424797</title>
<description><![CDATA[Пришёл сосед, немного неадекватный, сидят с отцом на кухне.<br>Я проснулся, зашёл на кухню, начал гладить кота.<br>Сосед: Мне ваш кот джинсы прорвал<br>Я: Значит это домашние джинсы. У нас так же. Зацепился когтями за футболку - домашняя футболка<br>Сосед: Он мне ещё и ногу поцарапал<br>Я: Значит это домашняя нога!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424796</guid>
<pubDate>2013-10-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424796</link>
<title>Цитата #424796</title>
<description><![CDATA[мама: Сынок, привези мне пару дискеток из столицы, а то у нас их нигде не купить<br>я: зачем? О_О 2013 год на улице<br>мама: А у нас на работе на компе вирус большой, который на дискету не влазит, а на флешку влазит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424795</guid>
<pubDate>2013-10-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424795</link>
<title>Цитата #424795</title>
<description><![CDATA[xxx: нельзя мне быть фрилансером, в общем, печаль-тоска<br>ууу: почему?<br>xxx: ну, у меня очень большие проблемы с тем, чтобы сделать всё дома и в срок, вот<br>ууу: у меня тоже, это характерная черта всех фрилансеров!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424794</guid>
<pubDate>2013-10-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424794</link>
<title>Цитата #424794</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Нет, ну вы зря. Телевидение - это очень забавно. Вот давеча включаю, сидит в каком-то ток-шоу парнишка с осветленными художественно взбитыми волосиками и напомаженными губками и учит, что всем надо стать естественнее и быть ближе к природе]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424793</guid>
<pubDate>2013-10-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424793</link>
<title>Цитата #424793</title>
<description><![CDATA[&quot;Не, ну а чё я Чичиков чтоли, мёртвые души собирать?&quot; - сказала жена, удалив ещё пару друзей из контакта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424792</guid>
<pubDate>2013-10-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424792</link>
<title>Цитата #424792</title>
<description><![CDATA[xxx: На селекторном совещании слово &quot;очковтирательство&quot; из уст гендира приобрело какой то новый неуловимый смысл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424791</guid>
<pubDate>2013-10-05 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424791</link>
<title>Цитата #424791</title>
<description><![CDATA[ramjam: В GTA Online можно назначать награду за убийство других игроков. Мое любимое развлечение теперь: писать всем сообщение &quot;Do you want to play a game?&quot;. Как только кто-нибудь соглашается, вешаешь награду за этого человека и наслаждаешься тем, как десяток других игроков начинают охотиться за ним :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424790</guid>
<pubDate>2013-10-05 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424790</link>
<title>Цитата #424790</title>
<description><![CDATA[OPG: Рассказали тут знакомые, как у них на работе сотрудница, ярая вегетарианка, читавшая им постоянно лекции об ужасах убийства животных и о том, сколько негатива в их умерщвленной плоти, была при всем этом большой любительницей пожевать гематогена, считая его просто полезными шоколадками.<br>В общем, не выдержали они очередной лекции и рассказали ей, из чего и как производится гематоген. Девочка надолго убежала в сторону сортира, а с работы этой в скором времени уволилась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424789</guid>
<pubDate>2013-10-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424789</link>
<title>Цитата #424789</title>
<description><![CDATA[yJIbRHoBeIL: Из продажи в Москве изъяли около 350 килограммов черники и более 170 килограммов клюквы. Причина - превышенное содержание радиоактивных веществ, а именно радионуклида цезий-137. Традиционно дикорастущая ягода поступает из Беларуси, Вологодской, Брянской, Владимирской и Тверской областей.<br>Хатаруъ: После окончания следственных действий ягода клюквы и обе ягоды черники были распилены на месте и вывезены по частям.<br>Иири: Алексей Навальный уже обратил внимание правоохранительных органов на факт распила.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424788</guid>
<pubDate>2013-10-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424788</link>
<title>Цитата #424788</title>
<description><![CDATA[xxx: Размышляя над графиком рыночного равновесия в координатах спроса и предложения, пришёл к выводу, что реальный мачо должен гордиться не количеством согласившихся барышень, а количеством тех, чье предложение он отверг.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424787</guid>
<pubDate>2013-10-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424787</link>
<title>Цитата #424787</title>
<description><![CDATA[Progress_99: Тарик, ты еблан, где ты теперь ночевать будешь?<br>Tariq: ну вот я к тебе по этому вопросу собсна<br>Progress_99: Забудь, ко мне сестра приехала.<br>Progress_99: я те поражаюсь, проебать комнату за 4000<br>Tariq: Тоха, ты просто сам не жил там. я терь понимаю, почему так дешево<br>Tariq: невозможно долго жить в месте, где самый разумный, опрятный и вменяемый человек - это кот<br>Tariq: и самый приятный голос тоже у него]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424786</guid>
<pubDate>2013-10-04 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424786</link>
<title>Цитата #424786</title>
<description><![CDATA[xxx: По мере загрузки css-файла дизайн сайта все ухудшался и ухудшался...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424785</guid>
<pubDate>2013-10-04 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424785</link>
<title>Цитата #424785</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Насчет техподержки.<br><br>xxx: <br>У друга пудель. К пуделю приводили девушку на вязку. Девушку выбрали потому, что ее звали как маму друга, но это детали... Так вот, при этом присутствовала инструктор. Она бегала вокруг и говорила: &quot;Суку держите. Держите суку!&quot;<br>Папа друга смотрел на это действо и говорил, что в его время в Одессе обходились без инструктора.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424784</guid>
<pubDate>2013-10-04 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424784</link>
<title>Цитата #424784</title>
<description><![CDATA[xxx: Зомби-апокалипсис - это не когда зомби на улице, а когда зомби в кино, зомби в играх, зомби в книгах, зомби в картинах, зомби в театре, зомби в музыке, плюс ко всему этому зомби в правительстве и зомби перед экранами телевизоров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424783</guid>
<pubDate>2013-10-04 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424783</link>
<title>Цитата #424783</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>От: ***<br>Отправлено: 25 сентября 2013 г. 14:42:49 (UTC+04:00) Москва, Санкт-Петербург, Волгоград<br>Кому: ***<br>Тема: Проблема со связью<br>Весь день не могу дозвониться на номер (***) ***-**-**.<br>Реакция сист админа на изложенную проблему не понятна.<br>Прошу разобраться. Спасибо!<br><br>xxx:<br>Загадочный ты наш, что ж такого непонятного ты прореагировал?<br><br>shidoo:<br>Этить колотить.... Ну залез я на стол и начал плакать с криками -&quot;НУ ПОЧЕМУ ЖЕ ВЫ НЕ ОСТАВИТЕ МЕНЯ В ПОКОЕ!!!!????&quot; Как по мне вполне адекватная ситуация)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424782</guid>
<pubDate>2013-10-04 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424782</link>
<title>Цитата #424782</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня видела пацана лет 11, лихо скатывыющегося с железной горки стоя, с криками &quot;зацените как могу&quot; и гипсом на левой руке. Вспомнила теорию естественного отбора..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424781</guid>
<pubDate>2013-10-04 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424781</link>
<title>Цитата #424781</title>
<description><![CDATA[xxx: also, weather on the alien planet, greatly mimics what humand would call music<br>xxx: WHAT THE ACTUAL FUCK<br>yyy: Ну включи воображение.<br>yyy: Разве не было бы круто, если бы у нас вместо дождя и снега были Бетховен и хэви-метал?<br>xxx: нет<br>zzz: сегодня Киркоров, я не хочу выходить из дома]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424780</guid>
<pubDate>2013-10-04 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424780</link>
<title>Цитата #424780</title>
<description><![CDATA[(Из обсуждения фильма про зомби)<br><br>Proff: Я после сеанса вышел на улицу, солнышко, птички поют. Пешеходный светофор с отсчетом времени. До конца зеленого сигнала оставалась пара секунд. И тут я увидел, что группка людей, явно не успевающих закончить переход улицы, всей кучкой побежали в мою сторону. Вот тут-то меня и накрыло. Вот это был саспенсЪ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424779</guid>
<pubDate>2013-10-04 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424779</link>
<title>Цитата #424779</title>
<description><![CDATA[xxx: Стучится в аську бывший (шесть лет не общались), спрашивает, что делать при температуре и как разводить &quot;колдрекс&quot;.<br>xxx: Спасибо, а то я уж было начала забывать, почему мы расстались.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424778</guid>
<pubDate>2013-10-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424778</link>
<title>Цитата #424778</title>
<description><![CDATA[xxx: Какая ирония... <br>xxx: Растения в естественном отборе накапливали соки, вызывающие жжение во рту, слёзы из глаз, резкие запахи, всё, лишь бы животные уяснили, что их есть нельзя, боком выйдет, а тут появился человек, назвал это приправами и специями и активно жрёт вопреки тысячелетиям трудов природы =\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424777</guid>
<pubDate>2013-10-04 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424777</link>
<title>Цитата #424777</title>
<description><![CDATA[xxx: Девушка с длинными распущенными волосами в утреннем метро - это не только несколько вырванных с корнем волос, но и два-три серьезных вечерних скандала в семьях у прижатых к ней мужчин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424776</guid>
<pubDate>2013-10-04 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424776</link>
<title>Цитата #424776</title>
<description><![CDATA[Silv_m&gt; ыыы, ставил удалённо проектный софт у инженеров, на часть машин почему-то не встало. Говорю, не выключайте компы на выходные, я сегодня всё равно работать буду до 10, поставлю. 1-й инженеров: - А у меня стоит? - нет, не стоит. 2-й инженеров - А у меня? - и у тебя не стоит. 3-й газовик (не обращавший внимания на беседу, вдруг) - Чо это у вас там не стоит? Нач.группы - Да б?я!ь, мы тут все в корпорации до 10 часов херачим, с такой работой что у кого встанет вообще?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424775</guid>
<pubDate>2013-10-04 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424775</link>
<title>Цитата #424775</title>
<description><![CDATA[FrauS: интересно, что делает компьютер, когда у него зависает пользователь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424774</guid>
<pubDate>2013-10-04 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424774</link>
<title>Цитата #424774</title>
<description><![CDATA[из жж:<br><br>Получила примерно месяц назад:<br>&quot;дали навотку на твой журнал подружимься???&quot;<br><br>Неделю назад, тот же отправитель:<br>&quot;я с тобой дружу будим взаимно&quot;<br><br>Вчера, оттуда же:<br>&quot;ты зазналась досвидос&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424773</guid>
<pubDate>2013-10-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424773</link>
<title>Цитата #424773</title>
<description><![CDATA[Из темы &quot;Замки, которые стоят дешевле квартир в России&quot;<br><br>caxep: Даже если купите такой, то заебётесь содержать.<br>Leroy47: Ой не знаю. Судя по приходящим счетам, с их общедомовыми нуждами, я могу содержать на их сумму несколько замков во Франции]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424772</guid>
<pubDate>2013-10-04 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424772</link>
<title>Цитата #424772</title>
<description><![CDATA[Юля: Привет)))<br>Юля: помнишь, ты мне игру показывала<br>Лилия: какую?<br>Юля: ну ту с кисой<br>Лилия: С какой кисой?<br>Юля: Ну блин(( там кошка была<br>Юля: она стреляла еще<br>Лилия: Кошка? Стреляла?<br>Юля: да)))<br>Юля: и еще собирала цветы<br>Лилия: Кошка. Стреляла. Собирала цветы.<br>Лилия: Скайрим, что ли?<br>Юля: дададада, точно! спасибо))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424771</guid>
<pubDate>2013-10-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424771</link>
<title>Цитата #424771</title>
<description><![CDATA[xxx: Cдача проекта заказчику проходит те самые шесть стадий - отрицание, гнев, осмысление, депрессия, принятие.<br><br>yyy: а шестая?<br><br>xxx: Заказчик тоже это спрашивает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424770</guid>
<pubDate>2013-10-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424770</link>
<title>Цитата #424770</title>
<description><![CDATA[xxx: ага, знаем мы эти европейские фирмы<br>xxx: у нас тут неподалеку одна такая дом построила<br>xxx: мало того, что двери картонные, так еще и глазок внутрь смотрит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424769</guid>
<pubDate>2013-10-04 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424769</link>
<title>Цитата #424769</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Работаю в одном из салонов Билайна, повсему салону развешана буклетики, рекламки и прочая макулатура. Сейчас наблюдаю картину - заходит мужичек лет 40 с грустным выражением лица осматривает салон и тут его взгляд останавливается на стенде с этими самыми рекламками, выражение меняется на радостно-счастливое. После чего он берет рекламку, заварачивает в нее банку пива, припрятаную в кармане и с довольным видом покидает салон))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424768</guid>
<pubDate>2013-10-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424768</link>
<title>Цитата #424768</title>
<description><![CDATA[Комент обсуждения пищевых консервантов.<br><br>xxx: Для организма нет разницы - искусственный, или натуральный. Наш организм не смотрит глупые телепередачи и не читает всякую ересь в Интернете.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424767</guid>
<pubDate>2013-10-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424767</link>
<title>Цитата #424767</title>
<description><![CDATA[xxx: А ваще у меня никогда не получалась эта сводническая фигня! Кого б не сводила, ни у кого не получались отношения! У меня друг был - нереально хороший человек, но очень скромный, я его постоянно сводила со своими подругами. Короче, щас он мой муж )))<br>xxx: говорю ж фиговая я сваха]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424766</guid>
<pubDate>2013-10-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424766</link>
<title>Цитата #424766</title>
<description><![CDATA[xxx: В течение двух месяцев постоянно получаю смс и даже бумажные письма из банка, где сообщается что мне одобрен кредит<br>xxx: Понадобились деньги, пошел в банк - кредит не дали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424765</guid>
<pubDate>2013-10-03 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424765</link>
<title>Цитата #424765</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения под фото-новостью: в Ростове на Дону средь бела дня, в самом центре города, неизвестные сняли все двери оставленного без присмотра Porsche Panamera и буквально выпотрошили несчастный автомобиль.<br><br>На фото у машины отсутствуют все двери, из салона вытащили сидения и все, что было плохо прикручено.<br><br>Лучший комментарий:<br>xxx: минимальная комплектация]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424764</guid>
<pubDate>2013-10-03 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424764</link>
<title>Цитата #424764</title>
<description><![CDATA[xxx: парни, в двух словах, что за игра gta 5? В предыдущие части как-то не играл.<br>yyy: Слушай, а ты можешь в двух словах рассказать, каково это быть похищенным инопланетянами на последние 10 лет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424763</guid>
<pubDate>2013-10-03 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424763</link>
<title>Цитата #424763</title>
<description><![CDATA[xxx: Знаешь что случилось с сервером, а со мной нет?<br>xxx: Session closed!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424762</guid>
<pubDate>2013-10-03 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424762</link>
<title>Цитата #424762</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ laugh_with_me<br>Травяная маска для красоты лица<br>Во-первых, она страшная. Примерно как если обмазать анфас клеем ПВА, а потом упасть на лесную подстилку, где говно и ельник.<br>Во-вторых, следующие три минуты жизни незабываемы. Маска жжет, и это не фигура речи.<br>Если укомплектовать такой штукой вэдэвэ, можно получить толпу неуправляемых берсерков. Они будут атаковать психически криками &quot;отпусти меня, чудо-трава!&quot; и &quot;вот она, вот она косметика моей мечты - гря-я-я-я-я-я-язь!&quot;, пробегать мимо врага, прыгать в фонтан и блаженно отмываться. Такие, знаете, голуби мира от десантуры.<br>В-третьих, средство наверняка придется по вкусу гримерам фильмов в стиле хоррор. Потому что а) жутко выглядит б) актер будет очень правдоподобно бегать и орать, как подбитый мессершмитт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424761</guid>
<pubDate>2013-10-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424761</link>
<title>Цитата #424761</title>
<description><![CDATA[lucky: збс, рядом с работой парикмахерская с названием Эльф<br>Spid3r: зайди и спроси &quot;а вы хоббитов обслуживаете? мне бы ноги постричь&quot;<br>lucky: &quot;подстригите меня как леголаса&quot;<br>Spid3r: &quot;только уши не трогайте&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424760</guid>
<pubDate>2013-10-03 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424760</link>
<title>Цитата #424760</title>
<description><![CDATA[&lt;yagova&gt; В каждой стране, где нахожу магазин с коврами, дико ебошу лук на фоне его ворсейшества...<br>&lt;yagova&gt; Так мне на работе только что подарили ковер!!!!<br>&lt;yagova&gt; С фразой, &quot;ты же любишь ковры, фоткаешься с ними везде&quot; :))))<br>&lt;yagova&gt; Отличный подарок на день рождения, тролли долбанные.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424759</guid>
<pubDate>2013-10-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424759</link>
<title>Цитата #424759</title>
<description><![CDATA[kudymkar: Прочитал как-то в одной газете народных рецептов: «Если вас укусила собака (а такие укусы, как правило, долго не заживают) нужно сделать следующее. Поймать эту собаку, СОСТРИЧЬ у нее с холки несколько волосков, сжечь их, и пеплом посыпать место укуса..»<br><br>kudymkar: нет, ты прикинь! Мало того, что эта тварь меня уже покусала, так я еще буду бегать за ней, ловить и модельную стрижку ей наводить!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424758</guid>
<pubDate>2013-10-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424758</link>
<title>Цитата #424758</title>
<description><![CDATA[PandaP:<br>Обсуждаю с клиентом подробности работы по голосовому скайпу. Между делом говорю &quot;Ну и для удобства вам бы еще на сайт нужно счетчик ТИЦ&quot;. На той стороне некоторое замешательство, затем неуверенный голос (видимо начальнику):<br><br>- &quot;Сергей ***ич, нам тут еще счетчик птиц на сайт предлагают поставить, нам надо?&quot;.<br><br>Недовольный голос Сергея ***ича &quot;Какие в пизду птицы, нам клиенты нужны&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424757</guid>
<pubDate>2013-10-03 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424757</link>
<title>Цитата #424757</title>
<description><![CDATA[xxx: Надо больше спать. <br>xxx: Сейчас на полном серьезе начала в адресной строке браузера набирать &quot;select * from&quot;... остановилась на том, что имя таблицы в голову не приходит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424756</guid>
<pubDate>2013-10-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424756</link>
<title>Цитата #424756</title>
<description><![CDATA[&lt;axxl&gt; Я беру нужный ключ на связке большим и указательным пальцами за самый кончик, чтобы конец ключа был на уровне кончиков пальцев, и нащупываю углубление возле личинки замка. Затем движением ладони проталкиваю ключ в отверстие. Да это делал каждый, кто ебался в юности!<br>&lt;SoulMaker&gt; я, обычно, как самурай вставляет меч в ножны.<br>&lt;Gipnokote&gt; порой, бывает меч попадает не в те ножны<br>&lt;Chagin&gt; да, это редкая удача.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424755</guid>
<pubDate>2013-10-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424755</link>
<title>Цитата #424755</title>
<description><![CDATA[xxx: решено: переезжаю жить на работу, тут включили отопление и мозг не жрут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424754</guid>
<pubDate>2013-10-03 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424754</link>
<title>Цитата #424754</title>
<description><![CDATA[Silv_m: мне хочется, чтобы у меня выпал мой молочный мозг и поменялся на коренной]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424753</guid>
<pubDate>2013-10-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424753</link>
<title>Цитата #424753</title>
<description><![CDATA[xxx: сонная жена ест завтрак в постели. выдает собачке кусок сыра и показывает ей на пол, строго говоря при этом &quot;п#здуй!&quot;<br>xxx: собачка слезает с сыром на пол, жена задумчиво: &quot;кажется, я каким-то неправильным командам собачку учу...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424752</guid>
<pubDate>2013-10-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424752</link>
<title>Цитата #424752</title>
<description><![CDATA[xxx: Читая цитату о форуме, посвященного мототематике, около минуты не могла понять, зачем так было коверкать слово &quot;математика&quot; &gt;&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424751</guid>
<pubDate>2013-10-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424751</link>
<title>Цитата #424751</title>
<description><![CDATA[К новости о том, как владельцы смартфонов iPhone стали жертвами шутки про то, что новое программное обеспечение iOS 7 делает телефон водонепроницаемым.<br><br>Арсен: Если в один прекрасный день нужно будет уничтожить всех идиотов, достаточно вмонтировать в новый iPhone10s функцию самоуничтожения. Причем, так и предупредить:&quot;При нажатии на такую-то комбинацию клавиш активируется самоуничтожение&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424750</guid>
<pubDate>2013-10-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424750</link>
<title>Цитата #424750</title>
<description><![CDATA[В столовой:<br>- А что у вас случилось к кофемашиной? - спросил я.<br>- Сломалась.<br>- Как так?<br>- В инструкции было написано, что нельзя засыпать молотый кофе. Но мы засыпали, и она сломалась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424749</guid>
<pubDate>2013-10-03 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424749</link>
<title>Цитата #424749</title>
<description><![CDATA[Брат мне пишет (обсуждаем его грядущую женитьбу):<br>- Я к этим свадебным торжествам примерно так отношусь: типа, с этого дня мы начинаем жить вдвоем, собственной семьей, без родителей. Вступаем во взрослую, самостоятельную и ответственную жизнь.<br>ДАВАЙ ЖЕ ПРОСРЕМ ВСЕ ДЕНЬГИ ЗА ОДИН ДЕНЬ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424748</guid>
<pubDate>2013-10-03 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424748</link>
<title>Цитата #424748</title>
<description><![CDATA[ххх: хочу найти мужчину своей месты<br>ууу: логопеда?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424747</guid>
<pubDate>2013-10-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424747</link>
<title>Цитата #424747</title>
<description><![CDATA[crypto: Если спереди на футболке написано &quot;Fuck Google, ask me&quot;, то на спине просто обязана быть надпись &quot;or vice versa&quot; (&quot;или наоборот&quot;).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424746</guid>
<pubDate>2013-10-02 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424746</link>
<title>Цитата #424746</title>
<description><![CDATA[ххх: я как всегда<br>ххх: сидела на сервисе знакомств<br>ххх: платформа для смартфонов<br>ххх: со мной познакомился чувак<br>ххх: я его наняла к нам арт-директором :-/<br>ххх: никакой личной жизни]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424745</guid>
<pubDate>2013-10-02 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424745</link>
<title>Цитата #424745</title>
<description><![CDATA[ххх: В глаз попал кусочек бетона. Теперь я никого не помню, и нужно собрать слово ПРОЧНОСТЬ из бетонных кубиков<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424744</guid>
<pubDate>2013-10-02 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424744</link>
<title>Цитата #424744</title>
<description><![CDATA[Yuska_san: Видела в школе знакомую девочку-анимешницу... надо на всякий случай будет ей сказать, чтоб Юсей не звала...<br>asper: а чо не звать-то?<br>Yuska_san: Так Юлия Алексеевна теперича, препод как-никак]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424743</guid>
<pubDate>2013-10-02 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424743</link>
<title>Цитата #424743</title>
<description><![CDATA[xxx: Один мой друг, постоянно ходящий в наушниках, так и не узнал о себе очень много приятных вещей]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424742</guid>
<pubDate>2013-10-02 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424742</link>
<title>Цитата #424742</title>
<description><![CDATA[xxx: Познал новый тип программирования: северное. <br>xxx: Это когда кодят олени.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424741</guid>
<pubDate>2013-10-02 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424741</link>
<title>Цитата #424741</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Временно работаю кладовщиком в магазине.<br>Сидит охранник, разгадывает сканворд и спрашивает меня: &quot;А ты в математике шаришь?&quot;<br>Я говорю: &quot;А что, собственно, за вопрос?<br>Охранник: &quot;Простейшее, рамножающееся делением.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424740</guid>
<pubDate>2013-10-02 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424740</link>
<title>Цитата #424740</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне знаешь чё интересно: как звонящие мне люди узнают, когда я сижу с полным ртом печенек или других плюшек?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424739</guid>
<pubDate>2013-10-02 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424739</link>
<title>Цитата #424739</title>
<description><![CDATA[Комментарии к новости &quot;Геймеров накажут за военные преступления&quot;. Речь идет о том, что по мнению Красного креста, геймер, играющий за солдата и совершающий военные преступления, должен быть наказан.<br><br>xxx: Красный Крест собираетс­я лечить раненых ботов? А если­ нет - почему?<br>yyy: А еще наказывать тех, кто игра­ет в duck hunter вне охотничье­го сезона.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424738</guid>
<pubDate>2013-10-02 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424738</link>
<title>Цитата #424738</title>
<description><![CDATA[ххх: это провал. Я влюбилась в айтишника<br>ххх: они все такие?<br>ууу: ДА<br>ууу: но бывают и хуже]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424737</guid>
<pubDate>2013-10-02 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424737</link>
<title>Цитата #424737</title>
<description><![CDATA[Петербург, сентябрь. Выскакиваю из автобуса и попадаю под град, который мгновенно переходит в ливень. Зонтика у меня нет, поэтому забегаю под ближайший козырек. К этому же козырьку спешат трое парней с одним зонтиком на троих. Встают рядом со мной, и один говорит: &quot;Слушай, а может, нафиг этот бар? Пойдем в универ, он ближе!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424736</guid>
<pubDate>2013-10-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424736</link>
<title>Цитата #424736</title>
<description><![CDATA[xxx: И снова Почта России. Отправляю письмо.<br>xxx: На мой вопрос: &quot;Долго ли будет идти письмо?&quot; прозвучал твёрдый ответ: - &quot;Ну это как пойдёт. Следующий.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424735</guid>
<pubDate>2013-10-02 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424735</link>
<title>Цитата #424735</title>
<description><![CDATA[xxx: вот когда уже создатели рекламных роликов на ютубе поймут, что о своем товаре нужно прокричать в первые пять секунд, а не делать длинные вступления. никогда не успевают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424734</guid>
<pubDate>2013-10-02 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424734</link>
<title>Цитата #424734</title>
<description><![CDATA[xxx: бетизм - заболевание, вызывающее навязчивую идею искать всюду ошибки.<br>yyy: редактизм*<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424733</guid>
<pubDate>2013-10-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424733</link>
<title>Цитата #424733</title>
<description><![CDATA[Док: ты почему не на совещании?<br>Диман: составьте предложение из из слов Долбоебы, класть, детородный орган, я, этих, на]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424732</guid>
<pubDate>2013-10-02 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424732</link>
<title>Цитата #424732</title>
<description><![CDATA[Вчера в транспорте взгляд упал на книгу в руках у дамы по соседству. Первая фраза в начале какой-то главы: &quot;Весь день, уткнувшись лицом в стену, я провалялась в постели, то впадая в сон, то бродя по дому.&quot; Первая мысль - кривой перевод, но нет - на колонтитуле фамилия какой-то русской писательницы. Стало быть, так и задумано. Моё воображение начало рисовать картины в духе &quot;Константина&quot; и &quot;Изгнания дьявола&quot;: истощенная женщина, уткнувшись лицом в стену, в беспамятстве ползает по всему дому, иногда застывая, словно во сне...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424731</guid>
<pubDate>2013-10-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424731</link>
<title>Цитата #424731</title>
<description><![CDATA[проверка связи: Кстати по данным британских ученых профессия модератора одна из самых вредных из-за постоянного негатива, который им (модераторам) приходится читать каждый день в интернете<br>Буржуй: Это у них в британии так. У нас в автобусе проедь или в поликлинику сходи вот те и негатив как надо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424730</guid>
<pubDate>2013-10-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424730</link>
<title>Цитата #424730</title>
<description><![CDATA[В чате Diablo III:<br>xxx: скажите если я буду проходить игру второй раз за другого персонажа что нибудь изменится в сюжете<br>yyy: дьябло выживет<br>zzz: и попросит прощения]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424729</guid>
<pubDate>2013-10-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424729</link>
<title>Цитата #424729</title>
<description><![CDATA[ххх: а я нашёл разгадку нынешней моде ставить запятые куда ни попадя: если читать их как &quot;, бля,&quot; — всё становится на свои места.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424728</guid>
<pubDate>2013-10-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424728</link>
<title>Цитата #424728</title>
<description><![CDATA[xxx: Наш малыш сегодня в свои 5 месяцев порадовал нас первым зубиком. УРА!!!<br>yyy: поздравляем! Кто первый увидел, тот и покупает серебряную ложечку на зубок!<br>xxx: Спасибки!!! Это был врач педиатр, в следующий раз обязательно потребую с неё<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424727</guid>
<pubDate>2013-10-02 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424727</link>
<title>Цитата #424727</title>
<description><![CDATA[xxx: Последнее время ощущения на работе, что я осел. Едиственный мотиватор которого - одна морковка, попеременно перемещающаяся от лица в задницу и наооборот...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424726</guid>
<pubDate>2013-10-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424726</link>
<title>Цитата #424726</title>
<description><![CDATA[boot_from_cd: Моё самое близкое общение с ораклом, это когда я трахнула ораклового программиста. Кстати, не понравилось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424725</guid>
<pubDate>2013-10-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424725</link>
<title>Цитата #424725</title>
<description><![CDATA[С форума прошивальщиков BIOS:<br>thunderfury: Кстати, кто прошился, отписывайтесь пожалуйста моделью ноутбука, чтобы определить у кого всё заработало а кто получил труп.<br>thunderfury: О, у всех работает. Отлично!<br>BloodFang: А у кого не работает, отписаться уже не могут...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424724</guid>
<pubDate>2013-10-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424724</link>
<title>Цитата #424724</title>
<description><![CDATA[&lt;zloe___&gt; unhack|wrk: ы. ты во сколько чочо на арботу?<br>&lt;unhack|wrk&gt; отличный вопрос]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424723</guid>
<pubDate>2013-10-01 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424723</link>
<title>Цитата #424723</title>
<description><![CDATA[С форума.<br>aa: Помимо электропроводки многим нужно &quot;видеть&quot; и арматуру в бетоне (((<br>bb: арматуру магнитом неодимовым 45*30 искать хорошо - до 70 мм глубина обнаружения d8<br>cc: Арматуру перфоратором искать хорошо, до 1.5 метров глубина обнаружения...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424722</guid>
<pubDate>2013-10-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424722</link>
<title>Цитата #424722</title>
<description><![CDATA[&lt;arsenische&gt; в Испании отстой.. плачу за интернет 25 евро в неделю, и всего 2 Mb/s<br>&lt;arsenische&gt; и это еще приходится спускаться вниз, т.к. в номере плохо ловится<br>&lt;sashazykov&gt; В Индии я за такой интернет платил меньше 20 евро в неделю<br>&lt;sashazykov&gt; при этом номер с балконом и видом на Гималаи был включен в стоимость]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424721</guid>
<pubDate>2013-10-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424721</link>
<title>Цитата #424721</title>
<description><![CDATA[xxx: Нет, все-таки у меня отлично лето проходит! Я даже отдохнуть успела, а все жалуются, что пролетает - нифига! Отдыхаю и ни о чем не думаю...<br>yyy: Наташ, сегодня 23 сентбря...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424720</guid>
<pubDate>2013-10-01 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424720</link>
<title>Цитата #424720</title>
<description><![CDATA[На одном белорусском сайте ( что-то вроде новостного информационного каталога) статья о Бентли, тест-драйв, характеристики, из какого магазина, цены, фото и т.д. Одни из комментариев:<br>ххх: реклама поперла!<br>ууу: ага, щас основной контингет покупателей с первой смены придет)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424719</guid>
<pubDate>2013-10-01 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424719</link>
<title>Цитата #424719</title>
<description><![CDATA[xxx: сам проект на урезанной симфони, авторизация на руби, конвертор на питоне, очередь на ерланге<br>yyy: а если например разраб руби уйдет, кто авторизаций будет заниматься?<br>xxx: а у нас все делают пхпшники<br>xxx: просто у некоторых был минимальный опыт<br>xxx: у кого-то на руби<br>xxx: у кого-то на питоне<br>yyy: бля, кондиционеры небось тоже сами монтируете в офисе<br>yyy: у кого опыт был монтажа<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424718</guid>
<pubDate>2013-10-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424718</link>
<title>Цитата #424718</title>
<description><![CDATA[xxx: Ладно, я спать, завтра вставать<br>yyy: Рано?<br>xxx: просто вставать... В принципе =\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424717</guid>
<pubDate>2013-10-01 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424717</link>
<title>Цитата #424717</title>
<description><![CDATA[xxx: Как ты? Давай тебя встречу<br>yyy: Не, у нас планерки еще не было...<br>yyy: А знаешь почему не было планерки?<br>yyy: Потому что не закончилась предпланерка. Уже час идет, даже больше.<br>yyy: Осталось только постпланерку провести, чтоб окончательно день был потерян ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424716</guid>
<pubDate>2013-10-01 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424716</link>
<title>Цитата #424716</title>
<description><![CDATA[sly: он вообще олдскул, уважаю. Смайлики пишет с тире.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424715</guid>
<pubDate>2013-10-01 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424715</link>
<title>Цитата #424715</title>
<description><![CDATA[xxx: Тагаз он вообще какой страны производителя?<br>ууу: средиземье, он выкован в пламени Ородруина]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424714</guid>
<pubDate>2013-10-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424714</link>
<title>Цитата #424714</title>
<description><![CDATA[xxx: настолько обленился, что пью чай на кухне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424713</guid>
<pubDate>2013-10-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424713</link>
<title>Цитата #424713</title>
<description><![CDATA[xxx: В два часа ночи пришло смс &quot;Толян ты спишь&quot;.<br>xxx: Не стал спорить, лёг спать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424712</guid>
<pubDate>2013-10-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424712</link>
<title>Цитата #424712</title>
<description><![CDATA[с Пикабу (обсуждение&quot;помощи школе&quot;)<br><br>Kolvizin: Да-да! Именно сейчас и происходят эти удивительные родительские собрания: Вход бесплатный. а выход от 500 до 5000 рублей :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424711</guid>
<pubDate>2013-10-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424711</link>
<title>Цитата #424711</title>
<description><![CDATA[ххх: в интернете встречается много людей, у которых богатый внутренний хуй]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424710</guid>
<pubDate>2013-10-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424710</link>
<title>Цитата #424710</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера купил холодильник на день рождения супруги, попросил завернуть полностью в розовую бумагу, привезли к подъезду, грузчики тащат, выходит сосед - спрашивает - чего купил?, меня перемкнуло, отвечаю - САБВУФЕР!!!!<br>xxx: Надо было видеть его глаза. <br>xxx: Сосед подо мной живет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424709</guid>
<pubDate>2013-10-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424709</link>
<title>Цитата #424709</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>У одной знакомой дамочки возникло подозрение, что её сотрудники открывают своё дело и сманивают клиентов. Не мудрствуя лукаво она попросила подругу сходить на собеседование в подозреваемую фирму. Подруга поделилась опасениями, что по её ФИО легко вычислят, чей она засланец, и мы порекомендовали составить поддельное резюме. Прошло пару минут...<br>- Какая ж я дура!!! Я создала файл &quot;поддельное резюме&quot;, заполнила его... И ТАК И ОТПРАВИЛА!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424708</guid>
<pubDate>2013-10-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424708</link>
<title>Цитата #424708</title>
<description><![CDATA[Сын утром собрался в военкомат, спрашиваю:<br>- Ты надолго? Твоя помощь нужна будет.<br>Выдаёт без эмоций:<br>- Может на час, может на год.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424707</guid>
<pubDate>2013-10-01 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424707</link>
<title>Цитата #424707</title>
<description><![CDATA[xxx: вот это конец. пока я работал, они тут незаметно убрали стену у меня за спиной<br>xxx: я думал все крыша поехала<br>xxx: оказывается у них стена складывается между комнатами, чтобы можно было сделать большую комнату для конференций]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424706</guid>
<pubDate>2013-09-30 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424706</link>
<title>Цитата #424706</title>
<description><![CDATA[CherryJB: отец дал собаке два кусочка копченной колбасы, против моего запрета баловать собаку едой со стола<br>CherryJB: у нее разыгрался острый гастрит, ее рвало 2 дня желчью, потащила ее в ветеринарку: отдала 2,500р за обследования, анализы, уколы и таблетки. Потом еще 2,000р за специальный корм :(<br>CherryJB: так отец, вместо того, чтоб &quot;возместить финансовый ущерб&quot;, начал всем хвастать, что мы собаку кормим только самой дорогой колбасой - по 4,500 р за пару ломтиков!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424705</guid>
<pubDate>2013-09-30 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424705</link>
<title>Цитата #424705</title>
<description><![CDATA[Из ВК:<br><br>xxx: Мой мир рухнул:<br>Еще один пример:<br>(+&#8734;/0) + &#8734; = +&#8734;, тогда как (+&#8734;/-0) +&#8734; = NaN<br><br>yyy: Что есть &quot;NaN&quot;?<br>А, я понял! Детское питание есть такое<br><br>xxx: То есть бл9ть по-твоему бесконечность, деленная на минус ноль, - это детское питание?!<br><br>yyy: Кто ж вас технарей поймёт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424704</guid>
<pubDate>2013-09-30 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424704</link>
<title>Цитата #424704</title>
<description><![CDATA[xxx: Интересно, почему к поэтам приходит Муза, а к web-дизайнерам Креатив?<br>yyy: Зато к проект-менеджерам приходит песец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424703</guid>
<pubDate>2013-09-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424703</link>
<title>Цитата #424703</title>
<description><![CDATA[Найдено в комментариях на YouTube:<br>CaHuTaPuKu: Добрый день, я директор МТС. Тут мои свежеуволенные&amp;#65279; идиоты&amp;#65279; не пробегали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424702</guid>
<pubDate>2013-09-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424702</link>
<title>Цитата #424702</title>
<description><![CDATA[Leyka: Однако наши столовские с фантазией. Вот салат из помидоров с перцем называется &quot;салат из помидоров с перцем&quot;, с куриным филе - &quot;салат из птицы с чем-то там&quot;, но почему-то салат из морской капусты именуется РУСАЛОЧКА!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424701</guid>
<pubDate>2013-09-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424701</link>
<title>Цитата #424701</title>
<description><![CDATA[из жж:<br>- Знаешь для чего нужен мизинец на ноге? - Говорит Максим сдавленным голосом<br>- А? - Переспрашиваю я и замечаю, что муж прихрамывает.<br>- Чтоб определять, правильно ли стоит мебель в комнате.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424700</guid>
<pubDate>2013-09-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424700</link>
<title>Цитата #424700</title>
<description><![CDATA[Надо уметь получать удовольствие от работы. Ну как могут не восхищать заявки в сервисдеске, типа - &quot;принтер не сканирует&quot;, &quot;не включается процессор&quot;, &quot;нужна помощь системника&quot;?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424699</guid>
<pubDate>2013-09-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424699</link>
<title>Цитата #424699</title>
<description><![CDATA[nooze: со всей истерией по поводу выхода каждой новой модели понял что у iphone есть два состояния - новая модель и старое говно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424698</guid>
<pubDate>2013-09-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424698</link>
<title>Цитата #424698</title>
<description><![CDATA[xxx: Вы тут о пакетах с пакетами, о файлах с файлами, о папках с папками. <br>xxx: Я у соседа увидел аквариум с банками! <br>xxx: Вот действительно хардкор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424697</guid>
<pubDate>2013-09-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424697</link>
<title>Цитата #424697</title>
<description><![CDATA[xxx: Понял одну жизненную мудрость. <br>xxx: Одежду надо покупать под цвет шерсти своего кота.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424696</guid>
<pubDate>2013-09-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424696</link>
<title>Цитата #424696</title>
<description><![CDATA[xxx: Flo Rida – Whistle - Кто-нибудь хоть задумывался вообще, НАСКОЛЬКО пошлая эта ужасная песня? :&lt;<br><br>yyy: чувак просит подуть подругу в его свисток, что тут пошлого, может он тренер какой? ну или миллиционер, тогда палочку еще подержать попросит, наверное.<br><br>zzz: ну, а фраза &quot;кинуть палку&quot; это вапще про городки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424695</guid>
<pubDate>2013-09-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424695</link>
<title>Цитата #424695</title>
<description><![CDATA[админы:<br>aaa: (рассматривая свой HTC 8X) Я на нем уже все углы покоцал. Мне кажется у меня ещё ни один телефон столько раз не падал, сколько этот.<br>bbb: Ну так это же виндофон. Винда - она такая, она ДОЛЖНА падать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424694</guid>
<pubDate>2013-09-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424694</link>
<title>Цитата #424694</title>
<description><![CDATA[xxx: гениальная мысль пришла в голову<br>xxx: дома весь хлам продать/выкинуть<br>xxx: винтов с десяток 40-500г, в т.ч. 2,5&quot;<br>xxx: матери, компы<br>xxx: есть ваще древние. вроде и выкинуть жалко и продавать стыдно )<br>yyy: подними на них форум )<br>xxx: зачем<br>zzz: а в форуме напиши, что он продается вместе с железом %)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424693</guid>
<pubDate>2013-09-30 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424693</link>
<title>Цитата #424693</title>
<description><![CDATA[разговор про пожар в бизнес-центре:<br>Syrax: и насколько был крутым пожар? Всё здание было в огне? Или так, побздело парой искр?<br>Xcentric: сам не видел, это случилось через час после моего ухода, но, судя по разговорам, пламя не выбралось дальше серверной, просто задымило всё<br>Xcentric: &quot;&quot;У кого-то сроки горят.&quot; - искромётно пошутил я, оттирая свой офисный стол от сажи.&quot;<br>Syrax: сцуко, и так был пожар, а ты ещё искромётно пошутил<br>Xcentric: я потом ещё неудачно пошутил<br>Xcentric: в процессе переноса мебели я взял стол большой в одну харю тащить и кто-то решил подколоть: &quot;да ты прямо этот... Геро... Геро... а, Геракл!&quot;, а я возьми да и ляпни &quot;Герострат!&quot; =)))<br>Xcentric: к счастью, народ оказался не настолько образованным, а то и побить могли]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424692</guid>
<pubDate>2013-09-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424692</link>
<title>Цитата #424692</title>
<description><![CDATA[ххх: Я не юрист, просто у меня характер склочный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424691</guid>
<pubDate>2013-09-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424691</link>
<title>Цитата #424691</title>
<description><![CDATA[С хабра<br><br>vilianov: А вот голосовой динамик 5s, честно говоря, удивил. Внешне-то он почти не отличается от предшественника, только покрупнее (на фото слева). Но сзади у него не два контакта, как у абсолютного большинства аналогов в аппаратах любой марки, а целых четыре! Зачем столько – непонятно.<br><br>Ogi: Два контакта передают голос собеседнику, а ещё два отправляют его в АНБ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424690</guid>
<pubDate>2013-09-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424690</link>
<title>Цитата #424690</title>
<description><![CDATA[Deregin: Энди Дюффрейн у нас ни за что бы не сбежал из тюрьмы<br>Deregin: с нашей то почтой :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424689</guid>
<pubDate>2013-09-30 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424689</link>
<title>Цитата #424689</title>
<description><![CDATA[из отзыва на один из Пражских отелей:<br>минусы: для начала могли бы подумать головой, что размещать русских на 9 мая в бывшем здании гестапо - не очень разумно )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424688</guid>
<pubDate>2013-09-30 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424688</link>
<title>Цитата #424688</title>
<description><![CDATA[Отец: Дай айпад.<br>Дочь: Не могу. Я с Машкой договариваюсь.<br>Отец: Сто лет назад Александр Белл изобрел телефон<br>Дочь: Я знаю. На истории проходили.<br>Отец: Ну так позвони! Воспользуйся достижением человечества!<br>Дочь: я с ней разговаривать не хочу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424687</guid>
<pubDate>2013-09-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424687</link>
<title>Цитата #424687</title>
<description><![CDATA[xxx: Зато золотой айфон будет очень хорошо сочетаться с золотыми зубами своего хозяина.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424686</guid>
<pubDate>2013-09-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424686</link>
<title>Цитата #424686</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня просто убунта грязная уже была пиздец<br>xxx: решил чистую версию поставить<br>yyy: Это потому что ты ешь за компьютером!<br>yyy: Крошки попадают в клавиатуру<br>yyy: А оттуда в убунту<br>yyy: Инфа 100%]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424685</guid>
<pubDate>2013-09-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424685</link>
<title>Цитата #424685</title>
<description><![CDATA[Обычно в семье тот, кто умеет зарабатывать и тот, кто умеет тратить - совершенно разные люди.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424684</guid>
<pubDate>2013-09-29 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424684</link>
<title>Цитата #424684</title>
<description><![CDATA[nickras: моя бабуля вспоминала с добротой замененный, старый обсосанный лифт в доме, а новый ее просто бесил =).<br>shewolf_org: Полностью согласен с вашей бабулей. У нас старые лифты отходили без проблем 35 лет, а новые каждый месяц на ремонт встают.<br>nickras: =) У нас и старый постоянно в ремонте стоял, а новый вот обкатали, сейчас возит, вроде не ломается.<br>gadzzzilla: обоссать надо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424683</guid>
<pubDate>2013-09-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424683</link>
<title>Цитата #424683</title>
<description><![CDATA[xxx: Говорят, самые безжалостные киллеры получаются из бывших репетиторов тупящих школьников.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424682</guid>
<pubDate>2013-09-29 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424682</link>
<title>Цитата #424682</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня от этого кашля уже пресс<br>yyy: болит?<br>xxx: появился((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424681</guid>
<pubDate>2013-09-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424681</link>
<title>Цитата #424681</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Любимый рассекает по Los Santes на черном кабриолете, мчится на закат, попутно снижая численность населения.<br>Я слежу, все так красиво выглядит, небо, пальмы, тени... мечтательно выдаю - &quot;Вот бы самой там прокатиться...&quot;<br>Не отрываясь от экрана, выдает - &quot;Дать тебе джойстик?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424680</guid>
<pubDate>2013-09-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424680</link>
<title>Цитата #424680</title>
<description><![CDATA[VITAminka: Ну вот есть же чат-боты. Пусть мне лекционный бот напишут, будет вместо меня студентам всякое вещать. А чё! Загрузил в него учебники - он генерирует себе. Материться научат - так вообще не отличить будет :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424679</guid>
<pubDate>2013-09-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424679</link>
<title>Цитата #424679</title>
<description><![CDATA[Хабр:<br><br>maserg: Нельзя вот так просто взять и завязать с танками<br>WAYS: Можно, когда ваша девушка говорит: «Я или танчики — выбирай!»<br>ЦЦAVGURЭх как я вас понимаю, у меня такая же проблемам с пейнтболом<br>spacediver: Пейнтбол говорит вам: «я или танчики — выбирай»?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424678</guid>
<pubDate>2013-09-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424678</link>
<title>Цитата #424678</title>
<description><![CDATA[На битбайте в одном из докладов: &quot;У нас проблема со стороны разработки - разработчики дохнут. Нет, серьезно, уезжают в таиланд, получают бешеные по меркам тая деньги, покупают себе мотоциклы и бьются.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424677</guid>
<pubDate>2013-09-28 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424677</link>
<title>Цитата #424677</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;это что за покемон?&quot;<br>yyy: откуда это?<br>xxx: фраза откуда-то из детства )<br>yyy: я ее слышала от водителя самосвала, когда его подрезал запорожец]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424676</guid>
<pubDate>2013-09-27 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424676</link>
<title>Цитата #424676</title>
<description><![CDATA[DarkSoul:<br>странная мысль посетила с утра - сказка о изумрудном городе была бы куда веселее, если бы к дружной компании присоединился ещё один персонаж, которому нужна адекватность...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424675</guid>
<pubDate>2013-09-27 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424675</link>
<title>Цитата #424675</title>
<description><![CDATA[На форуме тема о только что вышедшей GTA5.<br>yyy: Эх, только что прошел. Игра шикарна! Проходил только сюжетные задания, на прохождение потратил 25 часов. Сюжет полностью пройден, показывает 60%. Остались побочные миссии.<br>xxx: Везет, блин. Сейчас играю в &quot;Построй сотовую связь в Удмуртии&quot;. Жаль только сохраняться нельзя. В феврале начал, никак не пройду, суровый квест.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424674</guid>
<pubDate>2013-09-27 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424674</link>
<title>Цитата #424674</title>
<description><![CDATA[ххх: мы играли в шахматы, и она сказала почему это конь? Это лошадь! Так вот: лошадь ходит как хочет! И на втором ходу забрала у меня пешку на другом конце доски через два строя фигур<br>ххх: я сдался<br>ууу: красавец<br>ууу: выжил<br>zzz: и остановил геноцид]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424673</guid>
<pubDate>2013-09-27 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424673</link>
<title>Цитата #424673</title>
<description><![CDATA[C Хабра:<br>Milfgard: Я вот как-то слышал в кафе беседу русских бизнесменов с английским коллегой о производстве. Они говорят: «Надо делать вот так», он: «Но тогда мы будем загрязнять окружающую среду! Надо делать чисто». Переводчик переводит. Наши говоряет ему: «Спроси, он понимает, что это дороже?» И так минут пять. У него — задача заработать и получить хорошую карму. У другой стороны — просто заработать любой ценой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424672</guid>
<pubDate>2013-09-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424672</link>
<title>Цитата #424672</title>
<description><![CDATA[xxx: слу, что надо выпить или съесть, чтоб не хотелось спать?<br>yyy: молока с огурцами :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424671</guid>
<pubDate>2013-09-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424671</link>
<title>Цитата #424671</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения отмены накопительной части пенсии на Хабре:<br>Just123i: А что за «лотерея» с софинансированием, не подскажете?<br>edwardspec: Вы дарите государству 12 тысяч, а за это оно само себе дарит 12 тысяч. Видите, как выгодно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424670</guid>
<pubDate>2013-09-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424670</link>
<title>Цитата #424670</title>
<description><![CDATA[x: один мой знакомый, поменяв в четвёртый раз какую-то запчасть на своём &quot;Паджеро&quot; в фирменном салоне, получил совет от автослесаря:<br>- Поезжай в следующий раз к арабам, они тебе китайскую запчасть поставят.<br>- А что, будет надёжней?<br>- Нет, так же сломается. Но заплатишь в 5 раз меньше.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424669</guid>
<pubDate>2013-09-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424669</link>
<title>Цитата #424669</title>
<description><![CDATA[Из коментов к иллюстрированной статье о строительстве<br>ТС: &quot;Раствор должен получиться не слишком жидким, но и не слишком густым. Примерно как на фото&quot;<br>ххх: Температура в помещении должна быть не слишком влажной, но и не слишком сухой. Примерно как на фото<br>yyy: Замешивать раствор нужно не слишком громко, но и не слишком тихо. Примерно как на фото]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424668</guid>
<pubDate>2013-09-27 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424668</link>
<title>Цитата #424668</title>
<description><![CDATA[xxx: Наверное глупо с моей стороны было поднести губы к клавиатуре и попытаться всосать последний упавший маленький кусочек чипсины (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424667</guid>
<pubDate>2013-09-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424667</link>
<title>Цитата #424667</title>
<description><![CDATA[C сайта магазина:<br>Не знаете, где можно купить берцы? Обычно их продают, в узкоспециализированных магазинах, милитари тематики. Которые посещают не только военные. А еще представители различных неформальных течений: готы, байкеры, поклонники тяжелых металлов.<br><br>Alex Trask: ыыыыы! я тогда поклонник урана.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424666</guid>
<pubDate>2013-09-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424666</link>
<title>Цитата #424666</title>
<description><![CDATA[xxx: Мы - поколение next. <br>xxx: А те, кто после нас - поколение cancel...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424665</guid>
<pubDate>2013-09-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424665</link>
<title>Цитата #424665</title>
<description><![CDATA[с хабры:<br>maashaa: У нас был один клиент — мы ему объясняли, объясняли, что он хочет невозможного. А он взял и сделал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424664</guid>
<pubDate>2013-09-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424664</link>
<title>Цитата #424664</title>
<description><![CDATA[ххх: Ездил на встречу с клиентом, с которым отношения не очень хорошие были. Думал, что как-то надо позитивно начать встречу с девушкой-менеджером. Долго думал как, а в итоге начал с прекрасного комплимента: &quot;Вы сегодня замечательно выглядите, я даже Вас не узнал&quot;<br>ххх: Отношения почему-то не улучшились (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424663</guid>
<pubDate>2013-09-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424663</link>
<title>Цитата #424663</title>
<description><![CDATA[xxx: По офису бегают двое детей, одна собака и один айтишник, креативщик посреди зала клеит макет елки в полный рост, коллега из принта проверяет образцы мыльных пузырей, мой стол спрятался под каталогами костюмов супергероев. <br>xxx: Как мы деньги зарабатываем - неизвестно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424662</guid>
<pubDate>2013-09-27 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424662</link>
<title>Цитата #424662</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Смотрю вакансии на сайте...<br><br>Кадровое агентство Агентство Бизнес и Кадры<br>Главный инженер службы главных инженеров<br>от 120 000 руб, Челябинск<br><br>xxx:<br>Похоже, я нашел тех людей, которые ездят с номерными табличками &quot;Управление по управлению всеми управлениями РФ&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424661</guid>
<pubDate>2013-09-27 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424661</link>
<title>Цитата #424661</title>
<description><![CDATA[XXX: остановилась в гостинице, ночью пошла в туалет, испугалась в темноте своей белой футболки на вешалке, поржала над собой.<br>xxx: в туалете вспомнила, что нет у меня никакой белой футболки!<br>xxx: сижу на толчке уже полчаса, выйти боюсь, мне холодно и твердо, че делать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424660</guid>
<pubDate>2013-09-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424660</link>
<title>Цитата #424660</title>
<description><![CDATA[xxx: Пожалуй, пошла я спать.<br>yyy: ну хорошо, солнце...сладких снов...усыпить тебя?<br>xxx: Не, не, не надо усыплять, за что?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424659</guid>
<pubDate>2013-09-27 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424659</link>
<title>Цитата #424659</title>
<description><![CDATA[[разговор про случаи в игре Civilization 5]<br><br>нннинзя: у меня вчера в 1352 году Стив Джобс на верблюде 30 лет ехал с торговой миссией в будапешт.<br>Versager: Яблочки вез на продажу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424658</guid>
<pubDate>2013-09-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424658</link>
<title>Цитата #424658</title>
<description><![CDATA[xxx: Хочу робота-пылесоса.<br>xxx: В смысле не как робота, и не как пылесоса, а как устройство.<br>yyy: Месье знает толк.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424657</guid>
<pubDate>2013-09-27 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424657</link>
<title>Цитата #424657</title>
<description><![CDATA[xxx: Советское образование и навыки работы с рукописными материалами, полученные тогда же, позволяют мне довольно свободно разбирать капчи и почерк врачей :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424656</guid>
<pubDate>2013-09-26 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424656</link>
<title>Цитата #424656</title>
<description><![CDATA[onlooker: Книги нет под рукой, подскажите, в каких единицах измеряется освящённость?<br>raskolnikov: квант милосердия]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424655</guid>
<pubDate>2013-09-26 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424655</link>
<title>Цитата #424655</title>
<description><![CDATA[xxx: Блин, не могу работать. Word сообщил, что &quot;сиська&quot; - это бранное слово, и я уже минут пять придумываю, как бы этим словом выбраниться покрепче.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424654</guid>
<pubDate>2013-09-26 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424654</link>
<title>Цитата #424654</title>
<description><![CDATA[- Для оптимиста стакан наполовину полон, для пессимиста пуст. А для математика?<br>- Например, для тополога стакан полон стекла, а остальное снаружи.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424653</guid>
<pubDate>2013-09-26 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424653</link>
<title>Цитата #424653</title>
<description><![CDATA[еду утром в трамвае. звонит телефон.<br>- Здрасьте, это курьер, с какой стороны к вам подъехать?<br>- Какой курьер? (не жду я курьера никакого, если что)<br>- Ну доставка.<br>- Доставка ЧЕГО?<br>- Я щас не помню, я вапще за рулем, накладную не могу прочитать, что у вас там именно<br>- Так. А направление примерно? чо везете-то?<br>- Ну... ТОВАРЫ.<br>- Ясно. Вы ошиблись, мы не ждем доставки.<br>- Знаете, если вы отказываетесь от товара, вы все равно должны доставку оплатить...<br>- Мы не отказываемся! Мы не заказывали!<br>- Девушка, давайте вы щас скажете лучше, с какой стороны к вам лучше подъехать (ОТКУДА? ЗАЧЕМ?!) и мы уже там разберемся... я щас перекресток проезжа... ПУБ_БОМ_ШУМ - блять, я из-за вас в ДТП попал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424652</guid>
<pubDate>2013-09-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424652</link>
<title>Цитата #424652</title>
<description><![CDATA[Ксения: бесит это &quot;в активном поиске&quot; - сразу представляю собаку, которая ищет че пожрать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424651</guid>
<pubDate>2013-09-26 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424651</link>
<title>Цитата #424651</title>
<description><![CDATA[Обсуждение сериала IT Crowd:<br><br>xxx:<br>Настоящая IT поддержка куда смешнее этого сериала.<br><br>Одно только asses to dick в заявке на доступ к сетевому диску вместо access to disk запомню на всю жизнь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424650</guid>
<pubDate>2013-09-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424650</link>
<title>Цитата #424650</title>
<description><![CDATA[xxx: Я всё-таки когда-нибудь сделаю это.<br>xxx: Закажу в типографии принты на шмотки.<br>xxx: И будут у меня куртка &quot;Бейн&quot;, майка &quot;Джексон&quot;, поло &quot;МакКартни&quot; и какой-нибудь килт &quot;Флинт&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424649</guid>
<pubDate>2013-09-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424649</link>
<title>Цитата #424649</title>
<description><![CDATA[ххх: Наверное, все новосибирцы знают про жилмассивы &quot;Юбилейный&quot; (он же &quot;4-й микрорайон&quot;), Снегири&quot; (он же &quot;5-й микрорайон&quot;) и &quot;Родники&quot; (он же &quot;6-й микрорайон&quot;). Мне вот интересно, а где 1-й, 2-й и 3-й микрорайоны?<br>ууу: Джордж Лукас так и задумывал, лет через 10 появятся первые три.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424648</guid>
<pubDate>2013-09-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424648</link>
<title>Цитата #424648</title>
<description><![CDATA[Коммент с ВиМа по теме &quot;В Индии произведут 235 танков Т-90&quot;<br><br>iDesperado&gt; эпик фолом закончился очереденой индуский попил в виде отечественного танка аржун :)<br>danila52nn&gt; Будьте милосердны, коллега! Арджун получился, и получился на славу! Но нужен танк...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424647</guid>
<pubDate>2013-09-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424647</link>
<title>Цитата #424647</title>
<description><![CDATA[ххх: я уже час медитирую на договора и хлопаю ресницами. коллега ржет, потому что периодически я залипаю и забываю хлопнув ресницами вниз, поднять их наверх, тогда он кидает в меня кусочком бумажки, чтоб не особо палилась]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424646</guid>
<pubDate>2013-09-26 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424646</link>
<title>Цитата #424646</title>
<description><![CDATA[xxx: почему в аське нельзя одновременно поставить статусы &quot;злой&quot; и &quot;на работе&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424645</guid>
<pubDate>2013-09-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424645</link>
<title>Цитата #424645</title>
<description><![CDATA[xxx: вопрос на засыпку :)<br>xxx: если бы разработчика можно было бы убить одной кнопкой с клавиатуры - какая бы кнопка это была?<br>yyy: так я тебе и сказал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424644</guid>
<pubDate>2013-09-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424644</link>
<title>Цитата #424644</title>
<description><![CDATA[sambuka: новость. &quot;учёные нашли орешек в центре галактики&quot;<br>sambuka: первая мысль<br>sambuka: скоро в кинотеатрах. &quot;Ледниковый период 5 - Сердце галактики&quot;<br>sambuka: и белка в скафандре]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424643</guid>
<pubDate>2013-09-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424643</link>
<title>Цитата #424643</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас тут новое девочкО на ресепшн прислало сообщение следующего содержания &quot;Такси заказано и пребудет через 15 минут&quot;.<br>ххх: в связи с чем в офисе появилась новая мантра. &quot;И да пребудет с нами такси. Оминь&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424642</guid>
<pubDate>2013-09-26 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424642</link>
<title>Цитата #424642</title>
<description><![CDATA[- Михаил, распечатай пожалуйста реферат в ворде.<br>- Не могу, у меня SteamOS. Может лучше в доту?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424641</guid>
<pubDate>2013-09-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424641</link>
<title>Цитата #424641</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня утром, куря на балконе, видел, как &quot;однозадачный&quot; мальчик остановился на полушаге, чтобы переключить трек в телефоне]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424640</guid>
<pubDate>2013-09-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424640</link>
<title>Цитата #424640</title>
<description><![CDATA[Знакомая учительница лет пятидесяти попросила меня набрать ей какой-то отчёт на компе.<br>Я: Список делать римскими цифрами или арабскими? (в черновике и те, и другие)<br>У: Нет, нашими.<br>Я: ???<br>У: Ну нашими, русскими!<br>А вы говорите - советское образование...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424639</guid>
<pubDate>2013-09-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424639</link>
<title>Цитата #424639</title>
<description><![CDATA[kindfox: удалять драйвера у пользователя для WiFi по удаленке, все равно что менять трос находясь в кабине лифта. <br>kindfox: на ходу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424638</guid>
<pubDate>2013-09-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424638</link>
<title>Цитата #424638</title>
<description><![CDATA[xxx: пойду от радости съем что нибудь<br>ууу: Осторожнее! Я таким же способом да центнера догнал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424637</guid>
<pubDate>2013-09-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424637</link>
<title>Цитата #424637</title>
<description><![CDATA[Перед обедом мою картошку, чтобы сварить в мундире. С улицы приходит жена - поборница здоровой и полезной пищи. Смотрит, чем я занимаюсь, затем подходит и пробует пальцем воду. Горячая..<br><br>- А ты знаешь, что овощи и фрукты нужно мыть водой, температуры не выше комнатной? Горячая разрушает все полезные вещества и витамины!<br><br>Медленно поднимаю глаза от раковины на жену:<br><br>- Вера.. она через пять минут ВАРИТЬСЯ будет!..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424636</guid>
<pubDate>2013-09-25 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424636</link>
<title>Цитата #424636</title>
<description><![CDATA[XXX: а я седня в бассейн не аошла<br>УУУ: не вошла?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424635</guid>
<pubDate>2013-09-25 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424635</link>
<title>Цитата #424635</title>
<description><![CDATA[xxx: а я вот курить бросаю.<br>yyy: да ладно.<br>ххх: не веришь!? спорим?<br>ууу: спорим!<br>ххх: на что?<br>ууу: если проиграешь, то ты бросишь курить!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424634</guid>
<pubDate>2013-09-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424634</link>
<title>Цитата #424634</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой герой в Скайриме спал за 25 дней 201 час.<br>xxx: Это в среднем по восемь часов в сутки.<br>xxx: Я же сплю по пять часов. Кажется, меня где-то наебали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424633</guid>
<pubDate>2013-09-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424633</link>
<title>Цитата #424633</title>
<description><![CDATA[Завели мы хорька.<br>Бабушка: Зачем вы завели этого ужасного зверя?!<br>Я: Чем же он ужасен?<br>Бабушка: Он кур душит...<br>Муж: У нас в квартире нет кур!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424632</guid>
<pubDate>2013-09-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424632</link>
<title>Цитата #424632</title>
<description><![CDATA[ЗомБовеНоК: Вот многие дети мечтают вырасти и стать большими, сильными солдатами. С годами мечта забывается, а желание ослабевает, и нередко появляется противоположное желание. Но знаете что самое интересное? В итоге МЕЧТЫ СБЫВАЮТСЯ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424631</guid>
<pubDate>2013-09-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424631</link>
<title>Цитата #424631</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня уже полгода открыты вкладки в браузере, никак прочитать не могу.<br><br>yyy: Ха, полгода! Я тут закрывал лишние вкладки в мозиле. Нашел забытые вкладки с открытыми результатами поиска для диплома 8-летней давности.<br><br>zzz: археологи нашли компьютер с запущенным браузером с незакрытыми вкладками, открывающими завесу тайны на события позапрошлого века.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424630</guid>
<pubDate>2013-09-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424630</link>
<title>Цитата #424630</title>
<description><![CDATA[Разговор о том, что в магазинах и кассах печатают целые вороха ненужных покупателю чеков.<br><br>XXX:<br>При пополнении карты ТКС банка в Евросети выдают чек длинной несколько десятков сантиметров, содержащий всю персональную информацию, включая ФИО, номера счетов и прочее, которую мне надо проверить. Такой чек даже в урну не хочется выбрасывать.<br>Всегда нагреваю чеки зажигалкой перед тем, как выбросить. Ношу её только ради этого =)<br><br>YYY:<br>А как охрана магазина на это реагирует? Или полиция на улице?<br><br>ZZZ:<br>Мне куда интереснее, как на это реагируют на заправке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424629</guid>
<pubDate>2013-09-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424629</link>
<title>Цитата #424629</title>
<description><![CDATA[xxx: До чего дивна русская душа.<br>yyy: Чего?<br>xxx: Ныряли с аквалангом в реку, посмотреть на заброшенные автомобили.<br>xxx: Глубина 5 метров.<br>xxx: На грязи одной из машин, красуется поэтическое: &quot;Жопа&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424628</guid>
<pubDate>2013-09-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424628</link>
<title>Цитата #424628</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ eilin_o_connor:<br>В кинотеатре перед началом сеанса мужчина негромко говорит в телефон, косясь на толкающихся рядом двух мальчишек:<br>- В кино я, в кино. Юлька меня отправила со спиногрызами. Чего? Да я не вдавался, как называется. Что-то типа, что все кругом козлы.<br>Свет начинает гаснуть, мужчина сворачивает разговор. Через некоторое время на экране появляется название «Гадкий Я».<br>- А! Наоборот, значит! - бормочет мужчина.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424627</guid>
<pubDate>2013-09-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424627</link>
<title>Цитата #424627</title>
<description><![CDATA[Strngr: Восстанавливаю справедливость. Весь вечер бужу кота. Мщу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424626</guid>
<pubDate>2013-09-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424626</link>
<title>Цитата #424626</title>
<description><![CDATA[xxx: по-моему семья геймеров это круто<br>yyy: жена не умеет варить борщ, хотя муж все равно не знает что это такое<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424625</guid>
<pubDate>2013-09-25 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424625</link>
<title>Цитата #424625</title>
<description><![CDATA[xxx: ты чО, не в курсе? В прЫоре люкс есть даже штатная навигация!<br>yyy: Это наверное чтобы эвакуатору координаты скидывать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424624</guid>
<pubDate>2013-09-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424624</link>
<title>Цитата #424624</title>
<description><![CDATA[Дебаты про антивирус...<br>ZlobnGnom: А Линукс чем лучше Касперского?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424623</guid>
<pubDate>2013-09-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424623</link>
<title>Цитата #424623</title>
<description><![CDATA[Отзывы русских покупателей на иностранных торговых площадках – это все-таки прекрасно. Секунд двадцать медитировала над комментарием к самой низкой оценке: «The product came with marriage». А потом меня осенило. «With marriage». С браком у них товар пришел. С браком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424622</guid>
<pubDate>2013-09-25 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424622</link>
<title>Цитата #424622</title>
<description><![CDATA[/*обсуждение зарплат строителей вахтовиков*/<br>DickLaurent : Какая у вас средняя зарплата?<br>minpravdi : 50<br>Meerkatov : Так мало? Это же грабёж! На строительстве нефтяного терминала в Козьмино работали в том числе и москвичи. Один наш прораб тоже там в то время трудился. Молодой москвич, с которым разговорились в курилке, работал бригадиром сварщиков. В сварке не шарит ни рожна, окончил вуз по специальности экономического профиля. Зарплата 120 000 рублей (2008).<br>Прораб получал 40, сам из местных.<br>В итоге сварщики в цистерне заварили автокран.<br>ShockingGlue :...На радость археологам IV тысячелетия.<br>Kushavera : (смахивая слезу) Россия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424621</guid>
<pubDate>2013-09-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424621</link>
<title>Цитата #424621</title>
<description><![CDATA[Ilia: Вот кстати обидно, геморрой по наследству передается, а вот квартира в центре и автомобиль не факт]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424620</guid>
<pubDate>2013-09-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424620</link>
<title>Цитата #424620</title>
<description><![CDATA[Ded Zigmund: внуча, мы на Дальнем Востоке. Нам ссылка в Сибирь это значит в тепло и поближе к столице. Премией считается<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424619</guid>
<pubDate>2013-09-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424619</link>
<title>Цитата #424619</title>
<description><![CDATA[xxx: Ребенок получил первую &quot;5&quot; в дневник. <br>xxx: По физкультуре. <br>xxx: За рисунок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424618</guid>
<pubDate>2013-09-25 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424618</link>
<title>Цитата #424618</title>
<description><![CDATA[&lt;TopSpin&gt;: &quot;Dr. Web проверяет &quot;Dr. Web&quot; на наличие угроз. Угроз не обнаружено.&quot;<br>&lt;TopSpin&gt;: Высшая степень саморефлексии.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424617</guid>
<pubDate>2013-09-25 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424617</link>
<title>Цитата #424617</title>
<description><![CDATA[Мбтонго-Мвутуго Иерофлиемский: Барселона. Вечер. В номере два физика и бутылка вина. Вину три года, физикам 26 и 64. Штопора нет.<br><br>Конечно нужно ВЫКРУТИТЬ ИЗ СТЕНЫ САМОРЕЗ, НА КОТОРОМ ВИСИТ ТЕЛЕВИЗОР, И ПАССАТИЖАМИ И ПОЛУЧЕННЫМ САМОРЕЗОМ ОТКРЫТЬ ВИНО!!!!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424616</guid>
<pubDate>2013-09-24 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424616</link>
<title>Цитата #424616</title>
<description><![CDATA[xxx: Да, в обаянии тебе не откажешь.<br>yyy: В обаянии можешь отказывать. Главное, в еде не отказывай.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424615</guid>
<pubDate>2013-09-24 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424615</link>
<title>Цитата #424615</title>
<description><![CDATA[Играю, значит, на гитаре в нежилом помещении. Дело где-то к полуночи. Слышу, кто-то скребётся под печкой. Смотрю - мышь пришла послушать (совсем, блин, ручные стали). Далее наблюдаю такую картину: играю - мышь молчит, перестаю - скребётся. Правильно. Пришла послушать. В перерывах аплодирует...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424614</guid>
<pubDate>2013-09-24 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424614</link>
<title>Цитата #424614</title>
<description><![CDATA[Capitan Nemo: мне мама из турции привезла кожаную куртку и футболку купила...<br>ее подкупил лого &quot;Google&quot;, посчитала, что мне понравится.. но, говорит, стали брать сомнения, что среди остальных английских слов есть что-то неприличное...<br>Capitan Nemo: теперь у меня футболка &quot;Fuck Google, ask me!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424613</guid>
<pubDate>2013-09-24 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424613</link>
<title>Цитата #424613</title>
<description><![CDATA[@l0ldbl00d: а мы тут на работе в Angry Birds играем<br>@l0ldbl00d: у нас в серверной есть вентиляционная шахта<br>@l0ldbl00d: и оттуда голуби падают раз в неделю<br>@vKatzo: так должны же свиньи<br>@l0ldbl00d: а мы кагбэ за свиней играем]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424612</guid>
<pubDate>2013-09-24 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424612</link>
<title>Цитата #424612</title>
<description><![CDATA[КотЪ: Мда, гугл жжот!<br>КотЪ: Пришло письмо с заголовком &quot;Встречайте новую почту!&quot;<br>КотЪ: И текст письма: &quot;ъДТБЧУФЧХКФЕ, чМБДЙНЙТ! чУФТЕЮБКФЕ ОПЧХА РПЮФХ. оБУФТБЙЧБЕНЩЕ ЧЛМБДЛЙ ХРТПЭБАФ ТБВПФХ У РПЮФПК. вМБЗПДБТС ЗТХРРЙТПЧЛЕ УППВЭЕОЙК РП ЛБФЕЗПТЙСН ЧЩ ОЙЛПЗДБ ОЕ РТПРХУФЙФЕ ФП, ЮФП ДМС ЧБУ ДЕКУФЧЙФЕМШОП ЧБЦОП. рПУНПФТЕФШ ЧЙДЕП...&quot;<br>КотЪ: Спасибо, встретил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424611</guid>
<pubDate>2013-09-24 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424611</link>
<title>Цитата #424611</title>
<description><![CDATA[xxx: ну почему маньяк в фильмах всегда убивает кого угодно, только не главного героя?<br>yyy: он прокрастинирует.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424610</guid>
<pubDate>2013-09-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424610</link>
<title>Цитата #424610</title>
<description><![CDATA[xxx: запихал вещи в стиральную машинку, включил ее. <br>xxx: обернулся - один носок валяется в коридоре. <br>xxx: жизнь - боль.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424609</guid>
<pubDate>2013-09-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424609</link>
<title>Цитата #424609</title>
<description><![CDATA[Лора Белоиван:<br><br>У меня есть сова, ворона, семь котиков, четыре собаки, рыбки, черепашки, два велика и своя комната. Наконец-то оно настало, моё счастливое детство.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424608</guid>
<pubDate>2013-09-24 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424608</link>
<title>Цитата #424608</title>
<description><![CDATA[AV: в субботу, засыпая, был поражен открытием<br>AV: 66 * 2 = 132<br>AV: 22 * 6 = 132]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424607</guid>
<pubDate>2013-09-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424607</link>
<title>Цитата #424607</title>
<description><![CDATA[Max: Ходили уток стрелять из арбалета на речку<br>Max: Этот пьяный дурак запустил боевую стрелу в воздух. После того, как улетели все утки, которые там спали, штук 7 и не одна не вернулась<br>Dmitriy: Опасно это... В пьяном то виде...<br>Max: Ну вот Саня психанул и ушел<br>Max: А этот хотел там на ночь остаться<br>Max: с одной стрелой<br>Dmitriy: Ну прям Иван-дурак! )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424606</guid>
<pubDate>2013-09-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424606</link>
<title>Цитата #424606</title>
<description><![CDATA[Официальная переписка между заказчиком (З) и исполнителем (И).<br><br>З: Мы не разделяем вашего оптимизма насчет продвижения проекта. Все разумные сроки уже прошли.<br>И: Вы не перечисляете платежи в оговоренные сроки.<br>З: По договору платежи перечисляются по сдаче определенных этапов работы. Какие могут быть платежи, если нет результатов?<br>И: Ага... Обычная картина. Значит, утром стулья, а вечером деньги? И наоборот - никак?<br>З: Вы совсем одурели! Какие к черту стулья??? Мы у вас, кажется, заказывали проект ангара!!!!!<br>И: Бебебе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424605</guid>
<pubDate>2013-09-24 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424605</link>
<title>Цитата #424605</title>
<description><![CDATA[Разговор на форуме о качестве кухонь:<br><br>Гость: Какая кухня-не имеет значения. Приближается 21 декабря и это самое главное сейчас. Огненная чистка разделит людей на прошлое и будущее. Вот об этом надо думать, а кухня-всё это чушь собачья...<br><br>Сергей: Спасибо, что напомнили. Теперь я точно знаю, что кухню буду заказывать огнеупорную.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424604</guid>
<pubDate>2013-09-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424604</link>
<title>Цитата #424604</title>
<description><![CDATA[Мама живет в доме для пенсионеров.<br>Там постоянно ломается лифт.<br><br>Стоим как-то с моим парнем ждем лифта на первом этаже.<br>Подбегает какая-то бабка и орет:<br>- Не ездите на нашем лифте!!! Я вас узнала!!! Ходят тут всякие, потом лифт ломается! У вас плохая энергетика!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424603</guid>
<pubDate>2013-09-24 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424603</link>
<title>Цитата #424603</title>
<description><![CDATA[xxx: здарова, ты не в курсе, почему на хотунке асфальт снимают?<br>ууу: так то на зиму, чтобы не испортился. Потом обратно положат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424602</guid>
<pubDate>2013-09-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424602</link>
<title>Цитата #424602</title>
<description><![CDATA[xxx: Конец пары перед перерывом, все торопятся, и я с ними. После выхода из аудитории вспоминаю о забытом андроиде в аудитории, и каплях в нос. Бегом возвращаюсь - андроид на месте, капель нет. Болеют все =(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424601</guid>
<pubDate>2013-09-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424601</link>
<title>Цитата #424601</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Идем в подругой по Невскому, а у нас обеих волосы выкрашены в синий цвет. На пути попадаются местные интеллигенты - как водится, уловимо &quot;под мухой&quot;. и один из них, с радушной улыбкой глядя на нас, восклицает:<br>- Девушки! Вот вы синие снаружи.. а мы синие внутри!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424600</guid>
<pubDate>2013-09-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424600</link>
<title>Цитата #424600</title>
<description><![CDATA[XXX: оказывается готового много очень)<br>XXX: только напильник нужен )<br>YYY: напильник, велосипед, грабли и костыли - основные инструменты программиста...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424599</guid>
<pubDate>2013-09-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424599</link>
<title>Цитата #424599</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения новых фич айфона.<br><br>&quot;Датчик отпечатков пальцев iPhone, Touch ID, использует радиочастотное сканирование для распознания субэпидермальных слоёв кожи. Эта технология требует, чтобы владелец пальца был живым и присоединён к пальцу&quot;<br><br>TopSpin: А если владелец мертвецки пьян? Это что уже теперь даже бывшей не позвонить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424598</guid>
<pubDate>2013-09-24 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424598</link>
<title>Цитата #424598</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше врачи (именно врачи, а не цирюльники) проверяли ими же изобретённые лекарства на себе. Почему наши детопуты этого не делают со своими законами?<br>yyy: смысл? у них иммунитет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424597</guid>
<pubDate>2013-09-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424597</link>
<title>Цитата #424597</title>
<description><![CDATA[xxx: Блять, реально страшно, когда гарлем шейк начинает играть в переполненном транспорте]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424596</guid>
<pubDate>2013-09-23 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424596</link>
<title>Цитата #424596</title>
<description><![CDATA[xxx: Варя, инфаркт.<br>xxx: встаю на работу и после 2х минут бодрствования замечаю, что в большой комнате кто-то разговаривает так тиихо-тиихо, баба и мужик. я, обсираясь от ужаса медленно туда приближаюсь, заглядываю, и что я вижу? кошки. кошки бля. ЕБАНЫЕ КОШКИ СМОТРЯТ ЗЕНУ-КОРОЛЕВУ ВОИНОВ.<br>xxx: пожалуйста, никогда больше не оставляй открытым нетбук. Может, они его хоть открыть не смогут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424595</guid>
<pubDate>2013-09-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424595</link>
<title>Цитата #424595</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Кривые телевизоры... У меня такое чувство, что вся эта электроника начиная с конца 30-х давно изобретена и лежит на складе. Дали людям патефон, все накупили - нате вам бобинники. Перестали их брать - пожалуйста, кассеты. Рынок насытился - пожалте, эмпэ три. Проклятые капиталисты. Я думал, моя коллекция винила и видак со шкафом кассет VHS - навсегда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424594</guid>
<pubDate>2013-09-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424594</link>
<title>Цитата #424594</title>
<description><![CDATA[коммент на Хабре к новости о переводе марсохода Curiosity в автономный режим:<br>alfa: На месте Curiosity я бы рисовал ночью картинки на песке, а марсианским днём шокировал ими учёных.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424593</guid>
<pubDate>2013-09-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424593</link>
<title>Цитата #424593</title>
<description><![CDATA[Lightbit: xxx ругается, что кто-то из тестеров создал на площадке контактное лицо &quot;Дядя Стёпа Светофор&quot; (это ФИО).<br>Lightbit: Говорит, завтра тётка от заказчиков приедет, а тут такое.<br>Lightbit: А он ещё когда нашёл, такой спрашивает: &quot;Кто придумал &quot;Дядя Стёпа Светофор&quot;?&quot; А я такой не в курсе, говорю удивлённо: &quot;Чуковский...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424592</guid>
<pubDate>2013-09-23 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424592</link>
<title>Цитата #424592</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Смотрю женский волейбол россия-сербия, проходит жена, смотрит в телевизор и сообщает:<br>- вот только не говори мне, что ты из-за игры это смотришь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424591</guid>
<pubDate>2013-09-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424591</link>
<title>Цитата #424591</title>
<description><![CDATA[Сын прибежал со школы счастливый:<br><br>- Папа, представляешь, у нас было всего два урока!<br>- И какие?<br>- Весёлые Старты и этот, как его.... эва-ку-ация...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424590</guid>
<pubDate>2013-09-23 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424590</link>
<title>Цитата #424590</title>
<description><![CDATA[Magnifico: Сижу у вредактора, обсуждаем будущий материал. Звонит телефон.<br>Шефиня поднимает трубку - в трубке привычно плачущая бабуля. Думаю: &quot;Ну, сейчас будет что-нибудь стандартное: скоты-соседи загадили подъезд/засорился унитаз, слесарь хам/в аптеке нет лекарств/в магазине все подорожало, при советском союзе такого не было - приезжайте, снимите, напечатайте!&quot;.<br>Смотрю, а у шефини глаза делаются сперва круглые, потом квадратные. &quot;Эээ... я не знаю как вам помочь!&quot; - слегка ошарашенно говорит она трубке. &quot;Ну а статью про это написать можно? У вас же рубрика есть, где на вопросы отвечают&quot;&quot; - всхлипывая, спрашивает трубка, чем окончательно вгоняет начальство в ступор. Короче, кое-как расстались в итоге.<br>Оказывается, бабулька спрашивала, где можно получить свидетельство, что она не колдунья. И, судя по рыданиям в трубке, явно перед угрозой скорого костра<br>Вот такие суровые проблемы нынче у жителей малых городов России)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424589</guid>
<pubDate>2013-09-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424589</link>
<title>Цитата #424589</title>
<description><![CDATA[xxx: Лучшая новость из когда-либо виденных в бегущей строке зомбоящика: &quot;В Верхней Пышме дети угнали пони&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424588</guid>
<pubDate>2013-09-23 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424588</link>
<title>Цитата #424588</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Помню, как-то в детстве пошла мода на пистолетики, которые пластмассовыми пульками стреляют (больно, если кто вдруг не знает). Не только пацаны, даже девчонки все поголовно с такими ходили, не просто играли - соревнования по стрельбе устраивали на первенство района.<br>И появился у нас в парке маньяк, из тех, что плащ распахивают. Ну как появился - пары раз ему хватило... в общем, не прижился он у нас :D]]></description>
</item>
</channel></rss>
