<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 84</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:18:48 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/424086</guid>
<pubDate>2013-08-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424086</link>
<title>Цитата #424086</title>
<description><![CDATA[Катаемся по Волге на гидроцикле. Товарищ после падения с гидроцикла выходит на берег, замечаю, что у него шорты рваные, спрашиваю:<br>- Что случилось-то? Что с портками?<br>Отвечает:<br>- Решил ножку помочить, а тут... РАСТЯЖКА, ГИДРУДАР, КЛИЗМА!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424085</guid>
<pubDate>2013-08-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424085</link>
<title>Цитата #424085</title>
<description><![CDATA[ххх: на работе делать нечего<br>ууу: насколько нечего?<br>ххх: нашёл битый пиксель на фулл-хд мониторе, в углу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424084</guid>
<pubDate>2013-08-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424084</link>
<title>Цитата #424084</title>
<description><![CDATA[josser:<br>Я всегда думал что ету «венгерскую» нотацию пропагандировали в Microsoft во времена когда С++ еще не был популярнее С++.<br><br>Goodkat:<br>С++ никогда не был популярнее С++, они всегда были примерно одинаково популярны :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424083</guid>
<pubDate>2013-08-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424083</link>
<title>Цитата #424083</title>
<description><![CDATA[ххх: у нас кот-экстасенс<br>ххх: решил в тихую от кота порезать мясо, пока он в комнате.<br>ххх: прикрыл дверь на кухне<br>ххх: режу, чую на меня кто-то смотрит<br>ххх: поворачиваюсь, дверь закрыта и начинает мееедленно открываться<br>ххх: думаю морда щемится, услышал таки<br>ххх: А МОРДА СИДИТ ОКОЛО ДВЕРИ КОМНАТЫ (в метре от кухни) И УКОРИЗНЕННО НА МЕНЯ СМОТРИТ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424082</guid>
<pubDate>2013-08-21 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424082</link>
<title>Цитата #424082</title>
<description><![CDATA[с хабра:<br>NekR: Я лично на всех ОС использую горячие клавишы.<br>betrachtung: &quot;жы&quot; и &quot;шы&quot; всегда пиши с &quot;и&quot;<br>AStahl: Вы что-то путаете. Это &quot;жи&quot; и &quot;ши&quot; пишутся через &quot;и&quot;, а &quot;жы&quot; и &quot;шы&quot; всю жизнь писались через &quot;ы&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424081</guid>
<pubDate>2013-08-21 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424081</link>
<title>Цитата #424081</title>
<description><![CDATA[xxx: Почему когда у меня день рождения люди спрашивают меня что мне подарить, а когда день рождения у тебя люди снова спрашивают у меня что тебе подарить?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424080</guid>
<pubDate>2013-08-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424080</link>
<title>Цитата #424080</title>
<description><![CDATA[Она: а может, мне химию сделать? Будут кудряшки-кудряшки!<br>Он: нееее, я доширак есть люблю, а не смотреть на него]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424079</guid>
<pubDate>2013-08-21 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424079</link>
<title>Цитата #424079</title>
<description><![CDATA[Хабр. Обсуждение отключения сервисов Google<br><br>k12th: Максимум через пару дней все вспомнят, что есть еще яндекс, бинг, яху и т.д.<br>Shultc: Но почту, отправленную на gmail, через яндекс, бинг и яху не прочтёшь…<br>Roler: Можно будет обратиться в АНБ, я думаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424078</guid>
<pubDate>2013-08-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424078</link>
<title>Цитата #424078</title>
<description><![CDATA[xxx: Зачатки кунг-фу явно появились из попыток обойти кота в потемках.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424077</guid>
<pubDate>2013-08-21 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424077</link>
<title>Цитата #424077</title>
<description><![CDATA[Dmitry .: Привет. Не интересует легкий заработок до 1200 евро в неделю?<br>Ну смотри. Это матрица. Там всего 3 матрицы - начальная, продвинутая и финальная. За вход в матрицу тебе надо заплатить 1,500 рублей. После того как ты пройдешь все три матрицы - получаешь 1200 евро. Никакого кидалова нет. Мы состоим в команде из людей, которые уже не первый год путешествуют по подобным сетевым проектам.<br>Anfy: Очки и плащ выдаете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424076</guid>
<pubDate>2013-08-21 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424076</link>
<title>Цитата #424076</title>
<description><![CDATA[Miha_Y: Зайдёшь иной раз в цех а там на тумбочке электронный штангель без присмотру лежит. Рука так и тянется.<br>И тут вспоминаешь, что цех твой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424075</guid>
<pubDate>2013-08-21 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424075</link>
<title>Цитата #424075</title>
<description><![CDATA[Вчера перевозили друга (купил новую квартиру). Дом 25-ти этажный. Квартира на 23-м. В доме четыре лифта. После того, как нами был сломан один из них, порадовала фраза случайного свидетеля, который видел машину у подъезда с уймой тяжелых и неудобных вещей: &quot;Ну, пацаны, у вас осталось три жизни&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424074</guid>
<pubDate>2013-08-21 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424074</link>
<title>Цитата #424074</title>
<description><![CDATA[Пошли с подругой (П) после работы &quot;по душам&quot; поговорить. Подруга третий день мучается на диете. Говорит подошедшему официанту (О):<br>П: у вас фреш сельдереевый есть?<br>О: да, конечно, есть сельдереево-морковный и сельдереево-банановый.<br>П (после двухсекундного размышления, вздохнув): классно, хорошее у вас кафе! Мне лонг айленд, пожалуйста...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424073</guid>
<pubDate>2013-08-21 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424073</link>
<title>Цитата #424073</title>
<description><![CDATA[С хабра, обсуждение псевдоскопа:<br>amarao: Есть предположение, что первые дни после рождения ребёнок большую часть времени видит потолок белого цвета, по которому и выставляется баланс белого.<br>Ocelot: То есть — погодите! — если потолок был не белый, то баланс белого на всю жизнь будет сбит? Как откалибровать ребенка заново?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424072</guid>
<pubDate>2013-08-21 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424072</link>
<title>Цитата #424072</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>фаершоу. это красиво<br>zzz:<br>ты был там?<br>xxx:<br>да. у нас периодически устраивают такое<br>zzz:<br>фигня, помню я на каникулы к бабушке приехал, сосед там у меня был, в то время ему года четыре было. добрался он до спичек и чтоб не спалили его спрятался в сеновале. я так никогда не видел чтоб бабка 70 лет быстро бегала. вот там было фаер шоу, аж с другого конца деревни видно было<br>xxx:<br>&gt; и чтоб не спалили его<br>решил сам всех спалить. к херам.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424071</guid>
<pubDate>2013-08-21 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424071</link>
<title>Цитата #424071</title>
<description><![CDATA[xxx: Видел плакат на стене: &quot;Сантехника от А до Я&quot;.<br>xxx: Пойти им, что ли слоган предложить, &quot;От Антуза до Янитаза&quot;..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424070</guid>
<pubDate>2013-08-21 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424070</link>
<title>Цитата #424070</title>
<description><![CDATA[xxx: Всё воскресенье думал, что я хотел сделать перед началом рабочей недели. <br>xxx: В начале третьего ночи вспомнил - я хотел выспаться -_-]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424069</guid>
<pubDate>2013-08-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424069</link>
<title>Цитата #424069</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;дружный коллектив&quot; в вакансии это как &quot;стрессоустойчивость&quot; в резюме]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424068</guid>
<pubDate>2013-08-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424068</link>
<title>Цитата #424068</title>
<description><![CDATA[С коллегами сидим смотрим документальный фильм про танки второй мировой. И тут на экране ролик про то, как БТ-7, вроде, с разгону подлетает на трамплине и падает в воду.<br>Комментарий одного из коллег: &quot;О, физику добавили!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424067</guid>
<pubDate>2013-08-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424067</link>
<title>Цитата #424067</title>
<description><![CDATA[Татьяна:<br>Вчера вечером, мы уже все уставшие были, минут за пять до конца рабочего дня, подходит к нам наш водитель, протягивает ладошку, в ней куча маленьких-маленьких бараночек. Говорит: &quot;Угощайтесь, они вкусные! *с довольным лицом* Это я в бухгалтерии нашел!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424066</guid>
<pubDate>2013-08-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424066</link>
<title>Цитата #424066</title>
<description><![CDATA[xxx: Лежу в нейрохирургии с сотрясом мозга. Странно - почти никто не ест в столовой - берут миски и идут в палаты.<br>xxx: Я решил поесть за столом в столовой. Сел. Ем. Кто-то подсел. Ем. Поднимаю глаза: ФРАНКЕНШТЕЙН!!!!11 Вся голова в зеленых швах, глаза нет, уши синие....<br>xxx: Еле кирпичи удержал. Ем только в палате :/]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424065</guid>
<pubDate>2013-08-21 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424065</link>
<title>Цитата #424065</title>
<description><![CDATA[Как и прежде гуляем с возлюбленной.<br>я: я в 60-70 собираюсь быть ещё ого-го!<br>она: я тоже.<br>я: что, четвёртого ребёнка рожать мне будешь?<br>она: не - сразу внука!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424064</guid>
<pubDate>2013-08-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424064</link>
<title>Цитата #424064</title>
<description><![CDATA[xxx: Дачники – жестокие люди. <br>xxx: Они картошку живьем в землю закапывают, в кипяток бросают огурцы, отрывают живьем органы размножения растений и пьют кровь помидоров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424063</guid>
<pubDate>2013-08-20 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424063</link>
<title>Цитата #424063</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>А вот как знатнейше подписывают баночки с вареньем и джемом наши бабушки! У моей красуются - &quot;ЯД-2011&quot; и &quot;АД-2013&quot; (яблочный джем и абрикосовый джем&quot;). Есть еще любимое - &quot;Вискос&quot; (вишня с косточками).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424062</guid>
<pubDate>2013-08-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424062</link>
<title>Цитата #424062</title>
<description><![CDATA[@vvzvlad: Зубы надо чистить в ванной. Пришел на кухню почистить зубы, сижу, жру.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424061</guid>
<pubDate>2013-08-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424061</link>
<title>Цитата #424061</title>
<description><![CDATA[XXX: там реально метеориты лупили один за другим, всю ночь сплошные росчерки на небе<br>XXX: я на каждый загадывал желание, одно и то же<br>XXX: если верить примете - жене пиздец<br>XXX: потому что опухнет она штук 25 дочек за 1 раз рожать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424060</guid>
<pubDate>2013-08-20 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424060</link>
<title>Цитата #424060</title>
<description><![CDATA[- Нам четыре кружки пива, пожалуйста.<br>Официантка:<br>- Чтобы было дешевле, вы можете взять в кувшине по полтора литра... тогда вам нужно кувшинов... (ооочень долгая пауза)... Вот поэтому я здесь и работаю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424059</guid>
<pubDate>2013-08-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424059</link>
<title>Цитата #424059</title>
<description><![CDATA[xxx: Я тут капельницу себе поставил с валерьянкой.<br>yyy: ?<br>xxx: Консилиум из девяти работников экономического отдела, выясняли, чем дебитная пластиковая карта отличается от кредитной. На полтора часа. Успел винду переставить на месте. У всех (якобы) высшее экономическое.<br>yyy: Бюстгальтерия, млин...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424058</guid>
<pubDate>2013-08-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424058</link>
<title>Цитата #424058</title>
<description><![CDATA[Встречаю жену с ребенком (2г3мес) на стоянке авто, они едут в машине. Мелкий впереди в детском кресле. Подъезжают, останавливаются. Смотрю, мелкий руками в такт музыке &quot;фонарики&quot; крутит, музыку не слышу. Подхожу ближе, там AC/DC горланит. Спрашиваю жену в афиге:<br>Я: Вы чего это? AC/DC слушаете?<br>Ж: А у нас больше ничего нет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424057</guid>
<pubDate>2013-08-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424057</link>
<title>Цитата #424057</title>
<description><![CDATA[x&gt; Почему у меня в чашке много ложек?<br>y&gt; Потому что ты давно ее не мыл...<br>y&gt; и там развелись ложки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424056</guid>
<pubDate>2013-08-20 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424056</link>
<title>Цитата #424056</title>
<description><![CDATA[Den Stranger: Гуляли по детской площадке. Пришли к мнению что у нас разные взгляды на собственного ребенка.<br>Den Stranger: Мама ругает дочь за то, что она кидается камнями.<br>Den Stranger: Папа ругает дочь за то, что она при этом не попадает в цель :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424055</guid>
<pubDate>2013-08-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424055</link>
<title>Цитата #424055</title>
<description><![CDATA[алКошка: У меня родители грязную посуду в раковину составляют так, будто никогда в тетрис не играли :facepalm:]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424054</guid>
<pubDate>2013-08-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424054</link>
<title>Цитата #424054</title>
<description><![CDATA[ххх 03.05.2012<br>приветик! ты сексуальна!!! хочу подарить тебе море ласки и нежности, будешь получать этот подарок?<br><br>ххх 25.01.2013<br>приветик! ты сексуальна!!! хочу подарить тебе море ласки и нежности, будешь получать этот подарок?<br><br>ххх 08.08.2013<br>Добрый вечер!<br><br>ууу 09.08. 2013<br>А что там с морем ласки и нежности?<br><br>ххх 09.08. 2013<br>хотел бы тебе это подарить!<br><br>ууу 09.08.2013<br>Слава Богу, а то я думала, забыл слова..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424053</guid>
<pubDate>2013-08-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424053</link>
<title>Цитата #424053</title>
<description><![CDATA[xxx: Было где-то в начале апреля.<br>Иду по тротуару, вижу перчатка лежит. Я подумал, что её впереди идущая женщина уронила, подобрал, хотел отдать. Но смотрю - перчатка мужская, явно не её. Ну я взял и выкинул перчатку. Сзади какой-то пьяный заорал &quot;эй, перчатку потерял!&quot; Я чтобы ему ничего не объяснять, подобрал её и дальше пошёл. За углом снова выкинул. Мне с балкона какой-то дурак заорал опять. Так и нёс перчатку почти до дома, а там выкинул-таки в мусорку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424052</guid>
<pubDate>2013-08-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424052</link>
<title>Цитата #424052</title>
<description><![CDATA[xxx: Эй! Я между прочим в свой код душу вкладываю!<br>yyy: Правда все равно говнокод получается...<br>zzz: Как думаете, это что-то значит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424051</guid>
<pubDate>2013-08-20 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424051</link>
<title>Цитата #424051</title>
<description><![CDATA[xxx: моя сегодня выдала<br>xxx: &quot;Когда я говорю не трогай меня - это значит не трогай меня, (10 секунд пауза) но не всегда&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424050</guid>
<pubDate>2013-08-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424050</link>
<title>Цитата #424050</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Странная тема, как зимой снег убрать, так из жека нет никого. Во дворе снег давно убирают только те у кого машины стоят. Как стричь траву, так чуть ли не до заморозков стригут, отбоя от желающих нет.<br><br>xxx:<br>Сейчас в темноте (23-00) кто-то косит бензо-триммером. Надо выйти посмотреть, наверное у него шахтерская каска с фонариком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424049</guid>
<pubDate>2013-08-20 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424049</link>
<title>Цитата #424049</title>
<description><![CDATA[KJ: Сходила с детьми в зоопарк, дети рычали, пищали, кричали, махали. Надеюсь, звери остались довольны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424048</guid>
<pubDate>2013-08-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424048</link>
<title>Цитата #424048</title>
<description><![CDATA[звоню сестре поздравить с днем рождения, в процессе поздравления спрашиваю:<br>- Ну и кто сегодня был первым с поздравлениями?<br>- Стасик (двухмесячный сын). Он в два часа ночи решил меня поздравить. В его крике я так и услышала &quot;мать, иди сюда, поздравлять буду&quot;... до четырех ночи поздравлял...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424047</guid>
<pubDate>2013-08-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424047</link>
<title>Цитата #424047</title>
<description><![CDATA[Александр Д.:<br>А ты руководство всё прочитал или так, наискосок?<br><br>Нох:<br>Я сисадмин-программист.<br>Ну или эникейщик-быдлокодер, кому как нравится...<br>Разумеется я прочитал титульный лист!..<br>У таких как я всё просто<br>Делаем до тех пор, пока не получится жопа<br>Как получилась жопа - идём читать мануалы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424046</guid>
<pubDate>2013-08-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424046</link>
<title>Цитата #424046</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Раз уж тут взялись за рецепты. У мамы в тетрадочке названия рецепты получали как правило или по источнику (от Тани, от бабы Клавы и т.д.), или по ингредиентам. Очень забавно было видеть ряд: Салат из свеклы, Салат из морепродуктов, Салат из телевизора...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424045</guid>
<pubDate>2013-08-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424045</link>
<title>Цитата #424045</title>
<description><![CDATA[W.E.B: Муж - моя каменная стена, твердая опора и несокрушимая защита! До тех пор, пока не увидит на градуснике 37.2..;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424044</guid>
<pubDate>2013-08-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424044</link>
<title>Цитата #424044</title>
<description><![CDATA[albi: Хочу романтики! На море хочу посмотреть, как море светится. Так романтично, там такие рачки маленькие, как огоньки.<br><br>sbI4: Зарегайся в WoT. Там раки как с базы повылезли, так, сука, сразу и светятся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424043</guid>
<pubDate>2013-08-19 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424043</link>
<title>Цитата #424043</title>
<description><![CDATA[ччч:<br>расплачиваясь за обед в кафе, отдал 500р, а сдачу принесли как с тысячи. указал на ошибку, вернул лишнее. удивились.<br><br>yyy:<br>хитро, чё-то я даже не понял<br>а как ты их обманул?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424042</guid>
<pubDate>2013-08-19 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424042</link>
<title>Цитата #424042</title>
<description><![CDATA[xxx: про hl3 шла инфа, что они в какой-то момент полностью поменяли концепт - на openworld с элементами rpg. охотно верю, в их духе.<br>xxx: им не простят ни не-выхода hl3, ни выхода не-шедевра. и они, подозреваю, в курсе.<br>xxx: а вот сроки им простят любые, если выйдет шедевр<br>xxx: могу кстати напомнить, что hl1 два года подряд объявлялся лучшей игрой года, причём в первой год он так и не вышел<br>xxx: они показали на какой-то выставке наброски, все охуели и дали им &quot;лучшую игру&quot;. а они потом резко поменяли концепт и ещё на год затормозили<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424041</guid>
<pubDate>2013-08-19 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424041</link>
<title>Цитата #424041</title>
<description><![CDATA[xxx: Существует правило, по которому пролив Босфор можно проходить только с исправными якорями<br>xxx: а наш корабль этот самый якорь благополучно похерил во время недавнего шторма, и чтобы исправить ситуацию, старпом приказал сделать макет якоря из подручных материалов и покрасить<br>xxx: на это дело ушла всего одна ночь и к утру якорь занял положенное место, разрешение на проход было получено<br>xxx: нужно было видеть глаза турков, глядящих вслед кораблю с якорем, развевающимся на ветру]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424040</guid>
<pubDate>2013-08-19 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424040</link>
<title>Цитата #424040</title>
<description><![CDATA[xxx: Начинал я какой-то рогалик...<br>xxx: На втором этаже убил рарный монстр.<br>xxx: Начал заново (рогалик же), на втором этаже меня убил призрак предыдущего чара.<br>xxx: Начал заново. На втором этаже встретил обоих...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424039</guid>
<pubDate>2013-08-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424039</link>
<title>Цитата #424039</title>
<description><![CDATA[111: Андрей настраивал принтер и случайно подписался на принтер-рассылку от Angry Birds. Потом он вошел во вкус и подписался на кроссворды. Теперь каждое утро принтер нам будет печатать Судоку, раскраски птичек и не известно что еще.<br>222: Где такое настроить? Я тоже хочу ;)<br>333: &quot;Случайно на принтере подписался на рассылку&quot; атлична!))<br>444: Скоро можно будет в холодильнике подписаться на пиво и колбасу. До чего техника дошла.<br>111@444: было бы неплохо :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424038</guid>
<pubDate>2013-08-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424038</link>
<title>Цитата #424038</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>xenon:<br>&gt; Хотя есть не так много мест, где можно оплачивать товары биткоинами, их можно обменять, как и любую другую валюту<br><br>То есть, игровая компьютерная валюта, теперь, получается, тоже валюта? Особенно если где-то кто-то за игровое золото окажет реальную услугу или продаст реальный товар. (я тебе табуретку, ты мне 10 000 золотых в WoW).<br><br>Уважаемая налоговая, довожу до вашего сведения, что вчера паладин Goodknight убил дракона Onixia, и тем самым получил шлем качества epic, ориентировочной ценой в 20 000 золотых, и 15 000 золотых лута. И, насколько мне известно, не уплатил подоходный налог. Прошу возбудить дело.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424037</guid>
<pubDate>2013-08-19 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424037</link>
<title>Цитата #424037</title>
<description><![CDATA[Фрагмент из переписки с клиентом насчет организации встречи по внедрению системы.<br>Клиент: &quot;просьба взять с собой ноутбуки. Будем имитировать реальную работу&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424036</guid>
<pubDate>2013-08-19 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424036</link>
<title>Цитата #424036</title>
<description><![CDATA[xxx: Нынче инфляция совсем не щадит, бомж возле рынка полгода назад спрашивал у прохожих 2р, сегодня ходил и спрашивал 12р]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424035</guid>
<pubDate>2013-08-19 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424035</link>
<title>Цитата #424035</title>
<description><![CDATA[...<br>ххх: Да фигня эти ваши тренинги. Саморазвитие рулит<br>ууу: Ну самому сложнее<br>ххх: Ничего сложного, есть у меня 1 живой пример.<br>Парень убеждённый гопник. Ну как... По малолетке воровал по карманам в собаках. Потом понял,что на вырост надо будет прогрессировать. Ворованное тратил не на конфетки, а на секцию по самбо и качалку. Годам к 16 начал гопать народ на денюжку по дворам. Причём денежку не на пиво с семками тратил, а опять же на развитие. Абонемент в спортзале, кастет заказной по руке ровненько. Короче, вложение в &quot;бизнес&quot;. Потом ребят нашел, скинулись, купили машину, начали на &quot;стрелки&quot; какие-то ездить, &quot;крыши&quot; ставили палаточкам. Короче как итог всех этих вложений - сейчас у него своя коллекторская контора и он сидит себе денежки получает.<br>ххх: вот это я понимаю, человек саморазвитием занимался и вкладывал всё в любимое дело. Можно сказать жертвовал низменными интересами ради карьеры)))). А если ты бездельник,то тебе никакой тренинг не поможет.<br>ххх: И да, я не говорю что он хорошим делом занимался, но факт остаётся фактом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424034</guid>
<pubDate>2013-08-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424034</link>
<title>Цитата #424034</title>
<description><![CDATA[xxx: сижу, втыкаю в установщик игрули, таймер застыл на &quot;осталось 3 часа&quot;<br>ххх: с нетерпением жду, когда же он поползет на убыль<br>xxх: внезапно, надпись сменяется на &quot;осталось 2 часа 60 минут&quot;<br>xxx: никогда не испытывал радость и горечь с разницей в 1 миллисекунду....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424033</guid>
<pubDate>2013-08-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424033</link>
<title>Цитата #424033</title>
<description><![CDATA[&lt;Angelofnet&gt; Точки. Была такая игра. На листочке в клеточку.<br>&lt;TheNehh&gt; великолепная<br>&lt;TheNehh&gt; я весь институт в неё проиграл<br>&lt;Angelofnet&gt; Кому ты институт в &quot;точки&quot; проиграл?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424032</guid>
<pubDate>2013-08-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424032</link>
<title>Цитата #424032</title>
<description><![CDATA[xxx: не знаю плакать или смеяться<br>xxx: пришел бывший навестить сына<br>xxx: (нашел-таки время за три года)<br>xxx: в прихожей пытался устроить вселенский скандал по поводу &quot;чьих-то чужих мужских ботинков&quot;<br>xxx: фраза сына из комнаты: &quot;отец, это вообще-то мои ботинки&quot; повергла бывшего в ступор<br>xxx: а когда сын вышел и посмотрел на него сверху вниз - в мегаступор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424031</guid>
<pubDate>2013-08-19 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424031</link>
<title>Цитата #424031</title>
<description><![CDATA[ххх: ну, как свиданка с девушкой мечты?<br>ууу: Ж(((<br>ххх: что, так хреново? говорил же не верить фоткам - явная фотожаба!<br>ууу: да не. Фото нормальные. В жизни она еще красивее. Как увидел - глаз не отвести. Повел в ресторан, болтали. Заказали еду.<br>ххх: и?<br>ууу: она ушла в туалет и не вернулась. и на звонки второй день не отвечает<br>ххх: походу не понравилось<br>ууу: без вариантов, да? =(((<br>ххх: варианты всегда есть! например - она все еще в туалете]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424030</guid>
<pubDate>2013-08-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424030</link>
<title>Цитата #424030</title>
<description><![CDATA[ххх: вид сегодня у тебя какой то уж совсем ипотечный ((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424029</guid>
<pubDate>2013-08-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424029</link>
<title>Цитата #424029</title>
<description><![CDATA[XXX: Оказывается, фотоны с энергией 13.6 эВ очень сильно возбуждают атом водорода! &quot;О, да, детка! Ионизируй меня полностью!&quot;<br><br>yyy: Атом водорода не так прост, как толкуют феминистки. Отнюдь не всё время он думает об ионизации.<br><br>Конечно, 13,6 эВ достаточны, чтобы у любого атома водорода напрочь сорвать его электрон с орбиты, но вот максимальная вероятность возбуждения и, главное, самая большая продолжительность возбуждённого состояния, достигаются при переходе с уровня n=1 на n=2, а для этого нужны фотоны с энергией 10,2 эВ, не меньше, но и не больше.<br><br>Именно поэтому настоящие покорительницы водорода используют только 10,2 эВные фотоны из нашей коллекции &quot;фиолетовый Лайман&quot; и избегают подделок, собранных на коленке где-то в районе сплошного спектра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424028</guid>
<pubDate>2013-08-19 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424028</link>
<title>Цитата #424028</title>
<description><![CDATA[[xxx]: Вот я сейчас код рефакторю. Создается окно для айфона, потом проверяется: а у нас айфон? Если да, то все ок, мы угадали, а если нет, то мы окно почему то не удаляем, а создаем окно для айпада. И так везде! Вот это подход!<br>[xxx]: Вот интересно: программист, который это писал, в туалет также ходит? Снял штаны и смотрит: а я в туалете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424027</guid>
<pubDate>2013-08-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424027</link>
<title>Цитата #424027</title>
<description><![CDATA[Андрей: Cделали аккаунты для автоматической отправки отсчетов по аське для станков<br>Андрей: Сейчас один из станков вошел в режим &quot;Готов поболтать&quot;.<br>Андрей: Страшно жить....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424026</guid>
<pubDate>2013-08-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424026</link>
<title>Цитата #424026</title>
<description><![CDATA[xxx: моя мама считает, что мандрива - это обзывательство]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424025</guid>
<pubDate>2013-08-19 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424025</link>
<title>Цитата #424025</title>
<description><![CDATA[Рин: еще с нами поедет Жора маленький. это такой товарищ под два метра и под центнер веса, так что готовьте еды побольше ))<br>dragon: жора маленький... что за тупая мода давать здоровякам прозвище &quot;маленький&quot;?<br>Рин: это не мода. это ты просто Жору большого еще не видел )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424024</guid>
<pubDate>2013-08-19 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424024</link>
<title>Цитата #424024</title>
<description><![CDATA[Сижу у клиента в торговом зале, настраиваю 1С. Рядом с клавиатурой лежит гарнитура оператора, очень похожая по форме на мышь. Хватаюсь несколько раз за нее рукой по ошибке, потом рассказываю историю, что как-то раз перепутал свой мобильник с мышью. Соседний оператор меланхолично так отвечает:<br>- Это что! У нас кассир, когда устает к концу дня, на калькуляторе чеки выбивать пытается.<br>Покупатель, стоящий у соседнего окошка, улыбается поворачивается к нам и говорит:<br>- А у нас пожилая юристка, как-то ошибки в договоре на директорском планшете с помощью мазилки и бритвочки исправляла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424022</guid>
<pubDate>2013-08-18 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424022</link>
<title>Цитата #424022</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня еду за женой по первомайке. светофор красный, торможу, по переходу идет голубь, ГОЛУБЬ!!!! ИДЕТ!!! ПО МАТЬ ЕГО ПЕШЕХОДНОМУ ПЕРЕХОДУ НА МАТЬ ЕГО ЗЕЛЕНЫЙ!!! Еду назад, эта птица хреначит обратно на светофоре метров через 300 от первого. ШТА?!!! Обратно?!!! Он блин че за сигами в ларек сгонял?!! Люди этж ваще!!! Сраные отморозки несутся мне капот помять своими дрищиными тупыми телами, а чертов голубь по переходу на зеленый...<br>У нас уже голуби умнее людей...<br>Они скоро срать будут только на неправильно припаркованные машины...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424021</guid>
<pubDate>2013-08-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424021</link>
<title>Цитата #424021</title>
<description><![CDATA[На ютубе очередной комментарий-лохотрон а-ля &quot;я работал(а) в МТС, но меня уволили и ...&quot;<br>Ответ к нему:<br>alexscity: Неправда, вас&amp;#65279; вывозят в лес и закапывают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424020</guid>
<pubDate>2013-08-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424020</link>
<title>Цитата #424020</title>
<description><![CDATA[xxx: всегда, когда вижу сообщение &quot;kernel panic&quot;, представляю себе маленькое ядро с лицом, выражающим ужас, которое мечется в темноте, внутри процессора, и совершенное не знает что делать... <br>xxx: сразу же пытаюсь как-то решить проблему, потому что так жалко становится)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424019</guid>
<pubDate>2013-08-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424019</link>
<title>Цитата #424019</title>
<description><![CDATA[Sveta: У отца коллега в канун прошлого НГ опоздал на работу. Прилично опоздал, на пару часов... Рассказывает - пошли они с мужиками ночью за елками в лес. Срубили, тащат... А тут менты навстречу - мол откуда елки? Мужики струхнули, но один из них, коллега папы, сообразил сказать, что свои - у него в частном доме во дворе выросли, их и срубили. Менты не особо поверили и записали адрес этого мужика. В общем они так испугались, что весь остаток ночи пеньки от этих елок пересаживали из леса во двор этого чувака - земля-то мерзлая ))))) А менты так и не пришли.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424018</guid>
<pubDate>2013-08-18 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424018</link>
<title>Цитата #424018</title>
<description><![CDATA[Сообщение: Перекрыто движение по улице Ворошилова от 1 до 5 дома, очень много полицейских, во дворах спецназ с автоматами, запретили снимать. Работают в основном около дома №2.<br><br>Комментарии:<br>alx.konkere: Что там случилось, интересно? Ждём подробностей<br>Туловище: Поймали торрентокачателя.<br>vladislavvv: Ага, он еще и матерился в интернете]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424017</guid>
<pubDate>2013-08-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424017</link>
<title>Цитата #424017</title>
<description><![CDATA[xxx: Два дня меня не было дома, естественно, окна все это время были закрыты. Возвращаюсь и обнаруживаю на полу посреди комнаты трупик комара. Теперь у меня такое ощущение, что я уморил беднягу голодом.<br>yyy: твоя карма никогда не станет прежней.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424016</guid>
<pubDate>2013-08-17 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424016</link>
<title>Цитата #424016</title>
<description><![CDATA[Зульоный: Кто проживает на дне океана? Джонни, который опозорил честь семьи!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424015</guid>
<pubDate>2013-08-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424015</link>
<title>Цитата #424015</title>
<description><![CDATA[C Хабра, обсуждение конкурса по поиску уязвимостей на сайте знакомств Badoo:<br><br>SaNNy32: А конкурс кто-то выйграл или он все еще проходит? И что получил победитель?<br>pomme: Победитель получит базу аккаунтов Баду с паролями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424014</guid>
<pubDate>2013-08-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424014</link>
<title>Цитата #424014</title>
<description><![CDATA[на сайлоге:<br><br>e-note: Она тут в очередной раз переставляет линукс, так что какие-то письма могли потеряться.<br><br>Ал: Слушай, а ты не много работаешь? Может быть надо чаще бывать дома?<br><br>e-note: Знаешь, если жена интеллектуально отличается от табуретки, то как бы часто и подолгу ты не бывал дома, у нее рано или поздно заводятся хобби. И слава аллаху, если это линукс: максимум, чем я рискую - что у нее вырастет борода и свитер с оленями.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424013</guid>
<pubDate>2013-08-17 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424013</link>
<title>Цитата #424013</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну ок, ты там окуратнее<br>yyy: да ты ж меня знаешь<br>yyy: мне можно имя менять на &quot;осторожность&quot;<br>xxx: Дааааа<br>xxx: А фамилию на &quot;фпесду&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424012</guid>
<pubDate>2013-08-16 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424012</link>
<title>Цитата #424012</title>
<description><![CDATA[graier: Под утро приснилось, что звонок будильника мне несут почтой России. Проспала на 20 минут. Считаю, легко отделалась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424011</guid>
<pubDate>2013-08-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424011</link>
<title>Цитата #424011</title>
<description><![CDATA[xxx: Кажется, я поздно спохватился.<br>xxx: Мне нравится тусить, ездить по концертам, пить коньяк с новыми друзьяи в купе, а мне 32, у меня хорошая работа и я женат]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424010</guid>
<pubDate>2013-08-16 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424010</link>
<title>Цитата #424010</title>
<description><![CDATA[xxx: Поднес работающую кофемолку к голове спящего кота. Он не испугался, не закричал и не убежал. Лениво открыл глаза, посмотрел на меня в стиле &quot;Господи, ну что за детский сад&quot; и обратно ушел в мир сновидений. Ну и мне как-то сразу неловко стало за себя, реально идиотом себя почувствовал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424009</guid>
<pubDate>2013-08-16 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424009</link>
<title>Цитата #424009</title>
<description><![CDATA[Android: хэлл йее ))) если в яичницу с колбасой добавить сверху сыр то получется мега вкуснятина!<br>Tamias: ога. сыр все делает круче<br>Tamias: это как взрывающийся вертолет. только сыр.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424008</guid>
<pubDate>2013-08-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424008</link>
<title>Цитата #424008</title>
<description><![CDATA[xxx: мои бухгалтера довольно далекие от инет-сленга люди, потому у них слово &quot;фап&quot; имеет только одно значение &quot;фельшерско-акушерский пункт&quot;. да, и я реагирую спокойно... обычно... до сегодняшнего дня. <br>xxx: а сегодня меня ловит за локоть девочка из бухгалтерии и тащит к себе в кабинет со словами &quot;давай, наконец, займемся фапом, пока никто не мешает&quot;. <br>xxx: почему меня пробило на &quot;хи-хи&quot; ей объяснять не стал, не нужно портить чистые умы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424007</guid>
<pubDate>2013-08-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424007</link>
<title>Цитата #424007</title>
<description><![CDATA[Товарищ работает в сервисном центре, технику различную починяет. На днях ему притащили ноутбук залитый борщом. Сейчас пишет:<br><br>- Коварный ноут.<br>- Утро. Я хочу ЖРАТЬ. А на столе он, ацетон и ватные палочки.<br>- Как же он аппетитно пахнет, сука, борщиком. Как же я сильно хочу из-за него ЖРАТЬ.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424006</guid>
<pubDate>2013-08-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424006</link>
<title>Цитата #424006</title>
<description><![CDATA[xxx: Читаю новость: &quot;Биологам удалось воскресить белок возрастом 4 млрд. лет&quot;. <br>xxx: Слегка завис. <br>xxx: В памяти всплыла белка из мультика &quot;Ледниковый Период&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424005</guid>
<pubDate>2013-08-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424005</link>
<title>Цитата #424005</title>
<description><![CDATA[На тему законопроекта о выселении из квартир шумных жильцов.<br><br>xxx: Вот чую, грядет время! Заходишь такой купить перфоратор в магаз, а там рядом стойка страховой компании. Мы готовы застраховать риск вашего выселения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424004</guid>
<pubDate>2013-08-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424004</link>
<title>Цитата #424004</title>
<description><![CDATA[Коллега, добросовестный работник, но только частенько сразу же засыпает сидя, если его не трогать, так что я его бужу, когда прихожу с обеда. Ушёл я в отпуск и он мне пишет:<br>- Сегодня картина была, я как обычно уснул, сижу и тут меня будит начальник. Ни крика, ни мата, а только прикосновение к плечу и привычно спокойный голос мне командует: активация<br>- =D надо было пикнуть спикером и загудеть x'D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424003</guid>
<pubDate>2013-08-16 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424003</link>
<title>Цитата #424003</title>
<description><![CDATA[111: а ты площадку уже сдавал?<br>222: завтра<br>222: и город завтра<br>111: я помню, как нас фоткали после сдачи, уже сразу на права. Это страшнее, чем ксерокопия фотки в паспорте. Потом надо было расписываться, нам прямо пальцем тыкали, где, и один всё равно расписался не там.<br>111: и вот после площадки, несколькочасового ожидания, сдачи города, потом похода в сбер с квитанцией, и всё это по жаре - какая фотка может получиться?<br>111: Наверно, гайцы так и различают - кто купил права, а кто сдавал. Если морда заёбаная до усрачки - значит, сам сдал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424002</guid>
<pubDate>2013-08-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424002</link>
<title>Цитата #424002</title>
<description><![CDATA[ххх: как дела?<br>ууу: Да на работе завал какой-то<br>ууу: Диссертация не пишется<br>ххх: много еще?<br>ууу: По-моему, еще вся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424001</guid>
<pubDate>2013-08-16 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424001</link>
<title>Цитата #424001</title>
<description><![CDATA[xxx: Ты прикинь, я сейчас дихлофоса надышался.<br>xxx: Уронил плоскогубцы, а на полу лежал баллончик дихлофоса. Ну и плоскогубцами прямо по нему, из баллончика фонтан - прямо в лицо мне :(<br>ххх: Зато голова прошла.<br>ууу: Это у тебя от дихлофоса все тараканы в голове померли :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/424000</guid>
<pubDate>2013-08-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/424000</link>
<title>Цитата #424000</title>
<description><![CDATA[ххх: Я охренела от своего окулиста<br><br>ууу: чу он? оО<br><br>ххх: представь, картина маслом: тетенька самого добродушного вида милейшим голосом говорит, что мне надо больше играть в шутеры, причем в те, где больше кровищи<br>ххх: Чтобы быстрая смена действий тренировала глаз<br><br>ууу: дай мне ее адрес, плз<br>ууу: кажется, я нашла окулиста своей мечты]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423999</guid>
<pubDate>2013-08-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423999</link>
<title>Цитата #423999</title>
<description><![CDATA[ххх: Напомнило мою самую первую встречу с будущей датской свекровью.<br>Сидим с Алланом у его родителей в гостях. Она спрашивает нас, как мы общаемся? Мы отвечаем - по скайпу. Она делает большие глаза: &quot;У вас в России тоже скайпом пользуются?&quot; Говорим: &quot;А еще иногда по сотовому&quot;. Она: &quot;У вас что, тоже сотовые есть? И что, такие же как у нас?&quot; Не выдерживаю: &quot;Да ну что вы? Откуда? Я вообще дома в шкурах хожу, это только тут уже кофту купила&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423998</guid>
<pubDate>2013-08-16 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423998</link>
<title>Цитата #423998</title>
<description><![CDATA[xxx: зацени цитату: &quot;Разработать общий концепт согласно задач на регистрацию автоматизации, для урегулирования процессов актуализации новых данных как на коммуникационных носителях так и наличие информации у кл. и банках в том числе. Ответственный - xxx&quot;<br>xxx: сразу видно - профессионал писал. ни хрена не понятно, зато ответственным назначен непричастный.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423997</guid>
<pubDate>2013-08-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423997</link>
<title>Цитата #423997</title>
<description><![CDATA[он: расскажи про себя коротко :)<br>она: я - это я]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423996</guid>
<pubDate>2013-08-16 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423996</link>
<title>Цитата #423996</title>
<description><![CDATA[xxx: Ща девки местные приходили в качалку вместе с Вадимом (или Владом, я понять не могу как его зовут xD) пару раз махнули гантелькой, потом обложили его и просили рассказать как правильно питаться. Он с умным видом нес какую-то ересь, а они сидели и ахали какой он умный и сильный<br>xxx: а я думал только об одном: заржу - уроню штангу :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423995</guid>
<pubDate>2013-08-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423995</link>
<title>Цитата #423995</title>
<description><![CDATA[C форума САПР2000:<br><br>xxx: Таким надо на первую страницу трудовой ставить красную печать &quot;Осторожно, АвтоКАДчик!!!&quot;.<br>А то они чертеж, спецификацию, и баланс предприятия в один файл запихнут: &quot;а зачем мне на компьютере ДВА файла?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423994</guid>
<pubDate>2013-08-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423994</link>
<title>Цитата #423994</title>
<description><![CDATA[avkdo: Пожалуй, мне не стоило ехать вчера домой из бара на машине. Тем более, что пришел я туда пешком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423993</guid>
<pubDate>2013-08-16 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423993</link>
<title>Цитата #423993</title>
<description><![CDATA[c 4pda обсуждение одного ведущего производителя электроники:<br>oleggggg33: только гнусмас что-то производит, все остальные молча сидят и прибыль считают<br>oleg-ros: Прибыль то как раз самс и считает<br>Guzon: А кто ее не считает? Кто-то из производителей работает ради идеи?<br>Alexei-90: Автоваз]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423992</guid>
<pubDate>2013-08-15 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423992</link>
<title>Цитата #423992</title>
<description><![CDATA[xxx: а пмс может быть целый месяц?<br>yyy: нет<br>yyy: это характер]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423991</guid>
<pubDate>2013-08-15 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423991</link>
<title>Цитата #423991</title>
<description><![CDATA[звонок в IT отдел:<br>- Здравствуйте, у меня проблема. Мышка не ставит свой носик в мою клеточку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423990</guid>
<pubDate>2013-08-15 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423990</link>
<title>Цитата #423990</title>
<description><![CDATA[xxx: течение воды действительно в чем-то похоже на течение судьбы - плывешь себе, вокруг все мутное и вдруг каааак даст бревном.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423989</guid>
<pubDate>2013-08-15 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423989</link>
<title>Цитата #423989</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вот кстати про ваху. Начал читать правила, дошел до раздела руины. Прочитал правила для имперской скульптуры (которая, в частности, дает сейв 3+ за укрытие). Фраза &quot;За императора!&quot; приобрела новый смысл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423988</guid>
<pubDate>2013-08-15 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423988</link>
<title>Цитата #423988</title>
<description><![CDATA[Dobrey: Он знаешь какой сильный. Он когда на отдыхе трусы выжимал, порвал их пополам))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423987</guid>
<pubDate>2013-08-15 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423987</link>
<title>Цитата #423987</title>
<description><![CDATA[Жена самостоятельно пошла за грибами. Заставил взять компас и мобильник. Как и ожидалось звонит, сообщает, что вроде бы заблудилась. Лес размером километр на полтора, со всех сторон дачи.<br>Объясняю: смотри на компас, стрелка показывает на север, иди все время на север и скоро выйдешь.<br>Звонок через час: Я уже час иду на север и никак не могу выйти из этого леса. А твоя дурацкая стрелочка все время движется по кругу!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423986</guid>
<pubDate>2013-08-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423986</link>
<title>Цитата #423986</title>
<description><![CDATA[xxx: Так что ты думаешь об альтернативной службе?<br>yyy: Ты меня знаешь. Мне на все пофиг.<br>yyy: Призовут, так призовут.<br>yyy: Нет, так нет.<br>xxx: Охренеть отношение к жизни.<br>xxx: Буду жить, так буду жить.<br>xxx: Убьют, так убьют.<br>xxx: Все так относятся. Поэтому так и живём.<br>xxx: Сделают дороги, так сделают.<br>xxx: Украдут бюджет, так украдут.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423985</guid>
<pubDate>2013-08-15 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423985</link>
<title>Цитата #423985</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Я когда учил билеты к экзамену на права, то сложнее всего врубался в сигналы регулировщика. Не мог понять системы. После того как начал ездить, то больше всего боялся, что встречусь с регулировщиком на сложном перекрёстке и не буду знать что делать. И вот мой кошмар сбывается. Подъезжаю к светофору первым, а там он с палочкой. Но оказалось, что регулировщики всё понимают и пользуются двумя простыми и доступными знаками. &quot;Давай, давай, давай!!!&quot; и &quot;Стоять!!!&quot;. И действительно, чего это он такой красивый и толстый будет стоять, руки на уровне груди, так и устать можно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423984</guid>
<pubDate>2013-08-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423984</link>
<title>Цитата #423984</title>
<description><![CDATA[Брадобряк:<br>Голосом и интонациями Дроздова можно всё что угодно читать, хоть учебник по астрономии:<br><br>&quot;Температура поверхности протозвезды пока еще мала, но она уже излучает в инфракрасном диапазоне, а потому рождающиеся звезды можно попытаться обнаружить среди довольно многочисленных источников инфракрасного излучения.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423983</guid>
<pubDate>2013-08-15 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423983</link>
<title>Цитата #423983</title>
<description><![CDATA[Знакомая рассказывала про атракцион в диснейленде<br><br>Ольга:<br>изо всех сил вцепилась в подлокотник, а в конце оказалось что подлокотников там не было, а это была рука знакомого. я с извинениями вытащила из нее ногти :D<br>а ему тоже не до этого было... :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423982</guid>
<pubDate>2013-08-15 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423982</link>
<title>Цитата #423982</title>
<description><![CDATA[Одна моя коллега, отработавшая когда-то 20 лет следователем в милиции, рассказывала, как однажды в камеру пробрались мыши и погрызли изъятые образцы наркоты. Представьте себе потом картинку: коридор УВД - и по нему зигзагом идёт мышь. Ей пофиг на людей, пофиг на крики - она под кайфом!<br>А однажды нас, тогда практикантов в районной прокуратуре, послали уничтожать по акту вещдоки по закрытому уже делу. Ну что, взяли ящики, отволокли на пустырь за зданием, развели костёр... Потом акт составили: мол, такие-то такие-то предметы по уголовному делу номер такой-то уничтожены путём сожжения. Всё бы ничего - да только среди вещдоков имелись ломик и фомка, формально тоже сожжёные. Помощник прокурора, давший нам задание, офигел: &quot;Ну, практиканты пошли! Захотят - из ломов костёр разведут!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423981</guid>
<pubDate>2013-08-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423981</link>
<title>Цитата #423981</title>
<description><![CDATA[с форума russian.fi:<br><br>brodaga @ po zizni:<br>Если б Вам довелось взглянуть как-нибудь на срез снега в Череповце, Вы за финским снегом бы бегом бежали (предполагаю). Все цвета радуги! Очерёдность - в зависимости от розы ветров. Местные так и определяют: розовый - с хим.комбината\с севера. Зелёный - с металлургического. Да ещё и уточняют, с какого именно и как плавка прошла...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423980</guid>
<pubDate>2013-08-15 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423980</link>
<title>Цитата #423980</title>
<description><![CDATA[xxx: Говорят, если очень чего-то хочется, то желание сбудется. С утра сильно хотел денег и визита прекрасной незнакомки. В обед в дверь позвонил сосед и попросил денег на водку.<br>xxx: Сработало как-то наоборот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423979</guid>
<pubDate>2013-08-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423979</link>
<title>Цитата #423979</title>
<description><![CDATA[на совещании по проблемам кадров.<br>- Нужно просто создать людям подходящие условия для работы, чтобы они хотели туда идти! Наример, вернуть статью за тунеядство.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423978</guid>
<pubDate>2013-08-15 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423978</link>
<title>Цитата #423978</title>
<description><![CDATA[Александр Комаров:<br>В одной экспедиции участвовали школьники. Приехала проверяющая. Первый вопль был: &quot;Почему рядом с лагерем кладбище?&quot; Оно действительно где-то там виднелось. Ответили, что это - &quot;погост&quot; и тетка угомонилась. Но потом наступила ночь, ей показали ее палатку, в которой уже стояла раскладушка и лежал спальник, и она пошла спать. Утром: &quot;Вы мучаете детей! Спать не возможно! Дышать нельзя и ноги мерзнут!&quot; Сцена немого молчания. Ради справедливости нужно отметить, что где-то раз в пять лет обязательно найдется умник, залезающий в спальник вперед головой...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423977</guid>
<pubDate>2013-08-15 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423977</link>
<title>Цитата #423977</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем с женой последствия завтрака в нашей семье с 3-мя детьми:<br><br>жена: Странно, вроде только кашу поели, а уже столько посуды. Вот раньше, когда без детей, можно было кашу прямо из кастрюли поесть<br><br>Я: Да, и чай - из чайника попить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423976</guid>
<pubDate>2013-08-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423976</link>
<title>Цитата #423976</title>
<description><![CDATA[xxx: ...фигня, я вот не так давно уже почти хотел убить человека который в названии функции JS написал букву &quot;c&quot; в русской раскладке<br>yyy: я тоже, но оказалось что это будет самоубийство]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423975</guid>
<pubDate>2013-08-15 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423975</link>
<title>Цитата #423975</title>
<description><![CDATA[работаем в юридической конторе. есть горячая линия, люди звонят для краткой консультации.<br>очередной звонок не предвещал беды... вроде бы.<br><br>xxx: юридическая консультация &quot;xxx&quot;, здравствуйте<br>yyy: молодой человек, здрасте, у меня тут такой вопрос к вам. у нас дело в суде. так суд постановил осуществить фотоэпиляцию двора для установления факта наличия в нем транспортных средств....<br><br>всё, что было сказано дальше - было неважно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423974</guid>
<pubDate>2013-08-15 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423974</link>
<title>Цитата #423974</title>
<description><![CDATA[ххх: Привет. тут?<br>yyy: на 50%<br>xxx: а второй рукой что делаешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423973</guid>
<pubDate>2013-08-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423973</link>
<title>Цитата #423973</title>
<description><![CDATA[Супруга хочет сделать тату. Решила набить себе ворона.<br><br>С: хочу не орущего, с закрытым клювом, сосредоточенного<br>С: солидного<br>С: и не статичного, а в движении<br>Я: в движении... Можно набить ворона, стремительно бегущего по земле за червячком! главное, что б крылья были сложены - так веселее )))<br>С: !<br>С: издеваешься? )<br>С: мне нужна гордая, мудрая, солидная птица, а ты мне чо предлагаешь?!<br>Я: гордую, мудрую, солидную птицу...<br>Я: ... бегущую за червячком :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423972</guid>
<pubDate>2013-08-14 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423972</link>
<title>Цитата #423972</title>
<description><![CDATA[форум по выбору видеорегистратора<br><br>xxx: тоже думаю купить китайца за 800 рублей и все.<br>yyy: Да любой пойдёт.<br>zzz: главное что бы метеориты хорошо снимал )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423971</guid>
<pubDate>2013-08-14 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423971</link>
<title>Цитата #423971</title>
<description><![CDATA[АА: сын просит купить черепашку. я против всяких живностей дома окромя домашних. но не смогла ему отказать. поделитесь своим опытом, какие проблемы, какие особенности, что обязательно нужно знать. и куда можно отдать в случае моей несовместимости. спасибо!<br><br>ПП: Самое важное! Если черепаха большая, отзывается на имя одного из художников эпохи возрождения, любит пиццы и друг крыса. НИ В КОЕМ СЛУЧАЕ ее не бери!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423970</guid>
<pubDate>2013-08-14 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423970</link>
<title>Цитата #423970</title>
<description><![CDATA[rolll: когда у тебя в последний раз был секс?<br>slashlv: 19 лет назад<br>rolll: но ведь тебе 18<br>slashlv: вот и я о том же]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423969</guid>
<pubDate>2013-08-14 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423969</link>
<title>Цитата #423969</title>
<description><![CDATA[xxx: А мы избавились от мух в офисе! Повесили на форточки сетки и под потолок липкие ленты!<br>xxx: Правда большая часть мух умерла от передоза лимонада в стакане директора, который он оставил на ночь случайно ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423968</guid>
<pubDate>2013-08-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423968</link>
<title>Цитата #423968</title>
<description><![CDATA[4pda, приложение, считающее, насколько высоко вы подбросили свой телефон.<br>Первый комментарий:<br>&quot;я скачал вашу прогу..., козлы(&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423967</guid>
<pubDate>2013-08-14 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423967</link>
<title>Цитата #423967</title>
<description><![CDATA[xxx: Кошка прогнала чужого кота. Теперь он боится заходить во двор и смотрит сквозь рабицу, &quot;кошка дома?&quot; Если - нет, то приходит воровать еду<br>xxx: Кошка выгнала пса из будки и спит там. Собак уныло спит под крыльцом<br>xxx: Дитё приволокло трёх котят<br>xxx: Котята пищали и плакали. Все умилялись<br>xxx: Котята накакали на ковре и были выдворены в специальную загородку во дворе<br>xxx: Котята разломали загородку, зачморили собака, пёс ночует за домом<br>xxx: Котята выгнали кошку из будки, кодка ночует под крыльцом. На неё грууустно смотрит голодный кот из-за забора - миска стоит рядом с крыльцом.<br>xxx: Тёща заперла на ночь котят в будке, &quot;чтобы они не замёрзли&quot;<br>xxx: Котята сломали загородку, всю ночь играли в догонялки по ёлке<br>xxx: Утро. Собака за домом. Кошка прячется в кухне. Кот - за забором. Котята сидят на лапах ёлки и внимааательно присматриваются к домочадцам.<br>xxx: Чото как-то страшно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423966</guid>
<pubDate>2013-08-14 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423966</link>
<title>Цитата #423966</title>
<description><![CDATA[den_stranger: Наткнулся на Втентакле на шикарное объявление:<br><br>den_stranger: Продаю меч в отличном состоянии, использовался только один раз!<br><br>den_stranger: Вот теперь сижу и думаю, либо хозяин сделал сеппуку, либо рубанул первого встречного, остался недоволен и выставил на продажу :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423965</guid>
<pubDate>2013-08-14 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423965</link>
<title>Цитата #423965</title>
<description><![CDATA[xxx: депутаты предложили ввести 2 % налог (с работающих граждан) &quot;на содержание родителей&quot;<br>yyy: Чьих родителей?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423964</guid>
<pubDate>2013-08-14 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423964</link>
<title>Цитата #423964</title>
<description><![CDATA[Я — барышня с довольно характерным кукольным личиком: большие глаза, аккуратный носик, маленький ротик. Встречалась с высоким крепкий юношей, с очень красивыми полными губами (нравится мне такой типаж очень).<br>Теплый закат, мы в парке, глаза в глаза, и случается первый поцелуй. Юноша через минуту открывается и с искренним умилением произносит шедевральное: «У тебя такой рот маленький... Как же ты им ЕШЬ?».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423963</guid>
<pubDate>2013-08-14 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423963</link>
<title>Цитата #423963</title>
<description><![CDATA[Сегодня шеф, защищая нашего программиста, сказал:<br><br>- Ну не надо обижать человека, Миша не всегда ошибается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423962</guid>
<pubDate>2013-08-14 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423962</link>
<title>Цитата #423962</title>
<description><![CDATA[xxx: А потом Солнце станет красным гигантом...<br>yyy: Растолстеет!<br>xxx: А нефиг жрать после 6 миллиардов лет!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423961</guid>
<pubDate>2013-08-14 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423961</link>
<title>Цитата #423961</title>
<description><![CDATA[ххх: бывает попадаются девушки с ником &quot;Не ТвОя =(*_*)=&quot;<br>ууу: ага, и смотришь на фотки и думаешь: слава богу что не моя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423960</guid>
<pubDate>2013-08-14 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423960</link>
<title>Цитата #423960</title>
<description><![CDATA[xxx: public bool AddNode(Node NewNode)<br>xxx: хотя нет, я же рисковый парень<br>xxx: unsafe public bool AddNode(Node NewNode)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423959</guid>
<pubDate>2013-08-14 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423959</link>
<title>Цитата #423959</title>
<description><![CDATA[Работаю в крупном проектном институте, занимаемся промышленными объектами. Соответственно, слово ТРУБОПРОВОД используется повсеместно, как на чертежах, так и в пояснительных записках.<br>Работаю далеко не первый год, и к опечаткам типа ТУРБОПРОВОД или ТРУБОПОРВОД привык, и даже не обращаю внимание. Но вчера столкнулся с таким написанием, что работать уже не смог. В пояснительной записке, подписанной главспецом, ГИПом и главным инженером значилось ТУРБОПОРНОВОД<br>Копия шедевра теперь будет в рамочке на стенке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423958</guid>
<pubDate>2013-08-14 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423958</link>
<title>Цитата #423958</title>
<description><![CDATA[xxx: Опять пресловутые 10-20 лет через которые наступит БУДУЩЕЕ<br>yyy: Вам пока не достаточно разделочной доски, пол дня работающей без проводов, с которой доступны почти все знания человечества?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423957</guid>
<pubDate>2013-08-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423957</link>
<title>Цитата #423957</title>
<description><![CDATA[xxx: Подал документы?<br>yyy: не<br>xxx: тебя надо привлечь за жестокое обращение с животными<br>yyy: ...в смысле?<br>xxx: Ну а чё ты тянешь кота за яйца!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423956</guid>
<pubDate>2013-08-14 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423956</link>
<title>Цитата #423956</title>
<description><![CDATA[С vegalab (форум по акустике):<br><br>Bery-bery: Кстати, в аптеке продаются тонкие резиновые кирпичного цвета трубочки для каких то сомнительных взаимоотношений с собственной задницей. Вот если их приобрести, и ни разу не использовать по назначению, получится шакарная прокладка для НЧ динамика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423955</guid>
<pubDate>2013-08-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423955</link>
<title>Цитата #423955</title>
<description><![CDATA[grif: ничто так не греет душу во время поездки далеко на поезде, как вышка сотовой связи в пределах видимости]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423954</guid>
<pubDate>2013-08-14 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423954</link>
<title>Цитата #423954</title>
<description><![CDATA[Кирилл: я тут подумал<br>Кирилл: что у нас общего было с Мариной<br>Алексей: усы?<br>Кирилл: мы решали вместе задачи на ассемблере!!!<br>Кирилл: АХХАХА<br>Кирилл: у меня нет усов )<br>Кирилл: они не растут )<br>Алексей: да<br>Алексей: тут Марина тебя обошла (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423953</guid>
<pubDate>2013-08-14 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423953</link>
<title>Цитата #423953</title>
<description><![CDATA[C форума квартала в СПб<br>xxx:<br>Только что позвонила, пожаловалась что вода пахнет бензином, что утром чистила зубы и чуть не вырвало.<br>На что мне был ответ: &quot;Такой водой вообще нельзя зубы чистить.&quot;<br>Я спросила: &quot;А почему тогда она из крана бежит?&quot; На что был дан гениальный ответ: &quot;Прибежала и бежит&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423952</guid>
<pubDate>2013-08-13 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423952</link>
<title>Цитата #423952</title>
<description><![CDATA[xxx: Может мне навороченный фотоаппарат купить? Буду фотографом.<br>yyy: Рояль купи! Музыкантом будешь...<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423951</guid>
<pubDate>2013-08-13 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423951</link>
<title>Цитата #423951</title>
<description><![CDATA[Обсуждение снимающегося фильма &quot;Her&quot;, где Скарлетт Йоханссон играет операционную систему:<br>- Минимальные системные требования?<br>- 28 сантиметров]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423950</guid>
<pubDate>2013-08-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423950</link>
<title>Цитата #423950</title>
<description><![CDATA[на сайлоге:<br><br>kg: Телек - дура, ютуб - молодец. Искал для малой мультик &quot;шарик в гостях у тузика&quot;. Нашел. Правда, это оказался &quot;бобик в гостях у барбоса&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423949</guid>
<pubDate>2013-08-13 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423949</link>
<title>Цитата #423949</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну да, как плакатики общественные рисовать, говорят &quot;на твое усмотрение&quot;, как поздравление декану/начальнику написать - &quot;ну главно чтоб красиво было, а так на твое усмотрение&quot;. А как музыку к свадьбе или дню рождения ставить, все сразу &quot;ну душевное что-нибудь, ну ты знаешь&quot;. и ты знаешь, что душевное - это Кадышева, Аллегрова, Михайлов, и охота послать всех с их &quot;душевной&quot;, мля, музыкой...<br><br>ууу: Я когда заканчивал школу, заставили выступление к последнему звонку готовить. В т.ч. и саундтрек подбирать. Хоть бы одна зараза сказала &quot;на твоё усмотрение&quot;! С родными стенами прощались бы под музыку Pink Floyd, Queen и The Birthday Massacre, но выпуск в итоге прошел под клубняк, реп и Григория Лепса ( <br><br>ххх: Вот и слушаешь потом сидишь разговоры о том, что &quot;скучаю по родной школе, блаблабла&quot;, а у самого в душе НЕНАВИСТЬ СУКА до сих пор от того, что сломали голубую мечту уйти красиво)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423948</guid>
<pubDate>2013-08-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423948</link>
<title>Цитата #423948</title>
<description><![CDATA[ХХХ: А что ты подаришь мне на день рождение? :)<br>YYY: Ну, это будет сюрприз! Могу только сказать, что для этого подарка мне потребуется твоя фотография, и он будет стоить 8 тыщ.<br>ХХХ: Памятник? :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423947</guid>
<pubDate>2013-08-13 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423947</link>
<title>Цитата #423947</title>
<description><![CDATA[комментарий к статье &quot;Антигололедный реагент на основе отходов сахарного производства будут применять зимой в минских дворах&quot;:<br>xxx: А, понял - значит этой зимой мои туфли станут сахарные, а не соленые! )<br>yyy: Верно, пришли домой, сняли, облизали и в шкаф поставили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423946</guid>
<pubDate>2013-08-13 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423946</link>
<title>Цитата #423946</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>я сначала составлял список людей, которые могут стать моими научруками, а после этого составляю список людей, которые потенциально могут захотеть мне вломить<br><br>я не знаю, как я переключился с одного списка на другой)<br><br>yyy:<br>пересекаются, видимо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423945</guid>
<pubDate>2013-08-13 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423945</link>
<title>Цитата #423945</title>
<description><![CDATA[xxx: на работе кто-то постоянно лысеет в писсуар!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423944</guid>
<pubDate>2013-08-13 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423944</link>
<title>Цитата #423944</title>
<description><![CDATA[У я_ЛюБлЮ_НиКу теперь новое имя: я_ЛюБлЮ_нАсТю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423943</guid>
<pubDate>2013-08-13 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423943</link>
<title>Цитата #423943</title>
<description><![CDATA[Niko: семерка ругалась, что на диске С нет места, ноут тоже начал глючить, и сам выключаться, вот и решила разобрать, почистить.. полностью сняла крышку, клавиатуру, протерла, сдула пыль.. собрала, Включился!) и на диске С появилось 3 Гб места свободного... КАК?<br>shad: пыль говоришь выдула?..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423942</guid>
<pubDate>2013-08-13 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423942</link>
<title>Цитата #423942</title>
<description><![CDATA[Их ЖЖ<br>...Еще радовал парень, который сидел на ряд выше. В жутких сценах он смешно вскрикивал и пинал кресло. Я смеялась, а Наиля ругалась, потому что кресло было её.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423941</guid>
<pubDate>2013-08-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423941</link>
<title>Цитата #423941</title>
<description><![CDATA[xxx: Тебе нужен фумигатор?<br>yyy: у меня еще лицензия на тапочек не истекла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423940</guid>
<pubDate>2013-08-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423940</link>
<title>Цитата #423940</title>
<description><![CDATA[Выхожу со двора, на тротуаре чуть не столкнулся с девушкой. Решил подколоть:<br>Я: Вот за рулём помеху справа пропускать принято.<br>Д (не моргнув и глазом): Я на главной, вы с грунтовки выезжали.<br>И, оставив тупить меня, пошла дальше. Подколол, называется.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423939</guid>
<pubDate>2013-08-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423939</link>
<title>Цитата #423939</title>
<description><![CDATA[&lt;avot&gt; Хотел получить козу<br>&lt;avot&gt; и получил козу<br>&lt;avot&gt; всё вроде зашибись<br>&lt;avot&gt; я охрененный маг!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423938</guid>
<pubDate>2013-08-13 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423938</link>
<title>Цитата #423938</title>
<description><![CDATA[Обсуждение очередного видео с ДТП<br><br>xxx: А ведь ехал бы водитель 40, успел бы затормозить.<br>yyy: а ехал бы поездом — на верхней полке спал бы.<br>xxx: Знака &quot;А теперь едь поездом на верхней полке&quot; на обочине не было :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423937</guid>
<pubDate>2013-08-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423937</link>
<title>Цитата #423937</title>
<description><![CDATA[Многи годы живу в заводской общаге. Сегодня утром идя на работу, заметил что вахтерша - женщина лет 60ти, смотрит свои сериалы не на допотопном телевизоре, как раньше, а на современном планшете. Будущее наступило, господа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423936</guid>
<pubDate>2013-08-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423936</link>
<title>Цитата #423936</title>
<description><![CDATA[ххх: гы... ходил тут фоткать чуваков во время страйк бола. по плану они должны были прочесать один из холмов (там еще ориентир был - большое одиноко стоящее дерево), далее - двигаться в сторону леса.<br>ххх: они, типа, за фашистов были :) там каждый на какой-то стране и периоде времени специализируется. они при полном параде: шмайсеры там, форма, каски.<br>ххх: идут неспешно цепью, тихо переговариваются. дорога в горку, ничего впереди не видно, но по плану рядом &quot;врагов&quot; быть не должно, поэтому не парятся.<br>ххх: как дереву приблизились, оказалось, что там какая-то семья пикник устроила. семья в три поколения: старшее еще вторую мировую застало.<br>ххх: дед, как нас заметил, у внука топор забрал. так и простоял с топором, пока мы не прошли.<br>ххх: думаю, сложно ему такие игры понять...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423935</guid>
<pubDate>2013-08-13 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423935</link>
<title>Цитата #423935</title>
<description><![CDATA[xx: ты когда приедешь?<br>xy: фз<br>xx: фз?)<br>xy: фиг знает. я вежливый.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423934</guid>
<pubDate>2013-08-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423934</link>
<title>Цитата #423934</title>
<description><![CDATA[ххх: ну как прошло?<br>ууу: первый мой вопрос был &quot;а где твоя родинка на левой щеке?&quot;... короче, я не виноват что у неё все фотки а-ля &quot;я на другом фоне в той же позе&quot;, а у меня монитор был чем-то заляпан =\]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423933</guid>
<pubDate>2013-08-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423933</link>
<title>Цитата #423933</title>
<description><![CDATA[Подрабатываю отделочницей с напарником-бетонщиком Володей на подстанции весьма и весьма высоковольтной. При прохождении краткого курса ТБ Вове наказали: &quot;Копай осторожно: под землей может лежать кабель!&quot;<br>Возвращаюсь с обеденного перекуса, Володя уже пашет-лопатой машет, вовсю работает. Внезапно остановился и дергаться начал. Зрелище жуткое. До Вовчика метров 50 бегу, ищу глазами какую-нибудь палку и предательский кабель, в который бедняга ткнул лопатой и который нужно этой палкой отбросить. Я бегу, Вова дергается, птички поют, цветы пахнут.<br>В общем, напарник мой в наушниках музку слушал и дабстеп танцевал. А теперь еще и мороженку мне должен. За ненанесение побоев.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423932</guid>
<pubDate>2013-08-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423932</link>
<title>Цитата #423932</title>
<description><![CDATA[В юности довелось мне поработать плотником в местном ЖЭКе. Но по плотницкой части работы было мало, и потому плотников припахивали на разные необязательные работы, типа, грузить мусор, таскать баллоны пропановые с места на место или, скажем, чистить мусоропровод. Просто гаситься-ховаться - палево.<br>Мой метод ухода от таких необязательных вещей был такой. В углу плотницкой лежали битые деревянные поддоны - источник бруса на разные нужды. Так вот, когда текучка была сделана, я дергал с кучи поддон и начинал его неспешно разбирать. Пробегающие мастера видят - человек с молотком, монтажкой, что-то ковыряет - занятый, значит. Дергали свободных. Поддона на день, понятно, не хватало. Не беда. Собирались выдернутые из этого самого поддона гвозди и, опять же неспешно, прямились. Гвоздей было валом, их не считали, но - сидит человек в уголку, что-то там постукивает - занят. На два месяца хватило. Потом ушел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423931</guid>
<pubDate>2013-08-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423931</link>
<title>Цитата #423931</title>
<description><![CDATA[Юрий: У тебя струна первая есть, кстати, лишняя? <br>Дмитрий: Бля.... первых струн ЛИШНИХ не бывает! Они либо единственные, либо отсутствуют! Закон Мерфи, мать его.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423930</guid>
<pubDate>2013-08-12 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423930</link>
<title>Цитата #423930</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Наблюдаю из кухни картину:<br>Мой полуторогодовалый сын грызет провода под столом; мой муж машет палкой от детской кроватки и выкрикивает &quot;эксперлиамус!&quot;; мой двухмесячный котенок ссыт под кровать.<br><br>xxx:<br>Бляяяя... Я многодетная мать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423928</guid>
<pubDate>2013-08-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423928</link>
<title>Цитата #423928</title>
<description><![CDATA[xxx: Сегодня увидел новую магию вуду: десигнер тыкает карандашом в аватарку заказчика...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423927</guid>
<pubDate>2013-08-12 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423927</link>
<title>Цитата #423927</title>
<description><![CDATA[ххх: решила сесть на диету<br>ххх: сегодня только первый день, и уже дико хочется жрать<br>ххх: сижу грызу яблоко, в то время как организм настойчиво требует КОЛБАСЫ<br>ууу: какая нахрен диета?<br>ууу: у тебя растущий организм, вредно на диетах сидеть!<br>ххх: ага<br>ххх: организм, растущий вширь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423926</guid>
<pubDate>2013-08-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423926</link>
<title>Цитата #423926</title>
<description><![CDATA[Дочка жалуется на своего десятимесячного сына, что тот не понимает когда она его ругает.<br>Д: не поймет он что &quot;айайай&quot; означает это плохо и так делать нельзя<br>Я: а ты представь что ты мужа ругаешь, а не мелкого.<br>Д: не, ну нельзя же на ребенка ТАК орать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423925</guid>
<pubDate>2013-08-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423925</link>
<title>Цитата #423925</title>
<description><![CDATA[xxx: Малый, 5 лет, увидев крюк в виде буквы S: &quot;Мама, смотри! Как английская Ы!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423924</guid>
<pubDate>2013-08-12 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423924</link>
<title>Цитата #423924</title>
<description><![CDATA[arxont: А какая модель роутера?<br>Няша: Модель &quot;срань господня&quot;<br>arxont: дир-300?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423923</guid>
<pubDate>2013-08-12 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423923</link>
<title>Цитата #423923</title>
<description><![CDATA[xxx: полчаса собирал в ботве личинок колорадского жука<br>ххх: в голове все время вертелась мысль: &quot;Это такой дебаггинг IRL&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423922</guid>
<pubDate>2013-08-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423922</link>
<title>Цитата #423922</title>
<description><![CDATA[Aik: Как радиация влияет на IP-пакеты, не мутируют ли они?<br>DGrey: Каждый TCP пакет распадётся на два UDP с высвобождением энергии в виде одного ICMP пакета]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423921</guid>
<pubDate>2013-08-12 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423921</link>
<title>Цитата #423921</title>
<description><![CDATA[Одна из раздач с известного трекера:<br><br>Описание фильма:<br>Грузовик сбивает человека, убегающего от кого-то или от чего-то в панике. Прибывшие на место полицейские выясняют, что погибший — ночной сторож из близлежащего морга. Так что так напугало несчастного? И куда делся из отсека N3 недавно привезенный в морг труп?<br><br>Перевод: Одноголосый закадровый (Хихикающий доктор)<br><br>Кажется я догадываюсь что, а точнее кто напугал сторожа...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423920</guid>
<pubDate>2013-08-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423920</link>
<title>Цитата #423920</title>
<description><![CDATA[а сегодня меня просвещал мужчина лет за 40-45 с бородкой. зашёл от приёма моего начальства, посмотрел на комп и строго спросил есть ли у нас кто-то, который занимается компьютерами. &quot;есть кто-то&quot;, - скромно ответствовала я. благоразумие сказало молчать, что этот человек на данный момент типа я и есть.<br><br>- что на панели задач нельзя держать &quot;ссылки на программы, ну картинки которые&quot;, а то компьютер портится;<br><br>- что удалив файл, ты его не удаляешь (хотя может он имел в виду корзину? только дошло), а он хранится в компьютере. и даже если ты целый документ изнутри удалишь и сохранишь пустой файл, то информация останется и будет засорять комп!<br><br>- что компьютер очень грязный! его надо чистить! (я вслух предположила, что пыль наверное в корпусе имеется в виду) нет! чистить надо электрическим методом! есть специальные программы, которые электрически чистят.<br><br>тут мои мозги задвинулись. электрический стул, млин. деликатность спросила не имеет ли он в виду программы для чистки реестра? дяденько расстроился, согласился с моим предположением и ушёл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423919</guid>
<pubDate>2013-08-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423919</link>
<title>Цитата #423919</title>
<description><![CDATA[xxx: плохо писать для чего-то с отрытым кодом. <br>xxx: думаешь не только про то, чтобы оно нормально функционировало, но еще и чтобы код не оборжали потом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423918</guid>
<pubDate>2013-08-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423918</link>
<title>Цитата #423918</title>
<description><![CDATA[xxx: Как сказал мой друг: &quot;У нас в России самооборона заключается в том, что кто меньше пострадал, тот и виноват&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423917</guid>
<pubDate>2013-08-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423917</link>
<title>Цитата #423917</title>
<description><![CDATA[xxx: Добрый день! Вас приветствует xxx-Банк! Скажите, пожалуйста, как я могу к Вам обращаться?<br>yyy: да так и обращайтесь...<br>xxx: Очень приятно! Скажите, пожалуйста, Вам сейчас удобно говорить?<br>yyy: Да, я на диване лежу сейчас!...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423916</guid>
<pubDate>2013-08-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423916</link>
<title>Цитата #423916</title>
<description><![CDATA[SM: ну, приведи пример красивой картины, такой, чтоб прям дух захватывало<br>TTB: &quot;Черный квадрат&quot; Малевича!<br>SM: с какой стороны он красивый?<br>TTB: с любой! это же квадрат!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423915</guid>
<pubDate>2013-08-12 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423915</link>
<title>Цитата #423915</title>
<description><![CDATA[xxx: когда я вижу фразу &quot;неправильный пороль&quot;, мне хочется сказать - &quot;ващъ отецъ оченъ мало васъ пороль&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423914</guid>
<pubDate>2013-08-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423914</link>
<title>Цитата #423914</title>
<description><![CDATA[armanx64: Кстати, давеча проезжая по городу видел спутниковую тарелку. Я долго всматривался в неё, пытаясь понять, что же меня зацепило - ну немаленькая, ну прямая, стоит под углом, вроде на хотбёрд, типовой приёмник, ну вроде всё в порядке.<br><br>И вдруг понимаю - блин, да тарелка вся чёрная и под хохлому расписана!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423913</guid>
<pubDate>2013-08-12 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423913</link>
<title>Цитата #423913</title>
<description><![CDATA[IDDQD - Команда молодости нашей, команда, без которой мне не жить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423912</guid>
<pubDate>2013-08-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423912</link>
<title>Цитата #423912</title>
<description><![CDATA[xxx: Самый страшный момент в разговоре с современным человеком настает, когда он перестает ставить скобочки и начинает писать точки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423911</guid>
<pubDate>2013-08-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423911</link>
<title>Цитата #423911</title>
<description><![CDATA[Никогда бы не подумал, что услышу это собственными ушами, но сейчас шел по улице, пишу смску. Мимо меня идет какая-то размалеванная барышня, говорит по телефону, и до меня доносится обрывок разговора: &quot;Ну, может давай не в Турцию, может в Анталию, например...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423910</guid>
<pubDate>2013-08-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423910</link>
<title>Цитата #423910</title>
<description><![CDATA[xxx: Заходит ко мне Надежда Ивановна (из столовой), спрашивает: &quot;Ты нитками ничего не ПРОШИВАЕШЬ?&quot;, я отвечаю: &quot;НЕТ&quot; :) , она в ответ: &quot;Ну у вас же есть слово какое-то &quot;ПРОШИТЬ&quot;, вы же что-то ПРОШИВАЕТЕ&quot; :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423909</guid>
<pubDate>2013-08-11 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423909</link>
<title>Цитата #423909</title>
<description><![CDATA[xxx: А вот я подумал, зачем Андрею перфоратор, если он живёт в деревянном доме, да и дача тоже деревянная?<br>xxx: эти функции же не пересекаются на области определения<br>yyy: Ну, перфоратор помимо дырок производит ещё и шум. Возможно, в детстве он чувствовал себя ущемлёным, когда включал дома перфоратор и получал по шапке от соседей. И вот теперь, когда у него есть дача, он может тихими осенними вечерами включать перфоратор и наслаждаться забытым шумом деццтва...<br>yyy: правда, он получит тогда по шапке уже от жены, но ведь так далеко он вряд ли думал, правда?<br>xxx: Без бетонного блока метр на метр его счастье будет неполным<br>yyy: а вот и идея для подарка!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423908</guid>
<pubDate>2013-08-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423908</link>
<title>Цитата #423908</title>
<description><![CDATA[Обсуждаем местную гостиницу.<br><br>ххх: По поводу &quot;Спартака&quot;. &quot;Отдыхал&quot; там три года назад<br>Ночью одновременно за всеми стенами и под полом начали скрестись мыши. Здаараавеенные!<br>Оставили на столе хлебушек. Какой-то мутант прогрыз дырку в буханке толщиной с кулак.<br>Пошел к админше, сказал, что мы опасаемся за свои жизни.<br>Она говорит, типа у нас люкс, поэтому от мышей есть решение<br>Дает жирного кота.<br>Принес его в номер, он у меня на голове всю ночь проспал, но остальная живность явно очканула)<br>Реально спали с ним спокойно<br><br>Так что если будете бронировать &quot;Спартак&quot;, берите люкс! Там коты в счет включены )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423907</guid>
<pubDate>2013-08-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423907</link>
<title>Цитата #423907</title>
<description><![CDATA[про рыбу-бочкоглаза с прозрачной головой:<br><br>ХХХ: я читал про эту рыбу. зелёное - это глаза, смотрят вверх. передние ничего не видят.<br>УУУ: передние не видят, потому что они ноздри]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423906</guid>
<pubDate>2013-08-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423906</link>
<title>Цитата #423906</title>
<description><![CDATA[Еду на работу в электричке. Рекламируют средство от боли в суставах, при растяжениях, всего за 80 рублей, снимает любую боль!<br>Слышится нетрезвый печальный голос: - А душевную боль снимает?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423905</guid>
<pubDate>2013-08-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423905</link>
<title>Цитата #423905</title>
<description><![CDATA[ххх: это стёб над тачкой на прокачку<br>yyy: они там разве такое делали?<br>ххх: такое - нет, но там же всегда идеи типа &quot;мы установили тебе удочки и мини пруд, чтобы ты мог ловить рыбу, пока стоишь в пробке&quot;<br>yyy: :D<br>xxx: &quot;а на дно пруда мы поставили мониторы, чтобы ты мог смотреть ТВ пока ловишь рыбу пока стоишь в пробке&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423904</guid>
<pubDate>2013-08-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423904</link>
<title>Цитата #423904</title>
<description><![CDATA[Комментарий на 4PDA про новые телевизоры LG с изогнутым экраном.<br><br>Maxwell1994: Только что прилетел из будущего, там русские при распаковке таких телеков выпрямляют их, думая, что погнулись при транспортировке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423903</guid>
<pubDate>2013-08-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423903</link>
<title>Цитата #423903</title>
<description><![CDATA[Заселились в новый дом. У соседей по площадке ребёнок лет 5-6. Средней длины стрижка, бегает в футболке и шортиках. Никак не могу понять - девочка или мальчик, но ввиду приличного уже возраста у ребёнка спросить как-то неудобно. Выход был найден! Однажды в лифте:<br>- И как же зовут это чудо?<br>- Сашенька!<br><br>(facepalm)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423902</guid>
<pubDate>2013-08-09 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423902</link>
<title>Цитата #423902</title>
<description><![CDATA[xxx: Мужская примета: начал причесываться по утрам - пора стричься.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423901</guid>
<pubDate>2013-08-09 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423901</link>
<title>Цитата #423901</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br><br>Котик, видя такой разгул кулинарии и неизменный сухой корм в своей миске, страшно обиделся, пошел на балкон и торжественно принял внутрикотиково пучок кроличьего сена. От чего к утру заскорбел верхом, а к вечеру и низом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423900</guid>
<pubDate>2013-08-09 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423900</link>
<title>Цитата #423900</title>
<description><![CDATA[Pavel Markov:<br>У меня кот бэйс джампер походу, он как-то с балкона упал (я на втором этаже живу) и ему так понравилось, что он теперь с разбегу все время вниз прыгает к соседям на бэкярд. Так они все время на него с таким сожалением смотрят, наверное думают что я его из дома постоянно вышвыриваю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423899</guid>
<pubDate>2013-08-09 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423899</link>
<title>Цитата #423899</title>
<description><![CDATA[xxx: все-таки со скриптами я лажу лучше, чем с Оксаной<br>yyy: Со скриптами кто угодно ладит лучше, чем с Оксаной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423898</guid>
<pubDate>2013-08-09 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423898</link>
<title>Цитата #423898</title>
<description><![CDATA[xxx: Только что привезли договор фирмой Pony Express.<br>yyy: Им надо переименоваться в &quot;My little pony Express&quot;. Будут пользоваться популярностью. ^^]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423897</guid>
<pubDate>2013-08-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423897</link>
<title>Цитата #423897</title>
<description><![CDATA[angelofnet: Я вот теперь вообще не уверен, что России нужны граждане. Ей вполне хватило бы гастарбайтеров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423896</guid>
<pubDate>2013-08-09 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423896</link>
<title>Цитата #423896</title>
<description><![CDATA[Переписка в VK:<br>Она: я хочу тебя<br>ОН: перехочешь! не для тебя цветочек рос!<br>Она: Привет. не обращай внимание писала не я, а муж, со своей ревностью с ума сходит<br>Он: правильно ответил? )<br>Она: Да]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423895</guid>
<pubDate>2013-08-09 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423895</link>
<title>Цитата #423895</title>
<description><![CDATA[Сегодня в сбербанке хотела завести карту.<br>работница банка: вам есть 25?<br>я: скоро будет.<br>она: значит мы не можем завести вам молодежную карту!<br><br>Вот так внезапно сегодня в сбере кончилась моя молодость (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423894</guid>
<pubDate>2013-08-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423894</link>
<title>Цитата #423894</title>
<description><![CDATA[xxx: Еду в поезде, сидит пара молодая<br>xxx: Смотрят калории в чипсах<br>xxx: Читают - в 100 граммах 500 калорий, а чипсы 25 грамм<br>xxx: Они считают, не могут сосчитать<br>xxx: Потом достают телефон и на калькуляторе делят 500 на 25<br>xxx: 20 калорий - это очень мало<br>xxx: Хорошие чипсы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423893</guid>
<pubDate>2013-08-09 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423893</link>
<title>Цитата #423893</title>
<description><![CDATA[С Хабра (разговор про Южное Ьутово):<br>vvzvlad: Образ-то представляю. Но вот за это время ни одного гопника не видел. ЧЯДНТ? Прогулки по ночам с телефоном включены.<br>phoenixweiss: Возможно, Вы — счастливый человек с хорошей кармой и чистой аурой.<br>IDMan: Или с такой кармой, слухи о которой пугают даже гопников.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423892</guid>
<pubDate>2013-08-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423892</link>
<title>Цитата #423892</title>
<description><![CDATA[xxx: В 15:39 позвонили из стоматологического отделения, чтобы я к ним не приезжал сегодня к 12:40.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423891</guid>
<pubDate>2013-08-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423891</link>
<title>Цитата #423891</title>
<description><![CDATA[С хабра, о информационной безопасности телефонов:<br><br>Mezomish: Я, конечно, не знаю, как с этим обстоит в компании Asus (возможно, именно так, как написано), но я знаю как минимум одну компанию, где любая фича в первую очередь рассматривается через призму информационной безопасности: BlackBerry. Знаю именно изнутри, т.к. участвовал в проектировании и создании нескольких её программных продуктов.<br><br>bebebe: да-да! мы уже все наслышаны об &quot;одной компании&quot;, где все пропускают через ПРИЗМУ :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423890</guid>
<pubDate>2013-08-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423890</link>
<title>Цитата #423890</title>
<description><![CDATA[&lt;DimPot&gt; ты резюме пришлёшь уже наконец:<br>&lt;funt&gt; да, я поставил себе будильник на 22-00 с текстом &quot;найди себе работу, сука&quot;<br>&lt;DimPot&gt; добавь себе еще один через 15 минут &quot;ну что, ищешь, сука?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423889</guid>
<pubDate>2013-08-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423889</link>
<title>Цитата #423889</title>
<description><![CDATA[xxx: Жить надо так, чтобы через несколько лет не было стыдно читать свои предыдущие посты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423888</guid>
<pubDate>2013-08-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423888</link>
<title>Цитата #423888</title>
<description><![CDATA[xxx: блин, столько дел навалилось: встретиться с одним заказчиком, дописать программу другому, перезвонить в банк, заказать запчасти на машину, закупить продукты, ответить на письма, а я еще и спать хочу!!<br><br>yyy: ну, могу за тебя поспать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423887</guid>
<pubDate>2013-08-09 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423887</link>
<title>Цитата #423887</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Еще вот интересно, почему люди, избавленные от необходимости как ходить на работу, так и общаться с коллегами (допустим, делающие в одно рыло объемный перевод) ВСЕГДА переходят на режим дня графа Дракулы? Светает - ложимся, встаем к обеду, цикл замыкается.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423886</guid>
<pubDate>2013-08-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423886</link>
<title>Цитата #423886</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сижу, завтракаю. С улицы слышится мужской голос: &quot;Галя! Галя, иди сюда! Галя, ко мне! Галя, фу! Галя иди ко мне!&quot;. Думаю, странная кличка для собаки. Выглядываю в окно, а там отец пытается оттащить от лужи дочку, бьющую по воде ладошками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423885</guid>
<pubDate>2013-08-09 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423885</link>
<title>Цитата #423885</title>
<description><![CDATA[Дом у нас старенький, стены тонкие.<br>Суббота, часов 10 утра. Сосед справа начинает что-то неистово сверлить. Я в ярости пошел ругаться. Тут услышал через стенку, как его жена орет:<br>- Выключи эту хрень, а не то сейчас всех соседей позову тебя бить!<br>Мужик перестет сверлить, что-то ей отвечает, на мне не слышно. Подхожу к стене:<br>-... но учти, со своей сраной полочкой ко мне больше не лезь. Я спать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423884</guid>
<pubDate>2013-08-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423884</link>
<title>Цитата #423884</title>
<description><![CDATA[Girl: Меня сегодня сейчас бывший товарищ поздравил с пятой годовщиной расставания...<br>Girl: До сих пор, сцука, радуется (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423883</guid>
<pubDate>2013-08-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423883</link>
<title>Цитата #423883</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Раннее утро. Снится сон про работу, коллеги.<br>В полусне бужу мужа.<br>- &quot;Валер!&quot;<br>Понимаю, что что-то не то.<br>- &quot;Володь!&quot;<br>Хорошо, что мой муж Дима крепко спал...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423882</guid>
<pubDate>2013-08-08 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423882</link>
<title>Цитата #423882</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Знакомый загадал загадку: &quot;Со мной учится мальчик, у которого нет мамы, зато два папы, причем один платит алименты другому. И нет, они не геи.&quot;<br><br>xxx:<br>Оказалось, его мать развелась с его отцом и вышла за другого, а потом вообще свинтила в неизвестном направлении. Сын, воспитанный отчимом, с ним и остался. А родной отец поддерживает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423881</guid>
<pubDate>2013-08-08 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423881</link>
<title>Цитата #423881</title>
<description><![CDATA[ххх: Женщине следовать за модой достаточно просто. Почитала Космо, посмотрела в чем остальные ходят, языком обработала мужа на финансирование - и готово.<br>ххх: мужику сложнее - пришел в контору, а там все курить бросили и меряются кто больше с груди жмет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423880</guid>
<pubDate>2013-08-08 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423880</link>
<title>Цитата #423880</title>
<description><![CDATA[xxx: Проверяю школьные сочинения тему &quot;My family&quot;.<br>xxx: Читаю: &quot;I have a sister and two braZZers&quot;.<br>xxx: Задумалась ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423879</guid>
<pubDate>2013-08-08 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423879</link>
<title>Цитата #423879</title>
<description><![CDATA[xxx: Дверь и окна в комнате закрыты всегда. Но мухи в ней есть тоже всегда, несмотря на висящую клейкую ленту и регулярные разминки с мухобойкой. <br>xxx: Я всерьёз начинаю подозревать, что у них где-то здесь точка респауна.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423878</guid>
<pubDate>2013-08-08 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423878</link>
<title>Цитата #423878</title>
<description><![CDATA[У нас позитивная компания.<br>На стойке при входе стоит мини-флагшток с флажком с названием компании.<br>На острое навершие флагштока надета жопой плюшевая белка из ледникового периода, которая с выпучеными глазками. Уже минимум полгода там торчит.<br>А мимо ходит всё руководство (рядом кабинет гендира) и представители заказчика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423877</guid>
<pubDate>2013-08-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423877</link>
<title>Цитата #423877</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Сегодня ехал в другой город на автобусе, впереди меня сидела мамаша с дочуркой лет 2-х. Девочка всю дорогу давала бесплатный концерт, состоящий из одной песни, которую в итоге выучили все пассажиры.<br><br>xxx:<br>Собственно, вот:<br>(вступление, необходимо пропеть)<br>Куки ка, какика (~ х15)<br>(припев)<br>Буги, буги,<br>Буги, буги,<br>Бля, бля, бля,<br>Бля, бля,<br>Бля.<br>Бля.<br><br>xxx:<br>По-моему, трек называется &quot;Я знаю, я родилась в России&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423876</guid>
<pubDate>2013-08-08 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423876</link>
<title>Цитата #423876</title>
<description><![CDATA[xxx: Современные языки программирования обязаны иметь встроенный метод ChuckNorris(),<br>который возвращает нужные тебе данные из любого объекта, даже если их там нету.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423875</guid>
<pubDate>2013-08-08 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423875</link>
<title>Цитата #423875</title>
<description><![CDATA[volfy: Ситуация банальна, но прошу помощи, есть комп, на нем поставил SQL, загрузил базу, настроил веб клиент, всё работает.. А вот с другого компа в сети к этому компу не могу подключиться, прописываю тот же 127.0.0.1 и кластер базы. Что я недокрутил?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423874</guid>
<pubDate>2013-08-08 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423874</link>
<title>Цитата #423874</title>
<description><![CDATA[Сегодня наткнулась на кое-что в собственном коде и поняла, что для студии пунто свитчер пора отключить вообще<br><br>public void Normalize();<br>//нормализует кватернион. Под нормализацией понимается пересчет x, y, я – так, чтобы длина вектора (x, y, я) равнялась единице.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423873</guid>
<pubDate>2013-08-08 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423873</link>
<title>Цитата #423873</title>
<description><![CDATA[xxx: По радио услышал объявление, что фирме требуется менеджер по рекламе с выразительными глазами. <br>xxx: У меня как то сразу всплыл образ кота из &quot;Шрека&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423872</guid>
<pubDate>2013-08-08 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423872</link>
<title>Цитата #423872</title>
<description><![CDATA[mihins: В том ящике, где всегда лежал фумитокс, нашел только беруши. Урок смирения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423871</guid>
<pubDate>2013-08-08 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423871</link>
<title>Цитата #423871</title>
<description><![CDATA[Андрюха Сантехник:<br>Как родственника выжить?<br><br>Илья Соболев:<br>дихлофосом пробовал?<br><br>Андрюха Сантехник:<br>Не, эт реально серьезный вопрос. живет уже полгода, за хату не платит, жрет за мой счет, на вопрос об оплате ноет денег нет, на вопрос об отьезде завтраками отделывается. заебался я уже<br><br>Илья Соболев:<br>ну хз, смени замки<br><br>Андрюха Сантехник:<br>Надо бабу привести и сказать - она тут будет жить<br><br>Илья Соболев:<br>с ним?<br><br>тогда пострашней выбирай]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423870</guid>
<pubDate>2013-08-08 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423870</link>
<title>Цитата #423870</title>
<description><![CDATA[Хотим снять коттедж в Финляндии. Друг переписывается с русскоговорящей финкой. Вчера получил от нее письмо:<br><br>&quot;Добрый день, Олег. Завтра с вами свяжется *** ***ов и подбреет вам варианты.&quot;<br><br>Советуем теперь Олегу бережнее относиться к своим небритым вариантам =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423869</guid>
<pubDate>2013-08-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423869</link>
<title>Цитата #423869</title>
<description><![CDATA[ххх: вот она, обманчивая внешность!<br>ххх: мой брутальный кошак сбежал из квартиры и залетел в чужую на пятом этаже<br>ххх: и там соседка, милая женщина, его, брутального кошака 8 кг весом, который не боится пылесоса, жрет ос и фыркает на искуственных мышей, назвала &quot;беременной кошечкой&quot;!<br>ххх: когда я несла его назад, я прямо-таки чувствовала, как горит его морда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423868</guid>
<pubDate>2013-08-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423868</link>
<title>Цитата #423868</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой друг ветеринар. Пригласил он девушку на свидание на вечер. А днем ротвеллер умер на операции, ну и в таких случаях он за отдельную плату соглашается похоронить<br>животных, у него есть место в лесу, где он это делает. Вообщем вечером после смены закинул он собаку в черный пакет, затем в багажник своего москвича и уехал с<br>работы. На свидание опаздывает, и похоронить животное надо. Этот балбес заехал за<br>девушкой, говорит &quot;ща прокатнемся в одно место и поедем дальше гулять&quot;. Завез её в лес,<br>достал лопату из багажника и при свете фар начал рыть яму. А ротвеллер то немаленький, в<br>пакете можно подумать, что труп человека.<br>Девушка начала плакать и кричать чтоб Юра отвёз её домой, он ей конечно потом всё объяснил, но более эпического свидания я ещё не слышал. )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423867</guid>
<pubDate>2013-08-08 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423867</link>
<title>Цитата #423867</title>
<description><![CDATA[xxx: Изменим Россию! Начни с себя! <br>xxx: Ну или хотя бы с кота.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423866</guid>
<pubDate>2013-08-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423866</link>
<title>Цитата #423866</title>
<description><![CDATA[xxx: как поедешь домой, купи яиц на завтрак<br>yyy: у меня всегда с собой 2 есть<br>xxx: а их жарить можно?<br>yyy: нет, но можно лизать<br>xxx: вот и хорошо, полижешь их себе завтра на завтрак]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423865</guid>
<pubDate>2013-08-08 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423865</link>
<title>Цитата #423865</title>
<description><![CDATA[M: давеча смотрел дома вспомнить все<br>M: там тетка с 3 сиськами<br>M: мой ребенок был в шоке<br>M: к маме под майку полез проверять<br>M: чуть успокоили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423864</guid>
<pubDate>2013-08-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423864</link>
<title>Цитата #423864</title>
<description><![CDATA[rutracker, комменты под фильмом<br><br>aaa: Качаю!<br>bbb: Как скачаешь обязательно напиши - скачал. Это так трогательно. А как посмотришь пиши - посмотрел. А как ..... ну и так далее, аналогично.<br>ccc: И, да! Поставишь на паузу, чтобы пописать - тоже обязательно отпишись. Всем жешь интересно.<br>ddd: и как жена вернётся с тёщей от бабушки, напиши - вернулись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423863</guid>
<pubDate>2013-08-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423863</link>
<title>Цитата #423863</title>
<description><![CDATA[shablin: Согласен. Умный человек не станет трындеть и устраивать провокации на каждом углу. Мог бы похитрее быть и уже давно стал бы мэром втихаря и замутить все что хотел. Умные люди меньше болтают, больше делают.<br><br>b_rodrigez: Выпусти книжку: &quot;Как стать мэром втихаря и замутить все что хотел.&quot; Нельзя скрывать такие знания от народа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423862</guid>
<pubDate>2013-08-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423862</link>
<title>Цитата #423862</title>
<description><![CDATA[xxx [22:13]: А мой любимый назначил мне встречу, чтобы разубедить меня в том, что он несерьёзно относится к нашим отношениям!<br>xxx [11:00]: ...И проспал её...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423861</guid>
<pubDate>2013-08-07 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423861</link>
<title>Цитата #423861</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Пошла на обед, купила себе хачапури и лимонад, сижу, ем, книжку читаю. Подходит ко мне мужик и говорит: у меня есть бутылка водки, давай ее выпьем.<br>Я ему говорю, мол, нет, спасибо, у меня обеденный перерыв заканчивается, да и не пью я водку в обеденный перерыв. Я ее вообще не пью. А он такой, ну вот, такая красивая, а водку пить не хочешь.<br>И уходит, обиженно сопя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423860</guid>
<pubDate>2013-08-07 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423860</link>
<title>Цитата #423860</title>
<description><![CDATA[ххх: У меня кажется дажевю...<br>ууу: Даже ЧТО?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423859</guid>
<pubDate>2013-08-07 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423859</link>
<title>Цитата #423859</title>
<description><![CDATA[ххх: Просто господь дал нам с Вами разный тип мозга. Мой думает вот таким, определённым, образом, а Ваш - просто уравновешивает Вашу задницу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423858</guid>
<pubDate>2013-08-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423858</link>
<title>Цитата #423858</title>
<description><![CDATA[ххх: Пошли В бадминтон поиграем?<br>ууу: Пошли! Как играем? До первой крови?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423857</guid>
<pubDate>2013-08-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423857</link>
<title>Цитата #423857</title>
<description><![CDATA[Юлия: Как думаешь, Я******* будут четвертого заводить?<br>Борис: Когда завел троих, уже западло останавливаться<br>Борис: ведь там до 5 (и квартиры) - рукой подать<br>Юлия: К тому же надо мальчика<br>Юлия: Я вот поэтому и не хочу третьего<br>Борис: т.е. боишься, что придется и 4-го, и 5-го?<br>Юлия: ага<br>Борис: Ну, нам-то это не грозит. Мы детей не ради квартиры заводим, а чтобы быть похожими на Симпсонов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423856</guid>
<pubDate>2013-08-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423856</link>
<title>Цитата #423856</title>
<description><![CDATA[Bravo: А теперь посмотри на циники в стиме в россии и в остальном мире, а потом еще раз подумай.<br>Vladimir Goryachev: На что посмотреть, простите?<br>Jorg Fischer: Не на что, а кто, автор хочет сказать, что вы все циники, на. Это язык военных, на.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423855</guid>
<pubDate>2013-08-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423855</link>
<title>Цитата #423855</title>
<description><![CDATA[yyy: Мужчине не обязательно быть красивым. Мужчине обязательно быть мужчиной.<br>xxx: Капитану очевидности не обязательно быть капитаном. Капитану очевидности обязательно говорить очевидности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423854</guid>
<pubDate>2013-08-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423854</link>
<title>Цитата #423854</title>
<description><![CDATA[Когда я служил в армии, тут в Германии, у нас был один забавный случай. В комнатке у нас мы &quot;жили&quot; вчетвером. Две двухярусные, железные, довольно узкие кровати. Одна из них сразу слева от входной двери, где-то в полуметре. На верхнем ярусе всегда спал один парнишка, никогда не выделялся, был спокойный такой. Ну и решил один чувак из роты как-то раз пошутить над ним. <br><br>Дело было вечером. Парнишка тот после отбоя завалился к себе на верний ярус и спит спокойно. Далее всё как по нотам, как спланировали.<br><br>Раздаётся стук в дверь. Один из нас подходит к двери, открывает, получает удар в ногой в живот и отлетает чуть ли не на два метра назад. Пашнишка на верхнем ярусе открывает глаза и видит, что в дверях стоит чел в русском камуфляже спецназа, с маской на голове, в руках калаш с глушаком. Два сухих щелчка и мы с сослуживцем падаем со стульев. А вот дальше всё пошло не по плану. Вместо того, чтобы сжаться от страха, тот парнишка хватается одной рукой и ногами за раму кровати, а другой резко отталкивается от стены опрокидывая кровать на &quot;спецназовца&quot;. Итог - неделя госпиталя и три треснувших ребра. Больше мы над ним не шутили...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423853</guid>
<pubDate>2013-08-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423853</link>
<title>Цитата #423853</title>
<description><![CDATA[комментарий к новости &quot;Ученым удалось полностью остановить свет на целую минуту&quot;<br><br>xxx: А чем нам ента фигня грозить???<br>yyy: свет подорожает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423852</guid>
<pubDate>2013-08-07 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423852</link>
<title>Цитата #423852</title>
<description><![CDATA[&lt;Vivan755&gt; Я хренею! На 009-й Ан-140 тормозостроительный завод прислал нам три левых тормоза и один правый. Ерунда, дождались комплекта на 010-й самолёт — и правильно сделали, там оказалось три правых тормоза и один левый, в самый раз.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423851</guid>
<pubDate>2013-08-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423851</link>
<title>Цитата #423851</title>
<description><![CDATA[ютуб, комментарий к видео с аварией<br><br>xxx:<br>Авария произойдет 26 марта 2019 года (если верить регистратору).<br>Нужно просто не забыть свернуть раньше :DD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423850</guid>
<pubDate>2013-08-07 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423850</link>
<title>Цитата #423850</title>
<description><![CDATA[Россия - удивительная страна. Здесь людьми с зарплатой 150 тысяч установлен прожиточный минимум людям с зарплатой в 6 тысяч. На эти деньги прожить месяц физически невозможно, хотя бы потому что коммунальные услуги составляют 70% этого &quot;минимума&quot;. Но живут ведь, черти, и выживают даже!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423849</guid>
<pubDate>2013-08-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423849</link>
<title>Цитата #423849</title>
<description><![CDATA[- У вас что, вчера Стивен Сигал был?<br>- ???<br>- Микроволновка на 1 секунде остановлена]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423848</guid>
<pubDate>2013-08-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423848</link>
<title>Цитата #423848</title>
<description><![CDATA[xxx: Как-то устраивался продавцом софта и прочих музыкальных дисков. Дали продавца, чтоб научил меня всяким премудростям торговли, с какой стороны к кассе подходить, как смотреть стоит ли обменять диск, или покупатель придуривается и т.п. Первое, что он мне сказал, когда я вошёл в палатку, было не о кассе и не о торговле: - Баб здесь не трахай, вон в углу камера стоит.<br><br>xxx: Вот не скажи он это, мне б и в голову не пришло. А так, стал разбираться, работает она вообще, или нет. Интернет. Форумы. Монтажник компьютерных сетей и видеонаблюдения. Бригадир. Своя фирма напополам с приятелем.<br><br>xxx: А мог бы до сих пор играми торговать :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423847</guid>
<pubDate>2013-08-07 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423847</link>
<title>Цитата #423847</title>
<description><![CDATA[arxont: Вызывает сейчас бух - не работает 1ска.<br>arxont: Начинаю распрашивать чего делали - &quot;У меня тут была воткнута флешка. Но она не работала. Я на трех компьютерах её проверила! А другие флешки работают. Я и выкинула&quot;<br>arxont: минус HASP ключ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423846</guid>
<pubDate>2013-08-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423846</link>
<title>Цитата #423846</title>
<description><![CDATA[Николай Троицкий:<br>Ну, не знаю! Это оценка ее депутатской и профессиональной деятельности.<br>Я имею право, как журналист, оценивать.<br>Я не обязан каждую бумажку, вышедшую из-под депутата считать гениальной, правильной и хорошей.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423845</guid>
<pubDate>2013-08-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423845</link>
<title>Цитата #423845</title>
<description><![CDATA[xхx: Ходили в кино толпой на ужастик. Маша боится этих фильмов, и выбежала из зала. Ну и я вышел за компанию. Стояли болтали. И настроение было не очень, она в итоге обозвала меня хамом и пошляком.<br>yyy: И убежала от тебя обратно в зал?<br>xxx: В общем да :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423844</guid>
<pubDate>2013-08-07 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423844</link>
<title>Цитата #423844</title>
<description><![CDATA[xxx: После армии у еды всего два параметра: как ее много и горячая ли она...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423843</guid>
<pubDate>2013-08-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423843</link>
<title>Цитата #423843</title>
<description><![CDATA[dbsh: сегодня восстанавливал номер. меня там менеджер спрашивает: назовите хоть какие-то цифры того номера, который хотите восстановить? ...ну а я чо? , я его помню что ли? сказал +7]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423842</guid>
<pubDate>2013-08-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423842</link>
<title>Цитата #423842</title>
<description><![CDATA[xxx: Пришла квитанция за газ, цена выросла. <br>xxx: Похоже у Газпрома появилась новая мечта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423841</guid>
<pubDate>2013-08-06 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423841</link>
<title>Цитата #423841</title>
<description><![CDATA[xxx: я много чего видел. но вот чтобы в банк приходили с живой шимпанзе - это перебор!<br>yyy: бананов предлагаешь отнести?<br>xxx: нет, просто медленно отхожу от шока<br>zzz: поручителя привели?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423840</guid>
<pubDate>2013-08-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423840</link>
<title>Цитата #423840</title>
<description><![CDATA[Jktu: Но в главном я с вами согласен: если разработчики обещали линукс-версию, то должны сделать. Жаль, что они не японцы и не следуют кодексу бусидо, там ведь строго: врать или не выполнять обещание - недопустимо, не выполнил приказа босса - отрезаешь себе мизинец, в следующий раз - безымянный и так далее, а если опозорил себя или организацию - делаешь сэппуку. Бусидо-программистов в отечественном игропроме явно не хватает)<br>PHILIN: Они просто больше одного проекта не живут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423839</guid>
<pubDate>2013-08-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423839</link>
<title>Цитата #423839</title>
<description><![CDATA[&lt;zubastik&gt; мну опечалено<br>&lt;Розовый_Гусь&gt; Я тоже иногда мну опечаленно.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423838</guid>
<pubDate>2013-08-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423838</link>
<title>Цитата #423838</title>
<description><![CDATA[ххх: На помойке им очень комфортно, но нам-то каково? Они страшные и наглые.<br>ууу: Выход есть. Купи специальный клей для отлова мышей. Нанеси его слоем на любую картонку, фанеру, дощечку... Разложи в местах обитания крыс.<br>zzz: Три с половиной часа гонялись работники СЭС за крысой-сноубордисткой, проклиная все эти советы из интернета...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423837</guid>
<pubDate>2013-08-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423837</link>
<title>Цитата #423837</title>
<description><![CDATA[lx&gt; пришёл финдир<br>lx&gt; ну как пришёл, забежал с криком &quot;я несу зарплату во имя луны!&quot;<br>lx&gt; я в раздумьях]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423836</guid>
<pubDate>2013-08-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423836</link>
<title>Цитата #423836</title>
<description><![CDATA[ххх: Это была первая эропогэ, в которую я играл.<br>ууу: Эм... &quot;ЭРОпогэ&quot;? Мы точно щас про дьяблу говорим?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423835</guid>
<pubDate>2013-08-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423835</link>
<title>Цитата #423835</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ vitkana<br><br>Была у нас на выпускном в детсаду, конечно, и фотосъемка. Согласно художественному замыслу, толпа радостных детей выбегает из-за угла садика и бежит на фотографа, застывая в вечности счастливо смеющимися лицами.<br><br>Увели детей за угол, тщательно построили небрежную толпу, дали отмашку. Побежали!!<br><br>И все нормальные дети побежали на фотографа. Только мой в техничном беге обогнул садик с другой стороны, пробежал огородами, перемахнул три забора и с криком &quot;Я ПЕРВЫЙ!!!&quot; приземлился у фотографа за спиной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423834</guid>
<pubDate>2013-08-06 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423834</link>
<title>Цитата #423834</title>
<description><![CDATA[xxx: В поселке ассорти асфальтов, но преобладает асфальт типа маасдам: в дырках можно от авианалетов прятаться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423833</guid>
<pubDate>2013-08-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423833</link>
<title>Цитата #423833</title>
<description><![CDATA[xxx: Голуби. Меня задолбали эти крысы с крыльями, срущие на мой балкон. Я живу на 12 этаже, выше только технический этаж, и эти ублюдские создания облюбовали его для размножения. Помогите!!! Что делать? Как избавиться от этих уродов с клювами?<br><br>yyy: Какой ты мужик, если не можешь справиться с глупыми помойными птицами? Что ты будешь делать, когда высадятся инопланетяне?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423832</guid>
<pubDate>2013-08-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423832</link>
<title>Цитата #423832</title>
<description><![CDATA[xxx: Кого тут размножение василисков интересовало? Просто петух сносит яйцо, а<br>жаба его высиживает. Все логично и очевидно :)<br>yyy: facepalm... где вы видели петухов, несущих яйца????<br>xxx: А то, что жаба его высиживает, вас не смутило?<br>zzz: Его, видимо, не смущает даже то, что из этого яйца вылупляется василиск )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423831</guid>
<pubDate>2013-08-06 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423831</link>
<title>Цитата #423831</title>
<description><![CDATA[xxx: а подруга у тебя где?<br>yyy: на потреблядки ушла<br>xxx: ???<br>yyy: денег дал - шопингует]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423830</guid>
<pubDate>2013-08-06 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423830</link>
<title>Цитата #423830</title>
<description><![CDATA[xxx: на обиженных воду возят<br>xxx: а на вежливых - все остальное]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423829</guid>
<pubDate>2013-08-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423829</link>
<title>Цитата #423829</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Когда-то мама мне рассказывала как она ходила на свидания с моим папой - сидят дома, он читает что-нибудь, а она занимается своим рукоделием (вяжет или ещё что-то). Романтика.<br>Так вот, ездила я на выходные к парню. Вечер, валяемся на диване, романтика. Он читает игру пристолов, а я кодю. Вспомнила слова мамы. Задумалась..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423828</guid>
<pubDate>2013-08-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423828</link>
<title>Цитата #423828</title>
<description><![CDATA[ХХХ: У них тут просто нахально вкусные торты.<br>ХХХ: Кстати, я не приеду.<br>ХХХ: Приедет небольшой бегемот, будет утверждать, что он Катя, вы уж с ним дружите!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423827</guid>
<pubDate>2013-08-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423827</link>
<title>Цитата #423827</title>
<description><![CDATA[Akula: Дерево не посадил, дом не строишь, сына не будет... Крякнешь, — и ничего не останется, даже и вспомнить о тебе некому будет. Пшик...<br>beast: а вы надеетесь на то, что сидя на облачке и болтая ножками будете наблюдать за своими детьми и внуками, и радоваться их непрерывными воспоминаниями о вас?<br>Akula: Мне достаточно того, что они у меня есть, и вполне неплохие. Пусть не вспоминают, но я в них продолжу существовать, хотя бы в виде генов.<br>vskryshka: любой донор спермы по этой логике прожил куда более конструктивную жизнь чем вы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423826</guid>
<pubDate>2013-08-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423826</link>
<title>Цитата #423826</title>
<description><![CDATA[xxx: А есть такая программа для телефона, что бы она взяла дни рождения из контактов, и сама автоматично рассылала поздравительные смс? И даже например рандомно выбирала текст из набора заранее подготовленного?<br><br>yyy: и сразу вторая: нужна программка, которая, если тебе приходит автоматическое поздравление, отсылала в ответ «иди в жопу, ленивая скотина»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423825</guid>
<pubDate>2013-08-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423825</link>
<title>Цитата #423825</title>
<description><![CDATA[xxx: Андрюх, ты чего это чай без ничего пьёшь? Обычно с плюшками разными...<br>yyy: У меня сегодня разгрузочный день<br>xxx: В смысле?<br>yyy: Столовая сегодня не работает. Негде плюшек купить]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423824</guid>
<pubDate>2013-08-06 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423824</link>
<title>Цитата #423824</title>
<description><![CDATA[Из вк:<br><br>Сегодня на улице встретил какого-то мужчину в костюме, который явно куда-то очень спешил.<br>На лбу у него было написано маркером детским почерком: &quot;папа встовай&quot;, и рядом нарисованы цветочки. Все прохожие смотрели на него и улыбались, а он не понимал, с чего такое внимание к нему.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423823</guid>
<pubDate>2013-08-06 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423823</link>
<title>Цитата #423823</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>...А один раз свидетелем была: мужчина на красный перед автобусом выскочил, ну и словил капот, так, когда скорая приехала, опять на красный к скорой побежал, еле с гаишником уже поймали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423822</guid>
<pubDate>2013-08-05 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423822</link>
<title>Цитата #423822</title>
<description><![CDATA[Друг собирается купить себе паука:<br>ааа:<br>его можно даже мышами кормить<br>вместо кошки дома держать.<br><br>ввв:<br>ну да. гостей в доме у тебя будет &quot;навалом&quot; ))<br>заходят, а к ним огромный мохнатый паук бежит о ноги потереться )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423821</guid>
<pubDate>2013-08-05 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423821</link>
<title>Цитата #423821</title>
<description><![CDATA[коммент на авто.онлайнер.бай<br><br>xxx:<br>Да, помнится, задремал на переднем сидении по дороге из аэропорта вечерком. Вдруг просыпаюсь - я на месте водителя, руля нет, ебашу по встречке и впереди фары. Так сильно в пол я ни до ни после не давил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423820</guid>
<pubDate>2013-08-05 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423820</link>
<title>Цитата #423820</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Надо бороться с матом в интернете точно также, как в реальной жизни. У нас ведь как в реальной-то жизни? Сматерился, скажем, посетитель ресторана. Так владелец ресторана обязан в течении суток замуровать тот зал, в котором сматерились, и сжечь там всё дотла. А иначе придёт ОМОН, и снесёт весь ресторан.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423819</guid>
<pubDate>2013-08-05 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423819</link>
<title>Цитата #423819</title>
<description><![CDATA[Ремонтировал печатную машину (станок), работал практически на коленях. Выяснил, что нужно принести некую запчасть и другой ключ. Комбез, естественно, испачкан всеми мыслимыми и немыслимыми цветами краски, доминирующий цвет - красный. Встаю. Нога затекла, сама идти не может, только волочится. В цех заходит делегация студентов для ознакомления с процессом производства печатной продукции. Картина маслом: из недр машины вылезает мужик с грязной рожей, комбез в крови, в руках газовый ключ №4, морда лица перекошена от боли, издает звуки, напоминающие мычание, нога волочится, перемещается на встречу делегации.<br>С мужиками спорили о том, какой процент студентов будет работать не у нас, а на кирпичном заводе в качестве лидер-производителя.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423818</guid>
<pubDate>2013-08-05 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423818</link>
<title>Цитата #423818</title>
<description><![CDATA[С форума, тема о дискриминации по половому признаку<br><br>zzz: Кроме того, и девочкам много чего нельзя. Я очень любила лупить мальчиков, а мне говорили, что нельзя. Причём не потому, что людей бить нехорошо, а потому что &quot;ну ты же девочка&quot;. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423817</guid>
<pubDate>2013-08-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423817</link>
<title>Цитата #423817</title>
<description><![CDATA[xxx: Молоко не может найти, говорите...<br>xxx: Мой благоверный с периодичностью 2-3 раза в месяц съедает еду для собаки из холодильника. Потом жалуется, что каша с мясом не вкусная была.<br>xxx: То, что на специально заведенной для этого отдельной кастрюле большим буквами выведено масляной краской &quot;для собаки&quot; его не смущает. И так два года. Зрение в порядке, работает инженером.<br>xxx: А вы говорите - молоко.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423816</guid>
<pubDate>2013-08-05 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423816</link>
<title>Цитата #423816</title>
<description><![CDATA[boss: В общем это были все новости на сегодня. У вас есть, что сказать?<br>it-admin: Шеф, у меня тоже есть для вас новости. Одна хорошая, другая плохая...<br>boss: Давай с хорошей.<br>it-admin: Я все поднял.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423815</guid>
<pubDate>2013-08-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423815</link>
<title>Цитата #423815</title>
<description><![CDATA[Фотография отрезка шоссе где-то в Лос-Анджелесе, выполненного в несколько уровней в форме огромного скрипичного ключа, вид сверху просто восхитительный! <br><br>Андрей Щукин: В Южном Бутово есть такая же концепция, чтобы оказаться по прямой в 10 метрах от точки заезда, нужно километр проехать по кругу и оказаться в 10 метрах от заезда, чтобы продолжить путь. Правда не уверен, что с высоты птичьего полета это выглядит как скрипичный ключ, скорее как задница слона все таки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423814</guid>
<pubDate>2013-08-05 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423814</link>
<title>Цитата #423814</title>
<description><![CDATA[Lipka: я - нет /o o\<br>Lipka: этот смайл должен был изображать печальные глаза со вскинутыми бровями<br>Lipka: а не дарта вейдера :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423813</guid>
<pubDate>2013-08-05 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423813</link>
<title>Цитата #423813</title>
<description><![CDATA[Комментарий к видео &quot;Банк Почты России&quot;<br>xxx:<br>Почта России хочет стать банком?<br>лучше бы она почтой стала, блин]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423812</guid>
<pubDate>2013-08-05 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423812</link>
<title>Цитата #423812</title>
<description><![CDATA[www: Я собрал в *** кастомную пиццу, назвал её *** и заказал<br>www: Гера меня покарает<br>www: Мне очень захотелось предложить вам одну идею<br>www: Всем<br>www: Как-нибудь взять и заказать кастомную пиццу со всем, она будет стоить невиданных деньжищ, но зато!<br>aaa: вообще всем и двойным?<br>www: Не, двойным - это уже чревоугодие какое-то<br>aaa: а я согласен. ютубу не хватает смешных видео<br>aaa: а так мы заснимем, как ты будешь её есть]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423811</guid>
<pubDate>2013-08-05 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423811</link>
<title>Цитата #423811</title>
<description><![CDATA[Я выросла в старинной интеллигентной семье, у нас был старый, большой дом и рояль.<br>Жили мы на 1 этаже, печное отопление, пол холодный, я в детстве часто болела, поэтому играла на рояле. Непонятно?<br>Лет с 3-4-х, когда я уже знала, где край и что падать больно, меня со всеми игрушками сажали на крышку рояля, сбоку был приставлен стул, чтобы я могла лазить туда-сюда.<br>Вот так вот, в детстве я играла на рояле...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423810</guid>
<pubDate>2013-08-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423810</link>
<title>Цитата #423810</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Давно это было, еще в 90-е. На втором курсе подруга влюбилась в парня с 4 курса. Он – блондин, спортсмен, играл за институт в баскетбол и т.д, короче куча достоинств. Обратил он на нее внимание, пригласил в кафе. Возвращается она со свидания злая и расстроенная до соплей. Рассказывает: &quot;Провожает он меня, все романтично, говорим О СПОРТЕ! Уже дошли до общаги, а он меня ни за руку не взял, не обнял&quot; Решила она ему намекнуть, поежилась и говорит: что-то прохладно стало. Он так заботливо: &quot;Замерзла? У меня есть надежный способ согреться, нас тренер учил. Надо попрыгать, подтягивая колени к груди! Попробуй! Смотри, я покажу как надо!&quot;<br>Парк, снежинки кружатся в свете фонарей, и он как козел скачет и кричит: &quot;Попробуй, а то замерзнешь!&quot;<br>Короче, она предложила ему остаться просто друзьями, он недоумевал, но это другая история.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423809</guid>
<pubDate>2013-08-05 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423809</link>
<title>Цитата #423809</title>
<description><![CDATA[Anima Atra: Пока что журналисты уверяют, что есть тест-полоска на наличие ГМО в молоке.<br>Anima Atra: Пристальный взгляд в телевизор показал, что это тест-полоска на беременность<br>zloradskij: т.е. по сути тест определяет не сцала ли в бидон беременная доярка?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423808</guid>
<pubDate>2013-08-05 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423808</link>
<title>Цитата #423808</title>
<description><![CDATA[Новость на сайте: Федеральная миграционная служба РФ (ФМС) выдала бывшему сотруднику американских спецслужб Эдварду Сноудену справку о том, что он, наконец, может покинуть транзитную зону московского аэропорта Шереметьево.<br><br>Комментарий: И это далеко не последняя справка, Эдвард!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423807</guid>
<pubDate>2013-08-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423807</link>
<title>Цитата #423807</title>
<description><![CDATA[Буха: рано ты сегодня )<br>Буха: или у тебя график сполз с 11 до 10?<br>SonataArctica: я просто в 7 встала<br>SonataArctica: через силу<br>Буха: вставай через ловкость. лежишь такая, оп - и сальто на кухню]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423806</guid>
<pubDate>2013-08-05 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423806</link>
<title>Цитата #423806</title>
<description><![CDATA[xxx: как это 2 гига оперативной памяти ??? объясните мне пожалуйста<br>yyy: Ну это как 1, только в 2 раза больше]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423805</guid>
<pubDate>2013-08-05 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423805</link>
<title>Цитата #423805</title>
<description><![CDATA[fin: Ты подразумеваешь отсутствие стратегического места для ранений?<br>я: предлагаю снизить сложность нашего общения на 27.23%<br>я: другими словами - че?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423804</guid>
<pubDate>2013-08-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423804</link>
<title>Цитата #423804</title>
<description><![CDATA[xxx: высшая точка просветления - когда не нужно проверять во время разработки на разных браузерах... достаточно одного чтоб прикинуть результат - остальные сами заработают ))<br><br>yyy: ага ) это 5 дан. 6 дан - можно обходится одним хэдлесс браузером. 7 - без оного вообще.<br><br>zzz: 10 дан - тимлид экстра-класса. Ты только пристально посмотрел на джуниора и он тут же начинает правильный код писать без объяснений.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423803</guid>
<pubDate>2013-08-05 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423803</link>
<title>Цитата #423803</title>
<description><![CDATA[xxx: какой у тебя IQ ?<br>yyy: я его удалила эта прошлый век]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423802</guid>
<pubDate>2013-08-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423802</link>
<title>Цитата #423802</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ<br>sol_diesi: к нам на застекленный балкон черз крошечную щель приоткрытой форточки однажды пробралась синица. Кот ловил ее рыжей молнией, мне едва удалось схватить его и выкинуть за дверь, чтобы спокойно открыть окна и выпустить птицу. Кот, вернувшись в комнату и не обнаружив синицы на балконе первым делом бросился ко мне и тщательно нюхал и нюхал рот. На морде было написано: &quot;Сожрала?!! сама сожрала?!&quot;<br><br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423801</guid>
<pubDate>2013-08-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423801</link>
<title>Цитата #423801</title>
<description><![CDATA[ххх: ты сегодня смотрю, не проспал и пришел к первой паре, странно.<br>ууу: Отец сегодня вечером улетает в командировку, он на работу не пошел, чтобы вещи собрать. Он меня пинками выгнал из кровати, пинками заставил одеться и умыться, и можно сказать, допинал до универа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423800</guid>
<pubDate>2013-08-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423800</link>
<title>Цитата #423800</title>
<description><![CDATA[начала писать в поисковике «что делать если», и Яндекс заботливо выдает мне подсказки, прочтя их, я забыла, какой вопрос меня интересовал. Подсказки Яндекса:<br>что делать если мой унитаз танцует<br>что делать если муж ошпарил яйца<br>что делать если если я шампунь<br>что делать если воландеморт моется моим шампунем<br>что делать если я забеременела от собаки<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423799</guid>
<pubDate>2013-08-04 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423799</link>
<title>Цитата #423799</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Смотрел как-то за ужином корейский фильм, никак не мог понять девушка сестра главному герою или любовница. Оказалось, что там две девушки. В середине фильма они неожиданно для меня встретились.<br><br>yyy:<br>Да ладно корейцы. Я когда на предыдущую работу пришла, меня среди прочих коллег познакомили с блондинкой Машей. Классическая ненатуральная блондинка с искусственным загаром, каблуками, надутыми губками, ну вы в курсе. Потом мы с ней здоровались в коридоре, в курилке встречались... Ее еще кто-то из моих коллег Машей называл, а кто-то Мариной.<br><br>yyy:<br>А потом, примерно через месяц, Маша с Мариной вдвоем зашли к нам в кабинет, и я подумала, что вот и все, довела работа до глюков.<br>Нет, не близняшки. Просто яркие индивидуальности.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423798</guid>
<pubDate>2013-08-04 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423798</link>
<title>Цитата #423798</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Родители устанавливали металлопластиковые окна на балкон. Принесли значит рабочие в назначенный день окна и поставили их в коридоре. Я выхожу утром из своей комнаты и спрашиваю: &quot;Что, админы уже пришли?&quot; - отец удивленно: &quot;Какие админы?&quot; - &quot;Которые вам окна устанавливать будут.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423797</guid>
<pubDate>2013-08-03 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423797</link>
<title>Цитата #423797</title>
<description><![CDATA[Фунт лиха:<br>Жена с ребенком завтра прилетает с югов.<br>ЧО ДЕЛАТЬ ТО? Как встретить?<br>Приберать дома или ну его, сойдет. Обед готовить или заказать чонеть?<br>Цветы нужно или лучше бутылку взять?<br>Флудим тут по серьезке, помогаем советами<br><br>Yuri®:<br>До югов ребенка не было?<br><br>Dimычь:<br>судя по растерянности автора, жены тоже не было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423796</guid>
<pubDate>2013-08-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423796</link>
<title>Цитата #423796</title>
<description><![CDATA[с форума Литтлван:<br><br>ххх: Девы, как от печенья отказаться? и вообще от мучного-сладкого?<br><br>ууу: Главное резко не бросать. Есть еще действенный метод - надо себя напугать.<br>Расскажу про себя: у моей мамы сахарный диабет, то есть он вполне может передаться по наследству. Испугалась, решила бросить есть сахар.<br>В то время я работала на конюшне и к нам поступила новая лошадь, привезли из какой-то деревни, а сахаром их там, как оказалось, не баловали. А я наивная решила дать лошадке попробовать кусочек сахара. Лошадка взяла сахарок, послюнякала и выплюнула ПРЯМ МНЕ В ГЛАЗ, и тут и поняла САХАР - это ЗЛО.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423795</guid>
<pubDate>2013-08-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423795</link>
<title>Цитата #423795</title>
<description><![CDATA[Prof: В Краснодаре треснул новый бассейн стоимостью более 200 млн<br>Alkan: Шикарно, я теперь расширил свои познания альтернативным понятием слова &quot;треснул&quot;.<br>Если так, то последний &quot;Протон&quot;, пожалуй, &quot;приземлился&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423794</guid>
<pubDate>2013-08-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423794</link>
<title>Цитата #423794</title>
<description><![CDATA[xxx: вот сядешь ты так за чужой компьютер да выйдешь в интернет с чужого браузера, а на нём, мать их, не стоит Adblock Plus, они вообще не знают, что это такое...<br>xxx: и на нём интернет, он не то, что &quot;не такой&quot;, он &quot;вообще не такой&quot;, это совершенно другая сеть<br>xxx: словно тот интернет, что ты используешь ты дома, и этот - две абсолютно разные &quot;паутины&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423793</guid>
<pubDate>2013-08-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423793</link>
<title>Цитата #423793</title>
<description><![CDATA[взято из группы фан-клуба &quot;Rammstein&quot; в известной соцсети:<br>ааа: Такой вопросик) может кто знает в лос анджелесе где.нибудь продают диски или пластинки раммов?<br>ббб: Я когда вижу вопросы, где достать диски Раммов в Лос-Анджелесе, Рио, Токио и Сиднее, меня не оставляет ощущение, что вопрос задан не с целью поиска продукции, а чтобы сообщить нам, что человек не где-то там, а в Лос-Анджелесе. Мол, изнемогаю в классово чуждом мире капитала и единственное, что может напомнить о родной немытой России-матушке - это диск Rammstein. Никто на прошлых выходных не заезжал в наш богом забытый Лос-Анджелес, не инспектировал магазины? А то ужас в этом Лос-Анджелесе, знал бы, никогда б сюда не приехал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423792</guid>
<pubDate>2013-08-02 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423792</link>
<title>Цитата #423792</title>
<description><![CDATA[nivus: Мой опыт пока убеждает в том, что есть два знака зодиака: Человек-Человек и Человек-говно. <br>nivus: Со вторым у меня не складываются отношения.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423791</guid>
<pubDate>2013-08-02 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423791</link>
<title>Цитата #423791</title>
<description><![CDATA[Новость на лоре:<br>Canonical собирает деньги на смартфон Ubuntu Edge.<br><br>Характеристики устройства:<br>- Dual boot Ubuntu mobile OS and Android.<br>- ....<br><br>Комменты:<br>tooolya: Для тех кто в танке, зачем дуалбут?<br><br>yoghurt: Чтобы звонить, зачем. Раньше вон винду держали на пэка для серьёзных приложений и игр, а вот сейчас андройд на телефонах будет в дуалбуте, чтобы звонить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423790</guid>
<pubDate>2013-08-02 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423790</link>
<title>Цитата #423790</title>
<description><![CDATA[xxx: Хотела бросить 1 т.р. на Яндекс кошелек с терминала - не удалось: требуют Ф.И.О., фамилию, имя указала, а отчества не знаю. И что там еще спросят-неизвестно.<br>yyy: Флюорографию там дальше спрашивают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423789</guid>
<pubDate>2013-08-02 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423789</link>
<title>Цитата #423789</title>
<description><![CDATA[qx87: вот как ты начинал работать?<br>dragonpetrovich: я даже вспоминать не хочу<br>dragonpetrovich: это был такой эпичный пиздец<br>dragonpetrovich: точнее<br>dragonpetrovich: эпичный это неправда<br>dragonpetrovich: это был унылый пиздец<br>dragonpetrovich: свои первые 2 &quot;работы&quot;<br>dragonpetrovich: да и третья тоже<br>dragonpetrovich: да и четвертая впрочем<br>dragonpetrovich: ну вот зачем ты спросил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423788</guid>
<pubDate>2013-08-02 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423788</link>
<title>Цитата #423788</title>
<description><![CDATA[Заголовок новости: Почта России намерена получить банковскую лицензию<br>xxx: А посылками кто заниматься будет?<br>yyy: Сбербанк...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423787</guid>
<pubDate>2013-08-02 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423787</link>
<title>Цитата #423787</title>
<description><![CDATA[xxx: Просто надо писать на том на чем умеешь. Вот и все :)<br>yyy: Т.е. мне надо было всю жизнь кодить на QBasic&#039;е, потому что именно он был моим первым ЯП? :)<br>zzz: правило работает только если ты умеешь на С++]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423786</guid>
<pubDate>2013-08-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423786</link>
<title>Цитата #423786</title>
<description><![CDATA[Комментарии на habrahabr к теме о деятельности Российских школьников:<br><br>Qiwichupa: надо собрать компьютер с процессором-в-памяти, оргстекловыми дисками, и установить на него болгенос! Вот он — наш ответ PC и виндуз!<br>a3x: Главное не забыть Архиватор Бабушкина и тогда вообще на один листок А4 весь интернет скачать можно будет.<br>Nagg: Листок А4 можно свернуть в маркер и будет флешка-маркер на 28Тб.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423785</guid>
<pubDate>2013-08-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423785</link>
<title>Цитата #423785</title>
<description><![CDATA[nioliz: Ужос-ужос!<br>rifle: Что такое?<br>nioliz: Василиски оказывается травоядные!<br>rifle: Это еще почему?<br>nioliz: Ну вот подумай сам, взгляд Василиска превращает любое живое существо в камень. Правда, нигде не говорилось о растениях, видимо, это касается только животных. Ну и рыб может быть. А может и нет -- тоже не известно. Но в любом случае, стоит василиску увидеть животину и она каменеет. То есть василиск даже не знает, что в мире существуют другие звери, он всегда видит только статуи. А есть ему потом чего? Камне есть не будешь... Значит он питается травой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423784</guid>
<pubDate>2013-08-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423784</link>
<title>Цитата #423784</title>
<description><![CDATA[kyrie: Кстати про Nero, давно его не слышно. Но с той скоростью, с которой они добавляли новые фичи, уверен, они уже создали искусственный интеллект и улетели колонизировать Альфу Центавра.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423783</guid>
<pubDate>2013-08-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423783</link>
<title>Цитата #423783</title>
<description><![CDATA[xxx: угадай, как моя мама сохраняет вордовский документ?<br>yyy: Как?<br>xxx: жмет кнопку выключения компа, комп ее спрашивает: сохранить документ? Она говорит да, комп выключается, при этом сохраняя документ, после чего мама включает комп. Профит!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423782</guid>
<pubDate>2013-08-02 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423782</link>
<title>Цитата #423782</title>
<description><![CDATA[DoubleDJ: Мой Вам совет: На вопрос психотерапевта &quot;часто ли у Вас бывает ощущение &quot;Де Жа Вю&quot;?&quot; не стоит задавать встречные вопросы, вроде &quot;Сбой в матрице? Кто-то меняет программу?&quot;...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423781</guid>
<pubDate>2013-08-02 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423781</link>
<title>Цитата #423781</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня складывается ощущение, что фраза &quot;когда денег вернёшь?&quot; режется на фаерволе большинства мессенджеров<br>xxx: включая социальные сети]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423780</guid>
<pubDate>2013-08-02 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423780</link>
<title>Цитата #423780</title>
<description><![CDATA[ххх: меня домой отпустили<br>ххх: сказали &quot;дима, ты как наш самый ценный сотрудник можешь воспользоваться правом сокращенного дня&quot;<br>ххх: шеф уехал с концами, а у меня начальников кроме него нет<br>ххх: но когда я услышал что шеф трогает, мне почудились именно эти слова]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423779</guid>
<pubDate>2013-08-02 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423779</link>
<title>Цитата #423779</title>
<description><![CDATA[1: у тебя в истории в скайпе сохранился участок кода где проверка если 1=2?<br>2: &lt;&lt;&lt; IF 1 = 2. MESSAGE i903(aj) WITH space space. ENDIF.<br>1: благодарю<br>2: нема за шо, благодари индусов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423778</guid>
<pubDate>2013-08-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423778</link>
<title>Цитата #423778</title>
<description><![CDATA[xxx: В загсе должны спрашивать &quot;согласны ли вы покупать ей ролики вместо мотоцикла себе&quot;, а не ту разновсяческую фигню, что спрашивают сейчас]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423777</guid>
<pubDate>2013-08-02 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423777</link>
<title>Цитата #423777</title>
<description><![CDATA[ххх: мне нужна кнопка &quot;проклянуть автора раздачи&quot; на рутрекере]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423776</guid>
<pubDate>2013-08-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423776</link>
<title>Цитата #423776</title>
<description><![CDATA[Елена: Кстати, помнишь, в прошлом году смеялись, когда у меня дома муравьи полезли, что только этого у меня и не было? И это после того, как заедали мыши, от соседей пришли крысы, периодически вырубалась проводка, 3 раза прорывало отопление, 6 раз горячую воду и 2 раза холодную, 4 раза топили соседи, а в квартире за стеной был притон алкашей, наркоманов и драг-дилеров, в квартире сверху - сплошь музыканты и плясуны, диспетчер из 02 узнавал меня по голосу, а участковый по-дружески заходил чай пить, а в довершении соседи сильно затопили канализацией и отказывались ее чинить и возмещать ущерб.<br>Сегодня появилось то, чего еще не было: земляные блохи! твари кусачие. Травила весь день.<br><br>Анастасия: Пипец )))) у тебя может трещина до ада под домом?<br><br>Елена: я давно это подозреваю<br><br>Анастасия: Это многое бы объясняло]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423775</guid>
<pubDate>2013-08-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423775</link>
<title>Цитата #423775</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда мелкой был годик, купили ей головоломки для шестилетних. <br>xxx: Сейчас ей три, и она легко с ними справляется. <br>xxx: Профит. <br>xxx: Пора учебник по вышмату покупать, авось схема опять прокатит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423774</guid>
<pubDate>2013-08-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423774</link>
<title>Цитата #423774</title>
<description><![CDATA[В США стартуют продажи телевизоров LG с изогнутым экраном<br><br>A7p3cc0p:<br>Куда катиться этот гребаный мир? Я ни черта не понимаю в этих новомодных коммерческих уловках. Сначала были выпуклые телеки, потом сказали, что надо, чтоб экран был плоским, теперь делаем экраны «впуклыми». Что дальше?!<br><br>баха:<br>дальше захлопнется]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423773</guid>
<pubDate>2013-08-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423773</link>
<title>Цитата #423773</title>
<description><![CDATA[на сайте про котов:<br>Baca6u: ошибаетесь. Коты обожают гулять, охотится, знакомиться и играть с другими котами, и даже драться с енотами и койотами. У меня кот такой был, 17 лет прожил.<br><br>aregjan: если бы у меня был кот, знакомый с енотами и койотами, я бы наверное и не женился бы! (© почти папа дяди Фёдора)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423772</guid>
<pubDate>2013-08-01 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423772</link>
<title>Цитата #423772</title>
<description><![CDATA[xxx: работник тойотовского сервиса начал свой рассказ так: &quot;сижу, никого не трогаю, починяю prius...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423771</guid>
<pubDate>2013-08-01 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423771</link>
<title>Цитата #423771</title>
<description><![CDATA[sreversor:<br>Как можно пить растворимый (сублимированный) кофе?<br><br>Paang:<br>легко, растворяешь и пьешь.<br><br>sreversor:<br>Надо же, как все просто. А я дурак молю зерна в кофемолке, варю его, понимаешь, в турке. А тут залил кипятком порошок и готово!<br><br>Paang:<br>и ты гордишься этим, позер?<br>Я покупал молотый, у меня нет кофемолки. Но я однажды купил зерна, и растер их пестиком в ступке.<br>Я варил два раза кофе в турке, это долго и нелепо. Более того, я не варил кофе на газу. Я варил его на песочной бане. Понял, мистер Я Не Пил Сублиматухи? Берешь железную пластину, кладешь на конфорку, сыплешь сверху песок и кладешь на него турку.<br>Это долго, я просто хуярю нескафе, с маянезиком заебись.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423770</guid>
<pubDate>2013-08-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423770</link>
<title>Цитата #423770</title>
<description><![CDATA[Поляля: Я с детства люблю творчество. Даже специально попросила маму записать меня в кружок рукоделия. Первым и последним моим творением был &quot;тигр-рукавичка&quot;. Увидев его, меня молча отвели в кружок танцев...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423769</guid>
<pubDate>2013-08-01 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423769</link>
<title>Цитата #423769</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Навык убийства комаров вырос. Вам нужно прилечь и поспать, что бы освоить изученное.<br>...<br>Вы не можете спать, когда рядом находятся враги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423768</guid>
<pubDate>2013-08-01 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423768</link>
<title>Цитата #423768</title>
<description><![CDATA[MV:<br>Звонок подрядчику в середине июля:<br>Он: Простите, как вас зовут?<br>Я: Майя<br>Он: Как?<br>Я: Майя!<br>Он: Не расслышал!<br>Я: М-А-Й-Я! Как месяц!<br>Он: Август?! О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423767</guid>
<pubDate>2013-08-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423767</link>
<title>Цитата #423767</title>
<description><![CDATA[Лофт: Вот интересная у нас страна, на остановках запретили продавать пиво, теперь на остановках выдают кредиты под 1% в день...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423766</guid>
<pubDate>2013-08-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423766</link>
<title>Цитата #423766</title>
<description><![CDATA[Dmitry Parnas: водить машину - это сидеть в кресле и двигать пальцами<br>Dmitry Parnas: прям программирование<br><br>Нуендорог: с кучей идиотов по бокам!!!!!<br><br>Dmitry Parnas: тоже прям программирование]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423765</guid>
<pubDate>2013-08-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423765</link>
<title>Цитата #423765</title>
<description><![CDATA[Aleos: Живёт с нами по соседству старая старая, но прыткая бабушка. Дверь у нас общая, железная, а сами двери в квартиры не заперты. Так вот, любитель она поздравлять с днём рождения оставляя что-то на столе\в комнате пока дома никого. За неделю до моего дня рождения она где то ударила ногу и сильно хромала. И вот, у меня др, сижу я за компом и слышу, что дверь приоткрылась. Ну думаю &quot;сквозняк&quot;. Это было раннее утро и свет горел только у меня в комнате. Сижу дальше. Смотрю в коридор, там сидит кот и пялится в сторону двери, мне то её не видно. Ну я насторожился и прислушался. И слышу как по коридору кто то медленно бредёт, хромая на одну ногу, которая просто волочится по полу. В голове сразу промелькнули картинки с зомби и прочими тварями из фильмов. Я весь напрягся, вспотел, ищу взглядом что схватить и чем отбивать. И тут из-за угла, из темноты, выходит она со словами &quot;с днём рождения, Сашенька!&quot;, протягивая мне подарок. Сказать что испугался - ничего не сказать, кирпичей бы хватило на хороший сарайчик...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423764</guid>
<pubDate>2013-08-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423764</link>
<title>Цитата #423764</title>
<description><![CDATA[Опрос на Хабре. Хотели бы вы принять участие в таком проекте, как Mars One?<br><br>mehos: Когда был помладше — хотел. Сейчас уже нет. На Земле лучше) Да и семья, дети, ипотека…<br>ad1Dima: Зачем вам на Марсе ипотека на Земле? :)<br>xandr0s: Идеальное преступление: записаться в проект (чтоб наверняка взяли), взять кредит на многотыщмильоновдолларов, всадить деньги до вылета и слинять на другую планету.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423763</guid>
<pubDate>2013-08-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423763</link>
<title>Цитата #423763</title>
<description><![CDATA[работаю модером на сайте недвижимости. люди изощряются как могут, продавая свои дома-квартиры. но больше всего доставляет безобидная на первой взгляд и вполне честная фраза, когда хозяева домов/квартир пишут, что объект качественный, ибо они его &quot;делали под себя&quot;. чаще всего они выделяют это капсом и первое, что видишь, открывая объявление: ДЕЛАЛИ ПОД СЕБЯ.<br>штаны-то снимали хоть, откровенные вы такие?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423762</guid>
<pubDate>2013-08-01 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423762</link>
<title>Цитата #423762</title>
<description><![CDATA[ххх: борщеца с котлетосами хошь?)..<br>ууу: БОРЩЕЦА!!!!!!!<br>ххх: ))))...<br>ууу: БОРРРРЩЕЕЕЦ!!!!!!!!!!!<br>ххх: а котлетосы<br>ууу: БООООООООООРЩ!!!!!!!!!!!!!!!!!<br>ууу: БОРЩА МНЕ!!!!<br>ууу: ХОЧУ КРОВИ ОВОЩЕЙ!!!!<br>ххх: .....................................<br>ххх: *и с этого момента Катя перестала есть овощи и разлюбила борщ*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423761</guid>
<pubDate>2013-08-01 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423761</link>
<title>Цитата #423761</title>
<description><![CDATA[После разговора с некоторыми людьми хочется схватиться за голову руками и бежать прочь с криками &quot;Ааааа... только не мой мозг, только не мой мозг!!!!!&quot; А получается только закрыть лицо рукой и нервно улыбаться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423760</guid>
<pubDate>2013-08-01 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423760</link>
<title>Цитата #423760</title>
<description><![CDATA[Жена: твоя дочь облизывает айпад<br>Муж: Я её понимаю.<br>Муж: Будь у меня в её возрасте айпад, я бы тоже его облизывал.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423759</guid>
<pubDate>2013-08-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423759</link>
<title>Цитата #423759</title>
<description><![CDATA[с Хабра:<br>PavelOsipov: Программирование будущего: &quot;Siri, отсортируй мне, пожалуйста, список abcList&quot;.<br>Strepetarh: А если забудешь сказать &quot;пожалуйста&quot;, отсортирует пузырьком.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423758</guid>
<pubDate>2013-08-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423758</link>
<title>Цитата #423758</title>
<description><![CDATA[xxx: на весь &quot;пивной ресторан&quot;, ПИВНОЙ, у них только два туалета!! <br>xxx: они или тупые или злые очень]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423757</guid>
<pubDate>2013-08-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423757</link>
<title>Цитата #423757</title>
<description><![CDATA[ххх: человек, который нафигачит на свой сайт утихающий/возрастающий звук полета мухи/пчелы/комара однако знатным троллем будет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423756</guid>
<pubDate>2013-08-01 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423756</link>
<title>Цитата #423756</title>
<description><![CDATA[Она: Ура! Мне дали зарплату с отпускными. Я хотела оставить их на отдых, но тут вспомнила, что нужно погасить кредитку. А еще хочу на отдых прикупить что-то из одежды. Да, и утюг у меня сломался. И пылесос. Но пылесос есть старый, а вот без утюга никак... А еще в воскресенье у кумы годовщина свадьбы, подарок бы прикупить не мешало от нас двоих...<br>Он: Короче, ты позвонила мне сказать, что у тебя есть деньги, но денег как бы нет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423755</guid>
<pubDate>2013-08-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423755</link>
<title>Цитата #423755</title>
<description><![CDATA[xxx: приходили ко мне с ноутбуком, говорят &quot;реферат куда-то пропал&quot;<br>xxx: сперва мы посмотрели недавно открытые файлы, потом посмотрели все вордовские файлы за этот год, потом вообще посмотрели все файлы с винта.<br>xxx: минут сорок искал<br>xxx: а потом оказалось, что это не тот ноутбук.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423754</guid>
<pubDate>2013-08-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423754</link>
<title>Цитата #423754</title>
<description><![CDATA[xxx: зеленых человечков никто не видел!<br>ууу: Не знаю в какой деревне вы живете, на каждом светофоре они есть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423753</guid>
<pubDate>2013-08-01 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423753</link>
<title>Цитата #423753</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>attuda: Когда-то, лет 10 назад, я был удивлён тому, как внезапно стал популярен радиолюбительский код &quot;88&quot; (что-то типа вежливого заигрывания с девушками-радиолюбителями, в разных мануалах трактуется как &quot;любовь и поцелуй&quot;, &quot;воздушный поцелуй&quot; и т.п.; было хорошим тоном вставить этот код в ходе радиосвязи с YL (от &quot;Young Lady&quot;). Так вот, внезапно стал встречать этот код намалёванным в подъездах, на стенах домов и т. п. Проницательные хабражители, наверно, догадались, что, как правило, этот код встречался в сопровождении малозначащего для радиолюбителей числа &quot;14&quot;. Когда мне, наконец, расшифровали это послание, я как-то очень огорчился. Ну как будто что-то светлое и приятное грязью вымазали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423752</guid>
<pubDate>2013-07-31 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423752</link>
<title>Цитата #423752</title>
<description><![CDATA[Из статьи на хабре про микроволновку на Raspberry Pi:<br>marks: синхронизировать время с серверами времени в Сети — это едва ли не самая полезная функция для микроволновки :)).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423751</guid>
<pubDate>2013-07-31 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423751</link>
<title>Цитата #423751</title>
<description><![CDATA[ххх: Ну что, он все продолжает строить из себя банный лист?<br>ууу: да вообще, не знаю уже как отвязаться. Придется идти на крайние меры.<br>ууу: отвечать скобочками.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423750</guid>
<pubDate>2013-07-31 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423750</link>
<title>Цитата #423750</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера знакомый немец, во времена СССР учившийся в Москве, рассказывал как его в институте заставляли Das Kapital читать на русском!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423749</guid>
<pubDate>2013-07-31 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423749</link>
<title>Цитата #423749</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера жена так задумчиво глядя на полутора-годовалого малого: &quot;Вот он скоро вырастет и выпорхнет с родительского дома&quot;. Подумала еще секунд пять и добавляет: &quot;ну блин когда же уже&quot; ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423748</guid>
<pubDate>2013-07-31 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423748</link>
<title>Цитата #423748</title>
<description><![CDATA[E-V-S:<br>реклама по телеку - управляйте вашим ТВ с помощью жестов и голоса...<br>сразу вспомнил, как меня в 5 летнем возрасте родители гоняли, чтоб я им каналы на телеке переключал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423747</guid>
<pubDate>2013-07-31 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423747</link>
<title>Цитата #423747</title>
<description><![CDATA[Вопрос [на сайте вопрос-овет]:<br>Что лучше подарить маме на день рождение? Цветы лошки вилки или светильник Светильник настольный &quot;Arte Lamp&quot; A1012LT-1BK<br><br>Ответ:<br>Задай этот вопрос маме, дословно. Не по телефону, её глаза ты должен видеть.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423746</guid>
<pubDate>2013-07-31 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423746</link>
<title>Цитата #423746</title>
<description><![CDATA[ххх: Вы смеялись надо мной, сволочи, но борьба с пиратством пришла! А вот эти крошки не посыпятся ещё пятнадцать лет. Ухахахахахах!<br>*открывает шкаф с пятью сотнями DVD с фильмами и аниме в HD*<br>ххх: За год всё это станет эксклюзивным контентом.<br>ууу: А где, ты говорил, ты живешь?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423745</guid>
<pubDate>2013-07-31 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423745</link>
<title>Цитата #423745</title>
<description><![CDATA[Забавная история из институтской юности. Мы с подругой Ирой – второкурсницы. Уже большие. Все видали, все знаем. Знакомы с настоящей рок-группой. Сидим пьем пиво в парке. Я говорю: Ира, а ты заметила, что к нам стали реже клеиться на улицах и ваапще? Это не потому, что мы стали менее красивыми, чем в 18 лет! Это потому, что мы теперь Крутые, и это видно! И к нам так просто не подъедешь! Да, говорит Ира. Мы крутые и Очень красивые! И тут к нам подходят два мужика лет за 40, садятся рядом. Один сразу меня приобнимает – «девчонки, водочку с нами будете?»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423744</guid>
<pubDate>2013-07-31 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423744</link>
<title>Цитата #423744</title>
<description><![CDATA[Из ЖЖ:<br><br>Обрывок разговора двух женщин:<br><br>— Понимаешь, Маша, у нас с тобой разные ситуации: твой худеет, если его не кормить, а мой толстеет, если его кормить. И поверь, это не одно и то же!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423743</guid>
<pubDate>2013-07-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423743</link>
<title>Цитата #423743</title>
<description><![CDATA[ххх: У Василия большие перемены в жизни, он на днях женился. Я тоже решил, что достоин перемен в жизни, поэтому помыл кружку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423742</guid>
<pubDate>2013-07-31 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423742</link>
<title>Цитата #423742</title>
<description><![CDATA[На время перевезли кошку в другую квартиру, впопыхах забыли взять её лоток с песком. Откопали под ванной старую пластиковую медицинскую утку, сыпнули жменю песка, на первое время поставили в прихожей. Зашел друг, долго рассматривал сей девайс и безмятежно спящую рядом кошку, потом с серьёзным лицом выстрелил: — А что, котэ совсем не ходит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423741</guid>
<pubDate>2013-07-31 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423741</link>
<title>Цитата #423741</title>
<description><![CDATA[Отчетный период, очередной выходной на работе, в кабинете тишина.<br><br>ххх: вот бы зарплата так росла, как объем нашей работы.<br>ууу: зарплата растет у тех, кто нам этот объем увеличивает.<br><br>Тишина, воскресенье, работа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423740</guid>
<pubDate>2013-07-31 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423740</link>
<title>Цитата #423740</title>
<description><![CDATA[xxx: Графа звали Калиостро. А Колиостро работал медбратом у доктора Айболита.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423739</guid>
<pubDate>2013-07-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423739</link>
<title>Цитата #423739</title>
<description><![CDATA[//Жалуюсь члену команды на хостинг<br>xxx: Опять в общем у них какая-то херня с хостингом<br>xxx: О. Только пожаловался - заработало<br>yyy: супер быстрая поддержка<br>xxx: Лол, ты там работаешь?<br>yyy: подрабатываю :'D<br>yyy: там кстати требуются ребята в техподдержку<br>yyy: устроился в техподдержку, чтобы быстро восстанавливать работу своих приложений]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423738</guid>
<pubDate>2013-07-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423738</link>
<title>Цитата #423738</title>
<description><![CDATA[(работает друг зоологом)<br>хххх: мой холодильник близок к просветлению. Уже который день подряд в нем только банка пива, банка с хреном и целая морозилка мышей..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423737</guid>
<pubDate>2013-07-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423737</link>
<title>Цитата #423737</title>
<description><![CDATA[Silver_metal&gt; ы, ты из-под аккаунта дочки в ВК сидишь, что ли?<br>Silver_metal&gt; Ярина - интересное имя<br>Ьгыфы&gt; Я ее Арья издавна зову - нынче она &quot;Игру претсолов&quot; позырив, офигела<br>Silver_metal&gt; офигеть )<br>Silver_metal&gt; лучше не проводить параллелей, а то как-то в случае с Мартином это очково )<br>DzaySan&gt; Чо, думаешь тоже голову отрубят?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423736</guid>
<pubDate>2013-07-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423736</link>
<title>Цитата #423736</title>
<description><![CDATA[Когда я встречался со своей бывшей девушкой, я часто слышал, как она говорила чуть ли не с гордостью: &quot;Не знаю, почему меня все ненавидят&quot;. Через год отношений я ее возненавидел, и мы расстались, но я до сих пор не могу понять - почему? Подсознательно понимаю - сука, но внятно сформулировать причины никак не могу...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423735</guid>
<pubDate>2013-07-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423735</link>
<title>Цитата #423735</title>
<description><![CDATA[xxx: Как поиск так гугл, а как пинговать так яндекс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423734</guid>
<pubDate>2013-07-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423734</link>
<title>Цитата #423734</title>
<description><![CDATA[xxx: Малая накормила кошку колбасой, вычесала щёткой, поделилась котлеткой, теперь таскает за ногу, но котэ уже по инерции не против.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423733</guid>
<pubDate>2013-07-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423733</link>
<title>Цитата #423733</title>
<description><![CDATA[Получила сегодня смску от друга:<br>&quot;Поговори с Ромой, он НА идти не хочет!!!&quot;<br>Долго размышляла, что Рома, в общем-то, прав.<br>Оказалось, в смске было пропущено слово &quot;шашлыки&quot;....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423732</guid>
<pubDate>2013-07-30 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423732</link>
<title>Цитата #423732</title>
<description><![CDATA[xxx: после детального ознакомления с ТЗ, мне кажется, что наш проект очень сильно походит на велосипед на костылях...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423731</guid>
<pubDate>2013-07-30 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423731</link>
<title>Цитата #423731</title>
<description><![CDATA[xxx: В тему про больших котов (мой тоже был самым крупным среди братьев, ну и кастрированный к тому же, весит 8кг).<br>xxx: Как-то раз заказали 4 пиццы на дом. Когда пришел курьер, кот вышел его встречать. Курьер посмотрел на него, потом на пиццы и говорит: &quot;Я так понимаю, это все ему?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423730</guid>
<pubDate>2013-07-30 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423730</link>
<title>Цитата #423730</title>
<description><![CDATA[xxx: &quot;Ажиотажный спрос на грузинское вино эксперты объясняют обычной ностальгией.&quot; Согласен. Порой так хочется кильки в томатном соусе откушать, словно лучше рыбы нет.<br><br>yyy: Алексей, мне тоже, но я не потакаю своим прихотям, давлюсь, но ем семгу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423729</guid>
<pubDate>2013-07-30 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423729</link>
<title>Цитата #423729</title>
<description><![CDATA[С хабра<br>aur:<br>Ubuntu на телефоне — это, конечно, интересно, но холодильник с Linux на борту мне нужен больше. Лучшего места для домашнего сервера представить сложно — разместить над морозилкой корзину с винтами, mini-itx, встроить 19&quot; монитор — и кухонный медиацентр, скрывающий в себе домашний сервер, готов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423728</guid>
<pubDate>2013-07-30 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423728</link>
<title>Цитата #423728</title>
<description><![CDATA[Ходили гулять с мамой и младшей сестрой (8 лет) в Петергоф. Народу - тьма как всегда. НУ и я иду, ребенка по голове глажу, что то рассказываю, беру за руку и веду за собой.<br>Вдруг сзади крик мамы: &quot;Это не наш ребенок!&quot;<br>Смотрю, а девочка действительно не наша(<br>Таких испуганных глаз я никогда не видела.<br>Представила картину, тебе 8 лет, ты гуляешь с мамой, и тут подходит тетя, гладит тебя по голове, и уводит.<br>Кошмар детства!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423727</guid>
<pubDate>2013-07-30 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423727</link>
<title>Цитата #423727</title>
<description><![CDATA[ххх: Порадовало, когда увидела, что сидение для унитаза несут в пакете с надписью &quot;Окно в Европу&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423726</guid>
<pubDate>2013-07-30 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423726</link>
<title>Цитата #423726</title>
<description><![CDATA[xxx: Может, это говорит во мне пьяный человек, но это лучшая гифка за всю историю человечества!<br>ууу: зачем ты позволяешь пьяному человеку за себя говорить?<br>ххх: Аутсорсинг]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423725</guid>
<pubDate>2013-07-30 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423725</link>
<title>Цитата #423725</title>
<description><![CDATA[&lt;Zek&gt; так и вижу, как лет через ндцать сисадмины будут пытаться понять, почему в телепортационном канале потери]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423724</guid>
<pubDate>2013-07-30 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423724</link>
<title>Цитата #423724</title>
<description><![CDATA[На работе нет столовой, но есть своя кухня, с микроволновкой, посудомойкой и прочими кухонными атрибутами. И весь трудовой коллектив носит обеды в контейнерах. Принес я как-то с собой рыбу с картошкой, разогрел, сижу наворачиваю, рядом подсаживается Ася, раскрывает свой контейнер и оказывается, что у нее аналогичный рацион: рыба и картошка такого же точно вида. Подходит еще одна девчонка, смотрит, ехидно улыбается и и вгоняет нас с Асей в краску своей репликой: &quot;Да вы, похоже, из одной кастрюли накладывали!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423723</guid>
<pubDate>2013-07-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423723</link>
<title>Цитата #423723</title>
<description><![CDATA[Глеб: кто ж его знает, вчера вот схавал 2 йогурта разных производителей и полезные бактерии явно чето не поделили друг с другом у меня в организме<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423722</guid>
<pubDate>2013-07-30 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423722</link>
<title>Цитата #423722</title>
<description><![CDATA[xxx: Был в Берлине.<br>ххх: Видел немецкую анархию и беспредел.<br>xxx: Люди переходили дорогу на красный свет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423721</guid>
<pubDate>2013-07-30 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423721</link>
<title>Цитата #423721</title>
<description><![CDATA[itman: Жарко, можно я завтра утром повешу эти замечательные полочки?<br>woman: Опять откладываешь? А ты представь, что все часы в мире стали производить с миллисекундной стрелкой, которая вращается с бешеной скоростью, отсчитывая отведенное тебе время!<br>itman: Представил, она приятно обдувать меня будет.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423720</guid>
<pubDate>2013-07-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423720</link>
<title>Цитата #423720</title>
<description><![CDATA[xxx: не обращай внимания на все оскорбления! ты прекрасна! у тебя даже хромосом больше, чем у тех, кто тебя оскорбляет!<br>yyy: Спасибо]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423719</guid>
<pubDate>2013-07-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423719</link>
<title>Цитата #423719</title>
<description><![CDATA[yuri_esc: особенности российского образования)<br>защитился 22 июня,<br>1 июля приняли на работу в родной универ на должность специалиста по УМР,<br>5 июля печатал свой же диплом и ставил на нем подпись в поле &quot;секретарь&quot;.<br>15 июля выдаю его себе же, в книгах выдачи ставлю две подписи -- выдающего лица и выпускника, получающего диплом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423718</guid>
<pubDate>2013-07-30 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423718</link>
<title>Цитата #423718</title>
<description><![CDATA[xxx: Каждый день по дороге на работу вижу билборд с рекламой строящегося в нашем городе микрорайона &quot;Прилесный&quot;, и каждый день мой испорченный интернетом мозг находит в этом слове 2 ошибки и только потом понимает истинное значение...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423717</guid>
<pubDate>2013-07-30 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423717</link>
<title>Цитата #423717</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Читала тут про слова из детства, собственного изобретения, и вспомнила.<br>Бабушка рассказывала, как однажды забрала маму из детского садика и та ей загадала загадку. Вопрос был в том, что давали на завтрак в садике, а ответ начинался на букву &quot;и&quot;. Бедная бабушка за полтора часа сломала себе мозг, поняла как много продуктов она знает,но так и угадала. Маленькая мама была возмущена такой недогадливостью, ведь ответ был так прост и очевиден - им давали ицо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423716</guid>
<pubDate>2013-07-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423716</link>
<title>Цитата #423716</title>
<description><![CDATA[Aceler: Закон предложения айфона: если в теме «посоветуйте телефон» написать пожелания, прямо несовместимые с айфоном или даже открытым текстом написать «айфон не предлагать», всё равно найдётся тот, кто предложит айфон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423715</guid>
<pubDate>2013-07-30 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423715</link>
<title>Цитата #423715</title>
<description><![CDATA[Обсуждение на лепре фильма тихоокеанский рубеж:<br><br>noxend:<br>Вес самого тяжёлого егера — 2 тыс 400+ т.<br>Перевозят его не 4, а 8 вертолётов типа Чинук.<br>Грузоподъёмность каждого — 12 т. Соответственно, поднять они могут ~ 96<br>Выглядит по прежнему бредово, но зато мы нашли несостыковки в фильме про гигантских роботов и чудовищ! Ура!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423714</guid>
<pubDate>2013-07-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423714</link>
<title>Цитата #423714</title>
<description><![CDATA[Еду &quot;домой с работы&quot;, метро, кольцевая, весь в тяжелых думах о том, как устал и хочу спать, смотрю на указатель станций в вагоне, еду не в ту сторону, вышел, пересел, доехал до дома, вхожу в квартиру, Жена:<br>- Милый, ты что-то забыл? Время-то уже 10 утра, на работу опоздал...<br>- То-то у меня какое то странное чувство, что я сегодня ничего не успел сделать.<br>Пятница!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423713</guid>
<pubDate>2013-07-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423713</link>
<title>Цитата #423713</title>
<description><![CDATA[ххх: Есть две категории людей: первые не желают продавать мне вино без паспорта, вторые в больнице принимают меня за врача.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423712</guid>
<pubDate>2013-07-29 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423712</link>
<title>Цитата #423712</title>
<description><![CDATA[из разговора двух админов:<br>xxx: я тебе не древнегреческий оракл]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423711</guid>
<pubDate>2013-07-29 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423711</link>
<title>Цитата #423711</title>
<description><![CDATA[xxx: Если тебя волнует, тест показал одну полоску.<br>ууу: Отлично, блин. То есть ты у меня просто толстая, да? (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423710</guid>
<pubDate>2013-07-29 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423710</link>
<title>Цитата #423710</title>
<description><![CDATA[Любимый: Xочешь я тебе на локоть засос поставлю? Будешь всем говорить, что сама дотянулась.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423709</guid>
<pubDate>2013-07-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423709</link>
<title>Цитата #423709</title>
<description><![CDATA[xxx: :-P F VYT ,JKMIJQ VJYBR LFKB<br>yyy: Спасибо, винду активировал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423708</guid>
<pubDate>2013-07-29 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423708</link>
<title>Цитата #423708</title>
<description><![CDATA[xxx: Начал ездить на работу на веле и понял, что пешеходы ненавидят водителей. Водители ненавидят пешеходов. Но их кое-что объединяет. <br>xxx: Общая ненависть к велосипедистам((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423707</guid>
<pubDate>2013-07-29 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423707</link>
<title>Цитата #423707</title>
<description><![CDATA[Сделал сыну (3.5 года) бутерброд, все как полагается: хлеб, огурец, колбаса.<br>Сын невозмутимо берет колбасу и начинает есть.<br>- А ну-ка ешь весь бутерборд!!!1<br>- Папа, я не хочу полную версию бутерброда!<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423706</guid>
<pubDate>2013-07-29 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423706</link>
<title>Цитата #423706</title>
<description><![CDATA[4pda, обсуждение новости &quot;LG может наладить выпуск смартфонов на 3 SIM-карты&quot;<br><br>Stealth3001: Будет круто если все три будут работать одновременно ( тобишь будет три радиомодуля ) :)<br><br>jarnomajerskk: Stealth3001, три радиомодуля? потом не удивляйтесь если увас вырастет второй, ну не знаю член, или чтонить еще<br><br>itipid: jarnomajerskk, а я не против второго члена<br><br>Stelve: он не уточнил, где вырастет. вероятно, на лбу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423705</guid>
<pubDate>2013-07-29 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423705</link>
<title>Цитата #423705</title>
<description><![CDATA[комменарий к &quot;антипиратскому закону&quot;<br><br>xxx:<br>Конец 2014 года<br>Объявление:<br>Продам HDD бу намагничен, степень и название намагниченностей в личку. Могу намагнитить ваш HDD или изменить внутреннюю структуру nand памяти вашей флешки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423704</guid>
<pubDate>2013-07-29 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423704</link>
<title>Цитата #423704</title>
<description><![CDATA[На прошлой неделе довелось мне побывать в Питере на финале Imagine Cup 2013. Моей функцией было рассказывать как круто новый Виндовз 8.1 может управлять 3D принтерами и соответственно показывать весь процесс живьем. Так как конкурс международный, через мой стенд за четыре дня прошла пара сотен человек со всего света, и я собрал неплохую статистику:<br>Китайцы - обязательно фотографировали механику принтера.<br>Индусы - обязательно просили показать им ПО.<br>Русские - обязательно спрашивали, печатал ли я уже пистолет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423703</guid>
<pubDate>2013-07-29 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423703</link>
<title>Цитата #423703</title>
<description><![CDATA[Rainbow Dei: 1993 год - мы все играем в танчики и не можем нарадоваться. 2013 - ничего не изменилось.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423702</guid>
<pubDate>2013-07-29 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423702</link>
<title>Цитата #423702</title>
<description><![CDATA[VladAR: венки вдоль дорог действуют на водителей лучше знаков и штрафов так как заставляют задуматься.<br>Sweety: на некоторые смотришь и задумываешься исключительно о том, КАК можно было в этом месте уебаться насмерть?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423701</guid>
<pubDate>2013-07-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423701</link>
<title>Цитата #423701</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня такое ощущение что я не подчиненый, а начальник.<br>xxx: Каждый раз, когда захожу к начальнице в кабинет отчитаться о проделанной работе, она в панике начинает сворачивать окно игрушки и суматошно что то делать )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423700</guid>
<pubDate>2013-07-29 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423700</link>
<title>Цитата #423700</title>
<description><![CDATA[xxx: Девочка пишет: &quot;Я нИмАгу без неВо жЫть!&quot;. <br>xxx: Без мозгов она, значит, может, а без неВо не может.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423699</guid>
<pubDate>2013-07-29 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423699</link>
<title>Цитата #423699</title>
<description><![CDATA[муж: отлипни от компа, и пошли курить. Сидеть за компьютером - вредно!<br>я: то есть ты хочешь сказать...<br>муж (безапелляционно): Всё, что угодно полезнее, чем &quot;контакт&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423698</guid>
<pubDate>2013-07-29 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423698</link>
<title>Цитата #423698</title>
<description><![CDATA[xxx: Еду сегодня в метро. Передо мной сидит девушка с сумкой &quot;Iron Maiden&quot; в футболке &quot;Iron Maiden&quot;, в ошейнике, черной мини-юбке, сетчатых коготках и высоких ботинках на шнуровке и - вот он истинный вызов обществу - вяжет спицами маленькую светло-голубую ажурную сумочку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423697</guid>
<pubDate>2013-07-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423697</link>
<title>Цитата #423697</title>
<description><![CDATA[xxx: а три в двоичной системе как выглядит?<br>yyy: как глагол]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423696</guid>
<pubDate>2013-07-29 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423696</link>
<title>Цитата #423696</title>
<description><![CDATA[xxx: Опустившиеся фотографы-инстаграммеры снимают еду за еду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423695</guid>
<pubDate>2013-07-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423695</link>
<title>Цитата #423695</title>
<description><![CDATA[xxx: сделал ксерокопию паспорта. Это заметил наш бородатый сисадмин и хитро улыбнулся. Теперь придется его убрать.<br>yyy: советую сначала узнать, кто за ним стоит!<br>xxx: Поднялся, посмотрел. За ним стоит серверный шкаф.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423694</guid>
<pubDate>2013-07-29 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423694</link>
<title>Цитата #423694</title>
<description><![CDATA[Хабаров: Смотря ещё какие у родителей планы на завтра правда<br>appolo_16: Мы взрослые состоятельные люди<br>appolo_16: Как мама скажет - так и сделаем)<br>Хабаров: именно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423693</guid>
<pubDate>2013-07-29 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423693</link>
<title>Цитата #423693</title>
<description><![CDATA[xxx: Девчонки из отдела мне недавно сказали: &quot;Игорь, вот всё никак не можем разглядеть и понять... У тебя классная попа или обычная!&quot;<br>xxx: Я улыбнулся и ушел. Потому, что вовремя понял, что шутка про &quot;золотую середину&quot; слегка будет пошлой!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423692</guid>
<pubDate>2013-07-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423692</link>
<title>Цитата #423692</title>
<description><![CDATA[Работаю в рекламе. Попросили клиента (ветеринарная клиника) прислать логотип фирмы. Прислали скан халата с логотипом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423691</guid>
<pubDate>2013-07-28 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423691</link>
<title>Цитата #423691</title>
<description><![CDATA[xxx: Порнуха, она такая. <br>xxx: После ее просмотра девушки освобождаются от комплексов, а парни приобретают.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423690</guid>
<pubDate>2013-07-28 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423690</link>
<title>Цитата #423690</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня пока через город ехал, смотрел где можно забрать перевод по системе &quot;Золотая корона&quot; (не во всех банках есть). Заехал в старый дом быта. Там вывеска отделения банка на дверях, за дверью коридор. Банк направо, прямо вход в супермаркет электроники, слева фирменный магазин местного ювелирного завода. Выхожу из машины и задумавшись на автомате поворачиваю налево и подойдя к первой стойке спрашиваю &quot;У вас Золотая Корона есть?&quot;. Не сразу понял почему на меня все вокруг косятся и улыбаются.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423689</guid>
<pubDate>2013-07-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423689</link>
<title>Цитата #423689</title>
<description><![CDATA[Ксения: Сайт перевели отлично! &quot;Рождество поощрению продукт подарок способа милый Опорный кронштейн подставки держатель для Samsung Galaxy Win&quot; <br>Павел: Побереги свою психику)))<br>Ксения: Но это еще не все. Открываем подробнее и - аллилуйя! - можно заказать ОДИН КУСОК ЭТОГО МИЛОГО ОПОРНОГО КРОШТЕЙНА]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423688</guid>
<pubDate>2013-07-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423688</link>
<title>Цитата #423688</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне кажется, у нашего соседа жена - бревно.<br>xxx: Сначала он орал &quot;я тебя убью&quot;, а щас шумит дрелью. <br>xxx: Засверлил, видимо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423687</guid>
<pubDate>2013-07-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423687</link>
<title>Цитата #423687</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>мой трёхлетний ребёнок научился пользоваться голосовым поиском в Гугле. Подходит к ноутбуку, открывает новую вкладку, нажимает на микрофон. Только вот с дикцией пока нелады. Захожу в комнату, а он нашёл 5млн. результатов на запрос &quot;тыщ-тыщ&quot; =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423686</guid>
<pubDate>2013-07-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423686</link>
<title>Цитата #423686</title>
<description><![CDATA[ххх: Звонил вчера дед с дачи, жаловался что бабушка что-то натыкала на пульте и спутниковое ТВ больше ничего не показывает, кроме синего экрана. &quot;Лечение по телефону&quot; ни к чему полезному не привело.<br>ххх: Сегодня звонит мне с утра со словами: &quot;Я перепрошил антену! Все показывает в лучшем виде! Не беспокойся!&quot;. И кладет трубку.<br>ххх: Дед. 79 лет. Перепрошил спутниковую антену.<br>ххх: Надо следующий раз аккуратнее при нем свой айтишный сленг использовать, а то чуть кондратий не обнял с такой заявы...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423685</guid>
<pubDate>2013-07-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423685</link>
<title>Цитата #423685</title>
<description><![CDATA[Описание тарифа МТС: Стоимость предоставления каждых 30 Мб мобильного Интернета по 0 грн/Мб, в случае их использования, составляет 1 грн.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423684</guid>
<pubDate>2013-07-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423684</link>
<title>Цитата #423684</title>
<description><![CDATA[Коммментарии к новости на ВиМе:<br><br>&quot;Мишень QF-16 является сверхзвуковой многоразовой натурной воздушной мишенью, созданной на основе модификации истребителя F-16 &quot;Файтинг Фалкон&quot;.&quot;<br><br>Mika712&gt; Многоразовая - потому что с первого раза попадать не умеют?<br>skat74&gt; Многоразовая, потому что мишень QF-16, как правило, выигрывает воздушный бой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423683</guid>
<pubDate>2013-07-27 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423683</link>
<title>Цитата #423683</title>
<description><![CDATA[новость дня: Эдвард Сноуден согласился на смертную казнь в США после того, как узнал, сколько бюрократических процедур ему надо пройти, чтобы получить убежище в РФ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423682</guid>
<pubDate>2013-07-26 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423682</link>
<title>Цитата #423682</title>
<description><![CDATA[Главное политологическое открытие, которое я сделал за последние годы, анализируя речи наших политиков, состоит в том, что эти речи вообще не имеют никакого значения.<br>(с) Станислав Белковский]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423681</guid>
<pubDate>2013-07-26 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423681</link>
<title>Цитата #423681</title>
<description><![CDATA[ххх: я хочу сидеть дома и воспитывать наших детей!<br>ууу: ну, учитывая твой взгляд на мир...<br>ууу: да, дети будут радостно на него смотреть<br>ууу: тем глазом, который не дергается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423680</guid>
<pubDate>2013-07-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423680</link>
<title>Цитата #423680</title>
<description><![CDATA[Иду. Пьяный мужик мне:<br>- Девушка, есть 5 рублей?<br>- Нету<br>Мужик детским обиженным голосом:<br>- Ну и жадина-говядина<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423679</guid>
<pubDate>2013-07-26 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423679</link>
<title>Цитата #423679</title>
<description><![CDATA[hamster: если бы программисты были врачами, им бы пациенты говорили например &quot;у меня болит нога&quot;, а они бы отвечали &quot;ну не знаю, у меня такая же нога, а ничего не болит&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423678</guid>
<pubDate>2013-07-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423678</link>
<title>Цитата #423678</title>
<description><![CDATA[ххх: Купил на молотке две гири по 16кг. В Ебурге. Доставка почтой России.<br>Получил одну. С отломленной ручкой.<br><br>ууу: Одну сломали, другую проебали, хуле.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423677</guid>
<pubDate>2013-07-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423677</link>
<title>Цитата #423677</title>
<description><![CDATA[xxx: теперь анекдоты со словом &quot;пятачок&quot; можно считать политическими.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423676</guid>
<pubDate>2013-07-26 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423676</link>
<title>Цитата #423676</title>
<description><![CDATA[Работаю в книжном. Приходил вчера дядька, просил австро-русский словарь. Объяснил ему, что такого языка не существует. Дядька не поверил, обещал жалобу на меня накатать. Надо было посоветовать ему канадско-австралийский словарь поискать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423675</guid>
<pubDate>2013-07-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423675</link>
<title>Цитата #423675</title>
<description><![CDATA[В аське с мужем, оба на работах:<br>М: я хочу тебя!<br>Я: мась, дофига работы же, не дергай<br>М: очень-очень дофига?<br>Я: квартал, отчетность, а ген.дир. завтра в отпуск уезжает<br>М: ммм, я снимаю с тебя ежедневные отчеты... освобождая твои большие обязанности от тесных корпоративных правил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423674</guid>
<pubDate>2013-07-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423674</link>
<title>Цитата #423674</title>
<description><![CDATA[Обсуждение Skype c хабра:<br><br>cjmaxik: А потом докажут, что с помощью него передают ссылки на аниме с мальенькими девочками, и вообще запретят законом.<br>bazzilic: О, а можно я Почтой России отправлю ссылку, чтобы её запретили?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423673</guid>
<pubDate>2013-07-26 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423673</link>
<title>Цитата #423673</title>
<description><![CDATA[NikitA: Дочечка квест придумала: Мама, свари мне гороховый суп, только без гороха-как в садике!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423672</guid>
<pubDate>2013-07-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423672</link>
<title>Цитата #423672</title>
<description><![CDATA[ххх: ты чего такой сонный?<br>yyy: жена от мамы вернулась, не выспался.<br>ххх: это ты похвастался или пожаловался?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423671</guid>
<pubDate>2013-07-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423671</link>
<title>Цитата #423671</title>
<description><![CDATA[юзер: База лежит опять!!! Дима срочно надо! Не первый раз такая хуйня уже!<br>админ: В корпоративном чате просьба не материться. Приказ руководства.<br>юзер: БЛЯТЬ БЛЯТЬ БЛЯТЬ БЛЯТЬ БЛЯТЬ ДИМА ЁПТВАЮМАТЬ МНЕ ПИЗДЕЦ ОТ ШЕФА ПОЛЧАСА ОСТАЛОСЬ!!!!!!!!!!!!!!!!<br>админ: Капс в корпоративном чате не приветствуется. Плюс второе предупреждение за мат.<br>юзер: сука ты дима<br>(юзер отключён от чата за нарушение правил)<br>.....<br>шеф: Дмитрий, Вы системный администратор фирмы, а не модератор сайта благородных девиц. БЫСТРО БЛЯДЬ ПОДНЯЛ ЖОПУ И ВСЁ ПОЧИНИЛ!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423670</guid>
<pubDate>2013-07-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423670</link>
<title>Цитата #423670</title>
<description><![CDATA[36-летний житель американского штата Теннесси подал в суд на крупнейшего производителя техники Apple, обвинив компанию в том, что по их вине он стал зависимым от порнографии.<br>По словам мужчины, он «подсел» на фильмы для взрослых, как на наркотик, сделав несколько ошибок в написании адреса социальной сети Facebook в браузере Safari.<br>В своей 50-страничной жалобе Сэвиер настоял на том, что по вине компании Apple у него разрушился счастливый брак. По мнению мужчины, раскола семьи могло и не быть, если бы компания «позаботилась о специальных фильтрах, ограждающих пользователей от порноконтента». Американец глубоко возмущен тем, что корпорация не предупреждает своих клиентов о том, что просмотр порнографии может привести к тяжелой зависимости.<br><br>мурочка: Он прав! Стала уважать американцев!<br>Игорь: А я ошибся дверью и попал из-за яндекс-карт в алкогольный магазин, стал бухать, надо подать в суд на него. АГА.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423669</guid>
<pubDate>2013-07-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423669</link>
<title>Цитата #423669</title>
<description><![CDATA[xxx: Внимание, друзья-товарищи! Кто-нибудь едет в Москву в ближайшее время? Нужно передать один небольшой свёрток.<br>yyy: аист принес? =))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423668</guid>
<pubDate>2013-07-26 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423668</link>
<title>Цитата #423668</title>
<description><![CDATA[Сегодня почувствовала торжество справедливости, когда во всем известном банке увидела операциониста нашего почтового отделения, ругающуюся с операционистом банка, потому что у той завис компьютер и она не могла провести операцию. Видите ли, ждать ей некогда! Ага!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423667</guid>
<pubDate>2013-07-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423667</link>
<title>Цитата #423667</title>
<description><![CDATA[kin6xxxxxxx: это так эпично когда в хроме онлайн тв повисает на рекламе хрома]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423666</guid>
<pubDate>2013-07-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423666</link>
<title>Цитата #423666</title>
<description><![CDATA[Ребенок - мам, куда ты смотришь?<br>Я - смотрю, нет ли у соседей на участке рабочих.<br>Р - зачем?<br>Я - хочу из лука пострелять.<br>Р - в рабочих?!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423665</guid>
<pubDate>2013-07-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423665</link>
<title>Цитата #423665</title>
<description><![CDATA[xxx: Раньше я боялся, что дочка разобьет или утопит мой мобильник. <br>xxx: Потом купил противоударный и влагонепроницаемый. <br>xxx: Теперь боюсь, что она им что нибудь разобьет..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423664</guid>
<pubDate>2013-07-26 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423664</link>
<title>Цитата #423664</title>
<description><![CDATA[У меня был другой случай - носила я в то время короткую стрижку. А муж мне пару-тройку раз обмолвился что ему страшно нравилось когда у меня были длинные волосы. Ну и решила я проверить. Пошла на центральный рынок и купила парик длиной по пояс. Одела. Жду. Приходит. 0 реакции. Я и так и сяк перед ним, ужин накрываю, волосы чуть ли не в тарелке полощатся. Никакой реакции. А мне жарко как-то. Терплю. И давай его спрашивать - а ты ничего не замечаешь? А сама волосами так хрясь-хрясь в сторону. Он посмотрел на меня, внимательно так посмотрел. А потом выдает - &quot; У тебя голова что ли болит? Что ты так ей нервно трясешь?&quot; И тут я не выдерживают и парик сдергиваю! Видели бы вы это лицо! Смерть с косой его наверное бы меньше испугала!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423663</guid>
<pubDate>2013-07-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423663</link>
<title>Цитата #423663</title>
<description><![CDATA[xxx: Ща приходит мужик: - Я возьму бумаги пачку?<br>xxx: С трудом подавила желание ответить &quot;и получишь водокачку&quot;!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423661</guid>
<pubDate>2013-07-25 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423661</link>
<title>Цитата #423661</title>
<description><![CDATA[ххх: У меня две новости, хорошая и плохая. С какой начать?<br>ууу: давай с плохой.<br>ххх: мм.. они стоят 27 тысяч!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423660</guid>
<pubDate>2013-07-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423660</link>
<title>Цитата #423660</title>
<description><![CDATA[yуу: :-* засыхай мой влажный кис<br>yуу: П*<br>xхх: влажный пис?<br>yуу: засыпай<br>xхх: я влажный пис! не спорьте!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423659</guid>
<pubDate>2013-07-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423659</link>
<title>Цитата #423659</title>
<description><![CDATA[xxx: что с моря привез ?<br>yyy: ракушек гору, кепку капитанскую и новую аватарку -_-]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423658</guid>
<pubDate>2013-07-25 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423658</link>
<title>Цитата #423658</title>
<description><![CDATA[Из серии опечаток по Фрейду:<br><br>ххх: Коллеги! Не забываем про пятничный тимдилдинг!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423657</guid>
<pubDate>2013-07-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423657</link>
<title>Цитата #423657</title>
<description><![CDATA[xxx: Когда я слышу &quot;Я бы вдул&quot; мне представляется гибрид клизмотрона с пневмокомпрессором.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423656</guid>
<pubDate>2013-07-25 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423656</link>
<title>Цитата #423656</title>
<description><![CDATA[XXX: Да я кремень!<br>YYY: Боюсь тебя расстроить, но по большей части ты водород, кислород и карбон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423655</guid>
<pubDate>2013-07-25 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423655</link>
<title>Цитата #423655</title>
<description><![CDATA[Новость на Ленте: &quot;Американец после потери сознания стал говорить по-шведски и забыл о своей жизни&quot;<br>комментарий: &quot;Перепрошило его знатно. Правда криво. :)&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423654</guid>
<pubDate>2013-07-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423654</link>
<title>Цитата #423654</title>
<description><![CDATA[&lt;Матрёна_Сковорода&gt; LiliT: я всю жизнь честно считала, что мой рост 173, но меня недавно измерили, оказалось 168 )))<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; Матрёна_Сковорода: У меня с членом так же было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423653</guid>
<pubDate>2013-07-25 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423653</link>
<title>Цитата #423653</title>
<description><![CDATA[xxx: Я задолбалась ждать, пока он мне напишет смс, чтобы потом ему не отвечать )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423652</guid>
<pubDate>2013-07-25 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423652</link>
<title>Цитата #423652</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br><br>PapaBubaDiop:<br>Подумаешь, Лондон.<br>Еду намедни на паровозе Киев-Москва, в Харькове заходят таможенники.<br>- Нет алкоголя? Смотрят с обидой.- А это, что, нотебук?<br>- Открывайте, проверим на запрещенную информацию.<br><br>Включаю макбук, офицер уверенно тыкает мышкой в Finder.<br>- Ого, — думаю, — продвинутые.<br><br>Таможенник почесал кепку.<br>- Я не понял, а где у вас диск С, диск Д и Мои Документы??<br><br>Стив Джобс все-таки был молодец.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423651</guid>
<pubDate>2013-07-25 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423651</link>
<title>Цитата #423651</title>
<description><![CDATA[Дилог с форума &quot;файлообмен&quot;:<br>ххх: Ищу &lt;название файла&gt;.<br>ууу: Тут смотрел? &lt;прямая ссылка на файл на офсайте&gt;<br>ххх: Я плаваю под черным флагом, сэр.<br>ууу: Ну, если флаг настолько чёрный, что не позволяет скачать с официального сайта даже бесплатный файл... ну что ж, плавай дальше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423650</guid>
<pubDate>2013-07-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423650</link>
<title>Цитата #423650</title>
<description><![CDATA[Donimator: Я например неделю спал под совёнком. Иногда эта скотина мне червячков кидала, думала я тоже голодный. А у меня просто диван там.<br>Fawkes: что?<br>Donimator: Ну я на даче в дом не захожу. у меня удочка и все инструменты в саду. И сплю под ёлками. А там совы нарожали двоих, одного кто то сожрал когда он п##данулся с ветки, а второй орёт как хон гиль дон, сука. ну его мама с папой периодически насыщают. а он, гнида, меня кормит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423649</guid>
<pubDate>2013-07-25 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423649</link>
<title>Цитата #423649</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Блять, когда уже снимут сериал, как сотрудник фбр вынимает такой гнусный компик Dell Latitude 4320, которому уже блеать 4 года, пытается завести его — а батарея села, подключает его к стене зарядкой весом в 3кг — стартует и ждет пока ебаная виста загрузится, а это минут 20. Потом с грустью смотрит на 2007 аутлук и 8й эксплорер, которые хотят вместе загрузится, но у них не получается. Потом значит агент достает токен с циферками, тыкает в впн — пытается соединится, оно еще думает минут 5 и только потом — он может проверить почту. Вот такой бы сериал я посмотрел с интересом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423648</guid>
<pubDate>2013-07-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423648</link>
<title>Цитата #423648</title>
<description><![CDATA[xxx: пришел с дискотеки подшофе, хочу есть<br>xxx: залез в холодильник, смотрю сырая картошка нарезанная стоит <br>xxx: ну я и пожарил<br>xxx: оказалось - это яблоки...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423647</guid>
<pubDate>2013-07-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423647</link>
<title>Цитата #423647</title>
<description><![CDATA[Комментарий к новости о введении утилизационного сбора с российских автопроизводителей:<br>- На погребение тоже пора утильсбор вводить, а то россияне мрут бесплатно. Непорядок.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423646</guid>
<pubDate>2013-07-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423646</link>
<title>Цитата #423646</title>
<description><![CDATA[eskander: А отсюда, дамы и господа, начинаются фотографии Екатерины. Она предпочитает производить съёмку в режимах &quot;Туман&quot;, &quot;Скачка на бешеном быке&quot;, &quot;Каляка-Маляка&quot; и практикует очень интересную технику &quot;Как сфоткать всё что можно, кроме того что нужно&quot;... :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423645</guid>
<pubDate>2013-07-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423645</link>
<title>Цитата #423645</title>
<description><![CDATA[Добрые были у меня друзья в студенческом общежитии. Как-то вечерком сидели выпивали в теплой компании, парни-девушки, make love, not war. И случилось так, что одна из девчонок была не прочь составить мое счастье этой ночью. Уединились мы с ней в комнате, и только было начал я обнажать юное девичье тело – стук в дверь. Ладно – думаю – фиг с ним, постучит и уйдет. Не тут-то было! Неизвестный посетитель оказался назойлив, и долго барабанил в дверь, препятствуя любовным утехам. В конце концов я не выдержал, и с твердым намерением послать наглеца нах открыл дверь. Передо мной предстал в дымину бухой однокурсник и с выражением вселенской любви на пьяной морде изрек:<br>- Андрюха!.. Удачи тебе!..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423644</guid>
<pubDate>2013-07-25 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423644</link>
<title>Цитата #423644</title>
<description><![CDATA[Комментарий под видеоуроком игры на гитаре:<br><br>umaguzin, 15 июл в 00:15: <br>Хороший урок, 10 минут назад участковый приходил от&amp;#65279; соседей...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423643</guid>
<pubDate>2013-07-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423643</link>
<title>Цитата #423643</title>
<description><![CDATA[xxx: Cекретарь чуть не отправила сообщение одному нашему иностранному партнеру: &quot;we have sent you a fucks&quot;.<br>xxx: Она когда-то говорила, что интернет на рабочем месте ей нужен в том числе для изучения английского языка. Думаю, таки надо ей ограничить доступ к некоторым сайтам, на которых она совершенствует свои навыки.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423642</guid>
<pubDate>2013-07-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423642</link>
<title>Цитата #423642</title>
<description><![CDATA[Катерина:<br>ага<br>у меня собака храпит круче любого мужика ))<br>а этот четырехлапый мужик спит со мной<br><br>Катерина:<br>он подготовил меня к суровой семейной жизни )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423641</guid>
<pubDate>2013-07-24 14:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423641</link>
<title>Цитата #423641</title>
<description><![CDATA[xxx: Зато знаете, как красив шкаф, где книги расставлены по размеру! У меня у бывшего мужа был такой. Когда я как-то расставила все по жанрам, получился такой неприглядный вид, что пришлось развестись.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423640</guid>
<pubDate>2013-07-24 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423640</link>
<title>Цитата #423640</title>
<description><![CDATA[Объяснения сестрой ситуации на дороге.<br>С: Едем значит мы...<br>Я: Мы - это кто?<br>С: Я, машина и ПДД - каждый сам по себе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423639</guid>
<pubDate>2013-07-24 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423639</link>
<title>Цитата #423639</title>
<description><![CDATA[Рассказывает знакомая, бывший музейный работник, дама по 60, очччень интеллигентная:<br>- Стоял у нас старый рояль Беккер, обслуживание дорогое, решили мы его продать, когда дочери выросли и закончили музыкальную школу. Продали в музей же, они очень обрадовались. И вот лет через пять иду я с дочерьми по музею, экскурсоводша с благоговейным придыханием рассказывает толпе присутствующих: &quot;А на этом рояле в детстве играл маленький Толстой&quot;. Моя старшая дочь вполголоса: &quot;И мы с Машей&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423638</guid>
<pubDate>2013-07-24 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423638</link>
<title>Цитата #423638</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>RJ-45 чуть больше, чем RJ-11<br>Но это, в общем, не мешает ряду творческих личностей впихивать RJ-11 в RJ-45.<br>Щас, слава Богу, RJ-11 ушел, а то раньше же это была мега-задача.<br>На ноутбуке-то 2 дырочки очень похожие. Что куда воткнётся - это же вопрос личной силы и смекалки. Т.е. в одну входит нормально, а в другую с нажимом.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423637</guid>
<pubDate>2013-07-24 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423637</link>
<title>Цитата #423637</title>
<description><![CDATA[c d3:<br>mutex: Бле*ть, а почему нельзя сделать разъём подключения квадратным, другой круглым, а третий треугольным?<br>Ну не знаю, как во всех компьютерах?<br>И тогда замысел бога–конструктора будет соблюден.<br>Gorky: тогда техники разделились бы на очень умных и очень сильных.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423636</guid>
<pubDate>2013-07-24 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423636</link>
<title>Цитата #423636</title>
<description><![CDATA[&lt;Andor&gt; Когда я вижу имена парочек, вырезанные на деревьях и скамейках, я не думаю, что это мило. Я думаю, что весьма странно, что люди берут на свидание нож<br>&lt;Nastja&gt; хм<br>&lt;Nastja&gt; почему странно?<br>&lt;Nastja&gt; вот меня например пригласят на свидание<br>&lt;Nastja&gt; предположим, что я не замужем и соглашусь<br>&lt;Nastja&gt; и что мне, все три ножа выкладывать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423635</guid>
<pubDate>2013-07-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423635</link>
<title>Цитата #423635</title>
<description><![CDATA[С хабрахабра про новую Оперу:<br><br>Ryotsuke: Notes тоже вернёте?<br>pepelsbey: Пока таких планов нет, зато есть расширение Evernote Web Clipper, например.<br>empr: «Молотка у нас нет, но вместо него можете использовать астролябию».]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423634</guid>
<pubDate>2013-07-24 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423634</link>
<title>Цитата #423634</title>
<description><![CDATA[therealrost:<br>На дворе 2014, перед&#65279; выходом из дома: Смартфон зарядил, планшет зарядил, часы зарядил, очки зарядил, чехол зарядил, зарядку зарядил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423633</guid>
<pubDate>2013-07-24 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423633</link>
<title>Цитата #423633</title>
<description><![CDATA[АК90: Ну что за день. Две ночи работал, срочный заказ был, глаза красные, воспаленные, еле открываются. Пришел на работу, залил какими то каплями, которые врач прописал. Они едкие, что пиздец, глаза не открыть, слезятся, сопли градом. И сразу же звонок - к начальству, доложить о сделанной работе. Ну я ломанулся, кое-как докладываю. И тут делегация орков с производства по какому-то вопросу. А тут картина маслом. Теперь по производству ходят слухи, что зам - эмо и что начальник - зверь, довел зама до слез...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423632</guid>
<pubDate>2013-07-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423632</link>
<title>Цитата #423632</title>
<description><![CDATA[- Как проект продвигается ?<br>- Cтрочек 5 за неделю :-(<br>- Надо поднимать показатели. Выходить на 1 строчку в день!<br>- и в выходные работать?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423631</guid>
<pubDate>2013-07-24 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423631</link>
<title>Цитата #423631</title>
<description><![CDATA[Kazaf: У нас тут каждый день такой понедельник ) Зато мы все в тонусе )<br>Kazaf: ну, или мы все в говне, но мне приятней думать, что это тонус.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423630</guid>
<pubDate>2013-07-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423630</link>
<title>Цитата #423630</title>
<description><![CDATA[alpha: сегодня поругалась с шефом<br>psi: чё так?<br>alpha: да я вчера вообще не вышла на работу, а сегодня пришла к двенадцати. Он громко нервничал по этому поводу и грозился уволить за прогулы.<br>psi: а ты че?<br>alpha: сказала, что по законам РФ нельзя уволить за прогулы человека, находящегося в официальном отпуске :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423629</guid>
<pubDate>2013-07-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423629</link>
<title>Цитата #423629</title>
<description><![CDATA[Сестра крутит обруч, поворачивается и глубокомысленно замечает:<br>- А ты никогда не задумывалась, что &quot;киборг&quot; наоборот будет &quot;гробик&quot;?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423628</guid>
<pubDate>2013-07-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423628</link>
<title>Цитата #423628</title>
<description><![CDATA[xxx: Разжигая костер для шашлыков, или затапливая баню, главное - не увлечься чтением газет 10-ти летней давности!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423627</guid>
<pubDate>2013-07-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423627</link>
<title>Цитата #423627</title>
<description><![CDATA[@al_Guran: Похоже мой кот - ванилька. Лежит на подоконнике, смотрит на дождь. О чем думает не знаю, но от кофе отказался.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423626</guid>
<pubDate>2013-07-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423626</link>
<title>Цитата #423626</title>
<description><![CDATA[xxx: С повсеместным проникновением Wi-Fi фраза &quot;Здесь нечего ловить&quot; стала более явно указывать на унылость места.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423625</guid>
<pubDate>2013-07-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423625</link>
<title>Цитата #423625</title>
<description><![CDATA[xxx: Презервативы от Valve: 100% гарантия, что у вас не будет третьего ребёнка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423624</guid>
<pubDate>2013-07-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423624</link>
<title>Цитата #423624</title>
<description><![CDATA[xxx: И тут: OE7WTF OE7WTF - так жизнерадостно блин...<br>yyy: Дружище, это вообще о чем?<br>zzz: Это радиопереговоры, детка. Мир, где можно общаться друг с другом через весь земной шар и не платить за это опсосам ни копейки, потому что радио - это для всех!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423623</guid>
<pubDate>2013-07-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423623</link>
<title>Цитата #423623</title>
<description><![CDATA[Выбираем кебаб.<br>- Что за &quot;Султан-Кебаб&quot;?<br>- &quot;Султан-кебаб&quot; - очень хорошо!<br>- А из чего он готовится?<br>5 секунд молчания..<br>- Слушай, я не знаю, из чего скажешь, из того приготовим!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423622</guid>
<pubDate>2013-07-24 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423622</link>
<title>Цитата #423622</title>
<description><![CDATA[xxx: спать хочется<br>yyy: не то слово<br>xxx: может магнитные бури? ))<br>yyy: буря мглою небо кроет, вихри пыльные крутя <br>yyy: то как зверь она завоет, то заплачет как дитя<br>xxx: вот по кровле обветшалой уж магнитами шуршит<br>yyy: от того у тети Люды и мигрени и артрит]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423621</guid>
<pubDate>2013-07-23 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423621</link>
<title>Цитата #423621</title>
<description><![CDATA[Ща из подъезда мужик кресло выносил. Вытащил спиной вперед, врезался в припаркованную прямо на проходе машину, уронил кресло, заорал &quot;какой пидарас так паркуется!&quot;. После чего оглянулся на машину, что-то пискнул смущенно, погрузил в нее кресло, сел и уехал :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423620</guid>
<pubDate>2013-07-23 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423620</link>
<title>Цитата #423620</title>
<description><![CDATA[с хабра, обсуждение телефонов:<br><br>Senecarus: Нокия кирпич (Nokia Cityman) был отличный телефон. Мне им однажды в драке голову проломили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423619</guid>
<pubDate>2013-07-23 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423619</link>
<title>Цитата #423619</title>
<description><![CDATA[xxx: первые 40 лет детства мужчины самые трудные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423618</guid>
<pubDate>2013-07-23 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423618</link>
<title>Цитата #423618</title>
<description><![CDATA[xxx: ненавижу C++, одна глобальная правка - полная перекомпиляция проекта в течение получаса.<br>yyy: ненавижу Java, кофе попить некогда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423617</guid>
<pubDate>2013-07-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423617</link>
<title>Цитата #423617</title>
<description><![CDATA[xxx: В нашем подъезде живет семья из Ирана (который раньше назывался Персия). У них очаровательный малыш, любит качаться на качелях. <br>xxx: И вот я почти каждый вечер КАЧАЮ ПЕРСА.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423616</guid>
<pubDate>2013-07-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423616</link>
<title>Цитата #423616</title>
<description><![CDATA[xxx: Кстати, о том, что Земля имеет сферическую форму. Не знаю почему, но с раннего детства мне казалось, что плоские взгляды на землю были опровергнуты Колумбом<br><br>yyy: В результате кругосветного путешествия Земля с лёгкостью могла оказаться цилиндром. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423615</guid>
<pubDate>2013-07-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423615</link>
<title>Цитата #423615</title>
<description><![CDATA[xxx: Немного ошарашивает, когда в папочке &quot;Мои тараканы&quot; видишь не чей-то Богатый Внутренний Мир, а действительно фотографии тараканов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423614</guid>
<pubDate>2013-07-23 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423614</link>
<title>Цитата #423614</title>
<description><![CDATA[Синюшное Белко: да я вообще как-то к играм да геймерству равнодушна, сколько себя помню :)<br><br>ealand: ...и это мне говорит женщина, у которой кота зовут Ксардас, а собаку Довакин...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423613</guid>
<pubDate>2013-07-23 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423613</link>
<title>Цитата #423613</title>
<description><![CDATA[Комменты к списку запросов ТП &quot;Сколько должен зарабатывать настоящий мужик?&quot;<br><br>xxx: не понимаю, зачем ей 7 книг в месяц и вебинары?<br>yyy: Т.е. Закупки трусов на 110к и ежемесячный поход к гинекологу тебе понятны?<br>zzz: Чтобы было о чем поговорить с маникюршей<br>hhh: почему в списке нет аренды амбара под мягкие игрушки?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423612</guid>
<pubDate>2013-07-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423612</link>
<title>Цитата #423612</title>
<description><![CDATA[Kurai: я вот смотрю местные новости с докладом о работе городских властей, и меня не покидает ощущение, что я смотрю &quot;Деревню дураков&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423611</guid>
<pubDate>2013-07-23 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423611</link>
<title>Цитата #423611</title>
<description><![CDATA[Работаю программером на удаленке.<br><br>Сижу я значит весь день за компом, работаю. В трусах :-) Работаю, хожу курить, за кофе, обедать - все в трусах. Вечером закончил, надел драные шорты, пошел прогуляться по огороду.<br><br>Жена: - Что? Рабочий день закончился? Переоделся в домашнее?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423610</guid>
<pubDate>2013-07-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423610</link>
<title>Цитата #423610</title>
<description><![CDATA[Nick: Зачем-то проснулся, совершенно не выспавшись.<br>Nick: И надо как-то заставить себя работать в таком состоянии...<br>xXXx: душ, кофе, 50 приседаний<br>CodeMonkey: ... И снова спать]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423609</guid>
<pubDate>2013-07-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423609</link>
<title>Цитата #423609</title>
<description><![CDATA[Австралиец Райан Наполеон выиграл золото казанской Универсиады в плавании на 400 м фристайлом.<br>Это первый случай в истории, когда Наполеон победил в России.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423608</guid>
<pubDate>2013-07-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423608</link>
<title>Цитата #423608</title>
<description><![CDATA[ххх: На работе в процессе переезда в другой корпус обнаружил в старом системнике без крышки неслабый запас орехов :) Боюсь, какому-то мышу я обломал безбедную жизнь до конца следующей зимы..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423607</guid>
<pubDate>2013-07-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423607</link>
<title>Цитата #423607</title>
<description><![CDATA[xxx: у всех есть план на случай зомби апокалипсиса, но большинство не знает чем заняться вечером.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423606</guid>
<pubDate>2013-07-23 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423606</link>
<title>Цитата #423606</title>
<description><![CDATA[xxx: Искал в интернете, как бороться с тараканами. На одном сайте, перед тем как написать наиболее изощрённые способы их травли, с такой любовью описали их жизнь и быт, что если б у меня их не было, я б наверное завёл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423605</guid>
<pubDate>2013-07-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423605</link>
<title>Цитата #423605</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня интересный случай произошел, искали на рынке резиновые шлепки ребенку. Подходим к одному мужику, спрашиваем есть ли. На что он отвечает: &quot;А вам для мальчика или для девочки? А то у меня только одни остались - зеленые&quot; ...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423604</guid>
<pubDate>2013-07-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423604</link>
<title>Цитата #423604</title>
<description><![CDATA[Иду себе по улице, слышу.<br><br>Он: Ты скажи мне, «да» или «нет». Просто «да» или «нет» и поставим точку на этом вопросе! Нормально мне скажи! Только «да» или «нет»!<br>Она: Да.<br>Он: Что «да»?!<br><br>А вы говорите, женская логика.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423603</guid>
<pubDate>2013-07-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423603</link>
<title>Цитата #423603</title>
<description><![CDATA[xxx: ты служил?<br>yyy: А что? :)<br>xxx: я придерживаюсь мнения что настоящий мужчина должен служить, не служил - не мужик!<br>yyy: Солнц, а как тебе такое: &quot;Не рожала - не баба&quot;? :)<br>xxx: а кто тебе сказал что я хочу чтобы меня называли &quot;баба&quot;???<br>yyy: А ты начинаешь понимать суть ;)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423602</guid>
<pubDate>2013-07-23 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423602</link>
<title>Цитата #423602</title>
<description><![CDATA[Живу в Германии в небольшом городке. Основное средство передвижения - велосипед. В городе дофига диких кроликов и, естественно, время от времени они попадают под колеса велосипеда. У меня есть свое &quot;счастливое место&quot;, где уже сбил 3 ушастых. Последний раз вообще мясорубка была - пришлось со спиц кровь и кусочки шерсти оттирать. Так вот сегодня еду за продуктами, как раз по той дорожке, настроение ужасное - не успеваю по срокам в универе ничего. А погода хорошая - солнце, тепло, кругом парковая зона. Подъезжаю к &quot;счастливому месту&quot;. сбрасываю скорость, внимательно смотрю по сторонам и замечаю, что кусты слегка шевелятся. Как заору &quot;Вот только, сука, выскочи, я тебя...(дальше непечатная лексика). В итоге у меня уши закладывает от визга, а какой-то парень со спущенными штанами, пытаясь их натянуть, ломится через кусты куда-то в самую крапиву, а из куста выглядывают испуганные глаза какой-то размалеванной девахи. Я, немного прифигевший от таких кроликов, еду дальше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423601</guid>
<pubDate>2013-07-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423601</link>
<title>Цитата #423601</title>
<description><![CDATA[Спускаюсь по лестнице на улицу, на спине ружье в чехле. Навстречу сосед:<br>- Привет! На рыбалку?<br>- Привет! Почему &quot;на рыбалку&quot;?<br>- Ну вон у тебя удочка за спиной!<br>- А, удочка. Ну тогда на рыбалку!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423600</guid>
<pubDate>2013-07-22 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423600</link>
<title>Цитата #423600</title>
<description><![CDATA[eugene386: все, ключи от квартиры получили<br>eugene386: это чувство, когда закрываешь главный квест &gt;_&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423599</guid>
<pubDate>2013-07-22 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423599</link>
<title>Цитата #423599</title>
<description><![CDATA[xxx: Я тут подумал, как было бы замечательно, если взять удариться головой и вдруг забыть прохождение фалаута второго полностью...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423598</guid>
<pubDate>2013-07-22 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423598</link>
<title>Цитата #423598</title>
<description><![CDATA[КоСтег: Круто, когда высшее образование помогает устроиться человеку(специалисту) на работу, решает проблемы с жильем, особенно аспиранту, в общагу, сантехником...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423597</guid>
<pubDate>2013-07-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423597</link>
<title>Цитата #423597</title>
<description><![CDATA[xxx: Вы сильно заблуждаетесь. Хамство - это не признак брутальности истинного мужика, а лишь результат того, что мама с папой вас плохо воспитали]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423596</guid>
<pubDate>2013-07-22 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423596</link>
<title>Цитата #423596</title>
<description><![CDATA[xxx: Третье чтение поправок к закону Ома отложено на зимнюю сессию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423595</guid>
<pubDate>2013-07-22 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423595</link>
<title>Цитата #423595</title>
<description><![CDATA[SkaN: а ты не в курсе, мощность у колонок определяется мощностью?<br>MrJeos: ))) мощность - да ))))<br>SkaN: ой<br>MrJeos: даже могу формулу написать!<br>MrJeos: мощность = мощность]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423594</guid>
<pubDate>2013-07-22 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423594</link>
<title>Цитата #423594</title>
<description><![CDATA[xxx: вот в этом-то вся твоя проблема, ты всегда молчишь...и твое молчание привело к моей беременности не от тебя]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423593</guid>
<pubDate>2013-07-22 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423593</link>
<title>Цитата #423593</title>
<description><![CDATA[xxx: Да что ты знаешь об умении разжалобить!<br>xxx: Вон, Юлька! Котят бездомных жалела и раздавала на остановке. У бабулек их не брали, а у Юльки за час всех расхватывали, она потом и соседских пристраивала.<br>xxx: Но речь не об этом сейчас. Она как замуж-то вышла. Под дождем стояла и впаривала этих мяукающих пушистиков. Котята кончились, а к ней один деятель подходит, спрашивает живность. А все, нету! Ну он ее саму и забрал к себе жить :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423592</guid>
<pubDate>2013-07-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423592</link>
<title>Цитата #423592</title>
<description><![CDATA[ZsaZsaZu: экселевская функция ЧИСТРАБДНИ мейкс ми край. звучит как глагол.<br>ZsaZsaZu: пойду чистрабдну<br>ZsaZsaZu: а еще есть функция РАЗНДАТ.<br>ZsaZsaZu: &quot;он был красив и разндат&quot;<br>ZsaZsaZu: КУБЧИСЛОЭЛМНОЖ СУКА!!!!!<br>ZsaZsaZu: есть еще древнегреческий ученый ДСТАНДОТКЛ<br>ZsaZsaZu: ДАТАКУПОНДО - это боевое искусство такое.<br>ZsaZsaZu: ПОИСКПОЗ - функция для тех, кому нехватает разнообразия<br>ZsaZsaZu: вот еще греческого философа нашла: СРОТКЛ<br>ZsaZsaZu: я прнс ЛГРФПРИБЛ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423591</guid>
<pubDate>2013-07-22 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423591</link>
<title>Цитата #423591</title>
<description><![CDATA[xxx: сука!<br>xxx: SyntaxError: missing ) after argument list<br>xxx: смайлы оно мне показывает<br>xxx: издевается<br>xxx: SyntaxError: missing ) after argument list )))))))))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423590</guid>
<pubDate>2013-07-22 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423590</link>
<title>Цитата #423590</title>
<description><![CDATA[xxx (03:23): го спать. я постелил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423589</guid>
<pubDate>2013-07-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423589</link>
<title>Цитата #423589</title>
<description><![CDATA[Дело было у родителей в деревне. Старший сын с утра ходил какой-то загадочный. Уйдёт на улицу - потом камышами, мимо нас, прячась, проходит на второй этаж. И опять уходит, загадочный донельзя. И так весь день. К вечеру прошло у него вроде, сел за стол, поел, спать лёг. Я потом вспомнила о делах домашних, пошла старые вещи детские перебирать. Ушла наверх, открываю кладовку. А КЛАДОВКА - НА МЕНЯ ПОПЕРЛА!!! ЖИВАЯ!!! Я, пардон, кирпичи еле удержала на месте. Икать начала и воздух хватать ртом.<br>Оказалось, отпрыск решил собрать МНОГО котов. Очень много - благо в деревне их как грязи, на каждом шагу крутятся под ногами. Ну ходил и собирал, потом в кладовку относил и в кучу складывал. А они молчали. Зато когда я в тесной комнатушке кладовки дверь нараспашку открыла - коты понеслись на вольные хлеба!<br>Ну а я долго вспоминала свое имя потом...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423588</guid>
<pubDate>2013-07-22 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423588</link>
<title>Цитата #423588</title>
<description><![CDATA[xxx: Удовлетворение от своей профессии получил лишь однажды, когда сначала двое гопников отжали у меня мобилу, не реагируя на разговоры по понятиям, знание уголовного кодекса и местных авторитетов, а потом мать одного из них пришла ко мне в адвокатскую контору, помогите мол на мальчиков менты дело шьют...<br>yyy: И?<br>xxx: И всем стало хорошо, у ментов повысилась раскрываемость, в сизо заполняемость, а у меня чувство глубокого удовлетворения.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423587</guid>
<pubDate>2013-07-22 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423587</link>
<title>Цитата #423587</title>
<description><![CDATA[xxx: Помню, когда брат интересовался японской культурой, мама как-то во время просмотра телевизора закричала ему из комнаты: &quot;Срочно иди сюда! Тут что-то японское харакири себе делает!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423586</guid>
<pubDate>2013-07-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423586</link>
<title>Цитата #423586</title>
<description><![CDATA[xxx: Пока посылка добиралась до меня, я успела выйти замуж, сменить фамилию и прописаться у мужа. <br>xxx: Теперь злые тети не выдают ее, потому что я не я.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423585</guid>
<pubDate>2013-07-22 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423585</link>
<title>Цитата #423585</title>
<description><![CDATA[Когда я был маленький и в warcraft 2, шахта представлялась мне складом с мешками золотом, поэтому я долгое время хотел быть шахтером]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/423584</guid>
<pubDate>2013-07-22 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/423584</link>
<title>Цитата #423584</title>
<description><![CDATA[xxx: я нашёл в инете рецепт яйца-пашот :) почти на мои похожи :)<br>xxx: в смысле, на мои приготовленные<br>xxx: точнее на куриные, приготовленные мной вчера]]></description>
</item>
</channel></rss>
