<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
<channel>
<title>Whole Bash.im 67</title>
<link>http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml</link>
<atom:link href="http://www.repeatserver.com/Users/mikhailkrupskiy/Data/bash.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Цитатник Рунета, полный архив</description>
<lastBuildDate>1/25/2016 2:17:17 PM</lastBuildDate>
<language>ru</language><item>
<guid>http://bash.im/quote/415561</guid>
<pubDate>2012-02-10 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415561</link>
<title>Цитата #415561</title>
<description><![CDATA[ххх: Есть тут у нас на работе один, бывший моряк. Только он может начать общение с клиентом со слов &quot;Женщина, ебать вас в сраку!&quot;, а потом искренне удивляться, почему на него жалуются )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415560</guid>
<pubDate>2012-02-10 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415560</link>
<title>Цитата #415560</title>
<description><![CDATA[&lt;SCIF&gt; michael_ul: Вчера ночью ты мне помог белые пятна заполнить в вопросах резервирования канала<br>&lt;Рanda&gt; SCIF: У тебя в слове &quot;Пошлибухать&quot; много ошибок]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415559</guid>
<pubDate>2012-02-10 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415559</link>
<title>Цитата #415559</title>
<description><![CDATA[ххх: вот я с тебя поражаюсь. ты вроде все логически правильно делаешь, но так, что у меня это вызывает глубочайшее смятение.<br>ууу: в смысле?<br>ххх: ну как тебе объяснить. все равно, что на стенах писать &quot;Цой жив&quot; в то время, когда он еще действительно был жив.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415558</guid>
<pubDate>2012-02-10 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415558</link>
<title>Цитата #415558</title>
<description><![CDATA[ххх: Ладно, а я тогда пойду качать фильм какой-нибудь<br>ххх: Хотя кого я обманываю. Никуда я не пойду, я буду качать его в соседнем окне)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415557</guid>
<pubDate>2012-02-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415557</link>
<title>Цитата #415557</title>
<description><![CDATA[xxx: Кстати я сегодня на Ярославском вокзале видел, как чел стрельнул в другого из пистолета и тот упал, сначала офигел, потом увидел камеру большую на которую все снимали. Наверняка опять какой нибудь русский говнофильм снимут.<br>yyy: или сериал.<br>xxx: или новости...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415556</guid>
<pubDate>2012-02-10 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415556</link>
<title>Цитата #415556</title>
<description><![CDATA[Карьерный рост: всю жизнь стремился к кожаному креслу, а теперь жопа потеет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415555</guid>
<pubDate>2012-02-10 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415555</link>
<title>Цитата #415555</title>
<description><![CDATA[из ЖЖ christa_eselin<br>Кто меня абсолютно завораживает, так это хрупкие эльфийские девы, бредущие сквозь двадцатипятиградусный мороз в курточках из розовых лепестков, ломких скрипучих штанишках и хрустальных сапожках, похожих на оленьи копытца. Когда я смотрю в их нежно-голубые, в тон глазам, лица, застывшие в предсмертной сосредоточенности, меня охватывают благоговение и страх. Конечно же, думаю я, они случайно провалились к нам сквозь какую-то дыру из своего душистого весеннего мира, где вечно цветут сады, порхают бабочки и ездят бесшумные золотые лимузины.<br><br>Иначе я никак не могу объяснить, почему они так одеты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415554</guid>
<pubDate>2012-02-10 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415554</link>
<title>Цитата #415554</title>
<description><![CDATA[xxx: Как ни странно, он не совсем полный идиот.<br>yyy: у него просто сидения на велосипеде нет<br>xxx: Судя по тону, там не только в сиденье дело. Такое ощущение, что сиденье застряло внутри, и теперь велосипед всегда волочится вслед за ним. И грустно позвякивает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415553</guid>
<pubDate>2012-02-10 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415553</link>
<title>Цитата #415553</title>
<description><![CDATA[B: я так ни разу и не посмотрела &quot;День сурка&quot;(<br>А: чего?<br>В: да мне не везет!<br>В: как не включу, всегда показывает отрывок, который я уже видела (((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415552</guid>
<pubDate>2012-02-10 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415552</link>
<title>Цитата #415552</title>
<description><![CDATA[xxx: все, я настоящий панк<br>xxx: сегодня снова была у врача, мрачный седой мужик лет 50<br>xxx: как я зашла, молча посмотрел карточку, потом на мой ирокез, вдруг заулыбался и выписал мне пить панкреатин<br>xxx: ебаный панкреатин!!<br>xxx: когда я вышла, за спиной услышала оглушающий смех]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415551</guid>
<pubDate>2012-02-10 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415551</link>
<title>Цитата #415551</title>
<description><![CDATA[Sample: пишу из горящего танка<br>Sample: застрял в лифте на своем этаже<br>Sample: ловит w-ifi]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415550</guid>
<pubDate>2012-02-10 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415550</link>
<title>Цитата #415550</title>
<description><![CDATA[&lt;АХТУНГ&gt; Bronic: дай фотку?<br>&lt;Bronic&gt; а зачем?<br>&lt;АХТУНГ&gt; посмотреть<br>&lt;Bronic&gt; я боюсь незнакомым девушкам давать свою фотографию, а то понесешь к гадалке и приворожишь ))<br>&lt;АХТУНГ&gt; не баись, я поклоняюсь Дарвину и Большому взрыву]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415549</guid>
<pubDate>2012-02-10 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415549</link>
<title>Цитата #415549</title>
<description><![CDATA[xxx: ты чего это решил бороду отпустить? лень бриться?<br>yyy: у меня от бритья раздражение<br>xxx: чувствительная кожа? мажься кремом<br>yyy: меня раздражает сам процесс...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415548</guid>
<pubDate>2012-02-10 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415548</link>
<title>Цитата #415548</title>
<description><![CDATA[Полярный мишка:<br>Была игра такая раньше. Арканум. Офигенная затейка в игре была. Технология и магия. Когда у тебя магия была прокачана до высокого уровня, все технологичное рядом с тобой ломалось. И наоборот. Так вот, походу у меня мать - баффер не меньше 70лвл.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415547</guid>
<pubDate>2012-02-10 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415547</link>
<title>Цитата #415547</title>
<description><![CDATA[xxx: Где–то не так давно читал, что у японцев есть аутомобили со встроенным биотуалетом в сиденье. Наверное, вдвойне обидно перевернуться на такой машине...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415546</guid>
<pubDate>2012-02-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415546</link>
<title>Цитата #415546</title>
<description><![CDATA[xxx: как дела на съёмной квартире? веселитесь?<br>yyy: веселились-веселились и выселились :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415545</guid>
<pubDate>2012-02-10 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415545</link>
<title>Цитата #415545</title>
<description><![CDATA[Лорд Кетченер: сегодня утром выхожу из дома<br>Лорд Кетченер: снег хрустит<br>Лорд Кетченер: хурт-хурт<br>Лорд Кетченер: прохожу метров 50, сбоку к тропинке присоединяетцо исчо одно заспанное тело, и уже (хурт-хурт) х 2<br>Лорд Кетченер: выхожу к дороге - а там уже толпа, и там этот хурт-хурт стоит такой, как будто стадо козлов капусту жрет<br>Лорд Кетченер: зимааааа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415544</guid>
<pubDate>2012-02-09 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415544</link>
<title>Цитата #415544</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Над отцом ржала, когда от родителей отселялась. Он долго ходил, сокрушался, что я не смогу себе ничего приготовить, буду одними полуфабрикатами питаться. Но зато оставил мне на квартире перфоратор, даже не сомневаясь, что я умею им пользоваться]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415543</guid>
<pubDate>2012-02-09 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415543</link>
<title>Цитата #415543</title>
<description><![CDATA[xxx: Авто продаю. Для продажи на фото номер закрасил черной краской намертво. Сфоткал. А как обратно сделать? Как вы это делаете?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415542</guid>
<pubDate>2012-02-09 13:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415542</link>
<title>Цитата #415542</title>
<description><![CDATA[yana yana: Если моя соседка по кабинету сейчас же не вырубит Селин Дион, я монитор ей на голову одену!<br>yana yana: Ну блядь, она сделала ход конем )<br>yana yana: Стас Михайлов]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415541</guid>
<pubDate>2012-02-09 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415541</link>
<title>Цитата #415541</title>
<description><![CDATA[Спартак:<br>&quot;антон: я отправил вам на почту рассказ когда будут известны результаты?<br>Спартак: с какого e-mail ты его отправил?<br>антон: с майкрософт оутлюк<br>Спартак: ну в оутлук же есть какой-то электронный адрес?<br>антон: ну вот я вам и отправил&quot;<br><br>Artem Chek: хорош :)<br>Спартак: вот что ему написать?<br>Artem Chek: Напиши, что у тебя нету оутлука :)<br>Спартак: точняк]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415540</guid>
<pubDate>2012-02-09 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415540</link>
<title>Цитата #415540</title>
<description><![CDATA[xxx: не знаю у кого там интернет разрушает семью, а у меня наоборот. Если бы не социальные сети, моя жена засыпала бы раньше, чем я выйду из душа. Шансы чего-то добиться от нее, когда она уже уснула, нулевые. А так я уверен, что пока у нее в постели ноут и вайфай – она меня дождется. Сбоев пока не было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415539</guid>
<pubDate>2012-02-09 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415539</link>
<title>Цитата #415539</title>
<description><![CDATA[Жена: Когда пойдешь ночью жрать на кухню, доешь куриный бульон.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415538</guid>
<pubDate>2012-02-09 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415538</link>
<title>Цитата #415538</title>
<description><![CDATA[В офисе завёлся Брюс Виллис.<br>Он всегда выключает микроволновку, когда на таймере остаётся одна секунда.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415537</guid>
<pubDate>2012-02-09 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415537</link>
<title>Цитата #415537</title>
<description><![CDATA[xxx: O tempora, o mores!<br>yyy: Что такое?<br>xxx: Один парень в сочинении по Горькому пишет про рассказ &quot;Старуха Лизергин&quot;!<br>xxx: Решили вернуть с комментарием &quot;Не угадал!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415536</guid>
<pubDate>2012-02-09 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415536</link>
<title>Цитата #415536</title>
<description><![CDATA[a9d: Перепаивал резистор. Забыл отключить питание. В итоге диодный мост выгорел, сгорел метровый кабель и я чуть не обосрался. Ненавижу работать с большими токами.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415535</guid>
<pubDate>2012-02-09 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415535</link>
<title>Цитата #415535</title>
<description><![CDATA[Pryani4ka: Посоветуйте еще прогу для родительского контроля, на русском<br>pilotus: ремень?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415534</guid>
<pubDate>2012-02-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415534</link>
<title>Цитата #415534</title>
<description><![CDATA[xxx: Есть ребенок - это когда поющие игрушки в подарок не только мило, а еще &quot;неееет!!&quot; и &quot;Господи, да когда же у нее батарейка сядет!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415533</guid>
<pubDate>2012-02-09 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415533</link>
<title>Цитата #415533</title>
<description><![CDATA[Gato Shaal: ...только winamp не боится проигрывать. Он проигрыватель, он должен проигрывать!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415532</guid>
<pubDate>2012-02-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415532</link>
<title>Цитата #415532</title>
<description><![CDATA[Из комментариев к статье &quot;Microsoft убрала кнопку «Пуск»&quot; на Хабрахабре:<br><br>Shajtan: Вам-то смешно, а представьте себе, какую концентрированную ненависть можно будет доить с толп сисадминов, которым придётся объяснять тёткам из бухгалтерии, как теперь следует запускать жёлтую программу и синий интернет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415531</guid>
<pubDate>2012-02-09 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415531</link>
<title>Цитата #415531</title>
<description><![CDATA[xxx (о четырнадцатилетней девочке) : Я её всего лишь раз видела на проводах Игоря. Может, рассказывала уже. Стою, значит, болтаю с кем-то, она как-то по-быдлянски подваливает ко мне и, держа демонстративно сигарету в руке, спрашивает &quot;Ты кто такая? Сколько тебе лет? Ты куришь?&quot; и т.п. Узнав мой возраст, с удивленной рожей восклицает &quot;Блять, охуеть, 20 лет и не курит!&quot;. Проходит немного времени и она, с надеждой в глазах, подходит &quot;Ну ты хоть пьешь?&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415530</guid>
<pubDate>2012-02-09 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415530</link>
<title>Цитата #415530</title>
<description><![CDATA[С форума:<br><br>&gt; Телефон нужен, чтобы звонить, а не развлекаться.<br><br>За тобой уже выехала бригада маркетологов-ликвидаторов Apple!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415529</guid>
<pubDate>2012-02-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415529</link>
<title>Цитата #415529</title>
<description><![CDATA[xxx: cижу, ковыряю справочник ОКЕИ<br>xxx: там есть единица с кодом 630 &quot;тысяча стандартных условных кирпичей&quot;<br>xxx: интересно, что ей измеряют? удачность проката фильмов ужасов?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415528</guid>
<pubDate>2012-02-09 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415528</link>
<title>Цитата #415528</title>
<description><![CDATA[net: Зачем вообще нужен парламент Чечни, если он всегда либо единодушно поддерживает, либо единодушно осуждает?<br><br>Kross: Как эталон для парижской Палаты мер и весов. Раньше там хранился Верховный Совет СССР.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415527</guid>
<pubDate>2012-02-09 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415527</link>
<title>Цитата #415527</title>
<description><![CDATA[xxx: Суровые северные люди битами выбивают ковры! <br>xxx: Вышел тут человек из соседнего дома, наблюдаю с окна за ним ) Эпичная схватка )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415526</guid>
<pubDate>2012-02-09 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415526</link>
<title>Цитата #415526</title>
<description><![CDATA[&lt;Phoenix&gt; &quot;Американские специалисты установили, что нормальный взрослый американец-телезритель не способен воспринимать и отслеживать последовательное развёртывание какой-либо темы долее трёх минут; дальше он теряет нить разговора и отвлекается.&quot;<br>&lt;Archon&gt; и читать мысли длиннее 140 символов :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415525</guid>
<pubDate>2012-02-09 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415525</link>
<title>Цитата #415525</title>
<description><![CDATA[XXX: Вот как всётаки мир изменился. Раньше пиратами называли тех, которые у простых людей отнимали. Теперь - тех, кто простым людям раздаёт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415524</guid>
<pubDate>2012-02-08 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415524</link>
<title>Цитата #415524</title>
<description><![CDATA[lj-user mister_chappy: Ту-95 прям ковёр от мира авиации, на его фоне сфотографировались все НАТОвские истребители.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415523</guid>
<pubDate>2012-02-08 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415523</link>
<title>Цитата #415523</title>
<description><![CDATA[bogus: и я там был, вайфай ловил, сеть поймал, но не авторизовало]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415522</guid>
<pubDate>2012-02-08 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415522</link>
<title>Цитата #415522</title>
<description><![CDATA[xxx: Ща пошел на работе в сортир, а в унитазе, блять, ЛЁД!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415521</guid>
<pubDate>2012-02-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415521</link>
<title>Цитата #415521</title>
<description><![CDATA[&lt;Joker1995&gt; Сегодня на олимпиаде по химии вообще какой-то дебил сидел. Нам надо было определить качественными реакциями, что находится в пробирках. Небольшой спойлер: там была дистиллированная вода, этиловый спирт и раствор NaCl. Так вот, этот ненормальный, вместо того, чтоб бросить в каждую пробирку реагент, попробовал каждый раствор на вкус и, узнав, что во второй пробирке спирт, выпил ее до дна, после чего сидел и улыбался до конца олимпиады. Бланк ответов он так и не заполнил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415520</guid>
<pubDate>2012-02-08 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415520</link>
<title>Цитата #415520</title>
<description><![CDATA[Skywrtr: Сделайте мне отключение клавиатуры, если веб-камера видит кота!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415519</guid>
<pubDate>2012-02-08 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415519</link>
<title>Цитата #415519</title>
<description><![CDATA[Инна: Интересную книгу по психологии читаю... Там по возрастру, роду занятий (с подробным описанием рода занятий!) и содержимому холодильника(!), можно сказать о человеке очень многое! Никто попробовать не хочет?<br>Инна: Только потом обязательно скажите совпадёт ли с вами полученное резюме или нет<br>CraftMaster: Ну, оk. Поехали. Мне 31 год, я программист (в основном СУБД, типа FoxPro, Access, SQL, но иногда Delphi, C++, MMB, php, перловка, REXX (одна из сред программирования под Java), ну и всякий тому подобный геморрой).<br>CraftMaster: В холодильнике, щя пять сек гляну<br>CraftMaster: Бутылка водки, 8 баночек пива, пачка пельменей, 5 куриных яиц и огрызок от яблока (последнее выкинул).<br>Инна: минутку...<br>Инна: эээ блин, тут даже близко нет ничего, что подходило бы под это описание.<br>Инна: ты не имеешь чёткой принадлежности к известным науке психотипам]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415518</guid>
<pubDate>2012-02-08 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415518</link>
<title>Цитата #415518</title>
<description><![CDATA[xx: Ты не понимаешь! Он использует регулярные выражения, чтобы писать своим девушкам!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415517</guid>
<pubDate>2012-02-08 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415517</link>
<title>Цитата #415517</title>
<description><![CDATA[Года четыре периодически в табачном ларьке спрашиваю Windows легкий. Сегодня продавщица на очередной такой запрос вместе с пачкой сигарет отдает диск с Ubuntu Live CD. На вопрос в моих глазах ответила -- &quot;Внуку про тебя рассказывала, просил передать&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415516</guid>
<pubDate>2012-02-08 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415516</link>
<title>Цитата #415516</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня на лежачем полицейском на заправке отвалился ещё один кусок глушителя =)<br>yyy: вторая ступень отошла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415515</guid>
<pubDate>2012-02-08 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415515</link>
<title>Цитата #415515</title>
<description><![CDATA[xxx: Ром, я больше в нашу поликлинику ни ногой!<br>Я: А что так?<br>xxx: Получаю результат анализов, а там в графе &quot;Бактерии&quot; чьи-то росписи стоят.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415514</guid>
<pubDate>2012-02-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415514</link>
<title>Цитата #415514</title>
<description><![CDATA[PV: Ницше и Маркес самые популярные авторы в среде тех, кто их никогда не читал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415513</guid>
<pubDate>2012-02-08 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415513</link>
<title>Цитата #415513</title>
<description><![CDATA[Ф: Кстати, совсем забыл тебе сказать<br>Ф: У тебя закончилась туалетная бумага<br>Ф: Так что не удивляйся, пожалуйста, что в инструкции к бритве отсутствует польский и французский]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415512</guid>
<pubDate>2012-02-08 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415512</link>
<title>Цитата #415512</title>
<description><![CDATA[snejder: даров бро! как твоя диета продвигается?<br>styl0: сдвинулась с мертвой точки. самым трудным был этап объяснения маме, что я не могу проголодаться за 30 минут, знаю где базируется наш холодильник и прошел 5 летний курс выживания под названием &quot;голодный студент&quot;. вроде прокатило!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415511</guid>
<pubDate>2012-02-08 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415511</link>
<title>Цитата #415511</title>
<description><![CDATA[ххх(14:08): Когда будет пересдача экономики?<br>yyy(15:03): Сегодня в 11:00]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415510</guid>
<pubDate>2012-02-08 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415510</link>
<title>Цитата #415510</title>
<description><![CDATA[Прошу свою девушку по дороге домой купить одноразовый станок для бритья. Она явно не горит желанием куда либо заходить.<br><br>Я: Купи, пожалуйста, мне станок для бритья.<br>Она: Возьми мой.<br>Я: Так у тебя же женский.<br>Она: Ну и что, они все равно одинаковые.<br>Я: А зачем же тогда ты покупаешь женские?<br>Она: Ну они же лучше!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415509</guid>
<pubDate>2012-02-08 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415509</link>
<title>Цитата #415509</title>
<description><![CDATA[xxx: Только что очень порадовал замначальника отдела маркетинга, десять минут по телефону заставляя заказчика ЧЛЕНООБРАЗНО высказать свои требования к оборудованию<br>xxx: Больше этот клиент не звонил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415508</guid>
<pubDate>2012-02-08 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415508</link>
<title>Цитата #415508</title>
<description><![CDATA[xxx: я на час отойду, в больницу съездить.<br>xxx: новым сотрудникам я всё выдал<br>yyy: ок<br>...<br>xxx: я тут<br>yyy: ок<br>xxx: наша вселенная накрылась волосатой песдой<br>yyy: что такое?<br>xxx: о.<br>xxx: да не, я проверял, думал снова &quot;ок&quot; напишешь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415506</guid>
<pubDate>2012-02-08 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415506</link>
<title>Цитата #415506</title>
<description><![CDATA[XXX: А Вам там программисты не нужны случаем? ;)<br>YYY: Да у нас скоро все развалица на хер<br>XXX: Че так?<br>YYY: Да потому, что работают одни дебилы<br>XXX: Кроме тебя? =)<br>YYY: Нет<br>YYY: В этом главная проблема - я главный дебил<br>XXX: Почему?<br>YYY: Я директор по персоналу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415505</guid>
<pubDate>2012-02-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415505</link>
<title>Цитата #415505</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас в квартире холодрыга! Возим масляный радиатор из спальни в гостиную и обратно.<br>ххх: А мой Стас - человек простой, тянет его за провод из комнаты в комнату, как собачку.<br>ххх: В очередной &quot;заезд&quot; кот вдруг как тяп лапой по радиатору! И морду скорчил недовольную. Мол, что тут возишь, хозяин.<br>ххх: Стас, грустно вздыхая и увозя за провод батарею на колесиках (ей-богу, старый путешественник со своим верным псом): &quot;Пойдем, Джонни. Нас тут не любят.&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415504</guid>
<pubDate>2012-02-08 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415504</link>
<title>Цитата #415504</title>
<description><![CDATA[Alpas: На самом же деле гусеница в коконе распадается до биологической каши, из которой с нуля строится тело бабочки. Т.е. гусеница по сути заползает в кокон умирать, а оттуда уже выходит на свет другое живое существо.<br>Billy_Bones: Ха, гусеница! У меня коллега еженедельно по пятницам до биологической каши распадается, а к понедельнику вновь собирается в прекрасную трудоспособную бабочку. И так десятки раз, без потери жизненного опыта.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415503</guid>
<pubDate>2012-02-07 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415503</link>
<title>Цитата #415503</title>
<description><![CDATA[Новость: ГАИ настоятельно рекомендует владельцам дизельных автомобилей отложить поездки на личных авто и воспользоваться общественным транспортом...<br>Коммент: Пробовал. Водитель автобуса дерётся, нецензурит, но за руль не пускает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415502</guid>
<pubDate>2012-02-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415502</link>
<title>Цитата #415502</title>
<description><![CDATA[Объяснительная опоздавшего на работу:<br>Я пришел на работу в 10.00, а не к 8.00, т.к. до 10.00 все равно никто ничего не делает, а только чай пьют, а я столько выпить чая не могу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415501</guid>
<pubDate>2012-02-07 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415501</link>
<title>Цитата #415501</title>
<description><![CDATA[Мертвое море расположено между Израилем и Иорданией в глубочайшей впадине мира на 395 ниже уровня океана Его воды насыщены разнообразными солями, их концентрация достигает 300 г на 1 литр! Это делает невозможным существование в Мертвом море рыб или даже более примитивных живых существ (отсюда и название).<br><br>Svetka: Хмм, почему туда еще никто не догадался засыпать пару ящиков огурцов?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415500</guid>
<pubDate>2012-02-07 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415500</link>
<title>Цитата #415500</title>
<description><![CDATA[xxx: Обожаю американские фильмы<br>xxx: говорят &quot;город, окруженный неприступной стеной&quot;<br>ххх: и показывают двухметровый забор из сетки рабицы]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415499</guid>
<pubDate>2012-02-07 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415499</link>
<title>Цитата #415499</title>
<description><![CDATA[xxx: Я придумала как порадовать кролика - я ей в клетку приделала картонку! Она развлекается с ним. =)<br>yyy: Картонка развлекается с кроликом? О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415498</guid>
<pubDate>2012-02-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415498</link>
<title>Цитата #415498</title>
<description><![CDATA[xxx: Люди с богатым внутренним миром постоянно пытаются в себе что то изменить.<br>ххх: Лучше всего выходит изменять профиль в соц.сетях.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415497</guid>
<pubDate>2012-02-07 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415497</link>
<title>Цитата #415497</title>
<description><![CDATA[спрашиваю у подруги, как отреагировала ее двухлетняя дочка на то, что папа принес домой новогоднюю елку:<br>п: ее по-моему возмутило, что ей не разрешают приносить с улицы даже маленькой палочки, а папе можно целое дерево!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415496</guid>
<pubDate>2012-02-07 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415496</link>
<title>Цитата #415496</title>
<description><![CDATA[sivka@juick<br>Решал, пойти ли на концерт Захара Мая. Спросил в твиттере.<br>А мне Захар Май написал в твиттере, что на концерт Захара Мая стоит сходить, он был на всех, ему нравится.<br>Вот и пойду.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415495</guid>
<pubDate>2012-02-07 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415495</link>
<title>Цитата #415495</title>
<description><![CDATA[@дневники:<br>Вчера, придя домой, увидел на подъездной двери наклеенную бумажку: &quot;Жильцы, не ходите под домом - сосульки падают. ЖЕК&quot;<br>Утром к этой бумажке добавилась еще одна: &quot;А ЖЕК чистить сосульки не пробовал, блядь?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415494</guid>
<pubDate>2012-02-07 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415494</link>
<title>Цитата #415494</title>
<description><![CDATA[Strela: Заходишь в магазин запчастей как в мужской сортир - ни одной дамы и все с удивлением на тебя смотрят. Надо написать рекомендацию в женский журнал: где найти своё счастье.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415493</guid>
<pubDate>2012-02-07 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415493</link>
<title>Цитата #415493</title>
<description><![CDATA[FreeSS: У них был скачок напряжения, после этого атска ни в какую не стартовала. привезли её мне - включаю - завелась...<br>Шаман: а вот прикинь, что ты АТС. сидишь, работаешь. в столовке попался испорченный бутерброд. ты говоришь:<br>- да пошли вы все фпизду, не буду работать за такую жратву!<br>тебя вяжут-упаковывают, везут куда-то. заводят в помещение. вокруг трупы, куски тел, инструменты для расчленения. угощают конфеткой и ласково говорят:<br>- ну что, родной, почему работать не хотим, а?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415492</guid>
<pubDate>2012-02-07 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415492</link>
<title>Цитата #415492</title>
<description><![CDATA[письмо. &quot;Окончательное подтверждение гарантий получателя приза! Документы только для Вас! Не для передачи в другие руки, ответ в течение недели!&quot; И мелкими буквами - тираж: 135 000 экземпляров.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415491</guid>
<pubDate>2012-02-07 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415491</link>
<title>Цитата #415491</title>
<description><![CDATA[xxx: фраза шефа по телефону, касаемо оплаты счётов: &quot;я сегодня по большому не смогу&quot; - задала тон всему утру )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415490</guid>
<pubDate>2012-02-07 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415490</link>
<title>Цитата #415490</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня ситуация, прям как с котом Мебиуса (вроде так его зовут?)<br>yyy: твой кот вывернул шею и засунул голову себе в задницу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415489</guid>
<pubDate>2012-02-07 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415489</link>
<title>Цитата #415489</title>
<description><![CDATA[рp: <br>кулинарная книжка называется в духе &quot;как правильно кормить ребенка&quot; Х)<br><br>рр:<br>открываю на случайной странице.<br>паштет из мозгов.<br>на другой - похлебка из мозгов.<br>м-мать!!!<br><br>Кс:<br>кхееее )))))<br>сунул в люльку бутылку с молоком. Получил бутылкой по носу и услышал из люльки доброе старое МОЗГИИИ )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415488</guid>
<pubDate>2012-02-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415488</link>
<title>Цитата #415488</title>
<description><![CDATA[Из новостей: «Почте России» помогут 220 миллиардов рублей.<br>Петя Кантроп: На эти деньги будут наняты ямщики, закуплены лошади, голуби, сапоги-скороходы, гусли-самогуды и винты-саморезы!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415487</guid>
<pubDate>2012-02-07 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415487</link>
<title>Цитата #415487</title>
<description><![CDATA[ххх: а правда что у двухядерных процессоров правое ядро за творчество а левое за логику отвечает?<br>ууу: нет, у них правое чуть ниже левого]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415486</guid>
<pubDate>2012-02-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415486</link>
<title>Цитата #415486</title>
<description><![CDATA[xxx: Хотите белые зубы? Всё очень просто. Идете в ванну, начинаете чистить зубы. И открываете твиттер-ленту.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415485</guid>
<pubDate>2012-02-07 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415485</link>
<title>Цитата #415485</title>
<description><![CDATA[Работаю в гипермаркете, каждый вечер просроченные продукты увозят на мусорку, где их жадно в драках разбирают местные обитатели. Ко мне подходит покупатель, явно видно что денег у него полно, и спрашивает во сколько выкидывают просроченные продукты. Я в шоке отвечаю ему что в 7 часов вечера их отвозят. Он разворачивается и уходит. Я жду 7 часов, чтобы узнать для чего эти продукты ему. Выхожу на улицу, недалеко от этого места стоит BMW X6, а в ней сидит тот самый покупатель. Оказалось что он решил показать своему сыну, что если не учиться, то придётся собирать продукты с мусорок! :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415484</guid>
<pubDate>2012-02-07 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415484</link>
<title>Цитата #415484</title>
<description><![CDATA[Блинчик: Как дела у его девушки?<br>Зебда: Хорошо!<br>Блинчик: Всё так же не существует?<br>Зебда: Ага ))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415483</guid>
<pubDate>2012-02-06 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415483</link>
<title>Цитата #415483</title>
<description><![CDATA[ххх: ко мне в аптеку регулярно приходит дядечка лет сорока, всегда покупает пачку презервативов и зеленку...<br>ууу: травматизм в процессе? )<br>zzz: игра &quot;орган Шрека&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415482</guid>
<pubDate>2012-02-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415482</link>
<title>Цитата #415482</title>
<description><![CDATA[мама: я фарш принесла, отец проснется - сделает котлеты! картошку почистишь и поджаришь!<br>я: я смотрю, обед ты приготовила, спасибо!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415481</guid>
<pubDate>2012-02-06 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415481</link>
<title>Цитата #415481</title>
<description><![CDATA[xxx: <br>Длиннющая и очень плотная очередь. Давление тел со всех сторон. Стоим с другом прямо в &quot;гуще событий&quot;. Спереди от меня парень в куртке с капюшоном, на капюшоне мех, который, естественно, лезет мне в рот и нос. Спустя минут пять я не выдерживаю, и вскрикиваю:<br>- Ёбаный мех!!!<br>Парень поворачивается, и с серьёзным лицом громко заявляет:<br>- Он не ёбаный! Он ЛИСИЙ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415480</guid>
<pubDate>2012-02-06 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415480</link>
<title>Цитата #415480</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Работаю в копировальном центре. Заходит офицер, звание, что характерно - капитан. Дает флешку.<br>- Там есть файл, называется &quot;Распечатать&quot;, мне его нужно распечатать.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415479</guid>
<pubDate>2012-02-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415479</link>
<title>Цитата #415479</title>
<description><![CDATA[Tolip_tej: являюсь ли я козлом, если у моей жены аллергия на золото, точнее на примеси в золотых изделиях, и на 999 пробу ее нет, но я ей об этом не говорю – следовательно не покупаю?<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415478</guid>
<pubDate>2012-02-06 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415478</link>
<title>Цитата #415478</title>
<description><![CDATA[Недавно учитель русского языка очень порадовал своим высказыванием:<br>&quot;Русский язык - это вам не математика. Тут нужно уметь думать, мыслить! В какой-нибудь физике просто выучи формулу и подставляй ее в однотипные задачки, в русском такого не получится&quot;.<br>Сразу подумал о сериале с названием &quot;Теория большого синтаксиса&quot;, в котором были бы филолог-теоретик, экспериментальный филолог, лингвист, переводчик и соседка-инженер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415477</guid>
<pubDate>2012-02-06 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415477</link>
<title>Цитата #415477</title>
<description><![CDATA[SergeyBlack: Гы, поймал тут новую сетку sosed_s_perfom_pidr]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415476</guid>
<pubDate>2012-02-06 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415476</link>
<title>Цитата #415476</title>
<description><![CDATA[ххх: все-таки вов великая игра<br>ххх: надо сделать алтарь для жертвоприношений вову. Построить чулан, запихнуть туда столы с компами и приводить туда людей для порабощения вовом!<br>УУУ: ага, и назвать &quot;компьютерный клуб&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415475</guid>
<pubDate>2012-02-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415475</link>
<title>Цитата #415475</title>
<description><![CDATA[xxx: Всякий раз, после того, как мои домашние посидели за компьютером, я играю в игру «Угадай, что мы выключили в настройках!»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415474</guid>
<pubDate>2012-02-06 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415474</link>
<title>Цитата #415474</title>
<description><![CDATA[Комментарии к посту на Хабре о том, что Google был оштрафован во Франции за предоставление возможности бесплатно пользоваться Google Maps:<br><br>Ocelot: А теперь гуглу достаточно закрыть доступ к картам для Франции и написать, из-за кого именно он вынужден это сделать.<br>9ikopb: Очень клёво будет смотреться остров Испания и Бельгийский пролив. Корпорация добра не бомбит страны, она про них забывает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415473</guid>
<pubDate>2012-02-06 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415473</link>
<title>Цитата #415473</title>
<description><![CDATA[IZI: Если вас по жизни не замечают - радуйтесь, вы постигли тайное искусство Ниндзюцу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415472</guid>
<pubDate>2012-02-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415472</link>
<title>Цитата #415472</title>
<description><![CDATA[Евгений:<br>я уже привык к вам... черствым и бездушным существам ) издеваетесь вы надо мной, а потом еще раз издеваетесь )<br><br>Валерия:<br>ну что ты, няшечка, никто над тобой не издевается, все за нас уже сделала природа.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415471</guid>
<pubDate>2012-02-06 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415471</link>
<title>Цитата #415471</title>
<description><![CDATA[Lightbit: Что ты мне скажешь?<br>Ol5xHd: F,sh! F,shdfku!<br>Lightbit: Понятно.<br>Ol5xHd: Абыр! Абырвалг!<br>Lightbit: Много изменилось, дааа...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415470</guid>
<pubDate>2012-02-06 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415470</link>
<title>Цитата #415470</title>
<description><![CDATA[xxx: после года семейной жизни, я познал дзен - как можно по-новому общаться с девушками<br>xxx: например, можно просто танцевать с ней в клубе, и при этом не думать, как бы побыстрей &quot;затащить ее в кусты&quot;, а просто получать позитив ;)<br>yyy: я уже давно так живу, я спокойно и непринужденно общаюсь с девушками, не клею и веду себя прилично, поэтому мне уже полтора года никто и не дает :&#039;(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415469</guid>
<pubDate>2012-02-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415469</link>
<title>Цитата #415469</title>
<description><![CDATA[xxx: Перс храпит.<br>yyy: В смысле?<br>xxx: Лежит и храпит.<br>yyy: То есть как?<br>xxx: Лежит. Храпит. На подоконнике. Перс. Кот. Перс.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415468</guid>
<pubDate>2012-02-06 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415468</link>
<title>Цитата #415468</title>
<description><![CDATA[xxx: чудес не бывает<br>yyy: а хуйня случается]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415467</guid>
<pubDate>2012-02-06 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415467</link>
<title>Цитата #415467</title>
<description><![CDATA[ххх: Сегодня подал заявление на загранпаспорт через госуслуги<br>ууу: и как?<br>ххх: нормально, только там нужно фотку добавлять на белом фоне<br>ххх: все в доме перерыл, ничего белого нету, даже простынки<br>ххх: в очередной раз понял, холодильник мой лучший друг!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415466</guid>
<pubDate>2012-02-06 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415466</link>
<title>Цитата #415466</title>
<description><![CDATA[«60 тонн химикатов высыпалось на землю в результате аварии поезда»<br>xxx: скоро мы все превратимся в мутантов<br>gol: чур я Магнетто<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415465</guid>
<pubDate>2012-02-06 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415465</link>
<title>Цитата #415465</title>
<description><![CDATA[Serg: Рашн стайл победил американ стайл!!!<br>Пряник: Эт как?<br>Serg: Светкин бывший сегодня меня с битой поджидал бейсбольной))) Наивный) Пришлось вырвать из лавки дрын и ушатать парнишу. С первого раза минуты на три его потушил. Когда он очухался, выглядел грустным.<br>Serg: Обещал больше не приходить.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415464</guid>
<pubDate>2012-02-06 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415464</link>
<title>Цитата #415464</title>
<description><![CDATA[Как сказал один мой друг, который живет заграницей: Я тут смотрел предвыборные дебаты штатовские. Нам-то хорошо, у нас один Жириновский. А там таких целая Республиканская партия.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415463</guid>
<pubDate>2012-02-05 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415463</link>
<title>Цитата #415463</title>
<description><![CDATA[xxx: С утра чистил зубы воображая себя тираннозавром. Должен сказать, не так то просто почистить зубы если вы — тираннозавр!<br>xxx: пруф - проделайте это прижав локти к бокам и пользуясь всего 3мя пальцами<br>xxx: хардкор - 3мя пальцами без противостоящего]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415462</guid>
<pubDate>2012-02-05 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415462</link>
<title>Цитата #415462</title>
<description><![CDATA[ххх: это фсе фигня. вот у меня в питере были соседи над головой. которые каждый божий день дрались до часу ночи. потом так же неистово трахались до двух и следом пели ой мороз мороз не морозь меня до трех.<br><br>ххх: за год им это не надоело. потом я сьехал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415461</guid>
<pubDate>2012-02-05 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415461</link>
<title>Цитата #415461</title>
<description><![CDATA[www: странная штука - симка. вроде и позвонить на неё можно, а хрен найдешь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415460</guid>
<pubDate>2012-02-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415460</link>
<title>Цитата #415460</title>
<description><![CDATA[xxx: Был в военкомате. Проходили там какой–то армейский тест. <br>xxx: Женщина, принимавшая тест, выразила всю чуть нашей армии в одном предложении: «отвечайте пожалуйста правильно, если вы ответите неправильно, мне придется ИСПРАВИТЬ ваши ответы»]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415459</guid>
<pubDate>2012-02-05 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415459</link>
<title>Цитата #415459</title>
<description><![CDATA[Евгений:<br>Видимо, я работаю на Андроиде. Потому что кроме завтрака, обеда и ужина много жру в фоновом режиме.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415458</guid>
<pubDate>2012-02-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415458</link>
<title>Цитата #415458</title>
<description><![CDATA[xxx: говорят, что если мы не можем уснуть, значит мы кому то снимся. Вот кто уже месяц сериал с моим участием смотрит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415457</guid>
<pubDate>2012-02-04 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415457</link>
<title>Цитата #415457</title>
<description><![CDATA[c ЖЖ useless_faq<br>he_cpatb: Как только пройдет дождь, к темноте появляется куча улиток. Откуда? Где они были до этого? Или они появляются только с дождем? В таком случае, почему сразу большие и с ракушками?<br><br>krknpk: Улитки - это инопланетные захватчики, которые высаживаются на землю в водяных каплях и начинают расти. Но вырасти до огромных размеров и осуществить свой чудовищный план они не могут, ибо их едят птицы и давят машины. Но когда-нибудь они нас поработят и не говорите потом, что я вас не предупреждал!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415456</guid>
<pubDate>2012-02-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415456</link>
<title>Цитата #415456</title>
<description><![CDATA[разговор с мамой<br>я: да вообще мы с ней поженимся и у нас будут самые красивые и умные дети на свете!))<br>она: и долбоебы!<br>я: ??<br>она: должно же быть в них что-то от отца]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415455</guid>
<pubDate>2012-02-04 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415455</link>
<title>Цитата #415455</title>
<description><![CDATA[kykycia: сегодня так случилось, что мне пришлось зайти в офис к программистам. по приходу, я, как девушка воспитанная, поздоровалась, и реакция была отсутствующая, на мгновение у меня появилось ощущение, что если бы я влетела и заорала что-нить типа &quot;АНАНАСОВЫЙ ХУУУЙ!&quot;, реакция была бы такая же... и только потом я вспомнила, КУДА я пришла.<br>kykycia: нет, а все-таки в следующий раз надо будет попробовать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415454</guid>
<pubDate>2012-02-04 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415454</link>
<title>Цитата #415454</title>
<description><![CDATA[xxx: Мой дедушка, что бы узнать время когда темно, светит сотовым телефоном себе на часы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415453</guid>
<pubDate>2012-02-04 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415453</link>
<title>Цитата #415453</title>
<description><![CDATA[xxx: я всё больше подозреваю, что четырех-ядерный процессор мне понадобится не из-за игр, а для комфортного чтения твиттера]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415452</guid>
<pubDate>2012-02-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415452</link>
<title>Цитата #415452</title>
<description><![CDATA[Nocch: Развожу перепелок. Решила собирать от них удобрение для бабушки на дачу. Пятилитровая бутылка с собранным вздулась.<br>Zendzirou: Круто. Там метан. Регистрируй фирму, продавай. Только с Украиной не связывайся. Можно проверить качество - возьми зажигалку, открой бутылку.<br>Nocch: Ты с ума сошел - квартиру сжечь?<br>Zendzirou: Зато какие интерерсные заголовки новостей: На севере Москвы произошел взрыв бутылки с говном.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415451</guid>
<pubDate>2012-02-04 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415451</link>
<title>Цитата #415451</title>
<description><![CDATA[лепра, пост про чувака, который облился холодной водой на 67 этаже - здоровье, все такое.<br><br>rybozamac: У нас в академии один качок был, тоже с утра обливался за столовой, с двумя ведрами ходил каждое утро, оздоровлялся. Потом со временем там образовался такой себе каточек, на лобном месте. Ну он там ебнулся и руку сломал.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415450</guid>
<pubDate>2012-02-03 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415450</link>
<title>Цитата #415450</title>
<description><![CDATA[Cisa: Но честно говоря я не знаток чаев, и поэтому описания мне мало что говорят, а некоторые вообще вводят в ступор &quot;Во вкусе присутствует выраженная Гань.&quot;<br><br>Tallula: Это, наверное, когда глотнешь и думаешь: &quot;Боже, какая Гань&quot;.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415449</guid>
<pubDate>2012-02-03 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415449</link>
<title>Цитата #415449</title>
<description><![CDATA[Когда я стану старым, уйду на пенсию, когда компьютеры будут уже совершенно другие, я все равно буду играть в Heroes III через какой-нибудь обдолбанный эмулятор Windows, идите нахуй!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415448</guid>
<pubDate>2012-02-03 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415448</link>
<title>Цитата #415448</title>
<description><![CDATA[xxx: Секрет убранной двухкомнатной квартиры в том, что она трехкомнатная]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415447</guid>
<pubDate>2012-02-03 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415447</link>
<title>Цитата #415447</title>
<description><![CDATA[xxx: как определить что выложенная программа или сайт - фэйк, используемый мошенниками? Почитать коменты. Если все отзывы хорошие то явно подстава. Потому-что в любой, в любой ситуации найдется человек, у которого все не работает!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415446</guid>
<pubDate>2012-02-03 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415446</link>
<title>Цитата #415446</title>
<description><![CDATA[xxx: полез за хлебом..<br>xxx: а он заблокировал хлебницу и она не открывается<br>...<br>xxx: он как доктор веб )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415445</guid>
<pubDate>2012-02-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415445</link>
<title>Цитата #415445</title>
<description><![CDATA[Mary: запомните<br>Mary: самое страшное - не увидеть трехзначную цифру на весах<br>Mary: а услышать их треск под ногами<br>Mary: :&#039;(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415444</guid>
<pubDate>2012-02-03 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415444</link>
<title>Цитата #415444</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Вы пишете, что яблоки и кефирная диета сочетаются хорошо. Не знаю, я на второй день такой диеты из туалета выйти не могла. Правда, и похудела за эти сутки хорошо. <br><br>xxx:<br>Или вы это и имели ввиду?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415443</guid>
<pubDate>2012-02-03 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415443</link>
<title>Цитата #415443</title>
<description><![CDATA[xxx: Не люблю эти ультразвуковые женские голоса. <br>xxx: Вроде поет о любви, но кажется, что в микроволновке сосиска визжит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415442</guid>
<pubDate>2012-02-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415442</link>
<title>Цитата #415442</title>
<description><![CDATA[После эпизодического общения со своими родителями жена говорит - &quot;семейным парам, которые живут вместе с родителями - нужно молоко за вредность давать, и год за два считать, они в 30 лет уже золотую свадьбу могут отмечать&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415441</guid>
<pubDate>2012-02-03 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415441</link>
<title>Цитата #415441</title>
<description><![CDATA[Tef: надо переименовать пробки во флешмобы и сразу станет просто и весело.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415440</guid>
<pubDate>2012-02-03 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415440</link>
<title>Цитата #415440</title>
<description><![CDATA[Она: я резиночку найти не могу<br>ОН: у меня у сестры такие же проблемы<br>Он: это походу как носки у мужиков]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415439</guid>
<pubDate>2012-02-03 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415439</link>
<title>Цитата #415439</title>
<description><![CDATA[master: 27 декабря купил елку, искусственную, непростую такую, с &quot;эффектами&quot; натуральных иголок, снега и проч. с тех пор все спорили, насколько она похожа на натуральную. Вчера отец семейства поставил феерический восклицательный знак в этом конфликте. Он её вынес на мусорку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415438</guid>
<pubDate>2012-02-03 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415438</link>
<title>Цитата #415438</title>
<description><![CDATA[iksss: Ребят, а де можно скачать все сезоны Жириновского?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415437</guid>
<pubDate>2012-02-03 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415437</link>
<title>Цитата #415437</title>
<description><![CDATA[&gt;&gt; А то Волан-дэ-морт, кристражи, мечь Грифиндора - Русские сказки читать надо!<br>Мечь! Мечь икру, вобла!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415436</guid>
<pubDate>2012-02-03 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415436</link>
<title>Цитата #415436</title>
<description><![CDATA[lav: БЛЯТЬ ХЛОПЬЯ КУСАЮТСЯ НАХУЙ!!!!!!!<br>lav: А не, все в порядке, просто кот в пакет с хлопьями залез...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415435</guid>
<pubDate>2012-02-03 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415435</link>
<title>Цитата #415435</title>
<description><![CDATA[Skunny: &quot;Да идите вы нахуй!&quot; - сказал я урокам. &quot;Да иди ты сам нахуй!&quot; - сказали уроки, превращаясь в хорошую, престижную, высокооплачиваемую работу.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415434</guid>
<pubDate>2012-02-03 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415434</link>
<title>Цитата #415434</title>
<description><![CDATA[Новостная лента:<br>&quot;Жертвами мороза уже стали 88 человек. 60 из 88 пострадали от мороза из-за того, что находились в состоянии алкогольного опьянения на улице.&quot;<br><br>Комментарий:<br>xxx: а остальные замерзли, ожидая 28 автобус!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415433</guid>
<pubDate>2012-02-03 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415433</link>
<title>Цитата #415433</title>
<description><![CDATA[Morito Akira:<br>Отец пошел ставить машину в гараж. Через полчаса звонит и кричит в трубку:<br>— Я застрял! Я не могу выйти из гаража! Я вляпался в шоколад! НЕ ЗНАЮ, ЧТО ДЕЛАТЬ! АААА!<br><br>Оказалось, что на панели под прикуривателем у него была припасена большая плитка горького шоколада. Работала печка: шоколад весь расплылся. Отец не глядя залез в него рукой и ВСЕ. Паника. Оттереть нечем, куртка на заднем сидении. Вышел из машины, шоколад немедленно застыл и замерз. Топтался там минут пятнадцать – матерился, всем звонил.<br><br>Теперь весь паспорт, телефон, приборная панель, салон – все в шоколаде.<br>Прикуриватель сломан, так как отец его, измазанный, запихнул внутрь. Запахло кипящим шоколадом, и прикуриватель умер.<br><br>Посовещавшись, решили, что за ночь сформируется мороженый шоколад с начинкой из паспорта, телефона и нескольких зажигалок, и потом его будет можно отскрести, т.к. расплавленный вызывает у отца панику.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415432</guid>
<pubDate>2012-02-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415432</link>
<title>Цитата #415432</title>
<description><![CDATA[Nienor: Золушка уже перебрала чечевицу, вымыла кухню и перекрасила ногти, а техобслуживание серверов ещё на час продлили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415431</guid>
<pubDate>2012-02-03 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415431</link>
<title>Цитата #415431</title>
<description><![CDATA[xxx: ну как у тебя на личном фронте ?<br>yyy: Как на севере диком<br>yyy: ???<br>xxx: стоит одиноко..]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415430</guid>
<pubDate>2012-02-02 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415430</link>
<title>Цитата #415430</title>
<description><![CDATA[MagicIsNotHere: пытался сделать девушке массаж, а получилось фаталити<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415429</guid>
<pubDate>2012-02-02 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415429</link>
<title>Цитата #415429</title>
<description><![CDATA[Светлый: имхо отключение интернета - это оружие массового размножения...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415428</guid>
<pubDate>2012-02-02 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415428</link>
<title>Цитата #415428</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения местного телеканала:<br><br>111: Если уж у вас там знакомые, узнайте в чем прикол, что с утра мужик стоит за тумбой, а ведущая где-то рядом, как приложение? Где ее тумба?<br><br>222: там зарплаты не очень, у мужика нет денег на брюки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415427</guid>
<pubDate>2012-02-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415427</link>
<title>Цитата #415427</title>
<description><![CDATA[xxx: Положили в больницу на обследование.<br>xxx: Друзья, как водится, наприносили всяких вкусностей вроде шоколадок и фруктов.<br>xxx: Шоколадки решил отложить, наелся яблоками. Штук десять съел, не меньше за день.<br>xxx: Ночью соседи думали, что из меня чужой вылезает.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415426</guid>
<pubDate>2012-02-02 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415426</link>
<title>Цитата #415426</title>
<description><![CDATA[xxx: ох, в солярий хочу, наверное придётся в лежачий идти, так устала<br>yyy: и попросить, чтоб не включали<br>yyy: и до утра не будили... )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415425</guid>
<pubDate>2012-02-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415425</link>
<title>Цитата #415425</title>
<description><![CDATA[xxx: был у хирурга сегодня<br>xxx: выписал мне мазь от геморроя<br>xxx: вы, говорит, мол, маленький тюбик купите, вам за глаза хватит<br>xxx: чуть не вырвалось &quot;то есть, её там хоть жопой ешь?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415424</guid>
<pubDate>2012-02-02 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415424</link>
<title>Цитата #415424</title>
<description><![CDATA[PiligrimPyp: Я всегда прикалывался с её сумочки, пока она не заглянула в багажник моей машины... :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415423</guid>
<pubDate>2012-02-02 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415423</link>
<title>Цитата #415423</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Через 80 лет наши потомки случайно найдут где-то в архивах давно забытый Windows, расшифруют первобытный программный код и впадут в панику. Согласно календарю вымершей операционной системы, в 2099 году наступит конец света.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415422</guid>
<pubDate>2012-02-02 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415422</link>
<title>Цитата #415422</title>
<description><![CDATA[xxx: Удивительно! Вот тигрице подложили поросят в костюмах тигрят и она их приняла как родных тигрят!<br>yyy: Ничего странного, вон курицам подкладывают утят и они их спокойно выращивают<br>zzz: Ну да. А люди котят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415421</guid>
<pubDate>2012-02-02 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415421</link>
<title>Цитата #415421</title>
<description><![CDATA[Из новостей: &quot;Гражданка Таджикистана прилетела рожать в Петербург с килограммом наркотиков в желудке&quot;<br><br>xxx: родила гражданка в ночь не то сына, не то дочь...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415420</guid>
<pubDate>2012-02-02 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415420</link>
<title>Цитата #415420</title>
<description><![CDATA[xxx: ну потому что он фееричен. Ему при мне пришло левое смс: &quot;Через 20 минут буду около тебя, пошли в мак, салатик поедим&quot;. Так он написал: &quot;Идти в макдоналдс, чтобы поесть салат - это как снять проститутку, чтобы пообниматься. И да, кстати: вы номером ошиблись&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415419</guid>
<pubDate>2012-02-02 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415419</link>
<title>Цитата #415419</title>
<description><![CDATA[xxx: Олеся, если ты умрешь - будешь как зомби ходить и есть всем мозг. <br>xxx: В общем, ничего не изменится.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415418</guid>
<pubDate>2012-02-02 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415418</link>
<title>Цитата #415418</title>
<description><![CDATA[Mama_6:<br>Задача на выживание.<br>Дано:<br>Мужу выдали в качестве зарплаты 3 ЖК монитора.<br>Вопрос:<br>Что такое питательное можно приготовить из 3 ЖК мониторов, чтоб хватило на месяц?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415417</guid>
<pubDate>2012-02-02 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415417</link>
<title>Цитата #415417</title>
<description><![CDATA[Он: о чем думаешь?<br>Она: музыку слушаю и играю в вопросы )<br>Он: это ответ на вопрос &quot;что делаешь?&quot;<br>Он: сосредоточься]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415416</guid>
<pubDate>2012-02-02 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415416</link>
<title>Цитата #415416</title>
<description><![CDATA[Обсуждение дисциплины на работе<br><br>Xaron: Это ещё херня, мой директор понял, что я совсем заврался, когда позвонил мне в субботу в 9-30 утра. Я спокойно спал, проснулся от орущего телефона, увидел, что звонит директор, посмотрел на часы и подумал, что уже полчаса как должен быть на рабочем месте. Чтобы не было слышно мой заспанный голос, взял трубку и и сходу заорал &quot;Миш, я в пробке, скоро буду!&quot;. После секундной паузы и дикого ржача директора понял, что я где-то облажался...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415415</guid>
<pubDate>2012-02-02 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415415</link>
<title>Цитата #415415</title>
<description><![CDATA[коротко о погоде<br><br>xxx: у меня беда еще. сегодня сломалась постиранная вчера футболка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415414</guid>
<pubDate>2012-02-02 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415414</link>
<title>Цитата #415414</title>
<description><![CDATA[hazard: Ты знаешь, что у многих мужчин, которые часто пользуются вайфаем, тем более держа ноут на коленях, нет детей?<br>gluk47: Им мешает отсутствие девушки?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415413</guid>
<pubDate>2012-02-02 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415413</link>
<title>Цитата #415413</title>
<description><![CDATA[3bepek: Да на самом деле в доме нужна только дрель и к ней куча насадок (кофемолка, миксер, стиральная машина, блендер, …)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415412</guid>
<pubDate>2012-02-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415412</link>
<title>Цитата #415412</title>
<description><![CDATA[Из обсуждения кафе в ЖЖ сами-знаете-кого.<br>moldcell: Пришел в обед. Понравилось. Чисто, уютно, мило. Минут двадцать изучал стильное меню и ждал симпатичную официанку. Не дождался. Очень понравилось, что в Вашем кафе тепло и можно погреться. Я был бы совсем счастлив, если бы еще и поел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415411</guid>
<pubDate>2012-02-02 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415411</link>
<title>Цитата #415411</title>
<description><![CDATA[От: MTC<br><br>Вы используете опцию «Безлимит-Super»: в связи с превышением лимита трафика скорость ограничена до 32 Кбит/с на 16 дней.<br><br>ххх: МТС-ОЛЕНЬ устал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415410</guid>
<pubDate>2012-02-01 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415410</link>
<title>Цитата #415410</title>
<description><![CDATA[xxx: слышал про систему &quot;умный дом?&quot;<br>yyy: ага<br>xxx: хочу себе такую!<br>yyy: мне бы хоть &quot;тупую квартиру&quot;..<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415409</guid>
<pubDate>2012-02-01 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415409</link>
<title>Цитата #415409</title>
<description><![CDATA[У меня сильно обветрились губы и нижняя треснула посередине.<br>Муж: Мдяяя. Вот так и начинает трескаться рожа.<br>Гад...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415408</guid>
<pubDate>2012-02-01 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415408</link>
<title>Цитата #415408</title>
<description><![CDATA[xxx: Я даже родился на неделю позже, чем планировали. <br>xxx: С тех пор пошло-поехало -- ничего не успеваю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415407</guid>
<pubDate>2012-02-01 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415407</link>
<title>Цитата #415407</title>
<description><![CDATA[xxx: мать как всегда позитиву нагнала<br>xxx: ща звонит и говорит: угадай, кто умер?<br>xxx: зашибись игра &quot;угадайка&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415406</guid>
<pubDate>2012-02-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415406</link>
<title>Цитата #415406</title>
<description><![CDATA[xxx: Привычка подбирать на улице всякую хуйню у меня ещё со второй Диабло.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415405</guid>
<pubDate>2012-02-01 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415405</link>
<title>Цитата #415405</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас ходит городская легенда о некурящем маршруточнике, слушающем блюз и соблюдающем ПДД.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415404</guid>
<pubDate>2012-02-01 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415404</link>
<title>Цитата #415404</title>
<description><![CDATA[Разговор по скайпу:<br>он: Киса, покажи грудь :Д<br>она: ну ладно.. (оголяет правую)<br>он: а левую?<br>она: они же симметричные, интерполируй сам!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415403</guid>
<pubDate>2012-02-01 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415403</link>
<title>Цитата #415403</title>
<description><![CDATA[111: куда уходит соль из квашеной капусты?<br>В этот сезон обратил внимание на странность - первые два дня квашения капусты она соленая до горечи, затем появляется кислота и соль исчезает. В чем дело?<br><br>222: &quot;куда уходит соль из квашеной капусты?&quot; - неплохая первая строчка для песни Макаревича.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415402</guid>
<pubDate>2012-02-01 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415402</link>
<title>Цитата #415402</title>
<description><![CDATA[C Хабрахабр (о MegaUpload):<br><br>venn:<br>&gt; агенты ФБР не конфисковали сервера и жёсткие диски, а только скопировало с них часть данных.<br>Без ожидания и без ограничения скорости. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415401</guid>
<pubDate>2012-02-01 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415401</link>
<title>Цитата #415401</title>
<description><![CDATA[Дочка подрабатывает в аптеке полный день. Забираю ее на машине, только что загорелся индикатор давления в шинах. Ребенок увидел незнакомую иконку.<br>- Это что за предупреждение?<br>- Давление в шинах.<br>У дочки на полном автомате выскакивает:<br>- Высокое или низкое?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415400</guid>
<pubDate>2012-02-01 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415400</link>
<title>Цитата #415400</title>
<description><![CDATA[spartan_il7: вообще что-то мне не особо верится. Вот то что коровы доятся под моцарта лучше - это да<br>Zombjke: под дабстеп там наверное можно что-нибудь сильно токсичное выдоить =D<br>spartan_il7: так ягу делают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415399</guid>
<pubDate>2012-02-01 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415399</link>
<title>Цитата #415399</title>
<description><![CDATA[xxx: Здоровье?<br>yyy: Да пипец какой-то. Весь день давление скачет и голова болит сильно. Ночью всё отлично. Что за херь - не знаю, но уже вторую неделю так.<br>yyy: Говорят, с солнцем связано.<br>xxx: На чеснок как реагируешь?<br>yyy: Дурачок!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415398</guid>
<pubDate>2012-02-01 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415398</link>
<title>Цитата #415398</title>
<description><![CDATA[На ВиО:<br>Вопрос: Выпал комп!<br>Сегодня мама выкинула комп с лецухой венды Vesta и КаллДьюти 4 в окно. Он застрял в ветвях. Как досать что бы не сломался?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415397</guid>
<pubDate>2012-02-01 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415397</link>
<title>Цитата #415397</title>
<description><![CDATA[xxx: Несла недавно салат на работу. По идее он должен быть по форме как английский пудинг. Не доходя сто метров до работы пакет перевернулся...<br>ууу: И что с ним случилось?<br>xxx: А ты как думаешь? Он поломался. Я потом пол часа на работе его приводила в чувства!<br>ууу: ... Мы его теряем!... Сестра, срочно, сто грамм майонеза внутрипрослойно!...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415396</guid>
<pubDate>2012-02-01 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415396</link>
<title>Цитата #415396</title>
<description><![CDATA[Диалог с преподом по матану<br>П: А почему говоришь &quot;хорошо&quot; а не &quot;окей&quot;?<br>Я: Хотите, могу полностью на английский перейти?<br>П: Не надо, я тебя тогда понимать не буду.<br>Я: Мы тогда будем на равных.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415395</guid>
<pubDate>2012-02-01 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415395</link>
<title>Цитата #415395</title>
<description><![CDATA[Zavskladom: странная штука ютуб.<br>сиськи показывать нельзя, потому что эротика, а как в чувака стреляют и потом дубинками пиздят — можно.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415394</guid>
<pubDate>2012-02-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415394</link>
<title>Цитата #415394</title>
<description><![CDATA[xxx: Обсуждаем минет. Таня утверждает, что у людей разные вкусы. Ей виднее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415393</guid>
<pubDate>2012-02-01 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415393</link>
<title>Цитата #415393</title>
<description><![CDATA[xxx: как перевести м3 в м2?<br>yyy: боюсь, что это невозможно )<br>yyy: хотя, можно пролить литр молока на пол и узнать площадь литра молока )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415392</guid>
<pubDate>2012-02-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415392</link>
<title>Цитата #415392</title>
<description><![CDATA[xxx: наткнулся на вакансию программиста<br>xxx: требования: знание C++‚ C#, .NET Framework‚ Visual Studio‚ Delphi‚ Java, MySQL, Pascal, PHP, Python, java script, Linux, Virtual machines(vmware).<br>xxx: они укуренные что ли?<br>yyy: Расслабься, девочка из HR-отдела наверное просто вбила в гугл &quot;программирование&quot; и переписала первые результаты =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415391</guid>
<pubDate>2012-02-01 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415391</link>
<title>Цитата #415391</title>
<description><![CDATA[Сегодня был диалог препода и одного студента после окончания семинара:<br><br>Препод: Так, ну что мне ставить, ты за весь семинар ответил всего раз или два...<br>Студент: Два.<br>Препод: Хорошо... Два, значит два...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415390</guid>
<pubDate>2012-01-31 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415390</link>
<title>Цитата #415390</title>
<description><![CDATA[Разговор между автором и его женой перед сном.<br>yyy: Знаешь, я в детстве в лесу нашел метеорит.<br>xxx: Правда? И сколько тебе было лет?<br>yyy: Лет 11-12. Я часа два довольный носился по лесу, хвастаясь своей находкой перед родителями, чуть ли не целовал его, а потом отец сказал, что это было заячье дерьмо...<br>xxx: Ха! Ты знал в детстве что такое метеорит, но не знал как выглядит заячье дерьмо?<br>ууу: Ну знаешь, тогда меня больше интересовал космос, нежели говно зайца.<br>xxx: У нас было такое разное детство....]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415389</guid>
<pubDate>2012-01-31 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415389</link>
<title>Цитата #415389</title>
<description><![CDATA[xxx: а как у вас с Маринкой там?<br>yyy: ээ.. с Маринкой? <br>yyy: ну если учесть, что Маринка была 4 девушки назад, то сейчас у нас все хорошо, не ссоримся )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415388</guid>
<pubDate>2012-01-31 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415388</link>
<title>Цитата #415388</title>
<description><![CDATA[xxx: наконец-то купила туфли своей мечты.....<br>yyy: Здоровенные?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415387</guid>
<pubDate>2012-01-31 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415387</link>
<title>Цитата #415387</title>
<description><![CDATA[Научный работник - это вечный студент. То кандидатская диссертация, то докторская, то зарплата как стипендия]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415386</guid>
<pubDate>2012-01-31 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415386</link>
<title>Цитата #415386</title>
<description><![CDATA[Сижу, рассматриваю резюме (сам ищу работу админа), поглядываю на конкурентов.<br><br>Резюме: чувак с высшим ИТ-образованием работал сисадмином, потом начальником ИТ-отдела, внезапно заканчивает курсы стропальщика (!) и работает бригадиром на отделке металла.<br><br>Мне страшно продолжать свой карьерный рост.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415385</guid>
<pubDate>2012-01-31 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415385</link>
<title>Цитата #415385</title>
<description><![CDATA[xxx: На поставки нефти из Ирана введено эмбарго. Около 68% потребления этой нефти приходится на Грецию, Италию и Испанию.<br>xxx: Анекдот. Самым загибающимся экономически странам предлагается заплатить ещё и за чужие политические выгоды.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415384</guid>
<pubDate>2012-01-31 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415384</link>
<title>Цитата #415384</title>
<description><![CDATA[ххх:<br>Сегодня звоню в поликлинику:<br>- Мне бы талончик к урологу.<br>- На полшестого?<br>- Эээ... нет, меня терапевт направил к нему, есть подозрение, что что-то с почками...<br>- (через смех, после паузы) талон на 17.30 Вас устроит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415383</guid>
<pubDate>2012-01-31 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415383</link>
<title>Цитата #415383</title>
<description><![CDATA[xxx: Этот дятел, по-моему, на ганзе пересидел. Он пришел из магазина без батона и сказал, что у него нет лицензии на нарезной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415382</guid>
<pubDate>2012-01-31 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415382</link>
<title>Цитата #415382</title>
<description><![CDATA[xxx: К сожалению наш разработчик не в восторге, будем смотреть других кандидатов.<br>yyy: а что же вы сразу не написали в задании что в восторге должен быть? может переделать? и точно восторг? не оргазм, не радость, не охуенчик, а именно восторг?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415381</guid>
<pubDate>2012-01-31 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415381</link>
<title>Цитата #415381</title>
<description><![CDATA[XXX: ну дык у нас обычно всё в крайностях, если холодно, то минус 30, если снег-то по пояс<br>YYY: если выборы - то 146%]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415380</guid>
<pubDate>2012-01-31 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415380</link>
<title>Цитата #415380</title>
<description><![CDATA[xxx: Вчера сдал в магазин блок питания. Выдали такой же. Он тоже пищит. Сдал. Выдали последний такой же. Он тоже пищит. Видимо, особенность модели. Сдал. Доплатил 70 рублей, купил другой. Проверил, не пищит. Подсветка, правда, не отключается. Зато все блоки питания прошли как покупки, сумма перевалила за 10к, и я буду покупать по оптовым ценам, которые обычно на 10-20 рублей дешевле)<br>xxx: На монитор за 70к, там, например, скидка 300 рублей была )<br>yyy: да, наваришься<br>xxx: Ещё с каждым БП мне бесплатно пакет выдавали. Итого 3 пакета.<br>xxx: Наебал их по-крупному, короче]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415379</guid>
<pubDate>2012-01-31 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415379</link>
<title>Цитата #415379</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>Наблюдаю картину. Дедушка играет с моим сыном (1г.4мес.) в лошадку. Наконец устал и просто стоит на четвереньках. Сын слез, взял зарядку от телефона, подошел к деду и засунул штекер ему в штаны. <br><br>xxx:<br>А я в свое время решила бы, что лошадку надо покормить...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415378</guid>
<pubDate>2012-01-31 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415378</link>
<title>Цитата #415378</title>
<description><![CDATA[ууу: Не могу. У нас монитор с паролями унесли.<br>ххх: !?!<br>УУУ: У нас испортился монитор. Технари унесли его на ремонт. А на ножке монитора были записаны пароли.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415377</guid>
<pubDate>2012-01-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415377</link>
<title>Цитата #415377</title>
<description><![CDATA[Дмитрий:<br>я утром проснулся, начал собираться на работу и час где то ключи от машины искал, так и не нашел их (<br><br>Lady:<br>И шо, на работу не попал?<br><br>Дмитрий:<br>попал<br><br>Дмитрий:<br>у меня же машины нету]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415376</guid>
<pubDate>2012-01-31 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415376</link>
<title>Цитата #415376</title>
<description><![CDATA[xx: пойду мужу улыбнусь - у него сегодня зарплата]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415375</guid>
<pubDate>2012-01-31 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415375</link>
<title>Цитата #415375</title>
<description><![CDATA[Читаю статью &quot;Мозг современного человека на 300 гр меньше, чем у неандертальца. Почему?&quot;<br>Первый коммент: Да все нормально, просто дефрагментация прошла.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415374</guid>
<pubDate>2012-01-31 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415374</link>
<title>Цитата #415374</title>
<description><![CDATA[andysto: максик еще худеет?<br>sevcat: нет уже ) я его заставила бросить диету...<br>andysto: что так?<br>sevcat: да он кота своего при мне на руки взял, понюхал и сказал &quot;вкусно ты, Муфточка, пахнешь...&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415373</guid>
<pubDate>2012-01-31 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415373</link>
<title>Цитата #415373</title>
<description><![CDATA[morihel:<br>Из рабочего. Звонит клиент и долго выносит мне мозг. Ибо он включил поздно вечером эротический канал, а там *драматическая пауза* гей-порно! Ну и, соответственно, требует убрать этот канал, разврат же и пропаганда, ужас! Мягко объясняю, что один канал из пакета убрать нельзя, но все каналы для взрослых блокируются. Можно просто не снимать блокировку и показывать он не будет.<br>- Нет, уберите.<br>- Ладно, если хотите, вы можете сменить стандартный код разблокировки на какой-то свой, и тогда никто из ваших домашних уже не сможет случайно посмотреть этот канал...<br>- Нет, уберите!<br>А дальше гениальная фраза.<br>- Девушка, вы не понимаете! Я же буду знать, что он там есть!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415372</guid>
<pubDate>2012-01-31 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415372</link>
<title>Цитата #415372</title>
<description><![CDATA[xxx: Небрежно нажатый enter придаёт интернет-запросу почти неуловимый старорусский оттенокъ :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415371</guid>
<pubDate>2012-01-31 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415371</link>
<title>Цитата #415371</title>
<description><![CDATA[xxx: у этих двемеров все названия звучат так, будто что-то ебнулось на дно каменного колодца.<br>xxx: они что, других звуков не слышали?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415370</guid>
<pubDate>2012-01-30 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415370</link>
<title>Цитата #415370</title>
<description><![CDATA[lsoul: После слов «можно зайти в ближайшее кафе, выпить кофе, предварительно попросив зарядить телефон» сразу становится понятно, что текст писался не в России)<br>marks: Ну, почему, мне ни разу не отказывали в подобной просьбе, ни в российских кафе, ни в украинских. И даже денег не требовал никто :-)<br>lsoul: Одному мне говорят, что у них нет розеток =(<br>TheMengzor: Когда просишь розетку, бейсбольную биту нужно класть на барную стойку, а не просто держать в опущенной руке.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415369</guid>
<pubDate>2012-01-30 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415369</link>
<title>Цитата #415369</title>
<description><![CDATA[Гитараст: по телеку реклама - натуральное слабительное на основе фруктов<br>Гитараст: о том, гнилые или недозрелые - умалчивают]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415368</guid>
<pubDate>2012-01-30 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415368</link>
<title>Цитата #415368</title>
<description><![CDATA[ххх: Давай лучше нашу свадьбу устроим в стиле программистов?!<br>yyy: Придем в загс в длинных свитерах и джинсах?<br>ххх: Угу, и каждый будет держать в руках по котэ!<br>ууу: &quot;В знак вашей любви, обменяйтесь котэ&quot;.<br>ххх: А гостей будем кормить пельменями!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415367</guid>
<pubDate>2012-01-30 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415367</link>
<title>Цитата #415367</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня есть мыло, оно как настроящая шоколадка. упаковка, как у шоколадки, пахнет, как шоколадка, выглядит, как шоколадка, мылится, как шоколадка :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415366</guid>
<pubDate>2012-01-30 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415366</link>
<title>Цитата #415366</title>
<description><![CDATA[из обсуждения в @дневнике:<br><br>ххх: рисунки Сальвадора Дали были использованы в оформлении сервиза.<br>вопрос: есть ли еще примеры использования работ каких-либо художников в декоративно-прикладном искусстве?<br><br>ууу: да, пиксели малевича много где используются]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415365</guid>
<pubDate>2012-01-30 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415365</link>
<title>Цитата #415365</title>
<description><![CDATA[Elena: заговор - это вообще хорошо. меня коллега недавно чуть до истерики не довела, когда рассказала, что ходила в церковь молиться об успешной сдаче экзамена по научному атеизму.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415364</guid>
<pubDate>2012-01-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415364</link>
<title>Цитата #415364</title>
<description><![CDATA[madonna22007: надо завести кота<br>sukapiatka: заглох что ли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415363</guid>
<pubDate>2012-01-30 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415363</link>
<title>Цитата #415363</title>
<description><![CDATA[xxx: В субботу ехал по дороге, в лобовое стекло прилетел камешек из-под впереди едущего. Чиркнул и улетел вверх. Смотрю - вроде трещины нет.<br>xxx: Первая мысль: &quot;Рикошет, броня не пробита&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415362</guid>
<pubDate>2012-01-30 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415362</link>
<title>Цитата #415362</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>digest: Даже жуткому параноику может позвонить товарищ с андроидом — и у Гугла есть телефон параноика. Потом мимо дома параноика проедет гугломобиль — и у Гугла есть фотография дома параноика, имя его беспроводной сетки, ну и (конечно же по трагической ошибке) немного трафика из его сетки. Потом добрые друзья наставят таги на фотки параноика, и у Гугла окажется его морда лица. Ну и благодаря трудолюбивым пчелам, выстраивающим в каждой помойке свои социальные связи, у Гугла появится аппроксимация locations параноика.<br>Мораль: тяжело сегодня параноикам :).]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415361</guid>
<pubDate>2012-01-30 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415361</link>
<title>Цитата #415361</title>
<description><![CDATA[Когда-то, изучая список возможных фобий, я наткнулась на странное: &quot;Анатидаефобия - навязчивый страх, что где-то в мире есть утка, следящая за вами&quot;. Только спустя годы, увидев значок мессенджера Adium для Mac OS, я поняла, о чем идет речь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415360</guid>
<pubDate>2012-01-30 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415360</link>
<title>Цитата #415360</title>
<description><![CDATA[Из отзыва об отеле:<br>Вадим:<br>...Территорию и пляж несколько оживляют собаки. Собакуны на вид вполне справные, вида и нрава незлобливого, за кусочек сыра готовы родину продать, прикольно наблюдать, как они ночью лакают воду из бассейна, надо же, там ведь хлорку добавляют. Ещё одна звезда отеля - коняка, которая мирно пасётся на территории и обильно серит на лужайках. Скорее всего коняка бедуинская, а отель не хочет портить с ними отношения, ну пасётся, ну серит, ну вроде даже кусается, но пока все живы. На пляже весь этот зверинец устраивает шоу - сначала собаки гоняют этого жеребчика, потом он разворачивается и начинает гонять собачью братву. Смотрится конечно прикольно, но не дай бог дитё попадёт под эти игры, вот здесь конечно с четырьмя звёздами придётся кому-то расстаться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415359</guid>
<pubDate>2012-01-30 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415359</link>
<title>Цитата #415359</title>
<description><![CDATA[преподаватель:<br>П - Читаете фэнтези-то в метро?<br>С - (робкие студенты) Нет.<br>П - А я читаю.<br>С - (чей-то голос с надеждой) А какое?<br>П - Любое! К какому притиснут, то и читаю!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415358</guid>
<pubDate>2012-01-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415358</link>
<title>Цитата #415358</title>
<description><![CDATA[Yoshik: Я вдруг понял, что уже три года не пользовался CD-ROM'ом компьютера]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415357</guid>
<pubDate>2012-01-30 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415357</link>
<title>Цитата #415357</title>
<description><![CDATA[У отца затупил комп. Звонит в техподдержку:<br><br>- Здравствуйте, Юлия. Ко мне тут на днях приходил паренек, установил интернет ваш. Я счастлив. Только вот не работает он нихера...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415356</guid>
<pubDate>2012-01-30 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415356</link>
<title>Цитата #415356</title>
<description><![CDATA[Новая поговорка от линуксоидов: Собрал Генту, да не ту.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415355</guid>
<pubDate>2012-01-30 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415355</link>
<title>Цитата #415355</title>
<description><![CDATA[xxx: Мы с папой иногда играли в игру под названием &quot;Мавзолей&quot;. Выглядело это так: папа ложился на диван в комнате и был Лениным, а я стояла у двери и должна была никого не пропускать, играя охранника. Играли по часу или два. Мне не нравилась эта игра. И посещало странное чувство, что мена объебали...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415354</guid>
<pubDate>2012-01-30 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415354</link>
<title>Цитата #415354</title>
<description><![CDATA[[Nikolas] Когда я стану крутым программистом, я создам асоциальную сеть.<br>[Nikolas] Там все изначально будут друзьями всех, и из друзей нужно будет удалять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415353</guid>
<pubDate>2012-01-30 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415353</link>
<title>Цитата #415353</title>
<description><![CDATA[&lt;banderlog&gt; я нашел одно любопытное свойство советских мягких стульев<br>&lt;opium&gt; они твердые?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415352</guid>
<pubDate>2012-01-30 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415352</link>
<title>Цитата #415352</title>
<description><![CDATA[xxx: Начальник порадовал. Разослал письмо &quot;Заполните анонимный опрос по эффективности работы и отошлите по корпоративной почте секретарше&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415351</guid>
<pubDate>2012-01-30 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415351</link>
<title>Цитата #415351</title>
<description><![CDATA[ххх: Утро<br>YYY: ghbdtn<br>ххх: да, именно это говорят утром<br>ххх: а потом ползут в ванную]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415350</guid>
<pubDate>2012-01-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415350</link>
<title>Цитата #415350</title>
<description><![CDATA[xxx: давай сочинять стишки?<br>ххх: я первая!<br>ххх: я люблю подушку<br>люблю и одеяло<br>они мои подружки<br>хотя уж солнце встало...<br>ууу: а я люблю спать<br>ууу: блять.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415349</guid>
<pubDate>2012-01-29 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415349</link>
<title>Цитата #415349</title>
<description><![CDATA[xxx: Смотри, день с ночью перепутаешь!<br>ууу: Было как-то раз такое. мне по работе набирают, я, не отрываясь от софта банкомата:<br>&quot;Але.&quot;<br>&quot;Привет, ты на объекте? Уже 9 часов!&quot;<br>&quot;Да, еще тут&quot;<br>&quot;В смысле еще?&quot;<br>&quot;Ну, я в 5 пришел и еще тут&quot;<br>&quot;В 5 ночи?!&quot;<br>&quot;А щас утро что-ли???&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415348</guid>
<pubDate>2012-01-29 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415348</link>
<title>Цитата #415348</title>
<description><![CDATA[Из твиттера:<br>Если волнистые попугайчики когерентны, то они интерферируют]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415347</guid>
<pubDate>2012-01-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415347</link>
<title>Цитата #415347</title>
<description><![CDATA[xxx: что у тебя в туалете делает томик Есенина?<br>yyy: надоело читать мануал к освежителю воздуха.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415346</guid>
<pubDate>2012-01-29 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415346</link>
<title>Цитата #415346</title>
<description><![CDATA[С: Всё, больше пошлых шуток не будет.<br>Д: А как же ты теперь шутить будешь?<br>С: Есть ещё чёрный юмор]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415345</guid>
<pubDate>2012-01-28 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415345</link>
<title>Цитата #415345</title>
<description><![CDATA[йцук: И вообще, женщину имеет право раздевать только тот мужчина, который ее одевает!<br>скр: ПАПА?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415344</guid>
<pubDate>2012-01-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415344</link>
<title>Цитата #415344</title>
<description><![CDATA[IYA: Он устроен иначе, иначе мыслит, иначе чувствует, иначе реагирует на раздражители<br>Bel Ami: как ты странно говоришь слово &quot;мудак&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415343</guid>
<pubDate>2012-01-28 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415343</link>
<title>Цитата #415343</title>
<description><![CDATA[Виталик: 2-3 бутера хорошо на ночь пойдут<br>Виталик: Хотя тебе и одного-полтора хватит =) ведь ты хрупкая девочка<br>Dark Water: да, остальное доберу голубцами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415342</guid>
<pubDate>2012-01-28 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415342</link>
<title>Цитата #415342</title>
<description><![CDATA[с habra:<br><br>ForhaxeD: Я что-то поздно среагировал на SOPA и PIPA, эти законы означают, что я не смогу смотреть свое любимое порно в интернете и слушать музыку?<br>SDSWanderer: Нет, несмотря на такие названия, эти законопроекты не имеют отношение к порно )<br>Sterhel: А чего тогда все всполошились-то?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415341</guid>
<pubDate>2012-01-28 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415341</link>
<title>Цитата #415341</title>
<description><![CDATA[tusur&gt;<br>xxx: :'-(<br>yyy: Что случилось?<br>xxx: Я уезжаю. Я реально не хочу вас бросать.<br>yyy: Куда? Зачем? Почему? Надолго?<br>xxx: В Тайланд. Отдыхать. На 23 дня.<br>yyy: Вот горе-то, блядь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415340</guid>
<pubDate>2012-01-27 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415340</link>
<title>Цитата #415340</title>
<description><![CDATA[Skunny: В нашем уютном гендеросрачике больше всех морально пострадал главтролль, который, доказывая превосходство то мужчин, то женщин нарвался на вопрос: &quot;А ты то какого пола?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415339</guid>
<pubDate>2012-01-27 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415339</link>
<title>Цитата #415339</title>
<description><![CDATA[Boroda: однажды зимой под Костромой наш артиллерийский дивизион выдвинулся на полигон для проведения стрельб. все как всегда-по времени и на зачет. быстро замаскировали технику, разведчики-дальномерщики убыли в дозор. дозор был условный-встали они от нас метрах в 400, тоже замаскировались. Пошла команда &quot;К бою&quot;, орудия выставили по-боевому, время пошло на настройку связи и доклады о готовности. СОБ (старший офицер батареи) на связи: &quot;Ангара-Ангара!, Я-Ангара-1, как слышишь?-прием?&quot; в шлемофоне треск, шипенье. Ответа нет. &quot;Ангара-Ангара! Я-Ангара-1, Как слышишь? прием!&quot; сквозь шум, как будто из жопы мира, ответ: ..нгара1, слышу вас плохо!.. В общем, такая перебранка повторилась еще 2-3 раза. А время на зачет идет. Тут СОБ не выдержал - дал команду отбой и перекур: далеко от машин не отходить, отлить, покурить, на броне в мороз не сидеть! Стали разбираться в причине плохой связи. Мне крикнули с соседней брони - Борода, смотри, связь! - и пальцем на разведчиков-радиотелефонистов указали. Я глянул в панораму прицела, а там Связист - в зимней шапке-ушанке, завязанной наглухо, и поверх нее шлемофон на затылке подвязан... Слышу вас плохо-о-о!)))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415338</guid>
<pubDate>2012-01-27 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415338</link>
<title>Цитата #415338</title>
<description><![CDATA[xxx: Бля, когда она объясняет как проехать - это не речь, а облако тегов!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415337</guid>
<pubDate>2012-01-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415337</link>
<title>Цитата #415337</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня ехала в метро и у вагона был счастливый номер (сумма первых 2х чисел равна сумме последних)... <br>xxx: всю дорогу размышляла, следует ли мне что-нибудь откусить или достаточно просто лизнуть... &gt;&lt;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415336</guid>
<pubDate>2012-01-27 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415336</link>
<title>Цитата #415336</title>
<description><![CDATA[xxx: Везде фейсконтроль. <br>xxx: В клуб не пустили, потому что в футболке, в лес - потому что без кольчуги.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415335</guid>
<pubDate>2012-01-27 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415335</link>
<title>Цитата #415335</title>
<description><![CDATA[сейчас мама кричит из-за двери с собакой:<br>- Ань, дай нам ошейник.<br>- Два?<br>- Ошейник.<br>- Так, два? Ты говоришь &quot;нам&quot;. Значит, два нужно.<br>- А себе возьми в шкафу намордник.<br><br>злые все такие :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415334</guid>
<pubDate>2012-01-27 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415334</link>
<title>Цитата #415334</title>
<description><![CDATA[XXX: моя кошка научилась мне мстить! когда она зевает, я засовываю ей в рот палец. А когда я зеваю, эта стерва засовывает мне в рот всю морду!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415333</guid>
<pubDate>2012-01-27 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415333</link>
<title>Цитата #415333</title>
<description><![CDATA[ххх: нет, я хочу полноценный сендвич. со свежим хлебом, с ветчиной, с огурчиками, с листом салата<br>ххх: хочу укусить его изо всех сил<br>ххх: почувствовать хруст хлоропластов на зубах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415332</guid>
<pubDate>2012-01-27 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415332</link>
<title>Цитата #415332</title>
<description><![CDATA[xxx: Занимаюсь с ученицей. &quot;Морские коньки&quot; она написала как &quot;Seawhores&quot;. Не удержалась и заржала. Ребенок обиделся.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415331</guid>
<pubDate>2012-01-27 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415331</link>
<title>Цитата #415331</title>
<description><![CDATA[ххх: а ещё вот знаешь,чего я хочу...<br>yyy: чего ты хочешь? и почему делать это буду снова я?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415330</guid>
<pubDate>2012-01-27 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415330</link>
<title>Цитата #415330</title>
<description><![CDATA[xxx: Андрей вообще красавчег, обожаю стажеров)<br>xxx: гендира чуть удар не хватил, когда Андрюха ему заявил, что проблемы масштабирования нужно решить добавлением 8 новых серваков...<br>xxx: А бухи вообще в панике были, потому что он воспринял многозначное молчание директора за согласие и сказал по секрету бухам, что им придется переписывать дофига бумаг.<br>xxx: Короче считай, что у меня завелся личный тролль, который даже не догадывается о том, сколько он позитива способен нести =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415329</guid>
<pubDate>2012-01-27 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415329</link>
<title>Цитата #415329</title>
<description><![CDATA[Тема на форуме &quot;как убрать слова (вокал) из песни формата мп3:<br><br>Gena64: где то я читал.сконвертировать аудифайл в ворд и там слова повырезать..остальное назад-готов ихмо-сори<br>SuPeRRo!: гениально!<br>purionasd: Говорят, что так работают все крутые студии]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415328</guid>
<pubDate>2012-01-27 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415328</link>
<title>Цитата #415328</title>
<description><![CDATA[Новость: В рамках программы по популяризации общественного транспорта московские власти намерены доставить определенные неудобства водителям, чтобы у них было больше стимулов оставить свой автомобиль у дома и поехать на автобусе и метро.<br><br>Комментарий к новости: Кроме организации выделенных полос для автобусов планируется на остальных полосах раскатывать ежей с гвоздями, в бензин добавлять ослиную мочу и кидаться в лобовые стекла камнями и говном.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415327</guid>
<pubDate>2012-01-27 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415327</link>
<title>Цитата #415327</title>
<description><![CDATA[Ира: ты чего будешь сегодня делать?<br>Appleson: пойду кате подарок на день рожденья покупать<br>Ира: что думаешь дарить?<br>Appleson: вообще не знаю. гель для душа не прокатит<br>Ира: ты опасный человек, а ты купи 2 геля, может прокатит<br>Appleson: я тебе куплю тогда 3 геля, ты же моя лучшая подружка<br>Ира: сучка, а я тебе тогда тигровый полотенчик!<br>Appleson: неожиданно! прямо-таки ход конем. а я тебе тогда кружку со знаком зодиака<br>Ира: а я тебе колготки<br>Appleson: а я тебе мыло<br>Ира: пробничек причем<br>Appleson: 2009 года выпуска<br>Ира: крем для рук в ответ получишь самый вонючий<br>Appleson: &quot;молоко и мед&quot;?<br>Ира: это самый вонючий?<br>Appleson: да<br>Ира: да, тогда его<br>Appleson: ну на такое я могу ответить только пенопластовым петухом и шампунем от перхоти. шах и мат!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415326</guid>
<pubDate>2012-01-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415326</link>
<title>Цитата #415326</title>
<description><![CDATA[xxx: похоже, запуск айтюнс приводит к проверке на вирусы, дефрагментации и вычислению факториала из миллиарда...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415325</guid>
<pubDate>2012-01-27 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415325</link>
<title>Цитата #415325</title>
<description><![CDATA[Купил электронную сигарету, зарядка для нее усб - в какой-то момент ради интереса подключил ее в усб-дырку в телевизоре - работает. Подумал, что если бы 10 лет назад мне сказали, что я буду &quot;заряжать сигарету от телевизора&quot; я бы точно уверовал в космические корабли и дикий прогресс )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415324</guid>
<pubDate>2012-01-27 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415324</link>
<title>Цитата #415324</title>
<description><![CDATA[xxx: Ах, вротарь, красава!<br>yyy: Порно смотришь?<br>xxx: Почему? Нет, футбол.<br>yyy: Тогда &quot;вратарь&quot;, солнце.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415323</guid>
<pubDate>2012-01-27 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415323</link>
<title>Цитата #415323</title>
<description><![CDATA[BPhoeniX: Час тренировок - и можно научится быстро считать в двоичной системе на пальцах одной руки до 31, при этом делая красивые жесты.<br>BPhoeniX: Последний раз, когда я это делал, один мальчик в странной налобной повязке с изображением какой-то улитки подбежал и попросил научить его &quot;этому дзюцу&quot;. Мне не жалко, мелкая моторика и всё такое...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415322</guid>
<pubDate>2012-01-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415322</link>
<title>Цитата #415322</title>
<description><![CDATA[Teron: миранда - это как линукс, только аська]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415321</guid>
<pubDate>2012-01-27 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415321</link>
<title>Цитата #415321</title>
<description><![CDATA[cerber13: Еще полгода одиночества, и я буду знать всех порноактрис по имени :((((]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415320</guid>
<pubDate>2012-01-26 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415320</link>
<title>Цитата #415320</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>платоническая любовь к еде - это да )<br>в детстве, когда мне хотелось пельменей, а не было, я их рисовала )<br><br>xxx:<br>в тоске]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415319</guid>
<pubDate>2012-01-26 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415319</link>
<title>Цитата #415319</title>
<description><![CDATA[diletant_xpenob@lj:<br>Еще вспомнила дивную историю, но не со мной. Девочка на курс старше меня защищала диплом по левым эсерам. Отдала машинистке. Принесла от нее накануне сдачи текста. Вчиталась... Машинистка неверно истолковала округлый, красивый почерк отличницы и все сочетания букв &quot;эс&quot; трактовала почему-то как &quot;х&quot;. Бедная студентка всю ночь то рыдала, то ржала, вырезала маникюрными ножницами специально распечатанные где-то (еще ж машинку найти надо было в общежитии) &quot;эс&quot; и заклеивала в дипломе по &quot;левым херам&quot; буквы &quot;х&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415318</guid>
<pubDate>2012-01-26 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415318</link>
<title>Цитата #415318</title>
<description><![CDATA[XXX: стою рядом с юлькой, она покупает кофе. я чуть позади. у юльки черное кожаное пальто<br>XXX: на заднице какая-то белая штучка прилипла, мусор. думаю: надо снять<br>XXX: если снять самой, общественность решит, что я ее лапаю<br>XXX: если громко сказать, общественность тоже не поймет и будет пристально пялиться<br>XXX: не придумала ниче лучше, чем подойти к ней сбоку и на ухо шепотом сказать &quot;проведи рукой по заднице&quot;<br>XXX: посмотрела на ее выпученные глаза и окаменевшее лицо и добавила &quot;по своей&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415317</guid>
<pubDate>2012-01-26 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415317</link>
<title>Цитата #415317</title>
<description><![CDATA[ххх: просыпаешься так после многолетней комы в каком-нибудь 20хх году, и первый вопрос...<br>УУУ: какой сейчас год?<br>ххх: неее... какой сейчас айфон?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415316</guid>
<pubDate>2012-01-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415316</link>
<title>Цитата #415316</title>
<description><![CDATA[ххх: На дворе 3 тысячелетие, космос, вайфай и электромобили. А зелёнку сука так и не научились упаковывать так, чтобы не уделываться ей каждый раз в говно. :(]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415315</guid>
<pubDate>2012-01-26 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415315</link>
<title>Цитата #415315</title>
<description><![CDATA[xxx: у нас в офисе начальник повесил турник. Теперь мы официально каждый час можем минут по 10 &quot;болтаться без дела&quot; :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415314</guid>
<pubDate>2012-01-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415314</link>
<title>Цитата #415314</title>
<description><![CDATA[Новость: &quot;Двадцать тысяч метров дорог Екатеринбурга зальют горячим пластиком&quot; о нанесении пластиковой разметки, которая держится на дороге до года.<br><br>Комментарий: На улицах появится разметка, которая держится дольше асфальта.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415313</guid>
<pubDate>2012-01-26 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415313</link>
<title>Цитата #415313</title>
<description><![CDATA[xxx: с её стороны было весьма оптимистично набирать запрос &quot;Кайнозой фото&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415312</guid>
<pubDate>2012-01-26 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415312</link>
<title>Цитата #415312</title>
<description><![CDATA[Menthol: мне кажется<br>Menthol: что моя стихия не вода, а жопа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415311</guid>
<pubDate>2012-01-26 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415311</link>
<title>Цитата #415311</title>
<description><![CDATA[sinhito: Мне нужна какая-нибудь такая хрень, чтобы в час ночи вырубала Интернет и я бы тогда спать ложился<br><br>Леш: Сила воли?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415310</guid>
<pubDate>2012-01-26 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415310</link>
<title>Цитата #415310</title>
<description><![CDATA[из вакансии верстальщика:<br>Вебмастер - профессия‚ требующая нестандартного подхода к работе. Именно поэтому вам иногда нужно брать в руки фотоаппарат (не беспокойтесь - он у нас есть) и добывать контент для сайта самостоятельно. В некоторых случаях фотоаппарата будет недостаточно. Вполне вероятно‚ придется взять в руки булыжник и топор‚ чтобы с их помощью &quot;выбить&quot; контент для сайтов с наших сотрудников‚ которые обещают предоставить информацию‚ но не делают это по причине занятости.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415309</guid>
<pubDate>2012-01-26 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415309</link>
<title>Цитата #415309</title>
<description><![CDATA[xxx: Лучший троллинг я видел в мультике &quot;Ух ты, говорящая рыба!&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415308</guid>
<pubDate>2012-01-26 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415308</link>
<title>Цитата #415308</title>
<description><![CDATA[xxx: со своей стороны могу вложиться двумястами пятидесятью рублями<br>yyy: &gt; двумястами пятидесятью<br>yyy: неправильно так говорить<br>xxx: а как правильно? )<br>yyy: тремястами]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415307</guid>
<pubDate>2012-01-26 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415307</link>
<title>Цитата #415307</title>
<description><![CDATA[xx: А тебе там твои больные глазки не строят?<br>yy: Я медсестра, мне мои больные только жопки строят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415306</guid>
<pubDate>2012-01-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415306</link>
<title>Цитата #415306</title>
<description><![CDATA[Реклама на Яндексе:<br>&quot;Другой мир 4: Пробуждение премьера&quot;<br><br>Три раза пришлось прочитать, пока дошло, что после слова &quot;Пробуждение&quot; неплохо было бы поставить точку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415305</guid>
<pubDate>2012-01-26 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415305</link>
<title>Цитата #415305</title>
<description><![CDATA[Я: Милый, мне нужен новый маникюрный набор.<br>Муж: Зачем? Твой же ещё хороший.<br>Я: Технологии далеко шагнули вперед и старым набором я теперь не могу разобрать и починить мобильник.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415304</guid>
<pubDate>2012-01-26 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415304</link>
<title>Цитата #415304</title>
<description><![CDATA[@soko1: Я тебе рожу набью и убунту поставлю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415303</guid>
<pubDate>2012-01-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415303</link>
<title>Цитата #415303</title>
<description><![CDATA[xxx: предлагаю новый наркоманский термин — «гипертекстовые трипы».<br>yyy: ага, зашел на википедию почитать про цифровую обработку сигналов, очнулся на статье про большую панду]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415302</guid>
<pubDate>2012-01-26 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415302</link>
<title>Цитата #415302</title>
<description><![CDATA[На форуме одного местного провайдера, тема &quot;помогите в решении задачи по матану&quot;<br><br>ххх: всем спасибо, я просто переписал задачу, а решение написал от другой задачи. зачет получен :)<br>ъъъ: хорошо, что ты не на врача учишься]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415301</guid>
<pubDate>2012-01-26 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415301</link>
<title>Цитата #415301</title>
<description><![CDATA[ууу: Где была?<br>ххх: Да я с собакой играла )<br>ууу: ммм, во что играли?<br>ххх: В слова, блядь.<br>ххх: Ну что за тупые вопросы. Как еще можно с собакой играть, прыгали, бегали )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415300</guid>
<pubDate>2012-01-25 14:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415300</link>
<title>Цитата #415300</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>VitaZheltyakov: Днём работаю на основной работе, по ночам пишу свой большой проект.<br>В своё время сделал «ошибку» — объяснил жене, что за свой большой проект могу получить неплохие деньги. Потом, когда захотел бросить его, жена со скалкой объяснила мне, что лучше этого не делать. Она хочет двухкомнатную квартиру.<br>Так что теперь я пашу и на работе, и дома под присмотром жены.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415299</guid>
<pubDate>2012-01-25 13:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415299</link>
<title>Цитата #415299</title>
<description><![CDATA[xxx: еду сегодня невыспавшийся по эскалатору и слышу &quot;запрещается преклонятся неподвижным частям эскалатора&quot; <br>yyy: адептус механикус будут в гневе...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415298</guid>
<pubDate>2012-01-25 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415298</link>
<title>Цитата #415298</title>
<description><![CDATA[ххх: Димулька получил вчера ответственное задание: снять игрушки с елки. Через пару минут слышу хруст<br>ххх: Димулька отламывает веточку и снимает с нее игрушку]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415297</guid>
<pubDate>2012-01-25 13:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415297</link>
<title>Цитата #415297</title>
<description><![CDATA[xxx: И только когда мы Андрюху на работу взяли, я понял, что значит &quot;троянский олень&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415296</guid>
<pubDate>2012-01-25 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415296</link>
<title>Цитата #415296</title>
<description><![CDATA[Journey!:<br>Видеорегистратор от лукавого, не вешай себе. Биду притянет! Посмотри на ютьюбе, одни аварии с теми, кто их использует. Аварии, смерть и разрушения. Никакого секса, бабочек и пони.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415295</guid>
<pubDate>2012-01-25 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415295</link>
<title>Цитата #415295</title>
<description><![CDATA[Рассказ утром в офисе.<br>- Вчера переводила бабушку одну старенькую через дорогу. Она ручкой дрожащей меня схватила под руку и говорит : &quot;С той поры как меня здесь пару лет назад машина сбила насмерть, я боюсь дорогу одна переходить&quot;. Я похолодела вся. Хорошо, что ещё светло было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415294</guid>
<pubDate>2012-01-25 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415294</link>
<title>Цитата #415294</title>
<description><![CDATA[xxx: Сижу за столом. Свет включен. Ем йогурт.<br>xxx: Мама заходит, смотрит, спрашивает, сплю ли я.<br>xxx: Я отвечаю, что сплю. Она уходит.<br>xxx: Видимо, поверила.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415293</guid>
<pubDate>2012-01-25 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415293</link>
<title>Цитата #415293</title>
<description><![CDATA[xxx: но меня в нвидео притягивает порядок во всем. у них все аккуратно, а в радеоне дрова, кажется, писали программисты, которые сидели в горящем кабинете, и пока они не напишут - их хуй оттуда выпустят]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415292</guid>
<pubDate>2012-01-25 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415292</link>
<title>Цитата #415292</title>
<description><![CDATA[Друг(Д) работает консультантом в сексшопе. Рассказывает.<br>Заходит мужик(М) явно на нервах.<br>Д: Вам что нибудь подсказать?<br>М: Скажите, а у вас есть леденцы в форме фаллоимитатора в натуральную величину с вкусом рыбьего жира?<br>Д: Нет...<br>Мужик со словами &quot;Блядь, индустрия многое теряет&quot; повернулся и пошел к выходу, а друга стал одолевать непреодолимый интерес &quot;А нафига ему то?&quot;.<br>Д: Слышь, а тебе зачем?<br>М: Да чтоб эта сука в следующий раз, кроме слов &quot;Купи мне леденцов&quot;, еще соизволила уточнить, каких!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415291</guid>
<pubDate>2012-01-25 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415291</link>
<title>Цитата #415291</title>
<description><![CDATA[Мы всем офисом решили бороться с матершиной. Поставили копилку, за каждое матерное слово договорились кидать по 10 рублей. Вчера пришёл Сергей, молча положил в копилку 200 рублей и рассказал, что произошло на его объекте, и чем вызвана задержка в сроках. А мы, пока слушали, добавили 50 рублей на комментариях.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415290</guid>
<pubDate>2012-01-25 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415290</link>
<title>Цитата #415290</title>
<description><![CDATA[ХХХ: когда моя мама начинает говорить мне очевидные вещи, я чувствую себя капитанской дочкой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415289</guid>
<pubDate>2012-01-25 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415289</link>
<title>Цитата #415289</title>
<description><![CDATA[xxx: Также Калигула провозгласил, что он теперь Юпитер, старший из всех богов и объявил войну Нептуну, послав своих солдат к берегу и приказав бросать копья в море. (с)<br>xxx: Очередное доказательство того, что какие бы тупые поступки не совершались, равных моему боссу нет...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415288</guid>
<pubDate>2012-01-25 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415288</link>
<title>Цитата #415288</title>
<description><![CDATA[Диалог в Skype:<br>ХХХ: привет, ты тут?<br>YYY: тут, готов пообщаться<br>XXX: голос?<br>YYY: ГАВ!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415287</guid>
<pubDate>2012-01-25 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415287</link>
<title>Цитата #415287</title>
<description><![CDATA[о навигаторах<br><br>Роман: он показывает короткую прямую до цели. через все дома так, совсем напрямую<br>dozhdikoff: думает, что ты на вертолете штоль? :)<br>Роман: или что я крот.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415286</guid>
<pubDate>2012-01-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415286</link>
<title>Цитата #415286</title>
<description><![CDATA[Звоню жене:<br>Я: Как ты?<br>Она: Устала и замерзла. Сейчас зайду в кофейню. Выпью кофе.<br>Я: Ты поешь что-нибудь. Из еды килоджоули выделяются и согревают организм. Теплее будет.<br>Она: Нет, дорогой. Чего-чего, а килоджоулей мне и так предостаточно. Особенно на заднице.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415285</guid>
<pubDate>2012-01-25 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415285</link>
<title>Цитата #415285</title>
<description><![CDATA[eGo: вчера купил лазерную указку и обнаружил новую функцию!<br>eGo: оказывается, с ее помощью можно котом межкомнатные двери закрывать )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415284</guid>
<pubDate>2012-01-25 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415284</link>
<title>Цитата #415284</title>
<description><![CDATA[с вет. сайта:<br>xxx: здрайствуйте моему коту 2 года не кастрирован естль какие либо публичные дома для котов не хочеться кастрировать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415283</guid>
<pubDate>2012-01-25 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415283</link>
<title>Цитата #415283</title>
<description><![CDATA[Помогаю делать товарищу ремонт. После одного тяжелого дня очень плохо спал, снилась стройка и почему-то постоянно просыпался с эрекцией. Судя по всему, смысл сновидений сводился к одной фразе: &quot;Еб@л я эту стройку&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415282</guid>
<pubDate>2012-01-25 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415282</link>
<title>Цитата #415282</title>
<description><![CDATA[arxont: Я не трудоголик, мне просто не к кому идти]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415281</guid>
<pubDate>2012-01-25 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415281</link>
<title>Цитата #415281</title>
<description><![CDATA[xxx: Я женился в своей жизни три раза, и такое ощущение, что окончил три разных философских факультета.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415280</guid>
<pubDate>2012-01-24 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415280</link>
<title>Цитата #415280</title>
<description><![CDATA[xxx: Пашка коробку вина принес. Ща пить пойдем в серверную. Вино админское. &quot;Ласковые сети&quot; называется :-D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415279</guid>
<pubDate>2012-01-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415279</link>
<title>Цитата #415279</title>
<description><![CDATA[Nebula: Гардероб для женщины - это лекарство. А на здоровье экономить нельзя.<br>Ice: у тебя уже аптечный киоск там скопился]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415278</guid>
<pubDate>2012-01-24 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415278</link>
<title>Цитата #415278</title>
<description><![CDATA[xxx: Дома холодно. На &quot;подержать кота на ручках&quot; составлено расписание.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415277</guid>
<pubDate>2012-01-24 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415277</link>
<title>Цитата #415277</title>
<description><![CDATA[С торрента<br>ПДД. Учебное пособие для автошкол. Вождение<br><br>&gt;&gt; Насколько реалистично? Инструктор матерится? Пидорасы на аккорде подрезают? Когда на светофоре глохнешь, сзади бибикают? Куда-нибудь надо по делам инструктора ездить?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415276</guid>
<pubDate>2012-01-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415276</link>
<title>Цитата #415276</title>
<description><![CDATA[С Форума WoT<br><br>dikiya (01 Янв 2012 - 13:37):<br>если я поставлю на танк противосколочный подбой<br>по на амх50б мне с расстояния в лобовой лист под углом 90 градусов стреляет МС-1<br>я еду с максимально возможной скоростью на данной поверхности<br>то смагу ли я уничтожить снаряд попавший мне в лобавую броню<br>не отрикашетить ,не непробить а именно уничтожить ?<br>если сейчас нет то будет ли ето возможно когда введут физику?<br><br>(ответ разработчика) Можно я посоветую Вам поменьше играть, а побольше учиться?<br>Даже если финансовый отдел этого не одобрит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415275</guid>
<pubDate>2012-01-24 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415275</link>
<title>Цитата #415275</title>
<description><![CDATA[Yorhen Nollingten: ты Хауза смотрел?<br>toonlynx: Какую серию?<br>Yorhen Nollingten: Все.<br>toonlynx: Смотрел.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415274</guid>
<pubDate>2012-01-24 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415274</link>
<title>Цитата #415274</title>
<description><![CDATA[ххх: Вхожу на кухню, достаю из холодильника варенье.<br>Реплика папы - &quot;это на зиму, сынок&quot;.<br>До сих пор ощущение, что где-то меня наебали.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415273</guid>
<pubDate>2012-01-24 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415273</link>
<title>Цитата #415273</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>На днях, когда у нас символически выпал снег и на дорожках сразу же растаял, с удовольствием наблюдала мамашу с двумя малолетними детьми: один по асфальту шел гордый на лыжах, а второй счастливо сидел на санках, которые со душераздирающим скрежетом тащила за собой маман.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415272</guid>
<pubDate>2012-01-24 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415272</link>
<title>Цитата #415272</title>
<description><![CDATA[С хабра:<br>timsoid: В поездах дальнего следования появится интернет<br><br>Первый комментарий:<br>camenotes: Интересно, а когда в поездах дальнего следования появятся хотя бы розетки для начала...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415271</guid>
<pubDate>2012-01-24 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415271</link>
<title>Цитата #415271</title>
<description><![CDATA[Жена: я тебе второй раз суп грею. Тарелка на столе, иди ешь.<br>Я: да пусть постоит - не обидится<br>Жена: ...секса попросишь - я тебе так же отвечу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415270</guid>
<pubDate>2012-01-24 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415270</link>
<title>Цитата #415270</title>
<description><![CDATA[xxx: иду с тренировки, вижу две крысы дерутся, а неподалеку, вдавившись в стену, кошка сидит<br>и с ужасом на них смотрит<br>xxx: видимо, кошку делили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415269</guid>
<pubDate>2012-01-24 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415269</link>
<title>Цитата #415269</title>
<description><![CDATA[Я: Этот чай с чем?<br>Офицbантка: У Вас есть аллергия на шиповник?<br>Я: нет<br>Офицbантка: Тогда это чай с шиповником.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415268</guid>
<pubDate>2012-01-24 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415268</link>
<title>Цитата #415268</title>
<description><![CDATA[о машине:<br><br>sevaku: а цвета какого?<br>covax: не знаю, я ее не мыл еще ни разу<br>covax: незаметно серого]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415267</guid>
<pubDate>2012-01-24 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415267</link>
<title>Цитата #415267</title>
<description><![CDATA[ХХХ: да ты что! спросить у него, в каком мире он бы больше хотел оказаться - &quot;Звездных воин&quot; или &quot;Властелина колец&quot; - это все равно, что спрашивать у маленького ребенка, кого он больше любит - маму или папу. нельзя, в общем, такое спрашивать. это вводит его в глубокое расстройство и может вызвать психологическую травму.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415266</guid>
<pubDate>2012-01-24 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415266</link>
<title>Цитата #415266</title>
<description><![CDATA[ххх: У кого уже дети в школу пошли? Как там сейчас? Уже заменили скучный звонок на прикольную мелодию?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415265</guid>
<pubDate>2012-01-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415265</link>
<title>Цитата #415265</title>
<description><![CDATA[Разговор на работе:<br>ХХХ: слава богу, ты наконец вышел со своего больничного, без тебя хреново было, а теперь у стольких людей головная боль прошла, ты теперь прям как таблетка от головы.<br>УУУ: ну в таком случае я себя чувствую скорее мазью от геморроя, всем облегчение, а я опять в жопе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415264</guid>
<pubDate>2012-01-24 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415264</link>
<title>Цитата #415264</title>
<description><![CDATA[Диман: А ты хотел бы стать вампиром?<br>Лёха: Нет. Я бы хотел стать оборотнем.<br>Лёха: Я бы тогда больше времени на свежем воздухе проводил.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415263</guid>
<pubDate>2012-01-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415263</link>
<title>Цитата #415263</title>
<description><![CDATA[(разговор о шампанском)<br>xxx: Как ты можешь пить брют? Он невкусный, и от него Цезарь умер!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415262</guid>
<pubDate>2012-01-24 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415262</link>
<title>Цитата #415262</title>
<description><![CDATA[Лилиана<br>жирафики... слушай, а какие они звуки издают?<br>я не помню<br><br>Stein<br>да они молчат по-моему.<br>гордые, суки )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415261</guid>
<pubDate>2012-01-24 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415261</link>
<title>Цитата #415261</title>
<description><![CDATA[XXX: у меня цихлазомы регулярно дрались друг с другом. Встанут друг напротив друга, растопырят жаберные плавники и жабры и такие УРУРУРУРУУР потом ртами цпеляются и такие ФУРФУРФУРРРУУУРР и потом УРУРУУР опять<br>XXX: блин, ну как вам описать безмолвное рыбье пиздилово-то?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415260</guid>
<pubDate>2012-01-23 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415260</link>
<title>Цитата #415260</title>
<description><![CDATA[Сергей Ф: Утро. Еду по краснодарскому краю. На выезде из села медленно лавирую в стаде коров. По обочине топает девушка: „ноги от ушей“, короткие шортики, топик, прическа красивая, плеер, телефон в руках вертит. Не долго думая вежливо предлагаю подвезти, а она на коров кивает: нас много. До вечера ездил с каким то двойственным чувством в душе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415259</guid>
<pubDate>2012-01-23 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415259</link>
<title>Цитата #415259</title>
<description><![CDATA[Алина: на днях уронила его ноут<br>David: ооx<br>Алина: он меня и правда любит в общем :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415258</guid>
<pubDate>2012-01-23 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415258</link>
<title>Цитата #415258</title>
<description><![CDATA[xxx: стараться не обидеть девушку - это как идти по минному полю. <br>xxx: едва-едва найдёшь лазейку, проходишь всё поле, как начинаешь понимать, что мины ползут за тобой и ложатся на дорогу впереди.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415257</guid>
<pubDate>2012-01-23 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415257</link>
<title>Цитата #415257</title>
<description><![CDATA[xxx: Встреча была, на последние деньги позвонил и говорю, что жду человека в ТЦ у елки, кладу трубку и какой то хер подходит, разбирает и уносит ёлку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415256</guid>
<pubDate>2012-01-23 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415256</link>
<title>Цитата #415256</title>
<description><![CDATA[theo_montekki: Даже путь технических специальностей очень тернист и опасен: всегда есть опасность стать менеджером.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415255</guid>
<pubDate>2012-01-23 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415255</link>
<title>Цитата #415255</title>
<description><![CDATA[ххх: Основная проблема борьбы со спамом заключается в том, что пользователи стали настолько тупыми, что их сложно отличить от спама.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415254</guid>
<pubDate>2012-01-23 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415254</link>
<title>Цитата #415254</title>
<description><![CDATA[ХХХ:<br>А! Кстати, с Супрастина меня просто вырубает как снотворным. По крайней мере, когда пробовал его на 3 курсе института, - вырубало<br>ХХХ:<br>Я тогда в гости к девушке пришел на какой то семейный праздник. И в итоге съел салат, а он с рыбой, на которую у меня аллергия, - так ее мама нашла мне в аптечке супрастин.<br>Ну я его и выпил.<br>Это был первый раз, когда я остался у них на ночь.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415253</guid>
<pubDate>2012-01-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415253</link>
<title>Цитата #415253</title>
<description><![CDATA[ххх: Онегин не упырь. он великий русский поэт!!! а ты мудило!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415252</guid>
<pubDate>2012-01-23 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415252</link>
<title>Цитата #415252</title>
<description><![CDATA[Тёща приехала в гости, играет с детьми в нашей комнате.<br><br>Тёща: Саша, не надо прыгать на кровати, а то она сломается.<br>Сын (с обидой): А мама с папой ночью прыгают...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415251</guid>
<pubDate>2012-01-23 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415251</link>
<title>Цитата #415251</title>
<description><![CDATA[ххх: привет, ты часом не обрадуешь?<br>ууу: обрадую<br>ууу: двенадцатый час]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415250</guid>
<pubDate>2012-01-23 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415250</link>
<title>Цитата #415250</title>
<description><![CDATA[xxx: ты давно в военкомате был?<br>zzz: я их на дом вызываю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415249</guid>
<pubDate>2012-01-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415249</link>
<title>Цитата #415249</title>
<description><![CDATA[xxx: привет, познакомимся?))<br>xxx: меня зовут Арнольд))<br>yyy: отлично.<br>yyy: я уже боюсь спросить, чем увлекается Арнольд.<br>xxx: Арнольд занимается бодидилдингом))<br>xxx: блин, бодибилдингом!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415248</guid>
<pubDate>2012-01-23 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415248</link>
<title>Цитата #415248</title>
<description><![CDATA[xxx: Оказывается выбирать технику по параметрам гораздо сложнее, чем по принципу &quot;Ух ты! Беленький!&quot; (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415247</guid>
<pubDate>2012-01-23 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415247</link>
<title>Цитата #415247</title>
<description><![CDATA[ifreto: бумажки в 5к - это купюры шредингера<br>ifreto: они радуют и печалят одновременно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415246</guid>
<pubDate>2012-01-23 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415246</link>
<title>Цитата #415246</title>
<description><![CDATA[ххх: И не надо посылать в мою сторону лучи ненависти.<br>ххх: Я их все равно как спам помечаю.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415245</guid>
<pubDate>2012-01-23 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415245</link>
<title>Цитата #415245</title>
<description><![CDATA[xxx: Добрый вечер!<br>yyy: Лимит добрых вечеров исчерпан. Для продолжения пользования услугой &quot;Добрый вечер!&quot; необходимо сдать сессию.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415244</guid>
<pubDate>2012-01-23 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415244</link>
<title>Цитата #415244</title>
<description><![CDATA[Сказали, на полчаса свет отключат. <br>Мы подъезжаем к шлагбауму - и вот тут весь центр погрузился в мрак. Шлагбаум электрический, конечно. Выходит охранник: - Вам шлагбаум открыть?<br>- так ведь электричество отключили!<br>- ну и что... У меня же пульт на батарейке!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415243</guid>
<pubDate>2012-01-23 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415243</link>
<title>Цитата #415243</title>
<description><![CDATA[xxx: я когда на работе с одной девушкой разговариваю, очень тяжело говорить - челюсть отвисает постоянно )<br>xxx: просто она красивая очень :)<br>yyy: ну так пригласи ее на чашечку кофе!<br>xxx: т.к. она тоже программист, будет логичнее пригласить ее покодить вместе)))<br>yyy: хм<br>yyy: пригласи ее на чашечку явы!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415242</guid>
<pubDate>2012-01-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415242</link>
<title>Цитата #415242</title>
<description><![CDATA[xxx: А вообще, я не понимаю<br>xxx: Откуда взялась эта мода на суповые наборы<br>xxx: Тысячи лет ценились девушки в теле<br>xxx: А последние сорок совсем худые<br>yyy: тогда людям не надо было ездить в метро]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415241</guid>
<pubDate>2012-01-23 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415241</link>
<title>Цитата #415241</title>
<description><![CDATA[с хабры<br><br>ibnteo: Автоспуск отличная вещь, у меня в фотоаппарате есть такая функция, настроенная на улыбку, наводишь на людей, и просто просишь их улыбнуться, всегда получаются отличные кадры. При стрельбе будет аналогично.<br>Stalker_RED: Автоспуск при стрельбе по улыбающимся людям? Только не рассказывайте это бендеру!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415240</guid>
<pubDate>2012-01-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415240</link>
<title>Цитата #415240</title>
<description><![CDATA[ххх (8:13) : я крашу глаза<br>ххх (8:14) : чай заварила<br>ххх (8:15) : кофту погладила<br><br>ууу (8:15) : я тебе что, твиттер?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415239</guid>
<pubDate>2012-01-22 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415239</link>
<title>Цитата #415239</title>
<description><![CDATA[- А что это за голос ещё?<br>- Это моя вторая половина.<br>- Какая вторая половина? Я так вижу, что ты целая.<br>- Я двухядерная.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415238</guid>
<pubDate>2012-01-22 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415238</link>
<title>Цитата #415238</title>
<description><![CDATA[xxx: ненавижу, когда англицизмы суют куда не надо<br>yyy: например?<br>xxx: щас взял новый ежедневник, читаю бирку - планинг настольный<br>xxx: планинг, блядь<br>yyy: ебаный стыд<br>ууу: делаем ставки, когда в мебельном начнут тейблы продавать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415237</guid>
<pubDate>2012-01-22 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415237</link>
<title>Цитата #415237</title>
<description><![CDATA[xxx: Представляешь, в субботу кормил угря с рук. Полностью вытащил его из воды на руки, и кормил. Потом подумал - а чего я мучаюсь и сунул его мордашкой прямо в ложку с мотылем Ему это очень понравилось Он от туда вылезать не хотел<br>xxx: скоро он при виде меня сам начнет из воды на руки вылазить<br>yyy: ага, и стучать ложкой по аквариуму]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415236</guid>
<pubDate>2012-01-22 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415236</link>
<title>Цитата #415236</title>
<description><![CDATA[cyrridwen: Это я почему раньше такой добрый был? Потому что у меня черенка от лопаты не было.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415235</guid>
<pubDate>2012-01-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415235</link>
<title>Цитата #415235</title>
<description><![CDATA[Nos: У меня не муж, а сука последняя!<br>Ulsa: чо такое?!<br>Nos: Я после 18:00 не ем, все сладенькое оставляю себе на утро. А муж, сука, специально встает в полшестого утра, чтобы сожрать последний кусок торта и потом опять спать ложится...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415234</guid>
<pubDate>2012-01-21 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415234</link>
<title>Цитата #415234</title>
<description><![CDATA[xxx: Расскажите недалеким — а зачем сейчас снимать на пленку, ну кроме желания выделиться?<br>Неужели современные матрицы хоть чем то уступают пленке?<br><br>yyy: Могу сказать только за себя. Плёнка заставляет думать.<br><br>zzz: Думать заставляет наличие мозгов.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415233</guid>
<pubDate>2012-01-21 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415233</link>
<title>Цитата #415233</title>
<description><![CDATA[xxx: Саня, а знаешь какую-нить программу, чтобы 3Д мебелью комнату обставлять?<br>xxx: Кроме симс]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415232</guid>
<pubDate>2012-01-21 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415232</link>
<title>Цитата #415232</title>
<description><![CDATA[SASHKER: Кто-то прорвался на наш сервер<br>13th: похоже нато<br>13th: *на то]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415231</guid>
<pubDate>2012-01-21 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415231</link>
<title>Цитата #415231</title>
<description><![CDATA[xxx: как вы там?<br>yyy: помыли кота. все живы.<br>xxx: кот обиженно замкнулся в себе?<br>yyy: кот сидит у меня на коленях и дрожит. обнять вас сырым котом?<br>xxx: нееееет (стоит на коленях, кричит в дождь)<br>yyy: а если бы я предложила потрогать влажную киску, небось согласились бы<br>xxx: ....<br>xxx: я бы почуял подвох]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415230</guid>
<pubDate>2012-01-20 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415230</link>
<title>Цитата #415230</title>
<description><![CDATA[xxx: Сокращения и корявый почерк в лекциях - защита от ботов )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415229</guid>
<pubDate>2012-01-20 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415229</link>
<title>Цитата #415229</title>
<description><![CDATA[ххх: Приглашаю тебя свидетелем на мою свадьбу.<br>ууу: Но я ни разу не был свидетелем...<br>ххх: Не поверишь, я женихом тоже ни разу не был.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415228</guid>
<pubDate>2012-01-20 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415228</link>
<title>Цитата #415228</title>
<description><![CDATA[xxx: Бывший парень написал сообщение &quot;мы с тобой в месте должны быть&quot;.<br>xxx: Мне его конечно жаль, человек хороший, грустит, скучает...<br>xxx: Но блядь, как же ж тяжело было удержаться и не ответить &quot;в каком?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415227</guid>
<pubDate>2012-01-20 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415227</link>
<title>Цитата #415227</title>
<description><![CDATA[переписка программиста (P) и лингвиста(L):<br>P: видела демотиватор про то, чем гуманитарий от прогера отличается? )<br>L: неа<br>P: у программиста - отлаживать, у лингвиста - откладывать. причем программист понимает, в чем здесь шутка, а лингвист - нет<br>L: неправильное словоупотребление, нет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415226</guid>
<pubDate>2012-01-20 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415226</link>
<title>Цитата #415226</title>
<description><![CDATA[ххх: Если носить сотовый в кармане брюк, не будет детей. Но если в другом кармане брюк носить кактус, то все будет хорошо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415225</guid>
<pubDate>2012-01-20 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415225</link>
<title>Цитата #415225</title>
<description><![CDATA[Lena: Хочу чтобы у меня, как у Оли, было такое чудо, которое моей маме будет отвечать с каменным лицом. Один раз Серега в огороде чего-то с лопатой ковырялся, а теща ходила вокруг и приговаривала: &quot;плохая, мол, земля у вас, говна вам надо, говна в землю&quot;.<br>Lena: долго ходила, ему надоело, он так подбоченясь встал, лопату воткнул и говорит - &quot;Срите, мама!&quot;<br>Lena: ей надоело надолго]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415224</guid>
<pubDate>2012-01-20 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415224</link>
<title>Цитата #415224</title>
<description><![CDATA[И я там был, Wi-Fi ловил. Сети находило, а доступа не давало]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415223</guid>
<pubDate>2012-01-20 11:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415223</link>
<title>Цитата #415223</title>
<description><![CDATA[gonna be okey): жизнь такая загадочная<br>gonna be okey): у меня кастрированный кот трахает некастрированного]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415222</guid>
<pubDate>2012-01-20 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415222</link>
<title>Цитата #415222</title>
<description><![CDATA[Niera: депресняк пришёл<br>Niera: лягу спать и просплю миллион лет<br>Niera: все умрут<br>Niera: а я проснусь<br>Niera: только чай допью]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415221</guid>
<pubDate>2012-01-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415221</link>
<title>Цитата #415221</title>
<description><![CDATA[В старости мы будем рассказывать нашим внукам про телефоны с кнопками. А кто-то попытается объяснить, зачем телефону нужен был диск.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415220</guid>
<pubDate>2012-01-20 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415220</link>
<title>Цитата #415220</title>
<description><![CDATA[Ansey: Полезли с утра мамой за посудой на кухонном шкафу, а оттуда как хлынут тараканы! Потом, когда начали там все отравой поливать, нашли деньги (видимо чья-то заначка).<br>И я так задумчиво выдаю: - Кварплату оставили]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415219</guid>
<pubDate>2012-01-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415219</link>
<title>Цитата #415219</title>
<description><![CDATA[ххх: подарил ей значит, знакомый парень цветы. Она смерила его недоуменным взглядом и говорит: &quot;пиздец оригинально. На эти деньги ты мне мог внешний жесткий диск купить, а эти ромашки завянут через день&quot;.<br>ххх: больше она его не видела.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415218</guid>
<pubDate>2012-01-20 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415218</link>
<title>Цитата #415218</title>
<description><![CDATA[Не так велика вселенная, как ее исходный код...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415217</guid>
<pubDate>2012-01-20 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415217</link>
<title>Цитата #415217</title>
<description><![CDATA[ххх: сегодня узнал, что когда (2 года назад) я расстался со своей девушкой - она уже спала с моим лучшим другом.<br>ххх: друг оказался действительно лучшим - он тоже сразу же расстался с моей девушкой.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415216</guid>
<pubDate>2012-01-20 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415216</link>
<title>Цитата #415216</title>
<description><![CDATA[жжж: коть, а расскажи мне сказку...<br>ммм: жила-была девочка, которая говорила четко и прямо<br>ммм: и жила она долго и счастливо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415215</guid>
<pubDate>2012-01-20 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415215</link>
<title>Цитата #415215</title>
<description><![CDATA[она: а что ты такие вопросы задаёшь, я вообще девственница! Но чисто теоретически в машине прикольно!<br>он: нет, для меня не вариант, не тонированный.<br>она: да ты не бойся, через 2 минуты стёкла потеют, ничего не видно.<br>она: блин...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415214</guid>
<pubDate>2012-01-20 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415214</link>
<title>Цитата #415214</title>
<description><![CDATA[xxx: Гулял по кладбищу. Портреты на памятниках гравируют те же люди, что фотографируют на паспорт.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415213</guid>
<pubDate>2012-01-20 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415213</link>
<title>Цитата #415213</title>
<description><![CDATA[useless_faq@lj<br><br>miroalexey: Нужны ли в родильных домах прозрачные потолки? Чтобы ребенок при появлении на свет мог видеть небо, а на потолок. Повлияет ли это на его дальнейшую судьбу?<br><br>irdis: Представьте себе, что вас выталкивает через гидравлический пресс в ледяной мир, где тяготение в несколько раз больше земного. При этом вокруг бродят гигантские чудовища, которые лапают вас щупальцами и вырезают кусок мяса на животе.<br>Вопрос: повлияет ли цвет потолка на вашу дальнейшую судьбу?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415212</guid>
<pubDate>2012-01-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415212</link>
<title>Цитата #415212</title>
<description><![CDATA[&lt;Сольвейг&gt; у меня такой удобный размер корпуса гитары<br>&lt;Сольвейг&gt; на нее можно сложить сиськи]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415211</guid>
<pubDate>2012-01-20 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415211</link>
<title>Цитата #415211</title>
<description><![CDATA[xxx: Что будем делать?<br>yyy: как обычно, попробуем захватить мир<br>xxx: Во что?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415210</guid>
<pubDate>2012-01-19 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415210</link>
<title>Цитата #415210</title>
<description><![CDATA[xxx: мне щас принесли Дискету, чтоб я с неё восстановил инфу,<br>xxx: на дискету, со слов девушки, она записала инфу то ли в 2005, то ли в 2006 году, а дискету она прикрепила к холодильнику магнитом и так её хранила 5-6 лет]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415209</guid>
<pubDate>2012-01-19 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415209</link>
<title>Цитата #415209</title>
<description><![CDATA[xxx: не знаешь как называется, когда в программу добавляют несвойственные ей фичи? как например если в фотошоп встроить музыкальный проигрыватель?<br>yyy: не знаю<br>yyy: я бы это назвал &quot;Синдром Nero&quot; :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415208</guid>
<pubDate>2012-01-19 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415208</link>
<title>Цитата #415208</title>
<description><![CDATA[ххх: У нас система документооборота рассылает различные письма от имени сервисной учетной записи (бота). Причем все знают, что на эти письма отвечать смысла нет.<br>ххх: Сегодня заглянул в ящик этого бота, почитал, что же ему все-таки люди пишут.<br>ххх: Надо срочно научить его отвечать на эти письма!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415207</guid>
<pubDate>2012-01-19 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415207</link>
<title>Цитата #415207</title>
<description><![CDATA[xxx: привет<br>xxx: когда фильмы с торрентов качаешь, можно одновременно музыку на компе слушать? не будет потом такого, что смотришь фильм, а где-то на заднем фоне играет музло?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415206</guid>
<pubDate>2012-01-19 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415206</link>
<title>Цитата #415206</title>
<description><![CDATA[xxx: Замедлил кулер на видеокарте, теперь в комнате тихо...<br>ххх: И стойкий запах гари]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415205</guid>
<pubDate>2012-01-19 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415205</link>
<title>Цитата #415205</title>
<description><![CDATA[xxx: нельзя мешать коньяк и девушек в пропорции 1 к 1<br>yyy: 65 кг девушек и 65 литров коньяка?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415204</guid>
<pubDate>2012-01-19 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415204</link>
<title>Цитата #415204</title>
<description><![CDATA[XXX: Прабабушка рассказывала: у них в деревне девушки гадали валенками. Одна попала валенком в проезжавшую мимо лошадь и убила ее. Ее выдали замуж за хозяина лошади, чтобы она ее отработала]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415203</guid>
<pubDate>2012-01-19 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415203</link>
<title>Цитата #415203</title>
<description><![CDATA[xxx: я нашла баг в игре со своим котэ!<br>ууу: мм?<br>ххх: когда он кусается, хватаю его за шкирку и он висит словно трупик. Отпускаю - снова кусается! И так сколько угодно! )<br>yyy: кнопка Pause xD]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415202</guid>
<pubDate>2012-01-19 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415202</link>
<title>Цитата #415202</title>
<description><![CDATA[&lt;Yulia&gt; Только я номер квартиры не помню.<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; 384<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; Запомнить просто<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; Две планки памяти 256+128]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415201</guid>
<pubDate>2012-01-19 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415201</link>
<title>Цитата #415201</title>
<description><![CDATA[Попал в больницу. Звоню сыну, прошу чтобы он после школы занес мне ноутбук. Приходит сын, заходит в палату со словами &quot;экспресс доставка!&quot;, вручает мне ноут, после чего достает дневник и говорит &quot;распишитесь&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415200</guid>
<pubDate>2012-01-19 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415200</link>
<title>Цитата #415200</title>
<description><![CDATA[roman: Гей-гоп!<br>Ольга: кто?<br>roman: Испорченное поколение<br>roman: А раньше это была всего лишь присказка Карслона из сказки Астрид Линдгрен.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415199</guid>
<pubDate>2012-01-19 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415199</link>
<title>Цитата #415199</title>
<description><![CDATA[xxx: у тебя есть твиттер?<br>yyy: неа<br>yyy: я там зарегалась, на меня подписался папа и этим все закончилось]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415198</guid>
<pubDate>2012-01-19 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415198</link>
<title>Цитата #415198</title>
<description><![CDATA[ххх: так устроен мир )<br>ххх: жри из пароварки, спи 4 часа и ходи в музеи<br>ххх: и будет тебе долголетие<br>ууу: и сдохни молодым<br>ууу: от ужаса]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415197</guid>
<pubDate>2012-01-19 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415197</link>
<title>Цитата #415197</title>
<description><![CDATA[glorious2004:<br>вчера хохма была. Заехал в декатлон. Хожу по отделу лыжному, навстречу мужик, тоже ходит, смотрит. Пустота, мы вдвоем в отделе. Встречаемся глазами. У него тоже рука в гипсе - кисть сломана. Кивнули в знак приветствия, как в бойцовском клубе.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415196</guid>
<pubDate>2012-01-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415196</link>
<title>Цитата #415196</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня есть одна полезная способность — мысленно абстрагироваться во время бессмысленного разговора или плача собеседника. Сидишь, делаешь вид, что слушаешь и понимаешь, а в голове в этот момент играет музыка из Happy Three Friends.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415195</guid>
<pubDate>2012-01-19 09:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415195</link>
<title>Цитата #415195</title>
<description><![CDATA[xxx: У нас на работе в унитазе периодически лежат &quot;на дне&quot; то скрепки, то монетки... Думаю, откуда и как.<br>yyy: Mонетки кидали туда, чтоб еще раз вернуться.<br>xxx: А скрепки - потому что кто-то быстро съедал секретные документы со скрепками?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415194</guid>
<pubDate>2012-01-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415194</link>
<title>Цитата #415194</title>
<description><![CDATA[Машко: я тут поняла, что то, что мы собираем дроп с мобов, называется мародерство. это аморально (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415193</guid>
<pubDate>2012-01-19 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415193</link>
<title>Цитата #415193</title>
<description><![CDATA[[xxx] который день уже не могу в сервис с утра уехать<br>[xxx] встал в 7 часов, умылся, сел на диван одеть носки, проснулся в 10]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415192</guid>
<pubDate>2012-01-19 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415192</link>
<title>Цитата #415192</title>
<description><![CDATA[Anutka: можно задать странный вопрос? )<br>wolk: ну попробуй<br>Anutka: ты когда-нибудь чистил зубы на одной ноге?<br>wolk: у меня нет зубов на ногах<br>wolk: а если бы и были, я бы чистил на обеих ногах]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415191</guid>
<pubDate>2012-01-19 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415191</link>
<title>Цитата #415191</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня утром мою собаку жалела очередная старушка, пришедшая на остановку. &quot;Ой, кто-то собачку бросил ( &quot; Моя собака делает самую несчастную морду. Я: &quot;Где?&quot; - &quot;Да вон сидит привязанная&quot; - &quot;Она не привязана&quot; - &quot;А почему она так сидит на одном месте?&quot; - &quot;Потому что посадили. Это моя собака, мы автобус ждем&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415190</guid>
<pubDate>2012-01-18 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415190</link>
<title>Цитата #415190</title>
<description><![CDATA[mark_ablov: В детстве тоже разобрал несколько часов, но вроде собрать обратно ни одни не получилось :)<br>DIHALT: А я собрал :) Только они ходить стали быстрей, Видать какую то настройку сбил :(<br>alienator: Оверклокер, однако]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415189</guid>
<pubDate>2012-01-18 12:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415189</link>
<title>Цитата #415189</title>
<description><![CDATA[Bast: В наше время длинно думать не принято - в строку статуса не поместится]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415188</guid>
<pubDate>2012-01-18 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415188</link>
<title>Цитата #415188</title>
<description><![CDATA[Лялечка: Чем занимаешься?<br>Yumiro: осваиваю подарок новогодний<br>Лялечка: Что за подарок?<br>Yumiro: Книга электронная<br>Лялечка: Про что она?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415187</guid>
<pubDate>2012-01-18 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415187</link>
<title>Цитата #415187</title>
<description><![CDATA[xxx: щикарное описалово товара: &quot;Говорящая дрель&quot;, сверло которой крутится по-настоящему, вдохновит Вашего малыша на новые игры!<br>yyy: эээээ<br>yyy: вот так воспитывают будущих соседей с перфоратором?<br>xxx: видать. или так воспитывают маньяков и садистов.<br>yyy: ну я же говорю - соседей с перфоратором]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415186</guid>
<pubDate>2012-01-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415186</link>
<title>Цитата #415186</title>
<description><![CDATA[xxx: у дочи в классе психолог проводил рисуночный тест. Есть такой &quot;Моя семья&quot; называется. Мальчик один нарисовал Маму, сестру и Пиздокрыла. И подписал всех...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415185</guid>
<pubDate>2012-01-18 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415185</link>
<title>Цитата #415185</title>
<description><![CDATA[xxx: Знаешь, почему у человека никогда не украдут телефон &quot;HTC&quot;?<br>yyy: Почему?<br>xxx: Потому что он всегда на зарядке =)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415184</guid>
<pubDate>2012-01-18 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415184</link>
<title>Цитата #415184</title>
<description><![CDATA[xxx: Человек взрослеет тогда, когда он самостоятельно решает, что надо идти к стоматологу]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415183</guid>
<pubDate>2012-01-18 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415183</link>
<title>Цитата #415183</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>в общем так. у нас 2дня назад потекла труба на улице. приехали ремонтники, начали копать яму, повредили высоковольтный провод. на рионской из-за этого вырубили электричество. испугались, закопали, уехали. приехали электрики, начали копать, искать этот провод, перекопали всю улицу, случайно вырвали трубу. уехали. в итоге мы 2 дня вообще без воды сидим, улица вся разрыта и затоплена, и висят таблички &quot;осторожно, высокое напряжение&quot;. в общем, ребят, фотки с нового года выложу позже.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415182</guid>
<pubDate>2012-01-18 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415182</link>
<title>Цитата #415182</title>
<description><![CDATA[xxx: познакомлюсь с девочкой лет 12ти для совместного похода в макдональдс. пони мне.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415181</guid>
<pubDate>2012-01-18 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415181</link>
<title>Цитата #415181</title>
<description><![CDATA[ххх: Блин, матери вчера объяснил, как в телефоне включать беззвучный режим, а сегодня не могу ей уже дозвониться.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415180</guid>
<pubDate>2012-01-18 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415180</link>
<title>Цитата #415180</title>
<description><![CDATA[xxx: так и знала, что нельзя над чертежами шоколад есть, дочертила шоколадом пару помещений.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415179</guid>
<pubDate>2012-01-18 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415179</link>
<title>Цитата #415179</title>
<description><![CDATA[Новость:<br>Учёные из швейцарского технологического института в Цюрихе (ETHZ) разработали тонкую полимерную плёнку, содержащую благородную плесень. Материал устроен таким образом, что плесень эта не может распространиться за пределы плёнки, но при этом способна устранять ряд органических загрязнителей на поверхности, например остатки еды на столе или пятна от пролитого сока.<br><br>Комментарий:<br>Главное, чтобы в отсутствии хозяина такая скатерка не опустошила холодильник и не насрала где-нибудь в уголке]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415178</guid>
<pubDate>2012-01-18 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415178</link>
<title>Цитата #415178</title>
<description><![CDATA[ххх: А что ты хотел? С инстуицией в физике нельзя. &quot;Я чувствую, эта фигня будет летать именно так&quot; - не прокатит.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415177</guid>
<pubDate>2012-01-18 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415177</link>
<title>Цитата #415177</title>
<description><![CDATA[xxx: Ночь - не самое подходящее время для чтения По.<br>yyy: Ночь - самое подходящее время для написания ПО. :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415176</guid>
<pubDate>2012-01-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415176</link>
<title>Цитата #415176</title>
<description><![CDATA[valerianka1dla1kota: Я порвала с прошлым и больше у меня нет памяти о том что было ранее. Я свободна!<br>Alex: это про что?<br>valerianka1dla1kota: Я поняла что переустановка винды уничтожила все фотки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415175</guid>
<pubDate>2012-01-18 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415175</link>
<title>Цитата #415175</title>
<description><![CDATA[StaS:<br>как вам живется в новой квартире?<br>tertuykalach:<br>Судя по полотенцесушителю - горячая вода недостаточно горячая.<br>Cудя по фильтру, холодная вода - недостаточно вода...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415174</guid>
<pubDate>2012-01-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415174</link>
<title>Цитата #415174</title>
<description><![CDATA[Zara_June: Хочу завести себе песца, чтобы навязчивым людям отвечать &quot;Не, ребят, не выйдет, у меня дома песец&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415173</guid>
<pubDate>2012-01-18 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415173</link>
<title>Цитата #415173</title>
<description><![CDATA[ууу: Берём двусторонний скотч, сворачиваем в ленту мёбиуса и он.... односторонний!<br>ххх: А с двусторонним договором так не пробовал?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415172</guid>
<pubDate>2012-01-18 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415172</link>
<title>Цитата #415172</title>
<description><![CDATA[Snake: и что подарили?<br>Lara: тысячу мне и радиоуправляемый вертолетик брату<br>Lara: мы тут же поменялись :D<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415171</guid>
<pubDate>2012-01-18 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415171</link>
<title>Цитата #415171</title>
<description><![CDATA[shmalex: 30 кг назад она мне нравилась больше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415170</guid>
<pubDate>2012-01-17 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415170</link>
<title>Цитата #415170</title>
<description><![CDATA[streetmack: Пересмотрев все серии X-Files, я так и не смог понять, куда деваются мои носки из ящика. И почему они все разные...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415169</guid>
<pubDate>2012-01-17 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415169</link>
<title>Цитата #415169</title>
<description><![CDATA[xxx: на ночь мы спрячем ноги под одеяло, чтоб не съел монстр!<br>yyy: монстру нельзя жирного<br>xxx: вот мудак же ты.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415168</guid>
<pubDate>2012-01-17 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415168</link>
<title>Цитата #415168</title>
<description><![CDATA[@netneladno: Однажды я кормил каких-то иностранцев борщом и они спрашивали, зачем русские варят салат.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415167</guid>
<pubDate>2012-01-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415167</link>
<title>Цитата #415167</title>
<description><![CDATA[!Swetik (13:50:43 13/01/2012)<br>Димуль, с работы пойдешь - купи хлеба - ( половинку ржаного &amp;&amp; ( булку || половинку белого ) )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415166</guid>
<pubDate>2012-01-17 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415166</link>
<title>Цитата #415166</title>
<description><![CDATA[hulindra: У меня телефон упал. Очень печально упал. Теперь к неработающей галерее присоединилось залипание, периодическое выключение и перманентная уверенность телефона в том, что к нему подсоединены наушники, что не мешает им отчасти не работать. И искусственный интеллект. Эта полуразбитая сволочь лежит сейчас на краю стола без лицевой панельки, которую я сняла, чтобы проверить, ничего ли в нем не отвалилось, и играет один трек. Один и тот же, блядь. Кавер на Cranberries - Zombie. И при этом сам его выбирает. Не рандомно, а слышно, как прощелкивает и выбирает. Я вот думаю, расстраиваться мне этому поводу или не стоит?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415165</guid>
<pubDate>2012-01-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415165</link>
<title>Цитата #415165</title>
<description><![CDATA[Василий : Еду с женой в автомобиле на заднем сидении, смотрю в окошко, впереди, на пассажирском, сидит подруга и увлечённо играет в рыбалку на новеньком айфоне. Ловит рыбу, внимательно её рассматривает и вопрошает: &quot;Что это за рыба такая?&quot;. Жена смотрит и уверенно говорит: &quot;Это же кеер, написано вон&quot;. Подруга довольная продолжает играть. Вытаскивает ещё одну рыбу и с подозрением говорит: &quot;Это что, тоже кеер? Не похож что то на предыдущего.&quot; Я с интересом заглядываю в айфон и вижу посреди экрана окуня на крючке с надписью &quot;Keep!&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415164</guid>
<pubDate>2012-01-17 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415164</link>
<title>Цитата #415164</title>
<description><![CDATA[ДенисКо: Единственный человек, который меня по-настоящему любит - это мой кот...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415163</guid>
<pubDate>2012-01-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415163</link>
<title>Цитата #415163</title>
<description><![CDATA[Есть такая минералка под названием &quot;Я&quot;.<br>Зашел в магазин, говорю:<br>- Здравствуйте, дайте полтораху &quot;Я&quot;<br>- Полтора чего?!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415162</guid>
<pubDate>2012-01-17 11:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415162</link>
<title>Цитата #415162</title>
<description><![CDATA[Slon: меня в группе с фрукторианцами забанили(<br>Slon: мне там написали: &quot;ты - то, что ты ешь&quot; в развитие мысли о том, как с мясом человеку передается страх, испытанный животным<br>Slon: а я спросил, почему никто из них не говорит: &quot;во мне воли, как в папайе?&quot;]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415161</guid>
<pubDate>2012-01-17 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415161</link>
<title>Цитата #415161</title>
<description><![CDATA[dezmond: я вам говорю, если расклеивать лицензионные соглашения в сортирах, тогда очень много людей узнают, на что они подписались :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415160</guid>
<pubDate>2012-01-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415160</link>
<title>Цитата #415160</title>
<description><![CDATA[Avatar: Однако, один раз был курьезный случай лет несколько уже назад. Одна деффачка в приватной беседе восприняла &quot;ролевые игры&quot; (в списке ответа на вопрос &quot;Чем увлекаешься?&quot;) исключительно как постельный термин, после чего оказалось что: 1. Я извращенец. 2. У нее есть костюм горничной 3. НО! Она не такая 4. Кстати, не хочу ли я взглянуть.<br>Избежав пролапса мозга от этих чудовищно взаимоисключающих параграфов, я согласился. Не пожалел. Такшта полезное увлечение, чо.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415159</guid>
<pubDate>2012-01-17 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415159</link>
<title>Цитата #415159</title>
<description><![CDATA[ххх: дорогой, больше можешь мне не рассказывать, что интернет не мешает тебе вести нормальную реальную жизнь :)<br>ууу: почему?<br>ххх: помнишь, 2 часа назад я пошла спать, а ты сказал, что тоже сейчас идешь :)<br>ууу: а что ты не спишь?<br>ххх: А еще ты поставил чайник на плиту. 2 часа назад.<br>ххх: я его уже потушила ) и окна открыла ) спокойной ночи :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415158</guid>
<pubDate>2012-01-17 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415158</link>
<title>Цитата #415158</title>
<description><![CDATA[Mirrali: Ездили чистить мой ноут. Порадовала фраза мастера - У вас что, хомячка туда засосало? Оказалось, что кулер был просто забит кусочками шерсти, котячьей, конечно же.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415157</guid>
<pubDate>2012-01-17 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415157</link>
<title>Цитата #415157</title>
<description><![CDATA[xxx: ну чё, как съездил?<br>yyy: да нормально. понял, что наша фирма классные продукты выпускает<br>xxx: вам там продукты представляли?<br>yyy: не, я там с нашими менеджерами по продажам познакомился<br>yyy: если люди у этих дебилов что-то покупают, значит продукты действительно хороши]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415156</guid>
<pubDate>2012-01-17 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415156</link>
<title>Цитата #415156</title>
<description><![CDATA[xxx:<br>открываю магнитный замок пропуском и дверь медленно падает на меня<br>yyy:<br>помню было что-то похожее: ходил заниматься английским частно. много лет назад. подхожу - домофон не работает. я думаю, что силушкой богатырской я и так смогу оторвать дверь от магнита. благо случались такие инциденты. я дергаю и в руках у меня остается ВСЯ дверь вместе с петлями, а на месте петель в стене - вырванный кусок бетона. и лишь только я начал думать, что от меня родители скрывали мою супер-силу, подходит рабочий и говорит, что чинит дверь, после того как в нее въехала машина и вынесла ее) но было пафосно)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415155</guid>
<pubDate>2012-01-17 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415155</link>
<title>Цитата #415155</title>
<description><![CDATA[xxx: Помню, года три назад в аське пересылали спам: если не разошлешь это сообщение 20 друзьям, то у тебя не будет секса пять лет...<br>xxx: Я тогда не поверил (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415154</guid>
<pubDate>2012-01-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415154</link>
<title>Цитата #415154</title>
<description><![CDATA[xxx: что делаешь?<br>yyy: да сериал смотрю, Рим<br>xxx: хочешь спойлер??<br>xxx: ЦЕЗАРЯ УБИЛИ!<br><br>xxx: хочешь скажу, кто?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415153</guid>
<pubDate>2012-01-17 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415153</link>
<title>Цитата #415153</title>
<description><![CDATA[matich: А у нас опечатывают пломбируют системники сургучом?<br>eugene386: што<br>matich: чувак у себя на работе такой нашёл<br>eugene386: лол<br>eugene386: это системник почтальона печкина]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415152</guid>
<pubDate>2012-01-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415152</link>
<title>Цитата #415152</title>
<description><![CDATA[Вопрос на рыболовном форуме:<br><br>В: уважаемые!<br>хотелось бы узнать,какие ,лобковые, (налобные) фонарики используете, а также отзывы о их работе.<br><br>О: Лобковые наверное отличаются конструкцией от налобных, если кто нибудь использует - с огромным удовольствием послушаю отзыв]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415151</guid>
<pubDate>2012-01-17 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415151</link>
<title>Цитата #415151</title>
<description><![CDATA[- а сколько ты весишь?<br>- не скажу..)<br>- ну хотя бы первые две цифры ;)<br>- ну.... 11]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415150</guid>
<pubDate>2012-01-16 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415150</link>
<title>Цитата #415150</title>
<description><![CDATA[С ВиО известного всем сайта.<br><br>xxx: Здравствуйте. Возможно ли пересечение параллельных прямых в пространстве?<br>Лучший ответ: Да, разумеется. Представим, что две прямые - два световых луча. Они не должны пересекаться, но на самом деле рано или поздно они притянутся к друг другу гравитационными силами и интерферируют друг с дружкой. Так и скажи учительнице.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415149</guid>
<pubDate>2012-01-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415149</link>
<title>Цитата #415149</title>
<description><![CDATA[xxx: а я после приёма пищи подожду 4 часа, прежде чем спать.<br>yyy: Это так по-нашему: вместо того, чтобы не есть за 4 часа до сна, не спать 4 часа после еды :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415148</guid>
<pubDate>2012-01-16 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415148</link>
<title>Цитата #415148</title>
<description><![CDATA[Чат команды в онлайн-стрелялке. Передышка во время боя:<br><br>АААА: А мы неплохая команда! Ребята, а кому сколько лет, колитесь?<br>БББ: 35<br>ВВВ: 30<br>ГГГ: 31<br>АААА: Блин, я здесь самый сопливый? Мне только 21.<br>БББ: Не расстраивайся. Будешь сыном полка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415147</guid>
<pubDate>2012-01-16 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415147</link>
<title>Цитата #415147</title>
<description><![CDATA[feanor: это еще что. вот моя бабка как-то меня увидела со шприцом термопасты, до сих пор наркоманом считает]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415146</guid>
<pubDate>2012-01-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415146</link>
<title>Цитата #415146</title>
<description><![CDATA[xxx: Не неси столько бреда! Ты уже не маленький.<br>yyy: Да-да! Мой опыт и высшее образование позволяют мне генерировать в три раза больше бреда, чем может обычный школьник!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415145</guid>
<pubDate>2012-01-16 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415145</link>
<title>Цитата #415145</title>
<description><![CDATA[xxx: Мне кажется, что ньюсмейкеры так много пишут про Северную Корею просто потому, что прутся писать с большой буквы Ы.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415144</guid>
<pubDate>2012-01-16 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415144</link>
<title>Цитата #415144</title>
<description><![CDATA[(Загадали Сусанина)<br>xxx: Он актёр? Ведущий?<br>yyy: Хм. Ведущий? Ну в каком-то смысле да!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415143</guid>
<pubDate>2012-01-16 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415143</link>
<title>Цитата #415143</title>
<description><![CDATA[xxx: Никогда не закрывай дверь в темноте.<br>yyy: Почему?<br>ххх: Ну вот я сейчас вышел из комнаты и закрыл, а потом зашел в комнату.<br>ххх: Точнее, не зашел...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415142</guid>
<pubDate>2012-01-16 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415142</link>
<title>Цитата #415142</title>
<description><![CDATA[ххх: А если ложка падает, это что значит?<br>ууу: Значит руки из жопы, потому что в приметы я не верю, а в причино-следственную связь - верю]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415141</guid>
<pubDate>2012-01-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415141</link>
<title>Цитата #415141</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; только что наш ведущий программист попросил отрубить себе инет и аську<br>&lt;xxx&gt; мужественный поступок<br>&lt;yyy&gt; напоминает момент, когда нео очухался в ванне с физраствором и отрывал от себя трубки]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415140</guid>
<pubDate>2012-01-16 10:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415140</link>
<title>Цитата #415140</title>
<description><![CDATA[Лис: Ну так мне не может влететь от жены. Мужик всегда прав )<br>Лис: У нас так<br>Лис: А если мужик вдруг не прав, то<br>Лис: Мимимимимими ^_^<br>Лис: И мужик снова прав]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415139</guid>
<pubDate>2012-01-16 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415139</link>
<title>Цитата #415139</title>
<description><![CDATA[&lt;[sky]snob&gt; нет, айфон - это слишком дешево<br>&lt;[sky]snob&gt; если уж продаваться, так за что-то стоящее<br>&lt;[PEER]Dyxa&gt; [sky]snob: Айпад? Будешь Айпадшей женщиной.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415138</guid>
<pubDate>2012-01-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415138</link>
<title>Цитата #415138</title>
<description><![CDATA[yoxter: но он не поедет наверх, он боится мостов<br>Nafanya: ты написал нечто, похожее на строчку из раннего БГ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415137</guid>
<pubDate>2012-01-16 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415137</link>
<title>Цитата #415137</title>
<description><![CDATA[ххх: Чтобы завтра, слышишь, ЗАВТРА, МОЯ флешка была у МЕНЯ!!!<br>ууу: А волшебное слово?<br>ххх: FUS RO DAH, блядь!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415136</guid>
<pubDate>2012-01-16 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415136</link>
<title>Цитата #415136</title>
<description><![CDATA[xxx: Везучие люди наступают на грабли с другой стороны.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415135</guid>
<pubDate>2012-01-16 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415135</link>
<title>Цитата #415135</title>
<description><![CDATA[Nataly: вот увидите - мир полон удивительных вещей, особенно если оставить кастрюльку супа в тепле и уехать к маме на недельку.... :(<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415134</guid>
<pubDate>2012-01-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415134</link>
<title>Цитата #415134</title>
<description><![CDATA[Mondragon:<br>Как ни прискорбно, но и я попался на грамотную разводку с т. н. &quot;валидацией аккаунта&quot; (привык, что это нормальная процедура при проведении банковских операций через Интернет или в том же Фейсбуке, если заходишь в него из нетипичных географических мест). Итог - со счета мобильного списано около 300 руб. У меня вирус заблокировал сразу три соцсети: Вконтакте, Фейсбук и Одноклассников. Будьте осторожны.<br><br>KOMEHdA:<br>и всего лишь 300 рублей!<br>ни в одной нарко-клинике столь мало не берут]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415133</guid>
<pubDate>2012-01-16 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415133</link>
<title>Цитата #415133</title>
<description><![CDATA[ххх: У любимой две домашних крысы. Когда надо чистить клетку она вытаскивает их и кладет мне на стол.<br>Играю как то в кс и особо по сторонам не смотрю. Периодически на рабочий стол прыгаю. Захожу в игру - как раз опасный момент! В панике хватаю вместо мыши - крысу. Крик, походу всех на сервере оглушил]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415132</guid>
<pubDate>2012-01-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415132</link>
<title>Цитата #415132</title>
<description><![CDATA[Rukov: У меня тут друг, глядя на новый аватар своей бывшей, задумался - мол как так, что-то сильно изменилась: прическа малец не та, черты лица малец другие. А оказалось, это ее парень. Дожили.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415131</guid>
<pubDate>2012-01-16 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415131</link>
<title>Цитата #415131</title>
<description><![CDATA[А вообще мы вчера устроили типа ген-уборку (правда на деле разобрали всего два шкафа) и вывели одну очень важную, но весьма запоздалую мысль. Люди! выбирайте увлечения обдуманно и старайтесь, чтобы их количество не превышало одного-двух! Тогда вам не придется как мне судорожно думать куда запихнуть щиты, мечи, поддоспешники, эльфийские платья, стипманковские жакеты, пистолеты, лайтсейберы, части косплейных костюмов, фигурки (фигурки, блять! они везде, сука!), книжки, комиксы, сумки с аниме, бжд-кукол и прочую-прочую-прочую бурду, которая скоро выживет из дома нас самих. И это все - всего за три года совместного проживания. Что будет дальше страшно представить.<br>]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415130</guid>
<pubDate>2012-01-15 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415130</link>
<title>Цитата #415130</title>
<description><![CDATA[xxx: а ещё я стул сломал<br>xxx: теперь у меня есть табурет и ледянка]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415129</guid>
<pubDate>2012-01-15 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415129</link>
<title>Цитата #415129</title>
<description><![CDATA[ХХХ: а &#039;зеркалками&#039; их называют потому, что они фотографируют отражение этих.. э.. девочек в зеркалах?<br>yyy: хм]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415128</guid>
<pubDate>2012-01-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415128</link>
<title>Цитата #415128</title>
<description><![CDATA[* Wild слушает А. Новиков - Пускай Ты Выпита Другим d(0_0)b<br>&lt;bones©&gt; саундтрэк к сумеркам?<br>&lt;bones©&gt; али жалобная песня подмагазинных синяков?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415127</guid>
<pubDate>2012-01-15 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415127</link>
<title>Цитата #415127</title>
<description><![CDATA[Nat: я вот заглянула чего-то под клавиатуру, а там крошек куча. Пошла на кухню за тряпкой, увидела гору посуды. Перемыла. Полезла убрать оставленную на столе колбасу в холодильник.. Вымыла холодильник (давно пора было), потом под холодильником. Потом пропылесосила. Потом постирала. Через четыре часа возвращаюсь к компу... Блин, я ж за тряпкой ходила!=D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415126</guid>
<pubDate>2012-01-15 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415126</link>
<title>Цитата #415126</title>
<description><![CDATA[ХХХ: Есть вариант, что конец света будет началом какой-то новой жизни<br>УУУ: Небелковой?<br>ХХХ: Нет, чистой, доброй, без лжи<br>УУУ: Планета Железяка. Воровства нет, коррупции нет, насилия нет, населена роботами. Говорю же, небелковой]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415125</guid>
<pubDate>2012-01-14 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415125</link>
<title>Цитата #415125</title>
<description><![CDATA[ЭoN: допустим, я хочу телепортироваться из точки А в точку Б, где я буду до того как прибуду в точку Б, но после как исчезну из точки А?<br>jamaks: в буфере обмена]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415124</guid>
<pubDate>2012-01-14 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415124</link>
<title>Цитата #415124</title>
<description><![CDATA[Бабушка приехала на Рождество. Сидит на кухне, объясняет маме:<br>- Я телевизор не люблю, потому что он постоянно со мной разговаривает. Вот компьютер со мной разговаривает только, когда я хочу. А телевизор утомляет очень.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415123</guid>
<pubDate>2012-01-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415123</link>
<title>Цитата #415123</title>
<description><![CDATA[xxx: звучание синтезатора никогда не сравнится со звучанием пианино и фортепьяно... но и в нем есть весьма весомые плюсы<br>yyy: Да. Его можно таскать в одиночку.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415122</guid>
<pubDate>2012-01-14 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415122</link>
<title>Цитата #415122</title>
<description><![CDATA[xxx: :<br>yyy: продолжай, ты меня заинтриговал]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415121</guid>
<pubDate>2012-01-14 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415121</link>
<title>Цитата #415121</title>
<description><![CDATA[Игровой чат. После объявления о наборе в гильдию людей старше 25-ти лет зашел разговор о том, что после 25-ти у людей другие приоритеты:<br><br>ххх: мне 30, и если встанет вопрос выбора между рейдом и семьей, то 19 человек будут посланы<br>ууу: большая у тебя семья<br>ххх: уел]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415120</guid>
<pubDate>2012-01-13 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415120</link>
<title>Цитата #415120</title>
<description><![CDATA[xxx: Заметьте, что когда герой фильма подписывает договор с Сатаной, он не подписывает копию договора и не получает ее.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415119</guid>
<pubDate>2012-01-13 12:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415119</link>
<title>Цитата #415119</title>
<description><![CDATA[champion: Знакомый врач случай рассказывал. Появился у них в больнице гастроэнтеролог, и видимо Хауса насмотрелся, так как вёл себя с пациентами как с говном, младший медперсонал вообще за людей не считал, ходил с гордо поднятой головой.<br>champion: Вызвал его к себе главврач - здоровый дядька, военный врач, прошёл Афганистан.<br>Говорит ему: будь чуть попроще. Тот начал выёбываться и ушёл хлопнув дверью. Второй раз вызвали, послал всех нахуй и снова ушёл.<br>champion: Когда стал на третий раз так себя вести, дядька взял его за шиворот и протащил через всю больницу, мимо всех санитаров, уборщиц и пациентов до его кабинета, кинул на стул и заставил ВЕЖЛИВО принимать пациентов.<br>champion: Таким няшкой стал после этого...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415118</guid>
<pubDate>2012-01-13 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415118</link>
<title>Цитата #415118</title>
<description><![CDATA[xxx: Спам пришел. Порадовала фраза: &quot;Чтобы продолжать пользоваться агентом, нужно доказать вашу действительность.&quot; Для доказательства моей действительности им доводы какой философской школы использовать?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415117</guid>
<pubDate>2012-01-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415117</link>
<title>Цитата #415117</title>
<description><![CDATA[xxx: Приехал с напарником на заказ по ремонту соединения. Хозяин квартиры говорит: старший сын букашек по экрану гонял, пока в армию не ушел. Второй сын гонял, пока в универ не ушел. И младший опять их же гоняет.... <br>xxx: Подхожу, смотрю, точно dota]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415116</guid>
<pubDate>2012-01-13 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415116</link>
<title>Цитата #415116</title>
<description><![CDATA[sugrob: слил папку ансортед музыки с плеера, кому нечего слушать - налетайте. полтора гига<br>mess: это ты типа как мусор вынес бомжам, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415115</guid>
<pubDate>2012-01-13 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415115</link>
<title>Цитата #415115</title>
<description><![CDATA[xxx: Этим руководством мои прадеды ещё пользовались, когда ОС писать учились<br><br>yyy: Книга вышла в 2008 году. Судя по скорости воспроизводства полагаю, что ты какое-то небольшое млекопитающие вроде мыши.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415114</guid>
<pubDate>2012-01-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415114</link>
<title>Цитата #415114</title>
<description><![CDATA[xxx: А чего это он весь в синяках ходит?<br>yyy: Ходили позавчера на каток, дак этот идиот как вылез на лед, сразу разогнался сделал пару прыжков, развернулся на ходу, чуток задом на перед проехался. Ну мы в шоке от этих пируэтов, стоим - любуемся.<br>yyy: Тут он выравнивается и на полном ходу об стеночку - хоп и лежит.<br>yyy: Встает и спрашивает - а как останавливаться надо?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415113</guid>
<pubDate>2012-01-13 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415113</link>
<title>Цитата #415113</title>
<description><![CDATA[Даниэль (статус): Девочка моя, очень скучаю по тебе, очень тяжело без тебя... Но скоро ничто не помешает нам быть вместе!<br>Комментарии:<br>Алина: Мальчик влюбился!<br>Антон: Чувак, ты тачку в ремонт сдал что ли???]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415112</guid>
<pubDate>2012-01-13 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415112</link>
<title>Цитата #415112</title>
<description><![CDATA[xxx: ты же тут убеждал, что ты дисциплинированный и пунктуальный<br>yyy: я такой и есть! и если сплю в рабочее время - то обязательно на рабочем месте!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415111</guid>
<pubDate>2012-01-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415111</link>
<title>Цитата #415111</title>
<description><![CDATA[Сегодня проснулась ночью в ужасе. Я ЖЕ КОТА НА ЗАРЯДКУ НЕ ПОСТАВИЛА! ОН ЖЕ УМРЕТ!!! А может, уже умер – лежит, не шевелится. Тормошу его – жив еще, мерзавец! И тут до меня тихонько доходит...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415110</guid>
<pubDate>2012-01-13 10:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415110</link>
<title>Цитата #415110</title>
<description><![CDATA[ххх: я просто ему плохо сделать не хочу, он такой нежный и милый.<br>ххх: как плюшевый мишка<br>ххх: он мне на новый год мутанта подарил и сказал, что я на него похожа]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415109</guid>
<pubDate>2012-01-13 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415109</link>
<title>Цитата #415109</title>
<description><![CDATA[xxx: какая у тебя страница в ВК? ))<br>yyy: у меня нет страницы в ВК<br>xxx: а номер телефона есть? ))))<br>yyy: муж есть!<br>xxx: нет, муж меня не интересует]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415108</guid>
<pubDate>2012-01-13 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415108</link>
<title>Цитата #415108</title>
<description><![CDATA[ххх: Почему это Нокиа 3310 - неубиваемая? Я её лет пять назад себе на ногу уронила. Разбила экран.<br>yyy: Эх, русские женщины...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415107</guid>
<pubDate>2012-01-13 09:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415107</link>
<title>Цитата #415107</title>
<description><![CDATA[Тихий_Зритель: Многие считают, что люди - это хорошо. Может быть, но есть один факт, доказывающий обратное - без людей скорость интернета у меня гораздо выше.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415106</guid>
<pubDate>2012-01-13 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415106</link>
<title>Цитата #415106</title>
<description><![CDATA[&lt;xxx&gt; from duck till dawn... )<br>&lt;xxx&gt; dusk, sorry<br>&lt;yyy&gt; От утки до рассвета.<br>&lt;yyy&gt; Больничный триллер.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415105</guid>
<pubDate>2012-01-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415105</link>
<title>Цитата #415105</title>
<description><![CDATA[xxx: У меня тут недалеко открылся новый бар. Так в первую же ночь одному из криминальных авторитетов, вы не поверите, прострелили колено.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415104</guid>
<pubDate>2012-01-13 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415104</link>
<title>Цитата #415104</title>
<description><![CDATA[BlackLynx: Тёщу встречаю в аэропорту, она рассказывает как ее заставили оплачивать излишек веса багажа - по 22 евро за кг! Она за 3 кг оплатила 66 евро!<br>Приехала домой, распаковывает чемоданы, жалуется что вот так пришлось заплатить. К слову, отдыхала она во &quot;всё включено&quot;, ну и - не пропадать же добру - прихватила из предоплаченного бара несколько банок пива - типа нахаляву....<br>Итого, выходит, каждая халявная банка вышла на таможне по 11 евро. Я такого дорогого пива еще не пил:)<br>p.s.: наглядная демонстрация про овчинку и перевоз?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415103</guid>
<pubDate>2012-01-13 08:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415103</link>
<title>Цитата #415103</title>
<description><![CDATA[Вопрос на медицинском форуме в разделе, посвященном остеохондрозу шею:<br><br>xxx: Что делать хрустит винчестер Seagate 120G помогите]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415102</guid>
<pubDate>2012-01-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415102</link>
<title>Цитата #415102</title>
<description><![CDATA[kot003: меня как-то раз на каменоостровском проспекте обогнала ламборджини, я её в зеркало еле заметил<br>kot003: таракан прополз такой )<br>kot003: привыкаешь в зеркала видеть высокие машины, а тут какой-то ковер-самолет проезжает )]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415101</guid>
<pubDate>2012-01-13 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415101</link>
<title>Цитата #415101</title>
<description><![CDATA[ххх: Мне тут подруга выговор сделала.<br>ххх: Говорит, что у меня шапка нестиранная и, значит, мужиков не возбуждает.<br>ххх: Купила себе новую шапку. Классную )<br>ууу: А ту так и не постирала?<br>zzz: А каких это мужиков чистые шапки возбуждают, ты у неё не спросила? ;)<br>zzz: А то я так живо представляю:<br>zzz: видит мужик чистую шапку...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415100</guid>
<pubDate>2012-01-12 13:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415100</link>
<title>Цитата #415100</title>
<description><![CDATA[xxx: Зачем делать банки для сока так, чтобы в них всегда в конце оставался сок? Как его оттуда достать? Я же его слышу!<br>yyy: А он тебя? Скажи ему что-нибудь ласковое. Успокой, ему там темно]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415099</guid>
<pubDate>2012-01-12 13:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415099</link>
<title>Цитата #415099</title>
<description><![CDATA[она: еби гусей!<br>он: это намёк, что секса не будет? (<br>она: *надела клюв*]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415098</guid>
<pubDate>2012-01-12 13:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415098</link>
<title>Цитата #415098</title>
<description><![CDATA[Комментарии к изображению порванного листа с неудачным рисунком.<br>ххх: а я обычно мну и в мусорку кидаю )<br>yyy: А я выделяю слой и тыкаю DEL, желая вам смерти, гребаные уничтожители лесов! АРРР!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415097</guid>
<pubDate>2012-01-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415097</link>
<title>Цитата #415097</title>
<description><![CDATA[Знаете ли вы?<br>Каждый год около 4000 человек получают повреждения от пакетиков чая.<br><br>Антон: это как?<br>Anna: ну, например, как у меня было: Андрюшка просто вынул пакетик из кипятка и спокойно положил его мне на руку)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415096</guid>
<pubDate>2012-01-12 12:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415096</link>
<title>Цитата #415096</title>
<description><![CDATA[ххх: Когда я был маленький, всегда удивлялся, как это доят птиц, чтобы сделать птичье молоко....<br>ххх: Но когда до меня дошло что это невозможно, в голову пришла более страшная картина - я думал что из птиц делают молоко, а потом уже из молока конфеты &quot;птичье молоко&quot; О_О]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415095</guid>
<pubDate>2012-01-12 12:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415095</link>
<title>Цитата #415095</title>
<description><![CDATA[xxx: Фигня то что ты заказала блюдо за 100$ и еще коньяк за 160$ но ЗУБОЧИСТКИ, зубочистки, сука, надо забрать...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415094</guid>
<pubDate>2012-01-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415094</link>
<title>Цитата #415094</title>
<description><![CDATA[АК90: Щас сотрудница с умилением в глазах рассказывала мне, что ее гениальная 20-летняя внучка написала ей шикарную программу-ежедневник.<br><br>СКАМ; ну ты естественно познакомить попросил? ))) Умная, программистка, прям твой идеал.<br><br>АК90: Попросил. Потом посмотрел 'программу'.  Экселевский файл. 2400 листов вида 'декабрь 2011, январь 2012, февраль 2012'. В каждом табличка дней 1-31 и столбец 'дела'. Эх.<br><br>СКАМ: ну хотя бы старательная )))]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415093</guid>
<pubDate>2012-01-12 12:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415093</link>
<title>Цитата #415093</title>
<description><![CDATA[Сейчас ситуация прям как в анекдоте была: муж укладывает сына в его комнате, я - дочку. Дочь уснула, я пошла в зал работать. Сижу, работаю. На часах полночь. На цыпочках иду в комнату сына, темно там. Заглядываю и спрашиваю: он уснул? Ну и что я слышу?<br>Сын: да, мама.<br>И папин сладкий храп]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415092</guid>
<pubDate>2012-01-12 11:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415092</link>
<title>Цитата #415092</title>
<description><![CDATA[xxx: Ну зачем все это надо было придумывать?<br>xxx: Я бы мог сейчас сидеть в своей уютной пещере, жрать своими грязными руками мясо, убитого мной оленя, а потом пойти трахать отвратительного вида самку и умереть молодым и тупым.<br>xxx: Нет, блядь<br>yyy: Учи теормех.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415091</guid>
<pubDate>2012-01-12 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415091</link>
<title>Цитата #415091</title>
<description><![CDATA[xxx: Послушайте, вот если я займусь сексом с беременной девушкой (ну 3-4 месяц беременности) забеременеет ли она от этого ещё раз? И если да, то когда родиться ребёнок? Спустя пару месяцев после первого или как? Я просто в таких вещах не очень разбираюсь]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415090</guid>
<pubDate>2012-01-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415090</link>
<title>Цитата #415090</title>
<description><![CDATA[xxx: что, Илья, твои жигули превратились в лексус?<br>yyy: если бы мои жигули превращались во все, в что я врезался..<br>zzz: ты бы тогда ездил на бордюре]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415089</guid>
<pubDate>2012-01-12 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415089</link>
<title>Цитата #415089</title>
<description><![CDATA[xxx: Тут у клиента на атс группы прописанные обнаружились.<br>xxx: Император, Приближенные, Смертные]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415088</guid>
<pubDate>2012-01-12 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415088</link>
<title>Цитата #415088</title>
<description><![CDATA[Экзамен на носу, надо готовиться. Вроде бы комп уже надоел, и делать там нечего.<br>Но стоило открыть лекции, как... Я снова полон сил ничего не делать у компа!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415087</guid>
<pubDate>2012-01-12 09:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415087</link>
<title>Цитата #415087</title>
<description><![CDATA[Kineas: Опять цветмета в трамвае надавали %)<br>*Kineas чувствует себя пиратом, ограбившим испанский галеон<br>Glem: Галеон с мелочью?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415086</guid>
<pubDate>2012-01-12 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415086</link>
<title>Цитата #415086</title>
<description><![CDATA[Мастер_Буквоед:<br>Нафиг вообще придумали этот твиттер? Там же совершенно невозможно вести нормальный срач!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415085</guid>
<pubDate>2012-01-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415085</link>
<title>Цитата #415085</title>
<description><![CDATA[Может мне кто-нибудь объяснить, какого черта после покупки лицензионного фильма я должен с первых кадров наблюдать страшную надпись на черном фоне, пугающую меня статьями из уголовного кодекса и обещающую посадить меня в тюрьму на несколько лет?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415084</guid>
<pubDate>2012-01-12 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415084</link>
<title>Цитата #415084</title>
<description><![CDATA[xxx: сегодня стою в магазине, вижу на прилавке куриные копчёные крылышки с названием &quot;побег из курятника&quot;<br>xxx: первая мысль - побег не удался...]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415083</guid>
<pubDate>2012-01-12 08:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415083</link>
<title>Цитата #415083</title>
<description><![CDATA[К нам приходит Ktulhu, поприверствуем!<br>Ktulhu: Всем доброе утро!<br>111: ААААА! Он проснулся!<br>222: Бляя!<br>111 вышел из чата<br>222 вышел из чата<br>333 вышел из чата<br>Vatson: Доброе утро<br>Ktulhu: А, ты не в теме, да?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415082</guid>
<pubDate>2012-01-12 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415082</link>
<title>Цитата #415082</title>
<description><![CDATA[Кстати про кассетники — барыги на рынке торговали натуральными японцами, так цены были начиная от 2000, это в застойные-то времена.<br><br>Былинным у нас стал случай, когда один товарищ обменял годовалые жигули на двухкассетный хитачи. Деньги отбил в течении года — и как раз на том, что кассеты с музыкой были дефицитом, и он тупо гнал пачками копии, как сейчас помню — 10 девяностоминутных кассет в день. В «студии» посменно пахали жена, теща и старший сын (на тот момент — учащийся 7-го класса, учился в соседней школе). Кассеты расходились как горячие пирожки, сынок хвастался что достаточно было въехать в любую близлежащую деревню и недельный запас кассет распродавался в течении двух часов. Это при цене кассеты в 15 рублей (писал дяденька, правда, исключительно на basf и maxell, т.е. расходники тоже были недешевые).<br><br>Вот это торрент был, не чета нынешним :)]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415081</guid>
<pubDate>2012-01-12 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415081</link>
<title>Цитата #415081</title>
<description><![CDATA[xxx: На Новый Год пили джин. Почему-то вспомнились студенческие времена, когда из напитков была только водка, а из закуски только елка.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415080</guid>
<pubDate>2012-01-11 12:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415080</link>
<title>Цитата #415080</title>
<description><![CDATA[Anton: На компе жены после обновления жены при заходе в сеанс kde выскакивает сообщение что мол kdeinit4 pid blabla Aborted<br>Alexandr: Откатить жену на предыдущую версию? :)<br>Anton: не хочется разводить зоопарк на ровном месте.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415079</guid>
<pubDate>2012-01-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415079</link>
<title>Цитата #415079</title>
<description><![CDATA[xxx: не переживай так. ребенок сам разберется, что кушать. маленькие дети знают, что им надо<br>yyy: то есть Наську кормить ватой, тряпками и бумагой?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415078</guid>
<pubDate>2012-01-11 11:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415078</link>
<title>Цитата #415078</title>
<description><![CDATA[fuller: архитекторы Google Chrome утверждают, что их браузер загружается мгновенно<br>timon: а что по этому поводу думает товарищ Касперский?]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415077</guid>
<pubDate>2012-01-11 11:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415077</link>
<title>Цитата #415077</title>
<description><![CDATA[&lt;Youporat&gt; у девушки новый айфон 4S, беленький, за 36 штук<br>&lt;Youporat&gt; НА СЧЕТУ, БЛЯДЬ, МИНУС 21 РУБЛЬ]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415076</guid>
<pubDate>2012-01-11 11:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415076</link>
<title>Цитата #415076</title>
<description><![CDATA[Tamania: Чертова заграница! По-русски поговорить не с кем, а по-английски они меня не понимают (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415075</guid>
<pubDate>2012-01-11 10:46</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415075</link>
<title>Цитата #415075</title>
<description><![CDATA[Книги &quot;Как стать эффективным менеджером&quot; и &quot;Как не стать мудаком&quot; продаются в паре, но, обычно, руководители читают только одну из них]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415074</guid>
<pubDate>2012-01-11 10:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415074</link>
<title>Цитата #415074</title>
<description><![CDATA[XXX: мать его! Это не Женя у компа что ли?<br>yyy: мать его это не он, это мать его, Мать его!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415073</guid>
<pubDate>2012-01-11 10:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415073</link>
<title>Цитата #415073</title>
<description><![CDATA[xxx: Если вы видите бородатых студентов\мужиков в Макдональдсе, заказывающих хеппи мил с пони &quot;для дочки\сестры&quot;, то можете смело спросить ее имя - дичайший покерфейс вам обеспечен :D]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415072</guid>
<pubDate>2012-01-11 10:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415072</link>
<title>Цитата #415072</title>
<description><![CDATA[комментарии к посту о том, что пьющие кофе занимаются сексом чаще и получают удовольствия больше, чем те, кто кофе не пьет.<br><br>xxx: Я уже полгода кофе пью, а секса нет. Это гарантийный случай?<br>ууу: это заводской брак]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415071</guid>
<pubDate>2012-01-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415071</link>
<title>Цитата #415071</title>
<description><![CDATA[GaD: Вот иногда хочешь послать человека нахуй, а понимаешь что смысла то нет... он абориген этого места.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415070</guid>
<pubDate>2012-01-11 09:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415070</link>
<title>Цитата #415070</title>
<description><![CDATA[он: вот как ты отностшься к фистингу?<br>она: с осторожностью]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415069</guid>
<pubDate>2012-01-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415069</link>
<title>Цитата #415069</title>
<description><![CDATA[murzind:<br>В лифте висит реклама клуба знакомств, что-то типа «Амур». Слоган «Мы нашли друг друга». Ну и фотография: 11 человек — 3 мужчины и 8 женщин.<br>Каждый раз, поднимаясь, я пытаюсь угадать — кто из них кого нашёл. Пока прорывов в этом деле нет.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415068</guid>
<pubDate>2012-01-11 09:12</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415068</link>
<title>Цитата #415068</title>
<description><![CDATA[lena: Весело встречают Новый год в Болгарии. Когда люди собираются у праздничного стола, во всех домах на три минуты гасится свет. Эти минуты называют «минутами новогодних поцелуев», тайну которых сохраняет темнота.<br>lena: так мило ^_^<br>staseg: можно всю икру к себе поближе поставить<br>China: за три минуты можно ваще ее съесть<br>Виктор: можно ваще все пиздатые салаты к себе передвинуть<br>lav: Включаешь свет — хуяк — двое стол уносят.<br>lena: ПРИДУРКИ! ЦЕЛУЮТ ДРУГ-ДРУГА В ЭТИ МИНУТЫ! ВЕЧНО ГОЛОДНЫЕ СВОЛОЧИ!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415067</guid>
<pubDate>2012-01-11 09:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415067</link>
<title>Цитата #415067</title>
<description><![CDATA[Nota: подошла кошка, лизнула в щеку, сплюнула О_о]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415066</guid>
<pubDate>2012-01-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415066</link>
<title>Цитата #415066</title>
<description><![CDATA[(человек занимается планеризмом)<br>skyknight: Между планером и девушкой есть кое-что общее - они не дают второго шанса. Но, в отличие от девушки, ни один планер или самолет еще ни разу не сказал пилоту: &quot;Ты хороший, давай будем друзьями: будешь меня обслуживать, ремонтировать и заправлять, но летать на мне будешь не ты, а другие пилоты&quot;.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415065</guid>
<pubDate>2012-01-11 08:45</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415065</link>
<title>Цитата #415065</title>
<description><![CDATA[- А вдруг мне нужна женщина, которая как мама? Которая спрашивает, поел ли я и сходил ли я в туалет...<br>- А вот разве я не как мама?!<br>- Нет, Кать, ты как папа - таскаешь железо в спортзале, бьешь меня и матом ругаешься]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415064</guid>
<pubDate>2012-01-11 08:44</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415064</link>
<title>Цитата #415064</title>
<description><![CDATA[xxx: наташ<br>xxx: не надо было убирать и всё мыть<br>xxx: мне теперь тебя бросать даже как-то неудобно (]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415063</guid>
<pubDate>2012-01-11 08:13</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415063</link>
<title>Цитата #415063</title>
<description><![CDATA[01:16<br><br>Влад: привет<br>Влад: не спиться?<br>Анита: не спейся]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415062</guid>
<pubDate>2012-01-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415062</link>
<title>Цитата #415062</title>
<description><![CDATA[xxx: у меня желудок болит! мне срочно нужен активированный уголь! срочно!<br>yyy: но я не знаю код активации угля!!!!]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://bash.im/quote/415061</guid>
<pubDate>2012-01-11 08:11</pubDate>
<link>http://bash.im/quote/415061</link>
<title>Цитата #415061</title>
<description><![CDATA[Андрей<br>&quot;Чтобы вырастить орхидею, вам придется думать как орхидея.&quot;<br>я упал со стула когда это прочитал<br><br>Ксения<br>Ахаххаха<br>Боже<br>Ну, учись :D<br><br>Андрей<br>думать как орхидея Т_T<br><br>Андрей<br>&quot;я стою&quot;<br>&quot;я красивое&quot;<br>&quot;меня все хотят&quot;<br>&quot;у меня между листьев палка&quot;<br>&quot;ммм&quot;]]></description>
</item>
</channel></rss>
